{"numero":"1028294-38.2016.8.26.0405","processos":[{"processo":"1028294-38.2016.8.26.0405","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral,Responsabilidade Civil","local_fisico":null,"distribuicao":"25\/11\/2016 \u00e0s 18:13 - Livre\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Osasco","juiz":"Fernando Dominguez Guiguet Leal","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 37.278,35","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Irocr\u00e1cio Maulle"},{"tipo":"Reqdo","nome":"ITAU UNIBANCO SA"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Wagner Takashi Shimabukuro"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Quagliotti Salamone"}],"andamentos":[{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.17.70209276-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 26\/09\/2017 10:06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0743\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2422 P\u00e1gina: 2856\/2873","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0743\/2017 Teor do ato: Vistos.IROCRACIO MAULE prop\u00f4s A\u00c7\u00c3O DE INDENIZA\u00c7\u00c3O COM PEDIDO DE TUTELA DE URG\u00caNCIA contra ITA\u00da UNIBANCO S.A., alegando, em s\u00edntese, ser correntista do banco requerido e que, no dia 06 de junho de 2015, um indiv\u00edduo teria furtado seus cart\u00f5es de cr\u00e9dito. Informou ter notado a aus\u00eancia de seus cart\u00f5es somente no dia 10 de junho. Declarou que, em raz\u00e3o do infort\u00fanio, solicitou o bloqueio de seus cart\u00f5es junto ao banco, foi quando constatou, por meio de seus extratos banc\u00e1rios, duas opera\u00e7\u00f5es desconhecidas realizadas em sua conta corrente, no dia 08 de junho de 2015, consistentes no saque da quantia de R$ 1.000,00 e um empr\u00e9stimo pessoal no valor de R$ 24.510,00. Afirmou que tais opera\u00e7\u00f5es geraram um saldo negativo em sua conta corrente e, posteriormente, a negativa\u00e7\u00e3o de seu nome junto aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito. Requer a declara\u00e7\u00e3o da inexist\u00eancia do d\u00e9bito, a exclus\u00e3o de seu nome dos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, a restitui\u00e7\u00e3o da import\u00e2ncia debitada de sua conta (R$ 1.000,00) e indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais. Com a inicial vieram os documentos de fls. 17\/158.Emenda \u00e0 inicial (fls. 160 e 165\/166). A tutela de urg\u00eancia foi deferida (fls. 170). Citado, o r\u00e9u apresentou contesta\u00e7\u00e3o \u00e0s fls. 184\/189, acompanhada dos documentos de fls. 190\/245. Alegou, em resumo, que n\u00e3o h\u00e1 possibilidade da realiza\u00e7\u00e3o de saques e empr\u00e9stimos indevidos na conta corrente do autor, por se tratarem de opera\u00e7\u00f5es somente realizadas mediante cart\u00e3o com chip e respectiva senha. Alegou, ainda, que n\u00e3o possui nenhuma responsabilidade pelas movimenta\u00e7\u00f5es impugnadas pelo autor. Requereu a improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o. A r\u00e9plica encontra-se \u00e0s fls. 249\/252. \u00c9 o relat\u00f3rio.Decido. Passo ao julgamento da lide no estado em que se encontra, nos termos do que faculta o art. 370 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, tratando-se de mat\u00e9ria de direito e de fato, sendo que est\u00e1 \u00faltima est\u00e1 suficientemente demonstrada pela prova documental acostada aos autos.O autor alega que, no dia 06 de junho de 2015, um indiv\u00edduo teria furtado seus cart\u00f5es de cr\u00e9dito e que somente notou a aus\u00eancia de seus deles no dia 10 de junho. Declarou que, em raz\u00e3o do infort\u00fanio, solicitou o bloqueio de seus cart\u00f5es junto ao banco, quando constatou, por meio de seus extratos banc\u00e1rios, duas opera\u00e7\u00f5es desconhecidas realizadas em sua conta corrente, no dia 08 de junho de 2015, consistentes no saque da quantia de R$ 1.000,00 e um empr\u00e9stimo pessoal no valor de R$ 24.510,00. Afirmou que tais opera\u00e7\u00f5es geraram um saldo negativo em sua conta corrente e, posteriormente, a negativa\u00e7\u00e3o de seu nome junto aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito.Com efeito, a presente a\u00e7\u00e3o se trata de t\u00edpica rela\u00e7\u00e3o de consumo, de natureza banc\u00e1ria, sendo plenamente vi\u00e1vel a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova (artigo 373, II, do CPC), observada a hipossufici\u00eancia t\u00e9cnica do autor. Assim, o requerido deve demonstrar, por meios id\u00f4neos, que as movimenta\u00e7\u00f5es financeiras impugnadas pelo autor, foram de fato realizadas por ele ou por terceiros sob seu aval. E, neste caso, o requerido n\u00e3o fez prova cabal de que as transa\u00e7\u00f5es foram regulares, para que n\u00e3o se pudesse configurar sua responsabilidade civil, alicerce da pretens\u00e3o indenizat\u00f3ria. Limitou-se o r\u00e9u, por sua vez, a sustentar a exist\u00eancia de excludente de responsabilidade e a inexist\u00eancia de danos a serem indenizados.De mais a mais, ainda que n\u00e3o se considere rela\u00e7\u00e3o de consumo, trata-se de prova negativa e fato extintivo do direito do autor, cujo \u00f4nus da prova pertence ao r\u00e9u. Al\u00e9m disso, a formaliza\u00e7\u00e3o do boletim de ocorr\u00eancia policial (fls. 19\/20), que descreveu todo o ocorrido, d\u00e1 maior suporte \u00e0s alega\u00e7\u00f5es do autor. Oportuno ressaltar, ainda, que a m\u00e1-f\u00e9 n\u00e3o pode ser presumida, deve ser provada. O Banco \u00e9 respons\u00e1vel pelos atos que pratica no exerc\u00edcio da atividade banc\u00e1ria. Tal responsabilidade, em obedi\u00eancia ao C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, n\u00e3o pode ser transferida ao correntista, pois decorre do risco inerente \u00e0 atividade exercida pela prestadora de servi\u00e7o. A alega\u00e7\u00e3o de que o autor, por ser a titular do cart\u00e3o e conhecedor da senha, portanto somente poderia realizar tais movimenta\u00e7\u00f5es, n\u00e3o \u00e9 suficiente para convalidar a conduta da institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria, que possui o \u00f4nus de prestar servi\u00e7os de qualidade, seguros o suficiente para dar aos consumidores a necess\u00e1ria garantia de atua\u00e7\u00e3o.Logo, n\u00e3o evidenciada a responsabilidade do autor sobre as referidas movimenta\u00e7\u00f5es financeiras, certo \u00e9 que foram irregulares.Portanto, resta analisar o pedido indenizat\u00f3rio formulado na peti\u00e7\u00e3o inicial. O desgaste pelo qual passou o autor motiva compensa\u00e7\u00e3o de ordem moral, j\u00e1 que al\u00e9m de ter de buscar o ressarcimento judicial para devolu\u00e7\u00e3o de valores que confiou ao banco e lhe foram subtra\u00eddos, foi despojado de boa parte de suas economias, inclusive viu seu nome nos cadastros dos \u00f3rg\u00e3os prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, em virtude do n\u00e3o pagamento de uma d\u00edvida por ele n\u00e3o contra\u00edda. Assim \u00e9 que, restando demonstrado que o autor suportou um dano moral, surge certa para o requerido a obriga\u00e7\u00e3o de indenizar.Resta fixar o quantum indenizat\u00f3rio, o que se faz por arbitramento, como determina o C\u00f3digo Civil. A doutrina aponta como par\u00e2metros as condi\u00e7\u00f5es pessoais das partes, a gravidade da culpa, a natureza da les\u00e3o e a extens\u00e3o do dano.Com base nestes elementos, mostra-se razo\u00e1vel a fixa\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o no valor equivalente a dez sal\u00e1rios m\u00ednimos. O banco requerido dever\u00e1, ainda, restituir o valor que foi indevidamente debitado de sua conta corrente (R$ 1.000,00), bem como as parcelas por ele pagas referentes ao empr\u00e9stimo realizado por terceiro.Diante de tais fundamentos, despicienda a aprecia\u00e7\u00e3o dos demais argumentos expendidos pelas partes, vez que a presente decis\u00e3o, por mais abrangente, os engloba e, implicitamente, os exclui.Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o e o fa\u00e7o para DECLARAR a inexist\u00eancia do d\u00e9bito apontado na inicial, confirmando a liminar concedida a fls. 170 e para CONDENAR o requerido a restituir ao autor os valores indevidamente debitados na sua conta-corrente, conforme consta na inicial, referente ao saque e as parcelas do empr\u00e9stimo pessoal, bem como para pagar a quantia equivalente a dez sal\u00e1rios m\u00ednimos, a t\u00edtulo de danos morais. Todos os valores dever\u00e3o ser devidamente atualizados pela tabela pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o desta senten\u00e7a e acrescidos de juros legais a partir da cita\u00e7\u00e3o at\u00e9 o efetivo pagamento. Pela sucumb\u00eancia, CONDENO o requerido ao pagamento das custas e demais despesas processuais, al\u00e9m dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios que, fixo em 10% (dez por cento) sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o. P.R.I.C. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Wagner Takashi Shimabukuro (OAB 183770\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Vistos.IROCRACIO MAULE prop\u00f4s A\u00c7\u00c3O DE INDENIZA\u00c7\u00c3O COM PEDIDO DE TUTELA DE URG\u00caNCIA contra ITA\u00da UNIBANCO S.A., alegando, em s\u00edntese, ser correntista do banco requerido e que, no dia 06 de junho de 2015, um indiv\u00edduo teria furtado seus cart\u00f5es de cr\u00e9dito. Informou ter notado a aus\u00eancia de seus cart\u00f5es somente no dia 10 de junho. Declarou que, em raz\u00e3o do infort\u00fanio, solicitou o bloqueio de seus cart\u00f5es junto ao banco, foi quando constatou, por meio de seus extratos banc\u00e1rios, duas opera\u00e7\u00f5es desconhecidas realizadas em sua conta corrente, no dia 08 de junho de 2015, consistentes no saque da quantia de R$ 1.000,00 e um empr\u00e9stimo pessoal no valor de R$ 24.510,00. Afirmou que tais opera\u00e7\u00f5es geraram um saldo negativo em sua conta corrente e, posteriormente, a negativa\u00e7\u00e3o de seu nome junto aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito. Requer a declara\u00e7\u00e3o da inexist\u00eancia do d\u00e9bito, a exclus\u00e3o de seu nome dos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, a restitui\u00e7\u00e3o da import\u00e2ncia debitada de sua conta (R$ 1.000,00) e indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais. Com a inicial vieram os documentos de fls. 17\/158.Emenda \u00e0 inicial (fls. 160 e 165\/166). A tutela de urg\u00eancia foi deferida (fls. 170). Citado, o r\u00e9u apresentou contesta\u00e7\u00e3o \u00e0s fls. 184\/189, acompanhada dos documentos de fls. 190\/245. Alegou, em resumo, que n\u00e3o h\u00e1 possibilidade da realiza\u00e7\u00e3o de saques e empr\u00e9stimos indevidos na conta corrente do autor, por se tratarem de opera\u00e7\u00f5es somente realizadas mediante cart\u00e3o com chip e respectiva senha. Alegou, ainda, que n\u00e3o possui nenhuma responsabilidade pelas movimenta\u00e7\u00f5es impugnadas pelo autor. Requereu a improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o. A r\u00e9plica encontra-se \u00e0s fls. 249\/252. \u00c9 o relat\u00f3rio.Decido. Passo ao julgamento da lide no estado em que se encontra, nos termos do que faculta o art. 370 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, tratando-se de mat\u00e9ria de direito e de fato, sendo que est\u00e1 \u00faltima est\u00e1 suficientemente demonstrada pela prova documental acostada aos autos.O autor alega que, no dia 06 de junho de 2015, um indiv\u00edduo teria furtado seus cart\u00f5es de cr\u00e9dito e que somente notou a aus\u00eancia de seus deles no dia 10 de junho. Declarou que, em raz\u00e3o do infort\u00fanio, solicitou o bloqueio de seus cart\u00f5es junto ao banco, quando constatou, por meio de seus extratos banc\u00e1rios, duas opera\u00e7\u00f5es desconhecidas realizadas em sua conta corrente, no dia 08 de junho de 2015, consistentes no saque da quantia de R$ 1.000,00 e um empr\u00e9stimo pessoal no valor de R$ 24.510,00. Afirmou que tais opera\u00e7\u00f5es geraram um saldo negativo em sua conta corrente e, posteriormente, a negativa\u00e7\u00e3o de seu nome junto aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito.Com efeito, a presente a\u00e7\u00e3o se trata de t\u00edpica rela\u00e7\u00e3o de consumo, de natureza banc\u00e1ria, sendo plenamente vi\u00e1vel a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova (artigo 373, II, do CPC), observada a hipossufici\u00eancia t\u00e9cnica do autor. Assim, o requerido deve demonstrar, por meios id\u00f4neos, que as movimenta\u00e7\u00f5es financeiras impugnadas pelo autor, foram de fato realizadas por ele ou por terceiros sob seu aval. E, neste caso, o requerido n\u00e3o fez prova cabal de que as transa\u00e7\u00f5es foram regulares, para que n\u00e3o se pudesse configurar sua responsabilidade civil, alicerce da pretens\u00e3o indenizat\u00f3ria. Limitou-se o r\u00e9u, por sua vez, a sustentar a exist\u00eancia de excludente de responsabilidade e a inexist\u00eancia de danos a serem indenizados.De mais a mais, ainda que n\u00e3o se considere rela\u00e7\u00e3o de consumo, trata-se de prova negativa e fato extintivo do direito do autor, cujo \u00f4nus da prova pertence ao r\u00e9u. Al\u00e9m disso, a formaliza\u00e7\u00e3o do boletim de ocorr\u00eancia policial (fls. 19\/20), que descreveu todo o ocorrido, d\u00e1 maior suporte \u00e0s alega\u00e7\u00f5es do autor. Oportuno ressaltar, ainda, que a m\u00e1-f\u00e9 n\u00e3o pode ser presumida, deve ser provada. O Banco \u00e9 respons\u00e1vel pelos atos que pratica no exerc\u00edcio da atividade banc\u00e1ria. Tal responsabilidade, em obedi\u00eancia ao C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, n\u00e3o pode ser transferida ao correntista, pois decorre do risco inerente \u00e0 atividade exercida pela prestadora de servi\u00e7o. A alega\u00e7\u00e3o de que o autor, por ser a titular do cart\u00e3o e conhecedor da senha, portanto somente poderia realizar tais movimenta\u00e7\u00f5es, n\u00e3o \u00e9 suficiente para convalidar a conduta da institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria, que possui o \u00f4nus de prestar servi\u00e7os de qualidade, seguros o suficiente para dar aos consumidores a necess\u00e1ria garantia de atua\u00e7\u00e3o.Logo, n\u00e3o evidenciada a responsabilidade do autor sobre as referidas movimenta\u00e7\u00f5es financeiras, certo \u00e9 que foram irregulares.Portanto, resta analisar o pedido indenizat\u00f3rio formulado na peti\u00e7\u00e3o inicial. O desgaste pelo qual passou o autor motiva compensa\u00e7\u00e3o de ordem moral, j\u00e1 que al\u00e9m de ter de buscar o ressarcimento judicial para devolu\u00e7\u00e3o de valores que confiou ao banco e lhe foram subtra\u00eddos, foi despojado de boa parte de suas economias, inclusive viu seu nome nos cadastros dos \u00f3rg\u00e3os prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, em virtude do n\u00e3o pagamento de uma d\u00edvida por ele n\u00e3o contra\u00edda. Assim \u00e9 que, restando demonstrado que o autor suportou um dano moral, surge certa para o requerido a obriga\u00e7\u00e3o de indenizar.Resta fixar o quantum indenizat\u00f3rio, o que se faz por arbitramento, como determina o C\u00f3digo Civil. A doutrina aponta como par\u00e2metros as condi\u00e7\u00f5es pessoais das partes, a gravidade da culpa, a natureza da les\u00e3o e a extens\u00e3o do dano.Com base nestes elementos, mostra-se razo\u00e1vel a fixa\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o no valor equivalente a dez sal\u00e1rios m\u00ednimos. O banco requerido dever\u00e1, ainda, restituir o valor que foi indevidamente debitado de sua conta corrente (R$ 1.000,00), bem como as parcelas por ele pagas referentes ao empr\u00e9stimo realizado por terceiro.Diante de tais fundamentos, despicienda a aprecia\u00e7\u00e3o dos demais argumentos expendidos pelas partes, vez que a presente decis\u00e3o, por mais abrangente, os engloba e, implicitamente, os exclui.Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o e o fa\u00e7o para DECLARAR a inexist\u00eancia do d\u00e9bito apontado na inicial, confirmando a liminar concedida a fls. 170 e para CONDENAR o requerido a restituir ao autor os valores indevidamente debitados na sua conta-corrente, conforme consta na inicial, referente ao saque e as parcelas do empr\u00e9stimo pessoal, bem como para pagar a quantia equivalente a dez sal\u00e1rios m\u00ednimos, a t\u00edtulo de danos morais. Todos os valores dever\u00e3o ser devidamente atualizados pela tabela pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o desta senten\u00e7a e acrescidos de juros legais a partir da cita\u00e7\u00e3o at\u00e9 o efetivo pagamento. Pela sucumb\u00eancia, CONDENO o requerido ao pagamento das custas e demais despesas processuais, al\u00e9m dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios que, fixo em 10% (dez por cento) sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o. P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   das   Flores,   703 ,   .   -   Jardim   das   Flores\nCEP:   06110-100   -   Osasco   -   SP\nTelefone:   (11)   3681-0698   -   E-mail:   osasco1cv@tjsp.jus.br      \n1028294-38.2016.8.26.0405 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1028294-38.2016.8.26.0405\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Irocr\u00e1cio Maulle\nRequerido : ITAU UNIBANCO  SA\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernando   Dominguez   Guiguet   Leal\nVistos.\nIROCRACIO  MAULE  prop\u00f4s  A\u00c7\u00c3O  DE  INDENIZA\u00c7\u00c3O  COM  \nPEDIDO  DE  TUTELA  DE  URG\u00caNCIA  contra  ITA\u00da  UNIBANCO  S.A. ,  alegando,  em  \ns\u00edntese,  ser  correntista  do  banco  requerido  e  que,  no  dia  06  de  junho  de  2015,  um  indiv\u00edduo  \nteria  furtado  seus  cart\u00f5es  de  cr\u00e9dito.  Informou  ter  notado  a  aus\u00eancia  de  seus  cart\u00f5es  \nsomente  no  dia  10  de  junho.  Declarou  que,  em  raz\u00e3o  do  infort\u00fanio,  solicitou  o  bloqueio  de  \nseus  cart\u00f5es  junto  ao  banco,  foi  quando  constatou,  por  meio  de  seus  extratos  banc\u00e1rios,  \nduas  opera\u00e7\u00f5es  desconhecidas  realizadas  em  sua  conta  corrente,  no  dia  08  de  junho  de  \n2015,  consistentes  no  saque  da  quantia  de  R$  1.000,00  e  um  empr\u00e9stimo  pessoal  no  valor  \nde  R$  24.510,00.  Afirmou  que  tais  opera\u00e7\u00f5es  geraram  um  saldo  negativo  em  sua  conta  \ncorrente  e,  posteriormente,  a  negativa\u00e7\u00e3o  de  seu  nome  junto  aos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  \ncr\u00e9dito.    Requer  a  declara\u00e7\u00e3o  da  inexist\u00eancia  do  d\u00e9bito,  a  exclus\u00e3o  de  seu  nome  dos  \u00f3rg\u00e3os  \nde  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  a  restitui\u00e7\u00e3o  da  import\u00e2ncia  debitada  de  sua  conta  (R$  1.000,00)  e  \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais.  \nCom  a  inicial  vieram  os  documentos  de  fls.  17\/158.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1028294-38.2016.8.26.0405 e c\u00f3digo 1D0DDDC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO DOMINGUEZ GUIGUET, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 17:38 . fls. 259\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   das   Flores,   703 ,   .   -   Jardim   das   Flores\nCEP:   06110-100   -   Osasco   -   SP\nTelefone:   (11)   3681-0698   -   E-mail:   osasco1cv@tjsp.jus.br      \n1028294-38.2016.8.26.0405 - lauda  2\nEmenda\n \u00e0  inicial  (fls.  160  e  165\/166).  \nA  tutela  de  urg\u00eancia  foi  deferida  (fls.  170).  \nCitado,  o  r\u00e9u  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  \u00e0s  fls.  184\/189,  acompanhada  dos  \ndocumentos  de  fls.  190\/245.  Alegou,  em  resumo,  que  n\u00e3o  h\u00e1  possibilidade  da  realiza\u00e7\u00e3o  de  \nsaques  e  empr\u00e9stimos  indevidos  na  conta  corrente  do  autor,  por  se  tratarem  de  opera\u00e7\u00f5es  \nsomente  realizadas  mediante  cart\u00e3o  com  chip  e  respectiva  senha.  Alegou,  ainda,  que  n\u00e3o  \npossui  nenhuma  responsabilidade  pelas  movimenta\u00e7\u00f5es  impugnadas  pelo  autor.  Requereu  \na  improced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o.  \nA  r\u00e9plica  encontra-se  \u00e0s  fls.  249\/252.   \n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nDecido.  \nPasso  ao  julgamento  da  lide  no  estado  em  que  se  encontra,  nos  termos  do  \nque  faculta  o  art.  370  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  tratando-se  de  mat\u00e9ria  de  direito  \ne  de  fato,  sendo  que  est\u00e1  \u00faltima  est\u00e1  suficientemente  demonstrada  pela  prova  documental  \nacostada  aos  autos.\nO  autor  alega  que,  no  dia  06  de  junho  de  2015,  um  indiv\u00edduo  teria  furtado  \nseus  cart\u00f5es  de  cr\u00e9dito  e  que  somente  notou  a  aus\u00eancia  de  seus  deles  no  dia  10  de  junho.  \nDeclarou  que,  em  raz\u00e3o  do  infort\u00fanio,  solicitou  o  bloqueio  de  seus  cart\u00f5es  junto  ao  banco,  \nquando  constatou,  por  meio  de  seus  extratos  banc\u00e1rios,  duas  opera\u00e7\u00f5es  desconhecidas  \nrealizadas  em  sua  conta  corrente,  no  dia  08  de  junho  de  2015,  consistentes  no  saque  da  \nquantia  de  R$  1.000,00  e  um  empr\u00e9stimo  pessoal  no  valor  de  R$  24.510,00.  Afirmou  que  \ntais  opera\u00e7\u00f5es  geraram  um  saldo  negativo  em  sua  conta  corrente  e,  posteriormente,  a Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1028294-38.2016.8.26.0405 e c\u00f3digo 1D0DDDC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO DOMINGUEZ GUIGUET, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 17:38 . fls. 260\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   das   Flores,   703 ,   .   -   Jardim   das   Flores\nCEP:   06110-100   -   Osasco   -   SP\nTelefone:   (11)   3681-0698   -   E-mail:   osasco1cv@tjsp.jus.br      \n1028294-38.2016.8.26.0405 - lauda  3\nnegativa\u00e7\u00e3o\n de  seu  nome  junto  aos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito.\nCom  efeito,  a  presente  a\u00e7\u00e3o  se  trata  de  t\u00edpica  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo,  de  \nnatureza  banc\u00e1ria,  sendo  plenamente  vi\u00e1vel  a  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova  (artigo  373,  II,  do  \nCPC),  observada  a  hipossufici\u00eancia  t\u00e9cnica  do  autor.  Assim,  o  requerido  deve  demonstrar,  \npor  meios  id\u00f4neos,  que  as  movimenta\u00e7\u00f5es  financeiras  impugnadas  pelo  autor,  foram  de  \nfato  realizadas  por  ele  ou  por  terceiros  sob  seu  aval.   \nE,  neste  caso,  o  requerido  n\u00e3o  fez  prova  cabal  de  que  as  transa\u00e7\u00f5es  foram  \nregulares,  para  que  n\u00e3o  se  pudesse  configurar  sua  responsabilidade  civil,  alicerce  da  \npretens\u00e3o  indenizat\u00f3ria.  Limitou-se  o  r\u00e9u,  por  sua  vez,  a  sustentar  a  exist\u00eancia  de  \nexcludente  de  responsabilidade  e  a  inexist\u00eancia  de  danos  a  serem  indenizados.\nDe  mais  a  mais,  ainda  que  n\u00e3o  se  considere  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo,  trata-se  de  \nprova  negativa  e  fato  extintivo  do  direito  do  autor,  cujo  \u00f4nus  da  prova  pertence  ao  r\u00e9u.  \nAl\u00e9m  disso,  a  formaliza\u00e7\u00e3o  do  boletim  de  ocorr\u00eancia  policial  (fls.  19\/20),  \nque  descreveu  todo  o  ocorrido,  d\u00e1  maior  suporte  \u00e0s  alega\u00e7\u00f5es  do  autor.  Oportuno  ressaltar,  \nainda,  que  a  m\u00e1-f\u00e9  n\u00e3o  pode  ser  presumida,  deve  ser  provada.  \nO  Banco  \u00e9  respons\u00e1vel  pelos  atos  que  pratica  no  exerc\u00edcio  da  atividade  \nbanc\u00e1ria.  Tal  responsabilidade,  em  obedi\u00eancia  ao  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  n\u00e3o  \npode  ser  transferida  ao  correntista,  pois  decorre  do  risco  inerente  \u00e0  atividade  exercida  pela  \nprestadora  de  servi\u00e7o.  \n   A  alega\u00e7\u00e3o  de  que  o  autor,  por  ser  a  titular  do  cart\u00e3o  e  conhecedor  da  \nsenha,  portanto  somente  poderia  realizar  tais  movimenta\u00e7\u00f5es,  n\u00e3o  \u00e9  suficiente  para  \nconvalidar  a  conduta  da  institui\u00e7\u00e3o  banc\u00e1ria,  que  possui  o  \u00f4nus  de  prestar  servi\u00e7os  de  \nqualidade,  seguros  o  suficiente  para  dar  aos  consumidores  a  necess\u00e1ria  garantia  de  atua\u00e7\u00e3o.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1028294-38.2016.8.26.0405 e c\u00f3digo 1D0DDDC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO DOMINGUEZ GUIGUET, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 17:38 . fls. 261\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   das   Flores,   703 ,   .   -   Jardim   das   Flores\nCEP:   06110-100   -   Osasco   -   SP\nTelefone:   (11)   3681-0698   -   E-mail:   osasco1cv@tjsp.jus.br      \n1028294-38.2016.8.26.0405 - lauda  4\nLogo,\n n\u00e3o  evidenciada  a  responsabilidade  do  autor  sobre  as  referidas  \nmovimenta\u00e7\u00f5es  financeiras,  certo  \u00e9  que  foram  irregulares.\nPortanto,  resta  analisar  o  pedido  indenizat\u00f3rio  formulado  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  \nO  desgaste  pelo  qual  passou  o  autor  motiva  compensa\u00e7\u00e3o  de  ordem  moral,  \nj\u00e1  que  al\u00e9m  de  ter  de  buscar  o  ressarcimento  judicial  para  devolu\u00e7\u00e3o  de  valores  que  confiou  \nao  banco  e  lhe  foram  subtra\u00eddos,  foi  despojado  de  boa  parte  de  suas  economias,  inclusive  \nviu  seu  nome  nos  cadastros  dos  \u00f3rg\u00e3os  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  em  virtude  do  n\u00e3o  pagamento  \nde  uma  d\u00edvida  por  ele  n\u00e3o  contra\u00edda.  \nAssim  \u00e9  que,  restando  demonstrado  que  o  autor  suportou  um  dano  moral,  \nsurge  certa  para  o  requerido  a  obriga\u00e7\u00e3o  de  indenizar.\nResta  fixar  o  quantum  indenizat\u00f3rio,  o  que  se  faz  por  arbitramento,  como  \ndetermina  o  C\u00f3digo  Civil.  A  doutrina  aponta  como  par\u00e2metros  as  condi\u00e7\u00f5es  pessoais  das  \npartes,  a  gravidade  da  culpa,  a  natureza  da  les\u00e3o  e  a  extens\u00e3o  do  dano.\nCom  base  nestes  elementos,  mostra-se  razo\u00e1vel  a  fixa\u00e7\u00e3o  de  indeniza\u00e7\u00e3o  no  \nvalor  equivalente  a  dez  sal\u00e1rios  m\u00ednimos.  \nO  banco  requerido  dever\u00e1,  ainda,  restituir  o  valor  que  foi  indevidamente  \ndebitado  de  sua  conta  corrente  (R$  1.000,00),  bem  como  as  parcelas  por  ele  pagas  \nreferentes  ao  empr\u00e9stimo  realizado  por  terceiro.\nDiante  de  tais  fundamentos,  despicienda  a  aprecia\u00e7\u00e3o  dos  demais  \nargumentos  expendidos  pelas  partes,  vez  que  a  presente  decis\u00e3o,  por  mais  abrangente,  os  \nengloba  e,  implicitamente,  os  exclui.\nAnte  o  exposto,  JULGO  PROCEDENTE  a  presente  a\u00e7\u00e3o  e  o  fa\u00e7o  para  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1028294-38.2016.8.26.0405 e c\u00f3digo 1D0DDDC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO DOMINGUEZ GUIGUET, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 17:38 . fls. 262\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   das   Flores,   703 ,   .   -   Jardim   das   Flores\nCEP:   06110-100   -   Osasco   -   SP\nTelefone:   (11)   3681-0698   -   E-mail:   osasco1cv@tjsp.jus.br      \n1028294-38.2016.8.26.0405 - lauda  5\nDECLARAR\n a  inexist\u00eancia  do  d\u00e9bito  apontado  na  inicial,  confirmando  a  liminar  \nconcedida  a  fls.  170  e  para  CONDENAR  o  requerido  a  restituir  ao  autor  os  valores  \nindevidamente  debitados  na  sua  conta-corrente,  conforme  consta  na  inicial,  referente  ao  \nsaque  e  as  parcelas  do  empr\u00e9stimo  pessoal,  bem  como  para  pagar  a  quantia  equivalente  a  \ndez  sal\u00e1rios  m\u00ednimos,  a  t\u00edtulo  de  danos  morais.  Todos  os  valores  dever\u00e3o  ser  devidamente  \natualizados  pela  tabela  pr\u00e1tica  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo,  a  partir  da  \ndata  da  publica\u00e7\u00e3o  desta  senten\u00e7a  e  acrescidos  de  juros  legais  a  partir  da  cita\u00e7\u00e3o  at\u00e9  o  \nefetivo  pagamento.  \n \nPela  sucumb\u00eancia,  CONDENO  o  requerido  ao  pagamento  das  custas  e \ndemais  despesas  processuais,  al\u00e9m  dos  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  que,  fixo  em  10%  (dez  por  \ncento)  sobre  o  valor  da  condena\u00e7\u00e3o.  \nP.R.I.C.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1028294-38.2016.8.26.0405 e c\u00f3digo 1D0DDDC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO DOMINGUEZ GUIGUET, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 17:38 . fls. 263"}},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.17.70107727-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 30\/05\/2017 19:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.17.70101649-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/05\/2017 09:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0396\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2353 P\u00e1gina: 2314\/2317","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0396\/2017 Teor do ato: Esclare\u00e7am as partes se:1 - pretendem julgamento antecipado da lide ou se h\u00e1 interesse na dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria (especificando as provas de forma justificada)2 - existe interesse na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Wagner Takashi Shimabukuro (OAB 183770\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Esclare\u00e7am as partes se:1 - pretendem julgamento antecipado da lide ou se h\u00e1 interesse na dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria (especificando as provas de forma justificada)2 - existe interesse na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.17.70099832-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/05\/2017 15:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0322\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2340 P\u00e1gina: 2401\/2409","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0322\/2017 Teor do ato: Ci\u00eancia a(o) autor(a) da contesta\u00e7\u00e3o e documentos apresentados, para r\u00e9plica no prazo legal. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Wagner Takashi Shimabukuro (OAB 183770\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia a(o) autor(a) da contesta\u00e7\u00e3o e documentos apresentados, para r\u00e9plica no prazo legal.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.17.70083078-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 02\/05\/2017 14:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0138\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2304 P\u00e1gina: 2349\/2354","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0138\/2017 Teor do ato: Fls. 178: ci\u00eancia ao autor, da resposta do of\u00edcio\/Seresa. Advogados(s): Wagner Takashi Shimabukuro (OAB 183770\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fls. 178: ci\u00eancia ao autor, da resposta do of\u00edcio\/Seresa.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 405.2017\/009081-1 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 31\/03\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0016\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2277 P\u00e1gina: 2783\/2807","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.17.70011586-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/01\/2017 15:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0016\/2017 Teor do ato: F. 160, 165\/166: recebo a emenda.Presentes os requisitos legais, defiro o pedido liminarmente pleiteado (f. 15, item \"a\") enquanto se est\u00e1 a discutir a exigibilidade do d\u00e9bito.Recolhida a taxa, solicite a exclus\u00e3o, via Serasajud, do nome da pessoa abaixo relacionada dos cadastros de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito pelo d\u00e9bito referido na inicial no valor de Data 07.04.2016, Contrato n. 000001064733304 - f. 93 e 102.Irocr\u00e1cio MaulleCPF: 013.413.538-50, RG: 220764815, Via digitalmente assinada desta decis\u00e3o servir\u00e1 como of\u00edcio de comunica\u00e7\u00e3o da liminar, devendo a pr\u00f3pria parte providenciar a impress\u00e3o e comprovar a distribui\u00e7\u00e3o junto ao SCPC.Diante da op\u00e7\u00e3o da parte autora pela audi\u00eancia preliminar, CITE(M)-SE E INTIME(M)-SE a parte r\u00e9, para que diga(m) se tem(t\u00eam) interesse na concilia\u00e7\u00e3o \/ media\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 dias, (NCPC, art 231) , por meio de advogado, hip\u00f3tese em que o prazo para contestar o feito fluir\u00e1 a partir da data da audi\u00eancia, a ser designada ap\u00f3s sua concord\u00e2ncia.Caso n\u00e3o tenha(m) interesse na audi\u00eancia, dever\u00e1(\u00e3o) apresentar contesta\u00e7\u00e3o no prazo de 15 (quinze) dias, a contar na forma do art. 231 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, sob pena de revelia (art. 335, do novo CPC).ADVIRTO as partes de que o n\u00e3o comparecimento injustificado \u00e0 audi\u00eancia ser\u00e1 sancionado com multa de 2% (dois por cento) do valor da causa ou da vantagem econ\u00f4mica pretendida, a ser revertida em favor do Estado, conforme preconiza o art. 334, \u00a7 8\u00ba, do novo CPC.N\u00e3o havendo manifesta\u00e7\u00e3o nos termos supramencionados, aplicar-se-\u00e1 os efeitos da revelia.Servir\u00e1 a presente decis\u00e3o, por c\u00f3pia digitada, como mandado.Int. Advogados(s): Wagner Takashi Shimabukuro (OAB 183770\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    F. 160, 165\/166: recebo a emenda.Presentes os requisitos legais, defiro o pedido liminarmente pleiteado (f. 15, item \"a\") enquanto se est\u00e1 a discutir a exigibilidade do d\u00e9bito.Recolhida a taxa, solicite a exclus\u00e3o, via Serasajud, do nome da pessoa abaixo relacionada dos cadastros de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito pelo d\u00e9bito referido na inicial no valor de Data 07.04.2016, Contrato n. 000001064733304 - f. 93 e 102.Irocr\u00e1cio MaulleCPF: 013.413.538-50, RG: 220764815, Via digitalmente assinada desta decis\u00e3o servir\u00e1 como of\u00edcio de comunica\u00e7\u00e3o da liminar, devendo a pr\u00f3pria parte providenciar a impress\u00e3o e comprovar a distribui\u00e7\u00e3o junto ao SCPC.Diante da op\u00e7\u00e3o da parte autora pela audi\u00eancia preliminar, CITE(M)-SE E INTIME(M)-SE a parte r\u00e9, para que diga(m) se tem(t\u00eam) interesse na concilia\u00e7\u00e3o \/ media\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 dias, (NCPC, art 231) , por meio de advogado, hip\u00f3tese em que o prazo para contestar o feito fluir\u00e1 a partir da data da audi\u00eancia, a ser designada ap\u00f3s sua concord\u00e2ncia.Caso n\u00e3o tenha(m) interesse na audi\u00eancia, dever\u00e1(\u00e3o) apresentar contesta\u00e7\u00e3o no prazo de 15 (quinze) dias, a contar na forma do art. 231 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, sob pena de revelia (art. 335, do novo CPC).ADVIRTO as partes de que o n\u00e3o comparecimento injustificado \u00e0 audi\u00eancia ser\u00e1 sancionado com multa de 2% (dois por cento) do valor da causa ou da vantagem econ\u00f4mica pretendida, a ser revertida em favor do Estado, conforme preconiza o art. 334, \u00a7 8\u00ba, do novo CPC.N\u00e3o havendo manifesta\u00e7\u00e3o nos termos supramencionados, aplicar-se-\u00e1 os efeitos da revelia.Servir\u00e1 a presente decis\u00e3o, por c\u00f3pia digitada, como mandado.Int.","anexo":{"label":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  das Flores,  703, ., Jardim  das Flores  - CEP  06110-100,  Fone: (11) \n3681-0698,  Osasco-SP - E-mail:  osasco1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1028294-38.2016.8.26.0405  - p.  1\nDECIS\u00c3O-MANDADO\nProcesso  n\u00ba: 1028294-38.2016.8.26.0405  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Irocr\u00e1cio Maulle\nRequerido : ITAU UNIBANCO  SA\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernando   Dominguez   Guiguet   Leal\nVistos, \nF.  160,  165\/166:  recebo  a  emenda.\nPresentes  os  requisitos  legais,  defiro  o  pedido  liminarmente  pleiteado  \n(f.  15,  item  \"a\")  enquanto  se  est\u00e1  a  discutir  a  exigibilidade  do  d\u00e9bito.\nRecolhida  a  taxa,  solicite  a  exclus\u00e3o,  via  Serasajud,   do  nome  da  pessoa  \nabaixo  relacionada  dos  cadastros  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  pelo  d\u00e9bito  referido  na  inicial  no  valor  \nde   Data  07.04.2016,  Contrato  n.  000001064733304  -  f.  93  e  102.\nIrocr\u00e1cio  Maulle \nCPF:  013.413.538-50,  RG:  220764815 , \nVia  digitalmente  assinada  desta  decis\u00e3o  servir\u00e1  como  of\u00edcio  de  \ncomunica\u00e7\u00e3o  da  liminar,  devendo  a  pr\u00f3pria  parte  providenciar  a  impress\u00e3o  e  comprovar  a  \ndistribui\u00e7\u00e3o  junto  ao  SCPC.\nDiante  da  op\u00e7\u00e3o  da  parte  autora  pela  audi\u00eancia  preliminar,  CITE(M)-SE  \nE  INTIME(M)-SE  a  parte  r\u00e9,  para  que  diga(m)  se  tem(t\u00eam)  interesse  na  concilia\u00e7\u00e3o  \/  media\u00e7\u00e3o,  no  \nprazo  de  15  dias ,  (NCPC,  art  231)  ,  por  meio  de  advogado,  hip\u00f3tese  em  que  o  prazo  para  contestar  o  \nfeito  fluir\u00e1  a  partir  da  data  da  audi\u00eancia,  a  ser  designada  ap\u00f3s  sua  concord\u00e2ncia.\nCaso  n\u00e3o  tenha(m)  interesse  na  audi\u00eancia,  dever\u00e1(\u00e3o)  apresentar  \ncontesta\u00e7\u00e3o  no  prazo  de  15  (quinze)  dias,  a  contar  na  forma  do  art.  231  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil,  sob  pena  de  revelia  (art.  335,  do  novo  CPC).\nADVIRTO  as  partes  de  que  o  n\u00e3o  comparecimento  injustificado  \u00e0 \naudi\u00eancia  ser\u00e1  sancionado  com  multa  de  2%  (dois  por  cento)  do  valor  da  causa  ou  da  vantagem  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1028294-38.2016.8.26.0405 e c\u00f3digo 17B71C0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO DOMINGUEZ GUIGUET, liberado nos autos em 24\/01\/2017 \u00e0s 17:33 . fls. 170\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  das Flores,  703, ., Jardim  das Flores  - CEP  06110-100,  Fone: (11) \n3681-0698,  Osasco-SP - E-mail:  osasco1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1028294-38.2016.8.26.0405  - p.  2\necon\u00f4mica\n pretendida,  a  ser  revertida  em  favor  do  Estado,  conforme  preconiza  o  art.  334,  \u00a7  8\u00ba,  do  novo  \nCPC.\nN\u00e3o havendo  manifesta\u00e7\u00e3o  nos  termos  supramencionados,  aplicar-se-\u00e1  os  \nefeitos  da  revelia.\nServir\u00e1 a  presente  decis\u00e3o,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  mandado.\nInt.\nOsasco , 23  de  janeiro  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1028294-38.2016.8.26.0405 e c\u00f3digo 17B71C0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO DOMINGUEZ GUIGUET, liberado nos autos em 24\/01\/2017 \u00e0s 17:33 . fls. 171"}},{"data":"23\/01\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.17.70007933-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/01\/2017 15:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1225\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2262 P\u00e1gina: 2617\/2628","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2016","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.16.70223922-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 16\/12\/2016 12:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1225\/2016 Teor do ato: Vistos.Intime-se o autor para que emende a inicial a fim de indicar quais os valores que foram apontados junto ao \u00f3rg\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito e que pretende que sejam declarados inexig\u00edveis. Em 15 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Intime-se.Osasco, 14 de dezembro de 2016. Advogados(s): Wagner Takashi Shimabukuro (OAB 183770\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Intime-se o autor para que emende a inicial a fim de indicar quais os valores que foram apontados junto ao \u00f3rg\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito e que pretende que sejam declarados inexig\u00edveis. Em 15 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Intime-se.Osasco, 14 de dezembro de 2016.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   das   Flores,   703 ,   .   -   Jardim   das   Flores\nCEP:   06110-100   -   Osasco   -   SP\nTelefone:   (11)   3681-0698   -   E-mail:   osasco1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1028294-38.2016.8.26.0405  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1028294-38.2016.8.26.0405  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Irocr\u00e1cio Maulle\nRequerido : ITAU UNIBANCO  SA\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernando   Dominguez   Guiguet   Leal\nVistos.\nIntime-se   o   autor   para   que   emende   a   inicial   a   fim   de   indicar   quais   os   valores   que  \nforam   apontados   junto   ao   \u00f3rg\u00e3o   de   prote\u00e7\u00e3o   ao   cr\u00e9dito   e   que   pretende   que   sejam   declarados  \ninexig\u00edveis.  \nEm   15   dias,   sob   pena   de   extin\u00e7\u00e3o.  \nIntime-se.\nOsasco , 14  de  dezembro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1028294-38.2016.8.26.0405 e c\u00f3digo 1714587. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO DOMINGUEZ GUIGUET, liberado nos autos em 14\/12\/2016 \u00e0s 16:58 . fls. 163"}},{"data":"12\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1206\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2257 P\u00e1gina: 2449\/2461","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1206\/2016 Teor do ato: Nos termos do art. 319, VII, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, esclare\u00e7a a parte autora, em quinze dias, sua op\u00e7\u00e3o quanto \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o \/ media\u00e7\u00e3o.Sem preju\u00edzo, informe endere\u00e7o eletr\u00f4nico.Com a manifesta\u00e7\u00e3o, tornem os autos conclusos para que seja determinada a cita\u00e7\u00e3o.No sil\u00eancio, retornem-me conclusos para extin\u00e7\u00e3o.Int. Advogados(s): Wagner Takashi Shimabukuro (OAB 183770\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2016","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.16.70218387-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 09\/12\/2016 11:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Nos termos do art. 319, VII, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, esclare\u00e7a a parte autora, em quinze dias, sua op\u00e7\u00e3o quanto \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o \/ media\u00e7\u00e3o.Sem preju\u00edzo, informe endere\u00e7o eletr\u00f4nico.Com a manifesta\u00e7\u00e3o, tornem os autos conclusos para que seja determinada a cita\u00e7\u00e3o.No sil\u00eancio, retornem-me conclusos para extin\u00e7\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Osasco\nFORO  DE OSASCO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS FLORES,  703, ., JARDIM  DAS FLORES  - CEP  06110-100,  \nFONE:  (11) 3681-0698,  OSASCO-SP  - E-MAIL:  \nOSASCO1CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1028294-38.2016.8.26.0405  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1028294-38.2016.8.26.0405  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Irocr\u00e1cio Maulle\nRequerido : ITAU UNIBANCO  SA\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernando   Dominguez   Guiguet   Leal\nVistos.\nNos  termos  do  art.  319,  VII,  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  esclare\u00e7a  a  \nparte  autora,  em  quinze  dias,  sua  op\u00e7\u00e3o  quanto  \u00e0  realiza\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  tentativa  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o  \/  media\u00e7\u00e3o.\nSem  preju\u00edzo,  informe  endere\u00e7o  eletr\u00f4nico.\nCom  a  manifesta\u00e7\u00e3o,  tornem  os  autos  conclusos  para  que  seja  determinada  a  \ncita\u00e7\u00e3o. No sil\u00eancio,  retornem-me  conclusos  para  extin\u00e7\u00e3o.\nInt.\nOsasco , 29  de  novembro  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1028294-38.2016.8.26.0405 e c\u00f3digo 167CD34. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO DOMINGUEZ GUIGUET, liberado nos autos em 29\/11\/2016 \u00e0s 16:22 . fls. 159"}},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"09\/12\/2016","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"16\/12\/2016","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"23\/01\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/01\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"02\/05\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"22\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"24\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/05\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"26\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":39,"total_andamentos":39}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"746084083","codPublicacaoOrigem":"1194509546","dataDivulgacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1028294-38.2016.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2422","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1028294-38.2016.8.26.0405 - Procedimento Comum - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o - Irocr\u00e1cio Maulle - ITAU UNIBANCO SA - Vistos.IROCRACIO MAULE prop\u00f4s A\u00c7\u00c3O DE INDENIZA\u00c7\u00c3O COM PEDIDO DE TUTELA DE URG\u00caNCIA contra ITA\u00da UNIBANCO S.A., alegando, em s\u00edntese, ser correntista do banco requerido e que, no dia 06 de junho de 2015, um indiv\u00edduo teria furtado seus cart\u00f5es de cr\u00e9dito. Informou ter notado a aus\u00eancia de seus cart\u00f5es somente no dia 10 de junho. Declarou que, em raz\u00e3o do infort\u00fanio, solicitou o bloqueio de seus cart\u00f5es junto ao banco, foi quando constatou, por meio de seus extratos banc\u00e1rios, duas opera\u00e7\u00f5es desconhecidas realizadas em sua conta corrente, no dia 08 de junho de 2015, consistentes no saque da quantia de R$ 1.000,00 e um empr\u00e9stimo pessoal no valor de R$ 24.510,00. Afirmou que tais opera\u00e7\u00f5es geraram um saldo negativo em sua conta corrente e, posteriormente, a negativa\u00e7\u00e3o de seu nome junto aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito. Requer a declara\u00e7\u00e3o da inexist\u00eancia do d\u00e9bito, a exclus\u00e3o de seu nome dos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, a restitui\u00e7\u00e3o da import\u00e2ncia debitada de sua conta (R$ 1.000,00) e indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais. Com a inicial vieram os documentos de fls. 17\/158. Emenda \u00e0 inicial (fls. 160 e 165\/166). A tutela de urg\u00eancia foi deferida (fls. 170). Citado, o r\u00e9u apresentou contesta\u00e7\u00e3o \u00e0s fls. 184\/189, acompanhada dos documentos de fls. 190\/245. Alegou, em resumo, que n\u00e3o h\u00e1 possibilidade da realiza\u00e7\u00e3o de saques e empr\u00e9stimos indevidos na conta corrente do autor, por se tratarem de opera\u00e7\u00f5es somente realizadas mediante cart\u00e3o com chip e respectiva senha. Alegou, ainda, que n\u00e3o possui nenhuma responsabilidade pelas movimenta\u00e7\u00f5es impugnadas pelo autor. Requereu a improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o. A r\u00e9plica encontra-se \u00e0s fls. 249\/252. \u00c9 o relat\u00f3rio.Decido. Passo ao julgamento da lide no estado em que se encontra, nos termos do que faculta o art. 370 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, tratando-se de mat\u00e9ria de direito e de fato, sendo que est\u00e1 \u00faltima est\u00e1 suficientemente demonstrada pela prova documental acostada aos autos.O autor alega que, no dia 06 de junho de 2015, um indiv\u00edduo teria furtado seus cart\u00f5es de cr\u00e9dito e que somente notou a aus\u00eancia de seus deles no dia 10 de junho. Declarou que, em raz\u00e3o do infort\u00fanio, solicitou o bloqueio de seus cart\u00f5es junto ao banco, quando constatou, por meio de seus extratos banc\u00e1rios, duas opera\u00e7\u00f5es desconhecidas realizadas em sua conta corrente, no dia 08 de junho de 2015, consistentes no saque da quantia de R$ 1.000,00 e um empr\u00e9stimo pessoal no valor de R$ 24.510,00. Afirmou que tais opera\u00e7\u00f5es geraram um saldo negativo em sua conta corrente e, posteriormente, a negativa\u00e7\u00e3o de seu nome junto aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito.Com efeito, a presente a\u00e7\u00e3o se trata de t\u00edpica rela\u00e7\u00e3o de consumo, de natureza banc\u00e1ria, sendo plenamente vi\u00e1vel a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova (artigo 373, II, do CPC), observada a hipossufici\u00eancia t\u00e9cnica do autor. Assim, o requerido deve demonstrar, por meios id\u00f4neos, que as movimenta\u00e7\u00f5es financeiras impugnadas pelo autor, foram de fato realizadas por ele ou por terceiros sob seu aval. E, neste caso, o requerido n\u00e3o fez prova cabal de que as transa\u00e7\u00f5es foram regulares, para que n\u00e3o se pudesse configurar sua responsabilidade civil, alicerce da pretens\u00e3o indenizat\u00f3ria. Limitou-se o r\u00e9u, por sua vez, a sustentar a exist\u00eancia de excludente de responsabilidade e a inexist\u00eancia de danos a serem indenizados. De mais a mais, ainda que n\u00e3o se considere rela\u00e7\u00e3o de consumo, trata-se de prova negativa e fato extintivo do direito do autor, cujo \u00f4nus da prova pertence ao r\u00e9u. Al\u00e9m disso, a formaliza\u00e7\u00e3o do boletim de ocorr\u00eancia policial (fls. 19\/20), que descreveu todo o ocorrido, d\u00e1 maior suporte \u00e0s alega\u00e7\u00f5es do autor. Oportuno ressaltar, ainda, que a m\u00e1-f\u00e9 n\u00e3o pode ser presumida, deve ser provada. O Banco \u00e9 respons\u00e1vel pelos atos que pratica no exerc\u00edcio da atividade banc\u00e1ria. Tal responsabilidade, em obedi\u00eancia ao C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, n\u00e3o pode ser transferida ao correntista, pois decorre do risco inerente \u00e0 atividade exercida pela prestadora de servi\u00e7o. A alega\u00e7\u00e3o de que o autor, por ser a titular do cart\u00e3o e conhecedor da senha, portanto somente poderia realizar tais movimenta\u00e7\u00f5es, n\u00e3o \u00e9 suficiente para convalidar a conduta da institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria, que possui o \u00f4nus de prestar servi\u00e7os de qualidade, seguros o suficiente para dar aos consumidores a necess\u00e1ria garantia de atua\u00e7\u00e3o.Logo, n\u00e3o evidenciada a responsabilidade do autor sobre as referidas movimenta\u00e7\u00f5es financeiras, certo \u00e9 que foram irregulares.Portanto, resta analisar o pedido indenizat\u00f3rio formulado na peti\u00e7\u00e3o inicial. O desgaste pelo qual passou o autor motiva compensa\u00e7\u00e3o de ordem moral, j\u00e1 que al\u00e9m de ter de buscar o ressarcimento judicial para devolu\u00e7\u00e3o de valores que confiou ao banco e lhe foram subtra\u00eddos, foi despojado de boa parte de suas economias, inclusive viu seu nome nos cadastros dos \u00f3rg\u00e3os prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, em virtude do n\u00e3o pagamento de uma d\u00edvida por ele n\u00e3o contra\u00edda. Assim \u00e9 que, restando demonstrado que o autor suportou um dano moral, surge certa para o requerido a obriga\u00e7\u00e3o de indenizar.Resta fixar o quantum indenizat\u00f3rio, o que se faz por arbitramento, como determina o C\u00f3digo Civil. A doutrina aponta como par\u00e2metros as condi\u00e7\u00f5es pessoais das partes, a gravidade da culpa, a natureza da les\u00e3o e a extens\u00e3o do dano.Com base nestes elementos, mostra-se razo\u00e1vel a fixa\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o no valor equivalente a dez sal\u00e1rios m\u00ednimos. O banco requerido dever\u00e1, ainda, restituir o valor que foi indevidamente debitado de sua conta corrente (R$ 1.000,00), bem como as parcelas por ele pagas referentes ao empr\u00e9stimo realizado por terceiro.Diante de tais fundamentos, despicienda a aprecia\u00e7\u00e3o dos demais argumentos expendidos pelas partes, vez que a presente decis\u00e3o, por mais abrangente, os engloba e, implicitamente, os exclui.Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o e o fa\u00e7o para DECLARAR a inexist\u00eancia do d\u00e9bito apontado na inicial, confirmando a liminar concedida a fls. 170 e para CONDENAR o requerido a restituir ao autor os valores indevidamente debitados na sua conta-corrente, conforme consta na inicial, referente ao saque e as parcelas do empr\u00e9stimo pessoal, bem como para pagar a quantia equivalente a dez sal\u00e1rios m\u00ednimos, a t\u00edtulo de danos morais. Todos os valores dever\u00e3o ser devidamente atualizados pela tabela pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o desta senten\u00e7a e acrescidos de juros legais a partir da cita\u00e7\u00e3o at\u00e9 o efetivo pagamento. Pela sucumb\u00eancia, CONDENO o requerido ao pagamento das custas e demais despesas processuais, al\u00e9m dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios que, fixo em 10% (dez por cento) sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o. P.R.I.C. - ADV: JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP), WAGNER TAKASHI SHIMABUKURO (OAB 183770\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0743\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO DOMINGUEZ GUIGUET LEAL ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELIZETE FERREIRA DE RESENDE ALVES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2869","paginaFinal":"2869","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"920161","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25858742","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Aug 31 2017 08:06:46:287AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1028294-38.2016.8.26.0405","numeroAntigo":"165\/166","numeroUnificado":"1028294-38.2016.8.26.0405|165\/166|184\/189","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"594846906","codPublicacaoOrigem":"1041515481","dataDivulgacao":"Nov 29 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 30 2016 12:00:00:000AM","numero":"1028294-38.2016.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2249","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1028294-38.2016.8.26.0405 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Irocr\u00e1cio Maulle ADVOGADO : 183770\/SP - Wagner Takashi Shimabukuro REQDO : ITAU UNIBANCO SA VARA :1\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE OSASCO EM 25\/11\/2016","paginaInicial":"2743","paginaFinal":"2743","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"799176","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17955604","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Nov 28 2016 10:33:41:857PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1028294-38.2016.8.26.0405","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1028294-38.2016.8.26.0405","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"672035597","codPublicacaoOrigem":"1138518239","dataDivulgacao":"May  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1028294-38.2016.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2340","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1028294-38.2016.8.26.0405 - Procedimento Comum - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o - Irocr\u00e1cio Maulle - ITAU UNIBANCO SA - Ci\u00eancia a(o) autor(a) da contesta\u00e7\u00e3o e documentos apresentados, para r\u00e9plica no prazo legal. - ADV: JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP), WAGNER TAKASHI SHIMABUKURO (OAB 183770\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0322\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO DOMINGUEZ GUIGUET LEAL ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELIZETE FERREIRA DE RESENDE ALVES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2409","paginaFinal":"2409","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"869037","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22208319","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"May  4 2017 10:36:49:440PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1028294-38.2016.8.26.0405","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1028294-38.2016.8.26.0405","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"683523779","codPublicacaoOrigem":"1149209545","dataDivulgacao":"May 24 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 25 2017 12:00:00:000AM","numero":"1028294-38.2016.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2353","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1028294-38.2016.8.26.0405 - Procedimento Comum - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o - Irocr\u00e1cio Maulle - ITAU UNIBANCO SA - Esclare\u00e7am as partes se:1 - pretendem julgamento antecipado da lide ou se h\u00e1 interesse na dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria (especificando as provas de forma justificada)2 - existe interesse na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. - ADV: WAGNER TAKASHI SHIMABUKURO (OAB 183770\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0396\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO DOMINGUEZ GUIGUET LEAL ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELIZETE FERREIRA DE RESENDE ALVES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2317","paginaFinal":"2317","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"877928","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22782403","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"May 23 2017 10:46:27:077PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1028294-38.2016.8.26.0405","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1028294-38.2016.8.26.0405","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}