{"numero":"1029315-57.2017.8.26.0100","processos":[{"processo":"1029315-57.2017.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","local_fisico":null,"distribuicao":"11\/05\/2017 \u00e0s 12:16 - Livre\n4\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional III - Jabaquara","juiz":"F\u00e1bio Fresca","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 9.370,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Messias Carlino de Santana"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Silvio Cesar Elias de Siqueira"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Quagliotti Salamone"}],"andamentos":[{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0480\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2443 P\u00e1gina: 2738\/2750","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0480\/2017 Teor do ato: Vistos.1) Ante a apela\u00e7\u00e3o de fls. 152\/183, que possui os efeitos devolutivo e suspensivo (artigo 1012 do C\u00f3digo de Processo Civil), \u00e0s contrarraz\u00f5es no prazo legal.2) Ap\u00f3s, com ou sem a apresenta\u00e7\u00e3o dessas, subam os autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, observadas as Normas de Servi\u00e7o da E. Corregedoria Geral de Justi\u00e7a, com nossas homenagens de estilo.Int. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Silvio Cesar Elias de Siqueira (OAB 234499\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.1) Ante a apela\u00e7\u00e3o de fls. 152\/183, que possui os efeitos devolutivo e suspensivo (artigo 1012 do C\u00f3digo de Processo Civil), \u00e0s contrarraz\u00f5es no prazo legal.2) Ap\u00f3s, com ou sem a apresenta\u00e7\u00e3o dessas, subam os autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, observadas as Normas de Servi\u00e7o da E. Corregedoria Geral de Justi\u00e7a, com nossas homenagens de estilo.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso,  n\u00ba  1065 ,   .  -   Vila  Mariana\nCEP:   04119-061  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)  5574-0355  -  E-mail:   jabaquara4cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1029315-57.2017.8.26.0100  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1029315-57.2017.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Presta\u00e7\u00e3o  de Servi\u00e7os\nRequerente : Messias Carlino  de Santana\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Adriana   Cristina   Paganini   Dias   Sarti\nVistos.\n1)  Ante  a  apela\u00e7\u00e3o  de  fls.  152\/183,  que  possui  os  efeitos  devolutivo  e \nsuspensivo  (artigo  1012  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil),  \u00e0s  contrarraz\u00f5es  no  prazo  legal.\n2)  Ap\u00f3s ,  com  ou  sem  a  apresenta\u00e7\u00e3o  dessas,  subam  os  autos  ao  E.  Tribunal  \nde  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo,  observadas  as  Normas  de  Servi\u00e7o  da  E.  Corregedoria  Geral  \nde  Justi\u00e7a,  com  nossas  homenagens  de  estilo.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 29  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029315-57.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 4B8BF42. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADRIANA CRISTINA PAGANINI DIAS SARTI, liberado nos autos em 29\/09\/2017 \u00e0s 16:43 . fls. 168"}},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70160120-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 29\/09\/2017 15:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0459\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 2699\/2713","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0459\/2017 Teor do ato: Vistos.MESSIAS CARLINO DE SANTANA ajuizou a presente a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de inexist\u00eancia de d\u00e9bito cumulada com danos morais em face de ITA\u00da UNIBANCO S.A. Alegando, em concentrada s\u00edntese, teve seu nome negativado, por\u00e9m, desconhece tal d\u00e9bito. Pleiteia, em s\u00edntese, em tutela de urg\u00eancia, a devolu\u00e7\u00e3o dos valores debitados em sua conta, descritos na exordial, e, no m\u00e9rito, a declara\u00e7\u00e3o de fraude da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica impugnada, consolida\u00e7\u00e3o da liminar, condena\u00e7\u00e3o do requerido em danos morais arbitrados pelo ju\u00edzo, gratuidade processual e invers\u00e3o do \u00f4nus da prova.Com a inicial vieram documentos, fls. 16\/32.\u00c0s fls. 34\/36 os autos foram redistribu\u00eddos.A gratuidade processual foi deferida e a tutela antecipada ficou submetida ao contradit\u00f3rio, fls. 58\/59.O requerido foi citado, fls. 62, apresentou contesta\u00e7\u00e3o, fls. 63\/70, e documentos, fls. 71\/146, oportunidade em que alega, em apertada s\u00edntese, d\u00e9bito gerado por meio de cart\u00e3o e senha, estabelecimento pr\u00f3ximo \u00e0 casa do autor, movimenta\u00e7\u00e3o da conta, exerc\u00edcio regular do direito, aus\u00eancia de danos morais, por fim, requer a improced\u00eancia da demanda.Houve r\u00e9plica \u00e0s fls.149\/154.EIS O RELAT\u00d3RIO.DECIDO.Conhe\u00e7o diretamente da demanda nos termos do artigo 355, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, eis que apenas restam quest\u00f5es de direito, as de fato j\u00e1 comprovadas documentalmente, destarte, desnecess\u00e1ria a dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria. Inicialmente, cumpre esclarecer que o C\u00f3digo de Defesa do Consumidor \u00e9 aplic\u00e1vel nos imbr\u00f3glios que envolvam institui\u00e7\u00f5es financeiras, nos termos da s\u00famula 297 do Superior Tribunal de Justi\u00e7a, que aduz:Sum. 297. O C\u00f3digo de Defesa do Consumidor \u00e9 aplic\u00e1vel \u00e0s institui\u00e7\u00f5es financeiras.\u00c9 fato incontroverso as negativa\u00e7\u00f5es do nome da parte autora, a controv\u00e9rsia recai se s\u00e3o devidos ou n\u00e3o, tais apontamentos, e se indevidos se \u00e9 cab\u00edvel indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, e, se confirmada, o quantum debeatur. Em que pese a aplica\u00e7\u00e3o do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor ao caso em tela, isto n\u00e3o quer dizer que todas as alega\u00e7\u00f5es da parte requerente ser\u00e3o tidas como verdades absolutas.Ainda que haja a invers\u00e3o do \u00f4nus probat\u00f3rio em favor da parte requerente nos termos do artigo 6\u00ba, inciso VIII, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, cabendo ao requerido, assim, a obriga\u00e7\u00e3o de provar o fato constitutivo de seu direito, bem como a inexist\u00eancia de fato impeditivo, modificativo ou extintivo de seu direito, mister se faz ressaltar que o requerido n\u00e3o abriu m\u00e3o de tal obriga\u00e7\u00e3o.Muito pelo contr\u00e1rio, nos termos do artigo 373, inciso II, do novo C\u00f3digo de Processo Civil, agiu com maestria ao comprovar que as despesas impugnadas foram realizadas em estabelecimento pr\u00f3ximo \u00e0 casa do autor, fls. 64, apenas 1,5 km de dist\u00e2ncia. Outrossim, comprovou que as 4 despesas impugnadas foram realizadas por meio de cart\u00e3o e senha e em 04 dias distintos, a saber: 11\/01\/2016, 22\/01\/2016, 26\/01\/2016 e 28\/01\/2016; totalizando R$920,90.Al\u00e9m do mais n\u00e3o houve utiliza\u00e7\u00e3o de todo o cr\u00e9dito dispon\u00edvel para compras, o que tamb\u00e9m afasta a exist\u00eancia de fraude.Assim, afastada a tese de ocorr\u00eancia de fraude, n\u00e3o h\u00e1 em que se falar em devolu\u00e7\u00e3o de valores e tampouco em danos morais.Diante do exposto, JULGO IMPROCEDENTE, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, a presente a\u00e7\u00e3o, com fundamento no art. 487, inciso I do novo C\u00f3digo de Processo Civil. Por for\u00e7a da sucumb\u00eancia, condeno o autor ao pagamento das custas e despesas processuais, bem como em honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que, considerando o grau de zelo profissional, o lugar da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, a natureza e import\u00e2ncia da causa e o trabalho e tempo realizado pelo advogado, arbitro em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o (art. 85, par\u00e1grafo 2.\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil), cuja execu\u00e7\u00e3o fica adstrita ao quanto disciplinado no artigo 98, \u00a73\u00ba, do novo CPC.P.R.I. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Silvio Cesar Elias de Siqueira (OAB 234499\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Vistos.MESSIAS CARLINO DE SANTANA ajuizou a presente a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de inexist\u00eancia de d\u00e9bito cumulada com danos morais em face de ITA\u00da UNIBANCO S.A. Alegando, em concentrada s\u00edntese, teve seu nome negativado, por\u00e9m, desconhece tal d\u00e9bito. Pleiteia, em s\u00edntese, em tutela de urg\u00eancia, a devolu\u00e7\u00e3o dos valores debitados em sua conta, descritos na exordial, e, no m\u00e9rito, a declara\u00e7\u00e3o de fraude da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica impugnada, consolida\u00e7\u00e3o da liminar, condena\u00e7\u00e3o do requerido em danos morais arbitrados pelo ju\u00edzo, gratuidade processual e invers\u00e3o do \u00f4nus da prova.Com a inicial vieram documentos, fls. 16\/32.\u00c0s fls. 34\/36 os autos foram redistribu\u00eddos.A gratuidade processual foi deferida e a tutela antecipada ficou submetida ao contradit\u00f3rio, fls. 58\/59.O requerido foi citado, fls. 62, apresentou contesta\u00e7\u00e3o, fls. 63\/70, e documentos, fls. 71\/146, oportunidade em que alega, em apertada s\u00edntese, d\u00e9bito gerado por meio de cart\u00e3o e senha, estabelecimento pr\u00f3ximo \u00e0 casa do autor, movimenta\u00e7\u00e3o da conta, exerc\u00edcio regular do direito, aus\u00eancia de danos morais, por fim, requer a improced\u00eancia da demanda.Houve r\u00e9plica \u00e0s fls.149\/154.EIS O RELAT\u00d3RIO.DECIDO.Conhe\u00e7o diretamente da demanda nos termos do artigo 355, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, eis que apenas restam quest\u00f5es de direito, as de fato j\u00e1 comprovadas documentalmente, destarte, desnecess\u00e1ria a dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria. Inicialmente, cumpre esclarecer que o C\u00f3digo de Defesa do Consumidor \u00e9 aplic\u00e1vel nos imbr\u00f3glios que envolvam institui\u00e7\u00f5es financeiras, nos termos da s\u00famula 297 do Superior Tribunal de Justi\u00e7a, que aduz:Sum. 297. O C\u00f3digo de Defesa do Consumidor \u00e9 aplic\u00e1vel \u00e0s institui\u00e7\u00f5es financeiras.\u00c9 fato incontroverso as negativa\u00e7\u00f5es do nome da parte autora, a controv\u00e9rsia recai se s\u00e3o devidos ou n\u00e3o, tais apontamentos, e se indevidos se \u00e9 cab\u00edvel indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, e, se confirmada, o quantum debeatur. Em que pese a aplica\u00e7\u00e3o do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor ao caso em tela, isto n\u00e3o quer dizer que todas as alega\u00e7\u00f5es da parte requerente ser\u00e3o tidas como verdades absolutas.Ainda que haja a invers\u00e3o do \u00f4nus probat\u00f3rio em favor da parte requerente nos termos do artigo 6\u00ba, inciso VIII, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, cabendo ao requerido, assim, a obriga\u00e7\u00e3o de provar o fato constitutivo de seu direito, bem como a inexist\u00eancia de fato impeditivo, modificativo ou extintivo de seu direito, mister se faz ressaltar que o requerido n\u00e3o abriu m\u00e3o de tal obriga\u00e7\u00e3o.Muito pelo contr\u00e1rio, nos termos do artigo 373, inciso II, do novo C\u00f3digo de Processo Civil, agiu com maestria ao comprovar que as despesas impugnadas foram realizadas em estabelecimento pr\u00f3ximo \u00e0 casa do autor, fls. 64, apenas 1,5 km de dist\u00e2ncia. Outrossim, comprovou que as 4 despesas impugnadas foram realizadas por meio de cart\u00e3o e senha e em 04 dias distintos, a saber: 11\/01\/2016, 22\/01\/2016, 26\/01\/2016 e 28\/01\/2016; totalizando R$920,90.Al\u00e9m do mais n\u00e3o houve utiliza\u00e7\u00e3o de todo o cr\u00e9dito dispon\u00edvel para compras, o que tamb\u00e9m afasta a exist\u00eancia de fraude.Assim, afastada a tese de ocorr\u00eancia de fraude, n\u00e3o h\u00e1 em que se falar em devolu\u00e7\u00e3o de valores e tampouco em danos morais.Diante do exposto, JULGO IMPROCEDENTE, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, a presente a\u00e7\u00e3o, com fundamento no art. 487, inciso I do novo C\u00f3digo de Processo Civil. Por for\u00e7a da sucumb\u00eancia, condeno o autor ao pagamento das custas e despesas processuais, bem como em honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que, considerando o grau de zelo profissional, o lugar da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, a natureza e import\u00e2ncia da causa e o trabalho e tempo realizado pelo advogado, arbitro em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o (art. 85, par\u00e1grafo 2.\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil), cuja execu\u00e7\u00e3o fica adstrita ao quanto disciplinado no artigo 98, \u00a73\u00ba, do novo CPC.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1029315-57.2017.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1029315-57.2017.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Presta\u00e7\u00e3o  de Servi\u00e7os\nRequerente : Messias Carlino  de Santana\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   F\u00e1bio   Fresca\nVistos.\nMESSIAS  CARLINO  DE  SANTANA  ajuizou  a  presente  a\u00e7\u00e3o  \ndeclarat\u00f3ria  de  inexist\u00eancia  de  d\u00e9bito  cumulada  com  danos  morais  em  face  de  \nITA\u00da  UNIBANCO  S.A .  Alegando,  em  concentrada  s\u00edntese,  teve  seu  nome  \nnegativado,  por\u00e9m,  desconhece  tal  d\u00e9bito.  Pleiteia,  em  s\u00edntese,  em  tutela  de  \nurg\u00eancia,  a  devolu\u00e7\u00e3o  dos  valores  debitados  em  sua  conta,  descritos  na  \nexordial,  e,  no  m\u00e9rito,  a  declara\u00e7\u00e3o  de  fraude  da  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  impugnada,  \nconsolida\u00e7\u00e3o  da  liminar,  condena\u00e7\u00e3o  do  requerido  em  danos  morais  \narbitrados  pelo  ju\u00edzo,  gratuidade  processual  e  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova.\nCom  a  inicial  vieram  documentos,  fls.  16\/32.\n\u00c0s  fls.  34\/36  os  autos  foram  redistribu\u00eddos.\nA  gratuidade  processual  foi  deferida  e  a  tutela  antecipada  ficou  \nsubmetida  ao  contradit\u00f3rio,  fls.  58\/59.\nO  requerido  foi  citado,  fls.  62,  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o,  fls.  63\/70,  \ne  documentos,  fls.  71\/146,  oportunidade  em  que  alega,  em  apertada  s\u00edntese,  \nd\u00e9bito  gerado  por  meio  de  cart\u00e3o  e  senha,  estabelecimento  pr\u00f3ximo  \u00e0  casa  do  \nautor,  movimenta\u00e7\u00e3o  da  conta,  exerc\u00edcio  regular  do  direito,  aus\u00eancia  de  danos  \nmorais,  por  fim,  requer  a  improced\u00eancia  da  demanda.\nHouve  r\u00e9plica  \u00e0s  fls.149\/154.\nEIS  O  RELAT\u00d3RIO.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029315-57.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 49AC408. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO FRESCA, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 13:38 . fls. 155\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1029315-57.2017.8.26.0100 - lauda  2\nDECIDO.\nConhe\u00e7o  diretamente  da  demanda  nos  termos  do  artigo  355,  \ninciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  eis  que  apenas  restam  quest\u00f5es  de  \ndireito,  as  de  fato  j\u00e1  comprovadas  documentalmente,  destarte,  desnecess\u00e1ria  a  \ndila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria.  \nInicialmente,  cumpre  esclarecer  que  o  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor  \u00e9  aplic\u00e1vel  nos  imbr\u00f3glios  que  envolvam  institui\u00e7\u00f5es  \nfinanceiras,  nos  termos  da  s\u00famula  297  do  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  que  \naduz:\nSum. 297.  O  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  \u00e9  aplic\u00e1vel  \u00e0s  \ninstitui\u00e7\u00f5es  financeiras.\n\u00c9  fato  incontroverso  as  negativa\u00e7\u00f5es  do  nome  da  parte  autora,  a  \ncontrov\u00e9rsia  recai  se  s\u00e3o  devidos  ou  n\u00e3o,  tais  apontamentos,  e  se  indevidos  se  \n\u00e9   cab\u00edvel  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  e,  se  confirmada,  o  quantum  \ndebeatur.  \nEm  que  pese  a  aplica\u00e7\u00e3o  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  ao  \ncaso  em  tela,  isto  n\u00e3o  quer  dizer  que  todas  as  alega\u00e7\u00f5es  da  parte  requerente  \nser\u00e3o  tidas  como  verdades  absolutas.\nAinda  que  haja  a  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  probat\u00f3rio  em  favor  da  parte  \nrequerente  nos  termos  do  artigo  6\u00ba,  inciso  VIII,  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor,  cabendo  ao  requerido,  assim,  a  obriga\u00e7\u00e3o  de  provar  o  fato  \nconstitutivo  de  seu  direito,  bem  como  a  inexist\u00eancia  de  fato  impeditivo,  \nmodificativo  ou  extintivo  de  seu  direito,  mister  se  faz  ressaltar  que  o \nrequerido  n\u00e3o  abriu  m\u00e3o  de  tal  obriga\u00e7\u00e3o.\nMuito  pelo  contr\u00e1rio,  nos  termos  do  artigo  373,  inciso  II,  do  \nnovo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  agiu  com  maestria  ao  comprovar  que  as  \ndespesas  impugnadas  foram  realizadas  em  estabelecimento  pr\u00f3ximo  \u00e0  casa  do  \nautor,  fls.  64,  apenas  1,5  km  de  dist\u00e2ncia.\n \nOutrossim,  comprovou  que  as  4  despesas  impugnadas  foram  \nrealizadas  por  meio  de  cart\u00e3o  e  senha  e  em  04  dias  distintos,  a  saber:   \n11\/01\/2016,  22\/01\/2016,  26\/01\/2016  e  28\/01\/2016;  totalizando  R$920,90.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029315-57.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 49AC408. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO FRESCA, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 13:38 . fls. 156\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1029315-57.2017.8.26.0100 - lauda  3\nAl\u00e9m\n do  mais  n\u00e3o  houve  utiliza\u00e7\u00e3o  de  todo  o  cr\u00e9dito  dispon\u00edvel  \npara  compras,  o  que  tamb\u00e9m  afasta  a  exist\u00eancia  de  fraude.\nAssim,  afastada  a  tese  de  ocorr\u00eancia  de  fraude,  n\u00e3o  h\u00e1  em  que  se  \nfalar  em  devolu\u00e7\u00e3o  de  valores  e  tampouco  em  danos  morais.\nDiante  do  exposto,  JULGO  IMPROCEDENTE ,  com  resolu\u00e7\u00e3o  \nde  m\u00e9rito,  a  presente  a\u00e7\u00e3o,  com  fundamento  no  art.  487,  inciso  I  do  novo  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil.  Por  for\u00e7a  da  sucumb\u00eancia,  condeno  o  autor  ao  \npagamento  das  custas  e  despesas  processuais,  bem  como  em  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios,  que,  considerando  o  grau  de  zelo  profissional,  o  lugar  da  \npresta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os,  a  natureza  e  import\u00e2ncia  da  causa  e  o  trabalho  e  tempo  \nrealizado  pelo  advogado,  arbitro  em  10%  do  valor  da  condena\u00e7\u00e3o  (art.  85,  \npar\u00e1grafo  2.\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil),  cuja  execu\u00e7\u00e3o  fica  adstrita  ao  \nquanto  disciplinado  no  artigo  98,  \u00a73\u00ba,  do  novo  CPC.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 06  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029315-57.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 49AC408. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO FRESCA, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 13:38 . fls. 157"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70144437-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 05\/09\/2017 19:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0431\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2409 P\u00e1gina: 2492\/2503","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0431\/2017 Teor do ato: Vistos.\u00c0 r\u00e9plica no prazo de 15 dias \u00fateis (artigos 219, 350 e 351 do CPC). Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Silvio Cesar Elias de Siqueira (OAB 234499\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.\u00c0 r\u00e9plica no prazo de 15 dias \u00fateis (artigos 219, 350 e 351 do CPC).","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso,  n\u00ba  1065 ,   .  -   Vila  Mariana\nCEP:   04119-061  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)  5574-0355  -  E-mail:   jabaquara4cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1029315-57.2017.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Presta\u00e7\u00e3o  de Servi\u00e7os\nRequerente : Messias Carlino  de Santana\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Felipe   Esmanhoto   Mateo\nVistos.\n\u00c0  r\u00e9plica  no  prazo  de  15  dias  \u00fateis  (artigos  219,  350  e  351  do  CPC).\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 09  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029315-57.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 4734BF0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FELIPE ESMANHOTO MATEO, liberado nos autos em 09\/08\/2017 \u00e0s 16:57 . fls. 147"}},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70125144-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 09\/08\/2017 13:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR668170375TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A. Dilig\u00eancia : 14\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0394\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2386 P\u00e1gina: 2202\/2217","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0394\/2017 Teor do ato: Vistos.1 - Ante os documentos apresentados (fls. 43\/46, 51\/52 e 56\/57), defiro a gratuidade processual \u00e0 autora. Anote-se1.1 - A tutela antecipada ser\u00e1 submetido ao contradit\u00f3rio, pois n\u00e3o est\u00e1 presente o \"periculum in mora\".1 .2 - Ante a improv\u00e1vel obten\u00e7\u00e3o de acordo, deixo de remeter os autos ao Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o Consensual de Conflitos.2 - Cite-se e intime-se a parte requerida. 2.1 - O prazo para contesta\u00e7\u00e3o (de quinze dias \u00fateis, artigos 224 e 335 do CPC) ser\u00e1 contado a partir da realiza\u00e7\u00e3o da juntada do A.R. aos autos. 3 - A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial (art.344). 3.1 - A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos.3.2 - Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC.4- Via digitalmente assinada da decis\u00e3o servir\u00e1 como carta.5 - Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.Int. Advogados(s): Silvio Cesar Elias de Siqueira (OAB 234499\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/07\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR    Vistos.1 - Ante os documentos apresentados (fls. 43\/46, 51\/52 e 56\/57), defiro a gratuidade processual \u00e0 autora. Anote-se1.1 - A tutela antecipada ser\u00e1 submetido ao contradit\u00f3rio, pois n\u00e3o est\u00e1 presente o \"periculum in mora\".1 .2 - Ante a improv\u00e1vel obten\u00e7\u00e3o de acordo, deixo de remeter os autos ao Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o Consensual de Conflitos.2 - Cite-se e intime-se a parte requerida. 2.1 - O prazo para contesta\u00e7\u00e3o (de quinze dias \u00fateis, artigos 224 e 335 do CPC) ser\u00e1 contado a partir da realiza\u00e7\u00e3o da juntada do A.R. aos autos. 3 - A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial (art.344). 3.1 - A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos.3.2 - Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC.4- Via digitalmente assinada da decis\u00e3o servir\u00e1 como carta.5 - Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.Int.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso,  n\u00ba  1065 ,   .  -   Vila  Mariana\nCEP:   04119-061  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)  5574-0355  -  E-mail:   jabaquara4cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1029315-57.2017.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Presta\u00e7\u00e3o  de Servi\u00e7os\nRequerente : Messias Carlino  de Santana\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   F\u00e1bio   Fresca\nVistos.\n1  -  Ante  os  documentos  apresentados  (fls.  43\/46,  51\/52  e  56\/57),  defiro  a  \ngratuidade  processual  \u00e0  autora.  Anote-se\n1.1  -  A  tutela  antecipada  ser\u00e1  submetido  ao  contradit\u00f3rio,  pois  n\u00e3o  est\u00e1  \npresente  o  \" periculum  in  mora \".\n1  .2  -  Ante  a  improv\u00e1vel  obten\u00e7\u00e3o  de  acordo,  deixo  de  remeter  os  autos  \nao  Centro  Judici\u00e1rio  de  Solu\u00e7\u00e3o  Consensual  de  Conflitos.\n2  -  Cite-se  e  intime-se  a  parte  requerida.  \n2.1  -  O  prazo  para  contesta\u00e7\u00e3o  (de  quinze  dias  \u00fateis,  artigos  224  e  335  do  \nCPC)  ser\u00e1  contado  a  partir  da  realiza\u00e7\u00e3o  da  juntada  do  A.R.  aos  autos . \n3  -  A  aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  \nda  mat\u00e9ria  f\u00e1tica  apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial  (art.344).  \n3.1  -  A  presente  cita\u00e7\u00e3o  \u00e9  acompanhada  de  senha  para  acesso  ao  processo  \ndigital,  que  cont\u00e9m  a  \u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  dos  documentos.\n3.2  -  Tratando-se  de  processo  eletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  \nfundamentais  dos  artigos  4\u00ba  e  6\u00ba  do  CPC  fica  vedado  o  exerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  \nartigo  340  do  CPC.\n4-  Via  digitalmente  assinada  da  decis\u00e3o  servir\u00e1  como  carta.\n5  -  Cumpra-se  na  forma  e  sob  as  penas  da  Lei.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 08  de  julho  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029315-57.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 44312BA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO FRESCA, liberado nos autos em 08\/07\/2017 \u00e0s 12:12 . fls. 58\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso,  n\u00ba  1065 ,   .  -   Vila  Mariana\nCEP:   04119-061  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)  5574-0355  -  E-mail:   jabaquara4cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029315-57.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 44312BA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO FRESCA, liberado nos autos em 08\/07\/2017 \u00e0s 12:12 . fls. 59"}},{"data":"08\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70103702-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/07\/2017 19:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0381\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2377 P\u00e1gina: 2126\/2147","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0381\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 50: O despacho retro foi claro (juntada do extrato banc\u00e1rio nos termos da decis\u00e3o inicial).Defiro o prazo suplementar de 10 dias para o seu cumprimento sob pena de indeferimento da gratuidade processual. Int. Advogados(s): Silvio Cesar Elias de Siqueira (OAB 234499\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Fls. 50: O despacho retro foi claro (juntada do extrato banc\u00e1rio nos termos da decis\u00e3o inicial).Defiro o prazo suplementar de 10 dias para o seu cumprimento sob pena de indeferimento da gratuidade processual. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1029315-57.2017.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Presta\u00e7\u00e3o  de Servi\u00e7os\nRequerente : Messias Carlino  de Santana\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   F\u00e1bio   Fresca\nVistos.\nFls.  50 :  O  despacho  retro  foi  claro  (juntada  do  extrato  banc\u00e1rio  nos  termos  \nda  decis\u00e3o  inicial).\nDefiro  o  prazo  suplementar  de  10  dias  para  o  seu  cumprimento  sob  pena  de  \nindeferimento  da  gratuidade  processual.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 26  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029315-57.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 42D642B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO FRESCA, liberado nos autos em 26\/06\/2017 \u00e0s 14:11 . fls. 53"}},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70091584-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 20\/06\/2017 18:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0369\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2365 P\u00e1gina: 2025\/2042","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0369\/2017 Teor do ato: Cumpra o autor com exatid\u00e3o o despacho retro apresentado os extratos banc\u00e1rios de sua conta no prazo de 15 dias, sob pena de indeferimento da gratuidade processual.Int. Advogados(s): Silvio Cesar Elias de Siqueira (OAB 234499\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0352\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2358 P\u00e1gina: 3002\/3010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Despacho    Cumpra o autor com exatid\u00e3o o despacho retro apresentado os extratos banc\u00e1rios de sua conta no prazo de 15 dias, sob pena de indeferimento da gratuidade processual.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1029315-57.2017.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Presta\u00e7\u00e3o  de Servi\u00e7os\nRequerente : Messias Carlino  de Santana\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   F\u00e1bio   Fresca\nCumpra  o autor  com  exatid\u00e3o  o  despacho  retro  apresentado  os  extratos  \nbanc\u00e1rios  de  sua  conta  no  prazo  de  15  dias,  sob  pena  de  indeferimento  da  gratuidade  \nprocessual.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 29  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029315-57.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 4058BB6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO FRESCA, liberado nos autos em 29\/05\/2017 \u00e0s 10:35 . fls. 47"}},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70079355-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/05\/2017 18:58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/05\/2017","descricao":"Pedido de Prazo Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70079261-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Prazo Data: 26\/05\/2017 17:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0352\/2017 Teor do ato: Vistos.Providencie a vinda de c\u00f3pia da declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda do corrente ano e do extrato banc\u00e1rio dos \u00faltimos 02 meses para an\u00e1lise do pedido de gratuidade processual, no prazo de 15 dias, sob pena de indeferimento do benef\u00edcio. No mesmo prazo, emende a inicial para fazer constar o interesse ou n\u00e3o na realiza\u00e7\u00e3o de sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o (art. 319 do CPC) sob pena de indeferimento da exordial.Int. Advogados(s): Silvio Cesar Elias de Siqueira (OAB 234499\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Providencie a vinda de c\u00f3pia da declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda do corrente ano e do extrato banc\u00e1rio dos \u00faltimos 02 meses para an\u00e1lise do pedido de gratuidade processual, no prazo de 15 dias, sob pena de indeferimento do benef\u00edcio. No mesmo prazo, emende a inicial para fazer constar o interesse ou n\u00e3o na realiza\u00e7\u00e3o de sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o (art. 319 do CPC) sob pena de indeferimento da exordial.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  ., Vila  Mariana  - CEP  04119-061,  Fone: (11) \n5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara4cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1029315-57.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Presta\u00e7\u00e3o  de Servi\u00e7os\nRequerente : Messias Carlino  de Santana\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renata   Barros   Souto   Maior   Bai\u00e3o\nVistos.\nProvidencie   a   vinda   de   c\u00f3pia   da   declara\u00e7\u00e3o   de   imposto   de   renda  \ndo   corrente   ano   e   do   extrato   banc\u00e1rio   dos   \u00faltimos   02   meses   para   an\u00e1lise   do  \npedido   de   gratuidade   processual,   no   prazo   de   15   dias,   sob   pena   de  \nindeferimento   do   benef\u00edcio.  \nNo   mesmo   prazo,   emende   a   inicial   para   fazer   constar   o   interesse  \nou   n\u00e3o   na   realiza\u00e7\u00e3o   de   sess\u00e3o   de   concilia\u00e7\u00e3o   (art.   319   do   CPC)   sob   pena   de  \nindeferimento   da   exordial.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 11  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029315-57.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3EC7808. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BARROS SOUTO MAIOR BAIAO, liberado nos autos em 11\/05\/2017 \u00e0s 17:03 . fls. 40"}},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Em cumprimento a r. despacho de fls. 34\/36.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Outro Foro","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para Outro Foro\/Comarca deste Estado (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   conf desp de fls 36 de 03.04.2017Foro destino: Foro Regional III - Jabaquara","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0112\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2323 P\u00e1gina: 896\/805","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0112\/2017 Teor do ato: Vistos.Certid\u00e3o retro: N\u00e3o h\u00e1 motivo para distribui\u00e7\u00e3o da presente demanda neste Foro Central da Comarca da Capital. Com efeito, os denominados Foros Regionais, segundo Lei de Organiza\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Estado de S\u00e3o Paulo e as normas administrativas editadas pelo Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, possuem compet\u00eancia de natureza absoluta.Consoante a doutrina processual mais abalizada: \"Foro \u00e9 o territ\u00f3rio dentro de cujos limites o juiz exerce a jurisdi\u00e7\u00e3o. Nas Justi\u00e7as dos Estados o foro de cada juiz de primeiro grau \u00e9 o que se chama comarca;\" (...) \"Compet\u00eancia de foro \u00e9, portanto, sin\u00f4nimo de compet\u00eancia territorial.\" (...) \"Os foros regionais de S\u00e3o Paulo s\u00e3o parcelas do foro da Capital: a comarca \u00e9 uma s\u00f3, mas as leis de organiza\u00e7\u00e3o judici\u00e1ria distribuem os processos entre as varas do foro central e dos regionais, seja pelo crit\u00e9rio do valor (pequeno valor, foros regionais), seja pelo da pessoa ou natureza da pretens\u00e3o deduzida (causas da Fazenda P\u00fablica, de acidentes do trabalho ou falimentares s\u00e3o sempre da compet\u00eancia das varas centrais).\" (Antonio Carlos de Ara\u00fajo Cintra, Ada Pellegrini Grinover e C\u00e2ndido Rangel Dinamarco, Teoria Geral do Processo, 16\u00aa Edi\u00e7\u00e3o, Malheiros, p\u00e1ginas 237\/238 - grifei). Ou como explica mais detidamente C\u00c2NDIDO RANGEL DINAMARCO: \"Os foros regionais n\u00e3o s\u00e3o propriamente foros mas parcelas de um foro, que \u00e9 sempre a comarca-m\u00e3e. N\u00e3o est\u00e3o no mesmo plano dos foros representados por outras comarcas nem se indaga se uma causa pertence a um deles ou a estas: s\u00f3 se perquire da compet\u00eancia dos foros regionais, a partir de quando j\u00e1 esteja assentado que a causa pertence \u00e0 comarca em que se situam.\" (Institui\u00e7\u00f5es de Direito Processual Civil, volume I, 6\u00aa edi\u00e7\u00e3o, Malheiros, p\u00e1gina 655).Dentro deste contexto, definida a compet\u00eancia da comarca da Capital segundo as regras ordin\u00e1rias estabelecidas no C\u00f3digo de Processo Civil, deve-se estabelecer, segundo as regras definidas pela Lei de Organiza\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria, qual o foro competente central ou regional -, tendo em vista o domic\u00edlio do r\u00e9u e o valor atribu\u00eddo \u00e0 causa (crit\u00e9rios especiais de defini\u00e7\u00e3o da compet\u00eancia). E por ser de natureza absoluta, pode o juiz declinar a compet\u00eancia ex officio, consoante j\u00e1 decidiu o Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo:Ementa:\u00a0Processual.\u00a0Compet\u00eancia. Divis\u00e3o da Comarca da Capital entre o\u00a0Foro\u00a0Central e os diversos\u00a0Foros Regionais que, antes de ser territorial, \u00e9 de ju\u00edzo, obedecendo a distribui\u00e7\u00e3o de trabalho prevista em normas de organiza\u00e7\u00e3o judici\u00e1ria. Regras de\u00a0compet\u00eancia, nesse caso,\u00a0absolutas. Impossibilidade de elei\u00e7\u00e3o pelas partes, nos termos do art. 111 do CPC, do\u00a0Foro\u00a0Central ou de qualquer\u00a0Foro\u00a0Regional, em espec\u00edfico. Possibilidade, ademais, de declina\u00e7\u00e3o de\u00a0of\u00edcio\u00a0da\u00a0compet\u00eancia\u00a0internamente \u00e0 Capital, por um ju\u00edzo em favor de outro, sem incid\u00eancia, a\u00ed, do \u00f3bice da S\u00famula n\u00ba 33 do STJ. Hip\u00f3tese dos autos em que apenas o exequente \u00e9 domiciliado na Capital,\u00a0foro\u00a0em que ajuizada a execu\u00e7\u00e3o. Sede do banco, outrossim, na base territorial do\u00a0Foro\u00a0Regional\u00a0de Pinheiros. Decis\u00e3o que desconsiderou cl\u00e1usula de elei\u00e7\u00e3o remissiva ao\u00a0Foro\u00a0Central, determinando a redistribui\u00e7\u00e3o do feito a uma das Varas do\u00a0foro\u00a0do domic\u00edlio do exequente, que se tem por correta. Agravo de instrumento do exequente a que se nega provimento. (Agravo de Instrumento 2022861-58.2014.8.26.0000\u00a0, Relator Fabio Tabosa, 22\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, julgado em 27 de mar\u00e7o de 2014).Por todo o exposto e tendo em vista o valor atribu\u00eddo \u00e0 causa consoante o disposto na Resolu\u00e7\u00e3o 148 de 5 de setembro de 2001 editada pelo TJSP -, redistribua-se esta demanda ao Foro Regional do Jabaquara, porquanto segundo a Lei de Organiza\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria Bandeirante, nele tem o r\u00e9u o seu domic\u00edlio. Caso venha a ser suscitado conflito de compet\u00eancia, por economia processual, desde j\u00e1, anoto que esta decis\u00e3o poder\u00e1, se for o caso, servir de informa\u00e7\u00e3o, ao elevado crit\u00e9rio do Egr\u00e9gio Tribunal.Intime-se. Advogados(s): Silvio Cesar Elias de Siqueira (OAB 234499\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Determinada a Redistribui\u00e7\u00e3o dos Autos    Vistos.Certid\u00e3o retro: N\u00e3o h\u00e1 motivo para distribui\u00e7\u00e3o da presente demanda neste Foro Central da Comarca da Capital. Com efeito, os denominados Foros Regionais, segundo Lei de Organiza\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Estado de S\u00e3o Paulo e as normas administrativas editadas pelo Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, possuem compet\u00eancia de natureza absoluta.Consoante a doutrina processual mais abalizada: \"Foro \u00e9 o territ\u00f3rio dentro de cujos limites o juiz exerce a jurisdi\u00e7\u00e3o. Nas Justi\u00e7as dos Estados o foro de cada juiz de primeiro grau \u00e9 o que se chama comarca;\" (...) \"Compet\u00eancia de foro \u00e9, portanto, sin\u00f4nimo de compet\u00eancia territorial.\" (...) \"Os foros regionais de S\u00e3o Paulo s\u00e3o parcelas do foro da Capital: a comarca \u00e9 uma s\u00f3, mas as leis de organiza\u00e7\u00e3o judici\u00e1ria distribuem os processos entre as varas do foro central e dos regionais, seja pelo crit\u00e9rio do valor (pequeno valor, foros regionais), seja pelo da pessoa ou natureza da pretens\u00e3o deduzida (causas da Fazenda P\u00fablica, de acidentes do trabalho ou falimentares s\u00e3o sempre da compet\u00eancia das varas centrais).\" (Antonio Carlos de Ara\u00fajo Cintra, Ada Pellegrini Grinover e C\u00e2ndido Rangel Dinamarco, Teoria Geral do Processo, 16\u00aa Edi\u00e7\u00e3o, Malheiros, p\u00e1ginas 237\/238 - grifei). Ou como explica mais detidamente C\u00c2NDIDO RANGEL DINAMARCO: \"Os foros regionais n\u00e3o s\u00e3o propriamente foros mas parcelas de um foro, que \u00e9 sempre a comarca-m\u00e3e. N\u00e3o est\u00e3o no mesmo plano dos foros representados por outras comarcas nem se indaga se uma causa pertence a um deles ou a estas: s\u00f3 se perquire da compet\u00eancia dos foros regionais, a partir de quando j\u00e1 esteja assentado que a causa pertence \u00e0 comarca em que se situam.\" (Institui\u00e7\u00f5es de Direito Processual Civil, volume I, 6\u00aa edi\u00e7\u00e3o, Malheiros, p\u00e1gina 655).Dentro deste contexto, definida a compet\u00eancia da comarca da Capital segundo as regras ordin\u00e1rias estabelecidas no C\u00f3digo de Processo Civil, deve-se estabelecer, segundo as regras definidas pela Lei de Organiza\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria, qual o foro competente central ou regional -, tendo em vista o domic\u00edlio do r\u00e9u e o valor atribu\u00eddo \u00e0 causa (crit\u00e9rios especiais de defini\u00e7\u00e3o da compet\u00eancia). E por ser de natureza absoluta, pode o juiz declinar a compet\u00eancia ex officio, consoante j\u00e1 decidiu o Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo:Ementa:\u00a0Processual.\u00a0Compet\u00eancia. Divis\u00e3o da Comarca da Capital entre o\u00a0Foro\u00a0Central e os diversos\u00a0Foros Regionais que, antes de ser territorial, \u00e9 de ju\u00edzo, obedecendo a distribui\u00e7\u00e3o de trabalho prevista em normas de organiza\u00e7\u00e3o judici\u00e1ria. Regras de\u00a0compet\u00eancia, nesse caso,\u00a0absolutas. Impossibilidade de elei\u00e7\u00e3o pelas partes, nos termos do art. 111 do CPC, do\u00a0Foro\u00a0Central ou de qualquer\u00a0Foro\u00a0Regional, em espec\u00edfico. Possibilidade, ademais, de declina\u00e7\u00e3o de\u00a0of\u00edcio\u00a0da\u00a0compet\u00eancia\u00a0internamente \u00e0 Capital, por um ju\u00edzo em favor de outro, sem incid\u00eancia, a\u00ed, do \u00f3bice da S\u00famula n\u00ba 33 do STJ. Hip\u00f3tese dos autos em que apenas o exequente \u00e9 domiciliado na Capital,\u00a0foro\u00a0em que ajuizada a execu\u00e7\u00e3o. Sede do banco, outrossim, na base territorial do\u00a0Foro\u00a0Regional\u00a0de Pinheiros. Decis\u00e3o que desconsiderou cl\u00e1usula de elei\u00e7\u00e3o remissiva ao\u00a0Foro\u00a0Central, determinando a redistribui\u00e7\u00e3o do feito a uma das Varas do\u00a0foro\u00a0do domic\u00edlio do exequente, que se tem por correta. Agravo de instrumento do exequente a que se nega provimento. (Agravo de Instrumento 2022861-58.2014.8.26.0000\u00a0, Relator Fabio Tabosa, 22\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, julgado em 27 de mar\u00e7o de 2014).Por todo o exposto e tendo em vista o valor atribu\u00eddo \u00e0 causa consoante o disposto na Resolu\u00e7\u00e3o 148 de 5 de setembro de 2001 editada pelo TJSP -, redistribua-se esta demanda ao Foro Regional do Jabaquara, porquanto segundo a Lei de Organiza\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria Bandeirante, nele tem o r\u00e9u o seu domic\u00edlio. Caso venha a ser suscitado conflito de compet\u00eancia, por economia processual, desde j\u00e1, anoto que esta decis\u00e3o poder\u00e1, se for o caso, servir de informa\u00e7\u00e3o, ao elevado crit\u00e9rio do Egr\u00e9gio Tribunal.Intime-se.","anexo":{"label":"Determinada a Redistribui\u00e7\u00e3o dos Autos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n43\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 14\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1407\/1403,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: (11), S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj41a45@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1029315-57.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Presta\u00e7\u00e3o  de Servi\u00e7os\nRequerente : Messias Carlino  de Santana\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Miguel   Ferrari   Junior\nVistos.\nCertid\u00e3o retro:  N\u00e3o  h\u00e1  motivo  para  distribui\u00e7\u00e3o  da  \npresente  demanda  neste  Foro  Central  da  Comarca  da  Capital.  \nCom  efeito,  os  denominados  Foros  Regionais,  segundo  \nLei  de  Organiza\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1ria  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo  e  as  normas  administrativas  editadas  \npelo  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo,  possuem  compet\u00eancia  de  natureza  \nabsoluta.\nConsoante   a   doutrina   processual   mais   abalizada:   \" Foro  \n\u00e9   o   territ\u00f3rio   dentro   de   cujos   limites   o   juiz   exerce   a   jurisdi\u00e7\u00e3o.   Nas   Justi\u00e7as   dos   Estados   o  \nforo   de   cada   juiz   de   primeiro   grau   \u00e9   o   que   se   chama   comarca; \"   (...)   \" Compet\u00eancia   de   foro  \n\u00e9,   portanto,   sin\u00f4nimo   de   compet\u00eancia   territorial. \"   (...)   \" Os   foros   regionais   de   S\u00e3o   Paulo  \ns\u00e3o   parcelas   do   foro   da   Capital:   a   comarca   \u00e9   uma   s\u00f3,   mas   as   leis   de   organiza\u00e7\u00e3o  \njudici\u00e1ria   distribuem   os   processos   entre   as   varas   do   foro   central   e   dos   regionais,   seja   pelo  \ncrit\u00e9rio   do   valor   (pequeno   valor,   foros   regionais),   seja   pelo   da   pessoa   ou   natureza   da  \npretens\u00e3o   deduzida   (causas   da   Fazenda   P\u00fablica,   de   acidentes   do   trabalho   ou   falimentares  \ns\u00e3o   sempre   da   compet\u00eancia   das   varas   centrais). \"   (Antonio   Carlos   de   Ara\u00fajo   Cintra,   Ada  \nPellegrini   Grinover   e   C\u00e2ndido   Rangel   Dinamarco,   Teoria   Geral   do   Processo,   16\u00aa   Edi\u00e7\u00e3o,  \nMalheiros,   p\u00e1ginas   237\/238   -   grifei).   Ou   como   explica   mais   detidamente   C\u00c2NDIDO  \nRANGEL   DINAMARCO:   \" Os   foros   regionais   n\u00e3o   s\u00e3o   propriamente   foros   mas   parcelas  \nde   um   foro,   que   \u00e9   sempre   a   comarca-m\u00e3e.   N\u00e3o   est\u00e3o   no   mesmo   plano   dos   foros  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029315-57.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3EB32BE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MIGUEL FERRARI JUNIOR, liberado nos autos em 04\/04\/2017 \u00e0s 12:00 . fls. 34\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n43\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 14\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1407\/1403,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: (11), S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj41a45@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nrepresentados   por   outras   comarcas   nem   se   indaga   se   uma   causa   pertence   a   um   deles   ou   a  \nestas:   s\u00f3   se   perquire   da   compet\u00eancia   dos   foros   regionais,   a   partir   de   quando   j\u00e1   esteja  \nassentado   que   a   causa   pertence   \u00e0   comarca   em   que   se   situam. \"   (Institui\u00e7\u00f5es   de   Direito  \nProcessual   Civil,   volume   I,   6\u00aa   edi\u00e7\u00e3o,   Malheiros,   p\u00e1gina   655).\nDentro  deste  contexto,  \ndefinida   a   compet\u00eancia   da  \ncomarca   da   Capital   segundo   as   regras   ordin\u00e1rias   estabelecidas   no   C\u00f3digo   de   Processo   Civil,  \ndeve-se   estabelecer,   segundo   as   regras   definidas   pela   Lei   de   Organiza\u00e7\u00e3o   Judici\u00e1ria,   qual   o  \nforo   competente     central   ou   regional   -,   tendo   em   vista   o   domic\u00edlio   do   r\u00e9u   e   o   valor  \natribu\u00eddo   \u00e0   causa   (crit\u00e9rios   especiais   de   defini\u00e7\u00e3o   da   compet\u00eancia).   E   por   ser   de   natureza  \nabsoluta,   pode   o   juiz   declinar   a   compet\u00eancia   ex   officio ,   consoante   j\u00e1   decidiu   o   Tribunal   de  \nJusti\u00e7a   de   S\u00e3o   Paulo:\nEmenta:\u00a0Processual.\u00a0Compet\u00eancia.  Divis\u00e3o  da  Comarca  da  Capital  entre  \no\u00a0Foro\u00a0Central  e  os  diversos\u00a0Foros  Regionais  que,  antes  de  ser  territorial,  \u00e9  de  \nju\u00edzo,  obedecendo  a  distribui\u00e7\u00e3o  de  trabalho  prevista  em  normas  de  organiza\u00e7\u00e3o  \njudici\u00e1ria.  Regras  de\u00a0compet\u00eancia,  nesse  caso,\u00a0absolutas.  Impossibilidade  de  \nelei\u00e7\u00e3o  pelas  partes,  nos  termos  do  art.  111  do  CPC,  do\u00a0Foro\u00a0Central  ou  de  \nqualquer\u00a0Foro\u00a0Regional,  em  espec\u00edfico.  Possibilidade,  ademais,  de  declina\u00e7\u00e3o  \nde\u00a0of\u00edcio\u00a0da\u00a0compet\u00eancia\u00a0internamente  \u00e0  Capital,  por  um  ju\u00edzo  em  favor  de  \noutro,  sem  incid\u00eancia,  a\u00ed,  do  \u00f3bice  da  S\u00famula  n\u00ba  33  do  STJ.  Hip\u00f3tese  dos  autos  \nem  que  apenas  o  exequente  \u00e9  domiciliado  na  Capital,\u00a0foro\u00a0em  que  ajuizada  a  \nexecu\u00e7\u00e3o.  Sede  do  banco,  outrossim,  na  base  territorial  do\u00a0Foro\u00a0Regional\u00a0de  \nPinheiros.  Decis\u00e3o  que  desconsiderou  cl\u00e1usula  de  elei\u00e7\u00e3o  remissiva  \nao\u00a0Foro\u00a0Central,  determinando  a  redistribui\u00e7\u00e3o  do  feito  a  uma  das  Varas  \ndo\u00a0foro\u00a0do  domic\u00edlio  do  exequente,  que  se  tem  por  correta.  Agravo  de  \ninstrumento  do  exequente  a  que  se  nega  provimento.  (Agravo  de  Instrumento  \n2022861-58.2014.8.26.0000\u00a0 ,  Relator  Fabio  Tabosa,  22\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  \nPrivado,  julgado  em  27  de  mar\u00e7o  de  2014).\nPor   todo   o   exposto   e   tendo   em   vista   o   valor   atribu\u00eddo   \u00e0  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029315-57.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3EB32BE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MIGUEL FERRARI JUNIOR, liberado nos autos em 04\/04\/2017 \u00e0s 12:00 . fls. 35\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n43\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 14\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1407\/1403,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: (11), S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj41a45@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\ncausa     consoante   o   disposto   na   Resolu\u00e7\u00e3o   148   de   5   de   setembro   de   2001   editada   pelo   TJSP   -\n,   redistribua-se   esta   demanda   ao   Foro   Regional   do   Jabaquara,   porquanto   segundo   a   Lei   de  \nOrganiza\u00e7\u00e3o   Judici\u00e1ria   Bandeirante,   nele   tem   o   r\u00e9u   o   seu   domic\u00edlio.  \nCaso  venha  a  ser  suscitado  conflito  de  compet\u00eancia,  por  \neconomia  processual,  desde  j\u00e1,  anoto  que  esta  decis\u00e3o  poder\u00e1,  se  for  o  caso,  servir  de  \ninforma\u00e7\u00e3o,  ao  elevado  crit\u00e9rio  do  Egr\u00e9gio  Tribunal.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 03  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029315-57.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3EB32BE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MIGUEL FERRARI JUNIOR, liberado nos autos em 04\/04\/2017 \u00e0s 12:00 . fls. 36"}},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/04\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"26\/05\/2017","tipo":"Pedido de Prazo"},{"data":"26\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"20\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"07\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"09\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"29\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":49,"total_andamentos":49}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"677333620","codPublicacaoOrigem":"1143093086","dataDivulgacao":"May 15 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 16 2017 12:00:00:000AM","numero":"1029315-57.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2346","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1029315-57.2017.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Messias Carlino de Santana ADVOGADO : 234499\/SP - Silvio Cesar Elias de Siqueira REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A. VARA :4\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL III - JABAQUARA EM 11\/05\/2017","paginaInicial":"1573","paginaFinal":"1573","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"872987","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22470691","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"May 15 2017 08:54:26:280AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1029315-57.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1029315-57.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"733435373","codPublicacaoOrigem":"1186048876","dataDivulgacao":"Aug 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 15 2017 12:00:00:000AM","numero":"1029315-57.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2409","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1029315-57.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Messias Carlino de Santana - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.\u00c0 r\u00e9plica no prazo de 15 dias \u00fateis (artigos 219, 350 e 351 do CPC). - ADV: SILVIO CESAR ELIAS DE SIQUEIRA (OAB 234499\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0431\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO F\u00c1BIO FRESCA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2502","paginaFinal":"2502","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"912517","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25278409","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Aug 14 2017 07:42:48:220AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1029315-57.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1029315-57.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"768240726","codPublicacaoOrigem":"1208546409","dataDivulgacao":"Oct  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1029315-57.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2443","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1029315-57.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Messias Carlino de Santana - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.1) Ante a apela\u00e7\u00e3o de fls. 152\/183, que possui os efeitos devolutivo e suspensivo (artigo 1012 do C\u00f3digo de Processo Civil), \u00e0s contrarraz\u00f5es no prazo legal.2) Ap\u00f3s, com ou sem a apresenta\u00e7\u00e3o '64essas, subam os autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, observadas as Normas de Servi\u00e7o da E. Corregedoria Geral de Justi\u00e7a, com nossas homenagens de estilo.Int. - ADV: SILVIO CESAR ELIAS DE SIQUEIRA (OAB 234499\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0480\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO F\u00c1BIO FRESCA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2749","paginaFinal":"2749","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"932930","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26803294","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Oct  3 2017 07:08:21:753AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1029315-57.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1029315-57.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"655189122","codPublicacaoOrigem":"1124024412","dataDivulgacao":"Apr  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1029315-57.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2321","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1029315-57.2017.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Messias Carlino de Santana ADVOGADO : 234499\/SP - Silvio Cesar Elias de Siqueira REQDO : ITAU UNIBANCO S.A. VARA :43\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 01\/04\/2017","paginaInicial":"81","paginaFinal":"81","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"857457","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21447102","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Apr  3 2017 10:08:41:437PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1029315-57.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1029315-57.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752980298","codPublicacaoOrigem":"1198903482","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1029315-57.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1029315-57.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Messias Carlino de Santana - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.MESSIAS CARLINO DE SANTANA ajuizou a presente a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de inexist\u00eancia de d\u00e9bito cumulada com danos morais em face de ITA\u00da UNIBANCO S.A. Alegando, em concentrada s\u00edntese, teve seu nome negativado, por\u00e9m, desconhece tal d\u00e9bito. Pleiteia, em s\u00edntese, em tutela de urg\u00eancia, a devolu\u00e7\u00e3o dos valores debitados em sua conta, descritos na exordial, e, no m\u00e9rito, a declara\u00e7\u00e3o de fraude da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica impugnada, consolida\u00e7\u00e3o da liminar, condena\u00e7\u00e3o do requerido em danos morais arbitrados pelo ju\u00edzo, gratuidade processual e invers\u00e3o do \u00f4nus da prova.Com a inicial vieram documentos, fls. 16\/32.\u00c0s fls. 34\/36 os autos foram redistribu\u00eddos.A gratuidade processual foi deferida e a tutela antecipada ficou submetida ao contradit\u00f3rio, fls. 58\/59.O requerido foi citado, fls. 62, apresentou contesta\u00e7\u00e3o, fls. 63\/70, e documentos, fls. 71\/146, oportunidade em que alega, em apertada s\u00edntese, d\u00e9bito gerado por meio de cart\u00e3o e senha, estabelecimento pr\u00f3ximo \u00e0 casa do autor, movimenta\u00e7\u00e3o da conta, exerc\u00edcio regular do direito, aus\u00eancia de danos morais, por fim, requer a improced\u00eancia da demanda.Houve r\u00e9plica \u00e0s fls.149\/154.EIS O RELAT\u00d3RIO.DECIDO.Conhe\u00e7o diretamente da demanda nos termos do artigo 355, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, eis que apenas restam quest\u00f5es de direito, as de fato j\u00e1 comprovadas documentalmente, destarte, desnecess\u00e1ria a dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria. Inicialmente, cumpre esclarecer que o C\u00f3digo de Defesa do Consumidor \u00e9 aplic\u00e1vel nos imbr\u00f3glios que envolvam institui\u00e7\u00f5es financeiras, nos termos da s\u00famula 297 do Superior Tribunal de Justi\u00e7a, que aduz:Sum. 297. O C\u00f3digo de Defesa do Consumidor \u00e9 aplic\u00e1vel \u00e0s institui\u00e7\u00f5es financeiras.\u00c9 fato incontroverso as negativa\u00e7\u00f5es do nome da parte autora, a controv\u00e9rsia recai se s\u00e3o devidos ou n\u00e3o, tais apontamentos, e se indevidos se \u00e9 cab\u00edvel indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, e, se confirmada, o quantum debeatur. Em que pese a aplica\u00e7\u00e3o do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor ao caso em tela, isto n\u00e3o quer dizer que todas as alega\u00e7\u00f5es da parte requerente ser\u00e3o tidas como verdades absolutas.Ainda que haja a invers\u00e3o do \u00f4nus probat\u00f3rio em favor da parte requerente nos termos do artigo 6\u00ba, inciso VIII, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, cabendo ao requerido, assim, a obriga\u00e7\u00e3o de provar o fato constitutivo de seu direito, bem como a inexist\u00eancia de fato impeditivo, modificativo ou extintivo de seu direito, mister se faz ressaltar que o requerido n\u00e3o abriu m\u00e3o de tal obriga\u00e7\u00e3o.Muito pelo contr\u00e1rio, nos termos do artigo 373, inciso II, do novo C\u00f3digo de Processo Civil, agiu com maestria ao comprovar que as despesas impugnadas foram realizadas em estabelecimento pr\u00f3ximo \u00e0 casa do autor, fls. 64, apenas 1,5 km de dist\u00e2ncia. Outrossim, comprovou que as 4 despesas impugnadas foram realizadas por meio de cart\u00e3o e senha e em 04 dias distintos, a saber: 11\/01\/2016, 22\/01\/2016, 26\/01\/2016 e 28\/01\/2016; totalizando R$920,90.Al\u00e9m do mais n\u00e3o houve utiliza\u00e7\u00e3o de todo o cr\u00e9dito dispon\u00edvel para compras, o que tamb\u00e9m afasta a exist\u00eancia de fraude.Assim, afastada a tese de ocorr\u00eancia de fraude, n\u00e3o h\u00e1 em que se falar em devolu\u00e7\u00e3o de valores e tampouco em danos morais.Diante do exposto, JULGO IMPROCEDENTE, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, a presente a\u00e7\u00e3o, com fundamento no art. 487, inciso I do novo C\u00f3digo de Processo Civil. Por for\u00e7a da sucumb\u00eancia, condeno o autor ao pagamento das custas e despesas processuais, bem como em honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que, considerando o grau de zelo profissional, o lugar da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, a natureza e import\u00e2ncia da causa e o trabalho e tempo realizado pelo advogado, arbitro em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o (art. 85, par\u00e1grafo 2.\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil), cuja execu\u00e7\u00e3o fica adstrita ao quanto disciplinado no artigo 98, \u00a73\u00ba, do novo CPC.P.R.I. - ADV: JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP), SILVIO CESAR ELIAS DE SIQUEIRA (OAB 234499\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0459\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO F\u00c1BIO FRESCA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2712","paginaFinal":"2712","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"924069","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26135644","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 09:43:58:960AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1029315-57.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1029315-57.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"688124902","codPublicacaoOrigem":"1152469907","dataDivulgacao":"May 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1029315-57.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2358","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1029315-57.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Messias Carlino de Santana - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.Providencie a vinda de c\u00f3pia da declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda do corrente ano e do extrato banc\u00e1rio dos \u00faltimos 02 meses para an\u00e1lise do pedido de gratuidade processual, no prazo de 15 dias, sob pena de indeferimento do benef\u00edcio. No mesmo prazo, emende a inicial para fazer constar o interesse ou n\u00e3o na realiza\u00e7\u00e3o de sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o (art. 319 do CPC) sob pena de indeferimento da exordial.Int. - ADV: SILVIO CESAR ELIAS DE SIQUEIRA (OAB 234499\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0352\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO F\u00c1BIO FRESCA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3009","paginaFinal":"3009","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"881126","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"23011361","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"May 31 2017 12:29:32:907AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1029315-57.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1029315-57.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}