{"numero":"1029962-55.2017.8.26.0002","processos":[{"processo":"1029962-55.2017.8.26.0002","classe":"Consigna\u00e7\u00e3o em Pagamento","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Pagamento em Consigna\u00e7\u00e3o","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"12\/06\/2017 \u00e0s 15:56 - Livre\n11\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional II - Santo Amaro","juiz":"Antonio Carlos Santoro Filho","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 13.366,86","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Carlos Antonio Rodrigues de Faria"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Rosenilda Ramo de Almeida"},{"tipo":"Advogada","nome":"Adriana Gandolfi da Silva"},{"tipo":"Advogado","nome":"Lucas de Mello Ribeiro"},{"tipo":"Advogado","nome":"Carlos Narcy da Silva Mello"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0324\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2430 P\u00e1gina: 2134\/2153","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0324\/2017 Teor do ato: Fls. 124\/126 - A senten\u00e7a embargada n\u00e3o padece de qualquer omiss\u00e3o contradi\u00e7\u00e3o ou d\u00favida, tanto que sequer apontadas pelo autor.Quanto ao descumprimento da liminar pela requerida, reporto-me ao despacho de fls. 65.No mais, da confusa explana\u00e7\u00e3o do embargante n\u00e3o se extrai a alegada \"duplicidade\" de pagamento mencionada. Tratando-se de a\u00e7\u00e3o de consigna\u00e7\u00e3o em pagamento, tendo o autor depositado o valor que entendia devido e com a prola\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a de proced\u00eancia, consequ\u00eancia l\u00f3gica \u00e9 a declara\u00e7\u00e3o da quita\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o do autor e o levantamento da quantia depositada pela requerida, sem preju\u00edzo das demais condena\u00e7\u00f5es constantes na senten\u00e7a.No caso de eventual discord\u00e2ncia do decidido, dever\u00e1 ser apresentado o recurso adequado.Ante o exposto, REJEITO os embargos de declara\u00e7\u00e3o.Intime-se. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP), Adriana Gandolfi da Silva (OAB 380393\/SP), Rosenilda Ramo de Almeida (OAB 385846\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos    Fls. 124\/126 - A senten\u00e7a embargada n\u00e3o padece de qualquer omiss\u00e3o contradi\u00e7\u00e3o ou d\u00favida, tanto que sequer apontadas pelo autor.Quanto ao descumprimento da liminar pela requerida, reporto-me ao despacho de fls. 65.No mais, da confusa explana\u00e7\u00e3o do embargante n\u00e3o se extrai a alegada \"duplicidade\" de pagamento mencionada. Tratando-se de a\u00e7\u00e3o de consigna\u00e7\u00e3o em pagamento, tendo o autor depositado o valor que entendia devido e com a prola\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a de proced\u00eancia, consequ\u00eancia l\u00f3gica \u00e9 a declara\u00e7\u00e3o da quita\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o do autor e o levantamento da quantia depositada pela requerida, sem preju\u00edzo das demais condena\u00e7\u00f5es constantes na senten\u00e7a.No caso de eventual discord\u00e2ncia do decidido, dever\u00e1 ser apresentado o recurso adequado.Ante o exposto, REJEITO os embargos de declara\u00e7\u00e3o.Intime-se.","anexo":{"label":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Na\u00e7\u00f5es  Unidas,  22.939, Torre Brigadeiro  - 7\u00ba  Andar,  Vila  Almeida  - \nCEP  04795-100,  Fone: (11) 5541-8184,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nupj9a14cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1029962-55.2017.8.26.0002  \nClasse  - Assunto Consigna\u00e7\u00e3o Em Pagamento  - Pagamento  em Consigna\u00e7\u00e3o\nRequerente : Carlos Antonio  Rodrigues  de Faria\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Antonio   Carlos   Santoro   Filho\nFls.   124\/126   \u2013   A   senten\u00e7a   embargada   n\u00e3o   padece   de   qualquer   omiss\u00e3o   contradi\u00e7\u00e3o  \nou   d\u00favida,   tanto   que   sequer   apontadas   pelo   autor.\nQuanto   ao   descumprimento   da   liminar   pela   requerida,   reporto-me   ao   despacho   de  \nfls.   65.\nNo   mais,   da   confusa   explana\u00e7\u00e3o   do   embargante   n\u00e3o   se   extrai   a   alegada  \n\"duplicidade\"   de   pagamento   mencionada.  \nTratando-se   de   a\u00e7\u00e3o   de   consigna\u00e7\u00e3o   em   pagamento,   tendo   o   autor   depositado   o  \nvalor   que   entendia   devido   e   com   a   prola\u00e7\u00e3o   de   senten\u00e7a   de   proced\u00eancia,   consequ\u00eancia   l\u00f3gica   \u00e9   a  \ndeclara\u00e7\u00e3o   da   quita\u00e7\u00e3o   da   obriga\u00e7\u00e3o   do   autor   e   o   levantamento   da   quantia   depositada   pela  \nrequerida,   sem   preju\u00edzo   das   demais   condena\u00e7\u00f5es   constantes   na   senten\u00e7a.\nNo   caso   de   eventual   discord\u00e2ncia   do   decidido,   dever\u00e1   ser   apresentado   o   recurso  \nadequado.\nAnte   o   exposto,   REJEITO   os   embargos   de   declara\u00e7\u00e3o.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 12  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029962-55.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 49F200B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO CARLOS SANTORO FILHO, liberado nos autos em 12\/09\/2017 \u00e0s 11:22 . fls. 127"}},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70434412-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 11\/09\/2017 17:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0316\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 2363\/2378","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0316\/2017 Teor do ato: Trata-se de a\u00e7\u00e3o de consigna\u00e7\u00e3o em pagamento cumulada com obriga\u00e7\u00e3o de fazer e indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais ajuizada por CARLOS ANTONIO RODRIGUES DE FARIA em face de ITA\u00da UNIBANCO S.A.Alega o autor, em s\u00edntese, que mant\u00e9m conta com o r\u00e9u e que em 23.5.2017 recebeu correspond\u00eancia do SERASA, informando a exist\u00eancia de d\u00e9bito no valor de R$ 1.880,37 junto \u00e0 referida conta. Compareceu ent\u00e3o \u00e0 ag\u00eancia do r\u00e9u para efetivar o pagamento em dinheiro e encerrar a conta, o que, contudo, sem qualquer justificativa n\u00e3o foi aceito. Al\u00e9m disso, a r\u00e9 bloqueou equivocadamente a conta do autor, inclusive o dep\u00f3sito de R$ 6.486,49 realizado pela AMIL, que se trata de verba alimentar. Assim, requer a consigna\u00e7\u00e3o do valor e a condena\u00e7\u00e3o da r\u00e9 ao encerramento da conta e ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais no valor de R$ 5.000,00. Houve concess\u00e3o parcial da tutela antecipada. Citada, a r\u00e9 ofertou a resposta de fls. 72\/77, na qual, em preliminar, arguiu a aus\u00eancia de interesse processual. No m\u00e9rito sustentou que o saldo negativo da conta do autor era de R$ 2.103,25, de forma que o dep\u00f3sito foi realizado a menor; que o bloqueio da conta do autor decorreu de decis\u00e3o proferida em processo administrativo; que n\u00e3o h\u00e1 dano moral. Pede a improced\u00eancia da demanda. Em r\u00e9plica o autor reiterou os argumentos iniciais. As partes n\u00e3o postularam a produ\u00e7\u00e3o de outras provas. \u00c9 o relat\u00f3rio. Decido. Suficiente a prova documental produzida para o deslinde da causa, passo ao conhecimento direto do pedido. A preliminar de aus\u00eancia de interesse processual face \u00e0 aus\u00eancia de consigna\u00e7\u00e3o extrajudicial n\u00e3o merece acolhida, pois tal provid\u00eancia constitui faculdade da parte e n\u00e3o pressuposto para a consigna\u00e7\u00e3o em Ju\u00edzo. Rejeito, pois, a preliminar. Superada esta quest\u00e3o, no m\u00e9rito a a\u00e7\u00e3o \u00e9 procedente. Com efeito, ao contr\u00e1rio do que pretende fazer crer a r\u00e9 o valor depositado pelo autor observou o quantum cobrado pela pr\u00f3pria institui\u00e7\u00e3o financeira, conforme se observa da missiva de fls. 22. Evidentemente que, tendo havido recusa ao pagamento diretamente na ag\u00eancia, ou seja, tendo a r\u00e9 dado causa ao atraso e ao inadimplemento - tanto que n\u00e3o fornecido o boleto para a quita\u00e7\u00e3o -, incab\u00edvel a cobran\u00e7a de qualquer encargo remunerat\u00f3rio ou morat\u00f3rio. Logo, suficiente o valor depositado para o cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o, esta deve ser declarada quitada e, em consequ\u00eancia, determinado ao r\u00e9u que encerre a conta corrente indicada na peti\u00e7\u00e3o inicial. Os danos morais, na hip\u00f3tese, tamb\u00e9m restaram configurados. Com efeito, conforme salientado na decis\u00e3o que antecipou os efeitos da tutela, o documento de fls. 26\/29 indicou, de forma expressa, que o bloqueio n\u00e3o deveria atingir verbas salariais e valores constantes em poupan\u00e7a. Ora, os valores depositados pela AMIL em favor do autor t\u00eam natureza evidentemente alimentar, de forma que inequ\u00edvoco o descumprimento da ordem administrativa por parte da institui\u00e7\u00e3o financeira. O dano moral, no caso, decorre do pr\u00f3prio fato, independentemente de outras provas, pois, por falha na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os ficou o autor privado de sua verba alimentar, indispens\u00e1vel \u00e0 sua pr\u00f3pria subsist\u00eancia, o que vai muito al\u00e9m do mero aborrecimento e causa \u00e0 pessoa ang\u00fastia, sentimento de afli\u00e7\u00e3o e impot\u00eancia. Considerando a capacidade econ\u00f4mica das partes, o grau do dano e sua extens\u00e3o, entendo suficiente, para compensar a les\u00e3o moral sofrida, o arbitramento de indeniza\u00e7\u00e3o no valor de R$ 5.000,00 (cinco mil reais), com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a partir desta data e juros de mora de 1% ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o - il\u00edcito contratual. Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o movida por CARLOS ANTONIO RODRIGUES DE FARIA em face de ITA\u00da UNIBANCO S.A., para os seguintes fins: (a) tornar definitiva a tutela antecipada concedida; (b) declarar quitada a obriga\u00e7\u00e3o do autor para com o r\u00e9u, mediante o dep\u00f3sito realizado, que poder\u00e1 ser levantado pelo requerido; (c) condenar o r\u00e9u e encerrar a conta do autor, no prazo de 05(cinco) dias, sob pena de multa di\u00e1ria de R$ 250,00, que vigorar\u00e1 por 20(vinte) dias; (d) condenar o r\u00e9u a pagar ao autor indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais no valor de R$ 5.000,00 (cinco mil reais), com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a partir desta data e juros de mora de 1% ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o; (e) condenar o r\u00e9u ao pagamento das custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro em 10% do valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, aguarde-se em cart\u00f3rio por 30(trinta) dias. Nada mais sendo requerido, arquive-se. P.R.I.C. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP), Adriana Gandolfi da Silva (OAB 380393\/SP), Rosenilda Ramo de Almeida (OAB 385846\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Trata-se de a\u00e7\u00e3o de consigna\u00e7\u00e3o em pagamento cumulada com obriga\u00e7\u00e3o de fazer e indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais ajuizada por CARLOS ANTONIO RODRIGUES DE FARIA em face de ITA\u00da UNIBANCO S.A.Alega o autor, em s\u00edntese, que mant\u00e9m conta com o r\u00e9u e que em 23.5.2017 recebeu correspond\u00eancia do SERASA, informando a exist\u00eancia de d\u00e9bito no valor de R$ 1.880,37 junto \u00e0 referida conta. Compareceu ent\u00e3o \u00e0 ag\u00eancia do r\u00e9u para efetivar o pagamento em dinheiro e encerrar a conta, o que, contudo, sem qualquer justificativa n\u00e3o foi aceito. Al\u00e9m disso, a r\u00e9 bloqueou equivocadamente a conta do autor, inclusive o dep\u00f3sito de R$ 6.486,49 realizado pela AMIL, que se trata de verba alimentar. Assim, requer a consigna\u00e7\u00e3o do valor e a condena\u00e7\u00e3o da r\u00e9 ao encerramento da conta e ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais no valor de R$ 5.000,00. Houve concess\u00e3o parcial da tutela antecipada. Citada, a r\u00e9 ofertou a resposta de fls. 72\/77, na qual, em preliminar, arguiu a aus\u00eancia de interesse processual. No m\u00e9rito sustentou que o saldo negativo da conta do autor era de R$ 2.103,25, de forma que o dep\u00f3sito foi realizado a menor; que o bloqueio da conta do autor decorreu de decis\u00e3o proferida em processo administrativo; que n\u00e3o h\u00e1 dano moral. Pede a improced\u00eancia da demanda. Em r\u00e9plica o autor reiterou os argumentos iniciais. As partes n\u00e3o postularam a produ\u00e7\u00e3o de outras provas. \u00c9 o relat\u00f3rio. Decido. Suficiente a prova documental produzida para o deslinde da causa, passo ao conhecimento direto do pedido. A preliminar de aus\u00eancia de interesse processual face \u00e0 aus\u00eancia de consigna\u00e7\u00e3o extrajudicial n\u00e3o merece acolhida, pois tal provid\u00eancia constitui faculdade da parte e n\u00e3o pressuposto para a consigna\u00e7\u00e3o em Ju\u00edzo. Rejeito, pois, a preliminar. Superada esta quest\u00e3o, no m\u00e9rito a a\u00e7\u00e3o \u00e9 procedente. Com efeito, ao contr\u00e1rio do que pretende fazer crer a r\u00e9 o valor depositado pelo autor observou o quantum cobrado pela pr\u00f3pria institui\u00e7\u00e3o financeira, conforme se observa da missiva de fls. 22. Evidentemente que, tendo havido recusa ao pagamento diretamente na ag\u00eancia, ou seja, tendo a r\u00e9 dado causa ao atraso e ao inadimplemento - tanto que n\u00e3o fornecido o boleto para a quita\u00e7\u00e3o -, incab\u00edvel a cobran\u00e7a de qualquer encargo remunerat\u00f3rio ou morat\u00f3rio. Logo, suficiente o valor depositado para o cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o, esta deve ser declarada quitada e, em consequ\u00eancia, determinado ao r\u00e9u que encerre a conta corrente indicada na peti\u00e7\u00e3o inicial. Os danos morais, na hip\u00f3tese, tamb\u00e9m restaram configurados. Com efeito, conforme salientado na decis\u00e3o que antecipou os efeitos da tutela, o documento de fls. 26\/29 indicou, de forma expressa, que o bloqueio n\u00e3o deveria atingir verbas salariais e valores constantes em poupan\u00e7a. Ora, os valores depositados pela AMIL em favor do autor t\u00eam natureza evidentemente alimentar, de forma que inequ\u00edvoco o descumprimento da ordem administrativa por parte da institui\u00e7\u00e3o financeira. O dano moral, no caso, decorre do pr\u00f3prio fato, independentemente de outras provas, pois, por falha na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os ficou o autor privado de sua verba alimentar, indispens\u00e1vel \u00e0 sua pr\u00f3pria subsist\u00eancia, o que vai muito al\u00e9m do mero aborrecimento e causa \u00e0 pessoa ang\u00fastia, sentimento de afli\u00e7\u00e3o e impot\u00eancia. Considerando a capacidade econ\u00f4mica das partes, o grau do dano e sua extens\u00e3o, entendo suficiente, para compensar a les\u00e3o moral sofrida, o arbitramento de indeniza\u00e7\u00e3o no valor de R$ 5.000,00 (cinco mil reais), com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a partir desta data e juros de mora de 1% ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o - il\u00edcito contratual. Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o movida por CARLOS ANTONIO RODRIGUES DE FARIA em face de ITA\u00da UNIBANCO S.A., para os seguintes fins: (a) tornar definitiva a tutela antecipada concedida; (b) declarar quitada a obriga\u00e7\u00e3o do autor para com o r\u00e9u, mediante o dep\u00f3sito realizado, que poder\u00e1 ser levantado pelo requerido; (c) condenar o r\u00e9u e encerrar a conta do autor, no prazo de 05(cinco) dias, sob pena de multa di\u00e1ria de R$ 250,00, que vigorar\u00e1 por 20(vinte) dias; (d) condenar o r\u00e9u a pagar ao autor indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais no valor de R$ 5.000,00 (cinco mil reais), com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a partir desta data e juros de mora de 1% ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o; (e) condenar o r\u00e9u ao pagamento das custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro em 10% do valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, aguarde-se em cart\u00f3rio por 30(trinta) dias. Nada mais sendo requerido, arquive-se. P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22.939, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04795-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1029962-55.2017.8.26.0002 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1029962-55.2017.8.26.0002\nClasse  - Assunto Consigna\u00e7\u00e3o Em Pagamento  - Pagamento  em Consigna\u00e7\u00e3o\nRequerente : Carlos Antonio  Rodrigues  de Faria\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Antonio   Carlos   Santoro   Filho\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  de  consigna\u00e7\u00e3o  em  pagamento  cumulada  com  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer  \ne  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  ajuizada  por  CARLOS  ANTONIO  RODRIGUES  DE  FARIA  em  \nface  de  ITA\u00da  UNIBANCO  S.A.\nAlega  o  autor,  em  s\u00edntese,  que  mant\u00e9m  conta  com  o  r\u00e9u  e  que  em  23.5.2017  \nrecebeu  correspond\u00eancia  do  SERASA,  informando  a  exist\u00eancia  de  d\u00e9bito  no  valor  de  R$  1.880,37  \njunto  \u00e0  referida  conta.  Compareceu  ent\u00e3o  \u00e0  ag\u00eancia  do  r\u00e9u  para  efetivar  o  pagamento  em  dinheiro  \ne  encerrar  a  conta,  o  que,  contudo,  sem  qualquer  justificativa  n\u00e3o  foi  aceito.  Al\u00e9m  disso,  a  r\u00e9  \nbloqueou  equivocadamente  a  conta  do  autor,  inclusive  o  dep\u00f3sito  de  R$  6.486,49  realizado  pela  \nAMIL,  que  se  trata  de  verba  alimentar.  Assim,  requer  a  consigna\u00e7\u00e3o  do  valor  e  a  condena\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  \nao  encerramento  da  conta  e  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  no  valor  de  R$  \n5.000,00.  \nHouve concess\u00e3o  parcial  da  tutela  antecipada.  \nCitada,  a  r\u00e9  ofertou  a resposta  de  fls.  72\/77,  na  qual,  em  preliminar,  arguiu  a \naus\u00eancia  de  interesse  processual.  No  m\u00e9rito  sustentou  que  o  saldo  negativo  da  conta  do  autor  era  \nde  R$  2.103,25,  de  forma  que  o  dep\u00f3sito  foi  realizado  a  menor;  que  o  bloqueio  da  conta  do  autor  \ndecorreu  de  decis\u00e3o  proferida  em  processo  administrativo;  que  n\u00e3o  h\u00e1  dano  moral.  Pede  a \nimproced\u00eancia  da  demanda.  \nEm  r\u00e9plica  o  autor  reiterou  os  argumentos  iniciais.  \nAs  partes  n\u00e3o  postularam  a  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  provas.  \n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  \nDecido.  \nSuficiente  a  prova  documental  produzida  para  o  deslinde  da  causa,  passo  ao  \nconhecimento  direto  do  pedido.  \nA  preliminar  de  aus\u00eancia  de  interesse  processual  face  \u00e0  aus\u00eancia  de  consigna\u00e7\u00e3o  \nextrajudicial  n\u00e3o  merece  acolhida,  pois  tal  provid\u00eancia  constitui  faculdade  da  parte  e  n\u00e3o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029962-55.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 496DF15. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO CARLOS SANTORO FILHO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 13:09 . fls. 119\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22.939, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04795-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1029962-55.2017.8.26.0002 - lauda  2\npressuposto\n para  a  consigna\u00e7\u00e3o  em  Ju\u00edzo.  \nRejeito,  pois,  a  preliminar.  \nSuperada  esta  quest\u00e3o,  no  m\u00e9rito  a  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  procedente . \nCom  efeito,  ao  contr\u00e1rio  do  que  pretende  fazer  crer  a  r\u00e9  o  valor  depositado  pelo  \nautor  observou  o  quantum  cobrado  pela  pr\u00f3pria  institui\u00e7\u00e3o  financeira,  conforme  se  observa  da  \nmissiva  de  fls.  22.  \nEvidentemente  que,  tendo  havido  recusa  ao  pagamento  diretamente  na  ag\u00eancia,  ou  \nseja,  tendo  a  r\u00e9  dado  causa  ao  atraso  e  ao  inadimplemento  \u2013  tanto  que  n\u00e3o  fornecido  o  boleto  para  \na  quita\u00e7\u00e3o  -,  incab\u00edvel  a  cobran\u00e7a  de  qualquer  encargo  remunerat\u00f3rio  ou  morat\u00f3rio.  \nLogo,  suficiente  o  valor  depositado  para  o  cumprimento  da  obriga\u00e7\u00e3o,  esta  deve  \nser  declarada  quitada  e,  em  consequ\u00eancia,  determinado  ao  r\u00e9u  que  encerre  a  conta  corrente  \nindicada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  \nOs  danos  morais,  na  hip\u00f3tese,  tamb\u00e9m  restaram  configurados.  \nCom  efeito,  conforme  salientado  na  decis\u00e3o  que  antecipou  os  efeitos  da  tutela,  o  \ndocumento  de  fls.  26\/29  indicou,  de  forma  expressa,  que  o  bloqueio  n\u00e3o  deveria  atingir  verbas  \nsalariais  e  valores  constantes  em  poupan\u00e7a.  \nOra,  os  valores  depositados  pela  AMIL  em  favor  do  autor  t\u00eam  natureza  \nevidentemente  alimentar,  de  forma  que  inequ\u00edvoco  o  descumprimento  da  ordem  administrativa  por  \nparte  da  institui\u00e7\u00e3o  financeira.  \nO  dano  moral,  no  caso,  decorre  do  pr\u00f3prio  fato,  independentemente  de  outras  \nprovas,  pois,  por  falha  na  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  ficou  o  autor  privado  de  sua  verba  alimentar,  \nindispens\u00e1vel  \u00e0  sua  pr\u00f3pria  subsist\u00eancia,  o  que  vai  muito  al\u00e9m  do  mero  aborrecimento  e  causa  \u00e0  \npessoa  ang\u00fastia,  sentimento  de  afli\u00e7\u00e3o  e  impot\u00eancia.  \nConsiderando  a  capacidade  econ\u00f4mica  das  partes,  o  grau  do  dano  e  sua  extens\u00e3o,  \nentendo  suficiente,  para  compensar  a  les\u00e3o  moral  sofrida,  o  arbitramento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  no  valor  \nde  R$  5.000,00  (cinco  mil  reais),  com  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  a  partir  desta  data  e  juros  de  mora  de  \n1%  ao  m\u00eas  desde  a  cita\u00e7\u00e3o  \u2013  il\u00edcito  contratual.  \nAnte  o  exposto,  JULGO  PROCEDENTE  a  a\u00e7\u00e3o  movida  por  CARLOS  ANTONIO  \nRODRIGUES  DE  FARIA  em  face  de  ITA\u00da  UNIBANCO  S.A. ,  para  os  seguintes  fins:  (a)  tornar  \ndefinitiva  a  tutela  antecipada  concedida;  (b)  declarar  quitada  a  obriga\u00e7\u00e3o  do  autor  para  com  o  r\u00e9u,  \nmediante  o  dep\u00f3sito  realizado,  que  poder\u00e1  ser  levantado  pelo  requerido;  (c)  condenar  o  r\u00e9u  e  \nencerrar  a  conta  do  autor,  no  prazo  de  05(cinco)  dias,  sob  pena  de  multa  di\u00e1ria  de  R$  250,00,  que  \nvigorar\u00e1  por  20(vinte)  dias;  (d)  condenar  o  r\u00e9u  a  pagar  ao  autor  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  no  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029962-55.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 496DF15. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO CARLOS SANTORO FILHO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 13:09 . fls. 120\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22.939, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04795-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1029962-55.2017.8.26.0002 - lauda  3\nvalor\n de   R$  5.000,00  (cinco  mil  reais),  com  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  a  partir  desta  data  e  juros  de  mora  \nde  1%  ao  m\u00eas  desde  a  cita\u00e7\u00e3o ;  (e)  condenar  o  r\u00e9u  ao  pagamento  das  custas  processuais  e \nhonor\u00e1rios  advocat\u00edcios  que  arbitro  em  10%  do  valor  atualizado  da  condena\u00e7\u00e3o  ao  pagamento  de  \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais.  \nAp\u00f3s  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  aguarde-se  em  cart\u00f3rio  por  30(trinta)  dias.  Nada  mais  \nsendo  requerido,  arquive-se.  \nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 04  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029962-55.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 496DF15. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO CARLOS SANTORO FILHO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 13:09 . fls. 121"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70421259-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/09\/2017 17:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70412359-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/08\/2017 15:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0301\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2419 P\u00e1gina: 1684\/1700","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0301\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2419 P\u00e1gina: 1684\/1700","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0301\/2017 Teor do ato: Digam as partes, em 05(cinco) dias, se concordam com o julgamento antecipado ou, em hip\u00f3tese negativa, especifiquem as provas que pretendem produzir, justificando a pertin\u00eancia. No mesmo prazo, esclare\u00e7am se t\u00eam interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Int. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP), Adriana Gandolfi da Silva (OAB 380393\/SP), Rosenilda Ramo de Almeida (OAB 385846\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0301\/2017 Teor do ato: Reporto-me ao despacho de fls. 90, nada havendo a deliberar, por ora. Int. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP), Adriana Gandolfi da Silva (OAB 380393\/SP), Rosenilda Ramo de Almeida (OAB 385846\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Despacho    Digam as partes, em 05(cinco) dias, se concordam com o julgamento antecipado ou, em hip\u00f3tese negativa, especifiquem as provas que pretendem produzir, justificando a pertin\u00eancia. No mesmo prazo, esclare\u00e7am se t\u00eam interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22.939, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  04795-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1029962-55.2017.8.26.0002\nClasse  \u2013 Assunto: Consigna\u00e7\u00e3o Em Pagamento  - Pagamento  em Consigna\u00e7\u00e3o\nRequerente : Carlos Antonio  Rodrigues  de Faria\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Antonio   Carlos   Santoro   Filho\nDigam  as  partes,  em  05(cinco)  dias,  se  concordam  com  o  julgamento  antecipado  \nou,  em  hip\u00f3tese  negativa,  especifiquem  as  provas  que  pretendem  produzir,  justificando  a \npertin\u00eancia.  No  mesmo  prazo,  esclare\u00e7am  se  t\u00eam  interesse  na  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  tentativa  \nde  concilia\u00e7\u00e3o.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 24  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029962-55.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 4885B54. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO CARLOS SANTORO FILHO, liberado nos autos em 24\/08\/2017 \u00e0s 11:59 . fls. 113"}},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70402393-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 24\/08\/2017 10:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0276\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2404 P\u00e1gina: 2039\/2055","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0276\/2017 Teor do ato: Fls. 72\/7:1 - Ciente o Ju\u00edzo da interposi\u00e7\u00e3o, pela requerida, de Agravo de Instrumento em face da decis\u00e3o de fls. 50. Observo, em consulta ao site do TJ\/SP, que n\u00e3o houve a concess\u00e3o de efeito suspensivo ao recurso.2 - Manifeste-se o autor, em 15(quinze) dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada.Int. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP), Adriana Gandolfi da Silva (OAB 380393\/SP), Rosenilda Ramo de Almeida (OAB 385846\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Despacho    Reporto-me ao despacho de fls. 90, nada havendo a deliberar, por ora. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22.939, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  04795-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1029962-55.2017.8.26.0002\nClasse  \u2013 Assunto: Consigna\u00e7\u00e3o Em Pagamento  - Pagamento  em Consigna\u00e7\u00e3o\nRequerente : Carlos Antonio  Rodrigues  de Faria\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Antonio   Carlos   Santoro   Filho\nReporto-me  ao  despacho  de  fls.  90,  nada  havendo  a  deliberar,  por  ora.  \nInt.  \nS\u00e3o  Paulo , 04  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029962-55.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 46D1035. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO CARLOS SANTORO FILHO, liberado nos autos em 04\/08\/2017 \u00e0s 12:05 . fls. 107"}},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70362428-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/08\/2017 18:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Despacho    Fls. 72\/7:1 - Ciente o Ju\u00edzo da interposi\u00e7\u00e3o, pela requerida, de Agravo de Instrumento em face da decis\u00e3o de fls. 50. Observo, em consulta ao site do TJ\/SP, que n\u00e3o houve a concess\u00e3o de efeito suspensivo ao recurso.2 - Manifeste-se o autor, em 15(quinze) dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Na\u00e7\u00f5es  Unidas,  22.939, Torre Brigadeiro  - 7\u00ba  Andar,  Vila  Almeida  - CEP  04795-100,  Fone: (11) \n5541-8184,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj9a14cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1029962-55.2017.8.26.0002  - Consigna\u00e7\u00e3o  Em Pagamento\nRequerente :Carlos Antonio  Rodrigues  de Faria\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz  de Direito:  Dr. Antonio  Carlos Santoro  Filho\nFls.  72\/7:\n1  \u2013  Ciente  o  Ju\u00edzo  da  interposi\u00e7\u00e3o,  pela  requerida,  de  Agravo  de  Instrumento  em  face  \nda  decis\u00e3o  de  fls.  50.  Observo,  em  consulta  ao  site  do  TJ\/SP,  que  n\u00e3o  houve  a  concess\u00e3o  de  efeito  \nsuspensivo  ao  recurso.\n2 \u2013  Manifeste-se  o  autor,  em  15(quinze)  dias,  sobre  a  contesta\u00e7\u00e3o  apresentada.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 03  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029962-55.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 46C7788. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO CARLOS SANTORO FILHO, liberado nos autos em 03\/08\/2017 \u00e0s 18:29 . fls. 90"}},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70362234-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 03\/08\/2017 18:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0266\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2400 P\u00e1gina: 2679\/2693","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0266\/2017 Teor do ato: Fls. 63 - No caso de eventual descumprimento, pela requerida, da liminar deferida, compete ao autor a apresenta\u00e7\u00e3o do respectivo cumprimento provis\u00f3rio de decis\u00e3o, a teor do que disp\u00f5e o art. 537, \u00a73\u00ba, do CPC.Assim, nada a deliberar. Aguarde-se a cita\u00e7\u00e3o da requerida e o decurso do prazo para resposta.Int. Advogados(s): Adriana Gandolfi da Silva (OAB 380393\/SP), Rosenilda Ramo de Almeida (OAB 385846\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70350859-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/07\/2017 18:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Despacho    Fls. 63 - No caso de eventual descumprimento, pela requerida, da liminar deferida, compete ao autor a apresenta\u00e7\u00e3o do respectivo cumprimento provis\u00f3rio de decis\u00e3o, a teor do que disp\u00f5e o art. 537, \u00a73\u00ba, do CPC.Assim, nada a deliberar. Aguarde-se a cita\u00e7\u00e3o da requerida e o decurso do prazo para resposta.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Na\u00e7\u00f5es  Unidas,  22.939, Torre Brigadeiro  - 7\u00ba  Andar,  Vila  Almeida  - CEP  04795-100,  Fone: (11) \n5541-8184,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj9a14cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1029962-55.2017.8.26.0002  - Consigna\u00e7\u00e3o  Em Pagamento\nRequerente :Carlos Antonio  Rodrigues  de Faria\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz  de Direito:  Dr. Antonio  Carlos Santoro  Filho\nFls.  63  \u2013  No  caso  de  eventual  descumprimento,  pela  requerida,  da  liminar  deferida,  \ncompete  ao  autor  a  apresenta\u00e7\u00e3o  do  respectivo  cumprimento  provis\u00f3rio  de  decis\u00e3o,  a  teor  do  que  \ndisp\u00f5e  o  art.  537,  \u00a73\u00ba,  do  CPC.\nAssim,  nada  a  deliberar.  Aguarde-se  a  cita\u00e7\u00e3o  da  requerida  e  o  decurso  do  prazo  para  \nresposta.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 28  de  julho  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029962-55.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 4648AC0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO CARLOS SANTORO FILHO, liberado nos autos em 28\/07\/2017 \u00e0s 17:22 . fls. 65"}},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70350420-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/07\/2017 17:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0225\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2383 P\u00e1gina: 2063\/2072","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 002.2017\/054101-8 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 17\/08\/2017 Local: Unid. de Proc. Judicial das 9\u00aa a 14\u00aa Varas C\u00edveis","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0225\/2017 Teor do ato: Fls. 56:1 - Ciente o Ju\u00edzo da protocoliza\u00e7\u00e3o do of\u00edcio. 2 - Tendo o autor, no mais, efetuado o dep\u00f3sito da quantia que entende devida, cite-se o r\u00e9u, por mandado, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta e para que, querendo, levante o dep\u00f3sito ou ofere\u00e7a resposta no prazo de 15(quinze) dias (CPC, art. 335, caput), contados da juntada aos autos do comprovante de cita\u00e7\u00e3o (CPC, art. 335, III), sob pena de revelia (CPC, art. 344).Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.Int. Advogados(s): Adriana Gandolfi da Silva (OAB 380393\/SP), Rosenilda Ramo de Almeida (OAB 385846\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Fls. 56:1 - Ciente o Ju\u00edzo da protocoliza\u00e7\u00e3o do of\u00edcio. 2 - Tendo o autor, no mais, efetuado o dep\u00f3sito da quantia que entende devida, cite-se o r\u00e9u, por mandado, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta e para que, querendo, levante o dep\u00f3sito ou ofere\u00e7a resposta no prazo de 15(quinze) dias (CPC, art. 335, caput), contados da juntada aos autos do comprovante de cita\u00e7\u00e3o (CPC, art. 335, III), sob pena de revelia (CPC, art. 344).Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.Int.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Na\u00e7\u00f5es  Unidas,  22.939, Torre Brigadeiro  - 7\u00ba  Andar,  Vila  Almeida  - \nCEP  04795-100,  Fone: (11) 5541-8184,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nupj9a14cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das  12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1029962-55.2017.8.26.0002\nClasse  - Assunto Consigna\u00e7\u00e3o Em Pagamento  - Pagamento  em Consigna\u00e7\u00e3o\nRequerente : Carlos Antonio  Rodrigues  de Faria\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\n  \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Antonio   Carlos   Santoro   Filho\nFls. 56 :\n1 -  Ciente  o  Ju\u00edzo  da  protocoliza\u00e7\u00e3o  do  of\u00edcio.\n 2  \u2013  Tendo  o  autor,  no  mais,  efetuado  o  dep\u00f3sito  da  quantia  que  entende  devida , \ncite-se o  r\u00e9u ,  por  mandado,  para  os  atos  e  termos  da  a\u00e7\u00e3o  proposta  e  para  que,  querendo,  levante  \no dep\u00f3sito  ou  ofere\u00e7a  resposta  no  prazo  de  15( quinze)  dias  (CPC,  art.  335,  caput),  contados  da  \njuntada aos  autos  do  comprovante  de  cita\u00e7\u00e3o  (CPC,  art.  335,  III),  sob  pena  de  revelia  (CPC,  art.  \n344).Servir\u00e1  o  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  mandado .  Cumpra-se  na  forma  e  \nsob  as  penas  da  Lei.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 05  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029962-55.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 43D2694. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO CARLOS SANTORO FILHO, liberado nos autos em 05\/07\/2017 \u00e0s 13:06 . fls. 60"}},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70302140-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/07\/2017 11:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0218\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2380 P\u00e1gina: 2703\/2715","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0218\/2017 Teor do ato: Vistos.Fl. 51: Reporto-me \u00e0 decis\u00e3o de fls. 50.Int. Advogados(s): Adriana Gandolfi da Silva (OAB 380393\/SP), Rosenilda Ramo de Almeida (OAB 385846\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0212\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2378 P\u00e1gina: 1959\/1970","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Fl. 51: Reporto-me \u00e0 decis\u00e3o de fls. 50.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Na\u00e7\u00f5es  Unidas,  22.939, Torre Brigadeiro  - 7\u00ba  Andar,  Vila  Almeida  - CEP  04795-100,  Fone: (11) \n5541-8184,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj9a14cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1029962-55.2017.8.26.0002  - Consigna\u00e7\u00e3o  Em Pagamento\nRequerente :Carlos Antonio  Rodrigues  de Faria\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz  de Direito:  Dr. Antonio  Carlos Santoro  Filho\nVistos.\nFl.  51:  Reporto-me  \u00e0  decis\u00e3o  de  fls.  50.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 30  de  junho  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029962-55.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 4353C47. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO CARLOS SANTORO FILHO, liberado nos autos em 30\/06\/2017 \u00e0s 11:10 . fls. 53"}},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70292491-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/06\/2017 18:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0212\/2017 Teor do ato: Vistos.1 - Defiro o dep\u00f3sito da quantia que entender o autor ser a devida, a ser efetivado no prazo de 05 (cinco) dias (CPC, art. 542, I), sob pena de extin\u00e7\u00e3o (CPC, art. 542, \u00a7 \u00fanico).2 - Desde logo, ante a verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es, j\u00e1 que o documento de fls. 26\/29 indicou expressamente que o bloqueio n\u00e3o deveria atingir verbas salariais e valores constantes em poupan\u00e7a, assim como o periculum in mora, por se tratar de verba alimentar, DEFIRO parcialmente o pleito de tutela de urg\u00eancia t\u00e3o somente para terminar que o banco r\u00e9u desbloqueie os valores depositados pela empresa AMIL em conta do autor, no valor de R$6.486,49, assim como os valores constantes em sua conta poupan\u00e7a, no prazo de 48(quarenta e oito) horas, sob pena de multa di\u00e1ria de R$500,00 (quinhentos reais), que vigorar\u00e1 por 30(trinta) dias, ap\u00f3s o que a quest\u00e3o se resolver\u00e1 em perdas e danos - execu\u00e7\u00e3o da multa, valendo a presente decis\u00e3o, impressa a partir do site do TJSP e assinada digitalmente como of\u00edcio.3 - Ap\u00f3s o decurso do prazo concedido no item \"1\", conclusos para recebimento.Int. Advogados(s): Adriana Gandolfi da Silva (OAB 380393\/SP), Rosenilda Ramo de Almeida (OAB 385846\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1 - Defiro o dep\u00f3sito da quantia que entender o autor ser a devida, a ser efetivado no prazo de 05 (cinco) dias (CPC, art. 542, I), sob pena de extin\u00e7\u00e3o (CPC, art. 542, \u00a7 \u00fanico).2 - Desde logo, ante a verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es, j\u00e1 que o documento de fls. 26\/29 indicou expressamente que o bloqueio n\u00e3o deveria atingir verbas salariais e valores constantes em poupan\u00e7a, assim como o periculum in mora, por se tratar de verba alimentar, DEFIRO parcialmente o pleito de tutela de urg\u00eancia t\u00e3o somente para terminar que o banco r\u00e9u desbloqueie os valores depositados pela empresa AMIL em conta do autor, no valor de R$6.486,49, assim como os valores constantes em sua conta poupan\u00e7a, no prazo de 48(quarenta e oito) horas, sob pena de multa di\u00e1ria de R$500,00 (quinhentos reais), que vigorar\u00e1 por 30(trinta) dias, ap\u00f3s o que a quest\u00e3o se resolver\u00e1 em perdas e danos - execu\u00e7\u00e3o da multa, valendo a presente decis\u00e3o, impressa a partir do site do TJSP e assinada digitalmente como of\u00edcio.3 - Ap\u00f3s o decurso do prazo concedido no item \"1\", conclusos para recebimento.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Na\u00e7\u00f5es  Unidas,  22.939, Torre Brigadeiro  - 7\u00ba  Andar,  Vila  Almeida  - \nCEP  04795-100,  Fone: (11) 5541-8184,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nupj9a14cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das  12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1029962-55.2017.8.26.0002\nClasse  - Assunto Consigna\u00e7\u00e3o Em Pagamento  - Pagamento  em Consigna\u00e7\u00e3o\nRequerente : Carlos Antonio  Rodrigues  de Faria\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\n  \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Antonio   Carlos   Santoro   Filho\nVistos.\n1 -  Defiro  o  dep\u00f3sito  da  quantia  que  entender  o  autor  ser  a  devida,  a  ser  efetivado  \nno prazo  de  05  (cinco)  dias  (CPC,  art.  542,  I),  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o  (CPC,  art.  542,  \u00a7  \u00fanico).\n2  \u2013  Desde  logo,  ante  a  verossimilhan\u00e7a  das  alega\u00e7\u00f5es ,  j\u00e1  que  o  documento  de  fls.  \n26\/29  indicou  expressamente  que  o  bloqueio  n\u00e3o  deveria  atingir  verbas  salariais  e  valores  \nconstantes  em  poupan\u00e7a,  assim  como  o  periculum  in  mora ,  por  se  tratar  de  verba  alimentar,  \nDEFIRO  parcialmente  o  pleito  de  tutela  de  urg\u00eancia  t\u00e3o  somente  para  terminar  que  o  banco  r\u00e9u  \ndesbloqueie  os  valores  depositados  pela  empresa  AMIL  em  conta  do  autor ,  no  valor  de  \nR$6.486,49,  assim  como  os  valores  constantes  em  sua  conta  poupan\u00e7a,  no  prazo  de  48(quarenta  e  \noito)  horas,  sob  pena  de  multa  di\u00e1ria  de  R$500,00  (quinhentos  reais),  que  vigorar\u00e1  por  30(trinta)  \ndias,  ap\u00f3s  o  que  a  quest\u00e3o  se  resolver\u00e1  em  perdas  e  danos  \u2013  execu\u00e7\u00e3o  da  multa,  valendo  a  presente  \ndecis\u00e3o,  impressa  a  partir  do  site  do  TJSP  e  assinada  digitalmente  como  of\u00edcio.\n3  \u2013  Ap\u00f3s  o  decurso  do  prazo  concedido  no  item  \"1\",  conclusos  para  recebimento .\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 28  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029962-55.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 4319204. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO CARLOS SANTORO FILHO, liberado nos autos em 28\/06\/2017 \u00e0s 13:08 . fls. 50"}},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70288215-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/06\/2017 12:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0189\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2368 P\u00e1gina: 2264\/2277","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0189\/2017 Teor do ato: Vistos.1- Para que o pedido de gratuidade da justi\u00e7a possa ser apreciado de forma escorreita, comprove o autor (trata-se de m\u00e9dico e n\u00e3o apresenta nenhum documento que comprove o alegado), em quinze (15) dias, o seu rendimento mensal atualizado, inclusive mediante a apresenta\u00e7\u00e3o de c\u00f3pia da sua declara\u00e7\u00e3o do imposto de renda, cujos documentos dever\u00e3o ser cadastrados como sigilosos, em observ\u00e2ncia ao art. 99, \u00a72\u00ba do CPC. Devendo tamb\u00e9m, no mesmo prazo, apresentar a \"certid\u00e3o de hipossufic\u00eancia\" de pr\u00f3prio punho, a qual n\u00e3o acompanhou a inicial.Decorrido o prazo sem a comprova\u00e7\u00e3o da hipossufici\u00eancia, dever\u00e1 o autor providenciar o recolhimento das custas processuais devidas ao Estado, sob pena de cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o, conforme art. 290, do CPC; assim como, aquelas destinadas \u00e1 cita\u00e7\u00e3o da requerida.2- Esclare\u00e7a - e comprove - o autor, em 15(quinze) dias, se solicitou a exclus\u00e3o do bloqueio dos valores que teriam natureza alimentar, conforme alertado a fls. 29. Int. Advogados(s): Adriana Gandolfi da Silva (OAB 380393\/SP), Rosenilda Ramo de Almeida (OAB 385846\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1- Para que o pedido de gratuidade da justi\u00e7a possa ser apreciado de forma escorreita, comprove o autor (trata-se de m\u00e9dico e n\u00e3o apresenta nenhum documento que comprove o alegado), em quinze (15) dias, o seu rendimento mensal atualizado, inclusive mediante a apresenta\u00e7\u00e3o de c\u00f3pia da sua declara\u00e7\u00e3o do imposto de renda, cujos documentos dever\u00e3o ser cadastrados como sigilosos, em observ\u00e2ncia ao art. 99, \u00a72\u00ba do CPC. Devendo tamb\u00e9m, no mesmo prazo, apresentar a \"certid\u00e3o de hipossufic\u00eancia\" de pr\u00f3prio punho, a qual n\u00e3o acompanhou a inicial.Decorrido o prazo sem a comprova\u00e7\u00e3o da hipossufici\u00eancia, dever\u00e1 o autor providenciar o recolhimento das custas processuais devidas ao Estado, sob pena de cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o, conforme art. 290, do CPC; assim como, aquelas destinadas \u00e1 cita\u00e7\u00e3o da requerida.2- Esclare\u00e7a - e comprove - o autor, em 15(quinze) dias, se solicitou a exclus\u00e3o do bloqueio dos valores que teriam natureza alimentar, conforme alertado a fls. 29. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Na\u00e7\u00f5es  Unidas,  22.939, Torre Brigadeiro  - 7\u00ba  Andar,  Vila  Almeida  - \nCEP  04795-100,  Fone: (11) 5541-8184,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nupj9a14cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1029962-55.2017.8.26.0002  \nClasse  - Assunto Consigna\u00e7\u00e3o Em Pagamento  - Pagamento  em Consigna\u00e7\u00e3o\nRequerente : Carlos Antonio  Rodrigues  de Faria\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Antonio   Carlos   Santoro   Filho. \n \nVistos.\n1-  Para  que  o  pedido  de  gratuidade  da  justi\u00e7a  possa  ser  apreciado  de  forma  \nescorreita,  comprove  o  autor  (trata-se  de  m\u00e9dico  e  n\u00e3o  apresenta  nenhum  documento  que  \ncomprove  o  alegado),  em  quinze  (15)  dias,  o  seu  rendimento  mensal  atualizado,  inclusive  mediante  \na  apresenta\u00e7\u00e3o  de  c\u00f3pia  da  sua  declara\u00e7\u00e3o  do  imposto  de  renda,  cujos  documentos  dever\u00e3o  ser  \ncadastrados como  sigilosos\n,  em  observ\u00e2ncia  ao  art.  99,  \u00a72\u00ba  do  CPC.  Devendo  tamb\u00e9m,  no  mesmo  \nprazo,  apresentar  a  \"certid\u00e3o  de  hipossufic\u00eancia\"  de  pr\u00f3prio  punho,  a qual  n\u00e3o  acompanhou  a \ninicial. Decorrido o  prazo  sem  a  comprova\u00e7\u00e3o  da  hipossufici\u00eancia,  dever\u00e1  o  autor  \nprovidenciar  o  recolhimento  das  custas  processuais  devidas  ao  Estado,  sob  pena  de  cancelamento  \nda  distribui\u00e7\u00e3o,  conforme  art.  290,  do  CPC;  assim  como,  aquelas  destinadas  \u00e1  cita\u00e7\u00e3o  da  requerida.\n2-  Esclare\u00e7a  \u2013  e  comprove  \u2013  o  autor,  em  15(quinze)  dias,  se  solicitou  a  exclus\u00e3o  do  \nbloqueio  dos  valores  que  teriam  natureza  alimentar,  conforme  alertado  a  fls.  29.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 12  de  junho  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029962-55.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 41B59CF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO CARLOS SANTORO FILHO, liberado nos autos em 12\/06\/2017 \u00e0s 17:15 . fls. 39"}},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"28\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"03\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"24\/08\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"29\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":57,"total_andamentos":57}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"696866213","codPublicacaoOrigem":"1159362722","dataDivulgacao":"Jun 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 16 2017 12:00:00:000AM","numero":"1029962-55.2017.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2368","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1029962-55.2017.8.26.0002 - Consigna\u00e7\u00e3o em Pagamento - Pagamento em Consigna\u00e7\u00e3o - Carlos Antonio Rodrigues de Faria - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.1- Para que o pedido de gratuidade da justi\u00e7a possa ser apreciado de forma escorreita, comprove o autor (trata-se de m\u00e9dico e n\u00e3o apresenta nenhum documento que comprove o alegado), em quinze (15) dias, o seu rendimento mensal atualizado, inclusive mediante a apresenta\u00e7\u00e3o de c\u00f3pia da sua declara\u00e7\u00e3o do imposto de renda, cujos documentos dever\u00e3o ser cadastrados como sigilosos, em observ\u00e2ncia ao art. 99, \u00a72\u00ba do CPC. Devendo tamb\u00e9m, no mesmo prazo, apresentar a \"certid\u00e3o de hipossufic\u00eancia\" de pr\u00f3prio punho, a qual n\u00e3o acompanhou a inicial.Decorrido o prazo sem a comprova\u00e7\u00e3o da hipossufici\u00eancia, dever\u00e1 o autor providenciar o recolhimento das custas processuais devidas ao Estado, sob pena de cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o, conforme art. 290, do CPC; assim como, aquelas destinadas \u00e1 cita\u00e7\u00e3o da requerida.2- Esclare\u00e7a - e comprove - o autor, em 15(quinze) dias, se solicitou a exclus\u00e3o do bloqueio dos valores que teriam natureza alimentar, conforme alertado a fls. 29. Int. - ADV: ROSENILDA RAMO DE ALMEIDA (OAB 385846\/SP), ADRIANA GANDOLFI DA SILVA (OAB 380393\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0189\/2017 11\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 11\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO CARLOS SANTORO FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIA CRISTINA DA SILVA JORD\u00c3O GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2272","paginaFinal":"2272","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"887510","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23444310","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jun 13 2017 11:46:04:403PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1029962-55.2017.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1029962-55.2017.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"726198175","codPublicacaoOrigem":"1180641871","dataDivulgacao":"Aug  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  2 2017 12:00:00:000AM","numero":"1029962-55.2017.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2400","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1029962-55.2017.8.26.0002 - Consigna\u00e7\u00e3o em Pagamento - Pagamento em Consigna\u00e7\u00e3o - Carlos Antonio Rodrigues de Faria - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Fls. 63 - No caso de eventual descumprimento, pela requerida, da liminar deferida, compete ao autor a apresenta\u00e7\u00e3o do respectivo cumprimento provis\u00f3rio de decis\u00e3o, a teor do que disp\u00f5e o art. 537, \u00a73\u00ba, do CPC.Assim, nada a deliberar. Aguarde-se a cita\u00e7\u00e3o da requerida e o decurso do prazo para resposta.Int. - ADV: ADRIANA GANDOLFI DA SILVA (OAB 380393\/SP), ROSENILDA RAMO DE ALMEIDA (OAB 385846\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0266\/2017 11\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 11\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO CARLOS SANTORO FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIA CRISTINA DA SILVA JORD\u00c3O GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2686","paginaFinal":"2686","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"907583","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"24822529","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"1","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"1","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Aug  1 2017 09:36:11:753AM","codUsuarioAlteracao":"501","usuarioAlteracao":"fernanda.martins","dataHoraAlteracao":"Aug  1 2017 10:04:37:607AM","numeroCNJ":"1029962-55.2017.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1029962-55.2017.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"708138146","codPublicacaoOrigem":"1167789514","dataDivulgacao":"Jul  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1029962-55.2017.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2380","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1029962-55.2017.8.26.0002 - Consigna\u00e7\u00e3o em Pagamento - Pagamento em Consigna\u00e7\u00e3o - Carlos Antonio Rodrigues de Faria - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.Fl. 51: Reporto-me \u00e0 decis\u00e3o de fls. 50.Int. - ADV: ROSENILDA RAMO DE ALMEIDA (OAB 385846\/SP), ADRIANA GANDOLFI DA SILVA (OAB 380393\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0218\/2017 11\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 11\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO CARLOS SANTORO FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIA CRISTINA DA SILVA JORD\u00c3O GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2709","paginaFinal":"2709","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"895754","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"23922984","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jul  4 2017 01:10:07:867AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1029962-55.2017.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1029962-55.2017.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750490309","codPublicacaoOrigem":"1197229233","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1029962-55.2017.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1029962-55.2017.8.26.0002 - Consigna\u00e7\u00e3o em Pagamento - Pagamento em Consigna\u00e7\u00e3o - Carlos Antonio Rodrigues de Faria - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Trata-se de a\u00e7\u00e3o de consigna\u00e7\u00e3o em pagamento cumulada com obriga\u00e7\u00e3o de fazer e indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais ajuizada por CARLOS ANTONIO RODRIGUES DE FARIA em face de ITA\u00da UNIBANCO S.A.Alega o autor, em s\u00edntese, que mant\u00e9m conta com o r\u00e9u e que em 23.5.2017 recebeu correspond\u00eancia do SERASA, informando a exist\u00eancia de d\u00e9bito no valor de R$ 1.880,37 junto \u00e0 referida conta. Compareceu ent\u00e3o \u00e0 ag\u00eancia do r\u00e9u para efetivar o pagamento em dinheiro e encerrar a conta, o que, contudo, sem qualquer justificativa n\u00e3o foi aceito. Al\u00e9m disso, a r\u00e9 bloqueou equivocadamente a conta do autor, inclusive o dep\u00f3sito de R$ 6.486,49 realizado pela AMIL, que se trata de verba alimentar. Assim, requer a consigna\u00e7\u00e3o do valor e a condena\u00e7\u00e3o da r\u00e9 ao encerramento da conta e ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais no valor de R$ 5.000,00. Houve concess\u00e3o parcial da tutela antecipada. Citada, a r\u00e9 ofertou a resposta de fls. 72\/77, na qual, em preliminar, arguiu a aus\u00eancia de interesse processual. No m\u00e9rito sustentou que o saldo negativo da conta do autor era de R$ 2.103,25, de forma que o dep\u00f3sito foi realizado a menor; que o bloqueio da conta do autor decorreu de decis\u00e3o proferida em processo administrativo; que n\u00e3o h\u00e1 dano moral. Pede a improced\u00eancia da demanda. Em r\u00e9plica o autor reiterou os argumentos iniciais. As partes n\u00e3o postularam a produ\u00e7\u00e3o de outras provas. \u00c9 o relat\u00f3rio. Decido. Suficiente a prova documental produzida para o deslinde da causa, passo ao conhecimento direto do pedido. A preliminar de aus\u00eancia de interesse processual face \u00e0 aus\u00eancia de consigna\u00e7\u00e3o extrajudicial n\u00e3o merece acolhida, pois tal provid\u00eancia constitui faculdade da parte e n\u00e3o pressuposto para a consigna\u00e7\u00e3o em Ju\u00edzo. Rejeito, pois, a preliminar. Superada esta quest\u00e3o, no m\u00e9rito a a\u00e7\u00e3o \u00e9 procedente. Com efeito, ao contr\u00e1rio do que pretende fazer crer a r\u00e9 o valor depositado pelo autor observou o quantum cobrado pela pr\u00f3pria institui\u00e7\u00e3o financeira, conforme se observa da missiva de fls. 22. Evidentemente que, tendo havido recusa ao pagamento diretamente na ag\u00eancia, ou seja, tendo a r\u00e9 dado causa ao atraso e ao inadimplemento - tanto que n\u00e3o fornecido o boleto para a quita\u00e7\u00e3o -, incab\u00edvel a cobran\u00e7a de qualquer encargo remunerat\u00f3rio ou morat\u00f3rio. Logo, suficiente o valor depositado para o cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o, esta deve ser declarada quitada e, em consequ\u00eancia, determinado ao r\u00e9u que encerre a conta corrente indicada na peti\u00e7\u00e3o inicial. Os danos morais, na hip\u00f3tese, tamb\u00e9m restaram configurados. Com efeito, conforme salientado na decis\u00e3o que antecipou os efeitos da tutela, o documento de fls. 26\/29 indicou, de forma expressa, que o bloqueio n\u00e3o deveria atingir verbas salariais e valores constantes em poupan\u00e7a. Ora, os valores depositados pela AMIL em favor do autor t\u00eam natureza evidentemente alimentar, de forma que inequ\u00edvoco o descumprimento da ordem administrativa por parte da institui\u00e7\u00e3o financeira. O dano moral, no caso, decorre do pr\u00f3prio fato, independentemente de outras provas, pois, por falha na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os ficou o autor privado de sua verba alimentar, indispens\u00e1vel \u00e0 sua pr\u00f3pria subsist\u00eancia, o que vai muito al\u00e9m do mero aborrecimento e causa \u00e0 pessoa ang\u00fastia, sentimento de afli\u00e7\u00e3o e impot\u00eancia. Considerando a capacidade econ\u00f4mica das partes, o grau do dano e sua extens\u00e3o, entendo suficiente, para compensar a les\u00e3o moral sofrida, o arbitramento de indeniza\u00e7\u00e3o no valor de R$ 5.000,00 (cinco mil reais), com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a partir desta data e juros de mora de 1% ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o - il\u00edcito contratual. Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o movida por CARLOS ANTONIO RODRIGUES DE FARIA em face de ITA\u00da UNIBANCO S.A., para os seguintes fins: (a) tornar definitiva a tutela antecipada concedida; (b) declarar quitada a obriga\u00e7\u00e3o do autor para com o r\u00e9u, mediante o dep\u00f3sito realizado, que poder\u00e1 ser levantado pelo requerido; (c) condenar o r\u00e9u e encerrar a conta do autor, no prazo de 05(cinco) dias, sob pena de multa di\u00e1ria de R$ 250,00, que vigorar\u00e1 por 20(vinte) dias; (d) condenar o r\u00e9u a pagar ao autor indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais no valor de R$ 5.000,00 (cinco mil reais), com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a partir desta data e juros de mora de 1% ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o; (e) condenar o r\u00e9u ao pagamento das custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro em 10% do valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, aguarde-se em cart\u00f3rio por 30(trinta) dias. Nada mais sendo requerido, arquive-se. P.R.I.C. - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), ADRIANA GANDOLFI DA SILVA (OAB 380393\/SP), ROSENILDA RAMO DE ALMEIDA (OAB 385846\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0316\/2017 11\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 11\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO CARLOS SANTORO FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIA CRISTINA DA SILVA JORD\u00c3O GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2370","paginaFinal":"2370","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"922519","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26034655","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 07:19:11:843AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1029962-55.2017.8.26.0002","numeroAntigo":"23.5.2017","numeroUnificado":"1029962-55.2017.8.26.0002|23.5.2017","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"710604011","codPublicacaoOrigem":"1169974118","dataDivulgacao":"Jul  7 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"1029962-55.2017.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2383","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1029962-55.2017.8.26.0002 - Consigna\u00e7\u00e3o em Pagamento - Pagamento em Consigna\u00e7\u00e3o - Carlos Antonio Rodrigues de Faria - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Fls. 56:1 - Ciente o Ju\u00edzo da protocoliza\u00e7\u00e3o do of\u00edcio. 2 - Tendo o autor, no mais, efetuado o dep\u00f3sito da quantia que entende devida, cite-se o r\u00e9u, por mandado, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta e para que, querendo, levante o dep\u00f3sito ou ofere\u00e7a resposta no prazo de 15(quinze) dias (CPC, art. 335, caput), contados da juntada aos autos do comprovante de cita\u00e7\u00e3o (CPC, art. 335, III), sob pena de revelia (CPC, art. 344).Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.Int. - ADV: ROSENILDA RAMO DE ALMEIDA (OAB 385846\/SP), ADRIANA GANDOLFI DA SILVA (OAB 380393\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0225\/2017 11\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 11\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO CARLOS SANTORO FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIA CRISTINA DA SILVA JORD\u00c3O GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2067","paginaFinal":"2067","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"897581","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24046340","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Jul  7 2017 07:07:33:447AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1029962-55.2017.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1029962-55.2017.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"742799409","codPublicacaoOrigem":"1192466345","dataDivulgacao":"Aug 28 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 29 2017 12:00:00:000AM","numero":"1029962-55.2017.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2419","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1029962-55.2017.8.26.0002 - Consigna\u00e7\u00e3o em Pagamento - Pagamento em Consigna\u00e7\u00e3o - Carlos Antonio Rodrigues de Faria - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Reporto-me ao despacho de fls. 90, nada havendo a deliberar, por ora. Int. - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), ADRIANA GANDOLFI DA SILVA (OAB 380393\/SP), ROSENILDA RAMO DE ALMEIDA (OAB 385846\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0301\/2017 11\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 11\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO CARLOS SANTORO FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIA CRISTINA DA SILVA JORD\u00c3O GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1691","paginaFinal":"1691","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"918204","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25715183","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Aug 28 2017 08:20:55:160AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1029962-55.2017.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1029962-55.2017.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"742799410","codPublicacaoOrigem":"1192466346","dataDivulgacao":"Aug 28 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 29 2017 12:00:00:000AM","numero":"1029962-55.2017.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2419","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1029962-55.2017.8.26.0002 - Consigna\u00e7\u00e3o em Pagamento - Pagamento em Consigna\u00e7\u00e3o - Carlos Antonio Rodrigues de Faria - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Digam as partes, em 05(cinco) dias, se concordam com o julgamento antecipado ou, em hip\u00f3tese negativa, especifiquem as provas que pretendem produzir, justificando a pertin\u00eancia. No mesmo prazo, esclare\u00e7am se t\u00eam interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Int. - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/ SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), ADRIANA GANDOLFI DA SILVA (OAB 380393\/SP), ROSENILDA RAMO DE ALMEIDA (OAB 385846\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0301\/2017 11\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 11\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO CARLOS SANTORO FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIA CRISTINA DA SILVA JORD\u00c3O GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1691","paginaFinal":"1691","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"918204","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25715183","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Aug 28 2017 08:20:55:160AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1029962-55.2017.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1029962-55.2017.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"706228742","codPublicacaoOrigem":"1166012100","dataDivulgacao":"Jun 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1029962-55.2017.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2378","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1029962-55.2017.8.26.0002 - Consigna\u00e7\u00e3o em Pagamento - Pagamento em Consigna\u00e7\u00e3o - Carlos Antonio Rodrigues de Faria - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.1 - Defiro o dep\u00f3sito da quantia que entender o autor ser a devida, a ser efetivado no prazo de 05 (cinco) dias (CPC, art. 542, I), sob pena de extin\u00e7\u00e3o (CPC, art. 542, \u00a7 \u00fanico).2 - Desde logo, ante a verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es, j\u00e1 que o documento de fls. 26\/29 indicou expressamente que o bloqueio n\u00e3o deveria atingir verbas salariais e valores constantes em poupan\u00e7a, assim como o periculum in mora, por se tratar de verba alimentar, DEFIRO parcialmente o pleito de tutela de urg\u00eancia t\u00e3o somente para terminar que o banco r\u00e9u desbloqueie os valores depositados pela empresa AMIL em conta do autor, no valor de R$6.486,49, assim como os valores constantes em sua conta poupan\u00e7a, no prazo de 48(quarenta e oito) horas, sob pena de multa di\u00e1ria de R$500,00 (quinhentos reais), que vigorar\u00e1 por 30(trinta) dias, ap\u00f3s o que a quest\u00e3o se resolver\u00e1 em perdas e danos - execu\u00e7\u00e3o da multa, valendo a presente decis\u00e3o, impressa a partir do site do TJSP e assinada digitalmente como of\u00edcio.3 - Ap\u00f3s o decurso do prazo concedido no item \"1\", conclusos para recebimento.Int. - ADV: ROSENILDA RAMO DE ALMEIDA (OAB 385846\/SP), ADRIANA GANDOLFI DA SILVA (OAB 380393\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0212\/2017 11\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 11\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO CARLOS SANTORO FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIA CRISTINA DA SILVA JORD\u00c3O GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1964","paginaFinal":"1964","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"894490","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23846629","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jun 30 2017 02:13:43:417AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1029962-55.2017.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1029962-55.2017.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"729147840","codPublicacaoOrigem":"1182827136","dataDivulgacao":"Aug  7 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1029962-55.2017.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2404","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1029962-55.2017.8.26.0002 - Consigna\u00e7\u00e3o em Pagamento - Pagamento em Consigna\u00e7\u00e3o - Carlos Antonio Rodrigues de Faria - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Fls. 72\/7:1 - Ciente o Ju\u00edzo da interposi\u00e7\u00e3o, pela requerida, de Agravo de Instrumento em face da decis\u00e3o de fls. 50. Observo, em consulta ao site do TJ\/SP, que n\u00e3o houve a concess\u00e3o de efeito suspensivo ao recurso.2 - Manifeste-se o autor, em 15(quinze) dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada.Int. - ADV: ADRIANA GANDOLFI DA SILVA (OAB 380393\/SP), ROSENILDA RAMO DE ALMEIDA (OAB 385846\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/ SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0276\/2017 11\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 11\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO CARLOS SANTORO FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIA CRISTINA DA SILVA JORD\u00c3O GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2046","paginaFinal":"2046","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"909656","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"24993502","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Aug  7 2017 08:41:15:147AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1029962-55.2017.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1029962-55.2017.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"754828583","codPublicacaoOrigem":"1200136140","dataDivulgacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 15 2017 12:00:00:000AM","numero":"1029962-55.2017.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2430","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1029962-55.2017.8.26.0002 - Consigna\u00e7\u00e3o em Pagamento - Pagamento em Consigna\u00e7\u00e3o - Carlos Antonio Rodrigues de Faria - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Fls. 124\/126 - A senten\u00e7a embargada n\u00e3o padece de qualquer omiss\u00e3o contradi\u00e7\u00e3o ou d\u00favida, tanto que sequer apontadas pelo autor.Quanto ao descumprimento da liminar pela requerida, reporto-me ao despacho de fls. 65.No mais, da confusa explana\u00e7\u00e3o do embargante n\u00e3o se extrai a alegada \"duplicidade\" de pagamento mencionada. Tratando-se de a\u00e7\u00e3o de consigna\u00e7\u00e3o em pagamento, tendo o autor depositado o valor que entendia devido e com a prola\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a de proced\u00eancia, consequ\u00eancia l\u00f3gica \u00e9 a declara\u00e7\u00e3o da quita\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o do autor e o levantamento da quantia depositada pela requerida, sem preju\u00edzo das demais condena\u00e7\u00f5es constantes na senten\u00e7a.No caso de eventual discord\u00e2ncia do decidido, dever\u00e1 ser apresentado o recurso adequado.Ante o exposto, REJEITO os embargos de declara\u00e7\u00e3o.Intime-se. - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), ADRIANA GANDOLFI DA SILVA (OAB 380393\/SP), ROSENILDA RAMO DE ALMEIDA (OAB 385846\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0324\/2017 11\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 11\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO CARLOS SANTORO FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIA CRISTINA DA SILVA JORD\u00c3O GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2142","paginaFinal":"2142","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"925170","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26212880","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep 14 2017 07:01:05:617AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1029962-55.2017.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1029962-55.2017.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"697807997","codPublicacaoOrigem":"1160008713","dataDivulgacao":"Jun 19 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 20 2017 12:00:00:000AM","numero":"1029962-55.2017.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2369","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1029962-55.2017.8.26.0002 CLASSE :CONSIGNA\u00c7\u00c3O EM PAGAMENTO REQTE : Carlos Antonio Rodrigues de Faria ADVOGADO : 385846\/SP - Rosenilda Ramo de Almeida REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A. VARA :11\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL II - SANTO AMARO EM 12\/06\/2017","paginaInicial":"2188","paginaFinal":"2188","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"888121","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23484670","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jun 14 2017 11:58:20:623PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1029962-55.2017.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1029962-55.2017.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}