{"numero":"1029020-20.2017.8.26.0100","processos":[{"processo":"1029020-20.2017.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Planos de Sa\u00fade","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"31\/03\/2017 \u00e0s 16:10 - Livre\n30\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Guilherme Santini Teodoro","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 10.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Marly Loreto Gervoni"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Marcos Saraiva de Aquino"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Chalfin"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0346\/2017 Teor do ato: Ci\u00eancia \u00e0(s) parte(s) que o(s) mandado(s) de levantamento de n(s)\u00ba 5844\/2017 encontra-se dispon\u00edvel para retirada. Advogados(s): Paulo Marcos Saraiva de Aquino (OAB 139159\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Ci\u00eancia \u00e0(s) parte(s) que o(s) mandado(s) de levantamento de n(s)\u00ba 5844\/2017 encontra-se dispon\u00edvel para retirada.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41091224-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/09\/2017 11:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0295\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 514","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0295\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 189\/191: Ante a satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o, julgo extinta a fase executiva, nos termos do art. 924, II, do CPC.N\u00e3o havendo interesse recursal, dispensadas outras formalidades, fica, desde logo, reconhecido o tr\u00e2nsito em julgado. Expe\u00e7a-se mandado de levantamento judicial em favor do credor, como requerido, independentemente de custas, ante o pagamento espont\u00e2neo.Ap\u00f3s, d\u00ea-se baixa e arquive-se, independentemente de novo despacho ou abertura de outra conclus\u00e3o.P.R.I. Advogados(s): Paulo Marcos Saraiva de Aquino (OAB 139159\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos.Fls. 189\/191: Ante a satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o, julgo extinta a fase executiva, nos termos do art. 924, II, do CPC.N\u00e3o havendo interesse recursal, dispensadas outras formalidades, fica, desde logo, reconhecido o tr\u00e2nsito em julgado. Expe\u00e7a-se mandado de levantamento judicial em favor do credor, como requerido, independentemente de custas, ante o pagamento espont\u00e2neo.Ap\u00f3s, d\u00ea-se baixa e arquive-se, independentemente de novo despacho ou abertura de outra conclus\u00e3o.P.R.I.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n1029020-20.2017.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1029020-20.2017.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Marly Loreto  Gervoni\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Guilherme   Santini   Teodoro\nVistos.\nFls.   189\/191 : Ante  a  satisfa\u00e7\u00e3o  da  obriga\u00e7\u00e3o,  julgo  extinta  a  fase  executiva,  \nnos  termos  do  art.  924,  II,  do  CPC.\nN\u00e3o  havendo  interesse  recursal,  dispensadas  outras  formalidades,  fica,  \ndesde  logo,  reconhecido  o  tr\u00e2nsito  em  julgado.  \nExpe\u00e7a-se  mandado  de  levantamento  judicial  em  favor  do  credor,  como  \nrequerido,   independentemente  de  custas,  ante  o  pagamento  espont\u00e2neo.\nAp\u00f3s,  d\u00ea-se  baixa  e  arquive-se,  independentemente  de  novo  despacho  ou  \nabertura  de  outra  conclus\u00e3o.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo 06 de  setembro  de  2017\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029020-20.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 376C05A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME SANTINI TEODORO, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 20:11 . fls. 192"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41026813-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/09\/2017 20:17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0288\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2422 P\u00e1gina: 569","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0288\/2017 Teor do ato: Fls. 184\/186: manifeste-se o requerido. Advogados(s): Paulo Marcos Saraiva de Aquino (OAB 139159\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Fls. 184\/186: manifeste-se o requerido.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40979641-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/08\/2017 10:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0280\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2417 P\u00e1gina: 563","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0280\/2017 Teor do ato: Fls. 179\/181: \u00e0 autora sobre a apontada diferen\u00e7a no dep\u00f3sito. Advogados(s): Paulo Marcos Saraiva de Aquino (OAB 139159\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Fls. 179\/181: \u00e0 autora sobre a apontada diferen\u00e7a no dep\u00f3sito.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba And,  Centro  - CEP  01501-900,  Fone: 2171-6000,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nupj26a30cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1029020-20.2017.8.26.0100  - Procedimento  Comum\nRequerente :Marly Loreto  Gervoni\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Guilherme  Santini Teodoro\nVistos.\nFls.  179\/181:  \u00e0  autora  sobre  a  apontada  diferen\u00e7a  no  dep\u00f3sito.\nIntimem-se.\nS\u00e3o  Paulo,  22  de  agosto  de 2017 .\nGuilherme  Santini Teodoro\n          Juiz(a)  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029020-20.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 36739EA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME SANTINI TEODORO, liberado nos autos em 22\/08\/2017 \u00e0s 14:01 . fls. 182"}},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40953320-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/08\/2017 12:17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0269\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2411 P\u00e1gina: 550","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0269\/2017 Teor do ato: Fls. 174\/175: manifeste-se o credor, em 05 dias, sobre o dep\u00f3sito efetuado pelo devedor, declinando se o cr\u00e9dito est\u00e1 satisfeito ou apresentando c\u00e1lculo de eventual diferen\u00e7a.Oportunamente, tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o, inclusive em caso de sil\u00eancio do credor, ou prosseguimento. Advogados(s): Paulo Marcos Saraiva de Aquino (OAB 139159\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Fls. 174\/175: manifeste-se o credor, em 05 dias, sobre o dep\u00f3sito efetuado pelo devedor, declinando se o cr\u00e9dito est\u00e1 satisfeito ou apresentando c\u00e1lculo de eventual diferen\u00e7a.Oportunamente, tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o, inclusive em caso de sil\u00eancio do credor, ou prosseguimento.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba And,  Centro  - CEP  01501-900,  Fone: 2171-6000,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nupj26a30cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1029020-20.2017.8.26.0100  - Procedimento  Comum\nRequerente :Marly Loreto  Gervoni\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Guilherme  Santini Teodoro\nVistos.\nFls.  174\/175 :  manifeste-se  o  credor,  em  05  dias,  sobre  o  dep\u00f3sito  efetuado  pelo  \ndevedor,  declinando  se  o  cr\u00e9dito  est\u00e1  satisfeito  ou  apresentando  c\u00e1lculo  de  eventual  diferen\u00e7a.\nOportunamente,  tornem  conclusos  para  extin\u00e7\u00e3o  da  execu\u00e7\u00e3o,  inclusive  em  caso  \nde  sil\u00eancio  do  credor,  ou  prosseguimento.\nIntimem-se.\nS\u00e3o  Paulo,  14  de  agosto  de 2017  .\nGuilherme  Santini Teodoro\nJuiz(a)  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nRelacionado  \u00e0  imprensa  no  lote  _________.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029020-20.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 35F025B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME SANTINI TEODORO, liberado nos autos em 14\/08\/2017 \u00e0s 14:21 . fls. 177"}},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40906982-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/08\/2017 13:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0253\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2401 P\u00e1gina: 594","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0253\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, julgo a a\u00e7\u00e3o improcedente.Custas, despesas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios de 15% do valor atualizado da causa ser\u00e3o pagos pela autora. Advogados(s): Paulo Marcos Saraiva de Aquino (OAB 139159\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, julgo a a\u00e7\u00e3o improcedente.Custas, despesas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios de 15% do valor atualizado da causa ser\u00e3o pagos pela autora.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1029020-20.2017.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1029020-20.2017.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Marly Loreto  Gervoni\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Guilherme   Santini   Teodoro\nA\u00e7\u00e3o  de  empregada  aposentada  contra  operadora  de  plano  de  sa\u00fade  \ndo  antigo  empregador  para  manuten\u00e7\u00e3o  de  mensalidades  em  vigor  durante  o  \nper\u00edodo  de  atividade,  com  a  mesma  cobertura  assistencial  e  com  devolu\u00e7\u00e3o  de  \nvalores  pagos  a  mais.\nInd eferida  a  tutela  de  urg\u00eancia  (fls.  54),  a  r\u00e9  contestou  a  sustentar  a  \nregularidade  da  sua  conduta.\nR\u00e9plica  anotada.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio,  em  ess\u00eancia.\nO  julgamento  prescinde  de  outras  provas.\nN\u00e3o  se  controverte  sobre  o  direito  da  autora  fundado  no  art.  31  da  \nLei  9.656\/98,  mas  sim  sobre  o  valor  das  mensalidades  do  plano  decorrente  do  \nexerc\u00edcio  desse  direito.\nA  r\u00e9  demonstrou  com  a  contesta\u00e7\u00e3o  e  a  autora  n\u00e3o  impugnou  com  a  \nr\u00e9plica  que  o plano  de  sa\u00fade  operado  pela  r\u00e9  abrange  funcion\u00e1rios  ativos  e \ninativos  do  antigo  empregador  da  autora.  Todos  submetem-se  \u00e0s  mesmas  tabelas  \nde  remunera\u00e7\u00e3o,  sejam  ativos  ou  inativos.\nDa\u00ed  a  improced\u00eancia  dos  pedidos  iniciais.  A  \u00fanica  diferen\u00e7a  entre  \nativos  e  inativos  \u00e9  que  estes,  como  a  autora,  t\u00eam  de  pagar  a  parte  da  mensalidade  \nantes  suportada  pelo  empregador,  exatamente  como  determina  o  art.  31  da  Lei  \n9.656.  E  nada  existe  para  devolver  porque  a  responsabilidade  pelo  pagamento  \u00e9  \nmesmo  da  autora,  que  tem  de  arcar  com  a  parte  antes  do  empregador.\nN\u00e3o  h\u00e1  como  manter  a  autora  em  plano  extinto  mesmo  para  \nfuncion\u00e1rios  ativos.  Semelhante  pretens\u00e3o  n\u00e3o  tem  respaldo  no  art.  31  da  Lei  \n9.656\/98.  \nO benef\u00edcio  assegurado  no  art.  31  \u00e9  de  prolongar  o  contrato  coletivo  \npara  manuten\u00e7\u00e3o  da  mesma  cobertura  assistencial  mediante  pagamento  integral  \nda  contribui\u00e7\u00e3o  devida.   \nIsso,  por\u00e9m,  n\u00e3o  depende  de  manuten\u00e7\u00e3o  ou  aplica\u00e7\u00e3o  do  mesmo  \ncontrato  em  vigor  no  momento  da  aquisi\u00e7\u00e3o  do  direito  ao  benef\u00edcio,  pois  a  mesma  \ncobertura  assistencial,  ou  outra  at\u00e9  mesmo  melhor,  pode  resultar  de  contrato  \nposterior  que  o  empregador  estipule  em  benef\u00edcio  de  seus  funcion\u00e1rios  ativos  e  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029020-20.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 352F1DA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME SANTINI TEODORO, liberado nos autos em 31\/07\/2017 \u00e0s 20:32 . fls. 170\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1029020-20.2017.8.26.0100 - lauda  2\ninativos,\n como  ocorreu  no  caso.\nNesse  sentido,  o  art.  24  da  Resolu\u00e7\u00e3o  ANS  n\u00ba  279\/2011  disp\u00f5e  que  os  \nex-empregados  demitidos  ou  exonerados  sem  justa  causa  ou  aposentados  e  seus  \ndependentes,  benefici\u00e1rios  de  plano  anterior,  dever\u00e3o  ser  inclu\u00eddos  em  plano  de  \nsa\u00fade  da  mesma  operadora  contratada  para  disponibilizar  plano  aos  empregados  \nativos. \u00c9 ilegal,  com  efeito,  a  manuten\u00e7\u00e3o  de  plano  ou  seguro  distinto  para  \ninativos,  um  universo  menor  de  contribuintes,  muitos  em  fase  da  vida  com  mais  \ndoen\u00e7as  e,  portanto,  com  mais  despesas  e  correlatos  aumentos  de  aportes  \nnecess\u00e1rios  para  equil\u00edbrio  financeiro.  Claro  que  as  mensalidades  ou  pr\u00eamios  \nficam  muito  mais  caros,  -  e  em  per\u00edodo  cr\u00edtico  da  vida  -,  do  que  aqueles  devidos  \npelo  maior  n\u00famero  de  empregados  da  ativa  e  por  empregador  estipulante,  n\u00e3o  se  \npodendo  ignorar  que  parcela  significativa  de  empregados  da  ativa  n\u00e3o  causa  \ngrandes  despesas  para  o  plano  ou  seguro  durante  anos,  enquanto  gozam  de  boa  \nsa\u00fade. PLANO DE  SA\u00daDE  -  Aposentado  que  pleiteia  a  manuten\u00e7\u00e3o  do  contrato  firmado  \nentre  a  estipulante  (...)  e  a  operadora  de  sa\u00fade  (...),  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  que  gozava  na  ativa  -  \nIntelig\u00eancia  do  artigo  31  da  Lei  n\u00ba  9.656\/98  -  Dispositivo  legal  que  n\u00e3o  diz  que  ser\u00e3o  feitos  dois  \ncontratos  coletivos  distintos,  um  para  os  trabalhadores  ativos  e  outro  para  os  aposentados,  com  \ncustos  e  reajustes  diferentes  entre  si  - Regime  contratual  previsto  por  resolu\u00e7\u00e3o  administrativa  do  \nCONSU,  ato  infra  legal,  que  n\u00e3o  pode  criar  regime,  em  tese,  menos  favor\u00e1vel  ao  autor,  em  \ndetrimento  das  regras  protetivas  previstas  em  Lei  Federal  8.078\/90  (C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor)  -  Autor  que  dever\u00e1  assumir  a  parte  paga  pela  empregadora  para  ele  e  seus  \ndependentes  -  A\u00e7\u00e3o  procedente  -  Recurso  n\u00e3o  provido  (apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  990.10.197513-0,  4\u00aa  \nC\u00e2mara  de  Direito  Privado,  TJSP,  relator  Desembargador  FRANCISCO  \nLOUREIRO)  (apud  TJSP,  3\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba \n0027204-07.2011.8.26.0625,  relator  Desembargador  BERETTA  DA  SILVEIRA,  j. \n5\/2\/2013). Se empregados  da  ativa  pagam  plano  ou  seguro  juntamente  com  o  \nempregador,  os  aposentados  que  preencham  os  requisitos  do  artigo  31  da  Lei  \n9.656  devem  ser  tratados  de  forma  rigorosamente  igual,  com  uma  \u00fanica  altera\u00e7\u00e3o:  \neles  passam  a  arcar,  al\u00e9m  da  pr\u00f3pria  contribui\u00e7\u00e3o,  tamb\u00e9m  com  a  mesma  \ncontribui\u00e7\u00e3o  a  cargo  do  empregador.  Nada  mais,  nada  menos.  O  tratamento  deve  \nser  parit\u00e1rio.\nO plano  atual  da  r\u00e9  beneficia  todos  os  funcion\u00e1rios  ativos  e  inativos  \nde  forma  parit\u00e1ria,  com  mesma  cobertura  assistencial  e  id\u00eantico  regime  de  \nremunera\u00e7\u00e3o. Os empregados  ativos  e  inativos  est\u00e3o  agora  reunidos  em  uma  s\u00f3  \nbase,  estabelecendo-se  um  novo  regime  de  reparti\u00e7\u00e3o  de  despesas  com  a  cobertura  \nassistencial  \u00e0  sa\u00fade,  sem  \u00f4nus  excessivo  para  nenhum  desses  grupos.\nSe  agora  fosse  admitido  tratamento  desigual  a  um  ou  outro  \nfuncion\u00e1rio,  individualmente  considerado,  em  descompasso  com  as  novas  \ndiretrizes  contratuais,  que  devem  orientar  a  manuten\u00e7\u00e3o  de  funcion\u00e1rios  ativos  e  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029020-20.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 352F1DA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME SANTINI TEODORO, liberado nos autos em 31\/07\/2017 \u00e0s 20:32 . fls. 171\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1029020-20.2017.8.26.0100 - lauda  3\ninativos,\n o  neg\u00f3cio  estaria  fadado  \u00e0  ru\u00edna.\nResulta  do  artigo  31  da  Lei  9.656\/98  que  o  empregado  aposentado  \ntem  direito  \u00e0  manuten\u00e7\u00e3o  das  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  cobertura  assistencial  de  que  \ngozava  quando  da  vig\u00eancia  do  contrato  de  trabalho,  e  isso  est\u00e1  garantido,  ainda  \nque  com  valores  adequados  \u00e0  nova  realidade  negocial,  os  quais  n\u00e3o  s\u00e3o  abusivos  nem  \nimpeditivos  da  realiza\u00e7\u00e3o  da  prote\u00e7\u00e3o  legal  assegurado  ao  aposentado.  \nO  direito  de  benefici\u00e1rio  da  cobertura  assistencial  prolongada  para  \naposentado  n\u00e3o  \u00e9  o  de  executar  o  antigo  contrato,  j\u00e1  extinto,  mas  sim  o  de  aderir  \nao  novo  contrato  coletivo,  que  lhe  garante  a  mesma  cobertura,  pagando  \nintegralmente  a  correspondente  remunera\u00e7\u00e3o.  O  contrato  anterior  n\u00e3o  mais  existe  \nnem  mesmo  para  funcion\u00e1rios  ativos.\nN\u00e3o  \u00e9  razo\u00e1vel  entender,  por  \u201cmesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  cobertura  assistencial  de  que  gozava  \nquando  da  vig\u00eancia  do  contrato  de  trabalho\u201d,  que  exista  o  direito  de  permanecer  vinculado  rigorosamente  ao  \nmesmo  contrato  de  assist\u00eancia  m\u00e9dica  da  ativa,  at\u00e9  mesmo  em  fun\u00e7\u00e3o  da  possibilidade  de  resili\u00e7\u00e3o  unilateral  \ndos  planos  de  sa\u00fade  coletivos.\nO  escopo  da  norma  \u00e9 assegurar  ao  ex-funcion\u00e1rio  aposentado,  que  contribuiu  por  anos  a  \nplano  de  sa\u00fade  coletivo,  que  seja  mantido  no  contrato  oferecido  pela  ex-empregadora  a  seus  funcion\u00e1rios,  \npoupando-o  de  submeter-se  aos  custos  proibitivos  da  celebra\u00e7\u00e3o  de  contrato  individual  de  assist\u00eancia  m\u00e9dica  \u00e0  \nsa\u00fade  em  idade  elevada  e  cr\u00edtica.\n(...)\n(...)  a  lei  9.656\/98  e  as  normas  do  CONSU  n\u00e3o  impedem  a  celebra\u00e7\u00e3o  de  um  novo  contrato  \ncoletivo  \u00fanico  para  todos  os  empregados,  tanto  ativos  como  inativos,  e  nem  poderia,  pois  a inten\u00e7\u00e3o  do  \ncomando  legal  \u00e9  meramente  de  impedir  a  celebra\u00e7\u00e3o  de  dois  contratos  coletivos  distintos  e  com  pre\u00e7os  \ndistintos  para  ativos  e  inativos.\nLogo,  conclui-se  que  a  cria\u00e7\u00e3o  de  um  novo  seguro  sa\u00fade  para  todos  os  empregados  ativos  e  \ninativos  respeita  os  limites  impostos  pelo  ordenamento  p\u00e1trio,  raz\u00e3o  pela  qual  n\u00e3o  h\u00e1  como  se  reconhecer  \ndireito  adquirido  do  aposentado  em  ser  mantido  em  plano  que  usufru\u00eda  na  ativa,  quando  este  mesmo  n\u00e3o  mais  \nexiste  nem  para  empregados  ativos.\n(...)\n(...)  o  direito  tutelado  pelo  art.  31  da  Lei  9.656\/98  \u00e9  aquele  de  manter  o  aposentado  em  plano  \nde  sa\u00fade  que  rigorosamente  deve  ser  o  mesmo  para  todos  os  empregados,  quer  quanto  aos  benef\u00edcios,  quer  \nquanto  aos  custos.  A  \u00fanica  diferen\u00e7a  que  deve  existir  \u00e9  a  de  que  o  aposentado  deve  arcar  integralmente  com  o  \npagamento  do  pr\u00eamio.  (...)  (TJSP,  5\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  AI  n\u00ba \n2034215-17.2013.8.26.0000,  relator  Desembargador  MOREIRA  VIEGAS,  j. \n13\/11\/2013). Ante o  exposto,  julgo  a  a\u00e7\u00e3o  improcedente.\nCustas,  despesas  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  de  15%  do  valor  \natualizado  da  causa  ser\u00e3o  pagos  pela  autora.\nS\u00e3o  Paulo , 31  de  julho  de 2017 .\nGUILHERME  SANTINI TEODORO  \u2013 Juiz  de Direito.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029020-20.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 352F1DA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME SANTINI TEODORO, liberado nos autos em 31\/07\/2017 \u00e0s 20:32 . fls. 172"}},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40843464-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/07\/2017 16:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0240\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2393 P\u00e1gina: 415","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40807733-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/07\/2017 10:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0240\/2017 Teor do ato: Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando-as, e digam se h\u00e1 interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia para tentativa de concilia\u00e7\u00e3o e no julgamento antecipado do feito. Advogados(s): Paulo Marcos Saraiva de Aquino (OAB 139159\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando-as, e digam se h\u00e1 interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia para tentativa de concilia\u00e7\u00e3o e no julgamento antecipado do feito.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba And,  Centro  - CEP  01501-900,  Fone: 2171-6000,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nupj26a30cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1029020-20.2017.8.26.0100  - Procedimento  Comum\nRequerente :Marly Loreto  Gervoni\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Guilherme  Santini Teodoro\nVistos.\nEspecifiquem  as  partes  as  provas  que  pretendem  produzir,  justificando-as,  e \ndigam  se  h\u00e1  interesse  na  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  para  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o  e  no  julgamento  \nantecipado  do  feito.\nIntimem-se.\nS\u00e3o  Paulo,  19  de  julho  de 2017  .\nGuilherme  Santini Teodoro\nJuiz(a)  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nRelacionado  \u00e0  imprensa  no  lote  _________.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029020-20.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3479976. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME SANTINI TEODORO, liberado nos autos em 19\/07\/2017 \u00e0s 16:47 . fls. 165"}},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40797112-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/07\/2017 14:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40789851-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 18\/07\/2017 13:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0232\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2388 P\u00e1gina: 406","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0232\/2017 Teor do ato: Fls. 58 e seguintes: \u00e0 r\u00e9plica. Advogados(s): Paulo Marcos Saraiva de Aquino (OAB 139159\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Fls. 58 e seguintes: \u00e0 r\u00e9plica.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40767415-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 12\/07\/2017 18:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR676592110TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa Dilig\u00eancia : 31\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0111\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2323 P\u00e1gina: 577","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0111\/2017 Teor do ato: 1. A autora \u00e9 aposentada (fls. 26\/27). Aparentemente, segundo os elementos at\u00e9 o momento dispon\u00edveis, atende os requisitos do art. 31 da Lei 9.656\/98 (fls. 28).Dos documentos carreados nos autos extrai-se que a autora ainda est\u00e1 segurada pelo plano de sa\u00fade de sua ex-empregadora, arcando com o valor integral do pr\u00eamio.Todavia, n\u00e3o h\u00e1 prova suficiente capaz de indicar a diferencia\u00e7\u00e3o entre o tratamento do plano da autora (inativa) com o plano adotado pelos empregados (ativos). Outrossim, a \u00fanica diferen\u00e7a entre ativos e inativos \u00e9 que estes, como a autora, t\u00eam de pagar a parte da mensalidade antes suportada pelo empregador, exatamente como determina o art. 31 da Lei 9.656.N\u00e3o h\u00e1 como manter a autora em plano extinto mesmo para funcion\u00e1rios ativos. Semelhante pretens\u00e3o n\u00e3o tem respaldo no art. 31 da Lei 9.656\/98.O benef\u00edcio assegurado no art. 31 \u00e9 de prolongar o contrato coletivo para manuten\u00e7\u00e3o da mesma cobertura assistencial mediante pagamento integral da contribui\u00e7\u00e3o devida.Logo, n\u00e3o comprovada, sumariamente, a probabilidade do direito da autora, n\u00e3o est\u00e1 presente requisito para concess\u00e3o da tutela de urg\u00eancia, nos termos do art. 300 do C\u00f3digo de Processo Civil.Ante o exposto, indefiro a tutela de urg\u00eancia.2. Ante a natureza da controv\u00e9rsia, n\u00e3o se vislumbra neste momento viabilidade de concilia\u00e7\u00e3o ou media\u00e7\u00e3o, raz\u00e3o pela qual n\u00e3o se realizar\u00e1 a audi\u00eancia do art. 334 do CPC. 3. Cite-se e intime-se com o prazo de quinze dias \u00fateis para resposta (CPC, artigos 219 e 335), sob a pena prevista no art. 344 do mesmo diploma legal.O termo inicial do prazo para resposta ser\u00e1 contado de acordo com o art. 231 do CPC. Tendo em vista os princ\u00edpios da dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo e da coopera\u00e7\u00e3o (artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC), contesta\u00e7\u00e3o com argui\u00e7\u00e3o de incompet\u00eancia dever\u00e1 ser protocolada perante este Ju\u00edzo, vedado, portanto, o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Advogados(s): Paulo Marcos Saraiva de Aquino (OAB 139159\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    1. A autora \u00e9 aposentada (fls. 26\/27). Aparentemente, segundo os elementos at\u00e9 o momento dispon\u00edveis, atende os requisitos do art. 31 da Lei 9.656\/98 (fls. 28).Dos documentos carreados nos autos extrai-se que a autora ainda est\u00e1 segurada pelo plano de sa\u00fade de sua ex-empregadora, arcando com o valor integral do pr\u00eamio.Todavia, n\u00e3o h\u00e1 prova suficiente capaz de indicar a diferencia\u00e7\u00e3o entre o tratamento do plano da autora (inativa) com o plano adotado pelos empregados (ativos). Outrossim, a \u00fanica diferen\u00e7a entre ativos e inativos \u00e9 que estes, como a autora, t\u00eam de pagar a parte da mensalidade antes suportada pelo empregador, exatamente como determina o art. 31 da Lei 9.656.N\u00e3o h\u00e1 como manter a autora em plano extinto mesmo para funcion\u00e1rios ativos. Semelhante pretens\u00e3o n\u00e3o tem respaldo no art. 31 da Lei 9.656\/98.O benef\u00edcio assegurado no art. 31 \u00e9 de prolongar o contrato coletivo para manuten\u00e7\u00e3o da mesma cobertura assistencial mediante pagamento integral da contribui\u00e7\u00e3o devida.Logo, n\u00e3o comprovada, sumariamente, a probabilidade do direito da autora, n\u00e3o est\u00e1 presente requisito para concess\u00e3o da tutela de urg\u00eancia, nos termos do art. 300 do C\u00f3digo de Processo Civil.Ante o exposto, indefiro a tutela de urg\u00eancia.2. Ante a natureza da controv\u00e9rsia, n\u00e3o se vislumbra neste momento viabilidade de concilia\u00e7\u00e3o ou media\u00e7\u00e3o, raz\u00e3o pela qual n\u00e3o se realizar\u00e1 a audi\u00eancia do art. 334 do CPC. 3. Cite-se e intime-se com o prazo de quinze dias \u00fateis para resposta (CPC, artigos 219 e 335), sob a pena prevista no art. 344 do mesmo diploma legal.O termo inicial do prazo para resposta ser\u00e1 contado de acordo com o art. 231 do CPC. Tendo em vista os princ\u00edpios da dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo e da coopera\u00e7\u00e3o (artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC), contesta\u00e7\u00e3o com argui\u00e7\u00e3o de incompet\u00eancia dever\u00e1 ser protocolada perante este Ju\u00edzo, vedado, portanto, o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba And,  Centro  - CEP  01501-900,  Fone: \n2171-6000,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj26a30cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1029020-20.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Marly Loreto  Gervoni\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Guilherme  Santini Teodoro\n1.  A  autora  \u00e9  aposentada  (fls.  26\/27).  Aparentemente,  segundo  os  elementos  at\u00e9  o  \nmomento  dispon\u00edveis,  atende  os  requisitos  do  art.  31  da  Lei  9.656\/98  (fls.  28).\nDos  documentos  carreados  nos  autos  extrai-se  que  a  autora  ainda  est\u00e1  segurada  pelo  \nplano  de  sa\u00fade  de  sua  ex-empregadora,  arcando  com  o  valor  integral  do  pr\u00eamio.\nTodavia,  n\u00e3o  h\u00e1  prova  suficiente  capaz  de  indicar  a  diferencia\u00e7\u00e3o  entre  o  tratamento  \ndo  plano  da  autora  (inativa)  com  o  plano  adotado  pelos  empregados  (ativos).  \nOutrossim,  a  \u00fanica  diferen\u00e7a  entre  ativos  e  inativos  \u00e9  que  estes,  como  a  autora,  t\u00eam  \nde  pagar  a  parte  da  mensalidade  antes  suportada  pelo  empregador,  exatamente  como  determina  o  art.  31  \nda  Lei  9.656.\nN\u00e3o h\u00e1  como  manter  a  autora  em  plano  extinto  mesmo  para  funcion\u00e1rios  ativos.  \nSemelhante  pretens\u00e3o  n\u00e3o  tem  respaldo  no  art.  31  da  Lei  9.656\/98.\nO  benef\u00edcio  assegurado  no  art.  31  \u00e9  de  prolongar  o  contrato  coletivo  para  \nmanuten\u00e7\u00e3o  da  mesma  cobertura  assistencial  mediante  pagamento  integral  da  contribui\u00e7\u00e3o  devida.\nLogo,  n\u00e3o  comprovada,  sumariamente,  a  probabilidade  do  direito  da  autora,  n\u00e3o  est\u00e1  \npresente  requisito  para  concess\u00e3o  da  tutela  de  urg\u00eancia,  nos  termos  do  art.  300  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil. Ante o  exposto,  indefiro  a  tutela  de  urg\u00eancia.\n2.  Ante  a  natureza  da  controv\u00e9rsia,  n\u00e3o  se  vislumbra  neste  momento  viabilidade  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o  ou  media\u00e7\u00e3o,  raz\u00e3o  pela  qual  n\u00e3o  se  realizar\u00e1  a  audi\u00eancia  do  art.  334  do  CPC.  \n3.  Cite-se  e  intime-se  com  o  prazo  de  quinze  dias  \u00fateis  para  resposta  (CPC,  artigos  \n219  e  335),  sob  a  pena  prevista  no  art.  344  do  mesmo  diploma  legal.\nO  termo  inicial  do  prazo  para  resposta  ser\u00e1  contado  de  acordo  com  o  art.  231  do  \nCPC.  \nTendo em  vista  os  princ\u00edpios  da  dura\u00e7\u00e3o  razo\u00e1vel  do  processo  e  da  coopera\u00e7\u00e3o  \n(artigos  4\u00ba  e  6\u00ba  do  CPC),  contesta\u00e7\u00e3o  com  argui\u00e7\u00e3o  de  incompet\u00eancia  dever\u00e1  ser  protocolada  perante  \neste  Ju\u00edzo,  vedado,  portanto,  o  exerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  artigo  340  do  CPC.\nInt .\nS\u00e3o  Paulo,  4  de  abril  de 2017 .\nGuilherme  Santini Teodoro\nJuiz(a)  de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029020-20.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 2ED88DA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME SANTINI TEODORO, liberado nos autos em 04\/04\/2017 \u00e0s 16:24 . fls. 54"}},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"12\/07\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"18\/07\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"19\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":46,"total_andamentos":46}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"746223789","codPublicacaoOrigem":"1194566804","dataDivulgacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1029020-20.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2422","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1029020-20.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Marly Loreto Gervoni - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa - Fls. 184\/186: manifeste-se o requerido. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), PAULO MARCOS SARAIVA DE AQUINO (OAB 139159\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0288\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 30\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO ANTONIO BOSCARO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"573","paginaFinal":"573","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"920167","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25859660","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Aug 31 2017 08:44:05:410AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1029020-20.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1029020-20.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752882031","codPublicacaoOrigem":"1198837750","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1029020-20.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1029020-20.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Marly Loreto Gervoni - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa - Vistos.Fls. 189\/191: Ante a satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o, julgo extinta a fase executiva, nos termos do art. 924, II, do CPC. N\u00e3o havendo interesse recursal, dispensadas outras formalidades, fica, desde logo, reconhecido o tr\u00e2nsito em julgado. Expe\u00e7ase mandado de levantamento judicial em favor do credor, como requerido, independentemente de custas, ante o pagamento espont\u00e2neo.Ap\u00f3s, d\u00ea-se baixa e arquive-se, independentemente de novo despacho ou abertura de outra conclus\u00e3o.P.R.I. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), PAULO MARCOS SARAIVA DE AQUINO (OAB 139159\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0295\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 30\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO ANTONIO BOSCARO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"518","paginaFinal":"518","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"924023","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26132170","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 08:49:03:120AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1029020-20.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1029020-20.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"655189110","codPublicacaoOrigem":"1124024115","dataDivulgacao":"Apr  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1029020-20.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2321","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1029020-20.2017.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Marly Loreto Gervoni ADVOGADO : 139159\/SP - Paulo Marcos Saraiva de Aquino REQDO : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa VARA :30\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 31\/03\/2017","paginaInicial":"53","paginaFinal":"53","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"857457","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21447102","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Apr  3 2017 10:08:41:433PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1029020-20.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1029020-20.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"714622412","codPublicacaoOrigem":"1173199954","dataDivulgacao":"Jul 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"1029020-20.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2388","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1029020-20.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Marly Loreto Gervoni - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa - Fls. 58 e seguintes: \u00e0 r\u00e9plica. - ADV: PAULO MARCOS SARAIVA DE AQUINO (OAB 139159\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0232\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 30\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO ANTONIO BOSCARO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"409","paginaFinal":"409","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"900543","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24239672","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jul 14 2017 05:33:31:037AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1029020-20.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1029020-20.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"718510249","codPublicacaoOrigem":"1176140933","dataDivulgacao":"Jul 21 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 24 2017 12:00:00:000AM","numero":"1029020-20.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2393","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1029020-20.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Marly Loreto Gervoni - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa - Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando-as, e digam se h\u00e1 interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia para tentativa de concilia\u00e7\u00e3o e no julgamento antecipado do feito. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), PAULO MARCOS SARAIVA DE AQUINO (OAB 139159\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0240\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 30\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO ANTONIO BOSCARO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"418","paginaFinal":"418","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"903513","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24424440","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jul 21 2017 12:54:54:723AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1029020-20.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1029020-20.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"726996917","codPublicacaoOrigem":"1181231990","dataDivulgacao":"Aug  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1029020-20.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2401","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1029020-20.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Marly Loreto Gervoni - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa - Ante o exposto, julgo a a\u00e7\u00e3o improcedente.Custas, despesas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios de 15% do valor atualizado da causa ser\u00e3o pagos pela autora. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), PAULO MARCOS SARAIVA DE AQUINO (OAB 139159\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0253\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 30\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO ANTONIO BOSCARO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"597","paginaFinal":"597","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"908096","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"24862921","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Aug  2 2017 12:35:53:697AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1029020-20.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1029020-20.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"741043595","codPublicacaoOrigem":"1191283999","dataDivulgacao":"Aug 24 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 25 2017 12:00:00:000AM","numero":"1029020-20.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2417","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1029020-20.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Marly Loreto Gervoni - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa - Fls. 179\/181: \u00e0 autora sobre a apontada diferen\u00e7a no dep\u00f3sito. - ADV: PAULO MARCOS SARAIVA DE AQUINO (OAB 139159\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0280\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 30\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO ANTONIO BOSCARO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"568","paginaFinal":"568","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"917196","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25649274","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Aug 24 2017 07:59:56:540AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1029020-20.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1029020-20.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"735372638","codPublicacaoOrigem":"1187379267","dataDivulgacao":"Aug 16 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"1029020-20.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2411","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1029020-20.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Marly Loreto Gervoni - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa - Fls. 174\/175: manifeste-se o credor, em 05 dias, sobre o dep\u00f3sito efetuado pelo devedor, declinando se o cr\u00e9dito est\u00e1 satisfeito ou apresentando c\u00e1lculo de eventual diferen\u00e7a.Oportunamente, tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o, inclusive em caso de sil\u00eancio do credor, ou prosseguimento. - ADV: PAULO MARCOS SARAIVA DE AQUINO (OAB 139159\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0269\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 30\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO ANTONIO BOSCARO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"555","paginaFinal":"555","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"913625","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25386391","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Aug 16 2017 12:13:19:677AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1029020-20.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1029020-20.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}