{"numero":"1029272-73.2016.8.26.0224","processos":[{"processo":"1029272-73.2016.8.26.0224    Suspenso","classe":"Cumprimento de senten\u00e7a","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Liquida\u00e7\u00e3o \/ Cumprimento \/ Execu\u00e7\u00e3o","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"09\/08\/2016 \u00e0s 20:29 - Depend\u00eancia (1009735-62.2014.8.26.0224)\n1\u00aa Vara de Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es - Foro de Guarulhos","juiz":"Clarisse dos Reis Esteves","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 5.398,09","partes":[{"tipo":"Exeqte","nome":"Gabriela Harumi Ozono Carrapeiro"},{"tipo":"Exectdo","nome":"Douglas Ozono Carrapeiro"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Nilandia Jesus Cerqueira Martins"},{"tipo":"RepreLeg","nome":"ELLEN THIEMY BALSALOBRE JACINTO OZONO"},{"tipo":"Advogado","nome":"Marco Adriano Fazzio Saad"},{"tipo":"Advogada","nome":"Andrea Moura Collet Silva Saad"}],"andamentos":[{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Arquivado Provisoriamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Guia Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0576\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2427 P\u00e1gina: 3786\/3794","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0576\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2427 P\u00e1gina: 3786\/3794","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0576\/2017 Teor do ato: Providencie autor a retirada do mandado de levantamento n\u00ba 210\/2017 dispon\u00edvel no Cart\u00f3rio. Advogados(s): Marco Adriano Fazzio Saad (OAB 178960\/SP), Andrea Moura Collet Silva Saad (OAB 187044\/SP), Nilandia Jesus Cerqueira Martins (OAB 286692\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0576\/2017 Teor do ato: \u201cVistos. Homologo para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo formulado pelas partes e suspendo a presente a\u00e7\u00e3o, para cumprimento volunt\u00e1rio da obriga\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 922 do C\u00f3digo de Processo Civil. Defiro o levantamento dos valores depositados nos autos em favor da representante legal dos menores. Aguarde-se o cumprimento do acordo em arquivo, devendo a exequente informar o cumprimento integral do acordo, no prazo de 30 dias ap\u00f3s o vencimento da \u00faltima parcela, anotando-se que seu sil\u00eancio ser\u00e1 entendido como concord\u00e2ncia t\u00e1cita com a extin\u00e7\u00e3o pelo integral pagamento. Nada Mais\u201d. Advogados(s): Marco Adriano Fazzio Saad (OAB 178960\/SP), Andrea Moura Collet Silva Saad (OAB 187044\/SP), Nilandia Jesus Cerqueira Martins (OAB 286692\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Providencie autor a retirada do mandado de levantamento n\u00ba 210\/2017 dispon\u00edvel no Cart\u00f3rio.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Guia Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia    \u201cVistos. Homologo para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo formulado pelas partes e suspendo a presente a\u00e7\u00e3o, para cumprimento volunt\u00e1rio da obriga\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 922 do C\u00f3digo de Processo Civil. Defiro o levantamento dos valores depositados nos autos em favor da representante legal dos menores. Aguarde-se o cumprimento do acordo em arquivo, devendo a exequente informar o cumprimento integral do acordo, no prazo de 30 dias ap\u00f3s o vencimento da \u00faltima parcela, anotando-se que seu sil\u00eancio ser\u00e1 entendido como concord\u00e2ncia t\u00e1cita com a extin\u00e7\u00e3o pelo integral pagamento. Nada Mais\u201d.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 224.2017\/065208-4 Situa\u00e7\u00e3o: Aguardando distribui\u00e7\u00e3o em 20\/07\/2017","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 29\/08\/2017 Hora 15:00 Local: Sala 302 - 3\u00ba Andar Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0440\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2389 P\u00e1gina: 3613\/3616","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0440\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2389 P\u00e1gina: 3613\/3616","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0440\/2017 Teor do ato: Vistos. Melhor analisando os autos e considerando o princ\u00edpio da menor onerosidade da execu\u00e7\u00e3o, e ainda que o Conselho Nacional de Justi\u00e7a, bem como o Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo promovem campanhas de concilia\u00e7\u00e3o estimulando a negocia\u00e7\u00e3o entre as partes, suspendo, por ora, a decis\u00e3o de fls. 162. A Concilia\u00e7\u00e3o pode resolver tudo em um \u00fanico ato, sem necessidade de produ\u00e7\u00e3o de provas ou medidas, sendo eficaz porque as pr\u00f3prias partes chegam \u00e0 solu\u00e7\u00e3o dos seus conflitos. Ademais \u00e9 pac\u00edfica por se tratar de um ato espont\u00e2neo, volunt\u00e1rio e de comum acordo entre as partes. Conforme disp\u00f5e o artigo 3\u00b0, \u00a73\u00ba, do CPC, e artigo 2\u00ba, inciso VI, do C\u00f3digo de \u00c9tica e Disciplina da OAB, dever\u00e1 ainda a concilia\u00e7\u00e3o ser sempre estimulada pelos advogados, ju\u00edzes, membros do Minist\u00e9rio P\u00fablico, inclusive no curso do processo judicial. Disposto, ainda, no art. 334 do C\u00f3digo de Processo Civil, a possibilidade da composi\u00e7\u00e3o entre as partes, eis que a audi\u00eancia visa adimplemento da obriga\u00e7\u00e3o alimentar, conforme decis\u00e3o que segue colacionada: \"A audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o designada serve ao nobre prop\u00f3sito, sobretudo porque designada para breve, de se evitar a pris\u00e3o e obter poss\u00edvel adimplemento da obriga\u00e7\u00e3o alimentar. N\u00e3o h\u00e1 pois, nem de longe, ilegalidade da r.decis\u00e3o agravada, que se mant\u00e9m. (AI n\u00ba 2136872-66.2015.8.26.000 - Desembargador Jos\u00e9 Joaquim dos Santos - TJSP).\" Designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 29 de agosto de 2017, \u00e0s 15h. Intimem-se a exequente pessoalmente para audi\u00eancia. Intime-se o executado por meio de seu patrono constitu\u00eddo nos autos. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Intime-se. Advogados(s): Marco Adriano Fazzio Saad (OAB 178960\/SP), Andrea Moura Collet Silva Saad (OAB 187044\/SP), Nilandia Jesus Cerqueira Martins (OAB 286692\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0440\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 157\/160: A exequente j\u00e1 informou que n\u00e3o tem interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, a qual n\u00e3o est\u00e1 prevista neste rito processual.Assim, providencie o executado o pagamento da d\u00edvida informada \u00e0s fls. 161, no prazo de 3 dias sob pena de pris\u00e3o.Ap\u00f3s, manifeste-se a exequente em termos de prosseguimento.Int. Advogados(s): Marco Adriano Fazzio Saad (OAB 178960\/SP), Andrea Moura Collet Silva Saad (OAB 187044\/SP), Nilandia Jesus Cerqueira Martins (OAB 286692\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Melhor analisando os autos e considerando o princ\u00edpio da menor onerosidade da execu\u00e7\u00e3o, e ainda que o Conselho Nacional de Justi\u00e7a, bem como o Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo promovem campanhas de concilia\u00e7\u00e3o estimulando a negocia\u00e7\u00e3o entre as partes, suspendo, por ora, a decis\u00e3o de fls. 162. A Concilia\u00e7\u00e3o pode resolver tudo em um \u00fanico ato, sem necessidade de produ\u00e7\u00e3o de provas ou medidas, sendo eficaz porque as pr\u00f3prias partes chegam \u00e0 solu\u00e7\u00e3o dos seus conflitos. Ademais \u00e9 pac\u00edfica por se tratar de um ato espont\u00e2neo, volunt\u00e1rio e de comum acordo entre as partes. Conforme disp\u00f5e o artigo 3\u00b0, \u00a73\u00ba, do CPC, e artigo 2\u00ba, inciso VI, do C\u00f3digo de \u00c9tica e Disciplina da OAB, dever\u00e1 ainda a concilia\u00e7\u00e3o ser sempre estimulada pelos advogados, ju\u00edzes, membros do Minist\u00e9rio P\u00fablico, inclusive no curso do processo judicial. Disposto, ainda, no art. 334 do C\u00f3digo de Processo Civil, a possibilidade da composi\u00e7\u00e3o entre as partes, eis que a audi\u00eancia visa adimplemento da obriga\u00e7\u00e3o alimentar, conforme decis\u00e3o que segue colacionada: \"A audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o designada serve ao nobre prop\u00f3sito, sobretudo porque designada para breve, de se evitar a pris\u00e3o e obter poss\u00edvel adimplemento da obriga\u00e7\u00e3o alimentar. N\u00e3o h\u00e1 pois, nem de longe, ilegalidade da r.decis\u00e3o agravada, que se mant\u00e9m. (AI n\u00ba 2136872-66.2015.8.26.000 - Desembargador Jos\u00e9 Joaquim dos Santos - TJSP).\" Designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 29 de agosto de 2017, \u00e0s 15h. Intimem-se a exequente pessoalmente para audi\u00eancia. Intime-se o executado por meio de seu patrono constitu\u00eddo nos autos. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARULHOS\nFORO  DE GUARULHOS\n1\u00aa  VARA  DE FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nRua  Fel\u00edcio  Marcondes,  232, . \nCentro  - CEP  07010-030,  Guarulhos-SP \nFone:  (11) 2440-5885  - E-mail:  guarulhos1fam@tjsp.jus.br\n12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O-MANDADO\nProcesso Digital n\u00ba:\n1029272-73.2016.8.26.0224 \nClasse - Assunto\nCumprimento de Senten\u00e7a  - Liquida\u00e7\u00e3o  \/ Cumprimento  \/ Execu\u00e7\u00e3o\nExeq\u00fcente:\nGabriela Harumi Ozono Carrapeiro\nExecutado: Alb\u00e9rico Rodrigues  da Silva\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Clarisse   dos   Reis   Esteves\nVistos.          \nMelhor  analisando  os  autos  e  considerando  o  princ\u00edpio  da  menor  onerosidade  da  \nexecu\u00e7\u00e3o,  e  ainda  que  o  Conselho  Nacional  de  Justi\u00e7a,  bem  como  o  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  \nde  S\u00e3o  Paulo  promovem  campanhas  de  concilia\u00e7\u00e3o  estimulando  a  negocia\u00e7\u00e3o  entre  as  partes,  \nsuspendo,  por  ora,  a  decis\u00e3o  de  fls.  162.  \nA  Concilia\u00e7\u00e3o  pode  resolver  tudo  em  um  \u00fanico  ato,  sem  necessidade  de  produ\u00e7\u00e3o  \nde  provas  ou  medidas,  sendo  eficaz  porque  as  pr\u00f3prias  partes  chegam  \u00e0  solu\u00e7\u00e3o  dos  seus  \nconflitos.  Ademais  \u00e9   pac\u00edfica  por  se  tratar  de  um  ato  espont\u00e2neo,  volunt\u00e1rio  e  de  comum  acordo  \nentre  as  partes.  Conforme  disp\u00f5e  o  artigo  3\u00b0,  \u00a73\u00ba,  do  CPC,  e  artigo  2\u00ba,  inciso  VI,  do  C\u00f3digo  de  \n\u00c9tica  e  Disciplina  da  OAB,  dever\u00e1  ainda  a  concilia\u00e7\u00e3o  ser  sempre  estimulada  pelos  advogados,  \nju\u00edzes,  membros  do  Minist\u00e9rio  P\u00fablico,  inclusive  no  curso  do  processo  judicial.  \nDisposto,  ainda,  no  art.  334  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  a  possibilidade  da  \ncomposi\u00e7\u00e3o  entre  as  partes,  eis  que  a  audi\u00eancia  visa  adimplemento  da  obriga\u00e7\u00e3o  alimentar,  \nconforme  decis\u00e3o  que  segue  colacionada:  \n\"A  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  designada  serve  ao  nobre  prop\u00f3sito,  \nsobretudo  porque  designada  para  breve,  de  se  evitar  a  pris\u00e3o  e  obter  \nposs\u00edvel  adimplemento  da  obriga\u00e7\u00e3o  alimentar.  N\u00e3o  h\u00e1  pois,  nem  de  \nlonge,  ilegalidade  da  r.decis\u00e3o  agravada,  que  se  mant\u00e9m.  (AI  n\u00ba  \n2136872-66.2015.8.26.000  -  Desembargador  Jos\u00e9  Joaquim  dos  \nSantos  -  TJSP).\"\nDesigno  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  para  o  dia  2 9 de  agosto  de  2017,  \u00e0s  15h .   \nIntimem-se  a  exequente  pessoalmente  para  audi\u00eancia.  \nIntime-se  o  executado  por  meio  de  seu  patrono  constitu\u00eddo  nos  autos.  \nServir\u00e1  o  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  mandado.  \nCumpra-se  na  forma  e  sob  as  penas  da  Lei.  Intime-se.\nGuarulhos , 13  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITA\nITENS  4  e  5  DO  CAP\u00cdTULO  VI  DAS  NORMAS  DE  SERVI\u00c7O  DA  EGR\u00c9GIA  CORREGEDORIA  GERAL  DA  JUSTI\u00c7A,  TOMO  I\nNos  termos  do  Prov.  3\/2001  da  CGJ,  fica  constando  o  seguinte:  \u201c 4.  \u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  numer\u00e1rio  diretamente  da  \nparte.  4.1.  As  despesas  em  caso  de  transporte  e  dep\u00f3sito  de  bens  e  outras  necess\u00e1rias  ao  cumprimento  de  mandados,  ressalvadas  aquelas  relativas  \u00e0  \ncondu\u00e7\u00e3o,  ser\u00e3o  adiantadas  pela  parte  mediante  dep\u00f3sito  do  valor  indicado  pelo  oficial  de  justi\u00e7a  nos  autos,  em  conta  corrente  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo.  \n4.2.  Vencido  o  prazo  para  cumprimento  do  mandado  sem  que  efetuado  o  dep\u00f3sito  (4.1.),  o  oficial  de  justi\u00e7a  o  devolver\u00e1,  certificando  a  ocorr\u00eancia.  4.3.  \nQuando  o  interessado  oferecer  meios  para  o  cumprimento  do  mandado  (4.1.),  dever\u00e1  desde  logo  especific\u00e1-los,  indicando  dia,  hora  e  local  em  que  \nestar\u00e3o  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o  havendo  nesta  hip\u00f3tese  dep\u00f3sito  para  tais  dilig\u00eancias.  5.  A  identifica\u00e7\u00e3o  do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  \nser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  obrigat\u00f3ria  em  todas  as  dilig\u00eancias.\u201d  Texto  extra\u00eddo  do  Cap.  VI,  das  Normas  de  Servi\u00e7o  da  \nCorregedoria  Geral  de  Justi\u00e7a.\nAdvert\u00eancia:  Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  quem  lhe  esteja  prestando  \nauxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  exerc\u00edcio  da  fun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  \nde  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  Penal,  artigos  329  \u201ccaput\u201d  e  331.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029272-73.2016.8.26.0224 e c\u00f3digo 1E8E5A5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLARISSE DOS REIS ESTEVES, liberado nos autos em 13\/07\/2017 \u00e0s 16:09 . fls. 163"}},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Fls. 157\/160: A exequente j\u00e1 informou que n\u00e3o tem interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, a qual n\u00e3o est\u00e1 prevista neste rito processual.Assim, providencie o executado o pagamento da d\u00edvida informada \u00e0s fls. 161, no prazo de 3 dias sob pena de pris\u00e3o.Ap\u00f3s, manifeste-se a exequente em termos de prosseguimento.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARULHOS\nFORO  DE GUARULHOS\n1\u00aa  VARA  DE FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nRua  Fel\u00edcio  Marcondes,  232, . \nCentro  - CEP  07010-030,  Guarulhos-SP \nFone:  (11) 2440-5885  - E-mail:  guarulhos1fam@tjsp.jus.br\n12h30min  \u00e0s19h00min\n Data  da Audi\u00eancia  Selecionada  << Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nDESPACHO - 2016\/001818\nProcesso  n\u00ba: 1029272-73.2016.8.26.0224\nClasse  \u2013 Assunto: Cumprimento\n de Senten\u00e7a  - Liquida\u00e7\u00e3o  \/ Cumprimento  \/ Execu\u00e7\u00e3o\nExeq\u00fcente : Gabriela Harumi Ozono Carrapeiro\nExecutado : Douglas Ozono Carrapeiro\n                                                                                                                        \nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).  Clarisse  dos  Reis  Esteves\nVistos.\nFls.  157\/160:  A  exequente  j\u00e1  informou  que  n\u00e3o  tem  interesse  na  designa\u00e7\u00e3o  de  \naudi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o,  a  qual  n\u00e3o  est\u00e1  prevista  neste  rito  processual.\nAssim,  providencie  o  executado  o  pagamento  da  d\u00edvida  informada  \u00e0s  fls.  161,  no  \nprazo  de  3  dias  sob  pena  de  pris\u00e3o.\nAp\u00f3s,  manifeste-se  a  exequente  em  termos  de  prosseguimento.\nInt.        \nGuarulhos , 11  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029272-73.2016.8.26.0224 e c\u00f3digo 1E70C7F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLARISSE DOS REIS ESTEVES, liberado nos autos em 12\/07\/2017 \u00e0s 15:17 . fls. 162"}},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WGRU.17.70220549-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/06\/2017 23:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Guia Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0379\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2371 P\u00e1gina: 3567\/3571","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0379\/2017 Teor do ato: Manifeste-se a exequente sobre o pedido de fls. 142 e of\u00edcio de fls. 153. Advogados(s): Marco Adriano Fazzio Saad (OAB 178960\/SP), Andrea Moura Collet Silva Saad (OAB 187044\/SP), Nilandia Jesus Cerqueira Martins (OAB 286692\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se a exequente sobre o pedido de fls. 142 e of\u00edcio de fls. 153.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0343\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2363 P\u00e1gina: 3585\/3587","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0343\/2017 Teor do ato: Providencie autora a retirada do mandado de levantamento n\u00ba 142\/17 dispon\u00edvel no Cart\u00f3rio. Advogados(s): Marco Adriano Fazzio Saad (OAB 178960\/SP), Andrea Moura Collet Silva Saad (OAB 187044\/SP), Nilandia Jesus Cerqueira Martins (OAB 286692\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Providencie autora a retirada do mandado de levantamento n\u00ba 142\/17 dispon\u00edvel no Cart\u00f3rio.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Guia Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Pedido de Designa\u00e7\u00e3o\/Redesigna\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia Juntado   N\u00ba Protocolo: WGRU.17.70168554-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Designa\u00e7\u00e3o\/Redesigna\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia Data: 24\/05\/2017 11:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0286\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2349 P\u00e1gina: 6961\/6964","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0286\/2017 Teor do ato: Vistos.1 - Expe\u00e7a-se mandado de levantamento dos valores depositados nos autos em favor da exequente.2 - Fls. 135\/136: Observo que as partes tem interesse na composi\u00e7\u00e3o como solu\u00e7\u00e3o para o presente cumprimento de senten\u00e7a, quanto aos valores devidos a titulo de alimentos, ainda, n\u00e3o pagos. Houve proposta do executado, para pagamento, n\u00e3o aceita pela exequente, que, por esta oportunidade, apresentou contraproposta. Assim, diga o executado, em dez dias.3 - Sem preju\u00edzo das determina\u00e7\u00f5es supra, esclare\u00e7am as partes, no mesmo prazo supra mencionado, se tem interesse na designa\u00e7\u00e3o de nova audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, com o intuito de possibilitar as partes, a efetiva concilia\u00e7\u00e3o quanto ao objeto do presente litigio.Int. Advogados(s): Marco Adriano Fazzio Saad (OAB 178960\/SP), Andrea Moura Collet Silva Saad (OAB 187044\/SP), Nilandia Jesus Cerqueira Martins (OAB 286692\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.1 - Expe\u00e7a-se mandado de levantamento dos valores depositados nos autos em favor da exequente.2 - Fls. 135\/136: Observo que as partes tem interesse na composi\u00e7\u00e3o como solu\u00e7\u00e3o para o presente cumprimento de senten\u00e7a, quanto aos valores devidos a titulo de alimentos, ainda, n\u00e3o pagos. Houve proposta do executado, para pagamento, n\u00e3o aceita pela exequente, que, por esta oportunidade, apresentou contraproposta. Assim, diga o executado, em dez dias.3 - Sem preju\u00edzo das determina\u00e7\u00f5es supra, esclare\u00e7am as partes, no mesmo prazo supra mencionado, se tem interesse na designa\u00e7\u00e3o de nova audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, com o intuito de possibilitar as partes, a efetiva concilia\u00e7\u00e3o quanto ao objeto do presente litigio.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARULHOS\nFORO  DE GUARULHOS\n1\u00aa  VARA  DE FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nRua  Fel\u00edcio  Marcondes,  232, . \nCentro  - CEP  07010-030,  Guarulhos-SP \nFone:  (11) 2440-5885  - E-mail:  guarulhos1fam@tjsp.jus.br\n12h30min  \u00e0s19h00min\n Data  da Audi\u00eancia  Selecionada  << Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nDESPACHO - 2016\/001818\nProcesso  n\u00ba: 1029272-73.2016.8.26.0224\nClasse  \u2013 Assunto: Cumprimento\n de Senten\u00e7a  - Liquida\u00e7\u00e3o  \/ Cumprimento  \/ Execu\u00e7\u00e3o\nExeq\u00fcente : Gabriela Harumi Ozono Carrapeiro\nExecutado : Douglas Ozono Carrapeiro\n                                                                                                                        \nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).  Clarisse  dos  Reis  Esteves\nVistos.\n1  \u2013  Expe\u00e7a-se  mandado  de  levantamento  dos  valores  depositados  nos  autos  em  \nfavor  da  exequente.\n2  \u2013  Fls.  135\/136:  Observo  que  as  partes  tem  interesse  na  composi\u00e7\u00e3o  como  \nsolu\u00e7\u00e3o  para  o  presente  cumprimento  de  senten\u00e7a,  quanto  aos  valores  devidos  a  titulo  de  \nalimentos,  ainda,  n\u00e3o  pagos.  Houve  proposta  do  executado,  para  pagamento,  n\u00e3o  aceita  pela  \nexequente,  que,  por  esta  oportunidade,  apresentou  contraproposta.  Assim,  diga  o  executado,  em  \ndez  dias.\n3 \u2013  Sem  preju\u00edzo  das  determina\u00e7\u00f5es  supra,  esclare\u00e7am  as  partes,  no  mesmo  prazo  \nsupra  mencionado,  se  tem  interesse  na  designa\u00e7\u00e3o  de  nova  audi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o,  \ncom  o  intuito  de  possibilitar  as  partes,  a  efetiva  concilia\u00e7\u00e3o  quanto  ao  objeto  do  presente  litigio.\nInt.\nGuarulhos , 16  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029272-73.2016.8.26.0224 e c\u00f3digo 1C0E10B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLARISSE DOS REIS ESTEVES, liberado nos autos em 16\/05\/2017 \u00e0s 14:02 . fls. 140"}},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WGRU.17.70147990-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 09\/05\/2017 17:58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0261\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2342 P\u00e1gina: 3493\/3495","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0261\/2017 Teor do ato: Vistos.Intime-se pessoalmente a dar regular andamento ao feito em 5 dias, pena de extin\u00e7\u00e3o. Int. Advogados(s): Marco Adriano Fazzio Saad (OAB 178960\/SP), Andrea Moura Collet Silva Saad (OAB 187044\/SP), Nilandia Jesus Cerqueira Martins (OAB 286692\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Intime-se pessoalmente a dar regular andamento ao feito em 5 dias, pena de extin\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARULHOS\nFORO  DE GUARULHOS\n1\u00aa  VARA  DE FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nRua  Fel\u00edcio  Marcondes,  232, . \nCentro  - CEP  07010-030,  Guarulhos-SP \nFone:  (11) 2440-5885  - E-mail:  guarulhos1fam@tjsp.jus.br\n12h30min  \u00e0s19h00min\n Data  da Audi\u00eancia  Selecionada  << Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nDESPACHO - 2016\/001818\nProcesso  n\u00ba: 1029272-73.2016.8.26.0224\nClasse  \u2013 Assunto: Cumprimento\n de Senten\u00e7a  - Liquida\u00e7\u00e3o  \/ Cumprimento  \/ Execu\u00e7\u00e3o\nExeq\u00fcente : Gabriela Harumi Ozono Carrapeiro\nExecutado : Douglas Ozono Carrapeiro\n                                                                                                                        \nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).  Ricardo  Jos\u00e9  Rizkallah\nVistos.\nIntime-se  pessoalmente  a  dar  regular  andamento  ao  feito  em  5  dias,  pena  de  \nextin\u00e7\u00e3o.  Int.\nGuarulhos , 05  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029272-73.2016.8.26.0224 e c\u00f3digo 1BB18C0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RICARDO JOSE RIZKALLAH, liberado nos autos em 05\/05\/2017 \u00e0s 17:37 . fls. 133"}},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WGRU.17.70133434-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/04\/2017 13:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0179\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2322 P\u00e1gina: 3501\/3506","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0179\/2017 Teor do ato: Vistos.Providencie o executado a comprova\u00e7\u00e3o do andamento da a\u00e7\u00e3o revisional de alimentos, bem como eventual deferimento de antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela.Providencie a exequente o c\u00e1lculo atualizado e discriminado do d\u00e9bito, inclusive descrevendo os valores pagos pelo executado.Prazo: 15 dias.Ap\u00f3s, ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.Int. Advogados(s): Marco Adriano Fazzio Saad (OAB 178960\/SP), Andrea Moura Collet Silva Saad (OAB 187044\/SP), Nilandia Jesus Cerqueira Martins (OAB 286692\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Providencie o executado a comprova\u00e7\u00e3o do andamento da a\u00e7\u00e3o revisional de alimentos, bem como eventual deferimento de antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela.Providencie a exequente o c\u00e1lculo atualizado e discriminado do d\u00e9bito, inclusive descrevendo os valores pagos pelo executado.Prazo: 15 dias.Ap\u00f3s, ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARULHOS\nFORO  DE GUARULHOS\n1\u00aa  VARA  DE FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nRua  Fel\u00edcio  Marcondes,  232, . \nCentro  - CEP  07010-030,  Guarulhos-SP \nFone:  (11) 2440-5885  - E-mail:  guarulhos1fam@tjsp.jus.br\n12h30min  \u00e0s19h00min\n Data  da Audi\u00eancia  Selecionada  << Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nDESPACHO - 2016\/001818\nProcesso  n\u00ba: 1029272-73.2016.8.26.0224\nClasse  \u2013 Assunto: Cumprimento\n de Senten\u00e7a  - Liquida\u00e7\u00e3o  \/ Cumprimento  \/ Execu\u00e7\u00e3o\nExeq\u00fcente : Gabriela Harumi Ozono Carrapeiro\nExecutado : Douglas Ozono Carrapeiro\n                                                                                                                        \nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).  Clarisse  dos  Reis  Esteves\nVistos.\nProvidencie  o  executado  a  comprova\u00e7\u00e3o  do  andamento  da  a\u00e7\u00e3o  revisional  de  \nalimentos,  bem  como  eventual  deferimento  de  antecipa\u00e7\u00e3o  dos  efeitos  da  tutela.\nProvidencie  a  exequente  o  c\u00e1lculo  atualizado  e  discriminado  do  d\u00e9bito,  inclusive  \ndescrevendo  os  valores  pagos  pelo  executado.\nPrazo:  15  dias.\nAp\u00f3s,  ao  Minist\u00e9rio  P\u00fablico.\nInt.       \nGuarulhos , 31  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029272-73.2016.8.26.0224 e c\u00f3digo 1A60890. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLARISSE DOS REIS ESTEVES, liberado nos autos em 31\/03\/2017 \u00e0s 18:45 . fls. 123"}},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WGRU.17.70096444-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o do MP Data: 28\/03\/2017 17:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WGRU.17.70091190-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 23\/03\/2017 23:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0137\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2309 P\u00e1gina: 3508\/3510","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0135\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2309 P\u00e1gina: 3504\/3506","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0137\/2017 Teor do ato: \u00c0 r\u00e9plica. Advogados(s): Marco Adriano Fazzio Saad (OAB 178960\/SP), Andrea Moura Collet Silva Saad (OAB 187044\/SP), Nilandia Jesus Cerqueira Martins (OAB 286692\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    \u00c0 r\u00e9plica.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0135\/2017 Teor do ato: Ci\u00eancia \u00e0 autora acerca do oficio juntado \u00e0s fls. 42 Advogados(s): Nilandia Jesus Cerqueira Martins (OAB 286692\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WGRU.17.70079790-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 15\/03\/2017 22:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia \u00e0 autora acerca do oficio juntado \u00e0s fls. 42","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Protocolo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1000\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2251 P\u00e1gina: 3551\/3555","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/11\/2016","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Cita\u00e7\u00e3o - Execu\u00e7\u00e3o de Alimentos - Pris\u00e3o - T\u00edtulo Extrajudicial - Art. 911 do CPC - Fam\u00edlia - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1000\/2016 Teor do ato: Vistos.Fls. 31: Expe\u00e7a-se mandado de cita\u00e7\u00e3o do executado, como requerido, anotando-se que nova audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o ser\u00e1 designada conveniente e oportunamente.Fls. 32\/33 e 34\/35: Anote-se. Int. Advogados(s): Nilandia Jesus Cerqueira Martins (OAB 286692\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Fls. 31: Expe\u00e7a-se mandado de cita\u00e7\u00e3o do executado, como requerido, anotando-se que nova audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o ser\u00e1 designada conveniente e oportunamente.Fls. 32\/33 e 34\/35: Anote-se. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARULHOS\nFORO  DE GUARULHOS\n1\u00aa  VARA  DE FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nRua  Fel\u00edcio  Marcondes,  232, . \nCentro  - CEP  07010-030,  Guarulhos-SP \nFone:  (11) 2440-5885  - E-mail:  guarulhos1fam@tjsp.jus.br\n12h30min  \u00e0s19h00min\n Data  da Audi\u00eancia  Selecionada  << Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nDESPACHO - 2016\/001818\nProcesso  n\u00ba: 1029272-73.2016.8.26.0224\nClasse  \u2013 Assunto: Cumprimento\n de Senten\u00e7a  - Liquida\u00e7\u00e3o  \/ Cumprimento  \/ Execu\u00e7\u00e3o\nExeq\u00fcente : Gabriela Harumi Ozono Carrapeiro\nExecutado : Douglas Ozono Carrapeiro\n                                                                                                                        \nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).  Clarisse  dos  Reis  Esteves\nVistos.\nFls.  31:  Expe\u00e7a-se  mandado  de  cita\u00e7\u00e3o  do  executado,  como  requerido,  anotando-se  \nque  nova  audi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o  ser\u00e1  designada  conveniente  e  oportunamente.\nFls.  32\/33  e  34\/35:  Anote-se.  \nInt.\nGuarulhos , 29  de  novembro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029272-73.2016.8.26.0224 e c\u00f3digo 167C672. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLARISSE DOS REIS ESTEVES, liberado nos autos em 29\/11\/2016 \u00e0s 14:15 . fls. 37"}},{"data":"28\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/11\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WGRU.16.70341282-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/11\/2016 12:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WGRU.16.70341209-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/11\/2016 12:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WGRU.16.70333264-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/11\/2016 10:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0919\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2235 P\u00e1gina: 3241\/3245","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0919\/2016 Teor do ato: Manifeste-se a parte sobre a certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a, no prazo legal. Advogados(s): Nilandia Jesus Cerqueira Martins (OAB 286692\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se a parte sobre a certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a, no prazo legal.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/10\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0721\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2198 P\u00e1gina: 3053\/3057","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0721\/2016 Teor do ato: Defiro os benef\u00edcios Justi\u00e7a Gratuita \u00e0 (ao) requerente.Designo audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 22 de novembro de 2016, \u00e0s 9 horas e 5 minutos. Cite-se o devedor aliment\u00edcio para que efetue o pagamento do d\u00e9bito alimentar, apurado \u00e0s fls. 05, bem como das parcelas vincendas at\u00e9 a data do efetivo pagamento, ou justifique a impossibilidade de faz\u00ea-lo, em 03 dias, sob pena de pris\u00e3o e inscri\u00e7\u00e3o nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito - SPC E SERASA -, nos termos dos artigos 528, par\u00e1grafos 3\u00ba e 4\u00ba, e 782, par\u00e1grafo 3\u00ba, ambos do C\u00f3digo de Processo Civil. A contagem do prazo de resposta se iniciar\u00e1 a partir da audi\u00eancia acima designada, caso n\u00e3o haja acordo entre as partes. ADVERT\u00caNCIA: A justificativa deve ser apresentada atrav\u00e9s de advogado, POR MEIO DIGITAL, atendimento \u00e0 resolu\u00e7\u00e3o 551\/2011 que regulamenta a lei n\u00ba 11.419\/2006.Fica o(a) autor(a) intimado (a) por seu procurador(a) constitu\u00eddo nos autos.Este processo tramita eletronicamente. A \u00edntegra do processo (peti\u00e7\u00e3o inicial, documentos e decis\u00f5es) poder\u00e1 ser visualizada na internet, sendo considerada vista pessoal (art. 9\u00ba, \u00a7 1\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 11.419\/2006) que desobriga a anexa\u00e7\u00e3o. Para visualiza\u00e7\u00e3o, acesse o site www.tjsp.jus.br, informe o n\u00famero do processo e a senha anexa. Peti\u00e7\u00f5es, procura\u00e7\u00f5es, defesas etc, devem ser trazidos ao Ju\u00edzo por peticionamento eletr\u00f4nico.As audi\u00eancias deste Ju\u00edzo realizam-se no seguinte endere\u00e7o: Rua Fel\u00edcio Marcondes, 232, sala 302. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado, e em raz\u00e3o do Provimento CSM n\u00ba 2.241\/2015, o nome por extenso das partes constar\u00e1 da folha de rosto.Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei, observando-se o disposto no art. 212 do C\u00f3digo de Processo Civil. Int. Advogados(s): Nilandia Jesus Cerqueira Martins (OAB 286692\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2016","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 224.2016\/080713-1 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 03\/11\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa. Vara de Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/09\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Defiro os benef\u00edcios Justi\u00e7a Gratuita \u00e0 (ao) requerente.Designo audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 22 de novembro de 2016, \u00e0s 9 horas e 5 minutos. Cite-se o devedor aliment\u00edcio para que efetue o pagamento do d\u00e9bito alimentar, apurado \u00e0s fls. 05, bem como das parcelas vincendas at\u00e9 a data do efetivo pagamento, ou justifique a impossibilidade de faz\u00ea-lo, em 03 dias, sob pena de pris\u00e3o e inscri\u00e7\u00e3o nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito - SPC E SERASA -, nos termos dos artigos 528, par\u00e1grafos 3\u00ba e 4\u00ba, e 782, par\u00e1grafo 3\u00ba, ambos do C\u00f3digo de Processo Civil. A contagem do prazo de resposta se iniciar\u00e1 a partir da audi\u00eancia acima designada, caso n\u00e3o haja acordo entre as partes. ADVERT\u00caNCIA: A justificativa deve ser apresentada atrav\u00e9s de advogado, POR MEIO DIGITAL, atendimento \u00e0 resolu\u00e7\u00e3o 551\/2011 que regulamenta a lei n\u00ba 11.419\/2006.Fica o(a) autor(a) intimado (a) por seu procurador(a) constitu\u00eddo nos autos.Este processo tramita eletronicamente. A \u00edntegra do processo (peti\u00e7\u00e3o inicial, documentos e decis\u00f5es) poder\u00e1 ser visualizada na internet, sendo considerada vista pessoal (art. 9\u00ba, \u00a7 1\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 11.419\/2006) que desobriga a anexa\u00e7\u00e3o. Para visualiza\u00e7\u00e3o, acesse o site www.tjsp.jus.br, informe o n\u00famero do processo e a senha anexa. Peti\u00e7\u00f5es, procura\u00e7\u00f5es, defesas etc, devem ser trazidos ao Ju\u00edzo por peticionamento eletr\u00f4nico.As audi\u00eancias deste Ju\u00edzo realizam-se no seguinte endere\u00e7o: Rua Fel\u00edcio Marcondes, 232, sala 302. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado, e em raz\u00e3o do Provimento CSM n\u00ba 2.241\/2015, o nome por extenso das partes constar\u00e1 da folha de rosto.Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei, observando-se o disposto no art. 212 do C\u00f3digo de Processo Civil. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARULHOS\nFORO  DE GUARULHOS\n1\u00aa  VARA  DE FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nRua  Fel\u00edcio  Marcondes,  232, . \nCentro  - CEP  07010-030,  Guarulhos-SP \nFone:  (11) 2440-5885  - E-mail:  guarulhos1fam@tjsp.jus.br\n12h30min  \u00e0s19h00min\nProcesso n\u00ba 1029272-73.2016.8.26.0224  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nDESPACHO - 2016\/001818\nProcesso  n\u00ba: 1029272-73.2016.8.26.0224\nClasse  \u2013 Assunto: Cumprimento\n de Senten\u00e7a  - Liquida\u00e7\u00e3o  \/ Cumprimento  \/ Execu\u00e7\u00e3o\nExeq\u00fcente : Gabriela Harumi Ozono Carrapeiro\nExecutado Douglas Ozono Carrapeiro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Clarisse   dos   Reis   Esteves\nVistos.\nDefiro   os   benef\u00edcios     Justi\u00e7a   Gratuita   \u00e0   (ao)   requerente.\nDesigno  audi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o  para  o  dia  22  de  novembro  de  2016,  \n\u00e0s  9  horas  e  5  minutos . \nCite-se  o  devedor  aliment\u00edcio  para  que  efetue  o  pagamento  do  d\u00e9bito  alimentar,  \napurado  \u00e0s  fls.  05 ,  bem  como  das  parcelas  vincendas  at\u00e9  a  data  do  efetivo  pagamento,  ou  \njustifique  a  impossibilidade  de  faz\u00ea-lo,  em  03  dias,  sob  pena  de  pris\u00e3o  e  inscri\u00e7\u00e3o  nos  \u00f3rg\u00e3os  de  \nprote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  \u2013  SPC  E  SERASA  -,  nos  termos  dos  artigos  528,  par\u00e1grafos  3\u00ba  e  4\u00ba,  e  782,  \npar\u00e1grafo  3\u00ba,  ambos   do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  A  contagem  do  prazo  de  resposta  se  iniciar\u00e1  a  \npartir  da  audi\u00eancia  acima  designada,  caso  n\u00e3o  haja  acordo  entre  as  partes.  ADVERT\u00caNCIA:  A  \njustificativa  deve  ser  apresentada  atrav\u00e9s  de  advogado,  POR  MEIO  DIGITAL ,  atendimento  \u00e0  \nresolu\u00e7\u00e3o  551\/2011  que  regulamenta  a  lei  n\u00ba  11.419\/2006.\nFica  o(a)  autor(a)  intimado  (a)  por  seu  procurador(a)  constitu\u00eddo  nos  autos.\nEste  processo  tramita  eletronicamente.  A  \u00edntegra  do  processo  (peti\u00e7\u00e3o  inicial,  \ndocumentos  e  decis\u00f5es)  poder\u00e1  ser  visualizada  na  internet,  sendo  considerada  vista  pessoal  (art.  \n9\u00ba,  \u00a7  1\u00ba,  da  Lei  Federal  n\u00ba  11.419\/2006)  que  desobriga  a  anexa\u00e7\u00e3o.  Para  visualiza\u00e7\u00e3o,  acesse  o  site  \nwww.tjsp.jus.br,  informe  o  n\u00famero  do  processo  e  a  senha  anexa.  Peti\u00e7\u00f5es,  procura\u00e7\u00f5es,  defesas  \netc,  devem  ser  trazidos  ao  Ju\u00edzo  por  peticionamento  eletr\u00f4nico.\nAs  audi\u00eancias  deste  Ju\u00edzo  realizam-se  no  seguinte  endere\u00e7o:  Rua  Fel\u00edcio  \nMarcondes,  232,  sala  302.  Servir\u00e1  o  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  mandado,  e  em  raz\u00e3o  do  \nProvimento  CSM  n\u00ba  2.241\/2015,  o  nome  por  extenso  das  partes  constar\u00e1  da  folha  de  rosto.\nCumpra-se  na  forma  e  sob  as  penas  da  Lei,  \nobservando-se   o   disposto   no   art.   212  \ndo   C\u00f3digo   de   Processo   Civil. Int.\nGuarulhos , 01  de  setembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n \nA  C\u00d3PIA  DA INICIAL  SEGUE ANEXA  E FICA  FAZENDO  PARTE INTEGRANTE  DESTE\nITENS  4  e  5  DO  CAP\u00cdTULO  VI  DAS  NORMAS  DE  SERVI\u00c7O  DA  EGR\u00c9GIA  CORREGEDORIA  GERAL  DA  JUSTI\u00c7A,  TOMO  I  Nos  termos  do  \nProv.  3\/2001  da  CGJ,  fica  constando  o  seguinte:  \u201c 4.  \u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  numer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  4.1.  As  \ndespesas  em  caso  de  transporte  e  dep\u00f3sito  de  bens  e  outras  necess\u00e1rias  ao  cumprimento  de  mandados,  ressalvadas  aquelas  relativas  \u00e0  condu\u00e7\u00e3o,  ser\u00e3o  \nadiantadas  pela  parte  mediante  dep\u00f3sito  do  valor  indicado  pelo  oficial  de  justi\u00e7a  nos  autos,  em  conta  corrente  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo.  4.2.  Vencido  o  \nprazo  para  cumprimento  do  mandado  sem  que  efetuado  o  dep\u00f3sito  (4.1.),  o  oficial  de  justi\u00e7a  o  devolver\u00e1,  certificando  a  ocorr\u00eancia.  4.3.  Quando  o  \ninteressado  oferecer  meios  para  o  cumprimento  do  mandado  (4.1.),  dever\u00e1  desde  logo  especific\u00e1-los,  indicando  dia,  hora  e  local  em  que  estar\u00e3o  \u00e0  \ndisposi\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o  havendo  nesta  hip\u00f3tese  dep\u00f3sito  para  tais  dilig\u00eancias.  5.  A  identifica\u00e7\u00e3o  do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  ser\u00e1  feita  \nmediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  obrigat\u00f3ria  em  todas  as  dilig\u00eancias.\u201d  Texto  extra\u00eddo  do  Cap.  VI,  das  Normas  de  Servi\u00e7o  da  Corregedoria  \nGeral  de  Justi\u00e7a.  Advert\u00eancia:  Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  quem  lhe  \nesteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  exerc\u00edcio  da  fun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  \nPena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  Penal,  artigos  329  \u201ccaput\u201d  e  331.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029272-73.2016.8.26.0224 e c\u00f3digo 136DFED. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLARISSE DOS REIS ESTEVES, liberado nos autos em 02\/09\/2016 \u00e0s 15:59 . fls. 21"}},{"data":"01\/09\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Media\u00e7\u00e3o   Audi\u00eancia de Media\u00e7\u00e3o Data: 22\/11\/2016 Hora 09:05 Local: Sala 302 - 3\u00ba Andar Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2016","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WGRU.16.70248006-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 30\/08\/2016 22:51","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0637\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2180 P\u00e1gina: 2910\/2914","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0637\/2016 Teor do ato: Vistos.Emende o autor a inicial trazendo aos autos todos os documentos indispens\u00e1veis \u00e0 propositura da demanda, inclusive para propiciar o exerc\u00edcio do contradit\u00f3rio, nos termos do art. 320 do C\u00f3digo de Processo Civil, inclusive a representa\u00e7\u00e3o processual, no prazo de quinze dias sob pena de indeferimento da inicial nos termos do art. 321 do C\u00f3digo de Processo Civil.Int. Advogados(s): Nilandia Jesus Cerqueira Martins (OAB 286692\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Emende o autor a inicial trazendo aos autos todos os documentos indispens\u00e1veis \u00e0 propositura da demanda, inclusive para propiciar o exerc\u00edcio do contradit\u00f3rio, nos termos do art. 320 do C\u00f3digo de Processo Civil, inclusive a representa\u00e7\u00e3o processual, no prazo de quinze dias sob pena de indeferimento da inicial nos termos do art. 321 do C\u00f3digo de Processo Civil.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARULHOS\nFORO  DE GUARULHOS\n1\u00aa  VARA  DE FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nRua  Fel\u00edcio  Marcondes,  232, . \nCentro  - CEP  07010-030,  Guarulhos-SP \nFone:  (11) 2440-5885  - E-mail:  guarulhos1fam@tjsp.jus.br\n12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO - 2016\/001818\nProcesso  n\u00ba: 1029272-73.2016.8.26.0224\nClasse  \u2013 Assunto: Cumprimento\n de Senten\u00e7a  - Liquida\u00e7\u00e3o  \/ Cumprimento  \/ Execu\u00e7\u00e3o\nExeq\u00fcente : Gabriela Harumi Ozono Carrapeiro\nExecutado : Douglas Ozono Carrapeiro\n                                                                                                                        \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).  Clarisse  dos  Reis  Esteves\nVistos.\nEmende  o  autor  a  inicial  trazendo  aos  autos  todos  os  documentos  indispens\u00e1veis  \u00e0  \npropositura  da  demanda,  inclusive  para  propiciar  o  exerc\u00edcio  do  contradit\u00f3rio,  nos  termos  do  art.  \n320  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  inclusive  a  representa\u00e7\u00e3o  processual,  no  prazo  de  quinze  dias  \nsob  pena  de  indeferimento  da  inicial  nos  termos  do  art.  321  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nInt.       \nGuarulhos , 10  de  agosto  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1029272-73.2016.8.26.0224 e c\u00f3digo 12978F0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLARISSE DOS REIS ESTEVES, liberado nos autos em 10\/08\/2016 \u00e0s 15:26 . fls. 7"}},{"data":"10\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo por Depend\u00eancia (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Cumprimento de Senten\u00e7a Alimentos - art. 528 NCPC","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"30\/08\/2016","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"10\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/03\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"23\/03\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"28\/03\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o do MP"},{"data":"27\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"09\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"24\/05\/2017","tipo":"Pedido de Designa\u00e7\u00e3o\/Redesigna\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia"},{"data":"30\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"22\/11\/2016","tipo":"Audi\u00eancia de Media\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"29\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":90,"total_andamentos":90}],"publicacoes":[]}