{"numero":"1030083-80.2017.8.26.0100","processos":[{"processo":"1030083-80.2017.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Pr\u00e1ticas Abusivas","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"04\/04\/2017 \u00e0s 14:36 - Livre\n11\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Flavia Poyares Miranda","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 175.800,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Wagner Balbino Alves"},{"tipo":"Reqdo","nome":"ITAU UNIBANCO S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Alexander Coelho"},{"tipo":"Soc. Advogados","nome":"Marcos Caldas Martins Chagas"},{"tipo":"Advogada","nome":"Ana Carolina Ginjo"}],"andamentos":[{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0205\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2446 P\u00e1gina: 201\/229","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0205\/2017 Teor do ato: Vistos.Nos termos do artigo 1.010, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, intime-se o apelado para apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 (quinze) dias.Ap\u00f3s, ex vi do disposto no par\u00e1grafo 3\u00ba do artigo 1.010 do C\u00f3digo de Processo Civil, remetam-se os autos ao Tribunal de Justi\u00e7a, independentemente do ju\u00edzo de admissibilidade.Intime-se. Advogados(s): Alexander Coelho (OAB 151555\/SP), Ana Carolina Ginjo (OAB 371530\/SP), Marcos Caldas Martins Chagas (OAB 56526\/MG)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Nos termos do artigo 1.010, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, intime-se o apelado para apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 (quinze) dias.Ap\u00f3s, ex vi do disposto no par\u00e1grafo 3\u00ba do artigo 1.010 do C\u00f3digo de Processo Civil, remetam-se os autos ao Tribunal de Justi\u00e7a, independentemente do ju\u00edzo de admissibilidade.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   13\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1322\/1324   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6116\/6578-   -   E-mail:   sp11cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1030083-80.2017.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1030083-80.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Pr\u00e1ticas  Abusivas\nRequerente : Wagner Balbino  Alves\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Flavia   Poyares   Miranda\nVistos.\nNos termos  do  artigo  1.010,  \u00a7  1\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  intime-se  o  apelado  \npara apresentar  contrarraz\u00f5es  no  prazo  de  15  (quinze)  dias.\nAp\u00f3s, ex  vi  do  disposto  no  par\u00e1grafo  3\u00ba  do  artigo  1.010  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil, remetam-se  os  autos  ao  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  independentemente  do  ju\u00edzo  de  admissibilidade.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 04  de  outubro  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030083-80.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 38EC7E1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 04\/10\/2017 \u00e0s 19:08 . fls. 220"}},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41152329-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 04\/10\/2017 14:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0193\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2434 P\u00e1gina: 217\/245","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0193\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls.186\/189 : Trata-se de embargos de declara\u00e7\u00e3o.N\u00e3o vislumbro na r. senten\u00e7a proferida nenhum v\u00edcio, raz\u00e3o pela qual rejeito os embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos.Em que pesem as respeit\u00e1veis pondera\u00e7\u00f5es da parte embargante, a decis\u00e3o n\u00e3o possui v\u00edcios a serem sanados pela via dos embargos de declara\u00e7\u00e3o, existindo a via recursal pr\u00f3pria para tal mister.Ademais, no caso em tela, verifica-se que os embargos de declara\u00e7\u00e3o tem car\u00e1ter eminentemente infringentes, o que n\u00e3o se admite:\"EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O - Pressupostos legais - CPC, artigo 535 - Inexist\u00eancia de omiss\u00e3o - Pretens\u00e3o a novo julgamento da causa - Car\u00e1ter infringente. A jurisprud\u00eancia do Supremo Tribunal Federal n\u00e3o admite o uso da via recursal dos embargos para obter novo julgamento da causa, sob alega\u00e7\u00e3o de erro ou desacerto do julgado. Embargos de declara\u00e7\u00e3o rejeitados dado que apresentam car\u00e1ter de infringentes\" (STF - E-Decl. em Rec. Extr. n\u00ba 202.036-2 - SP - 1\u00aa T - Rel. Min. Ilmar Galv\u00e3o - J. 04.08.98 - DJ 11.12.98 - v.u) (g.m.). \"EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O - Inexist\u00eancia de omiss\u00e3o, de d\u00favida ou de contrariedade que os justificasse - O Juiz n\u00e3o est\u00e1 obrigado a responder todas as alega\u00e7\u00f5es das partes, quando j\u00e1 tenha encontrado motivo suficiente para fundamentos indicados por elas e tampouco a responder um a todos os argumentos - Embargos Rejeitados. A decis\u00e3o sobre embargos de declara\u00e7\u00e3o n\u00e3o pode, a pretexto de suprir omiss\u00e3o ou corrigir obscuridade ou contradi\u00e7\u00e3o, alterar, na subst\u00e2ncia, a decis\u00e3o embargada, n\u00e3o como se acolher os embargos de declara\u00e7\u00e3o com ess\u00eancia de Embargos Infringentes\" (TJSP - EDecl. n\u00ba 30.648-4 - Campinas - 5\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Rel. Christiano Kuntz - J. 20.08.98 - v.u.) (g.m.).\"Os embargos declarat\u00f3rios n\u00e3o constituem meio h\u00e1bil ao reexame do julgado, por isso que constituem apelos de integra\u00e7\u00e3o e n\u00e3o de substitui\u00e7\u00e3o. Assim, n\u00e3o h\u00e1 como serem acolhidos se n\u00edtido seu car\u00e1ter infringente e ausentes quaisquer dos pressupostos indispens\u00e1veis elencados no CPC, art. 535\" (STJ - Emb. Decl. no Ag. Reg. na Peti\u00e7\u00e3o n. 1.649-RS - Corte Especial - Min. Edson Vidigal - j. 19.05.2004-RSTJ 181\/44).\"Processual civil. Embargos de declara\u00e7\u00e3o. Omiss\u00e3o e contradi\u00e7\u00e3o. Aus\u00eancia. Consoante o disposto no artigo 535, I e II, do C\u00f3digo de Processo Civil, os embargos de declara\u00e7\u00e3o se prestam a expungir do julgado eventual obscuridade, omiss\u00e3o ou contradi\u00e7\u00e3o, admitindo-se s\u00f3 excepcionalmente o efeito modificativo. Ausente omiss\u00e3o ou contradi\u00e7\u00e3o no julgado, inadmiss\u00edveis s\u00e3o os declarat\u00f3rios, que visam ao rejulgamento da causa, apresentando car\u00e1ter infringente. Embargos de declara\u00e7\u00e3o rejeitados\" (STJ - Ag. Reg. nos Emb.Decl. n. 188.623-BA - 3a T - Rel. Min. Castro Filho - j . 27.06.2002).\"Os embargos de declara\u00e7\u00e3o devem atender aos seus requisitos, quais sejam, suprir omiss\u00e3o, contradi\u00e7\u00e3o ou obscuridade; n\u00e3o havendo qualquer um desses pressupostos, rejeitam-se os mesmos, mormente quando o ponto fulcral da controv\u00e9rsia reside na insatisfa\u00e7\u00e3o do ora embargante com o deslinde da controv\u00e9rsia. Invi\u00e1vel, em sede de embargos declarat\u00f3rios, a concess\u00e3o do excepcional efeito infringente, quando a oposi\u00e7\u00e3o dos mesmos cinge-se a repisar todos os fundamentos anteriormente j\u00e1 tecidos\" (STJ -Ag. Reg. nos Emb. Decl. n. 525.617-DF - 5a T -Rel. Min. Gilson Dipp-j. 18.11.2003).\"RECURSO. Embargos de declara\u00e7\u00e3o. V\u00edcios n\u00e3o existentes. Car\u00e1ter infringente manifesto. Rejei\u00e7\u00e3o. A fun\u00e7\u00e3o do tribunal, nos embargos declarat\u00f3rios, n\u00e3o \u00e9 responder a question\u00e1rios sobre meros pontos de fato, mas, sim, remediar obscuridades, contradi\u00e7\u00f5es ou omiss\u00f5es\" (TJSP - Emb. Decl. n. 079.909-4 - 2a C\u00e2mara de Direito Privado - Rel. Cezar Peluso).\"Os embargos de declara\u00e7\u00e3o n\u00e3o constituem recurso id\u00f4neo para corrigir os fundamentos de uma decis\u00e3o\" (Bol. AASP 1.536\/122).\"Os embargos de declara\u00e7\u00e3o n\u00e3o assumem car\u00e1ter infringente da decis\u00e3o embargada, nem se destinam a obter o rejulgamento da causa ou mera corrigenda dos fundamentos do ac\u00f3rd\u00e3o, quando deficientes, insuficientes ou at\u00e9 err\u00f4neos. As eventuais incorre\u00e7\u00f5es na aprecia\u00e7\u00e3o dos fatos, da prova existente nos autos ou ainda na aplica\u00e7\u00e3o do direito, devem ser atacadas pelos recursos adequados, jamais por embargos declarat\u00f3rios.\" (Embargos \u00e2e Declara\u00e7\u00e3o nas 348.538-01\/7, 361.200-01\/8 e 475.511-01\/3, 1\u00aa C\u00e2mara, extinto II TAC - Rel. Juiz Renato Sartorelli).A despeito da reda\u00e7\u00e3o do art. 489, \u00a7 1\u00ba, do CPC, n\u00e3o houve substancial modifica\u00e7\u00e3o na ideia de que \"o \u00f3rg\u00e3o julgador n\u00e3o est\u00e1 obrigado a se manifestar sobre todos os argumentos colacionados pelas partes para expressar o seu convencimento, bastando, para tanto, pronunciar-se de forma geral sobre as quest\u00f5es pertinentes para a forma\u00e7\u00e3o de sua convic\u00e7\u00e3o\", de modo que \"desde que os fundamentos adotados sejam bastantes para justificar o conclu\u00eddo na decis\u00e3o, o \u00f3rg\u00e3o jurisdicional n\u00e3o est\u00e1 obrigado a rebater, um a um, todos os argumentos utilizados pela parte\" (STJ, AgRg no Ag n\u00ba 738.892\/DF, Rel. Min. Aldir Passarinho Junior, 4\u00aa Turma; AgRg no REsp n\u00ba 783.856\/GO, Rel. Min. Barros Monteiro, 4\u00aa Turma; AgRg no REsp n\u00ba 259141, Rel. Min. Nancy Andrighi, 3\u00aa Turma; AgRg no Ag n\u00ba 186.231, Rel. Min. Carlos Alberto Menezes Direito, 3\u00aa Turma).\u00c9 dizer: \"a fun\u00e7\u00e3o do julgador \u00e9 decidir a lide e apontar direta e objetivamente os fundamentos que, para tal, lhe foram suficientes, n\u00e3o havendo necessidade de apreciar todos os argumentos deduzidos pelas partes, ao contr\u00e1rio do que sucede com os peritos judiciais, que respondem individualmente aos quesitos ofertados nos autos\" (TJSP, Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 0007163-87.2009.8.26.0625; 10\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, Rel. Des.Roberto Maia, com invoca\u00e7\u00e3o de precedentes: STF, 1\u00aa Turma, ED no Ag.Reg. no RE n\u00ba 739.369\/SC, Rel. Min. Luiz Fux; STF, 2\u00aa Turma, Ag.Reg. no RE n\u00ba 724.151\/MS, Rel. Min. C\u00e1rmen L\u00facia; STJ, 2\u00aa Turma, AgRg no REsp n\u00ba 383.837\/RS, Rel. Min. Humberto Martins; e STJ, 3\u00aa Turma, AgRg no REsp n\u00ba 354.527\/RJ, Rel. Min. Sidnei Beneti).Frisa-se que \"N\u00e3o ofende a norma extra\u00edvel do inciso IV do \u00a7 1\u00ba do art. 489 do CPC\/2015 a decis\u00e3o que deixar de apreciar quest\u00f5es cujo exame tenha ficado prejudicado em raz\u00e3o da an\u00e1lise anterior de quest\u00e3o subordinante\" (Enunciado n\u00ba 12 aprovado no Semin\u00e1rio \"O Poder Judici\u00e1rio e o Novo C\u00f3digo de Processo Civil\", organizado pela Escola Nacional de Forma\u00e7\u00e3o e Aperfei\u00e7oamento de Magistrados ENFAM).Al\u00e9m disso, recorda-se que \"A fundamenta\u00e7\u00e3o sucinta n\u00e3o se confunde com a aus\u00eancia de fundamenta\u00e7\u00e3o e n\u00e3o acarreta a nulidade da decis\u00e3o se forem enfrentadas todas as quest\u00f5es cuja resolu\u00e7\u00e3o, em tese, influencie a decis\u00e3o da causa\" (Enunciado n\u00ba 10 aprovado no Semin\u00e1rio \"O Poder Judici\u00e1rio e o Novo C\u00f3digo de Processo Civil\", organizado pela Escola Nacional de Forma\u00e7\u00e3o e Aperfei\u00e7oamento de Magistrados ENFAM).Conv\u00e9m ainda acentuar que \"O art. 489, \u00a7 1\u00ba, IV, do CPC\/2015 n\u00e3o obriga o juiz a enfrentar os fundamentos jur\u00eddicos invocados pela parte, quando j\u00e1 tenham sido enfrentados na forma\u00e7\u00e3o dos precedentes obrigat\u00f3rios\" (Enunciado n\u00ba 13 aprovado no Semin\u00e1rio \"O Poder Judici\u00e1rio e o Novo C\u00f3digo de Processo Civil\", organizado pela Escola Nacional de Forma\u00e7\u00e3o e Aperfei\u00e7oamento de Magistrados - ENFAM.Em paralelo, lembra-se que \"a contradi\u00e7\u00e3o que autoriza os embargos declarat\u00f3rios \u00e9 a interna, entre as proposi\u00e7\u00f5es da pr\u00f3pria decis\u00e3o, ou seja, \u00e9 aquela existente entre a fundamenta\u00e7\u00e3o e o dispositivo, relat\u00f3rio e fundamenta\u00e7\u00e3o, dispositivo e ementa ou ainda entre seus t\u00f3picos internos\" (STJ, EDcl no AREsp 169.105\/RS, 4\u00aa Turma, Rel. Ministro Luis Felipe Salom\u00e3o) \"e n\u00e3o aquela decorrente do confronto entre o decisum e disposi\u00e7\u00f5es legais ou argumentos da parte. Acaso a hip\u00f3tese seja essa \u00faltima, o recurso cab\u00edvel \u00e9 outro\" (TJSP, ED na Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 0018690-12.2012.8.26.0114\/50000, 8\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico, Rel. Des. Jo\u00e3o Carlos Garcia.Desse modo, relembra-se sempre para evitar o reconhecimento de embargos de declara\u00e7\u00e3o como mecanismo de protela\u00e7\u00e3o que nesse tipo de recurso, \"n\u00e3o se pede que se redecida; pede-se que se reexprima\" (PONTES DE MIRANDA, Coment\u00e1rios ao C\u00f3digo de Processo Civil, Tomo VII, Rio de Janeiro, Forense, 1975, p. 400) e diante do que se cont\u00e9m no art. 1.022 do C\u00f3digo de Processo Civil, somente s\u00e3o admiss\u00edveis quando destinados a obter pronunciamento tendente a eliminar omiss\u00e3o, obscuridade ou contradi\u00e7\u00e3o interna do provimento jurisdicional. N\u00e3o servem portanto para obten\u00e7\u00e3o de nova decis\u00e3o sobre tema j\u00e1 examinado pelo julgado, por inconformismo da parte.Assim, conhe\u00e7o dos embargos e NEGO-LHES PROVIMENTO.Intime-se. Advogados(s): Alexander Coelho (OAB 151555\/SP), Marcos Caldas Martins Chagas (OAB 56526\/MG), Ana Carolina Ginjo (OAB 371530\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos    Vistos.Fls.186\/189 : Trata-se de embargos de declara\u00e7\u00e3o.N\u00e3o vislumbro na r. senten\u00e7a proferida nenhum v\u00edcio, raz\u00e3o pela qual rejeito os embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos.Em que pesem as respeit\u00e1veis pondera\u00e7\u00f5es da parte embargante, a decis\u00e3o n\u00e3o possui v\u00edcios a serem sanados pela via dos embargos de declara\u00e7\u00e3o, existindo a via recursal pr\u00f3pria para tal mister.Ademais, no caso em tela, verifica-se que os embargos de declara\u00e7\u00e3o tem car\u00e1ter eminentemente infringentes, o que n\u00e3o se admite:\"EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O - Pressupostos legais - CPC, artigo 535 - Inexist\u00eancia de omiss\u00e3o - Pretens\u00e3o a novo julgamento da causa - Car\u00e1ter infringente. A jurisprud\u00eancia do Supremo Tribunal Federal n\u00e3o admite o uso da via recursal dos embargos para obter novo julgamento da causa, sob alega\u00e7\u00e3o de erro ou desacerto do julgado. Embargos de declara\u00e7\u00e3o rejeitados dado que apresentam car\u00e1ter de infringentes\" (STF - E-Decl. em Rec. Extr. n\u00ba 202.036-2 - SP - 1\u00aa T - Rel. Min. Ilmar Galv\u00e3o - J. 04.08.98 - DJ 11.12.98 - v.u) (g.m.). \"EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O - Inexist\u00eancia de omiss\u00e3o, de d\u00favida ou de contrariedade que os justificasse - O Juiz n\u00e3o est\u00e1 obrigado a responder todas as alega\u00e7\u00f5es das partes, quando j\u00e1 tenha encontrado motivo suficiente para fundamentos indicados por elas e tampouco a responder um a todos os argumentos - Embargos Rejeitados. A decis\u00e3o sobre embargos de declara\u00e7\u00e3o n\u00e3o pode, a pretexto de suprir omiss\u00e3o ou corrigir obscuridade ou contradi\u00e7\u00e3o, alterar, na subst\u00e2ncia, a decis\u00e3o embargada, n\u00e3o como se acolher os embargos de declara\u00e7\u00e3o com ess\u00eancia de Embargos Infringentes\" (TJSP - EDecl. n\u00ba 30.648-4 - Campinas - 5\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Rel. Christiano Kuntz - J. 20.08.98 - v.u.) (g.m.).\"Os embargos declarat\u00f3rios n\u00e3o constituem meio h\u00e1bil ao reexame do julgado, por isso que constituem apelos de integra\u00e7\u00e3o e n\u00e3o de substitui\u00e7\u00e3o. Assim, n\u00e3o h\u00e1 como serem acolhidos se n\u00edtido seu car\u00e1ter infringente e ausentes quaisquer dos pressupostos indispens\u00e1veis elencados no CPC, art. 535\" (STJ - Emb. Decl. no Ag. Reg. na Peti\u00e7\u00e3o n. 1.649-RS - Corte Especial - Min. Edson Vidigal - j. 19.05.2004-RSTJ 181\/44).\"Processual civil. Embargos de declara\u00e7\u00e3o. Omiss\u00e3o e contradi\u00e7\u00e3o. Aus\u00eancia. Consoante o disposto no artigo 535, I e II, do C\u00f3digo de Processo Civil, os embargos de declara\u00e7\u00e3o se prestam a expungir do julgado eventual obscuridade, omiss\u00e3o ou contradi\u00e7\u00e3o, admitindo-se s\u00f3 excepcionalmente o efeito modificativo. Ausente omiss\u00e3o ou contradi\u00e7\u00e3o no julgado, inadmiss\u00edveis s\u00e3o os declarat\u00f3rios, que visam ao rejulgamento da causa, apresentando car\u00e1ter infringente. Embargos de declara\u00e7\u00e3o rejeitados\" (STJ - Ag. Reg. nos Emb.Decl. n. 188.623-BA - 3a T - Rel. Min. Castro Filho - j . 27.06.2002).\"Os embargos de declara\u00e7\u00e3o devem atender aos seus requisitos, quais sejam, suprir omiss\u00e3o, contradi\u00e7\u00e3o ou obscuridade; n\u00e3o havendo qualquer um desses pressupostos, rejeitam-se os mesmos, mormente quando o ponto fulcral da controv\u00e9rsia reside na insatisfa\u00e7\u00e3o do ora embargante com o deslinde da controv\u00e9rsia. Invi\u00e1vel, em sede de embargos declarat\u00f3rios, a concess\u00e3o do excepcional efeito infringente, quando a oposi\u00e7\u00e3o dos mesmos cinge-se a repisar todos os fundamentos anteriormente j\u00e1 tecidos\" (STJ -Ag. Reg. nos Emb. Decl. n. 525.617-DF - 5a T -Rel. Min. Gilson Dipp-j. 18.11.2003).\"RECURSO. Embargos de declara\u00e7\u00e3o. V\u00edcios n\u00e3o existentes. Car\u00e1ter infringente manifesto. Rejei\u00e7\u00e3o. A fun\u00e7\u00e3o do tribunal, nos embargos declarat\u00f3rios, n\u00e3o \u00e9 responder a question\u00e1rios sobre meros pontos de fato, mas, sim, remediar obscuridades, contradi\u00e7\u00f5es ou omiss\u00f5es\" (TJSP - Emb. Decl. n. 079.909-4 - 2a C\u00e2mara de Direito Privado - Rel. Cezar Peluso).\"Os embargos de declara\u00e7\u00e3o n\u00e3o constituem recurso id\u00f4neo para corrigir os fundamentos de uma decis\u00e3o\" (Bol. AASP 1.536\/122).\"Os embargos de declara\u00e7\u00e3o n\u00e3o assumem car\u00e1ter infringente da decis\u00e3o embargada, nem se destinam a obter o rejulgamento da causa ou mera corrigenda dos fundamentos do ac\u00f3rd\u00e3o, quando deficientes, insuficientes ou at\u00e9 err\u00f4neos. As eventuais incorre\u00e7\u00f5es na aprecia\u00e7\u00e3o dos fatos, da prova existente nos autos ou ainda na aplica\u00e7\u00e3o do direito, devem ser atacadas pelos recursos adequados, jamais por embargos declarat\u00f3rios.\" (Embargos \u00e2e Declara\u00e7\u00e3o nas 348.538-01\/7, 361.200-01\/8 e 475.511-01\/3, 1\u00aa C\u00e2mara, extinto II TAC - Rel. Juiz Renato Sartorelli).A despeito da reda\u00e7\u00e3o do art. 489, \u00a7 1\u00ba, do CPC, n\u00e3o houve substancial modifica\u00e7\u00e3o na ideia de que \"o \u00f3rg\u00e3o julgador n\u00e3o est\u00e1 obrigado a se manifestar sobre todos os argumentos colacionados pelas partes para expressar o seu convencimento, bastando, para tanto, pronunciar-se de forma geral sobre as quest\u00f5es pertinentes para a forma\u00e7\u00e3o de sua convic\u00e7\u00e3o\", de modo que \"desde que os fundamentos adotados sejam bastantes para justificar o conclu\u00eddo na decis\u00e3o, o \u00f3rg\u00e3o jurisdicional n\u00e3o est\u00e1 obrigado a rebater, um a um, todos os argumentos utilizados pela parte\" (STJ, AgRg no Ag n\u00ba 738.892\/DF, Rel. Min. Aldir Passarinho Junior, 4\u00aa Turma; AgRg no REsp n\u00ba 783.856\/GO, Rel. Min. Barros Monteiro, 4\u00aa Turma; AgRg no REsp n\u00ba 259141, Rel. Min. Nancy Andrighi, 3\u00aa Turma; AgRg no Ag n\u00ba 186.231, Rel. Min. Carlos Alberto Menezes Direito, 3\u00aa Turma).\u00c9 dizer: \"a fun\u00e7\u00e3o do julgador \u00e9 decidir a lide e apontar direta e objetivamente os fundamentos que, para tal, lhe foram suficientes, n\u00e3o havendo necessidade de apreciar todos os argumentos deduzidos pelas partes, ao contr\u00e1rio do que sucede com os peritos judiciais, que respondem individualmente aos quesitos ofertados nos autos\" (TJSP, Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 0007163-87.2009.8.26.0625; 10\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, Rel. Des.Roberto Maia, com invoca\u00e7\u00e3o de precedentes: STF, 1\u00aa Turma, ED no Ag.Reg. no RE n\u00ba 739.369\/SC, Rel. Min. Luiz Fux; STF, 2\u00aa Turma, Ag.Reg. no RE n\u00ba 724.151\/MS, Rel. Min. C\u00e1rmen L\u00facia; STJ, 2\u00aa Turma, AgRg no REsp n\u00ba 383.837\/RS, Rel. Min. Humberto Martins; e STJ, 3\u00aa Turma, AgRg no REsp n\u00ba 354.527\/RJ, Rel. Min. Sidnei Beneti).Frisa-se que \"N\u00e3o ofende a norma extra\u00edvel do inciso IV do \u00a7 1\u00ba do art. 489 do CPC\/2015 a decis\u00e3o que deixar de apreciar quest\u00f5es cujo exame tenha ficado prejudicado em raz\u00e3o da an\u00e1lise anterior de quest\u00e3o subordinante\" (Enunciado n\u00ba 12 aprovado no Semin\u00e1rio \"O Poder Judici\u00e1rio e o Novo C\u00f3digo de Processo Civil\", organizado pela Escola Nacional de Forma\u00e7\u00e3o e Aperfei\u00e7oamento de Magistrados ENFAM).Al\u00e9m disso, recorda-se que \"A fundamenta\u00e7\u00e3o sucinta n\u00e3o se confunde com a aus\u00eancia de fundamenta\u00e7\u00e3o e n\u00e3o acarreta a nulidade da decis\u00e3o se forem enfrentadas todas as quest\u00f5es cuja resolu\u00e7\u00e3o, em tese, influencie a decis\u00e3o da causa\" (Enunciado n\u00ba 10 aprovado no Semin\u00e1rio \"O Poder Judici\u00e1rio e o Novo C\u00f3digo de Processo Civil\", organizado pela Escola Nacional de Forma\u00e7\u00e3o e Aperfei\u00e7oamento de Magistrados ENFAM).Conv\u00e9m ainda acentuar que \"O art. 489, \u00a7 1\u00ba, IV, do CPC\/2015 n\u00e3o obriga o juiz a enfrentar os fundamentos jur\u00eddicos invocados pela parte, quando j\u00e1 tenham sido enfrentados na forma\u00e7\u00e3o dos precedentes obrigat\u00f3rios\" (Enunciado n\u00ba 13 aprovado no Semin\u00e1rio \"O Poder Judici\u00e1rio e o Novo C\u00f3digo de Processo Civil\", organizado pela Escola Nacional de Forma\u00e7\u00e3o e Aperfei\u00e7oamento de Magistrados - ENFAM.Em paralelo, lembra-se que \"a contradi\u00e7\u00e3o que autoriza os embargos declarat\u00f3rios \u00e9 a interna, entre as proposi\u00e7\u00f5es da pr\u00f3pria decis\u00e3o, ou seja, \u00e9 aquela existente entre a fundamenta\u00e7\u00e3o e o dispositivo, relat\u00f3rio e fundamenta\u00e7\u00e3o, dispositivo e ementa ou ainda entre seus t\u00f3picos internos\" (STJ, EDcl no AREsp 169.105\/RS, 4\u00aa Turma, Rel. Ministro Luis Felipe Salom\u00e3o) \"e n\u00e3o aquela decorrente do confronto entre o decisum e disposi\u00e7\u00f5es legais ou argumentos da parte. Acaso a hip\u00f3tese seja essa \u00faltima, o recurso cab\u00edvel \u00e9 outro\" (TJSP, ED na Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 0018690-12.2012.8.26.0114\/50000, 8\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico, Rel. Des. Jo\u00e3o Carlos Garcia.Desse modo, relembra-se sempre para evitar o reconhecimento de embargos de declara\u00e7\u00e3o como mecanismo de protela\u00e7\u00e3o que nesse tipo de recurso, \"n\u00e3o se pede que se redecida; pede-se que se reexprima\" (PONTES DE MIRANDA, Coment\u00e1rios ao C\u00f3digo de Processo Civil, Tomo VII, Rio de Janeiro, Forense, 1975, p. 400) e diante do que se cont\u00e9m no art. 1.022 do C\u00f3digo de Processo Civil, somente s\u00e3o admiss\u00edveis quando destinados a obter pronunciamento tendente a eliminar omiss\u00e3o, obscuridade ou contradi\u00e7\u00e3o interna do provimento jurisdicional. N\u00e3o servem portanto para obten\u00e7\u00e3o de nova decis\u00e3o sobre tema j\u00e1 examinado pelo julgado, por inconformismo da parte.Assim, conhe\u00e7o dos embargos e NEGO-LHES PROVIMENTO.Intime-se.","anexo":{"label":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   13\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1322\/1324   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6116\/6578-   -   E-mail:   sp11cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1030083-80.2017.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1030083-80.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Pr\u00e1ticas  Abusivas\nRequerente : Wagner Balbino  Alves\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Flavia   Poyares   Miranda\nVistos.\nFls.186\/189   :  Trata-se  de  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o.\nN\u00e3o  vislumbro  na  r.  senten\u00e7a  proferida  nenhum  v\u00edcio,  raz\u00e3o  pela  qual  rejeito  os  \nembargos  de  declara\u00e7\u00e3o  opostos.\nEm  que  pesem  as  respeit\u00e1veis  pondera\u00e7\u00f5es  da  parte  embargante,  a  decis\u00e3o  n\u00e3o  \npossui  v\u00edcios  a  serem  sanados  pela  via  dos  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o,  existindo  a  via  recursal  pr\u00f3pria  \npara  tal  mister.\nAdemais,  no  caso  em  tela,  verifica-se  que  os  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  tem  car\u00e1ter  \neminentemente  infringentes,  o  que  n\u00e3o  se  admite:\n\u201c EMBARGOS  DE  DECLARA\u00c7\u00c3O  -  Pressupostos  legais  -  CPC,  artigo  535  - \nInexist\u00eancia  de  omiss\u00e3o  -  Pretens\u00e3o  a  novo  julgamento  da  causa  -  Car\u00e1ter  \ninfringente.  A  jurisprud\u00eancia  do  Supremo  Tribunal  Federal  n\u00e3o  admite  o  uso  da  \nvia recursal  dos  embargos  para  obter  novo  julgamento  da  causa,  sob  alega\u00e7\u00e3o  de  \nerro ou  desacerto  do  julgado.  Embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  rejeitados  dado  que  \napresentam car\u00e1ter  de  infringentes\n\u201d (STF  -  E-Decl.  em  Rec.  Extr.  n\u00ba  202.036-2  -  \nSP  -  1\u00aa  T  -  Rel.  Min.  Ilmar  Galv\u00e3o  -  J.  04.08.98  -  DJ  11.12.98  -  v.u)  (g.m.).\n  \u201cEMBARGOS  DE  DECLARA\u00c7\u00c3O  -  Inexist\u00eancia  de  omiss\u00e3o,  de  d\u00favida  ou  de  \ncontrariedade  que  os  justificasse  -  O  Juiz  n\u00e3o  est\u00e1  obrigado  a  responder  todas  as  \nalega\u00e7\u00f5es  das  partes,  quando  j\u00e1  tenha  encontrado  motivo  suficiente  para  \nfundamentos  indicados  por  elas  e  tampouco  a  responder  um  a  todos  os  \nargumentos  -  Embargos  Rejeitados.  A  decis\u00e3o  sobre  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  \npode, a  pretexto  de  suprir  omiss\u00e3o  ou  corrigir  obscuridade  ou  contradi\u00e7\u00e3o,  \nalterar, na  subst\u00e2ncia,  a  decis\u00e3o  embargada,  n\u00e3o  como  se  acolher  os  embargos  de  \ndeclara\u00e7\u00e3o com  ess\u00eancia  de  Embargos  Infringentes\n\u201d (TJSP  -  EDecl.  n\u00ba  30.648-4  -  \nCampinas  -  5\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  - Rel.  Christiano  Kuntz  - J.  20.08.98  - \nv.u.)  (g.m.).\n\"Os  embargos  declarat\u00f3rios  n\u00e3o  constituem  meio  h\u00e1bil  ao  reexame  do  julgado,  \npor  isso  que  constituem  apelos  de  integra\u00e7\u00e3o  e  n\u00e3o  de  substitui\u00e7\u00e3o.  Assim,  n\u00e3o  h\u00e1  \ncomo  serem  acolhidos  se  n\u00edtido  seu  car\u00e1ter  infringente  e  ausentes  quaisquer  dos  \npressupostos  indispens\u00e1veis  elencados  no  CPC,  art.  535\"  (STJ  -  Emb.  Decl.  no  \nAg.  Reg.  na  Peti\u00e7\u00e3o  n.  1.649-RS  -  Corte  Especial  -  Min.  Edson  Vidigal  -  j.  \n19.05.2004-RSTJ  181\/44).\n\"Processual  civil.  Embargos  de  declara\u00e7\u00e3o.  Omiss\u00e3o  e  contradi\u00e7\u00e3o.  Aus\u00eancia.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030083-80.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 37F53E3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 18\/09\/2017 \u00e0s 17:25 . fls. 200\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   13\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1322\/1324   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6116\/6578-   -   E-mail:   sp11cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1030083-80.2017.8.26.0100  - p.  2\nConsoante\n o  disposto  no  artigo  535,  I  e  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  os  \nembargos  de  declara\u00e7\u00e3o  se  prestam  a  expungir  do  julgado  eventual  obscuridade,  \nomiss\u00e3o  ou  contradi\u00e7\u00e3o,  admitindo-se  s\u00f3  excepcionalmente  o  efeito  modificativo.  \nAusente  omiss\u00e3o  ou  contradi\u00e7\u00e3o  no  julgado,  inadmiss\u00edveis  s\u00e3o  os  declarat\u00f3rios,  \nque  visam  ao  rejulgamento  da  causa,  apresentando  car\u00e1ter  infringente.  Embargos  \nde  declara\u00e7\u00e3o  rejeitados\"  (STJ  -  Ag.  Reg.  nos  Emb.Decl.  n.  188.623-BA  -  3a  T  -  \nRel.  Min.  Castro  Filho  -  j  . 27.06.2002).\n\"Os  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  devem  atender  aos  seus  requisitos,  quais  sejam,  \nsuprir  omiss\u00e3o,  contradi\u00e7\u00e3o  ou  obscuridade;  n\u00e3o  havendo  qualquer  um  desses  \npressupostos,  rejeitam-se  os  mesmos,  mormente  quando  o  ponto  fulcral  da  \ncontrov\u00e9rsia  reside  na  insatisfa\u00e7\u00e3o  do  ora  embargante  com  o  deslinde  da  \ncontrov\u00e9rsia.  Invi\u00e1vel,  em  sede  de  embargos  declarat\u00f3rios,  a  concess\u00e3o  do  \nexcepcional  efeito  infringente,  quando  a  oposi\u00e7\u00e3o  dos  mesmos  cinge-se  a  repisar  \ntodos  os  fundamentos  anteriormente  j\u00e1  tecidos\"  (STJ  -Ag.  Reg.  nos  Emb.  Decl.  n.  \n525.617-DF  -  5a  T  -Rel.  Min.  Gilson  Dipp-j.  18.11.2003).\n\"RECURSO.  Embargos  de  declara\u00e7\u00e3o.  V\u00edcios  n\u00e3o  existentes.  Car\u00e1ter  infringente  \nmanifesto.  Rejei\u00e7\u00e3o.  A  fun\u00e7\u00e3o  do  tribunal,  nos  embargos  declarat\u00f3rios,  n\u00e3o  \u00e9 \nresponder  a  question\u00e1rios  sobre  meros  pontos  de  fato,  mas,  sim,  remediar  \nobscuridades,  contradi\u00e7\u00f5es  ou  omiss\u00f5es\"  (TJSP  -  Emb.  Decl.  n.  079.909-4  -  2a  \nC\u00e2mara  de  Direito  Privado  -  Rel.  Cezar  Peluso).\n\"Os  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  constituem  recurso  id\u00f4neo  para  corrigir  os  \nfundamentos  de  uma  decis\u00e3o\"  (Bol.  AASP  1.536\/122).\n\"Os  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  assumem  car\u00e1ter  infringente  da  decis\u00e3o  \nembargada,  nem  se  destinam  a  obter  o  rejulgamento  da  causa  ou  mera  corrigenda  \ndos  fundamentos  do  ac\u00f3rd\u00e3o,  quando  deficientes,  insuficientes  ou  at\u00e9  err\u00f4neos.  As  \neventuais  incorre\u00e7\u00f5es  na  aprecia\u00e7\u00e3o  dos  fatos,  da  prova  existente  nos  autos  ou  \nainda  na  aplica\u00e7\u00e3o  do  direito,  devem  ser  atacadas  pelos  recursos  adequados,  \njamais  por  embargos  declarat\u00f3rios.\"  (Embargos  \u00e2e  Declara\u00e7\u00e3o  nas  348.538-01\/7,  \n361.200-01\/8  e  475.511-01\/3,  1\u00aa   C\u00e2mara,  extinto  II  TAC  -  Rel.  Juiz  Renato  \nSartorelli).\nA  despeito  da  reda\u00e7\u00e3o  do  art.  489,  \u00a7  1\u00ba,  do  CPC,  n\u00e3o  houve  substancial  \nmodifica\u00e7\u00e3o  na  ideia  de  que  \u201co  \u00f3rg\u00e3o  julgador  n\u00e3o  est\u00e1  obrigado  a  se  manifestar  sobre  todos  os  \nargumentos  colacionados  pelas  partes  para  expressar  o  seu  convencimento,  bastando,  para  tanto,  \npronunciar-se  de  forma  geral  sobre  as  quest\u00f5es  pertinentes  para  a  forma\u00e7\u00e3o  de  sua  convic\u00e7\u00e3o\u201d,  de  \nmodo  que  \u201cdesde  que  os  fundamentos  adotados  sejam  bastantes  para  justificar  o  conclu\u00eddo  na  \ndecis\u00e3o,  o  \u00f3rg\u00e3o  jurisdicional  n\u00e3o  est\u00e1  obrigado  a  rebater,  um  a  um,  todos  os  argumentos  utilizados  \npela  parte\u201d  (STJ,  AgRg  no  Ag  n\u00ba  738.892\/DF,  Rel.  Min.  Aldir  Passarinho  Junior,  4\u00aa  Turma;  AgRg  \nno  REsp  n\u00ba  783.856\/GO,  Rel.  Min.  Barros  Monteiro,  4\u00aa  Turma;  AgRg  no  REsp  n\u00ba  259141,  Rel.  \nMin.  Nancy  Andrighi,  3\u00aa  Turma;  AgRg  no  Ag  n\u00ba  186.231,  Rel.  Min.  Carlos  Alberto  Menezes  \nDireito,  3\u00aa  Turma).\n\u00c9 dizer:  \u201ca  fun\u00e7\u00e3o  do  julgador  \u00e9  decidir  a  lide  e  apontar  direta  e  objetivamente  os  \nfundamentos  que,  para  tal,  lhe  foram  suficientes,  n\u00e3o  havendo  necessidade  de  apreciar  todos  os  \nargumentos  deduzidos  pelas  partes,  ao  contr\u00e1rio  do  que  sucede  com  os  peritos  judiciais,  que  \nrespondem  individualmente  aos  quesitos  ofertados  nos  autos\u201d  (TJSP,  Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba \n0007163-87.2009.8.26.0625;  10\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  Rel.  Des.Roberto  Maia,  com  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030083-80.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 37F53E3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 18\/09\/2017 \u00e0s 17:25 . fls. 201\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   13\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1322\/1324   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6116\/6578-   -   E-mail:   sp11cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1030083-80.2017.8.26.0100  - p.  3\ninvoca\u00e7\u00e3o\n de  precedentes:  STF,  1\u00aa  Turma,  ED  no  Ag.Reg.  no  RE  n\u00ba  739.369\/SC,  Rel.  Min.  Luiz  \nFux;  STF,  2\u00aa  Turma,  Ag.Reg.  no  RE  n\u00ba  724.151\/MS,  Rel.  Min.  C\u00e1rmen  L\u00facia;  STJ,  2\u00aa  Turma,  \nAgRg  no  REsp  n\u00ba  383.837\/RS,  Rel.  Min.  Humberto  Martins;  e  STJ,  3\u00aa  Turma,  AgRg  no  REsp  n\u00ba  \n354.527\/RJ,  Rel.  Min.  Sidnei  Beneti).\nFrisa-se  que  \u201c N\u00e3o  ofende  a  norma  extra\u00edvel  do  inciso  IV  do  \u00a7  1\u00ba  do  art.  489  do  \nCPC\/2015 a  decis\u00e3o  que  deixar  de  apreciar  quest\u00f5es  cujo  exame  tenha  ficado  prejudicado  em  \nraz\u00e3o da  an\u00e1lise  anterior  de  quest\u00e3o  subordinante\n\u201d (Enunciado  n\u00ba  12  aprovado  no  Semin\u00e1rio  \n\u201cO  Poder  Judici\u00e1rio  e  o  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil\u201d,  organizado  pela  Escola  Nacional  de  \nForma\u00e7\u00e3o  e  Aperfei\u00e7oamento  de  Magistrados  \n ENFAM).\nAl\u00e9m  disso,  recorda-se  que  \u201c A  fundamenta\u00e7\u00e3o  sucinta  n\u00e3o  se  confunde  com  a  \naus\u00eancia de  fundamenta\u00e7\u00e3o  e  n\u00e3o  acarreta  a  nulidade  da  decis\u00e3o  se  forem  enfrentadas  todas  \nas quest\u00f5es  cuja  resolu\u00e7\u00e3o,  em  tese,  influencie  a  decis\u00e3o  da  causa\n\u201d (Enunciado  n\u00ba  10  aprovado  \nno  Semin\u00e1rio  \u201cO  Poder  Judici\u00e1rio  e  o  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil\u201d,  organizado  pela  Escola  \nNacional  de  Forma\u00e7\u00e3o  e  Aperfei\u00e7oamento  de  Magistrados  \n ENFAM).\nConv\u00e9m  ainda  acentuar  que  \u201c O  art.  489,  \u00a7  1\u00ba,  IV,  do  CPC\/2015  n\u00e3o  obriga  o  juiz  \na  enfrentar  os  fundamentos  jur\u00eddicos  invocados  pela  parte,  quando  j\u00e1  tenham  sido  \nenfrentados na  forma\u00e7\u00e3o  dos  precedentes  obrigat\u00f3rios\n\u201d  (Enunciado  n\u00ba  13  aprovado  no  \nSemin\u00e1rio  \u201cO  Poder  Judici\u00e1rio  e  o  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil\u201d,  organizado  pela  Escola  \nNacional  de  Forma\u00e7\u00e3o  e  Aperfei\u00e7oamento  de  Magistrados  -  ENFAM.\nEm  paralelo,  lembra-se  que  \u201ca  contradi\u00e7\u00e3o  que  autoriza  os  embargos  declarat\u00f3rios  \n\u00e9   a  interna,  entre  as  proposi\u00e7\u00f5es  da  pr\u00f3pria  decis\u00e3o,  ou  seja,  \u00e9  aquela  existente  entre  a \nfundamenta\u00e7\u00e3o  e  o  dispositivo,  relat\u00f3rio  e  fundamenta\u00e7\u00e3o,  dispositivo  e  ementa  ou  ainda  entre  seus  \nt\u00f3picos  internos\u201d  (STJ,  EDcl  no  AREsp  169.105\/RS,  4\u00aa  Turma,  Rel.  Ministro  Luis  Felipe  Salom\u00e3o)  \n\u201ce  n\u00e3o  aquela  decorrente  do  confronto  entre  o  decisum  e  disposi\u00e7\u00f5es  legais  ou  argumentos  da  parte.  \nAcaso  a  hip\u00f3tese  seja  essa  \u00faltima,  o  recurso  cab\u00edvel  \u00e9  outro\u201d  (TJSP,  ED  na  Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  \n0018690-12.2012.8.26.0114\/50000,  8\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  P\u00fablico,  Rel.  Des.  Jo\u00e3o  Carlos  Garcia.\nDesse  modo,  relembra-se  sempre  para  evitar  o  reconhecimento  de  embargos  de  \ndeclara\u00e7\u00e3o  como  mecanismo  de  protela\u00e7\u00e3o  que  nesse  tipo  de  recurso,  \u201cn\u00e3o  se  pede  que  se  redecida;  \npede-se  que  se  reexprima\u201d  (PONTES  DE  MIRANDA,  Coment\u00e1rios  ao  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  \nTomo  VII,  Rio  de  Janeiro,  Forense,  1975,  p.  400)  e  diante  do  que  se  cont\u00e9m  no  art.  1.022  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil,  somente  s\u00e3o  admiss\u00edveis  quando  destinados  a  obter  pronunciamento  \ntendente  a  eliminar  omiss\u00e3o,  obscuridade  ou  contradi\u00e7\u00e3o  interna  do  provimento  jurisdicional.  \nN\u00e3o  servem  portanto  para  obten\u00e7\u00e3o  de  nova  decis\u00e3o  sobre  tema  j\u00e1  examinado  pelo  \njulgado,  por  inconformismo  da  parte.\nAssim,  conhe\u00e7o  dos  embargos  e  NEGO-LHES  PROVIMENTO.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 18  de  setembro  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030083-80.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 37F53E3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 18\/09\/2017 \u00e0s 17:25 . fls. 202"}},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41067325-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 15\/09\/2017 16:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0181\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2425 P\u00e1gina: 116\/147","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0181\/2017 Teor do ato: Vistos.Com a manifesta\u00e7\u00e3o da parte autora tornem conclusos.Intime-se. Advogados(s): Alexander Coelho (OAB 151555\/SP), Ana Carolina Ginjo (OAB 371530\/SP), Marcos Caldas Martins Chagas (OAB 56526\/MG)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Com a manifesta\u00e7\u00e3o da parte autora tornem conclusos.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   13\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1322\/1324   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6116\/6578-   -   E-mail:   sp11cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1030083-80.2017.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1030083-80.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Pr\u00e1ticas  Abusivas\nRequerente : Wagner Balbino  Alves\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Flavia   Poyares   Miranda\nVistos.\nCom   a   manifesta\u00e7\u00e3o   da   parte   autora   tornem   conclusos.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 01  de  setembro  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030083-80.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 372792A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 16:32 . fls. 190"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41004690-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 31\/08\/2017 17:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0177\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2421 P\u00e1gina: 208\/237","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0177\/2017 Teor do ato: Pelo exposto, JULGO PROCEDENTE em parte o pedido e, via de consequ\u00eancia, EXTINTO o processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para condenar a parte r\u00e9 ao pagamento do d\u00e9bito no importe de R$145.800,00, atualizado monetariamente pelos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, desde o ajuizamento da a\u00e7\u00e3o, e com a incid\u00eancia de juros legais, desde a cita\u00e7\u00e3o, na ordem de 1%, ao m\u00eas, nos termos do artigo 406 do C\u00f3digo Civil, c.c. o artigo 161, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional. Ante a sucumb\u00eancia, condeno a parte r\u00e9 ao pagamento de custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo, com amparo no artigo 85, \u00a72\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, em 10% sobre o valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o. P.R.I.C. Advogados(s): Alexander Coelho (OAB 151555\/SP), Marcos Caldas Martins Chagas (OAB 56526\/MG), Ana Carolina Ginjo (OAB 371530\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Pelo exposto, JULGO PROCEDENTE em parte o pedido e, via de consequ\u00eancia, EXTINTO o processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para condenar a parte r\u00e9 ao pagamento do d\u00e9bito no importe de R$145.800,00, atualizado monetariamente pelos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, desde o ajuizamento da a\u00e7\u00e3o, e com a incid\u00eancia de juros legais, desde a cita\u00e7\u00e3o, na ordem de 1%, ao m\u00eas, nos termos do artigo 406 do C\u00f3digo Civil, c.c. o artigo 161, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional. Ante a sucumb\u00eancia, condeno a parte r\u00e9 ao pagamento de custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo, com amparo no artigo 85, \u00a72\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, em 10% sobre o valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o. P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1030083-80.2017.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1030083-80.2017.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Pr\u00e1ticas  Abusivas\nRequerente : Wagner Balbino  Alves\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Flavia   Poyares   Miranda\nVISTOS.  \n    WAGNER BALBINO  ALVES,  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  de \nrestitui\u00e7\u00e3o  de  valores  cumulada  com  danos  morais  contra  BANCO  ITA\u00da  UNIBANCO,  alegando,  \nem  s\u00edntese,  que  entabulou  contrato  de  empr\u00e9stimo  com  o  banco  e  em  21\/02\/17  foi  surpreendido  \ncom  diversos  d\u00e9bitos  em  sua  conta.  Invoca  dispositivos  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor.  \nPugna  pela  proced\u00eancia  do  pedido,  para  a  condena\u00e7\u00e3o  da  requerida  ao  pagamento  do  d\u00e9bito  \ndescrito  na  inicial.  Vieram  documentos.\n  Citada, a  parte  r\u00e9  contestou  a  a\u00e7\u00e3o  de  forma  intempestiva  \nconforme  certificado  a  fl.177.   \n  \u00c9 o  relat\u00f3rio  do  necess\u00e1rio.\nDECIDO . \nImp\u00f5e-se  o  julgamento  conforme  o  estado  do  processo,  \ncomo  determina  o  artigo  355,  inciso  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  pois  a  r\u00e9,  apesar  de  devida  e  \nregularmente  citada,  n\u00e3o  contestou  o  feito  intempestivamente,  marcando-se  revel.\nPor  for\u00e7a  do  disposto  no  artigo  344  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil,  h\u00e3o  de  ser  reputados  como  incontroversos  os  fatos  afirmados  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  por  \nn\u00e3o  incidir,  in  casu , qualquer  das  hip\u00f3teses  elencadas  no  artigo  345  do  mesmo  Codex .\n   Ademais, a  peti\u00e7\u00e3o  inicial  foi  instru\u00edda  com  documentos  \nque  induzem  \u00e0  realidade  da  obriga\u00e7\u00e3o,  o  que,  aliado  ao  incontroverso  inadimplemento  acarreta  a  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030083-80.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 36CEE99. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 15:26 . fls. 182\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1030083-80.2017.8.26.0100 - lauda  2\nproced\u00eancia\n da  a\u00e7\u00e3o.\nOutrossim, o  pedido  deduzido  a t\u00edtulo  de  danos  morais  \nn\u00e3o  merece  acolhimento  eis  que  se  trata  de  mero  aborrecimento  decorrente  de  inadimplemento  \ncontratual.\n  Pelo exposto,  JULGO  PROCEDENTE  em  parte  o  pedido  \ne,  via  de  consequ\u00eancia,  EXTINTO  o  processo,  com  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito,  nos  termos  do  artigo  487,  \ninciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  para  condenar  a  parte  r\u00e9  ao  pagamento  do  d\u00e9bito  no  importe  \nde  R$145.800,00,  atualizado  monetariamente  pelos  \u00edndices  da  Tabela  Pr\u00e1tica  do  Egr\u00e9gio  Tribunal  \nde  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo,  desde  o  ajuizamento  da  a\u00e7\u00e3o,  e  com  a  incid\u00eancia  de  juros  legais,  desde  a  \ncita\u00e7\u00e3o,  na  ordem  de  1%,  ao  m\u00eas,  nos  termos  do  artigo  406  do  C\u00f3digo  Civil,  c.c.  o  artigo  161,  \u00a7  1\u00ba,  \ndo  C\u00f3digo  Tribut\u00e1rio  Nacional.\n  Ante a  sucumb\u00eancia,  condeno  a  parte  r\u00e9  ao  pagamento  de  \ncustas  processuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  que  fixo,  com  amparo  no  artigo  85,  \u00a72\u00ba,  do  C\u00f3digo  \nde  Processo  Civil,  em  10%  sobre  o  valor  atualizado  da  condena\u00e7\u00e3o.  \nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 28  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030083-80.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 36CEE99. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 15:26 . fls. 183"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40978437-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/08\/2017 12:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40978434-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/08\/2017 12:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0174\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2417 P\u00e1gina: 261\/284","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0174\/2017 Teor do ato: Vistos.Reitero decis\u00e3o de fl.171.Ap\u00f3s, tornem conclusos na sequ\u00eancia e com celeridade.Intime-se. Advogados(s): Alexander Coelho (OAB 151555\/SP), Ana Carolina Ginjo (OAB 371530\/SP), Marcos Caldas Martins Chagas (OAB 56526\/MG)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Reitero decis\u00e3o de fl.171.Ap\u00f3s, tornem conclusos na sequ\u00eancia e com celeridade.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   13\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1322\/1324   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6116\/6578-   -   E-mail:   sp11cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1030083-80.2017.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1030083-80.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Pr\u00e1ticas  Abusivas\nRequerente : Wagner Balbino  Alves\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Flavia   Poyares   Miranda\nVistos.\nReitero   decis\u00e3o   de   fl.171.\nAp\u00f3s,   tornem   conclusos   na   sequ\u00eancia   e   com   celeridade.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 22  de  agosto  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030083-80.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 367E4FC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 22\/08\/2017 \u00e0s 19:18 . fls. 174"}},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0139\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2387 P\u00e1gina: 217\/252","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0139\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 163\/169: \u00c0 vista do quanto alegado pela parte autora, certifique-se a tempestividade da contesta\u00e7\u00e3o apresentada \u00e0s fls. 69\/71. Ap\u00f3s, tornem conclusos.Intime-se. Advogados(s): Alexander Coelho (OAB 151555\/SP), Ana Carolina Ginjo (OAB 371530\/SP), Marcos Caldas Martins Chagas (OAB 56526\/MG)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 163\/169: \u00c0 vista do quanto alegado pela parte autora, certifique-se a tempestividade da contesta\u00e7\u00e3o apresentada \u00e0s fls. 69\/71. Ap\u00f3s, tornem conclusos.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   13\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1322\/1324   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6116\/6578-   -   E-mail:   sp11cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1030083-80.2017.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1030083-80.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Pr\u00e1ticas  Abusivas\nRequerente : Wagner Balbino  Alves\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Flavia   Poyares   Miranda\nVistos.\nFls.   163\/169:   \u00c0   vista   do   quanto   alegado   pela   parte   autora,   certifique-se   a  \ntempestividade   da   contesta\u00e7\u00e3o   apresentada   \u00e0s   fls.   69\/71.  \nAp\u00f3s,   tornem   conclusos.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 11  de  julho  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030083-80.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 33F8D0E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 11\/07\/2017 \u00e0s 15:24 . fls. 171"}},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40752868-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/07\/2017 17:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40692665-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 27\/06\/2017 15:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0119\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2369 P\u00e1gina: 130\/174","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0119\/2017 Teor do ato: Vistos.Especifiquem as partes, no prazo comum de 15 (quinze) dias, as provas que efetivamente pretendem produzir, justificando seu alcance e pertin\u00eancia, sob a pena de indeferimento.Em igual prazo, digam do interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia conciliat\u00f3ria. Int. Advogados(s): Alexander Coelho (OAB 151555\/SP), Marcos Caldas Martins Chagas (OAB 56526\/MG), Ana Carolina Ginjo (OAB 371530\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Especifiquem as partes, no prazo comum de 15 (quinze) dias, as provas que efetivamente pretendem produzir, justificando seu alcance e pertin\u00eancia, sob a pena de indeferimento.Em igual prazo, digam do interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia conciliat\u00f3ria. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 13\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1322\/1324,  Centro - CEP  01501-900,  Fone: \n2171-6116\/6578-,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp11cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1030083-80.2017.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento  Comum - Pr\u00e1ticas  Abusivas\nRequerente :Wagner Balbino  Alves\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Flavia   Poyares   Miranda\nVistos.\nEspecifiquem  as  partes,  no  prazo  comum  de  15  (quinze)  dias,  as  provas  que  \nefetivamente  pretendem  produzir,  justificando  seu  alcance  e  pertin\u00eancia,  sob  a  pena  de  \nindeferimento.\nEm igual  prazo,  digam  do  interesse  na  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  conciliat\u00f3ria.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 13  de  junho  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030083-80.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 32780C6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 13\/06\/2017 \u00e0s 15:45 . fls. 159"}},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40628128-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 12\/06\/2017 15:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0099\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2352 P\u00e1gina: 389\/412","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0099\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls.69\/71: Nos termos dos artigos 350 e 351 do C\u00f3digo de Processo Civil, manifeste-se o autor em r\u00e9plica no prazo de 15 (quinze) dias.Intime-se. Advogados(s): Alexander Coelho (OAB 151555\/SP), Ana Carolina Ginjo (OAB 371530\/SP), Marcos Caldas Martins Chagas (OAB 56526\/MG)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls.69\/71: Nos termos dos artigos 350 e 351 do C\u00f3digo de Processo Civil, manifeste-se o autor em r\u00e9plica no prazo de 15 (quinze) dias.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   13\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1322\/1324   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6116\/6578-   -   E-mail:   sp11cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1030083-80.2017.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1030083-80.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Pr\u00e1ticas  Abusivas\nRequerente : Wagner Balbino  Alves\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiza   de   Direito:   Dra.   Flavia   Poyares   Miranda\nVistos.\nFls.69\/71:  Nos  termos  dos  artigos  350  e  351  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  \nmanifeste-se o  autor  em  r\u00e9plica  no  prazo  de  15  (quinze)  dias.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 19  de  maio  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030083-80.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 311D15B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 19\/05\/2017 \u00e0s 17:53 . fls. 145"}},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40520316-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 18\/05\/2017 16:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0091\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2347 P\u00e1gina: 116\/161","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0091\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 45\/65: Anote-se.No mais, aguarde-se o decurso do prazo para defesa.Intime-se. Advogados(s): Alexander Coelho (OAB 151555\/SP), Ana Carolina Ginjo (OAB 371530\/SP), Marcos Caldas Martins Chagas (OAB 56526\/MG)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 45\/65: Anote-se.No mais, aguarde-se o decurso do prazo para defesa.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   13\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1322\/1324   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6116\/6578-   -   E-mail:   sp11cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1030083-80.2017.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1030083-80.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Pr\u00e1ticas  Abusivas\nRequerente : Wagner Balbino  Alves\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Flavia   Poyares   Miranda\nVistos.\nFls.   45\/65:   Anote-se.\nNo   mais,   aguarde-se   o   decurso   do   prazo   para   defesa.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 11  de  maio  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030083-80.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 30B487D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 11\/05\/2017 \u00e0s 19:08 . fls. 66"}},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40472468-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 09\/05\/2017 11:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR617596760TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : ITAU UNIBANCO S.A. Dilig\u00eancia : 17\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0067\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2324 P\u00e1gina: 241\/268","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0067\/2017 Teor do ato: Vistos.1- N\u00e3o obstante o disposto no artigo 334 do C\u00f3digo de Processo Civil, em casos como o presente o requerido n\u00e3o concorda, sequer, com a realiza\u00e7\u00e3o da concilia\u00e7\u00e3o, restando esta infrut\u00edfera por absoluta falta de interesse na composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel. Neste sentido, atento aos princ\u00edpios norteadores do referido diploma, sobretudo a celeridade (que tamb\u00e9m \u00e9 princ\u00edpio constitucional), entendo que, no caso concreto, a concilia\u00e7\u00e3o deve ser dispensada. Observo que o pr\u00f3prio CPC, em seu artigo 139, VI, autoriza que o juiz altere, na medida do necess\u00e1rio, o procedimento, adequando-o \u00e0 realidade dos autos. A prop\u00f3sito, ali\u00e1s, est\u00e1 o enunciado 35 da ENFAM: Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo.No mais, haver\u00e1 preju\u00edzo \u00e0s partes, pois se futuramente houver real interesse na concilia\u00e7\u00e3o, poder\u00e1 ser esta designada. E vale lembrar que sem preju\u00edzo, inexiste nulidade. 2- Cite(m)-se o(s) r\u00e9u(s) para responder(em) em 15 (quinze) dias (art. 335 do CPC), com observ\u00e2ncia das formalidades legais. Apresentada a r\u00e9plica (arts. 350 e 351 do CPC) e especificadas as provas, voltem conclusos.3- Advirto que sem advogado n\u00e3o poder\u00e1 ser oferecida defesa e que, nos termos do art. 344 do CPC, n\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o presumir-se-\u00e3o verdadeiros os fatos alegados pela parte autora.Intime-se. Advogados(s): Alexander Coelho (OAB 151555\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1- N\u00e3o obstante o disposto no artigo 334 do C\u00f3digo de Processo Civil, em casos como o presente o requerido n\u00e3o concorda, sequer, com a realiza\u00e7\u00e3o da concilia\u00e7\u00e3o, restando esta infrut\u00edfera por absoluta falta de interesse na composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel. Neste sentido, atento aos princ\u00edpios norteadores do referido diploma, sobretudo a celeridade (que tamb\u00e9m \u00e9 princ\u00edpio constitucional), entendo que, no caso concreto, a concilia\u00e7\u00e3o deve ser dispensada. Observo que o pr\u00f3prio CPC, em seu artigo 139, VI, autoriza que o juiz altere, na medida do necess\u00e1rio, o procedimento, adequando-o \u00e0 realidade dos autos. A prop\u00f3sito, ali\u00e1s, est\u00e1 o enunciado 35 da ENFAM: Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo.No mais, haver\u00e1 preju\u00edzo \u00e0s partes, pois se futuramente houver real interesse na concilia\u00e7\u00e3o, poder\u00e1 ser esta designada. E vale lembrar que sem preju\u00edzo, inexiste nulidade. 2- Cite(m)-se o(s) r\u00e9u(s) para responder(em) em 15 (quinze) dias (art. 335 do CPC), com observ\u00e2ncia das formalidades legais. Apresentada a r\u00e9plica (arts. 350 e 351 do CPC) e especificadas as provas, voltem conclusos.3- Advirto que sem advogado n\u00e3o poder\u00e1 ser oferecida defesa e que, nos termos do art. 344 do CPC, n\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o presumir-se-\u00e3o verdadeiros os fatos alegados pela parte autora.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n11\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 13\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1322\/1324,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6116\/6578-,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsp11cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1030083-80.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Pr\u00e1ticas  Abusivas\nRequerente : Wagner Balbino  Alves\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Eduardo   Palma   Pellegrinelli\nVistos.\n1- \nN\u00e3o   obstante   o   disposto   no   artigo   334   do   C\u00f3digo   de   Processo   Civil,   em   casos  \ncomo   o   presente   o   requerido   n\u00e3o   concorda,   sequer,   com   a   realiza\u00e7\u00e3o   da   concilia\u00e7\u00e3o,   restando   esta  \ninfrut\u00edfera   por   absoluta   falta   de   interesse   na   composi\u00e7\u00e3o   amig\u00e1vel.  \nNeste   sentido,   atento   aos   princ\u00edpios   norteadores   do   referido   diploma,   sobretudo  \na   celeridade   (que   tamb\u00e9m   \u00e9   princ\u00edpio   constitucional),   entendo   que,   no   caso   concreto,   a   concilia\u00e7\u00e3o  \ndeve   ser   dispensada.  \nObservo   que   o   pr\u00f3prio   CPC,   em   seu   artigo   139,   VI,   autoriza   que   o   juiz   altere,   na  \nmedida   do   necess\u00e1rio,   o   procedimento,   adequando-o   \u00e0   realidade   dos   autos.   A   prop\u00f3sito,   ali\u00e1s,   est\u00e1  \no   enunciado   35   da   ENFAM:  Al\u00e9m  das  situa\u00e7\u00f5es  em  que  a flexibiliza\u00e7\u00e3o  do  procedimento  \u00e9 \nautorizada  pelo  art.  139,  VI,  do  CPC\/2015,  pode  o  juiz,  de  of\u00edcio,  preservada  a  previsibilidade  do  \nrito,  adapt\u00e1-lo   \u00e0s  especificidades  da  causa,  observadas  as  garantias  fundamentais  do  processo.\nNo  mais,  haver\u00e1  preju\u00edzo  \u00e0s  partes,  pois  se  futuramente  houver  real  interesse  na  \nconcilia\u00e7\u00e3o,  poder\u00e1  ser  esta  designada.  E  vale  lembrar  que  sem  preju\u00edzo,  inexiste  nulidade.  \n2-  Cite(m)-se  o(s)  r\u00e9u(s)  para  responder(em)  em  15  (quinze)  dias  (art.  335  do  \nCPC),  com  observ\u00e2ncia  das  formalidades  legais.  Apresentada  a  r\u00e9plica  (arts.  350  e  351  do  CPC)  e  \nespecificadas  as  provas,  voltem  conclusos.\n3-  Advirto  que  sem  advogado  n\u00e3o  poder\u00e1  ser  oferecida  defesa  e  que,  nos  \ntermos  do  art.  344  do  CPC,  n\u00e3o  sendo  contestada  a  a\u00e7\u00e3o  presumir-se-\u00e3o  verdadeiros  os  fatos  \nalegados  pela  parte  autora .\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 05  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030083-80.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 2EED325. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDUARDO PALMA PELLEGRINELLI, liberado nos autos em 05\/04\/2017 \u00e0s 13:37 . fls. 40"}},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"09\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/05\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"12\/06\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"27\/06\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"10\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"31\/08\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"15\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/10\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":55,"total_andamentos":55}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"713857156","codPublicacaoOrigem":"1172649935","dataDivulgacao":"Jul 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1030083-80.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2387","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"11\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1030083-80.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Pr\u00e1ticas Abusivas - Wagner Balbino Alves - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos.Fls. 163\/169: \u00c0 vista do quanto alegado pela parte autora, certifique-se a tempestividade da contesta\u00e7\u00e3o apresentada \u00e0s fls. 69\/71. Ap\u00f3s, tornem conclusos.Intime-se. - ADV: MARCOS CALDAS MARTINS CHAGAS (OAB 56526\/MG), ALEXANDER COELHO (OAB 151555\/SP), ANA CAROLINA GINJO (OAB 371530\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0139\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 11\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SILVIA SOARES HUNGRIA PRADO UELZE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"227","paginaFinal":"227","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"900062","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24208220","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jul 12 2017 11:34:44:170PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1030083-80.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1030083-80.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"741043101","codPublicacaoOrigem":"1191281043","dataDivulgacao":"Aug 24 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 25 2017 12:00:00:000AM","numero":"1030083-80.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2417","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"11\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1030083-80.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Pr\u00e1ticas Abusivas - Wagner Balbino Alves - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos.Reitero decis\u00e3o de fl.171.Ap\u00f3s, tornem conclusos na sequ\u00eancia e com celeridade.Intime-se. - ADV: ANA CAROLINA GINJO (OAB 371530\/SP), MARCOS CALDAS MARTINS CHAGAS (OAB 56526\/MG), ALEXANDER COELHO (OAB 151555\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0174\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 11\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SILVIA SOARES HUNGRIA PRADO UELZE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"275","paginaFinal":"275","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"917196","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25649274","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Aug 24 2017 07:59:56:510AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1030083-80.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1030083-80.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"745152621","codPublicacaoOrigem":"1193911506","dataDivulgacao":"Aug 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1030083-80.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2421","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"11\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1030083-80.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Pr\u00e1ticas Abusivas - Wagner Balbino Alves - ITAU UNIBANCO S.A. - Pelo exposto, JULGO PROCEDENTE em parte o pedido e, via de consequ\u00eancia, EXTINTO o processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para condenar a parte r\u00e9 ao pagamento do d\u00e9bito no importe de R$145.800,00, atualizado monetariamente pelos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, desde o ajuizamento da a\u00e7\u00e3o, e com a incid\u00eancia de juros legais, desde a cita\u00e7\u00e3o, na ordem de 1%, ao m\u00eas, nos termos do artigo 406 do C\u00f3digo Civil, c.c. o artigo 161, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional. Ante a sucumb\u00eancia, condeno a parte r\u00e9 ao pagamento de custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo, com amparo no artigo 85, \u00a72\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, em 10% sobre o valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o. P.R.I.C. - ADV: ANA CAROLINA GINJO (OAB 371530\/SP), ALEXANDER COELHO (OAB 151555\/SP), MARCOS CALDAS MARTINS CHAGAS (OAB 56526\/MG)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0177\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 11\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SILVIA SOARES HUNGRIA PRADO UELZE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"220","paginaFinal":"220","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"919552","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25798043","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Aug 30 2017 01:45:41:800AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1030083-80.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1030083-80.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"759004441","codPublicacaoOrigem":"1202673580","dataDivulgacao":"Sep 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"1030083-80.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2434","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"11\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1030083-80.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Pr\u00e1ticas Abusivas - Wagner Balbino Alves - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos.Fls.186\/189 : Trata-se de embargos de declara\u00e7\u00e3o.N\u00e3o vislumbro na r. senten\u00e7a proferida nenhum v\u00edcio, raz\u00e3o pela qual rejeito os embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos.Em que pesem as respeit\u00e1veis pondera\u00e7\u00f5es da parte embargante, a decis\u00e3o n\u00e3o possui v\u00edcios a serem sanados pela via dos embargos de declara\u00e7\u00e3o, existindo a via recursal pr\u00f3pria para tal mister. Ademais, no caso em tela, verifica-se que os embargos de declara\u00e7\u00e3o tem car\u00e1ter eminentemente infringentes, o que n\u00e3o se admite:\"EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O - Pressupostos legais - CPC, artigo 535 - Inexist\u00eancia de omiss\u00e3o - Pretens\u00e3o a novo julgamento da causa - Car\u00e1ter infringente. A jurisprud\u00eancia do Supremo Tribunal Federal n\u00e3o admite o uso da via recursal dos embargos para obter novo julgamento da causa, sob alega\u00e7\u00e3o de erro ou desacerto do julgado. Embargos de declara\u00e7\u00e3o rejeitados dado que apresentam car\u00e1ter de infringentes\" (STF - E-Decl. em Rec. Extr. n\u00ba 202.036-2 - SP - 1\u00aa T - Rel. Min. Ilmar Galv\u00e3o - J. 04.08.98 - DJ 11.12.98 - v.u) (g.m.). \"EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O - Inexist\u00eancia de omiss\u00e3o, de d\u00favida ou de contrariedade que os justificasse - O Juiz n\u00e3o est\u00e1 obrigado a responder todas as alega\u00e7\u00f5es das partes, quando j\u00e1 tenha encontrado motivo suficiente para fundamentos indicados por elas e tampouco a responder um a todos os argumentos - Embargos Rejeitados. A decis\u00e3o sobre embargos de declara\u00e7\u00e3o n\u00e3o pode, a pretexto de suprir omiss\u00e3o ou corrigir obscuridade ou contradi\u00e7\u00e3o, alterar, na subst\u00e2ncia, a decis\u00e3o embargada, n\u00e3o como se acolher os embargos de declara\u00e7\u00e3o com ess\u00eancia de Embargos Infringentes\" (TJSP - EDecl. n\u00ba 30.648-4 - Campinas - 5\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Rel. Christiano Kuntz - J. 20.08.98 - v.u.) (g.m.).\"Os embargos declarat\u00f3rios n\u00e3o constituem meio h\u00e1bil ao reexame do julgado, por isso que constituem apelos de integra\u00e7\u00e3o e n\u00e3o de substitui\u00e7\u00e3o. Assim, n\u00e3o h\u00e1 como serem acolhidos se n\u00edtido seu car\u00e1ter infringente e ausentes quaisquer dos pressupostos indispens\u00e1veis elencados no CPC, art. 535\" (STJ - Emb. Decl. no Ag. Reg. na Peti\u00e7\u00e3o n. 1.649-RS - Corte Especial - Min. Edson Vidigal - j. 19.05.2004-RSTJ 181\/44).\"Processual civil. Embargos de declara\u00e7\u00e3o. Omiss\u00e3o e contradi\u00e7\u00e3o. Aus\u00eancia. Consoante o disposto no artigo 535, I e II, do C\u00f3digo de Processo Civil, os embargos de declara\u00e7\u00e3o se prestam a expungir do julgado eventual obscuridade, omiss\u00e3o ou contradi\u00e7\u00e3o, admitindo-se s\u00f3 excepcionalmente o efeito modificativo. Ausente omiss\u00e3o ou contradi\u00e7\u00e3o no julgado, inadmiss\u00edveis s\u00e3o os declarat\u00f3rios, que visam ao rejulgamento da causa, apresentando car\u00e1ter infringente. Embargos de declara\u00e7\u00e3o rejeitados\" (STJ - Ag. Reg. nos Emb.Decl. n. 188.623-BA - 3a T - Rel. Min. Castro Filho - j . 27.06.2002).\"Os embargos de declara\u00e7\u00e3o devem atender aos seus requisitos, quais sejam, suprir omiss\u00e3o, contradi\u00e7\u00e3o ou obscuridade; n\u00e3o havendo qualquer um desses pressupostos, rejeitam-se os mesmos, mormente quando o ponto fulcral da controv\u00e9rsia reside na insatisfa\u00e7\u00e3o do ora embargante com o deslinde da controv\u00e9rsia. Invi\u00e1vel, em sede de embargos declarat\u00f3rios, a concess\u00e3o do excepcional efeito infringente, quando a oposi\u00e7\u00e3o dos mesmos cinge-se a repisar todos os fundamentos anteriormente j\u00e1 tecidos\" (STJ -Ag. Reg. nos Emb. Decl. n. 525.617-DF - 5a T -Rel. Min. Gilson Dipp-j. 18.11.2003).\"RECURSO. Embargos de declara\u00e7\u00e3o. V\u00edcios n\u00e3o existentes. Car\u00e1ter infringente manifesto. Rejei\u00e7\u00e3o. A fun\u00e7\u00e3o do tribunal, nos embargos declarat\u00f3rios, n\u00e3o \u00e9 responder a question\u00e1rios sobre meros pontos de fato, mas, sim, remediar obscuridades, contradi\u00e7\u00f5es ou omiss\u00f5es\" (TJSP - Emb. Decl. n. 079.909-4 - 2a C\u00e2mara de Direito Privado - Rel. Cezar Peluso).\"Os embargos de declara\u00e7\u00e3o n\u00e3o constituem recurso id\u00f4neo para corrigir os fundamentos de uma decis\u00e3o\" (Bol. AASP 1.536\/122).\"Os embargos de declara\u00e7\u00e3o n\u00e3o assumem car\u00e1ter infringente da decis\u00e3o embargada, nem se destinam a obter o rejulgamento da causa ou mera corrigenda dos fundamentos do ac\u00f3rd\u00e3o, quando deficientes, insuficientes ou at\u00e9 err\u00f4neos. As eventuais incorre\u00e7\u00f5es na aprecia\u00e7\u00e3o dos fatos, da prova existente nos autos ou ainda na aplica\u00e7\u00e3o do direito, devem ser atacadas pelos recursos adequados, jamais por embargos declarat\u00f3rios.\" (Embargos \u00e2e Declara\u00e7\u00e3o nas 348.538-01\/7, 361.200- 01\/8 e 475.511-01\/3, 1\u00aa C\u00e2mara, extinto II TAC - Rel. Juiz Renato Sartorelli).A despeito da reda\u00e7\u00e3o do art. 489, \u00a7 1\u00ba, do CPC, n\u00e3o houve substancial modifica\u00e7\u00e3o na ideia de que \"o \u00f3rg\u00e3o julgador n\u00e3o est\u00e1 obrigado a se manifestar sobre todos os argumentos colacionados pelas partes para expressar o seu convencimento, bastando, para tanto, pronunciar-se de forma geral sobre as quest\u00f5es pertinentes para a forma\u00e7\u00e3o de sua convic\u00e7\u00e3o\", de modo que \"desde que os fundamentos adotados sejam bastantes para justificar o conclu\u00eddo na decis\u00e3o, o \u00f3rg\u00e3o jurisdicional n\u00e3o est\u00e1 obrigado a rebater, um a um, todos os argumentos utilizados pela parte\" (STJ, AgRg no Ag n\u00ba 738.892\/DF, Rel. Min. Aldir Passarinho Junior, 4\u00aa Turma; AgRg no REsp n\u00ba 783.856\/ GO, Rel. Min. Barros Monteiro, 4\u00aa Turma; AgRg no REsp n\u00ba 259141, Rel. Min. Nancy Andrighi, 3\u00aa Turma; AgRg no Ag n\u00ba 186.231, Rel. Min. Carlos Alberto Menezes Direito, 3\u00aa Turma).\u00c9 dizer: \"a fun\u00e7\u00e3o do julgador \u00e9 decidir a lide e apontar direta e objetivamente os fundamentos que, para tal, lhe foram suficientes, n\u00e3o havendo necessidade de apreciar todos os argumentos deduzidos pelas partes, ao contr\u00e1rio do que sucede com os peritos judiciais, que respondem individualmente aos quesitos ofertados nos autos\" (TJSP, Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 0007163-87.2009.8.26.0625; 10\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, Rel. Des.Roberto Maia, com invoca\u00e7\u00e3o de precedentes: STF, 1\u00aa Turma, ED no Ag.Reg. no RE n\u00ba 739.369\/SC, Rel. Min. Luiz Fux; STF, 2\u00aa Turma, Ag.Reg. no RE n\u00ba 724.151\/MS, Rel. Min. C\u00e1rmen L\u00facia; STJ, 2\u00aa Turma, AgRg no REsp n\u00ba 383.837\/RS, Rel. Min. Humberto Martins; e STJ, 3\u00aa Turma, AgRg no REsp n\u00ba 354.527\/RJ, Rel. Min. Sidnei Beneti).Frisa-se que \"N\u00e3o ofende a norma extra\u00edvel do inciso IV do \u00a7 1\u00ba do art. 489 do CPC\/2015 a decis\u00e3o que deixar de apreciar quest\u00f5es cujo exame tenha ficado prejudicado em raz\u00e3o da an\u00e1lise anterior de quest\u00e3o subordinante\" (Enunciado n\u00ba 12 aprovado no Semin\u00e1rio \"O Poder Judici\u00e1rio e o Novo C\u00f3digo de Processo Civil\", organizado pela Escola Nacional de Forma\u00e7\u00e3o e Aperfei\u00e7oamento de Magistrados ENFAM).Al\u00e9m disso, recorda-se que \"A fundamenta\u00e7\u00e3o sucinta n\u00e3o se confunde com a aus\u00eancia de fundamenta\u00e7\u00e3o e n\u00e3o acarreta a nulidade da decis\u00e3o se forem enfrentadas todas as quest\u00f5es cuja resolu\u00e7\u00e3o, '65m tese, influencie a decis\u00e3o da causa\" (Enunciado n\u00ba 10 aprovado no Semin\u00e1rio \"O Poder Judici\u00e1rio e o Novo C\u00f3digo de Processo Civil\", organizado pela Escola Nacional de Forma\u00e7\u00e3o e Aperfei\u00e7oamento de Magistrados ENFAM).Conv\u00e9m ainda acentuar que \"O art. 489, \u00a7 1\u00ba, IV, do CPC\/2015 n\u00e3o obriga o juiz a enfrentar os fundamentos jur\u00eddicos invocados pela parte, quando j\u00e1 tenham sido enfrentados na forma\u00e7\u00e3o dos precedentes obrigat\u00f3rios\" (Enunciado n\u00ba 13 aprovado no Semin\u00e1rio \"O Poder Judici\u00e1rio e o Novo C\u00f3digo de Processo Civil\", organizado pela Escola Nacional de Forma\u00e7\u00e3o e Aperfei\u00e7oamento de Magistrados - ENFAM.Em paralelo, lembra-se que \"a contradi\u00e7\u00e3o que autoriza os embargos declarat\u00f3rios \u00e9 a interna, entre as proposi\u00e7\u00f5es da pr\u00f3pria decis\u00e3o, ou seja, \u00e9 aquela existente entre a fundamenta\u00e7\u00e3o e o dispositivo, relat\u00f3rio e fundamenta\u00e7\u00e3o, dispositivo e ementa ou ainda entre seus t\u00f3picos internos\" (STJ, EDcl no AREsp 169.105\/RS, 4\u00aa Turma, Rel. Ministro Luis Felipe Salom\u00e3o) \"e n\u00e3o aquela decorrente do confronto entre o decisum e disposi\u00e7\u00f5es legais ou argumentos da parte. Acaso a hip\u00f3tese seja essa \u00faltima, o recurso cab\u00edvel \u00e9 outro\" (TJSP, ED na Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 0018690-12.2012.8.26.0114\/50000, 8\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico, Rel. Des. Jo\u00e3o Carlos Garcia.Desse modo, relembra-se sempre para evitar o reconhecimento de embargos de declara\u00e7\u00e3o como mecanismo de protela\u00e7\u00e3o que nesse tipo de recurso, \"n\u00e3o se pede que se redecida; pede-se que se reexprima\" (PONTES DE MIRANDA, Coment\u00e1rios ao C\u00f3digo de Processo Civil, Tomo VII, Rio de Janeiro, Forense, 1975, p. 400) e diante do que se cont\u00e9m no art. 1.022 do C\u00f3digo de Processo Civil, somente s\u00e3o admiss\u00edveis quando destinados a obter pronunciamento tendente a eliminar omiss\u00e3o, obscuridade ou contradi\u00e7\u00e3o interna do provimento jurisdicional. N\u00e3o servem portanto para obten\u00e7\u00e3o de nova decis\u00e3o sobre tema j\u00e1 examinado pelo julgado, por inconformismo da parte.Assim, conhe\u00e7o dos embargos e NEGO-LHES PROVIMENTO.Intime-se. - ADV: MARCOS CALDAS MARTINS CHAGAS (OAB 56526\/MG), ALEXANDER COELHO (OAB 151555\/SP), ANA CAROLINA GINJO (OAB 371530\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0193\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 11\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SILVIA SOARES HUNGRIA PRADO UELZE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"237","paginaFinal":"237","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"927556","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26402427","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Sep 20 2017 04:40:55:653AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1030083-80.2017.8.26.0100","numeroAntigo":".","numeroUnificado":"1030083-80.2017.8.26.0100|.|202.036-2|30.648-4|181\/44|188.623|525.617|079.909-4|1.536\/122|348.538-01\/7|475.511-01\/3|738.892|186.231|0007163-87.2009.8.26.0625|739.369|724.151|354.527|169.105|0018690...","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"678105363","codPublicacaoOrigem":"1143794776","dataDivulgacao":"May 16 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"1030083-80.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2347","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"11\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1030083-80.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Pr\u00e1ticas Abusivas - Wagner Balbino Alves - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos.Fls. 45\/65: Anote-se.No mais, aguarde-se o decurso do prazo para defesa.Intime-se. - ADV: MARCOS CALDAS MARTINS CHAGAS (OAB 56526\/MG), ALEXANDER COELHO (OAB 151555\/SP), ANA CAROLINA GINJO (OAB 371530\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0091\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 11\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SILVIA SOARES HUNGRIA PRADO UELZE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"134","paginaFinal":"134","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"873680","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22514403","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"May 15 2017 10:32:55:620PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1030083-80.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1030083-80.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"682606152","codPublicacaoOrigem":"1148497316","dataDivulgacao":"May 23 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 24 2017 12:00:00:000AM","numero":"1030083-80.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2352","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"11\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1030083-80.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Pr\u00e1ticas Abusivas - Wagner Balbino Alves - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos.Fls.69\/71: Nos termos dos artigos 350 e 351 do C\u00f3digo de Processo Civil, manifeste-se o autor em r\u00e9plica no prazo de 15 (quinze) dias.Intime-se. - ADV: ANA CAROLINA GINJO (OAB 371530\/SP), ALEXANDER COELHO (OAB 151555\/SP), MARCOS CALDAS MARTINS CHAGAS (OAB 56526\/MG)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0099\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 11\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SILVIA SOARES HUNGRIA PRADO UELZE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"398","paginaFinal":"398","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"877198","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22729866","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"May 22 2017 10:49:08:187PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1030083-80.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1030083-80.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"697969952","codPublicacaoOrigem":"1160091708","dataDivulgacao":"Jun 19 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 20 2017 12:00:00:000AM","numero":"1030083-80.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2369","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"11\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1030083-80.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Pr\u00e1ticas Abusivas - Wagner Balbino Alves - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos.Especifiquem as partes, no prazo comum de 15 (quinze) dias, as provas que efetivamente pretendem produzir, justificando seu alcance e pertin\u00eancia, sob a pena de indeferimento.Em igual prazo, digam do interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia conciliat\u00f3ria. Int. - ADV: ANA CAROLINA GINJO (OAB 371530\/SP), ALEXANDER COELHO (OAB 151555\/SP), MARCOS CALDAS MARTINS CHAGAS (OAB 56526\/MG)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0119\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 11\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SILVIA SOARES HUNGRIA PRADO UELZE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"152","paginaFinal":"152","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"888131","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23486131","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jun 15 2017 12:46:50:927AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1030083-80.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1030083-80.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"749288301","codPublicacaoOrigem":"1196485995","dataDivulgacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1030083-80.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2425","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"11\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1030083-80.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Pr\u00e1ticas Abusivas - Wagner Balbino Alves - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos.Com a manifesta\u00e7\u00e3o da parte autora tornem conclusos.Intime-se. - ADV: MARCOS CALDAS MARTINS CHAGAS (OAB 56526\/MG), ANA CAROLINA GINJO (OAB 371530\/SP), ALEXANDER COELHO (OAB 151555\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0181\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 11\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SILVIA SOARES HUNGRIA PRADO UELZE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"126","paginaFinal":"126","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"921872","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25990611","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep  5 2017 07:56:55:130AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1030083-80.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1030083-80.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"771693155","codPublicacaoOrigem":"1210685317","dataDivulgacao":"Oct  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  9 2017 12:00:00:000AM","numero":"1030083-80.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2446","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"11\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1030083-80.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Pr\u00e1ticas Abusivas - Wagner Balbino Alves - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos.Nos termos do artigo 1.010, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, intime-se o apelado para apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 (quinze) dias.Ap\u00f3s, ex vi do disposto no par\u00e1grafo 3\u00ba do artigo 1.010 do C\u00f3digo de Processo Civil, remetam-se os autos ao Tribunal de Justi\u00e7a, independentemente do ju\u00edzo de admissibilidade.Intime-se. - ADV: ANA CAROLINA GINJO (OAB 371530\/SP), MARCOS CALDAS MARTINS CHAGAS (OAB 56526\/MG), ALEXANDER COELHO (OAB 151555\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0205\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 11\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SILVIA SOARES HUNGRIA PRADO UELZE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"208","paginaFinal":"208","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"934706","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26964046","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Oct  6 2017 07:19:33:183AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1030083-80.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1030083-80.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"657526109","codPublicacaoOrigem":"1125725137","dataDivulgacao":"Apr  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  7 2017 12:00:00:000AM","numero":"1030083-80.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2323","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1030083-80.2017.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Wagner Balbino Alves ADVOGADO : 151555\/SP - Alexander Coelho REQDO : ITAU UNIBANCO S.A. VARA :11\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 04\/04\/2017","paginaInicial":"94","paginaFinal":"94","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"858825","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21540133","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"67939","usuarioCadastro":"alessandra.sandoval","dataHoraCadastro":"Apr  6 2017 08:12:45:047AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1030083-80.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1030083-80.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}