{"numero":"1030132-63.2013.8.26.0100","processos":[{"processo":"1030132-63.2013.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Contratos Banc\u00e1rios","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"17\/05\/2013 \u00e0s 17:14 - Livre\n42\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Marcello do Amaral Perino","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 83.625,16","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"ITAU UNIBANCO S.A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"RICARDO HENRIQUE UNGARO DOS SANTOS"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"},{"tipo":"Advogado","nome":"Luiz Antonio Vianna de Azevedo Marques"},{"tipo":"Advogada","nome":"Carolina Demetrio Gomes de Melo"},{"tipo":"Advogado","nome":"Carlos Eduardo Amaral Di Monaco"}],"andamentos":[{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0355\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2436 P\u00e1gina: 700\/722","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0355\/2017 Teor do ato: Vistos.Ante a manifesta\u00e7\u00e3o do autor de fls. 146, JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o movida por ITAU UNIBANCO S.A. em face de RICARDO HENRIQUE UNGARO DOS SANTOS, nos termos do artigo 924, II e 925, ambos do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Eventuais custas remanescentes ser\u00e3o suportadas pelo r\u00e9u.Transitada em julgado, comunique-se a extin\u00e7\u00e3o do feito, arquivando-se os autos.P.R.I. Advogados(s): Carlos Eduardo Amaral Di Monaco (OAB 226622\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Carolina Demetrio Gomes de Melo (OAB 246097\/SP), Luiz Antonio Vianna de Azevedo Marques (OAB 52717\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos.Ante a manifesta\u00e7\u00e3o do autor de fls. 146, JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o movida por ITAU UNIBANCO S.A. em face de RICARDO HENRIQUE UNGARO DOS SANTOS, nos termos do artigo 924, II e 925, ambos do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Eventuais custas remanescentes ser\u00e3o suportadas pelo r\u00e9u.Transitada em julgado, comunique-se a extin\u00e7\u00e3o do feito, arquivando-se os autos.P.R.I.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n42\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\n     \n1030132-63.2013.8.26.0100 - lauda  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm,18 de  setembro  de  2017 fa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  \nDireito,  Dr. Marcello  do  Amaral  Perino . Eu,     , subscrevi.\n SENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1030132-63.2013.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : ITAU UNIBANCO  S.A.\nRequerido : RICARDO HENRIQUE  UNGARO DOS SANTOS\nVistos.\nAnte  a  manifesta\u00e7\u00e3o  do  autor  de  fls.  146,   JULGO  EXTINTA  a \npresente  a\u00e7\u00e3o  movida  por  ITAU  UNIBANCO  S.A.  em  face  de  RICARDO  HENRIQUE  \nUNGARO  DOS  SANTOS ,  nos  termos  do  artigo  924,  II  e  925,  ambos  do  Novo  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.\nEventuais custas  remanescentes  ser\u00e3o  suportadas  pelo  r\u00e9u.\nTransitada  em  julgado,  comunique-se  a  extin\u00e7\u00e3o  do  feito,  arquivando-\nse  os  autos.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 18  de  setembro  de  2017 .\nMarcello  do Amaral  Perino\n         Juiz  de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030132-63.2013.8.26.0100 e c\u00f3digo 37F2D57. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELLO DO AMARAL PERINO, liberado nos autos em 20\/09\/2017 \u00e0s 15:17 . fls. 148"}},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0324\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2422 P\u00e1gina: 832\/846","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40998329-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Extin\u00e7\u00e3o do Processo Data: 30\/08\/2017 17:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0324\/2017 Teor do ato: HOMOLOGO, por senten\u00e7a, o acordo a que chegaram as partes, para que produza os seus jur\u00eddicos e legais efeitos. Em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo, com julgamento de m\u00e9rito, na forma artigo 487, III, \"b\", do CPC. Deixo de fixar honor\u00e1rios, pois n\u00e3o houve lit\u00edgio.Precluso o direito de recorrer, por inexist\u00eancia de interesse processual. Certifique, a serventia, o tr\u00e2nsito em julgado. Aguarde-se, na fila \"processo arquivado\", do fluxo digital, not\u00edcias acerca do integral cumprimento do acordo ora homologado , ali devendo permanecer durante o cumprimento volunt\u00e1rio da obriga\u00e7\u00e3o e at\u00e9 provoca\u00e7\u00e3o ulterior das partes. Advogados(s): Carlos Eduardo Amaral Di Monaco (OAB 226622\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Carolina Demetrio Gomes de Melo (OAB 246097\/SP), Luiz Antonio Vianna de Azevedo Marques (OAB 52717\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    HOMOLOGO, por senten\u00e7a, o acordo a que chegaram as partes, para que produza os seus jur\u00eddicos e legais efeitos. Em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo, com julgamento de m\u00e9rito, na forma artigo 487, III, \"b\", do CPC. Deixo de fixar honor\u00e1rios, pois n\u00e3o houve lit\u00edgio.Precluso o direito de recorrer, por inexist\u00eancia de interesse processual. Certifique, a serventia, o tr\u00e2nsito em julgado. Aguarde-se, na fila \"processo arquivado\", do fluxo digital, not\u00edcias acerca do integral cumprimento do acordo ora homologado , ali devendo permanecer durante o cumprimento volunt\u00e1rio da obriga\u00e7\u00e3o e at\u00e9 provoca\u00e7\u00e3o ulterior das partes.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n42\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\n      \n1030132-63.2013.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1030132-63.2013.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : ITAU UNIBANCO  S.A.\nRequerido : RICARDO HENRIQUE  UNGARO DOS SANTOS\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marcello   do   Amaral   Perino\nVistos.\nHOMOLOGO ,  por  senten\u00e7a,  o  acordo  a  que  chegaram  as  partes,  para  que  \nproduza  os  seus  jur\u00eddicos  e  legais  efeitos.  \nEm  consequ\u00eancia,  JULGO  EXTINTO  o  processo,  com  julgamento  de  m\u00e9rito,  na  \nforma  artigo  487,  III,  \"b\",  do  CPC.\n  Deixo  de  fixar  honor\u00e1rios,  pois  n\u00e3o  houve  lit\u00edgio.\nPrecluso  o  direito  de  recorrer,  por  inexist\u00eancia  de  interesse  processual.  Certifique,  \na  serventia,  o  tr\u00e2nsito  em  julgado.  \nAguarde-se, na  fila  \"processo  arquivado\" ,  do  fluxo  digital,  not\u00edcias  acerca  do  \nintegral cumprimento  do  acordo  ora  homologado\n  ,   ali   devendo   permanecer   durante   o   cumprimento  \nvolunt\u00e1rio   da   obriga\u00e7\u00e3o   e   at\u00e9   provoca\u00e7\u00e3o   ulterior   das   partes.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 2 8 de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030132-63.2013.8.26.0100 e c\u00f3digo 36AFAC4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELLO DO AMARAL PERINO, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 16:02 . fls. 145"}},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40940746-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Data: 18\/08\/2017 14:58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0290\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2142 P\u00e1gina: 805","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0290\/2017 Teor do ato: Vistos. Recolha o requerido as custas da carteira de previd\u00eancia dos advogados que deixaram de acompanhar a peti\u00e7\u00e3o de fls.127\/128, no prazo de cinco dias. No sil\u00eancio, oficie-se ao IPESP. Sem preju\u00edzo, manifeste-se o autor em r\u00e9plica no prazo legal. Int. Advogados(s): Carlos Eduardo Amaral Di Monaco (OAB 226622\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Carolina Demetrio Gomes de Melo (OAB 246097\/SP), Luiz Antonio Vianna de Azevedo Marques (OAB 52717\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE para Republica\u00e7\u00e3o   Vistos. Recolha o requerido as custas da carteira de previd\u00eancia dos advogados que deixaram de acompanhar a peti\u00e7\u00e3o de fls.127\/128, no prazo de cinco dias. No sil\u00eancio, oficie-se ao IPESP. Sem preju\u00edzo, manifeste-se o autor em r\u00e9plica no prazo legal. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0298\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2409 P\u00e1gina: 809\/831","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0298\/2017 Teor do ato: Vistos,Acolho os embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos, e determino a republica\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o de fl. 129 ficando restitu\u00eddo o prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de r\u00e9plica pela parte autora.Cumpra-se.Int. Advogados(s): Carlos Eduardo Amaral Di Monaco (OAB 226622\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Carolina Demetrio Gomes de Melo (OAB 246097\/SP), Luiz Antonio Vianna de Azevedo Marques (OAB 52717\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Acolhidos    Vistos,Acolho os embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos, e determino a republica\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o de fl. 129 ficando restitu\u00eddo o prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de r\u00e9plica pela parte autora.Cumpra-se.Int.","anexo":{"label":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Acolhidos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n42\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 14\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1413\/1409,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: (11), S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj41a45@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\n CONCLUS\u00c3O\nEm 10  de  agosto  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr. Marcello  do  \nAmaral  Perino . Eu,   subscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1030132-63.2013.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : ITAU UNIBANCO  S.A.\nRequerido : RICARDO HENRIQUE  UNGARO DOS SANTOS\nVistos,\nAcolho  os  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  opostos,  e  determino  a  republica\u00e7\u00e3o  da  \ndecis\u00e3o  de  fl.  129  ficando  restitu\u00eddo  o  prazo  para  apresenta\u00e7\u00e3o  de  r\u00e9plica  pela  parte  autora.\nCumpra-se.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 10  de  agosto  de  2017\n  Marcello   do   Amaral   Perino\n                                  Juiz   de   Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030132-63.2013.8.26.0100 e c\u00f3digo 35BFB3D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELLO DO AMARAL PERINO, liberado nos autos em 10\/08\/2017 \u00e0s 14:07 . fls. 140"}},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40750523-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 10\/07\/2017 14:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0237\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2381 P\u00e1gina: 912\/932","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0237\/2017 Teor do ato: Vistos,Certifique a z. Serventia o decurso de prazo para manifesta\u00e7\u00e3o sobre a decis\u00e3o de fl. 129.Sem preju\u00edzo, especifiquem as partes, no prazo comum de cinco dias, as provas que pretendem produzir, justificando-as, bem como esclare\u00e7am se possuem interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia para tentativa de concilia\u00e7\u00e3o ou no julgamento do feito no estado.Intime-se. Advogados(s): Carlos Eduardo Amaral Di Monaco (OAB 226622\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Carolina Demetrio Gomes de Melo (OAB 246097\/SP), Luiz Antonio Vianna de Azevedo Marques (OAB 52717\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Determina\u00e7\u00e3o    Vistos,Certifique a z. Serventia o decurso de prazo para manifesta\u00e7\u00e3o sobre a decis\u00e3o de fl. 129.Sem preju\u00edzo, especifiquem as partes, no prazo comum de cinco dias, as provas que pretendem produzir, justificando-as, bem como esclare\u00e7am se possuem interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia para tentativa de concilia\u00e7\u00e3o ou no julgamento do feito no estado.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Determina\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n42\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 14\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1413\/1409,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: (11), S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj41a45@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\n CONCLUS\u00c3O\nEm 30  de  junho  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  \nDr. Marcello  do  Amaral  Perino . Eu,  subscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1030132-63.2013.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : ITAU UNIBANCO  S.A.\nRequerido : RICARDO HENRIQUE  UNGARO DOS SANTOS\nVistos,\nCertifique  a  z.  Serventia  o  decurso  de  prazo  para  manifesta\u00e7\u00e3o  sobre  a \ndecis\u00e3o  de  fl.  129.\nSem  preju\u00edzo,  especifiquem  as  partes,  no  prazo  comum  de  cinco  dias,  as  \nprovas  que  pretendem  produzir,  justificando-as,  bem  como  esclare\u00e7am  se  possuem  interesse  \nna  realiza\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  para  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o  ou  no  julgamento  do  feito  no  estado.\nIntime-se.\nS\u00e3o Paulo , 30  de  junho  de  2017\n  Marcello   do   Amaral   Perino\n                                  Juiz   de   Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030132-63.2013.8.26.0100 e c\u00f3digo 3361E23. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELLO DO AMARAL PERINO, liberado nos autos em 30\/06\/2017 \u00e0s 15:47 . fls. 134"}},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40606680-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 06\/06\/2017 18:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0177\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2354 P\u00e1gina: 861\/875","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0177\/2017 Teor do ato: Vistos.Recolha o requerido as custas da carteira de previd\u00eancia dos advogados que deixaram de acompanhar a peti\u00e7\u00e3o de fls. 127\/128, no prazo de cinco dias.No sil\u00eancio, oficie-se ao IPESP.Sem preju\u00edzo, manifeste-se o autor em r\u00e9plica no prazo legal.Int. Advogados(s): Carlos Eduardo Amaral Di Monaco (OAB 226622\/SP), Carolina Demetrio Gomes de Melo (OAB 246097\/SP), Luiz Antonio Vianna de Azevedo Marques (OAB 52717\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Recolha o requerido as custas da carteira de previd\u00eancia dos advogados que deixaram de acompanhar a peti\u00e7\u00e3o de fls. 127\/128, no prazo de cinco dias.No sil\u00eancio, oficie-se ao IPESP.Sem preju\u00edzo, manifeste-se o autor em r\u00e9plica no prazo legal.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n42\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 14\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1413\/1409,  Centro - CEP  01501-900,  Fone: (11), S\u00e3o Paulo-SP  \n-  E-mail:  upj41a45@tjsp.jus.br\nCONCLUS\u00c3O\nEm 23  de  maio  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM  Juiz  de  Direito  Dr.  \nMarcello  do  Amaral  Perino .Eu, Escrevente,  subscrevi.\n DECIS\u00c3O\nProcesso: 1030132-63.2013.8.26.0100  - Procedimento  Comum\nRequerente :ITAU UNIBANCO  S.A.\nRequerido : RICARDO  HENRIQUE  UNGARO DOS SANTOS\nVistos.\nRecolha  o  requerido  as  custas  da carteira  de \nprevid\u00eancia  dos  advogados  que  deixaram  de  acompanhar  a  peti\u00e7\u00e3o  de  fls.  \n127\/128,  no  prazo  de  cinco  dias.\nNo  sil\u00eancio,  oficie-se  ao  IPESP.\nSem  preju\u00edzo,  manifeste-se  o  autor  em  r\u00e9plica  no  prazo  \nlegal. Int.\n         S\u00e3o  Paulo, 23 de  maio  de 2017\nMarcello  do Amaral  Perino\nJuiz  de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  \nDIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030132-63.2013.8.26.0100 e c\u00f3digo 314009C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELLO DO AMARAL PERINO, liberado nos autos em 23\/05\/2017 \u00e0s 15:00 . fls. 129"}},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40360242-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/04\/2017 12:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0103\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2319 P\u00e1gina: 775\/790","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0103\/2017 Teor do ato: Vistos.Regularize o requerido Ricardo Henrique Ungaro dos Santos sua representa\u00e7\u00e3o processual, acostando aos autos procura\u00e7\u00e3o e a respectiva taxa de mandato.Intime-se. Advogados(s): Carlos Eduardo Amaral Di Monaco (OAB 226622\/SP), Carolina Demetrio Gomes de Melo (OAB 246097\/SP), Luiz Antonio Vianna de Azevedo Marques (OAB 52717\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Regularize o requerido Ricardo Henrique Ungaro dos Santos sua representa\u00e7\u00e3o processual, acostando aos autos procura\u00e7\u00e3o e a respectiva taxa de mandato.Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n42\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1030132-63.2013.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : ITAU UNIBANCO  S.A.\nRequerido : RICARDO HENRIQUE  UNGARO DOS SANTOS\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marcello   do   Amaral   Perino\nVistos.\nRegularize  o  requerido  Ricardo  Henrique  Ungaro  dos  Santos  sua  representa\u00e7\u00e3o  \nprocessual,  acostando  aos  autos  procura\u00e7\u00e3o  e  a  respectiva  taxa  de  mandato.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 27  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030132-63.2013.8.26.0100 e c\u00f3digo 2E859D5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELLO DO AMARAL PERINO, liberado nos autos em 29\/03\/2017 \u00e0s 14:29 . fls. 125"}},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/02\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40120213-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 10\/02\/2017 17:17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/01\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/10\/2016","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 100.2016\/088042-3 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 10\/01\/2017 Local: Unid. de Proc. Judicial das 41\u00aa a 45\u00aa Varas C\u00edveis","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/10\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/09\/2016","descricao":"Pedido de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40875662-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o Data: 14\/09\/2016 12:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0296\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2177 P\u00e1gina: 669\/682","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0296\/2016 Teor do ato: Fls. 110: manifeste-se o requerente acerca da certid\u00e3o negativa do Oficial de Justi\u00e7a. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fls. 110: manifeste-se o requerente acerca da certid\u00e3o negativa do Oficial de Justi\u00e7a.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/08\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/05\/2016","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 100.2016\/043279-0 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 04\/08\/2016 Local: Unid. de Proc. Judicial das 41\u00aa a 45\u00aa Varas C\u00edveis","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0133\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/04\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2105 P\u00e1gina: 584\/602","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0133\/2016 Teor do ato: Vistos.Fl. 104: Ci\u00eancia ao requerente. DEFIRO a cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u no novo endere\u00e7o indicado \u00e0s fls. 100\/103. Custas recolhidas, expe\u00e7a-se o mandado.Int. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2016","descricao":"Determinada a Cita\u00e7\u00e3o em Novo Endere\u00e7o    Vistos.Fl. 104: Ci\u00eancia ao requerente. DEFIRO a cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u no novo endere\u00e7o indicado \u00e0s fls. 100\/103. Custas recolhidas, expe\u00e7a-se o mandado.Int.","anexo":{"label":"Determinada a Cita\u00e7\u00e3o em Novo Endere\u00e7o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n42\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nCONCLUS\u00c3O\nEm,27 de  abril  de  2016 fa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  \nDireito,  Dr. Marcello  do  Amaral  Perino . Eu,  subscrevi.\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1030132-63.2013.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : ITAU UNIBANCO  S.A.\nRequerido : RICARDO HENRIQUE  UNGARO DOS SANTOS\nVistos.\nFl.  104:  Ci\u00eancia  ao  requerente.  \nDEFIRO  a  cita\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u  no  novo  endere\u00e7o  indicado  \u00e0s  fls.  100\/103.  \nCustas  recolhidas,  expe\u00e7a-se  o  mandado.\nInt.\nS\u00e3o Paulo , 27  de  abril  de  2016 .\nMarcello  do Amaral  Perino\n         Juiz  de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030132-63.2013.8.26.0100 e c\u00f3digo 1D82E0E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELLO DO AMARAL PERINO, liberado nos autos em 27\/04\/2016 \u00e0s 12:13 . fls. 105"}},{"data":"27\/04\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/03\/2016","descricao":"Pedido de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40195914-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o Data: 09\/03\/2016 09:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0061\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/03\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2066 P\u00e1gina: 565\/580","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0061\/2016 Teor do ato: Manifeste-se o requerente, no prazo de 5 dias, sobre a certid\u00e3o do Sr. Oficial de Justi\u00e7a. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/02\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se o requerente, no prazo de 5 dias, sobre a certid\u00e3o do Sr. Oficial de Justi\u00e7a.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/02\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    , dirigi-me \u00e0 Avenida Giovanni Gronchi, n.\u00ba 6.675, Vila Andrade - CEP 05724-005, S\u00e3o Paulo, reiteradas vezes e em hor\u00e1rios diversos, n\u00e3o logrando \u00eaxito em localizar o requerido em nenhuma das oportunidades diligenciadas, sendo sempre informado pelo respons\u00e1vel pelos porteiros, que o suplicado n\u00e3o se encontrava, n\u00e3o sabendo informar dia e hora em que o mesmo poderia ser localizado ali, tendo este oficial deixado telefone para contato, sendo que at\u00e9 a presente data n\u00e3o obtive retorno por parte do suplicado, desta forma, n\u00e3o podendo mais reter o mandado em raz\u00e3o do decurso do prazo, DEIXEI por ora de proceder \u00e0 CITA\u00c7\u00c3O de Ricardo Henrique Ungaro dos Santos. Em face ao exposto devolvo o mandado \u00e0 SADM para os devidos fins de direito.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/02\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/01\/2016","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 08\/02\/2016 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/12\/2015","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 100.2015\/121067-4 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 18\/04\/2016 Local: Unid. de Proc. Judicial das 41\u00aa a 45\u00aa Varas C\u00edveis","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0442\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/11\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2016 P\u00e1gina: 717\/739","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0442\/2015 Teor do ato: Vistos. DEFIRO a cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u nos novos endere\u00e7os indicados \u00e0s fls. 84\/89. Esclare\u00e7o que em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 cita\u00e7\u00e3o com hora certa verificando o Sr. Oficial de Justi\u00e7a, no ato de realiza\u00e7\u00e3o da dilig\u00eancia, a ocorr\u00eancia de qualquer das hip\u00f3teses previstas no art. 227 do C\u00f3digo de Processo Civil, proceder\u00e1 \u00e0 cita\u00e7\u00e3o ficta do requerido. Desde j\u00e1 fica autorizado ao Sr. Oficial de Justi\u00e7a a diligenciar nos termos do art. 172, \u00a7 2\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil. Expe\u00e7a-se o mandado. Int. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2015","descricao":"Determinada a Cita\u00e7\u00e3o em Novo Endere\u00e7o    Vistos. DEFIRO a cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u nos novos endere\u00e7os indicados \u00e0s fls. 84\/89. Esclare\u00e7o que em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 cita\u00e7\u00e3o com hora certa verificando o Sr. Oficial de Justi\u00e7a, no ato de realiza\u00e7\u00e3o da dilig\u00eancia, a ocorr\u00eancia de qualquer das hip\u00f3teses previstas no art. 227 do C\u00f3digo de Processo Civil, proceder\u00e1 \u00e0 cita\u00e7\u00e3o ficta do requerido. Desde j\u00e1 fica autorizado ao Sr. Oficial de Justi\u00e7a a diligenciar nos termos do art. 172, \u00a7 2\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil. Expe\u00e7a-se o mandado. Int.","anexo":{"label":"Determinada a Cita\u00e7\u00e3o em Novo Endere\u00e7o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n42\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nCONCLUS\u00c3O\nEm,25 de  novembro  de  2015 fa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  \nDireito,  Dr. Marcello  do  Amaral  Perino . Eu,subscrevi.\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1030132-63.2013.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : ITAU UNIBANCO  S.A.\nRequerido : RICARDO HENRIQUE  UNGARO DOS SANTOS\nVistos.\nDEFIRO  a  cita\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u  no s novo s endere\u00e7o s indicado s \u00e0s  fls.  84\/89.\nEsclare\u00e7o  que  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  cita\u00e7\u00e3o  com  hora  certa  verificando  o  Sr.  \nOficial  de  Justi\u00e7a,  no  ato  de  realiza\u00e7\u00e3o  da  dilig\u00eancia,  a  ocorr\u00eancia  de  qualquer  das  hip\u00f3teses  \nprevistas  no  art.  227  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  proceder\u00e1  \u00e0  cita\u00e7\u00e3o  ficta  do  requerido.\nDesde  j\u00e1  fica  autorizado  ao  Sr.  Oficial  de  Justi\u00e7a  a  diligenciar  nos  \ntermos  do  art.  172,  \u00a7  2\u00ba  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nExpe\u00e7a-se  o  mandado.\nInt.\nS\u00e3o Paulo , 25  de  novembro  de  2015 .\nMarcello  do Amaral  Perino\n         Juiz  de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030132-63.2013.8.26.0100 e c\u00f3digo 17D8D56. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELLO DO AMARAL PERINO, liberado nos autos em 25\/11\/2015 \u00e0s 13:03 . fls. 90"}},{"data":"25\/11\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/11\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40931784-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/11\/2015 13:58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0400\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/11\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1999 P\u00e1gina: 570\/579","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/10\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0400\/2015 Teor do ato: Manifeste(m)-se o(s) requerente(s) acerca da(s) Certid\u00e3o(\u00f5es) Negativa(s) do Oficial de Justi\u00e7a \u00e0s fls. 75. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/10\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste(m)-se o(s) requerente(s) acerca da(s) Certid\u00e3o(\u00f5es) Negativa(s) do Oficial de Justi\u00e7a \u00e0s fls. 75.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/10\/2015","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2015","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 06\/11\/2015 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2015","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2015","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 14\/09\/2015 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2015","descricao":"Comprova\u00e7\u00e3o da Distribui\u00e7\u00e3o da Carta Precat\u00f3ria Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40592775-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Comprovando a Distrib. da Carta Precat\u00f3ria Data: 31\/07\/2015 09:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2015","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2015","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 02\/07\/2015 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/06\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0186\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/06\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/06\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1906 P\u00e1gina: 608\/620","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/06\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0186\/2015 Teor do ato: Carta precat\u00f3ria \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do autor, nos autos Digitais, ficando a cargo do autor a impress\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o, que dever\u00e1 ser instru\u00edda com inteiro teor da peti\u00e7\u00e3o inicial, do despacho judicial e do instrumento do mandato conferido ao advogado, conforme art. 202, II, CPC, dado o prazo de 10 dias para comprova\u00e7\u00e3o da distribui\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Carta precat\u00f3ria \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do autor, nos autos Digitais, ficando a cargo do autor a impress\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o, que dever\u00e1 ser instru\u00edda com inteiro teor da peti\u00e7\u00e3o inicial, do despacho judicial e do instrumento do mandato conferido ao advogado, conforme art. 202, II, CPC, dado o prazo de 10 dias para comprova\u00e7\u00e3o da distribui\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/05\/2015","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/02\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/02\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40045340-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/01\/2015 08:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/01\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0009\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/01\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/01\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1810 P\u00e1gina: 843\/852","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0009\/2015 Teor do ato: CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO NEGATIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 100.2014\/118096-9 dirigi-me ao endere\u00e7o: Rua Catarino Andreatta, 459, Interlagos, e a\u00ed deixei de CITAR RICARDO HENRIQUE DOS SANTOS,tendo em vista te sido informada pela moradora sra. Andressa, que o referido r\u00e9u n\u00e3o reside no local.O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. S\u00e3o Paulo, 01 de novembro de 2014. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/01\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    *","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/01\/2015","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO NEGATIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 100.2014\/118096-9 dirigi-me ao endere\u00e7o: Rua Catarino Andreatta, 459, Interlagos, e a\u00ed deixei de CITAR RICARDO HENRIQUE DOS SANTOS,tendo em vista te sido informada pela moradora sra. Andressa, que o referido r\u00e9u n\u00e3o reside no local.O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. S\u00e3o Paulo, 01 de novembro de 2014.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/11\/2014","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 18\/11\/2014 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2014","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 100.2014\/118096-9 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 26\/11\/2014 Local: Unid. de Proc. Judicial das 41\u00aa a 45\u00aa Varas C\u00edveis","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/07\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40305654-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/06\/2014 08:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2014","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO NEGATIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 100.2014\/009993-9 dirigi-me ao endere\u00e7o: Rua Nelson Gama de Oliveira, 311, Condom\u00ednio Jardim Sul, Vila Andrade onde DEIXEI DE CITAR Ricardo Henrique Ungaro dos Santos por verificar por informa\u00e7\u00f5es do porteiro Edson que \u00e9 necess\u00e1rio o n\u00famero da sala uma vez que este condom\u00ednio possui cerca de 116 salas e n\u00e3o h\u00e1 um cadastro de condom\u00ednos para consultar; sendo necess\u00e1rio o n\u00famero da sala para que o oficial de justi\u00e7a possa se dirigir a ela. Nada mais O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9.S\u00e3o Paulo, 16 de junho de 2014.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/05\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0163\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/05\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/05\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1659 P\u00e1gina: 732 a 736","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/05\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0163\/2014 Teor do ato: Vistos. Manifeste-se o autor sobre a certid\u00e3o negativa do oficial de justi\u00e7a a fls. 35, no prazo de cinco dias. Int. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2014","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Manifeste-se o autor sobre a certid\u00e3o negativa do oficial de justi\u00e7a a fls. 35, no prazo de cinco dias. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n42\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 16\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1601\/1604,  Centro - CEP  01501-900,  Fone: 21716273,  S\u00e3o \nPaulo-SP  - E-mail:  rcalmeida@tjsp.jus.br\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm 22  de  maio  de  2014  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  \nde  Direito,  Dr.  Marcello  do  Amaral  Perino  Eu,  ___________,  \nEscr.  subs.\nDESPACHO\nProcesso: 1030132-63.2013.8.26.0100  - Procedimento  Ordin\u00e1rio\nRequerente :ITAU UNIBANCO  S.A.\nRequerido : RICARDO  HENRIQUE  UNGARO DOS SANTOS\nVistos. Manifeste-se  o  autor  sobre  a  certid\u00e3o  negativa  do  oficial  de  justi\u00e7a  a  fls.  35,  \nno  prazo  de  cinco  dias.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 22  de  maio  de  2014\nMarcello  do Amaral  Perino\nJuiz  de Direito\nDATA\nEm  ___\/___\/_____  recebi estes autos  em Cart\u00f3rio.  Eu, ________,  Escrevente,  digitei.\nCERTID\u00c3O \n PUBLICA\u00c7\u00c3O\nCertifico e  dou  f\u00e9,  que  o  r.  despacho  supra  ser\u00e1  disponibilizado  no  \nDi\u00e1rio  da  Justi\u00e7a  Eletr\u00f4nico  de \n_________________________________. Considera-se  data  de \npublica\u00e7\u00e3o o  primeiro  dia  \u00fatil  subseq\u00fcente  \u00e0  data  acima  mencionada.  \nS\u00e3o  Paulo,  ____________________  de  2014.  Eu, \n__________________________________, Escrevente,  subscrevi.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030132-63.2013.8.26.0100 e c\u00f3digo 8C2BDE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELLO DO AMARAL PERINO, liberado nos autos em 22\/05\/2014 \u00e0s 12:15 . fls. 36"}},{"data":"22\/05\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2014","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO NEGATIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 100.2014\/009993-9 dirigi-me ao endere\u00e7o: Rua Francisca Julia, 244\/238 - apto 122 - Santana - Cep: 02403-010, nesta Capital, e a\u00ed sendo n\u00e3o localizei o n\u00ba 238, do numero 226 (A\u00e7ougue Red & White) passa direto para o n\u00ba 244 (Edif\u00edcio Mirante Boulevard) neste busquei informa\u00e7\u00f5es acerca do citando onde o Sr. Gilmar, porteiro do edif\u00edcio, informou ser o citando pessoa desconhecida no local. CERTIFICO MAIS que dirigi-me \u00e0 Rua Domingos Tarroso, 38 - Cep: 04823-090, nesta Capital e a\u00ed sendo pude verificar que a via (de numera\u00e7\u00e3o bem irregular) possue dois n\u00fameros 38. No 1\u00ba (uma resid\u00eancia) os moradores Marcos e Victor, moradores h\u00e1 cerca de 3 anos, desconhecem o citando. No outro n\u00famero 38 da mesma via (casa noturna \"Terra Country\") fui recebido pelos propriet\u00e1rios, Sr. Marcos e Sra. Morgana que informaram desconhecerem o citando. Diante do exposto, encaminho o r. mandado para redistribui\u00e7\u00e3o para seu cumprimento no outro endere\u00e7o constante do mesmo. Nada Mais. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. S\u00e3o Paulo, 06 de mar\u00e7o de 2014.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/03\/2014","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente \u00e0 movimenta\u00e7\u00e3o foi alterado para 24\/03\/2014 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 24\/03\/2014 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/02\/2014","descricao":"Autos no Prazo   prazo 17\/03(aguardando devolu\u00e7\u00e3o de mandado)Vencimento: 24\/03\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/02\/2014","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 100.2014\/009993-9 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 18\/06\/2014","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/01\/2014","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   ag confer\u00eancia - mesa diretor 31\/01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2013","descricao":"Serventu\u00e1rio   Dat 29\/11.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.13.40235740-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/11\/2013 18:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/11\/2013","descricao":"Autos no Prazo   Prazo 12\/11.Vencimento: 11\/11\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/11\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0271\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/11\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/11\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1535 P\u00e1gina: 643 a 646","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/11\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0271\/2013 Teor do ato: Vistos. Fls. 26: Defiro, mediante recolhimento das custas em cinco dias, uma vez que s\u00e3o tres endere\u00e7os a ser diligenciado, e o saldo remanescente n\u00e3o cobre o total. Int. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   IMP.05\/11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2013","descricao":"Despacho    Vistos. Fls. 26: Defiro, mediante recolhimento das custas em cinco dias, uma vez que s\u00e3o tres endere\u00e7os a ser diligenciado, e o saldo remanescente n\u00e3o cobre o total. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n42\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 16\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1601\/1604,  Centro - CEP  01501-900,  Fone: 21716273,  S\u00e3o \nPaulo-SP  - E-mail:  rcalmeida@tjsp.jus.br\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm 1 5 de  outubro  de  2013  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  \nde  Direito,  Dr.  Marcello  do  Amaral  Perino  \nEu,  C\u00e9lia  M  Cordeiro , Escr evente,  subs crevi .\nDESPACHO\nProcesso: 1030132-63.2013.8.26.0100  - Procedimento  Ordin\u00e1rio\nRequerente :ITA\u00da UNIBANCO  S\/A\nRequerido : RICARDO  HENRIQUE  UNGARO DOS SANTOS\nVistos. Fls.  26:  Defiro,  mediante  recolhimento  das  custas  em  cinco  dias,  uma  vez  que  \ns\u00e3o  tres  endere\u00e7os  a  ser  diligenciado,  e  o  saldo  remanescente  n\u00e3o  cobre  o  total.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 15  de  outubro  de  2013\n          Marcello  do Amaral  Perino\n                       Juiz  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030132-63.2013.8.26.0100 e c\u00f3digo 58DADE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELLO DO AMARAL PERINO, liberado nos autos em 14\/10\/2013 \u00e0s 14:29 . fls. 27"}},{"data":"14\/10\/2013","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.13.40156704-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/09\/2013 14:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2013","descricao":"Autos no Prazo   20\/09Vencimento: 20\/09\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0199\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/09\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1498 P\u00e1gina: 626 a 634","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0199\/2013 Teor do ato: Manifeste-se o Autor (a) sobre a certid\u00e3o negativa do oficial de justi\u00e7a no prazo de 5 (cinco) dias, recolhendo as custas de nova dilig\u00eancia, se necess\u00e1rio. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   D.O.J. para 12;09.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   imp 12\/09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2013","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se o Autor (a) sobre a certid\u00e3o negativa do oficial de justi\u00e7a no prazo de 5 (cinco) dias, recolhendo as custas de nova dilig\u00eancia, se necess\u00e1rio.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/08\/2013","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO NEGATIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 100.2013\/061140-8 dirigi-me na rua Augusto de Miranda 308 e ali estando, DEIXEI DE CITAR RICARDO HENRIQUE UNGARO DOS SANTOS, por ser o mesmo desconhecido da moradora Camila Bignatari que ali reside com sua m\u00e3e ha 4(quatro)anos sem nunca ter ouvido falar no requerido. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. S\u00e3o Paulo, 16 de agosto de 2013","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/06\/2013","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 100.2013\/061140-8 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 26\/08\/2013 Local: Cart\u00f3rio da 42\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/06\/2013","descricao":"Autos no Prazo   ag dev de mandado 07\/08Vencimento: 07\/08\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2013","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente \u00e0 movimenta\u00e7\u00e3o foi alterado para 17\/06\/2013 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 17\/06\/2013 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/05\/2013","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/05\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0087\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/05\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/05\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1423 P\u00e1gina: 525\/534","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0087\/2013 Teor do ato: Vistos, Considerando que determinados atos processuais devem ser praticados tal como em processos f\u00edsicos e n\u00e3o se tratando a parte de benefici\u00e1rio da gratuidade, no prazo de cinco dias forne\u00e7a o requerente as c\u00f3pias f\u00edsicas da contraf\u00e9 necess\u00e1rias \u00e0 cita\u00e7\u00e3o do requerido. Ap\u00f3s, citem-se as requeridas para apresentarem contesta\u00e7\u00e3o no prazo de 15 (quinze) dias, contados do dia seguinte da juntada do mandado de cita\u00e7\u00e3o aos autos, por meio de advogado, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na peti\u00e7\u00e3o inicial (CPC, 285). Servir\u00e1 a c\u00f3pia do presente como mandado, ficando o oficial de justi\u00e7a desde j\u00e1 autorizado a diligenciar nos termos do art. 172, \u00a7 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. As r\u00e9s ficam advertidas de que a aus\u00eancia de resposta possibilitar\u00e1 que sejam aceitos como verdadeiros os fatos articulados na inicial cuja c\u00f3pia segue anexa (artigo 285 do CPC). Intime-se. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/05\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   IMPRENSA 24\/05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/05\/2013","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos, Considerando que determinados atos processuais devem ser praticados tal como em processos f\u00edsicos e n\u00e3o se tratando a parte de benefici\u00e1rio da gratuidade, no prazo de cinco dias forne\u00e7a o requerente as c\u00f3pias f\u00edsicas da contraf\u00e9 necess\u00e1rias \u00e0 cita\u00e7\u00e3o do requerido. Ap\u00f3s, citem-se as requeridas para apresentarem contesta\u00e7\u00e3o no prazo de 15 (quinze) dias, contados do dia seguinte da juntada do mandado de cita\u00e7\u00e3o aos autos, por meio de advogado, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na peti\u00e7\u00e3o inicial (CPC, 285). Servir\u00e1 a c\u00f3pia do presente como mandado, ficando o oficial de justi\u00e7a desde j\u00e1 autorizado a diligenciar nos termos do art. 172, \u00a7 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. As r\u00e9s ficam advertidas de que a aus\u00eancia de resposta possibilitar\u00e1 que sejam aceitos como verdadeiros os fatos articulados na inicial cuja c\u00f3pia segue anexa (artigo 285 do CPC). Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n42\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nDECIS\u00c3O-MANDADO\nProcesso  n\u00ba: 1030132-63.2013.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : ITA\u00da UNIBANCO  S\/A\nPessoa(s)  a ser(em)  \nnotificada(s): RICARDO\n HENRIQUE  UNGARO DOS SANTOS,  Doutor Augusto  de \nMiranda,  308, Vila  Pompeia  - CEP  05026-000,  S\u00e3o Paulo-SP\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marcello   do   Amaral   Perino\nVistos,  \nConsiderando  que  determinados  atos  processuais  devem  ser  praticados  tal  \ncomo  em  processos  f\u00edsicos  e  n\u00e3o  se  tratando  a  parte  de  benefici\u00e1rio  da  gratuidade,  no  prazo  de  \ncinco  dias  forne\u00e7a  o  requerente  as  c\u00f3pias  f\u00edsicas  da  contraf\u00e9  necess\u00e1rias  \u00e0  cita\u00e7\u00e3o  do  requerido.\nAp\u00f3s,  citem-se  as  requeridas  para  apresentarem  contesta\u00e7\u00e3o  no  prazo  de  15  \n(quinze)  dias ,  contados  do  dia  seguinte  da  juntada  do  mandado  de  cita\u00e7\u00e3o  aos  autos,  por  meio  \nde  advogado,  sob  pena  de  serem  presumidos  como  verdadeiros  os  fatos  articulados  na  peti\u00e7\u00e3o  \ninicial  (CPC,  285).\nServir\u00e1  a  c\u00f3pia  do  presente  como  mandado,  ficando  o  oficial  de  justi\u00e7a  desde  j\u00e1  \nautorizado  a  diligenciar  nos  termos  do  art.  172,  \u00a7  2\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  Cumpra-se  \nna  forma  e  sob  as  penas  da  Lei.\nAs  r\u00e9s  ficam  advertidas  de  que  a  aus\u00eancia  de  resposta  possibilitar\u00e1  que  sejam  \naceitos  como  verdadeiros  os  fatos  articulados  na  inicial  cuja  c\u00f3pia  segue  anexa  (artigo  285  do  \nCPC). Intime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 20  de  maio  de  2013\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n \n \n(C\u00d3PIA  DA INICIAL  SEGUE ANEXA  E FICA  FAZENDO  PARTE INTEGRANTE  DESTA)\nITENS  4  e  5  DO  CAP\u00cdTULO  VI  DAS  NORMAS  DE  SERVI\u00c7O  DA  EGR\u00c9GIA  CORREGEDORIA  GERAL  DA  JUSTI\u00c7A,  TOMO  \nI\nNos  termos  do  Prov.  3\/2001  da  CGJ,  fica  constando  o  seguinte:  \u201c 4.  \u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  \nnumer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  4.1.  As  despesas  em  caso  de  transporte  e  dep\u00f3sito  de  bens  e  outras  necess\u00e1rias  ao  cumprimento  \nde  mandados,  ressalvadas  aquelas  relativas  \u00e0  condu\u00e7\u00e3o,  ser\u00e3o  adiantadas  pela  parte  mediante  dep\u00f3sito  do  valor  indicado  pelo  \noficial  de  justi\u00e7a  nos  autos,  em  conta  corrente  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo.  4.2.  Vencido  o  prazo  para  cumprimento  do  mandado  sem  que  \nefetuado  o  dep\u00f3sito  (4.1.),  o  oficial  de  justi\u00e7a  o  devolver\u00e1,  certificando  a  ocorr\u00eancia.  4.3.  Quando  o  interessado  oferecer  meios  \npara  o  cumprimento  do  mandado  (4.1.),  dever\u00e1  desde  logo  especific\u00e1-los,  indicando  dia,  hora  e  local  em  que  estar\u00e3o  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o,  \nn\u00e3o  havendo  nesta  hip\u00f3tese  dep\u00f3sito  para  tais  dilig\u00eancias.  5.  A  identifica\u00e7\u00e3o  do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  \nser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  obrigat\u00f3ria  em  todas  as  dilig\u00eancias.\u201d  Texto  extra\u00eddo  do  Cap.  VI,  das  \nNormas  de  Servi\u00e7o  da  Corregedoria  Geral  de  Justi\u00e7a.\nAdvert\u00eancia:  Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  quem  \nlhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  exerc\u00edcio  da  \nfun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  Penal,  artigos  \n329  \u201ccaput\u201d  e  331.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030132-63.2013.8.26.0100 e c\u00f3digo 442BD1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELLO DO AMARAL PERINO, liberado nos autos em 21\/05\/2013 \u00e0s 13:51 . fls. 20"}},{"data":"20\/05\/2013","descricao":"Conclusos para Despacho   CONCLUS\u00c3O 21\/05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2013","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2013","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"18\/09\/2013","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/11\/2013","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/06\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/01\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"31\/07\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Comprovando a Distrib. da Carta Precat\u00f3ria"},{"data":"04\/11\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"09\/03\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o"},{"data":"14\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o"},{"data":"10\/02\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"10\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"06\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/07\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"18\/08\/2017","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"},{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o do Processo"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":125,"total_andamentos":125}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"194547699","codPublicacaoOrigem":"478984496","dataDivulgacao":"Nov  6 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  7 2013 12:00:00:000AM","numero":"1030132-63.2013.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1535","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"42\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1030132-63.2013.8.26.0100-Procedimento Ordin\u00e1rio-Contratos Banc\u00e1rios-ITA\u00da UNIBANCO S\/A-Vistos. Fls.26: Defiro, mediante recolhimento das custas em cinco dias, uma vez que s\u00e3o tres endere\u00e7os a ser diligenciado, e o saldo remanescente n\u00e3o cobre o total.Int.-ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0271\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 42\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCELLO DO AMARAL PERINO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO CASSIO DE ALMEIDA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"644","paginaFinal":"644","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"364382","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"2256691","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Nov  6 2013 02:33:30:417AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1030132-63.2013.8.26.0100","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"1030132-63.2013.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"283849156","codPublicacaoOrigem":"615227745","dataDivulgacao":"Jan 21 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 22 2015 12:00:00:000AM","numero":"1030132-63.2013.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1810","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1030132-63.2013.8.26.0100- Procedimento Ordin\u00e1rio-Contratos Banc\u00e1rios-ITAU UNIBANCO S.A.-RICARDO HENRIQUE UNGARO DOS SANTOS-CERTID\u00c3O-MANDADO CUMPRIDO NEGATIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 100.2014\/118096-9 dirigi-me ao endere\u00e7o: Rua Catarino Andreatta, 459, Interlagos, e a\u00ed deixei de CITAR RICARDO HENRIQUE DOS SANTOS,tendo em vista te sido informada pela moradora sra.Andressa, que o referido r\u00e9u n\u00e3o reside no local.O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9.S\u00e3o Paulo, 01 de novembro de 2014.-ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0009\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 42\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCELLO DO AMARAL PERINO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO CASSIO DE ALMEIDA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"845","paginaFinal":"845","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"465550","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"4462723","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Jan 20 2015 10:23:37:860PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1030132-63.2013.8.26.0100","numeroAntigo":"100.2014\/118096-9","numeroUnificado":"1030132-63.2013.8.26.0100|100.2014\/118096-9","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"525595124","codPublicacaoOrigem":"930523650","dataDivulgacao":"Aug 11 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 12 2016 12:00:00:000AM","numero":"1030132-63.2013.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2177","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1030132-63.2013.8.26.0100 - Procedimento Comum - Contratos Banc\u00e1rios - ITAU UNIBANCO S.A. - Fls. 110: manifeste-se o requerente acerca da certid\u00e3o negativa do Oficial de Justi\u00e7a. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0296\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 42\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCELLO DO AMARAL PERINO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"673","paginaFinal":"673","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"724421","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"14955537","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Aug 10 2016 11:44:00:337PM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Aug 18 2016 09:49:34:220AM","numeroCNJ":"1030132-63.2013.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1030132-63.2013.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"185217007","codPublicacaoOrigem":"461334477","dataDivulgacao":"Sep 13 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2013 12:00:00:000AM","numero":"1030132-63.2013.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1498","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"42\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1030132-63.2013.8.26.0100-Procedimento Ordin\u00e1rio-Contratos Banc\u00e1rios-ITA\u00da UNIBANCO S\/A-Manifeste-se o Autor (a) sobre a certid\u00e3o negativa do oficial de justi\u00e7a no prazo de 5 (cinco) dias, recolhendo as custas de nova dilig\u00eancia, se necess\u00e1rio.-ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0199\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 42\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCELLO DO AMARAL PERINO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO CASSIO DE ALMEIDA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"626","paginaFinal":"626","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"352605","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"2022757","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Sep 13 2013 03:02:22:663AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1030132-63.2013.8.26.0100","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"1030132-63.2013.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"761235272","codPublicacaoOrigem":"1204045521","dataDivulgacao":"Sep 22 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 25 2017 12:00:00:000AM","numero":"1030132-63.2013.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2436","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1030132-63.2013.8.26.0100 - Procedimento Comum - Contratos Banc\u00e1rios - RICARDO HENRIQUE UNGARO DOS SANTOS - Vistos.Ante a manifesta\u00e7\u00e3o do autor de fls. 146, JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o movida por ITAU UNIBANCO S.A. em face de RICARDO HENRIQUE UNGARO DOS SANTOS, nos termos do artigo 924, II e 925, ambos do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Eventuais custas remanescentes ser\u00e3o suportadas pelo r\u00e9u.Transitada em julgado, comunique-se a extin\u00e7\u00e3o do feito, arquivando-se os autos.P.R.I. - ADV: LUIZ ANTONIO VIANNA DE AZEVEDO MARQUES (OAB 52717\/SP), CARLOS EDUARDO AMARAL DI MONACO (OAB 226622\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), CAROLINA DEMETRIO GOMES DE MELO (OAB 246097\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0355\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 42\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCELLO DO AMARAL PERINO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"707","paginaFinal":"707","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"928696","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26482225","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"67939","usuarioCadastro":"alessandra.sandoval","dataHoraCadastro":"Sep 22 2017 07:28:50:730AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1030132-63.2013.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1030132-63.2013.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"344029810","codPublicacaoOrigem":"669948652","dataDivulgacao":"Jun 17 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 18 2015 12:00:00:000AM","numero":"1030132-63.2013.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1906","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1030132-63.2013.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos Banc\u00e1rios - ITAU UNIBANCO S.A. - RICARDO HENRIQUE UNGARO DOS SANTOS - Carta precat\u00f3ria \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do autor, nos autos Digitais, ficando a cargo do autor a impress\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o, que dever\u00e1 ser instru\u00edda com inteiro teor da peti\u00e7\u00e3o inicial, do despacho judicial e do instrumento do mandato conferido ao advogado, conforme art. 202, II, CPC, dado o prazo de 10 dias para comprova\u00e7\u00e3o da distribui\u00e7\u00e3o. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0186\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 42\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCELLO DO AMARAL PERINO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"612","paginaFinal":"612","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"504000","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"7711165","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Jun 16 2015 09:52:20:440PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1030132-63.2013.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1030132-63.2013.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"443288155","codPublicacaoOrigem":"811597025","dataDivulgacao":"Mar  1 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  2 2016 12:00:00:000AM","numero":"1030132-63.2013.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2066","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1030132-63.2013.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos Banc\u00e1rios - ITAU UNIBANCO S.A. - Manifestese o requerente, no prazo de 5 dias, sobre a certid\u00e3o do Sr. Oficial de Justi\u00e7a. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0061\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 42\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCELLO DO AMARAL PERINO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"570","paginaFinal":"570","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"630715","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"11480921","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Feb 29 2016 11:20:28:097PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1030132-63.2013.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1030132-63.2013.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"413336182","codPublicacaoOrigem":"736630704","dataDivulgacao":"Nov 27 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 30 2015 12:00:00:000AM","numero":"1030132-63.2013.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2015","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1030132-63.2013.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos Banc\u00e1rios - ITAU UNIBANCO S.A. - RICARDO HENRIQUE UNGARO DOS SANTOS - Vistos. DEFIRO a cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u nos novos endere\u00e7os indicados \u00e0s fls. 84\/89. Esclare\u00e7o que em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 cita\u00e7\u00e3o com hora certa verificando o Sr. Oficial de Justi\u00e7a, no ato de realiza\u00e7\u00e3o da dilig\u00eancia, a ocorr\u00eancia de qualquer das hip\u00f3teses previstas no art. 227 do C\u00f3digo de Processo Civil, proceder\u00e1 \u00e0 cita\u00e7\u00e3o ficta do requerido. Desde j\u00e1 fica autorizado ao Sr. Oficial de Justi\u00e7a a diligenciar nos termos do art. 172, \u00a7 2\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil. Expe\u00e7a-se o mandado. Int. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0442\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 42\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCELLO DO AMARAL PERINO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"722","paginaFinal":"722","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"569460","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10327811","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113981","usuarioCadastro":"abel.barradas","dataHoraCadastro":"Nov 27 2015 09:06:45:843AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1030132-63.2013.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1030132-63.2013.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"400879856","codPublicacaoOrigem":"718736357","dataDivulgacao":"Nov  3 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  4 2015 12:00:00:000AM","numero":"1030132-63.2013.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1999","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1030132-63.2013.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos Banc\u00e1rios - ITAU UNIBANCO S.A. - RICARDO HENRIQUE UNGARO DOS SANTOS - Manifeste(m)-se o(s) requerente(s) acerca da(s) Certid\u00e3o(\u00f5es) Negativa(s) do Oficial de Justi\u00e7a \u00e0s fls. 75. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0400\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 42\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCELLO DO AMARAL PERINO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"572","paginaFinal":"572","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"545018","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"9947528","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Oct 29 2015 10:16:03:110PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1030132-63.2013.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1030132-63.2013.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"470602286","codPublicacaoOrigem":"854750550","dataDivulgacao":"Apr 29 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  2 2016 12:00:00:000AM","numero":"1030132-63.2013.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2105","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1030132-63.2013.8.26.0100 - Procedimento Comum - Contratos Banc\u00e1rios - ITAU UNIBANCO S.A. - RICARDO HENRIQUE UNGARO DOS SANTOS - Vistos.Fl. 104: Ci\u00eancia ao requerente. DEFIRO a cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u no novo endere\u00e7o indicado \u00e0s fls. 100\/103. Custas recolhidas, expe\u00e7a-se o mandado.Int. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0133\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 42\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCELLO DO AMARAL PERINO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"590","paginaFinal":"590","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"668949","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"12687269","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Apr 29 2016 12:14:47:890AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1030132-63.2013.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1030132-63.2013.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}