{"numero":"1030168-09.2016.8.26.0001","processos":[{"processo":"1030168-09.2016.8.26.0001","classe":"Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Liquida\u00e7\u00e3o \/ Cumprimento \/ Execu\u00e7\u00e3o","outros_assuntos":"Efeito Suspensivo \/ Impugna\u00e7\u00e3o \/ Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o","local_fisico":null,"distribuicao":"04\/10\/2016 \u00e0s 19:02 - Depend\u00eancia (1003769-40.2016.8.26.0001)\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional I - Santana","juiz":"Fernanda Rossanez Vaz da Silva","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 29.256,91","partes":[{"tipo":"Embargte","nome":"Jos\u00e9 Carlos Fregonesi Silva"},{"tipo":"Embargdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Ricardo Jos\u00e9 do Prado"},{"tipo":"Advogado","nome":"Miguel Luis Castilho Mansor"},{"tipo":"Advogado","nome":"Luis Antonio Giampaulo Sarro"}],"andamentos":[{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0325\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 1871\/1880","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0325\/2017 Teor do ato: Do exposto, e pelo mais que dos autos consta, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES estes embargos opostos por JOS\u00c9 CARLOS FREGONESI SILVA em face de BANCO ITA\u00da UNIBANCO S\/A apenas e t\u00e3o somente para afastar a cobran\u00e7a da tarifa de contrata\u00e7\u00e3o e de eventuais encargos contratuais incidentes sobre ela. Outrossim, em tendo o embargado sucumbindo em parte m\u00ednima da resist\u00eancia, condeno o embargante ao pagamento das custas e despesas processuais, al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em dez por cento sobre o valor atualizado da causa. Por ser o autor benefici\u00e1rio da Justi\u00e7a Gratuita, a condena\u00e7\u00e3o dele ao pagamento dos \u00f4nus de sucumb\u00eancia fica sob condi\u00e7\u00e3o suspensiva de exigibilidade, nos termos do que estabelece o artigo 98, par\u00e1grafo 3\u00ba, do NCPC. Prossiga-se na execu\u00e7\u00e3o. Fa\u00e7am-se as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es de praxe.P.R.I. Advogados(s): Ricardo Jos\u00e9 do Prado (OAB 118999\/SP), Miguel Luis Castilho Mansor (OAB 139405\/SP), Luis Antonio Giampaulo Sarro (OAB 67281\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Do exposto, e pelo mais que dos autos consta, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES estes embargos opostos por JOS\u00c9 CARLOS FREGONESI SILVA em face de BANCO ITA\u00da UNIBANCO S\/A apenas e t\u00e3o somente para afastar a cobran\u00e7a da tarifa de contrata\u00e7\u00e3o e de eventuais encargos contratuais incidentes sobre ela. Outrossim, em tendo o embargado sucumbindo em parte m\u00ednima da resist\u00eancia, condeno o embargante ao pagamento das custas e despesas processuais, al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em dez por cento sobre o valor atualizado da causa. Por ser o autor benefici\u00e1rio da Justi\u00e7a Gratuita, a condena\u00e7\u00e3o dele ao pagamento dos \u00f4nus de sucumb\u00eancia fica sob condi\u00e7\u00e3o suspensiva de exigibilidade, nos termos do que estabelece o artigo 98, par\u00e1grafo 3\u00ba, do NCPC. Prossiga-se na execu\u00e7\u00e3o. Fa\u00e7am-se as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es de praxe.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO \u00c1LVARES,  594, S\u00e3o  Paulo  - SP  - \nCEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1030168-09.2016.8.26.0001 - lauda  1\nC\n O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  31\/07\/2017,  fa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao (\u00e0)  MM.  Juiz(a)  de Direito  da 1\u00aa Vara  C\u00edvel  do Foro  Regional  \nI  \u2013  SANTANA  \u2013 Dra.  Fernanda  Rossanez  Vaz da Silva.  Eu, SAMUEL  ZUCCARO  DE OLIVEIRA,  \nassistente,  subscrevo.\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1030168-09.2016.8.26.0001\nClasse  - Assunto Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Liquida\u00e7\u00e3o  \/ Cumprimento  \/ Execu\u00e7\u00e3o\nEmbargante : Jos\u00e9 Carlos  Fregonesi  Silva\nEmbargado : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernanda   Rossanez   Vaz   da   Silva\nVistos.\nTrata-se  de  embargos  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  opostos  por  JOS\u00c9  CARLOS  FREGONESI  SILVA  em  \nface  de  BANCO  ITA\u00da  UNIBANCO  S\/A.  O  embargante  alega,  em  s\u00edntese,  que:  a)  assinou  c\u00e9dula  \nde  cr\u00e9dito  banc\u00e1rio  com  o  embargado  em  18\/08\/2015;  b)  por  problemas  financeiros  e  em  raz\u00e3o  das  \nabusividades  praticadas  pelo  embargado  n\u00e3o  cumpriu  o  contrato;  c)  h\u00e1  falta  de  interesse  de  agir  eis  \nque  o  contrato  executado  \u00e9  contrato  de  abertura  de  cr\u00e9dito  em  conta  corrente  que  n\u00e3o  re\u00fane  as  \ncaracter\u00edsticas  necess\u00e1rias  para  ser  objeto  da  a\u00e7\u00e3o  executiva;  c)  aplica-se  ao  caso  concreto  a \nS\u00famula  233  do  STJ;  d)  o  d\u00e9bito  indicado  na  c\u00e9dula  de  cr\u00e9dito  banc\u00e1rio  teve  como  origem  o  \nempr\u00e9stimo  para  saldar  pend\u00eancias  com  o  pr\u00f3prio  embargado,  tais  como  empr\u00e9stimos  e  cobertura  \nde  limite  concedido  a  t\u00edtulo  de  cheque  especial;  e)  de  rigor  a  revis\u00e3o  de  todo  o  relacionamento  \nmantido  entre  as  partes,  aplicando-se  ao  caso  concreto  a  S\u00famula  286  do  STJ;  f)  o  embargado  n\u00e3o  \ncumpriu  a  obriga\u00e7\u00e3o  de  fornecer  todas  as  informa\u00e7\u00f5es  sobre  o  produto;  g)  o  embargado  lhe  \n\u201cfor\u00e7ou\u201d  a  assinar  a  c\u00e9dula  de  cr\u00e9dito  banc\u00e1rio;  h)  houve  regular  inclus\u00e3o  do  imposto  sobre  \nopera\u00e7\u00f5es  financeiras  e  da  taxa  de  abertura  de  cr\u00e9dito  no  capital  emprestado;  i)  a  c\u00e9dula  de  cr\u00e9dito  \n\u00e9  omissa  quanto  aos  crit\u00e9rios  de  incid\u00eancia  para  forma\u00e7\u00e3o  das  taxas  remunerat\u00f3rias;  j)  houve  \ncobran\u00e7a  de  juros  remunerat\u00f3rios  acima  da  m\u00e9dia  do  mercado;  k)  n\u00e3o  h\u00e1  mora.  \nA  inicial  foi  aditada  \u00e0s  fls.  85  para  ficar  constando  que  o  valor  incontroverso  da  d\u00edvida  \u00e9  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030168-09.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 491507E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDA ROSSANEZ VAZ DA SILVA, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 16:57 . fls. 106\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO \u00c1LVARES,  594, S\u00e3o  Paulo  - SP  - \nCEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1030168-09.2016.8.26.0001 - lauda  2\nde\n R$  542.595,95  (quarenta  e  dois  mil,  quinhentos  e  noventa  e  cinco  reais  e  noventa  e  cinco  \ncentavos).  Referido  aditamento  foi  recebido  pela  decis\u00e3o  de  fls.  86,  que  recebeu  os  embargos  sem  \nefeito  suspensivo.  \nO  banco-embargado  ofertou  a  impugna\u00e7\u00e3o  aos  embargos  de  fls.  88\/95.\nHouve  r\u00e9plica  fls.  99\/100.    \n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nFundamento  e DECIDO\nA hip\u00f3tese  \u00e9  de  julgamento  antecipado  do  feito,  por  n\u00e3o  haver  necessidade  de  produ\u00e7\u00e3o  de  \nprovas  em  audi\u00eancia  (artigo  355,  I,  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil).  Destarte,  instadas  as  \npartes  a  especificarem  as  provas  que  pretendem  produzir  o  autor  n\u00e3o  pediu  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  \noral,  ficando  indeferida  de  forma  expressa  a  produ\u00e7\u00e3o  da  prova  pericial  por  ele  pleiteada,  porque  \ndesnecess\u00e1ria,  conforme  a  seguir  se  ver\u00e1.  \nOs  embargos  s\u00e3o  parcialmente  procedentes.  \nO  contrato  de  c\u00e9dula  de  cr\u00e9dito  banc\u00e1rio  em  quest\u00e3o,  confessadamente  assinado  pelo  \nembargante,  \u00e9  t\u00edtulo  executivo  extrajudicial,  nos  termos  do  que  estabelece  o  artigo  20  da  Lei  n\u00ba  \n10.931\/04  e  do  enunciado  da  Sumula  14  do  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo:  \n\u201cA  c\u00e9dula  de  cr\u00e9dito  banc\u00e1rio  regida  pela  Lei  n\u00ba  10.931\/04  \u00e9  t\u00edtulo  executivo  extrajudicial\u201d.\nPor  fundar-se  a  execu\u00e7\u00e3o  em  c\u00e9dula  de  cr\u00e9dito  banc\u00e1rio  e  n\u00e3o  contrato  de  abertura  de  \ncr\u00e9dito  n\u00e3o  se  aplica  ao  caso  concreto  o  enunciado  da  S\u00famula  233  do  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a.  \nO  embargante  n\u00e3o  logrou  \u00eaxito  em  demonstrar  que  no  caso  concreto  a  c\u00e9dula  de  cr\u00e9dito  \nque  instruiu  a  a\u00e7\u00e3o  de  execu\u00e7\u00e3o  falecesse  de  certeza,  exigibilidade  e  liquidez,  sendo  o  conte\u00fado  do  \ndocumento  evidencia  o  contr\u00e1rio.\nFica  assim  afastada  a  tese  segundo  a  qual  a  c\u00e9dula  de  cr\u00e9dito  \u00e9  omissa  quanto  aos  crit\u00e9rios  \nde  incid\u00eancia  para  forma\u00e7\u00e3o  das  taxas  remunerat\u00f3rias,  eis  que  as  informa\u00e7\u00f5es  contidas  s\u00e3o  \nsuficientes  para  possibilitar  a  realiza\u00e7\u00e3o  do  calculo  do  valor  devido.   Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030168-09.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 491507E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDA ROSSANEZ VAZ DA SILVA, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 16:57 . fls. 107\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO \u00c1LVARES,  594, S\u00e3o  Paulo  - SP  - \nCEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1030168-09.2016.8.26.0001 - lauda  3\nNo\n caso  concreto  a  liquidez  encontra-se  evidenciada  eis  que  a  a\u00e7\u00e3o  de  execu\u00e7\u00e3o  foi  \ninstru\u00edda  n\u00e3o  s\u00f3  pela  c\u00e9dula  de  cr\u00e9dito  banc\u00e1rio,  mas  tamb\u00e9m  pelo  demonstrativo  de  d\u00e9bito,  \nencontrando-se,  assim  preenchidos  os  requisitos  exigidos  pelo  artigo  28  da  Lei  n\u00ba  10.931\/2004,  \u201cin  \nverbis\u201d:  \u201c Art.  28.  A  C\u00e9dula  de  Cr\u00e9dito  Banc\u00e1rio  \u00e9  t\u00edtulo  executivo  extrajudicial  e  representa  d\u00edvida  \nem  dinheiro,  certa,  l\u00edquida  e  exig\u00edvel,  seja  pela  soma  nela  indicada,  seja  pelo  saldo  devedor  \ndemonstrado  em  planilha  de  c\u00e1lculo,  ou  nos  extratos  da  conta  corrente,  elaborados  conforme  \nprevisto  no  \u00a7  2\u00ba\u201d.  \nN\u00e3o  h\u00e1  raz\u00e3o  para  a  revis\u00e3o  dos  juros  remunerat\u00f3rios  previstos  nos  contratos.  De  fato,  \nconforme  teses  firmadas  pelo  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  no  julgamento  do  Recurso  Especial  \nRepetitivo  n\u00ba  1061530  \u201cAs  institui\u00e7\u00f5es  financeiras  n\u00e3o  se  sujeitam  \u00e0  limita\u00e7\u00e3o  dos  juros  \nremunerat\u00f3rios  estipulada  na  Lei  de  Usura  (Decreto  22.626\/33),  S\u00famula  596\/STF\u201d  e  \u201cA  \nestipula\u00e7\u00e3o  de  juros  remunerat\u00f3rios  superiores  \u00e0  12%  ao  ano,  por  si  s\u00f3,  n\u00e3o  indica  abusividade\u201d.\nN\u00e3o  assiste  raz\u00e3o  \u00e0  parte  autora  quando  pretende  ver  afastada  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  dos  juros.  \nDestarte,  conforme  teses  firmadas  pelo  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  no  julgamento  do  \nRecurso  Especial  Repetitivo  n\u00ba  973827  \u201c\u00c9  permitida  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  com  periodicidade  \ninferior  a  um  ano  em  contratos  celebrados  ap\u00f3s  31.3.2000,  data  da  publica\u00e7\u00e3o  da  Medida  \nProvis\u00f3ria  n.  1963-17\/2000  (em  vigor  como  MP  2.170-36\/2001,  desde  que  expressamente  \npactuada\u201d  e  \u201cA  capitaliza\u00e7\u00e3o  dos  juros  em  periodicidade  inferior  \u00e0  anual  deve  vir  pactuada  de  \nforma  expressa  e  clara.  A  previs\u00e3o  no  contrato  banc\u00e1rio  de  taxa  de  juros  anual  superior  ao  d\u00e9cuplo  \nda  mensal  \u00e9  suficiente  para  permitir  a  cobran\u00e7a  da  taxa  efetiva  anual  contratada\u201d.  \nNo  caso  concreto  o  contrato  foi  celebrado  em  18\/08\/2015,  sendo  que  a  taxa  de  juros  anual  \n\u00e9  superior  ao  d\u00e9cuplo  da  mensal.  \nO  embargante  n\u00e3o  produziu  prova  documental  que  pudesse  corroborar  a  tese  de  que  o  \nd\u00e9bito  indicado  na  c\u00e9dula  de  cr\u00e9dito  banc\u00e1rio  teve  como  origem  o  empr\u00e9stimo  para  saldar  \npend\u00eancias  com  o  pr\u00f3prio  embargado,  tais  como  empr\u00e9stimos  e  cobertura  de  limite  concedido  a  \nt\u00edtulo  de  cheque  especial,  ficando  prejudicada,  assim,  a  pretens\u00e3o  de  revis\u00e3o  de  todo  o \nrelacionamento  mantido  entre  as  partes,  o  que  certamente  n\u00e3o  poderia  mesmo  se  dar  nesta  via  \nestreita  de  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o.  \nA  falta  de  prova  oral  impede  que  o  ju\u00edzo  aceite  as  alega\u00e7\u00f5es  de  que  o  embargado  n\u00e3o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030168-09.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 491507E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDA ROSSANEZ VAZ DA SILVA, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 16:57 . fls. 108\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO \u00c1LVARES,  594, S\u00e3o  Paulo  - SP  - \nCEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1030168-09.2016.8.26.0001 - lauda  4\ncumpriu\n a  obriga\u00e7\u00e3o  de  fornecer  todas  as  informa\u00e7\u00f5es  sobre  o  produto  e  de  que  o  embargado  lhe  \n\u201cfor\u00e7ou\u201d  a  assinar  a  c\u00e9dula  de  cr\u00e9dito  banc\u00e1rio.  \nCom  fulcro  na  tese  firmada  pelo  STJ  no  julgamento  do  REsp  1251331  e  1255573  segundo  \na  qual:  \u201cPodem  as  partes  convencionar  o  pagamento  do  Imposto  sobre  Opera\u00e7\u00f5es  Financeiras  e  de  \nCr\u00e9dito  (IOF)  por  meio  de  financiamento  acess\u00f3rio  ao  mutuo  principal,  sujeitando-o  aos  mesmos  \nencargos  contratuais\u201d  afasto  a  tese  de  que  houve  irregular  inclus\u00e3o  do  imposto  sobre  opera\u00e7\u00f5es  \nfinanceiras  no  capital  emprestado.  \nO  embargante  n\u00e3o  provou  qual  eram  os  juros  remunerat\u00f3rios  m\u00e9dios  do  mercado  no  m\u00eas  \nda  contrata\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o  se  podendo  acolher,  assim,  a  tese  de  que  teria  havido  cobran\u00e7a  de  juros  \nsuperiores  \u00e0  media.   \n\u00danico  aspecto  em  que  os  embargos  merecem  ser  acolhidos  \u00e9 com  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0 cobran\u00e7a  \nindevida  de  tarifa  de  contrata\u00e7\u00e3o.  De  fato,  a  tarifa  de  contrata\u00e7\u00e3o  tem  o  mesmo  fato  gerador  da  \nTarifa  de  Abertura  de  Cr\u00e9dito  e  neste  contexto  sua  cobran\u00e7a  foi  abusiva,  aplicando-se  aqui  a  tese  \nfirmada  pelo  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  quando  do  julgamento  do  Recursos  Especiais  1221331  e  \n1255573  segundo  a  qual:  \u201cCom  a  vig\u00eancia  da  Resolu\u00e7\u00e3o  CMN  3.518,  em  30\/04\/2008  a  cobran\u00e7a  \npor  servi\u00e7o  banc\u00e1rios  priorit\u00e1rios  para  pessoas  f\u00edsicas  ficou  limitada  \u00e0s  hip\u00f3teses  taxativamente  \nprevistas  em  norma  padronizadora  expedida  pela  autoridade  monet\u00e1ria.  Desde  ent\u00e3o  n\u00e3o  tem  \nrespaldo  legal  a  contrata\u00e7\u00e3o  da  Tarifa  de  Emiss\u00e3o  de  Carn\u00ea  (TEC)  e  da  Tarifa  de  Abertura  de  \nCr\u00e9dito  (TAC)  ou  outra  denomina\u00e7\u00e3o  para  o  mesmo  fato  gerador\u201d.  \nA  improced\u00eancia  dos  embargos,  na  imensa  totalidade,  deixa  clara  a  exist\u00eancia,  sim,  da  \nmora  do  embargado.\nAnoto  que  eventuais  argumentos  trazidos  pelo  embargante  que  n\u00e3o  tenham  sido  \nenfrentados  de  forma  expressa  pela  presente  senten\u00e7a  n\u00e3o  s\u00e3o  capazes  de,  em  tese,  infirmar  a  \nconclus\u00e3o  aqui  adotada.  \nDo  exposto,  e  pelo  mais  que  dos  autos  consta,  JULGO  PARCIALMENTE  \nPROCEDENTES  estes  embargos  opostos  por  JOS\u00c9  CARLOS  FREGONESI  SILVA  em  face  \nde  BANCO  ITA\u00da  UNIBANCO  S\/A  apenas  e  t\u00e3o  somente  para  afastar  a  cobran\u00e7a  da  tarifa  de  \ncontrata\u00e7\u00e3o  e  de  eventuais  encargos  contratuais  incidentes  sobre  ela.  Outrossim,  em  tendo  o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030168-09.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 491507E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDA ROSSANEZ VAZ DA SILVA, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 16:57 . fls. 109\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO \u00c1LVARES,  594, S\u00e3o  Paulo  - SP  - \nCEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1030168-09.2016.8.26.0001 - lauda  5\nembargado\n sucumbindo  em  parte  m\u00ednima  da  resist\u00eancia,  condeno  o  embargante  ao  pagamento  das  \ncustas  e  despesas  processuais,  al\u00e9m  de  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  que  fixo  em  dez  por  cento  sobre  o  \nvalor  atualizado  da  causa.   Por  ser  o  autor  benefici\u00e1rio  da  Justi\u00e7a  Gratuita,  a  condena\u00e7\u00e3o  dele  ao  \npagamento  dos  \u00f4nus  de  sucumb\u00eancia  fica  sob  condi\u00e7\u00e3o  suspensiva  de  exigibilidade,  nos  termos  do  \nque  estabelece  o  artigo  98,  par\u00e1grafo  3\u00ba,  do  NCPC.  \nProssiga-se  na  execu\u00e7\u00e3o.  \nFa\u00e7am-se  as  anota\u00e7\u00f5es  e  comunica\u00e7\u00f5es  de  praxe.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 30  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030168-09.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 491507E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDA ROSSANEZ VAZ DA SILVA, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 16:57 . fls. 110"}},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70169896-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 04\/07\/2017 13:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70160723-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/06\/2017 13:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0230\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2373 P\u00e1gina: 1686\/1694","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0230\/2017 Teor do ato: Vistos.Em termos de prosseguimento do feito, com fundamento nos arts. 6\u00ba e 10\u00ba, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, faculto \u00e0s partes o prazo comum de 10 (dez) dias para que apontem, de maneira clara, objetiva e sucinta, as quest\u00f5es de fato e de direito que entendam pertinentes ao julgamento da lide.Quanto \u00e0s quest\u00f5es de fato, dever\u00e3o indicar a mat\u00e9ria que consideram incontroversa, bem como aquela que entendem j\u00e1 provada pela prova trazida, enumerando nos autos os documentos que servem de suporte a cada alega\u00e7\u00e3o.Com rela\u00e7\u00e3o ao restante, remanescendo controvertida, dever\u00e3o especificar as provas que pretendem produzir, justificando, objetiva e fundamentadamente, sua relev\u00e2ncia e pertin\u00eancia.O sil\u00eancio ou o protesto gen\u00e9rico por produ\u00e7\u00e3o de provas ser\u00e3o interpretados como anu\u00eancia ao julgamento antecipado, indeferindo-se, ainda, os requerimentos de dilig\u00eancias in\u00fateis ou meramente protelat\u00f3rias.Quanto \u00e0s quest\u00f5es de direito, para que n\u00e3o se alegue preju\u00edzo, dever\u00e3o, desde logo, manifestar-se sobre a mat\u00e9ria cognosc\u00edvel de of\u00edcio pelo ju\u00edzo, desde que interessem ao processo, bem como sobre a aplica\u00e7\u00e3o ao caso de decis\u00f5es do Supremo Tribunal Federal em controle concentrado de constitucionalidade; os enunciados de s\u00famula vinculante; ac\u00f3rd\u00e3os em incidente de assun\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia ou de resolu\u00e7\u00e3o de demandas repetitivas e em julgamento de recursos extraordin\u00e1rio e especial repetitivos; enunciados das s\u00famulas do Supremo Tribunal Federal em mat\u00e9ria constitucional e do Superior Tribunal de Justi\u00e7a em mat\u00e9ria infraconstitucional, e a orienta\u00e7\u00e3o do plen\u00e1rio ou do \u00f3rg\u00e3o especial do E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo.Com rela\u00e7\u00e3o aos argumentos jur\u00eddicos trazidos pelas partes, dever\u00e3o estar de acordo com toda a legisla\u00e7\u00e3o vigente, que, presume-se, tenha sido estudada at\u00e9 o esgotamento pelos litigantes, e cujo desconhecimento n\u00e3o poder\u00e1 ser posteriormente alegado.Registre-se, ainda, que n\u00e3o ser\u00e3o consideradas relevantes as quest\u00f5es n\u00e3o adequadamente delineadas e fundamentadas nas pe\u00e7as processuais, al\u00e9m de todos os demais argumentos insubsistentes ou ultrapassados pela jurisprud\u00eancia reiterada.Sem preju\u00edzo e no mesmo prazo, digam as partes sobre o interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o.Int. Advogados(s): Ricardo Jos\u00e9 do Prado (OAB 118999\/SP), Miguel Luis Castilho Mansor (OAB 139405\/SP), Luis Antonio Giampaulo Sarro (OAB 67281\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Em termos de prosseguimento do feito, com fundamento nos arts. 6\u00ba e 10\u00ba, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, faculto \u00e0s partes o prazo comum de 10 (dez) dias para que apontem, de maneira clara, objetiva e sucinta, as quest\u00f5es de fato e de direito que entendam pertinentes ao julgamento da lide.Quanto \u00e0s quest\u00f5es de fato, dever\u00e3o indicar a mat\u00e9ria que consideram incontroversa, bem como aquela que entendem j\u00e1 provada pela prova trazida, enumerando nos autos os documentos que servem de suporte a cada alega\u00e7\u00e3o.Com rela\u00e7\u00e3o ao restante, remanescendo controvertida, dever\u00e3o especificar as provas que pretendem produzir, justificando, objetiva e fundamentadamente, sua relev\u00e2ncia e pertin\u00eancia.O sil\u00eancio ou o protesto gen\u00e9rico por produ\u00e7\u00e3o de provas ser\u00e3o interpretados como anu\u00eancia ao julgamento antecipado, indeferindo-se, ainda, os requerimentos de dilig\u00eancias in\u00fateis ou meramente protelat\u00f3rias.Quanto \u00e0s quest\u00f5es de direito, para que n\u00e3o se alegue preju\u00edzo, dever\u00e3o, desde logo, manifestar-se sobre a mat\u00e9ria cognosc\u00edvel de of\u00edcio pelo ju\u00edzo, desde que interessem ao processo, bem como sobre a aplica\u00e7\u00e3o ao caso de decis\u00f5es do Supremo Tribunal Federal em controle concentrado de constitucionalidade; os enunciados de s\u00famula vinculante; ac\u00f3rd\u00e3os em incidente de assun\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia ou de resolu\u00e7\u00e3o de demandas repetitivas e em julgamento de recursos extraordin\u00e1rio e especial repetitivos; enunciados das s\u00famulas do Supremo Tribunal Federal em mat\u00e9ria constitucional e do Superior Tribunal de Justi\u00e7a em mat\u00e9ria infraconstitucional, e a orienta\u00e7\u00e3o do plen\u00e1rio ou do \u00f3rg\u00e3o especial do E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo.Com rela\u00e7\u00e3o aos argumentos jur\u00eddicos trazidos pelas partes, dever\u00e3o estar de acordo com toda a legisla\u00e7\u00e3o vigente, que, presume-se, tenha sido estudada at\u00e9 o esgotamento pelos litigantes, e cujo desconhecimento n\u00e3o poder\u00e1 ser posteriormente alegado.Registre-se, ainda, que n\u00e3o ser\u00e3o consideradas relevantes as quest\u00f5es n\u00e3o adequadamente delineadas e fundamentadas nas pe\u00e7as processuais, al\u00e9m de todos os demais argumentos insubsistentes ou ultrapassados pela jurisprud\u00eancia reiterada.Sem preju\u00edzo e no mesmo prazo, digam as partes sobre o interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594 - S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  \n02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n  C\n O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  10 \/04\/2017,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  (\u00e0)  MM.  Juiz(a)  de  Direito  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  \nForo  Regional  I \n SANTANA  \n Dra .  Fernanda  Rossanez  Vaz  da  Silva .  Eu,  SAMUEL  \nZUCCARO  DE  OLIVEIRA,  assistente,  subscrevo.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1030168-09.2016.8.26.0001  \nClasse  - Assunto Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Liquida\u00e7\u00e3o  \/ Cumprimento  \/ Execu\u00e7\u00e3o\nEmbargante : Jos\u00e9 Carlos  Fregonesi  Silva\nEmbargado Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernanda   Rossanez   Vaz   da   Silva\nVistos.\nEm  termos  de  prosseguimento  do  feito,  com  fundamento  nos  arts.  6\u00ba  e  10\u00ba,  do  \nNovo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  faculto  \u00e0s  partes  o  prazo  comum  de  10  (dez)  dias  para  que  \napontem,  de  maneira  clara,  objetiva  e  sucinta,  as  quest\u00f5es  de  fato  e  de  direito  que  entendam  \npertinentes  ao  julgamento  da  lide.\nQuanto  \u00e0s  quest\u00f5es  de  fato,  dever\u00e3o  indicar  a  mat\u00e9ria  que  consideram  \nincontroversa,  bem  como  aquela  que  entendem  j\u00e1  provada  pela  prova  trazida,  enumerando  nos  \nautos  os  documentos  que  servem  de  suporte  a  cada  alega\u00e7\u00e3o.\nCom  rela\u00e7\u00e3o  ao  restante,  remanescendo  controvertida,  dever\u00e3o  especificar  as  \nprovas  que  pretendem  produzir,  justificando,  objetiva  e fundamentadamente,  sua  relev\u00e2ncia  e \npertin\u00eancia. O sil\u00eancio  ou  o  protesto  gen\u00e9rico  por  produ\u00e7\u00e3o  de  provas  ser\u00e3o  interpretados  \ncomo  anu\u00eancia  ao  julgamento  antecipado,  indeferindo-se,  ainda,  os  requerimentos  de  dilig\u00eancias  \nin\u00fateis  ou  meramente  protelat\u00f3rias.\nQuanto  \u00e0s  quest\u00f5es  de  direito,  para  que  n\u00e3o  se  alegue  preju\u00edzo,  dever\u00e3o,  desde  \nlogo,  manifestar-se  sobre  a  mat\u00e9ria  cognosc\u00edvel  de  of\u00edcio  pelo  ju\u00edzo,  desde  que  interessem  ao  \nprocesso,  bem  como  sobre  a  aplica\u00e7\u00e3o  ao  caso  de   decis\u00f5es  do  Supremo  Tribunal  Federal  em  \ncontrole  concentrado  de  constitucionalidade;   os  enunciados  de  s\u00famula  vinculante;  ac\u00f3rd\u00e3os  em  \nincidente  de  assun\u00e7\u00e3o  de  compet\u00eancia  ou  de  resolu\u00e7\u00e3o  de  demandas  repetitivas  e  em  julgamento  \nde  recursos  extraordin\u00e1rio  e  especial  repetitivos;  enunciados  das  s\u00famulas  do  Supremo  Tribunal  \nFederal  em  mat\u00e9ria  constitucional  e  do  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  em  mat\u00e9ria  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030168-09.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 4231787. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDA ROSSANEZ VAZ DA SILVA, liberado nos autos em 19\/06\/2017 \u00e0s 15:08 . fls. 101\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594 - S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  \n02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n \ninfraconstitucional\n,  e  a  orienta\u00e7\u00e3o  do  plen\u00e1rio  ou  do  \u00f3rg\u00e3o  especial  do  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  \nEstado  de  S\u00e3o  Paulo.\nCom  rela\u00e7\u00e3o  aos  argumentos  jur\u00eddicos  trazidos  pelas  partes,  dever\u00e3o  estar  de  \nacordo  com  toda  a  legisla\u00e7\u00e3o  vigente,  que,  presume-se,  tenha  sido  estudada  at\u00e9  o  esgotamento  \npelos  litigantes,  e  cujo  desconhecimento  n\u00e3o  poder\u00e1  ser  posteriormente  alegado.\nRegistre-se,  ainda,  que  n\u00e3o  ser\u00e3o  consideradas  relevantes  as  quest\u00f5es  n\u00e3o  \nadequadamente  delineadas  e  fundamentadas  nas  pe\u00e7as  processuais,  al\u00e9m  de  todos  os  demais  \nargumentos  insubsistentes  ou  ultrapassados  pela  jurisprud\u00eancia  reiterada.\nSem  preju\u00edzo  e  no  mesmo  prazo,  digam  as  partes  sobre  o  interesse  na  \nrealiza\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 19  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030168-09.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 4231787. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDA ROSSANEZ VAZ DA SILVA, liberado nos autos em 19\/06\/2017 \u00e0s 15:08 . fls. 102"}},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70083446-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 06\/04\/2017 18:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0102\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2319 P\u00e1gina: 1649\/1660","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0102\/2017 Teor do ato: Vistos.Diga o embargante, em r\u00e9plica. Intime-se. Advogados(s): Ricardo Jos\u00e9 do Prado (OAB 118999\/SP), Miguel Luis Castilho Mansor (OAB 139405\/SP), Luis Antonio Giampaulo Sarro (OAB 67281\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Diga o embargante, em r\u00e9plica. Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO \u00c1LVARES,  594, S\u00e3o  Paulo -SP  - \nCEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  07\/02\/2017,  fa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao (\u00e0)  MM.  Juiz(a)  de Direito  da 1\u00aa Vara  C\u00edvel  \ndo  Foro  Regional  I \u2013  SANTANA  \u2013 Dra.  Fernanda  Rossanez  Vaz da Silva.  Eu, SAMUEL  \nZUCCARO  DE OLIVEIRA,  assistente, subscrevo.\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1030168-09.2016.8.26.0001\nClasse  \u2013 Assunto: Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Liquida\u00e7\u00e3o  \/ Cumprimento  \/ Execu\u00e7\u00e3o\nEmbargante :Jos\u00e9 Carlos  Fregonesi  Silva\nEmbargado : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernanda   Rossanez   Vaz   da   Silva\nVistos.\nDiga  o  embargante,  em  r\u00e9plica.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 28  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030168-09.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 3AC9053. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDA ROSSANEZ VAZ DA SILVA, liberado nos autos em 28\/03\/2017 \u00e0s 15:58 . fls. 96"}},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.16.70281033-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 09\/12\/2016 15:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0415\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2241 P\u00e1gina: 1621\/1625","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0415\/2016 Teor do ato: Vistos.1.Fls. 85: Ciente.2.Defiro ao embargante os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita.3.Com amparo no \u00a7 3\u00ba do artigo 292 do CPC\/15, retifico, de of\u00edcio, o valor atribu\u00eddo \u00e0 causa para R$ 29.256,91 (vinte e nove mil quinhentos e cinquenta e seis reais e noventa e um centavos), em atendimento ao disposto no \u00a7 3\u00ba do artigo 917 c\/c 292, inciso II, ambos do C\u00f3digo de Processo Civil, vez que corresponde ao valor controvertido, nos termos da peti\u00e7\u00e3o de fls. 85.4. Recebo os embargos sem o efeito suspensivo. 5. Diga o embargado, no prazo de 15 (quinze) dias. Int. Advogados(s): Ricardo Jos\u00e9 do Prado (OAB 118999\/SP), Miguel Luis Castilho Mansor (OAB 139405\/SP), Luis Antonio Giampaulo Sarro (OAB 67281\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1.Fls. 85: Ciente.2.Defiro ao embargante os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita.3.Com amparo no \u00a7 3\u00ba do artigo 292 do CPC\/15, retifico, de of\u00edcio, o valor atribu\u00eddo \u00e0 causa para R$ 29.256,91 (vinte e nove mil quinhentos e cinquenta e seis reais e noventa e um centavos), em atendimento ao disposto no \u00a7 3\u00ba do artigo 917 c\/c 292, inciso II, ambos do C\u00f3digo de Processo Civil, vez que corresponde ao valor controvertido, nos termos da peti\u00e7\u00e3o de fls. 85.4. Recebo os embargos sem o efeito suspensivo. 5. Diga o embargado, no prazo de 15 (quinze) dias. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, 2\u00ba andar  - Avenida  \"A\" - salas  \n207  e 209,  Casa  Verde  - CEP  02546-000,  Fone: (11)-3951-2525,  S\u00e3o Paulo-\nSP  - E-mail:  santana1cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  03  de  novembro  de  2016,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  (\u00e0)  MM.  Juiz(a)  de  Direito  da  1\u00aa  Vara  \nC\u00edvel  do  Foro  Regional  I  \n SANTANA  \n Dra .  Fernanda  Rossanez  Vaz  da  Silva .  Eu,  SAMUEL  \nZUCCARO  DE  OLIVEIRA,  assistente,  subscrevo.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1030168-09.2016.8.26.0001  \nClasse  - Assunto Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Liquida\u00e7\u00e3o  \/ Cumprimento  \/ Execu\u00e7\u00e3o\nEmbargante : Jos\u00e9 Carlos  Fregonesi  Silva\nEmbargado : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernanda   Rossanez   Vaz   da   Silva\nVistos.\n1.Fls.   85:   Ciente.\n2.Defiro   ao   embargante   os   benef\u00edcios   da   justi\u00e7a   gratuita.\n3.Com amparo  no  \u00a7  3\u00ba  do  artigo  292  do  CPC\/15,  retifico,  de  of\u00edcio,  o  valor  atribu\u00eddo  \u00e0  \ncausa para  R$  29.256,91  (vinte  e  nove  mil  quinhentos  e  cinquenta  e  seis  reais  e  noventa  e  um  centavos),   em  \natendimento ao  disposto  no  \u00a7  3\u00ba  do  artigo  917  c\/c  292,  inciso  II,  ambos  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  vez  que  \ncorresponde ao  valor  controvertido,  nos  termos  da  peti\u00e7\u00e3o  de  fls.  85.\n4.  Recebo  os  embargos  sem  o  efeito  suspensivo.  \n5.  Diga  o  embargado,  no  prazo  de  15  (quinze)  dias.  \nInt.  \nS\u00e3o  Paulo , 11  de  novembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030168-09.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 31E5B3E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDA ROSSANEZ VAZ DA SILVA, liberado nos autos em 11\/11\/2016 \u00e0s 18:45 . fls. 86"}},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/10\/2016","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.16.70245885-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 31\/10\/2016 14:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0366\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2219 P\u00e1gina: 1303\/1313","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0366\/2016 Teor do ato: Vistos, Certifique-se a tempestividade dos embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o, bem como providencie-se o apensamento dos autos da execu\u00e7\u00e3o a estes autos.Caso necess\u00e1rio, cadastre-se o advogado do credor\/exequente j\u00e1 cadastrado na execu\u00e7\u00e3o, para estes embargos, para a posterior intima\u00e7\u00e3o correta e necess\u00e1ria. Defiro ao embargante os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se.De acordo com o Art.917, \u00a7\u00a7 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, \"Quando alegar que o exequente, em excesso de execu\u00e7\u00e3o, pleiteia quantia superior \u00e0 do t\u00edtulo, o embargante declarar\u00e1 na peti\u00e7\u00e3o inicial o valor que entende correto, apresentando demonstrativo discriminado e atualizado de seu c\u00e1lculo\". Por isso, no prazo de 15 dias, sob pena de indeferimento, caber\u00e1 \u00e0 parte embargante emendar a peti\u00e7\u00e3o inicial, trazendo aos autos o valor que entende correto, acompanhado de demonstrativo discriminado e atualizado do c\u00e1lculo.Por fim, o valor da causa dever\u00e1 observar o valor da execu\u00e7\u00e3o (optando por controverter a exigibilidade, havendo pedido de extin\u00e7\u00e3o), ou o valor controvertido (tratando-se apenas de alega\u00e7\u00e3o de excesso de execu\u00e7\u00e3o).Em caso de in\u00e9rcia, tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o, sem nova intima\u00e7\u00e3o.Intime-se. Advogados(s): Ricardo Jos\u00e9 do Prado (OAB 118999\/SP), Miguel Luis Castilho Mansor (OAB 139405\/SP), Luis Antonio Giampaulo Sarro (OAB 67281\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2016","descricao":"Apensado ao processo   Apensado ao processo 1003769-40.2016.8.26.0001 - Classe: Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Assunto principal: Contratos Banc\u00e1rios","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2016","descricao":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos, Certifique-se a tempestividade dos embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o, bem como providencie-se o apensamento dos autos da execu\u00e7\u00e3o a estes autos.Caso necess\u00e1rio, cadastre-se o advogado do credor\/exequente j\u00e1 cadastrado na execu\u00e7\u00e3o, para estes embargos, para a posterior intima\u00e7\u00e3o correta e necess\u00e1ria. Defiro ao embargante os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se.De acordo com o Art.917, \u00a7\u00a7 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, \"Quando alegar que o exequente, em excesso de execu\u00e7\u00e3o, pleiteia quantia superior \u00e0 do t\u00edtulo, o embargante declarar\u00e1 na peti\u00e7\u00e3o inicial o valor que entende correto, apresentando demonstrativo discriminado e atualizado de seu c\u00e1lculo\". Por isso, no prazo de 15 dias, sob pena de indeferimento, caber\u00e1 \u00e0 parte embargante emendar a peti\u00e7\u00e3o inicial, trazendo aos autos o valor que entende correto, acompanhado de demonstrativo discriminado e atualizado do c\u00e1lculo.Por fim, o valor da causa dever\u00e1 observar o valor da execu\u00e7\u00e3o (optando por controverter a exigibilidade, havendo pedido de extin\u00e7\u00e3o), ou o valor controvertido (tratando-se apenas de alega\u00e7\u00e3o de excesso de execu\u00e7\u00e3o).Em caso de in\u00e9rcia, tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o, sem nova intima\u00e7\u00e3o.Intime-se.","anexo":{"label":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, 2\u00ba andar  - Avenida  \"A\" - salas  \n207  e 209,  Casa  Verde  - CEP  02546-000,  Fone: (11)-3951-2525,  S\u00e3o Paulo-\nSP  - E-mail:  santana1cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  05  de  outubro  de  2016,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  (\u00e0)  MM.  Juiz(a)  de  Direito  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  Foro  \nRegional  I  \n SANTANA  \n Dra.  Fernanda  Rossanez  Vaz  da  Silva.  Eu,  SAMUEL  ZUCCARO  DE  OLIVEIRA,  \nassistente,  subscrevo.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1030168-09.2016.8.26.0001  \nClasse  - Assunto Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Liquida\u00e7\u00e3o  \/ Cumprimento  \/ Execu\u00e7\u00e3o\nEmbargante : Jos\u00e9 Carlos  Fregonesi  Silva\nEmbargado : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernanda   Rossanez   Vaz   da   Silva\nVistos, \nCertifique-se  a  tempestividade  dos  embargos  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o,  bem  como  providencie-\nse  o  apensamento  dos  autos  da  execu\u00e7\u00e3o  a  estes  autos.\nCaso  necess\u00e1rio,  cadastre-se  o  advogado  do  credor\/exequente  j\u00e1  cadastrado  na  \nexecu\u00e7\u00e3o,  para  estes  embargos,  para  a  posterior  intima\u00e7\u00e3o  correta  e  necess\u00e1ria.  \nDefiro  ao  embargante  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita.  Anote-se.\nDe  acordo  com  o  Art.917,  \u00a7\u00a7  3\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  \u201c Quando  alegar  que  \no   exequente,  em  excesso  de  execu\u00e7\u00e3o,  pleiteia  quantia  superior  \u00e0  do  t\u00edtulo,  o  embargante  \ndeclarar\u00e1  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial  o  valor  que  entende  correto,  apresentando  demonstrativo  \ndiscriminado  e  atualizado  de  seu  c\u00e1lculo\u201d.\n  Por  isso,  no  prazo  de  15  dias,  sob  pena  de  indeferimento,  caber\u00e1  \u00e0  parte  \nembargante  emendar  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  trazendo  aos  autos  o  valor  que  entende  correto,  \nacompanhado  de  demonstrativo  discriminado  e  atualizado  do  c\u00e1lculo.\nPor  fim,  o valor  da  causa  dever\u00e1  observar  o valor  da  execu\u00e7\u00e3o  (optando  por  \ncontroverter  a  exigibilidade,  havendo  pedido  de  extin\u00e7\u00e3o),  ou  o  valor  controvertido  (tratando-se  \napenas  de  alega\u00e7\u00e3o  de  excesso  de  execu\u00e7\u00e3o).\nEm  caso  de  in\u00e9rcia,  tornem  conclusos  para  extin\u00e7\u00e3o,  sem  nova  intima\u00e7\u00e3o.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 06  de  outubro  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030168-09.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 2F74C28. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDA ROSSANEZ VAZ DA SILVA, liberado nos autos em 06\/10\/2016 \u00e0s 18:48 . fls. 81\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, 2\u00ba andar  - Avenida  \"A\" - salas  \n207  e 209,  Casa  Verde  - CEP  02546-000,  Fone: (11)-3951-2525,  S\u00e3o Paulo-\nSP  - E-mail:  santana1cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030168-09.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 2F74C28. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDA ROSSANEZ VAZ DA SILVA, liberado nos autos em 06\/10\/2016 \u00e0s 18:48 . fls. 82"}},{"data":"05\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo por Depend\u00eancia (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Art. 914. O executado, independentemente de penhora, dep\u00f3sito ou cau\u00e7\u00e3o, poder\u00e1 se opor \u00e0 execu\u00e7\u00e3o por meio de embargos. \u00a7 1o Os embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o ser\u00e3o distribu\u00eddos por depend\u00eancia, autuados em apartado e instru\u00eddos com c\u00f3pias das pe\u00e7as processuais relevantes, que poder\u00e3o ser declaradas aut\u00eanticas pelo pr\u00f3prio advogado, sob sua responsabilidade pessoal.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"31\/10\/2016","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"09\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"06\/04\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"26\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/07\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":29,"total_andamentos":29}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"701738756","codPublicacaoOrigem":"1162835377","dataDivulgacao":"Jun 23 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 26 2017 12:00:00:000AM","numero":"1030168-09.2016.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2373","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1030168-09.2016.8.26.0001 (apensado ao processo 1003769-40.2016.8.26.0001) - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Liquida\u00e7\u00e3o\/Cumprimento\/Execu\u00e7\u00e3o - Jos\u00e9 Carlos Fregonesi Silva - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.Em termos de prosseguimento do feito, com fundamento nos arts. 6\u00ba e 10\u00ba, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, faculto \u00e0s partes o prazo comum de 10 (dez) dias para que apontem, de maneira clara, objetiva e sucinta, as quest\u00f5es de fato e de direito que entendam pertinentes ao julgamento da lide.Quanto \u00e0s quest\u00f5es de fato, dever\u00e3o indicar a mat\u00e9ria que consideram incontroversa, bem como aquela que entendem j\u00e1 provada pela prova trazida, enumerando nos autos os documentos que servem de suporte a cada alega\u00e7\u00e3o. Com rela\u00e7\u00e3o ao restante, remanescendo controvertida, dever\u00e3o especificar as provas que pretendem produzir, justificando, objetiva e fundamentadamente, sua relev\u00e2ncia e pertin\u00eancia.O sil\u00eancio ou o protesto gen\u00e9rico por produ\u00e7\u00e3o de provas ser\u00e3o interpretados como anu\u00eancia ao julgamento antecipado, indeferindo-se, ainda, os requerimentos de dilig\u00eancias in\u00fateis ou meramente protelat\u00f3rias.Quanto \u00e0s quest\u00f5es de direito, para que n\u00e3o se alegue preju\u00edzo, dever\u00e3o, desde logo, manifestar-se sobre a mat\u00e9ria cognosc\u00edvel de of\u00edcio pelo ju\u00edzo, desde que interessem ao processo, bem como sobre a aplica\u00e7\u00e3o ao caso de decis\u00f5es do Supremo Tribunal Federal em controle concentrado de constitucionalidade; os enunciados de s\u00famula vinculante; ac\u00f3rd\u00e3os em incidente de assun\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia ou de resolu\u00e7\u00e3o de demandas repetitivas e em julgamento de recursos extraordin\u00e1rio e especial repetitivos; enunciados das s\u00famulas do Supremo Tribunal Federal em mat\u00e9ria constitucional e do Superior Tribunal de Justi\u00e7a em mat\u00e9ria infraconstitucional, e a orienta\u00e7\u00e3o do plen\u00e1rio ou do \u00f3rg\u00e3o especial do E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo.Com rela\u00e7\u00e3o aos argumentos jur\u00eddicos trazidos pelas partes, dever\u00e3o estar de acordo com toda a legisla\u00e7\u00e3o vigente, que, presume-se, tenha sido estudada at\u00e9 o esgotamento pelos litigantes, e cujo desconhecimento n\u00e3o poder\u00e1 ser posteriormente alegado.Registre-se, ainda, que n\u00e3o ser\u00e3o consideradas relevantes as quest\u00f5es n\u00e3o adequadamente delineadas e fundamentadas nas pe\u00e7as processuais, al\u00e9m de todos os demais argumentos insubsistentes ou ultrapassados pela jurisprud\u00eancia reiterada.Sem preju\u00edzo e no mesmo prazo, digam as partes sobre o interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o.Int. - ADV: MIGUEL LUIS CASTILHO MANSOR (OAB 139405\/SP), RICARDO JOS\u00c9 DO PRADO (OAB 118999\/SP), LUIS ANTONIO GIAMPAULO SARRO (OAB 67281\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0230\/2017 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ARIANE DE F\u00c1TIMA ALVES DIAS PAUKOSKI SIMONI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANE LOUREN\u00c7O DA SILVA TOMACHEUSK EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1692","paginaFinal":"1692","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"891208","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23667357","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jun 23 2017 12:49:13:303AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1030168-09.2016.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1030168-09.2016.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"587954694","codPublicacaoOrigem":"1024147798","dataDivulgacao":"Nov 17 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 18 2016 12:00:00:000AM","numero":"1030168-09.2016.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2241","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1030168-09.2016.8.26.0001 (apensado ao processo 1003769-40.2016.8.26.0001) - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Liquida\u00e7\u00e3o\/Cumprimento\/Execu\u00e7\u00e3o - Jos\u00e9 Carlos Fregonesi Silva - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.1.Fls. 85: Ciente.2.Defiro ao embargante os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita.3.Com amparo no \u00a7 3\u00ba do artigo 292 do CPC\/15, retifico, de of\u00edcio, o valor atribu\u00eddo \u00e0 causa para R$ 29.256,91 (vinte e nove mil quinhentos e cinquenta e seis reais e noventa e um centavos), em atendimento ao disposto no \u00a7 3\u00ba do artigo 917 c\/c 292, inciso II, ambos do C\u00f3digo de Processo Civil, vez que corresponde ao valor controvertido, nos termos da peti\u00e7\u00e3o de fls. 85.4. Recebo os embargos sem o efeito suspensivo. 5. Diga o embargado, no prazo de 15 (quinze) dias. Int. - ADV: LUIS ANTONIO GIAMPAULO SARRO (OAB 67281\/SP), RICARDO JOS\u00c9 DO PRADO (OAB 118999\/ SP), MIGUEL LUIS CASTILHO MANSOR (OAB 139405\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0415\/2016 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ARIANE DE F\u00c1TIMA ALVES DIAS PAUKOSKI SIMONI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANE LOUREN\u00c7O DA SILVA TOMACHEUSK EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1623","paginaFinal":"1623","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"783669","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17491335","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Nov 16 2016 11:56:27:860PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1030168-09.2016.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1030168-09.2016.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"563805712","codPublicacaoOrigem":"987934095","dataDivulgacao":"Oct  6 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  7 2016 12:00:00:000AM","numero":"1030168-09.2016.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2216","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1030168-09.2016.8.26.0001 CLASSE :EMBARGOS \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O EMBARGTE : Jos\u00e9 Carlos Fregonesi Silva ADVOGADO : 118999\/SP - Ricardo Jos\u00e9 do Prado EMBARGDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A. VARA :1\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL I - SANTANA EM 04\/10\/2016","paginaInicial":"1732","paginaFinal":"1732","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"754135","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16482892","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Oct  5 2016 11:25:25:853PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1030168-09.2016.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1030168-09.2016.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"653584727","codPublicacaoOrigem":"1122136131","dataDivulgacao":"Mar 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1030168-09.2016.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2319","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1030168-09.2016.8.26.0001 (apensado ao processo 1003769-40.2016.8.26.0001) - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Liquida\u00e7\u00e3o\/Cumprimento\/Execu\u00e7\u00e3o - Jos\u00e9 Carlos Fregonesi Silva - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.Diga o embargante, em r\u00e9plica. Intime-se. - ADV: RICARDO JOS\u00c9 DO PRADO (OAB 118999\/SP), MIGUEL LUIS CASTILHO MANSOR (OAB 139405\/ SP), LUIS ANTONIO GIAMPAULO SARRO (OAB 67281\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0102\/2017 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ARIANE DE F\u00c1TIMA ALVES DIAS PAUKOSKI SIMONI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANE LOUREN\u00c7O DA SILVA TOMACHEUSK EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1658","paginaFinal":"1658","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"856307","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"21271590","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Mar 31 2017 12:22:05:937AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1030168-09.2016.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1030168-09.2016.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747913207","codPublicacaoOrigem":"1195662398","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1030168-09.2016.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1030168-09.2016.8.26.0001 (apensado ao processo 1003769-40.2016.8.26.0001) - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Liquida\u00e7\u00e3o\/Cumprimento\/Execu\u00e7\u00e3o - Jos\u00e9 Carlos Fregonesi Silva - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Do exposto, e pelo mais que dos autos consta, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES estes embargos opostos por JOS\u00c9 CARLOS FREGONESI SILVA em face de BANCO ITA\u00da UNIBANCO S\/A apenas e t\u00e3o somente para afastar a cobran\u00e7a da tarifa de contrata\u00e7\u00e3o e de eventuais encargos contratuais incidentes sobre ela. Outrossim, em tendo o embargado sucumbindo em parte m\u00ednima da resist\u00eancia, condeno o embargante ao pagamento das custas e despesas processuais, al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em dez por cento sobre o valor atualizado da causa. Por ser o autor benefici\u00e1rio da Justi\u00e7a Gratuita, a condena\u00e7\u00e3o dele ao pagamento dos \u00f4nus de sucumb\u00eancia fica sob condi\u00e7\u00e3o suspensiva de exigibilidade, nos termos do que estabelece o artigo 98, par\u00e1grafo 3\u00ba, do NCPC. Prossiga-se na execu\u00e7\u00e3o. Fa\u00e7am-se as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es de praxe.P.R.I. - ADV: RICARDO JOS\u00c9 DO PRADO (OAB 118999\/SP), MIGUEL LUIS CASTILHO MANSOR (OAB 139405\/SP), LUIS ANTONIO GIAMPAULO SARRO (OAB 67281\/ SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0325\/2017 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA ROSSANEZ VAZ DA SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANE LOUREN\u00c7O DA SILVA TOMACHEUSK EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1879","paginaFinal":"1879","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"921163","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25945410","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 08:44:55:407AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1030168-09.2016.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1030168-09.2016.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}