{"numero":"1030029-54.2016.8.26.0196","processos":[{"processo":"1030029-54.2016.8.26.0196","classe":"Invent\u00e1rio","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Invent\u00e1rio e Partilha","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"05\/12\/2016 \u00e0s 15:03 - Livre\n3\u00aa Vara de Fam\u00edlia e das Sucess\u00f5es - Foro de Franca","juiz":"Frederico Augusto Monteiro de Barros","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.000,00","partes":[{"tipo":"Invtante","nome":"Auda Maria Faria Sanches"},{"tipo":"Herdeira","nome":"Daniela Faria Sanches Mandel"},{"tipo":"Herdeiro","nome":"Matheus Saches Rodrigues Alves"},{"tipo":"Herdeiro","nome":"Adhemar Rodrigues Alves Neto"},{"tipo":"Invtardo","nome":"Ginez Sanches Gon\u00e7alves"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Christian Abr\u00e3o Barini"},{"tipo":"Advogado","nome":"Daniel Meirelles Nascimento"}],"andamentos":[{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    a r. senten\u00e7a de fls. 102 transitou em julgado em 22\/09\/2017","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.17.70149468-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/09\/2017 10:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0341\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2429 P\u00e1gina: 3448\/3457","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0341\/2017 Teor do ato: Defiro os benef\u00edcios da gratuidade judici\u00e1ria tamb\u00e9m aos herdeiros Adhemar Rodrigues Alves Neto e Matheus Sanches Rodrigues Alves. Anote-se.Julgo, por senten\u00e7a, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o plano de partilha documentado a fls. 17\/18, procedida nestes autos de invent\u00e1rio dos bens deixados pelo falecimento de GINEZ SANCHES GON\u00c7ALVES e, em consequ\u00eancia, adjudico aos herdeiros os valores listados na referida proposta, ressalvados eventuais erros, omiss\u00f5es e direitos de terceiros. Custas na forma da lei, observando-se que as partes s\u00e3o benefici\u00e1rias da gratuidade judici\u00e1ria.Assim que comprovada a anu\u00eancia da Fazenda P\u00fablica quanto ao recolhimento\/isen\u00e7\u00e3o do ITCMD (art. 659, \u00a7 2\u00ba, do CPC), expe\u00e7am-se formal de partilha e, se o caso, alvar\u00e1 para venda das a\u00e7\u00f5es do Banco Ita\u00fa que pertenciam ao de cujus, devendo a quantia apurada com a venda de tais a\u00e7\u00f5es, correspondente \u00e0 quota-parte do herdeiro menor, ser depositada em conta judicial.Havendo requerimento de desist\u00eancia do prazo recursal, fica desde logo deferido.Ap\u00f3s, nada mais sendo requerido, arquivem-se os autos com as formalidades legais.P. Int. Advogados(s): Christian Abr\u00e3o Barini (OAB 181695\/SP), Daniel Meirelles Nascimento (OAB 229042\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Defiro os benef\u00edcios da gratuidade judici\u00e1ria tamb\u00e9m aos herdeiros Adhemar Rodrigues Alves Neto e Matheus Sanches Rodrigues Alves. Anote-se.Julgo, por senten\u00e7a, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o plano de partilha documentado a fls. 17\/18, procedida nestes autos de invent\u00e1rio dos bens deixados pelo falecimento de GINEZ SANCHES GON\u00c7ALVES e, em consequ\u00eancia, adjudico aos herdeiros os valores listados na referida proposta, ressalvados eventuais erros, omiss\u00f5es e direitos de terceiros. Custas na forma da lei, observando-se que as partes s\u00e3o benefici\u00e1rias da gratuidade judici\u00e1ria.Assim que comprovada a anu\u00eancia da Fazenda P\u00fablica quanto ao recolhimento\/isen\u00e7\u00e3o do ITCMD (art. 659, \u00a7 2\u00ba, do CPC), expe\u00e7am-se formal de partilha e, se o caso, alvar\u00e1 para venda das a\u00e7\u00f5es do Banco Ita\u00fa que pertenciam ao de cujus, devendo a quantia apurada com a venda de tais a\u00e7\u00f5es, correspondente \u00e0 quota-parte do herdeiro menor, ser depositada em conta judicial.Havendo requerimento de desist\u00eancia do prazo recursal, fica desde logo deferido.Ap\u00f3s, nada mais sendo requerido, arquivem-se os autos com as formalidades legais.P. Int.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n3\u00aa  VARA  DE FAM\u00cdLIA  E DAS  SUCESS\u00d5ES\nAvenida   Presidente   Vargas,   2.650 ,   .   -   Jardim   Petr\u00e1glia\nCEP:   14402-000   -   Franca   -   SP\nTelefone:   (16)3722-4499   -   E-mail:   franca3fam@tjsp.jus.br      \n1030029-54.2016.8.26.0196 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1030029-54.2016.8.26.0196\nClasse  - Assunto Invent\u00e1rio - Invent\u00e1rio  e Partilha\nInventariante  (Ativo) e \nHerdeiro : Auda\n Maria  Faria Sanches  e outros\nInventariado :Ginez Sanches  Gon\u00e7alves\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz   de   Direito:   Dr.  Frederico  Augusto  Monteiro  de  Barros\nVistos.\nDefiro  os  benef\u00edcios  da  gratuidade  judici\u00e1ria  tamb\u00e9m  aos  herdeiros  Adhemar  \nRodrigues  Alves  Neto  e  Matheus  Sanches  Rodrigues  Alves.  Anote-se .\nJulgo ,  por  senten\u00e7a,  para  que  produza  seus  jur\u00eddicos  e  legais  efeitos,  o  plano  de  \npartilha  documentado  a  fls.  17\/18,  procedida  nestes  autos  de  invent\u00e1rio  dos  bens  deixados  pelo  \nfalecimento  de  GINEZ  SANCHES  GON\u00c7ALVES  e,  em  consequ\u00eancia,  adjudico  aos  herdeiros  os  \nvalores  listados  na  referida  proposta,  ressalvados  eventuais  erros,  omiss\u00f5es  e  direitos  de  terceiros.  \nCustas  na  forma  da  lei,  observando-se\n que  as  partes  s\u00e3o  benefici\u00e1rias  da  gratuidade  judici\u00e1ria.\nAssim  que  comprovada  a  anu\u00eancia  da  Fazenda  P\u00fablica  quanto  ao \nrecolhimento\/isen\u00e7\u00e3o  do  ITCMD  (art.  659,  \u00a7  2\u00ba,  do  CPC),  expe\u00e7am-se  formal  de  partilha  e,  se  o  \ncaso,  alvar\u00e1  para  venda  das  a\u00e7\u00f5es  do  Banco  Ita\u00fa  que  pertenciam  ao  de  cujus ,  devendo  a  quantia  \napurada com  a  venda  de  tais  a\u00e7\u00f5es,  correspondente  \u00e0  quota-parte  do  herdeiro  menor,  ser  \ndepositada em  conta  judicial\n.\nHavendo  requerimento  de  desist\u00eancia  do  prazo  recursal,  fica  desde  logo  deferido.\nAp\u00f3s,  nada  mais  sendo  requerido,  arquivem-se  os  autos  com  as  formalidades  \nlegais.\nP. Int.\nFranca , 05  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030029-54.2016.8.26.0196 e c\u00f3digo 2196630. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FREDERICO AUGUSTO MONTEIRO DE BARROS, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 17:17 . fls. 102"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.17.70139295-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o do MP Data: 05\/09\/2017 14:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.17.70139028-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/09\/2017 10:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.17.70138474-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/09\/2017 15:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0334\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2423 P\u00e1gina: 3403\/3411","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0334\/2017 Teor do ato: Defiro os benef\u00edcios da gratuidade judici\u00e1ria \u00e0 inventariante e \u00e0 herdeira Daniela Faria Sanches Mandel. Anote-se. Intimem-se os demais herdeiros Adhemar Rodrigues Alves Neto e Matheus Sanches Rodrigues Alves ao recolhimento proporcional da taxa judici\u00e1ria.Sem preju\u00edzo, intime-se a inventariante para, no prazo de 10 (dez) dias, juntar, aos autos, o comprovante do protocolo da declara\u00e7\u00e3o do ITCMD perante o Posto Fiscal do Estado, bem como c\u00f3pia da certid\u00e3o de \u00f3bito da herdeira Fabiana Faria Sanches Rodrigues Alves.Ap\u00f3s, d\u00ea-se vista dos autos ao Minist\u00e9rio P\u00fablico e, ent\u00e3o, tornem conclusos para decis\u00e3o.Int. Advogados(s): Christian Abr\u00e3o Barini (OAB 181695\/SP), Daniel Meirelles Nascimento (OAB 229042\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Despacho    Defiro os benef\u00edcios da gratuidade judici\u00e1ria \u00e0 inventariante e \u00e0 herdeira Daniela Faria Sanches Mandel. Anote-se. Intimem-se os demais herdeiros Adhemar Rodrigues Alves Neto e Matheus Sanches Rodrigues Alves ao recolhimento proporcional da taxa judici\u00e1ria.Sem preju\u00edzo, intime-se a inventariante para, no prazo de 10 (dez) dias, juntar, aos autos, o comprovante do protocolo da declara\u00e7\u00e3o do ITCMD perante o Posto Fiscal do Estado, bem como c\u00f3pia da certid\u00e3o de \u00f3bito da herdeira Fabiana Faria Sanches Rodrigues Alves.Ap\u00f3s, d\u00ea-se vista dos autos ao Minist\u00e9rio P\u00fablico e, ent\u00e3o, tornem conclusos para decis\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n3\u00aa  VARA  DE FAM\u00cdLIA  E DAS  SUCESS\u00d5ES\nAvenida  Presidente  Vargas,  2.650 ,   .  -   Jardim  Petr\u00e1glia\nCEP:   14402-000  -   Franca  -   SP\nTelefone:   (16)3722-4499  -  E-mail:   franca3fam@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1030029-54.2016.8.26.0196  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1030029-54.2016.8.26.0196\nClasse  \u2013 Assunto: Invent\u00e1rio\n - Invent\u00e1rio  e Partilha\nInventariante  (Ativo) \ne  Herdeiro : Auda\n Maria  Faria Sanches  e outros\nInventariado :Ginez Sanches  Gon\u00e7alves\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Frederico   Augusto   Monteiro   de   Barros\nVistos.\nDefiro  os  benef\u00edcios  da  gratuidade  judici\u00e1ria  \u00e0  inventariante  e  \u00e0  herdeira  Daniela  \nFaria  Sanches  Mandel.  Anote-se .  Intimem-se  os  demais  herdeiros  Adhemar  Rodrigues  Alves  \nNeto  e  Matheus  Sanches  Rodrigues  Alves  ao  recolhimento  proporcional  da  taxa  judici\u00e1ria.\nSem  preju\u00edzo,  intime-se  a  inventariante  para,  no  prazo  de  10  (dez)  dias,  juntar,  aos  \nautos,  o  comprovante  do  protocolo  da  declara\u00e7\u00e3o  do  ITCMD  perante  o  Posto  Fiscal  do  Estado,  \nbem  como  c\u00f3pia  da  certid\u00e3o  de  \u00f3bito  da  herdeira  Fabiana  Faria  Sanches  Rodrigues  Alves.\nAp\u00f3s,  d\u00ea-se  vista  dos  autos  ao  Minist\u00e9rio  P\u00fablico  e,  ent\u00e3o,  tornem  conclusos  para  \ndecis\u00e3o. Int.\nFranca , 30  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.17.70134552-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o do MP Data: 29\/08\/2017 14:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.17.70133420-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/08\/2017 13:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0323\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2417 P\u00e1gina: 3284\/3287","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0323\/2017 Teor do ato: Manifeste-se o Minist\u00e9rio P\u00fablico. Advogados(s): Christian Abr\u00e3o Barini (OAB 181695\/SP), Daniel Meirelles Nascimento (OAB 229042\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Despacho    Manifeste-se o Minist\u00e9rio P\u00fablico.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n3\u00aa  VARA  DE FAM\u00cdLIA  E DAS  SUCESS\u00d5ES\nAvenida  Presidente  Vargas,  2.650 ,   .  -   Jardim  Petr\u00e1glia\nCEP:   14402-000  -   Franca  -   SP\nTelefone:   (16)3722-4499  -  E-mail:   franca3fam@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1030029-54.2016.8.26.0196  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1030029-54.2016.8.26.0196\nClasse  \u2013 Assunto: Invent\u00e1rio\n - Invent\u00e1rio  e Partilha\nInventariante  (Ativo) \ne  Herdeiro : Auda\n Maria  Faria Sanches  e outros\nInventariado :Ginez Sanches  Gon\u00e7alves\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Frederico   Augusto   Monteiro   de   Barros\nVistos.\nManifeste-se  o  Minist\u00e9rio  P\u00fablico.  \nIntime(m)-se.\nFranca , 22  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030029-54.2016.8.26.0196 e c\u00f3digo 20D9BF9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FREDERICO AUGUSTO MONTEIRO DE BARROS, liberado nos autos em 23\/08\/2017 \u00e0s 09:06 . fls. 80"}},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.17.70125809-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 16\/08\/2017 11:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Desconto de Pens\u00e3o - Fam\u00edlia","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.17.70085461-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 12\/06\/2017 15:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Desconto de Pens\u00e3o - Fam\u00edlia","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.17.70049282-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/04\/2017 16:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Desconto de Pens\u00e3o - Fam\u00edlia","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0089\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2305 P\u00e1gina: 2658\/2664","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0089\/2017 Teor do ato: Fls. 52: defiro. Oficie-se. Advogados(s): Christian Abr\u00e3o Barini (OAB 181695\/SP), Daniel Meirelles Nascimento (OAB 229042\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Despacho    Fls. 52: defiro. Oficie-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n3\u00aa  VARA  DE FAM\u00cdLIA  E DAS  SUCESS\u00d5ES\nAvenida  Presidente  Vargas,  2.650 ,   .  -   Jardim  Petr\u00e1glia\nCEP:   14402-000  -   Franca  -   SP\nTelefone:   (16)3722-4499  -  E-mail:   franca3fam@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1030029-54.2016.8.26.0196  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1030029-54.2016.8.26.0196\nClasse  \u2013 Assunto: Invent\u00e1rio\n - Invent\u00e1rio  e Partilha\nInventariante  (Ativo) \ne  Herdeiro : Auda\n Maria  Faria Sanches  e outros\nInventariado :Ginez Sanches  Gon\u00e7alves\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Frederico   Augusto   Monteiro   de   Barros\nVistos.\nFls.  52:  defiro.  Oficie-se.  \nIntime(m)-se.\nFranca , 09  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030029-54.2016.8.26.0196 e c\u00f3digo 1791DC8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FREDERICO AUGUSTO MONTEIRO DE BARROS, liberado nos autos em 09\/03\/2017 \u00e0s 15:59 . fls. 53"}},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.17.70029415-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o do MP Data: 08\/03\/2017 15:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.17.70027910-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/03\/2017 10:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0058\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2290 P\u00e1gina: 3295\/3300","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0058\/2017 Teor do ato: Intime-se o inventariante para, no prazo de 10 (dez) dias, diligenciar nos termos da cota ministerial [fls. 42]. Ap\u00f3s, tornem, os autos, com vista ao representante do Minist\u00e9rio P\u00fablico e, ent\u00e3o, voltem os autos conclusos. Advogados(s): Christian Abr\u00e3o Barini (OAB 181695\/SP), Daniel Meirelles Nascimento (OAB 229042\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"Despacho    Intime-se o inventariante para, no prazo de 10 (dez) dias, diligenciar nos termos da cota ministerial [fls. 42]. Ap\u00f3s, tornem, os autos, com vista ao representante do Minist\u00e9rio P\u00fablico e, ent\u00e3o, voltem os autos conclusos.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n3\u00aa  VARA  DE FAM\u00cdLIA  E DAS  SUCESS\u00d5ES\nAvenida  Presidente  Vargas,  2.650 ,   .  -   Jardim  Petr\u00e1glia\nCEP:   14402-000  -   Franca  -   SP\nTelefone:   (16)3722-4499  -  E-mail:   franca3fam@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1030029-54.2016.8.26.0196  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1030029-54.2016.8.26.0196\nClasse  \u2013 Assunto: Invent\u00e1rio\n - Invent\u00e1rio  e Partilha\nInventariante  (Ativo) \ne  Herdeiro : Auda\n Maria  Faria Sanches  e outros\nInventariado :Ginez Sanches  Gon\u00e7alves\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Frederico   Augusto   Monteiro   de   Barros\nVistos.\nIntime-se  o  inventariante  para,  no  prazo  de  10  (dez)  dias,  diligenciar  nos  termos  da  \ncota  ministerial  [fls.  42].  Ap\u00f3s,  tornem,  os  autos,  com  vista  ao  representante  do  Minist\u00e9rio  P\u00fablico  \ne,  ent\u00e3o,  voltem  os  autos  conclusos.\nIntime(m)-se.\nFranca , 14  de  fevereiro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030029-54.2016.8.26.0196 e c\u00f3digo 16AC403. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FREDERICO AUGUSTO MONTEIRO DE BARROS, liberado nos autos em 14\/02\/2017 \u00e0s 18:30 . fls. 43"}},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.17.70016951-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o do MP Data: 14\/02\/2017 15:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.17.70011896-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 06\/02\/2017 15:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0045\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2281 P\u00e1gina: 3040\/3052","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0045\/2017 Teor do ato: Fls. 27\/29: anote-se.Intime-se o inventariante para, no prazo de 10 (dez) dias, cumprir o determinado a fls. 13-2, item I.Sem preju\u00edzo, d\u00ea-se vista dos autos ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. Advogados(s): Christian Abr\u00e3o Barini (OAB 181695\/SP), Daniel Meirelles Nascimento (OAB 229042\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"Despacho    Fls. 27\/29: anote-se.Intime-se o inventariante para, no prazo de 10 (dez) dias, cumprir o determinado a fls. 13-2, item I.Sem preju\u00edzo, d\u00ea-se vista dos autos ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n3\u00aa  VARA  DE FAM\u00cdLIA  E DAS  SUCESS\u00d5ES\nAvenida  Presidente  Vargas,  2.650 ,   .  -   Jardim  Petr\u00e1glia\nCEP:   14402-000  -   Franca  -   SP\nTelefone:   (16)3722-4499  -  E-mail:   franca3fam@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1030029-54.2016.8.26.0196  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1030029-54.2016.8.26.0196\nClasse  \u2013 Assunto: Invent\u00e1rio\n - Invent\u00e1rio  e Partilha\nInventariante  (Ativo) \ne  Herdeiro : Auda\n Maria  Faria Sanches  e outros\nInventariado :Ginez Sanches  Gon\u00e7alves\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Frederico   Augusto   Monteiro   de   Barros\nVistos.\nFls.  27\/29:  anote-se.\nIntime-se  o  inventariante  para,  no  prazo  de  10  (dez)  dias,  cumprir  o  determinado  a  \nfls.  13-2,  item  I.\nSem  preju\u00edzo,  d\u00ea-se  vista  dos  autos  ao  Minist\u00e9rio  P\u00fablico.  \nIntime(m)-se.\nFranca , 27  de  janeiro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030029-54.2016.8.26.0196 e c\u00f3digo 1601236. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FREDERICO AUGUSTO MONTEIRO DE BARROS, liberado nos autos em 30\/01\/2017 \u00e0s 13:51 . fls. 33"}},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.17.70007206-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/01\/2017 13:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.17.70006012-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/01\/2017 09:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0679\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2259 P\u00e1gina: 2798\/2805","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0679\/2016 Teor do ato: 1. Nomeio a parte requerente Auda Maria Faria Sanches como inventariante, independentemente de compromisso.2. Intime-se o(a) inventariante para, no prazo de 20 (vinte) dias, apresentar (I) o comprovante do recolhimento da taxa judici\u00e1ria, (II) as primeiras declara\u00e7\u00f5es acompanhadas de toda a documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria, a certid\u00e3o comprobat\u00f3ria de inexist\u00eancia de testamento, expedida pelo Col\u00e9gio Notarial do Brasil-Conselho Federal (CENSEC - http:\/\/www.censec.org.br - busca testamento), (III) os documentos pessoais e representa\u00e7\u00f5es processuais de todos os herdeiros (e eventuais c\u00f4njuges), (IV) as certid\u00f5es negativas (tributos imobili\u00e1rios e receita federal), (V) o plano de partilha e (VI) o comprovante do protocolo da declara\u00e7\u00e3o do ITCMD perante o Posto Fiscal do Estado (site http.\/\/www.pfe.fazenda.sp.gov.br).3. Apresentado o protocolo da entrega da declara\u00e7\u00e3o do ITCMD, tornem conclusos os autos, independentemente de abertura de vista dos autos \u00e0 Fazenda Estadual.4. No sil\u00eancio, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o em arquivo. Intime-se. Advogados(s): Christian Abr\u00e3o Barini (OAB 181695\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2016","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    1. Nomeio a parte requerente Auda Maria Faria Sanches como inventariante, independentemente de compromisso.2. Intime-se o(a) inventariante para, no prazo de 20 (vinte) dias, apresentar (I) o comprovante do recolhimento da taxa judici\u00e1ria, (II) as primeiras declara\u00e7\u00f5es acompanhadas de toda a documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria, a certid\u00e3o comprobat\u00f3ria de inexist\u00eancia de testamento, expedida pelo Col\u00e9gio Notarial do Brasil-Conselho Federal (CENSEC - http:\/\/www.censec.org.br - busca testamento), (III) os documentos pessoais e representa\u00e7\u00f5es processuais de todos os herdeiros (e eventuais c\u00f4njuges), (IV) as certid\u00f5es negativas (tributos imobili\u00e1rios e receita federal), (V) o plano de partilha e (VI) o comprovante do protocolo da declara\u00e7\u00e3o do ITCMD perante o Posto Fiscal do Estado (site http.\/\/www.pfe.fazenda.sp.gov.br).3. Apresentado o protocolo da entrega da declara\u00e7\u00e3o do ITCMD, tornem conclusos os autos, independentemente de abertura de vista dos autos \u00e0 Fazenda Estadual.4. No sil\u00eancio, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o em arquivo. Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n3\u00aa  VARA  DE FAM\u00cdLIA  E DAS  SUCESS\u00d5ES\nAvenida   Presidente   Vargas,   2.650 ,   .   -   Jardim   Petr\u00e1glia\nCEP:   14402-000   -   Franca   -   SP\nTelefone:   (16)3722-4499   -   E-mail:   franca3fam@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1030029-54.2016.8.26.0196  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1030029-54.2016.8.26.0196  \nClasse  - Assunto Invent\u00e1rio - Invent\u00e1rio  e Partilha\nInventariante  (Ativo):Daniela  Faria Sanches  Mandel e outros\nInventariado : Ginez Sanches  Gon\u00e7alves\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Frederico   Augusto   Monteiro   de   Barros\nVistos.\n1. Nomeio  a  parte  requerente  Auda  Maria  Faria  Sanches  como  inventariante,  \nindependentemente de  compromisso.\n2 .  Intime-se  o(a)  inventariante  para,  no  prazo  de  20  (vinte)  dias,  apresentar  (I)   o  \ncomprovante  do  recolhimento  da  taxa  judici\u00e1ria,  (II)  a s primeiras  declara\u00e7\u00f5es  acompanhadas  de  \ntoda  a  documenta\u00e7\u00e3o  comprobat\u00f3ria,  a  certid\u00e3o  comprobat\u00f3ria  de  inexist\u00eancia  de  testamento,  \nexpedida  pelo  Col\u00e9gio  Notarial  do  Brasil-Conselho  Federal  (CENSEC  -  http:\/\/www.censec.org.br  -  \nbusca  testamento),  (III)  os  documentos  pessoais  e  representa\u00e7\u00f5es  processuais  de  todos  os  herdeiros  \n(e  eventuais  c\u00f4njuges),  (I V)  as  certid\u00f5es  negativas  (tributos  imobili\u00e1rios  e  receita  federal),  (V)  o  \nplano  de  partilha  e  (V I)  o  comprovante  do  protocolo  da  declara\u00e7\u00e3o  do  ITCMD  perante  o  Posto  \nFiscal  do  Estado  (site  http.\/\/www.pfe.fazenda.sp.gov.br).\n3 .  Apresentado  o  protocolo  da  entrega  da  declara\u00e7\u00e3o  do  ITCMD,  tornem  conclusos  \nos  autos,  independentemente  de  abertura  de  vista  dos  autos  \u00e0  Fazenda  Estadual.\n4 . No  sil\u00eancio,  aguarde-se  provoca\u00e7\u00e3o  em  arquivo.   \nIntime-se.\nFranca , 12  de  dezembro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030029-54.2016.8.26.0196 e c\u00f3digo 14FE148. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FREDERICO AUGUSTO MONTEIRO DE BARROS, liberado nos autos em 12\/12\/2016 \u00e0s 14:17 . fls. 13"}},{"data":"12\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"25\/01\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/01\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"06\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/02\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o do MP"},{"data":"07\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/03\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o do MP"},{"data":"10\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"12\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"16\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/08\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o do MP"},{"data":"04\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o do MP"},{"data":"22\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":65,"total_andamentos":65}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"753787200","codPublicacaoOrigem":"1199524931","dataDivulgacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1030029-54.2016.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2429","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCA","varaDescricao":"3\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES","conteudo":"Processo 1030029-54.2016.8.26.0196 - Invent\u00e1rio - Invent\u00e1rio e Partilha - Auda Maria Faria Sanches - Daniela Faria Sanches Mandel - - Adhemar Rodrigues Alves Neto - - Matheus Saches Rodrigues Alves e outros - Defiro os benef\u00edcios da gratuidade judici\u00e1ria tamb\u00e9m aos herdeiros Adhemar Rodrigues Alves Neto e Matheus Sanches Rodrigues Alves. Anote-se.Julgo, por senten\u00e7a, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o plano de partilha documentado a fls. 17\/18, procedida nestes autos de invent\u00e1rio dos bens deixados pelo falecimento de GINEZ SANCHES GON\u00c7ALVES e, em consequ\u00eancia, adjudico aos herdeiros os valores listados na referida proposta, ressalvados eventuais erros, omiss\u00f5es e direitos de terceiros. Custas na forma da lei, observando-se que as partes s\u00e3o benefici\u00e1rias da gratuidade judici\u00e1ria.Assim que comprovada a anu\u00eancia da Fazenda P\u00fablica quanto ao recolhimento\/isen\u00e7\u00e3o do ITCMD (art. 659, \u00a7 2\u00ba, do CPC), expe\u00e7am-se formal de partilha e, se o caso, alvar\u00e1 para venda das a\u00e7\u00f5es do Banco Ita\u00fa que pertenciam ao de cujus, devendo a quantia apurada com a venda de tais a\u00e7\u00f5es, correspondente \u00e0 quota-parte do herdeiro menor, ser depositada em conta judicial.Havendo requerimento de desist\u00eancia do prazo recursal, fica desde logo deferido.Ap\u00f3s, nada mais sendo requerido, arquivem-se os autos com as formalidades legais.P. Int. - ADV: DANIEL MEIRELLES NASCIMENTO (OAB 229042\/SP), CHRISTIAN ABR\u00c3O BARINI (OAB 181695\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0341\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E DAS SUCESS\u00d5ES JUIZ(A) DE DIREITO FREDERICO AUGUSTO MONTEIRO DE BARROS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PEDRO DONIZETE DE FARIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3457","paginaFinal":"3457","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"924602","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26167796","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Sep 13 2017 12:24:41:903AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1030029-54.2016.8.26.0196","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1030029-54.2016.8.26.0196","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}