{"numero":"1030633-80.2014.8.26.0100","processos":[{"processo":"1030633-80.2014.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","outros_assuntos":"Irregularidade no atendimento","local_fisico":null,"distribuicao":"02\/04\/2014 \u00e0s 15:36 - Livre\n31\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Carla Themis Lagrotta Germano","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 104.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"ARMANDO SERAFIM DA SILVA FILHO"},{"tipo":"Reqte","nome":"JESSICA LIMA SERAFIM"},{"tipo":"Reqdo","nome":"ITAU UNIBANCO S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Katia Regina Banach Galv\u00e3o Bueno"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Quagliotti Salamone"}],"andamentos":[{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0279\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 549\/571","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0279\/2017 Teor do ato: Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o\/incidente de cumprimento de senten\u00e7a no qual o exequente informa o pagamento da d\u00edvida (fls.131).Em raz\u00e3o do exposto, JULGO O PROCESSO EXTINTO, nos termos do art. 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor do exequente, referente ao dep\u00f3sito judicial de fls. 130, constando como procuradora a Dra. Katia Regina Banach Galv\u00e3o Bueno, OAB\/SP 229.096, com procura\u00e7\u00e3o \u00e0s fls. 15 dos autos.Transitada esta em julgado, d\u00ea-se baixa e arquivem-se em definitivo os autos.P.R.I. Advogados(s): Katia Regina Banach Galv\u00e3o Bueno (OAB 229096\/SP), Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o\/incidente de cumprimento de senten\u00e7a no qual o exequente informa o pagamento da d\u00edvida (fls.131).Em raz\u00e3o do exposto, JULGO O PROCESSO EXTINTO, nos termos do art. 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor do exequente, referente ao dep\u00f3sito judicial de fls. 130, constando como procuradora a Dra. Katia Regina Banach Galv\u00e3o Bueno, OAB\/SP 229.096, com procura\u00e7\u00e3o \u00e0s fls. 15 dos autos.Transitada esta em julgado, d\u00ea-se baixa e arquivem-se em definitivo os autos.P.R.I.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n31\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1030633-80.2014.8.26.0100 - lauda  1\nC\n O  N C L U  S \u00c3  O\nNa data  abaixo,   fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0) MM(a).  Juiz(a) de Direito  da 31\u00aa  Vara  C\u00edvel  \nCentral  de S\u00e3o  Paulo,  Eu, Maria  In\u00eas, escrevente,  subscrevi.\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1030633-80.2014.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : ARMANDO SERAFIM DA SILVA  FILHO  e outro\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Mariana   de   Souza   Neves   Salinas\nVistos.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  de  execu\u00e7\u00e3o\/incidente  de  cumprimento  de  senten\u00e7a  no  qual  o  \nexequente  informa  o  pagamento  da  d\u00edvida  (fls. 131).\nEm  raz\u00e3o  do  exposto,  JULGO  O  PROCESSO  EXTINTO,   nos  termos  do  art.  924,  \ninciso  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nExpe\u00e7a-se  mandado  de  levantamento  em  favor  do  exequente,  referente  ao  dep\u00f3sito  \njudicial  de  fls.  130,  constando  como  procuradora  a  Dra.  Katia  Regina  Banach  Galv\u00e3o  Bueno,  \nOAB\/SP  229.096,  com  procura\u00e7\u00e3o  \u00e0s  fls.  15  dos  autos.\nTransitada  esta  em  julgado,  d\u00ea-se  baixa  e  arquivem-se  em  definitivo  os  autos.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 06  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030633-80.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 3765A15. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIANA DE SOUZA NEVES SALINAS, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 17:03 . fls. 132"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/06\/2017","descricao":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Mandado de Levantamento Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40649160-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento Data: 16\/06\/2017 22:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40628001-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 12\/06\/2017 15:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   Data do julgamento: 04\/04\/2017 Tr\u00e2nsito em julgado: Tipo de julgamento: Ac\u00f3rd\u00e3o Decis\u00e3o: Negaram provimento ao recurso. V. U. Situa\u00e7\u00e3o do provimento: N\u00e3o-Provimento Relator: Miguel Petroni Neto","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2016","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40429090-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 19\/05\/2016 01:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0152\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2107 P\u00e1gina: 677\/693","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0152\/2016 Teor do ato: Vistos.Nos termos do artigo 1.010, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, intime-se o apelado para apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 (quinze) dias.Ap\u00f3s, em raz\u00e3o do disposto no par\u00e1grafo 3\u00ba do artigo 1.010 do C\u00f3digo de Processo Civil, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, independentemente do ju\u00edzo de admissibilidade.Intimem-se. Advogados(s): Katia Regina Banach Galv\u00e3o Bueno (OAB 229096\/SP), Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Nos termos do artigo 1.010, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, intime-se o apelado para apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 (quinze) dias.Ap\u00f3s, em raz\u00e3o do disposto no par\u00e1grafo 3\u00ba do artigo 1.010 do C\u00f3digo de Processo Civil, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, independentemente do ju\u00edzo de admissibilidade.Intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n31\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 11\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1115\/1117,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6218,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp31cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nNa data  abaixo,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a  MM.Ju\u00edza  de  \nDireito  da  31\u00aa  Vara  C\u00edvel  Central  de  S\u00e3o  Paulo.  Eu,  ___,  Carmem  \nAnis,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1030633-80.2014.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : ARMANDO SERAFIM DA SILVA  FILHO e outro\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carla   Themis   Lagrotta   Germano\nVistos.\nNos  termos  do  artigo  1.010,  \u00a7  1\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  intime-se  o  \napelado para  apresentar  contrarraz\u00f5es  no  prazo  de  15  (quinze)  dias.\nAp\u00f3s, em  raz\u00e3o  do  disposto  no  par\u00e1grafo  3\u00ba  do  artigo  1.010  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso Civil,  remetam-se  os  autos  ao  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  \nPaulo, independentemente  do  ju\u00edzo  de  admissibilidade.\nIntimem-se.\nS\u00e3o  Paulo , 02  de  maio  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030633-80.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 1DBC161. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLA THEMIS LAGROTTA GERMANO, liberado nos autos em 02\/05\/2016 \u00e0s 10:03 . fls. 101"}},{"data":"02\/05\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2016","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40227019-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 16\/03\/2016 18:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0075\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2065 P\u00e1gina: 485\/500","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0075\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2065 P\u00e1gina: 485\/500","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0075\/2016 Teor do ato: CERTID\u00c3O - Ato Ordinat\u00f3rio Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 162, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): Senten\u00e7a registrada. Preparo de recurso de apela\u00e7\u00e3o: R$ 4.888,77. Advogados(s): Katia Regina Banach Galv\u00e3o Bueno (OAB 229096\/SP), Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0075\/2016 Teor do ato: Assim \u00e9 que, pelas raz\u00f5es expendidas, resolvo o m\u00e9rito, nos termos do art. 269, inciso I, do C\u00f3digo de Processo civil, e JULGO PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o proposta por ARMANDO SERAFIM DA SILVA FILHO e J\u00c9SSICA LIMA SERAFIM em face de ITA\u00da UNIBANCO S.A., para: a) CONDENAR o r\u00e9u ao pagamento do valor de R$ 4.000,00 (quatro mil reais) \u00e0 autora, a t\u00edtulo de danos materiais, acrescidos de juros e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria conforme determinado na fundamenta\u00e7\u00e3o; b) CONDENAR o r\u00e9u, a t\u00edtulo de danos morais, no valor de R$ 10.000,00 (dez mil reais) para cada autor, quantia que deve ser corrigida monetariamente e acrescidas de juros de mora, conforme descrito na fundamenta\u00e7\u00e3o. Diante da sucumb\u00eancia total, carreio ao r\u00e9u a integralidade das custas e demais despesas processuais, bem como imposi\u00e7\u00e3o de honor\u00e1rios de sucumb\u00eancia em favor dos patronos da parte autora, no montante de 15% (quinze por cento) sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, com todas as atualiza\u00e7\u00f5es, nos termos do art. 20, \u00a7 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. P.R.I.C. Advogados(s): Katia Regina Banach Galv\u00e3o Bueno (OAB 229096\/SP), Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/02\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    CERTID\u00c3O - Ato Ordinat\u00f3rio Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 162, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): Senten\u00e7a registrada. Preparo de recurso de apela\u00e7\u00e3o: R$ 4.888,77.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/02\/2016","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/02\/2016","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Assim \u00e9 que, pelas raz\u00f5es expendidas, resolvo o m\u00e9rito, nos termos do art. 269, inciso I, do C\u00f3digo de Processo civil, e JULGO PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o proposta por ARMANDO SERAFIM DA SILVA FILHO e J\u00c9SSICA LIMA SERAFIM em face de ITA\u00da UNIBANCO S.A., para: a) CONDENAR o r\u00e9u ao pagamento do valor de R$ 4.000,00 (quatro mil reais) \u00e0 autora, a t\u00edtulo de danos materiais, acrescidos de juros e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria conforme determinado na fundamenta\u00e7\u00e3o; b) CONDENAR o r\u00e9u, a t\u00edtulo de danos morais, no valor de R$ 10.000,00 (dez mil reais) para cada autor, quantia que deve ser corrigida monetariamente e acrescidas de juros de mora, conforme descrito na fundamenta\u00e7\u00e3o. Diante da sucumb\u00eancia total, carreio ao r\u00e9u a integralidade das custas e demais despesas processuais, bem como imposi\u00e7\u00e3o de honor\u00e1rios de sucumb\u00eancia em favor dos patronos da parte autora, no montante de 15% (quinze por cento) sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, com todas as atualiza\u00e7\u00f5es, nos termos do art. 20, \u00a7 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n31\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1030633-80.2014.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1030633-80.2014.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : ARMANDO SERAFIM DA SILVA  FILHO  e outro\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Wander   Benassi   Junior\nVistos,\nARMANDO  SERAFIM  DA  SILVA  FILHO  e  J\u00c9SSICA  LIMA  SERAFIM  ajuizaram  de  \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  material  e  moral  em  face  de  ITA\u00da  UNIBANCO  S\/A  aduzindo,  em  s\u00edntese,  \nque:  a)  no  dia  11\/09\/2013  os  requerentes  foram  at\u00e9  o  banco  Ita\u00fa,  ag\u00eancia  do  Bairro  da  Aclima\u00e7\u00e3o  \npara  realizarem  o  saque  de  R$  4.000,00,  ap\u00f3s  sa\u00edrem  do  banco,  foram  abordados  por  duas  motos,  \ncom  indiv\u00edduos  armados  que  solicitaram  o  dinheiro  e  seus  pertences;  b)  a  Sra.  J\u00e9ssica  titular  da  \nconta,  informou  o  ocorrido.  No  entanto  o  r\u00e9u  se  esquivou  de  suas  responsabilidades;  c)  o  crime  \nocorreu  dentro  da  agencia  banc\u00e1ria,  com  um  terceiro  olheiro,  que  passou  informa\u00e7\u00f5es  sobre  o  \nsaque,  concluindo-se  em  via  p\u00fablica;  d)  toda  a  a\u00e7\u00e3o  da  quadrilha  foi  gravada  pelas  c\u00e2maras  \ninternas  da  ag\u00eancia  e  complementada  por  escutas  telef\u00f4nicas.  Requereu  a  condena\u00e7\u00e3o  do  \nrequerido  no  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  no  valor  de  R$  100.000,00  e  R$  \n4.000,00  a  t\u00edtulo  de  dano  material.  Por  fim  postulou  pela  concess\u00e3o  dos  benef\u00edcios  da  gratuidade  \nprocessual  (fls.  15\/27).\nJusti\u00e7a  gratuita  deferida  (fls.  43).\nRegularmente  citado,  o  r\u00e9u  contestou  (fls.  57\/58).  Sem  preliminares.  No  m\u00e9rito  \naduziu  que:  a)  o  assalto  ocorreu  fora  do  estabelecimento  banc\u00e1rio,  na  via  p\u00fablica;  b)  o  requerido  \ndisp\u00f5e  de  diversas  formas  para  movimenta\u00e7\u00e3o  de  valores  (cheque,  ordem  de  pagamento,  DOC,  \nTEC,  TEF),  tais  alternativas  n\u00e3o  foram  escolhidas  pela  parte  autora,  tendo  contribu\u00eddo  para  que  \nfosse  v\u00edtima  de  assaltantes;  c)  apesar  de  efetuar  vigil\u00e2ncia  armada  dentro  das  ag\u00eancias,  n\u00e3o  \u00e9  \npermitida  a  vigil\u00e2ncia  armada  do  lado  de  fora,  haja  vista,  que  trata-se  de  atividade  exclusiva  do  \nexerc\u00edcio  de  pol\u00edcia   do  Estado;  d)  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  indeniza\u00e7\u00e3o  de  dano  moral,  tampouco  \nmaterial  tendo  em  vista  que  o  assalto  ocorreu  fora  das  depend\u00eancias  da  ag\u00eancia  banc\u00e1ria.  \nPugnou  pela  improced\u00eancia  dos  pedidos.  Sem  documentos.\nR\u00e9plica  (fls.  78\/79).\nInstadas  as  partes  sobre  provas  a  produzir  (fls.  75\/76).  O  r\u00e9u  requereu  o  julgamento  \nantecipado  da  lide  (fls.  80).  A  parte  autora  nada  disse.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  Fundamento  e  decido.\nJulgo  antecipadamente  o  pedido,  nos  termos  do  art.  330,  inciso  I,  do  CPC,  uma  vez  \nque  as  quest\u00f5es  relevantes  s\u00e3o  de  direito  e  de  fato,  estando  estas  \u00faltimas  suficientemente  \ncomprovadas  pelos  documentos  juntados,  desnecess\u00e1ria  a  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  em  audi\u00eancia.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030633-80.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 1ADB190. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por WANDER BENASSI JUNIOR, liberado nos autos em 26\/02\/2016 \u00e0s 10:38 . fls. 81\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n31\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1030633-80.2014.8.26.0100 - lauda  2\nA\n parte  autora  comprovou  a  ocorr\u00eancia  do  crime  na  data  apontada,  bem  como  o  \nrespectivo  valor  (fls.  21),  o  que  n\u00e3o  foi  impugnado  pelo  r\u00e9u.  Demais  disso,  comprovou  que  de  \nimediato  notificou  o  r\u00e9u  do  ocorrido,  bem  como  informou  que  toda  a  a\u00e7\u00e3o  foi  gravada  pelas  \nc\u00e2meras  internas  da  ag\u00eancia,  inclusive,  complementada  por  escutas  telef\u00f4nicas  divulgadas  pela  \nimprensa,  corroborando  que  o  agente  criminoso  se  encontrava  no  interior  da  agencia  banc\u00e1ria,  e  \nap\u00f3s  o  saque,  foram  abordados  pelos  assaltantes.\n\u00c9  o  que  basta  para  deferir,  neste  ato,  a  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova  em  favor  da  \nautora,  com  base  no  art.  6\u00ba,  inciso  VIII,  da  Lei  n\u00ba  8.078\/90.\nAssim,  e  n\u00e3o  juntadas  as  c\u00f3pias  das  grava\u00e7\u00f5es  das  c\u00e2meras  de  seguran\u00e7a  que  \nregistraram  o  movimento  da  ag\u00eancia  banc\u00e1ria  nos  minutos  que  antecederam  o  crime,  o  r\u00e9u  n\u00e3o  \nconseguiu  comprovar  \u00e0  saciedade  a  inexist\u00eancia  de  nexo  causal.\nNo  particular,  ressalte-se  que  o  fato,  por  si  s\u00f3,  de  o  cliente  ser  v\u00edtima  de  crime  nas  \nimedia\u00e7\u00f5es  da  ag\u00eancia,  ap\u00f3s  sair  com  dinheiro  vivo  sacado,  n\u00e3o  significa  culpa  exclusiva  da  v\u00edtima  \nnem  neglig\u00eancia  desta  na  posse  de  seus  valores.  \u00c9  dever  das  institui\u00e7\u00f5es  banc\u00e1rias  manterem  \nforte  esquema  de  seguran\u00e7a,  tanto  por  meio  de  pessoal  como  por  meio  de  equipamento,  a  fim  de  \ngarantirem  a  seguran\u00e7a  de  todos  os  usu\u00e1rios  do  servi\u00e7o,  clientes  ou  n\u00e3o,  inclusive  por  meio  de  \npercep\u00e7\u00e3o  de  movimenta\u00e7\u00e3o  estranha  de  pessoas  dentro  do  local,  que  n\u00e3o  seja  para  atendimento  \nou  uso  normal  dos  servi\u00e7os  ali  oferecidos,  justamente  a  fim  de  constatar  e  abortar  atos  \npreparat\u00f3rios  de  crimes  contra  o  patrim\u00f4nio  como  o  furto  ou  o  roubo  por  meio  de  modus  \noperandi  que  ficou  conhecido  na  sociedade  como  \u201csaidinha\u201d,  caso  dos  autos.\nSe  o  r\u00e9u  n\u00e3o  \u00e9  o  respons\u00e1vel  exclusivo  pelo  dano  \n tamb\u00e9m  o  \u00e9  o  Estado,  titular  do  \nservi\u00e7o  de  seguran\u00e7a  p\u00fablica  \n,  n\u00e3o  deixa  por  isso  de  ser  respons\u00e1vel,  e  n\u00e3o  passa  o  cliente,  s\u00f3  \npor  ter  escolhido  o  manejo  de  valores  em  dinheiro  vivo  \n op\u00e7\u00e3o  contratual  l\u00edcita,  sobretudo  a  \nempresas,  que  precisam  pagar  fornecedores  e  funcion\u00e1rios  \n,  a  ser  respons\u00e1vel  exclusivo  pelo  \nfato.\nDonde n\u00e3o  resta  exclu\u00eddo  o  nexo  causal.\nNa  verdade,  o r\u00e9u  n\u00e3o  utilizou  das  cautelas  devidas  e  vulnerou  a  pessoa  e  o  \npatrim\u00f4nio  da  parte  autora,  o  que  \u00e9  suficiente  a  demonstrar  completa  desorganiza\u00e7\u00e3o  de  sua  \natividade  e,  por  isso  mesmo,  o  constrangimento  objetivo  pelo  qual  a  parte  autora  passou,  \nconsubstanciado  pelo  pr\u00f3prio  crime,  risco  desnecess\u00e1rio,  e  sem  preju\u00edzo  do  desfalque  patrimonial  \nsofrido.\nAssim, verificam-se  diariamente  fatos  como  os  ocorridos  com  a  parte  autora.  O  dano  \n\u00e9  de  gravidade,  irrecus\u00e1vel,  diante  do  quadro  constatado,  o  defeito  do  servi\u00e7o  prestado  pelo  r\u00e9u,  \no  qual  se  deu  por  falha  de  seguran\u00e7a  (art.  14,  \u00a7  2\u00ba,  incisos  I  e  II,  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor),  porque  a  parte  autora,  consumidora,  n\u00e3o  pode  ser  vulnerada  nem  lesada  por  \nprovid\u00eancia  que  diz  respeito  exclusivamente  \u00e0  parte  r\u00e9.  Vale  dizer,  tomar  todas\n as  cautelas  \nnecess\u00e1rias  para  se  certificar  da  seguran\u00e7a  na  realiza\u00e7\u00e3o  das  transa\u00e7\u00f5es  no  interior  das  ag\u00eancias  \nbanc\u00e1rias  de  sua  propriedade,  e  de  forma  que  os  clientes  que  portem  dinheiro  vivo  saiam  das  \ndepend\u00eancias  do  local  com  seguran\u00e7a  e  discri\u00e7\u00e3o,  com  preserva\u00e7\u00e3o  da  pessoa  da  contraparte,  de  \nforma  a  prestar  o  servi\u00e7o  conforme  devido.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030633-80.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 1ADB190. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por WANDER BENASSI JUNIOR, liberado nos autos em 26\/02\/2016 \u00e0s 10:38 . fls. 82\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n31\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1030633-80.2014.8.26.0100 - lauda  3\nDiante\n desse  quadro,  manifesto  o  acidente  de  consumo,  a  parte  autora  consumidora  \npor  equipara\u00e7\u00e3o,  nos  termos  do  artigo  17  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor.\nRevelado  o  nexo  causal  dos  preju\u00edzos  sofridos  pela  parte  autora,  cab\u00edvel  o \nressarcimento  do  montante  subtra\u00eddo,  com  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  desde  a  data  do  fato,  pela  tabela  \npr\u00e1tica  do  E.  TJSP,  e  com  juros  de  mora  de  1%  (um  por  cento)  ao  m\u00eas,  na  forma  simples,  tamb\u00e9m  \ndesde  a  mesma  data,  por  se  tratar  de  dano  (STJ,  S\u00famula  54) .\n\u00a0 Por  fim,  no  tocante  aos  danos  morais,  conforme  se  v\u00ea  nos  autos,  a  falha  na  \nseguran\u00e7a  da  institui\u00e7\u00e3o  banc\u00e1ria  permitiu  a  atua\u00e7\u00e3o  dos  criminosos  em  sua  Ag\u00eancia,  dando  in\u00edcio  \n\u00e0  execu\u00e7\u00e3o  dos  crimes.  \u00c9  n\u00edtido  que  sofre  dano  moral  o  consumidor  v\u00edtima  de  assalto  \u00e0  m\u00e3o  \narmada  ap\u00f3s  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  saque,  por  passar  por  situa\u00e7\u00e3o  de  afli\u00e7\u00e3o  e  de  risco  de  vida,  n\u00e3o  \ntoler\u00e1veis  nem  compat\u00edveis  com  o  risco  esperado  da  atividade  banc\u00e1ria.\nA  institui\u00e7\u00e3o  financeira  tem  a obriga\u00e7\u00e3o  legal  de  garantir  a seguran\u00e7a  dos  seus  \nclientes  no  momento  em  que  realizam  opera\u00e7\u00f5es  banc\u00e1rias  dentro  de  suas  depend\u00eancias.  Assim  \ncomprovados  os  fatos  que  d\u00e3o  ensejo  ao  dano  moral,  cab\u00edvel  o  ressarcimento.  Montante  fixado  \nem  R$  10.000,00  (dez  mil  reais)  para  cada  autor,  \u00e0  luz  dos  par\u00e2metros  jurisprudenciais,  sobretudo  \na  necessidade  de  puni\u00e7\u00e3o  para  que  o  requerido  n\u00e3o  repita  condutas  negligentes.  O  valor,  de  \noutro  lado,  n\u00e3o  enriquece  indevidamente  as  v\u00edtimas  e  pune  o  r\u00e9u.\nCorre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  a  partir  desta  data,  nos  termos  da  S\u00famula  n\u00ba  362,  do  E.  STJ,  pela  tabela  \npr\u00e1tica  do  E.  TJSP.  Juros  de  mora  de  1%  (um  por  cento)  ao  m\u00eas,  na  forma  simples,  a  partir  da  data  \ndo  dano  (STJ,  S\u00famula  54).\nAssim  \u00e9  que,  pelas  raz\u00f5es  expendidas,  resolvo  o  m\u00e9rito,  nos  termos  do  art.  269,  inciso  I,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  civil,  e  JULGO  PROCEDENTE  a  a\u00e7\u00e3o  proposta  por  ARMANDO  SERAFIM  DA  \nSILVA  FILHO  e  J\u00c9SSICA  LIMA  SERAFIM  em  face  de  ITA\u00da  UNIBANCO  S.A.,  para:  a)  CONDENAR  o  r\u00e9u  \nao  pagamento  do  valor  de  R$  4.000,00  (quatro  mil  reais)  \u00e0  autora,  a  t\u00edtulo  de  danos  materiais,  \nacrescidos  de  juros  e  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  conforme  determinado  na  fundamenta\u00e7\u00e3o;  b)  \nCONDENAR  o  r\u00e9u,  a  t\u00edtulo  de  danos  morais,  no  valor  de  R$  10.000,00  (dez  mil  reais)  para  cada  \nautor,  quantia  que  deve  ser  corrigida  monetariamente  e  acrescidas  de  juros  de  mora,  conforme  \ndescrito  na  fundamenta\u00e7\u00e3o.\nDiante  da  sucumb\u00eancia  total,  carreio  ao  r\u00e9u  a  integralidade  das  custas  e  demais  \ndespesas  processuais,  bem  como  imposi\u00e7\u00e3o  de  honor\u00e1rios  de  sucumb\u00eancia  em  favor  dos  \npatronos  da  parte  autora,  no  montante  de  15%  (quinze  por  cento)  sobre  o  valor  da  condena\u00e7\u00e3o,  \ncom  todas  as  atualiza\u00e7\u00f5es,  nos  termos  do  art.  20,  \u00a7  3\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 25  de  fevereiro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030633-80.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 1ADB190. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por WANDER BENASSI JUNIOR, liberado nos autos em 26\/02\/2016 \u00e0s 10:38 . fls. 83"}},{"data":"11\/09\/2015","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40656984-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/08\/2015 17:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2015","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40630683-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 11\/08\/2015 15:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0321\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/08\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/08\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1938 P\u00e1gina: 516\/529","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0321\/2015 Teor do ato: CERTID\u00c3O - Ato Ordinat\u00f3rio Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 162, \u00a7 4\u00ba, do CPC, Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria e Comunicado CG n\u00ba 1307\/2007, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): 1- Manifeste-se o autor, em r\u00e9plica, no prazo de 10 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o de fls. 57\/58. 2- Ap\u00f3s o prazo supra, nos termos do art. 5\u00ba, inciso LXXVIII, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica, e art. 125, incisos I, II e IV, do C\u00f3digo de Processo Civil: 1. Devem as partes informar se concordam com o julgamento antecipado da lide, ou, ent\u00e3o, especificar as provas que pretendem produzir. 2. Devem as partes, ainda, informar se t\u00eam interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art. 331), ressaltando-se nesse particular que, em caso positivo, est\u00e3o cientes, desde j\u00e1, de que dever\u00e3o comparecer em Ju\u00edzo devidamente preparadas, bem assim seus respectivos patronos, com propostas, c\u00e1lculos, estimativas, informa\u00e7\u00f5es pertinentes e tudo o mais que for necess\u00e1rio para que as negocia\u00e7\u00f5es sejam prof\u00edcuas. 3. A realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o a pedido da parte e\/ou patrono que n\u00e3o trouxerem proposta ou se recusarem a negociar frustra os objetivos do ato, traz perda de tempo ao processo, ao Ju\u00edzo, \u00e0 parte contr\u00e1ria e aos pr\u00f3prios interessados, al\u00e9m de significar viola\u00e7\u00e3o aos deveres processuais previstos \u00e0s partes e a seus patronos nos incisos II e IV do art. 14, do C\u00f3digo de Processo Civil, o que poder\u00e1 ensejar a imediata aplica\u00e7\u00e3o das san\u00e7\u00f5es previstas nos artigos 17 e 18 do mesmo C\u00f3digo. 4. A especifica\u00e7\u00e3o de provas \u00e9 medida obrigat\u00f3ria desde a apresenta\u00e7\u00e3o da peti\u00e7\u00e3o inicial e da contesta\u00e7\u00e3o (CPC, arts. 282, inciso VI, e 300), e se presta a demonstrar ao Ju\u00edzo a necessidade e a pertin\u00eancia dos meios de prova desejados, para que possam ser deferidos de acordo com esses crit\u00e9rios. Neste momento processual, a especifica\u00e7\u00e3o deve ser entendida nesses termos, vedadas quaisquer refer\u00eancias gen\u00e9ricas \u00e0s provas em direito admitidas. 5. Assim, devem as partes especificar as provas que pretendem produzir, atendendo aos seguintes par\u00e2metros: 5.1. Prova documental providenciar a juntada de documentos eventualmente faltantes, e indicar, na forma da lei, eventuais documentos que estejam sob a cust\u00f3dia da parte contr\u00e1ria ou de terceiros, que pretenda sejam exibidos, providenciando o necess\u00e1rio; 5.2. Prova pericial indicar qual(is) o(s) tipo(s) de per\u00edcia, a especialidade t\u00e9cnica do(s) profissional(is) que dever\u00e1(\u00e3o) elabor\u00e1-la, apresentar quesitos e indicar assistente t\u00e9cnico, com qualifica\u00e7\u00e3o completa; 5.3. Prova Testemunhal apresentar rol de testemunhas, com qualifica\u00e7\u00e3o e endere\u00e7o completo da(s) testemunha(s) e indica\u00e7\u00e3o do(s) fato(s) sobre o(s) qual(is) recair\u00e1(\u00e3o) o testemunho, acompanhado da guia de dilig\u00eancias do Sr. Oficial de Justi\u00e7a devidamente solvida, salvo hip\u00f3tese de justi\u00e7a gratuita; 5.4. A conveni\u00eancia na realiza\u00e7\u00e3o de eventual inspe\u00e7\u00e3o judicial ser\u00e1 examinada posteriormente pelo Ju\u00edzo; 6. Prazo comum para o cumprimento de todas as medidas: 15 (quinze) dias, improrrog\u00e1veis. 7. O sil\u00eancio ou o protesto gen\u00e9rico por produ\u00e7\u00e3o de provas ser\u00e3o interpretados como anu\u00eancia ao julgamento antecipado e implicar\u00e3o preclus\u00e3o do direito de produ\u00e7\u00e3o de quaisquer outras provas pelas partes. 8. O sil\u00eancio parcial quanto a qualquer item ou requisito ora previsto ser\u00e1 entendido como desist\u00eancia do direito de produ\u00e7\u00e3o da(s) prova(s) n\u00e3o mencionada(s), que ficar\u00e1(\u00e3o) preclusa(s), n\u00e3o se admitindo nenhum tipo de complementa\u00e7\u00e3o posterior. Nada Mais. Advogados(s): Katia Regina Banach Galv\u00e3o Bueno (OAB 229096\/SP), Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - R\u00e9plica da Contesta\u00e7\u00e3o    CERTID\u00c3O - Ato Ordinat\u00f3rio Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 162, \u00a7 4\u00ba, do CPC, Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria e Comunicado CG n\u00ba 1307\/2007, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): 1- Manifeste-se o autor, em r\u00e9plica, no prazo de 10 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o de fls. 57\/58. 2- Ap\u00f3s o prazo supra, nos termos do art. 5\u00ba, inciso LXXVIII, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica, e art. 125, incisos I, II e IV, do C\u00f3digo de Processo Civil: 1. Devem as partes informar se concordam com o julgamento antecipado da lide, ou, ent\u00e3o, especificar as provas que pretendem produzir. 2. Devem as partes, ainda, informar se t\u00eam interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art. 331), ressaltando-se nesse particular que, em caso positivo, est\u00e3o cientes, desde j\u00e1, de que dever\u00e3o comparecer em Ju\u00edzo devidamente preparadas, bem assim seus respectivos patronos, com propostas, c\u00e1lculos, estimativas, informa\u00e7\u00f5es pertinentes e tudo o mais que for necess\u00e1rio para que as negocia\u00e7\u00f5es sejam prof\u00edcuas. 3. A realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o a pedido da parte e\/ou patrono que n\u00e3o trouxerem proposta ou se recusarem a negociar frustra os objetivos do ato, traz perda de tempo ao processo, ao Ju\u00edzo, \u00e0 parte contr\u00e1ria e aos pr\u00f3prios interessados, al\u00e9m de significar viola\u00e7\u00e3o aos deveres processuais previstos \u00e0s partes e a seus patronos nos incisos II e IV do art. 14, do C\u00f3digo de Processo Civil, o que poder\u00e1 ensejar a imediata aplica\u00e7\u00e3o das san\u00e7\u00f5es previstas nos artigos 17 e 18 do mesmo C\u00f3digo. 4. A especifica\u00e7\u00e3o de provas \u00e9 medida obrigat\u00f3ria desde a apresenta\u00e7\u00e3o da peti\u00e7\u00e3o inicial e da contesta\u00e7\u00e3o (CPC, arts. 282, inciso VI, e 300), e se presta a demonstrar ao Ju\u00edzo a necessidade e a pertin\u00eancia dos meios de prova desejados, para que possam ser deferidos de acordo com esses crit\u00e9rios. Neste momento processual, a especifica\u00e7\u00e3o deve ser entendida nesses termos, vedadas quaisquer refer\u00eancias gen\u00e9ricas \u00e0s provas em direito admitidas. 5. Assim, devem as partes especificar as provas que pretendem produzir, atendendo aos seguintes par\u00e2metros: 5.1. Prova documental providenciar a juntada de documentos eventualmente faltantes, e indicar, na forma da lei, eventuais documentos que estejam sob a cust\u00f3dia da parte contr\u00e1ria ou de terceiros, que pretenda sejam exibidos, providenciando o necess\u00e1rio; 5.2. Prova pericial indicar qual(is) o(s) tipo(s) de per\u00edcia, a especialidade t\u00e9cnica do(s) profissional(is) que dever\u00e1(\u00e3o) elabor\u00e1-la, apresentar quesitos e indicar assistente t\u00e9cnico, com qualifica\u00e7\u00e3o completa; 5.3. Prova Testemunhal apresentar rol de testemunhas, com qualifica\u00e7\u00e3o e endere\u00e7o completo da(s) testemunha(s) e indica\u00e7\u00e3o do(s) fato(s) sobre o(s) qual(is) recair\u00e1(\u00e3o) o testemunho, acompanhado da guia de dilig\u00eancias do Sr. Oficial de Justi\u00e7a devidamente solvida, salvo hip\u00f3tese de justi\u00e7a gratuita; 5.4. A conveni\u00eancia na realiza\u00e7\u00e3o de eventual inspe\u00e7\u00e3o judicial ser\u00e1 examinada posteriormente pelo Ju\u00edzo; 6. Prazo comum para o cumprimento de todas as medidas: 15 (quinze) dias, improrrog\u00e1veis. 7. O sil\u00eancio ou o protesto gen\u00e9rico por produ\u00e7\u00e3o de provas ser\u00e3o interpretados como anu\u00eancia ao julgamento antecipado e implicar\u00e3o preclus\u00e3o do direito de produ\u00e7\u00e3o de quaisquer outras provas pelas partes. 8. O sil\u00eancio parcial quanto a qualquer item ou requisito ora previsto ser\u00e1 entendido como desist\u00eancia do direito de produ\u00e7\u00e3o da(s) prova(s) n\u00e3o mencionada(s), que ficar\u00e1(\u00e3o) preclusa(s), n\u00e3o se admitindo nenhum tipo de complementa\u00e7\u00e3o posterior. Nada Mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - R\u00e9plica da Contesta\u00e7\u00e3o","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/07\/2015","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40573159-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 24\/07\/2015 17:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2015","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR351015311TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel Destinat\u00e1rio : ITAU UNIBANCO S.A. Dilig\u00eancia : 07\/07\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2015","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/06\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/05\/2015","descricao":"Pedido de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40361565-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o Data: 18\/05\/2015 22:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0183\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/05\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/05\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1882 P\u00e1gina: 550\/561","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0183\/2015 Teor do ato: Vistos. Intime-se o(a) autor(a), por carta, para dar efetivo andamento ao feito, no prazo de 48 horas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 267, III, do C\u00f3digo de Processo Civil. Advogados(s): Katia Regina Banach Galv\u00e3o Bueno (OAB 229096\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2015","descricao":"Despacho    Vistos. Intime-se o(a) autor(a), por carta, para dar efetivo andamento ao feito, no prazo de 48 horas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 267, III, do C\u00f3digo de Processo Civil.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n31\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nCONCLUS\u00c3O\nNa  data  abaixo,  fa\u00e7o esses  autos  conclusos  ao(\u00e0) MM(a).  Juiz (a) de Direito  da 31\u00aa  Vara  C\u00edvel  \nCentral  de S\u00e3o  Paulo.  Eu, Jo\u00e3o  Henrique  Santana Lima, escrevente,  subscrevi.\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1030633-80.2014.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : ARMANDO  SERAFIM DA SILVA  FILHO  e outro\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Wander   Benassi   Junior\nVistos.\nIntime-se   o(a)   autor(a),   por   carta ,   para   dar   efetivo   andamento   ao   feito ,   no   prazo   de  \n48   horas,   sob   pena   de   extin\u00e7\u00e3o,   nos   termos   do   artigo   267,   III,     do   C\u00f3digo   de   Processo   Civil.\nS\u00e3o  Paulo , 08  de  maio  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030633-80.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 106042E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por WANDER BENASSI JUNIOR, liberado nos autos em 08\/05\/2015 \u00e0s 19:43 . fls. 51"}},{"data":"08\/05\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/01\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0030\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/01\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/01\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1816 P\u00e1gina: 693\/703","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/01\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0030\/2015 Teor do ato: Vistas dos autos ao autor para: (x) manifestar-se, em 05 dias, sobre o resultado negativo do mandado ou carta de cita\u00e7\u00e3o\/intima\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Katia Regina Banach Galv\u00e3o Bueno (OAB 229096\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/01\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vistas dos autos ao autor para: (x) manifestar-se, em 05 dias, sobre o resultado negativo do mandado ou carta de cita\u00e7\u00e3o\/intima\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/11\/2014","descricao":"AR Negativo Juntado   Em 21 de novembro de 2014 \u00e9 juntado a estes autos do envelope e respectivo aviso de recebimento (AR191245958TJ - Mudou-se). Por essa raz\u00e3o \u00e9 aberta vista a parte interessada para que se manifeste acerca do motivo da devolu\u00e7\u00e3o, ou ent\u00e3o, se for o caso informe o endere\u00e7o do destinat\u00e1rio da correspond\u00eancia (ITAU UNIBANCO S.A.), no prazo de 10 dias sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Usu\u00e1rio:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2014","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/11\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/07\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0256\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/07\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/07\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1695 P\u00e1gina: 496\/504","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/07\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0256\/2014 Teor do ato: Vistos. Fls. 30\/42: Defiro justi\u00e7a gratuita aos autores. Anote-se. Cite(m)-se, por carta, ficando o(s) r\u00e9u(s) advertido(s) do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar(em) a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Intime-se. Advogados(s): Katia Regina Banach Galv\u00e3o Bueno (OAB 229096\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fls. 30\/42: Defiro justi\u00e7a gratuita aos autores. Anote-se. Cite(m)-se, por carta, ficando o(s) r\u00e9u(s) advertido(s) do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar(em) a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n31\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   11\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1115\/1117   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6218   -   E-mail:   sp31cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1030633-80.2014.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1030633-80.2014.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : ARMANDO SERAFIM DA SILVA  FILHO e outro\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Wander   Benassi   Junior\nVistos.\nFls. 30\/42:  Defiro  justi\u00e7a  gratuita  aos  autores.  Anote-se\n.\nCite(m)-se, por  carta,  ficando  o(s)  r\u00e9u(s)  advertido(s)  do  prazo  de  15  (quinze)  dias  \npara apresentar(em)  a  defesa,  sob  pena  de  serem  presumidos  como  verdadeiros  os  fatos  articulados  \nna inicial,  nos  termos  do  artigo  285  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 21  de  julho  de  2014 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030633-80.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 9CDB6C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por WANDER BENASSI JUNIOR, liberado nos autos em 21\/07\/2014 \u00e0s 15:41 . fls. 43"}},{"data":"11\/04\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2014","descricao":"Documento Sigiloso Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40174688-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Declara\u00e7\u00e3o de Imposto de Renda Data: 09\/04\/2014 11:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40174688-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Declara\u00e7\u00e3o de Imposto de Renda Data: 09\/04\/2014 11:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0109\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/04\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/04\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1627 P\u00e1gina: 507\/513","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0109\/2014 Teor do ato: Vistos. Para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de gratuidade, apresentem os autores c\u00f3pia de suas \u00faltimas declara\u00e7\u00f5es de bens \u00e0 Receita Federal, bem como de seus atestados de rendimentos. Intime-se. Advogados(s): Katia Regina Banach Galv\u00e3o Bueno (OAB 229096\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de gratuidade, apresentem os autores c\u00f3pia de suas \u00faltimas declara\u00e7\u00f5es de bens \u00e0 Receita Federal, bem como de seus atestados de rendimentos. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n31\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 11\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1115\/1117,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6218,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp31cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nNa data  abaixo,   fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0) MM(a).  Juiz(a) de Direito  da 31\u00aa  Vara  C\u00edvel  \nCentral  de S\u00e3o  Paulo,  Eu, ______,  Maria  In\u00eas, escrevente,  subscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1030633-80.2014.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : ARMANDO SERAFIM DA SILVA  FILHO  e outro\nRequerido : ITA\u00da UNIBANCO  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Wander   Benassi   Junior\nVistos.\nPara aprecia\u00e7\u00e3o  do  pedido  de  gratuidade,  apresentem  os  autores  c\u00f3pia  de  suas  \n\u00faltimas  declara\u00e7\u00f5es  de  bens  \u00e0  Receita  Federal,  bem  como  de  seus  atestados  de  rendimentos.\n \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 03  de  abril  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030633-80.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 7F5806. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por WANDER BENASSI JUNIOR, liberado nos autos em 04\/04\/2014 \u00e0s 09:58 . fls. 28"}},{"data":"03\/04\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/04\/2014","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"09\/04\/2014","tipo":"Declara\u00e7\u00e3o de Imposto de Renda"},{"data":"18\/05\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o"},{"data":"24\/07\/2015","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"11\/08\/2015","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"18\/08\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"16\/03\/2016","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"19\/05\/2016","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"12\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"16\/06\/2017","tipo":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":57,"total_andamentos":57}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"442524112","codPublicacaoOrigem":"810268150","dataDivulgacao":"Feb 29 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  1 2016 12:00:00:000AM","numero":"1030633-80.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2065","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"31\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1030633-80.2014.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - ARMANDO SERAFIM DA SILVA FILHO - - JESSICA LIMA SERAFIM - ITAU UNIBANCO S.A. - Assim \u00e9 que, pelas raz\u00f5es expendidas, resolvo o m\u00e9rito, nos termos do art. 269, inciso I, do C\u00f3digo de Processo civil, e JULGO PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o proposta por ARMANDO SERAFIM DA SILVA FILHO e J\u00c9SSICA LIMA SERAFIM em face de ITA\u00da UNIBANCO S.A., para: a) CONDENAR o r\u00e9u ao pagamento do valor de R$ 4.000,00 (quatro mil reais) \u00e0 autora, a t\u00edtulo de danos materiais, acrescidos de juros e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria conforme determinado na fundamenta\u00e7\u00e3o; b) CONDENAR o r\u00e9u, a t\u00edtulo de danos morais, no valor de R$ 10.000,00 (dez mil reais) para cada autor, quantia que deve ser corrigida monetariamente e acrescidas de juros de mora, conforme descrito na fundamenta\u00e7\u00e3o. Diante da sucumb\u00eancia total, carreio ao r\u00e9u a integralidade das custas e demais despesas processuais, bem como imposi\u00e7\u00e3o de honor\u00e1rios de sucumb\u00eancia em favor dos patronos da parte autora, no montante de 15% (quinze por cento) sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, com todas as atualiza\u00e7\u00f5es, nos termos do art. 20, \u00a7 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. P.R.I.C. - ADV: KATIA REGINA BANACH GALV\u00c3O BUENO (OAB 229096\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0075\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 31\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLA THEMIS LAGROTTA GERMANO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SILVANA DE ARAUJO DAVIS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"488","paginaFinal":"488","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"628716","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"11450473","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Feb 28 2016 12:46:55:010PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1030633-80.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1030633-80.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"442524113","codPublicacaoOrigem":"810268151","dataDivulgacao":"Feb 29 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  1 2016 12:00:00:000AM","numero":"1030633-80.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2065","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"31\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1030633-80.2014.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - ARMANDO SERAFIM DA SILVA FILHO - - JESSICA LIMA SERAFIM - ITAU UNIBANCO S.A. - CERTID\u00c3O - Ato Ordinat\u00f3rio Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 162, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): Senten\u00e7a registrada. Preparo de recurso de apela\u00e7\u00e3o: R$ 4.888,77. - ADV: JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP), KATIA REGINA BANACH GALV\u00c3O BUENO (OAB 229096\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0075\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 31\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLA THEMIS LAGROTTA GERMANO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SILVANA DE ARAUJO DAVIS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"488","paginaFinal":"488","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"628716","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"11450473","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Feb 28 2016 12:46:55:010PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1030633-80.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1030633-80.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"487128570","codPublicacaoOrigem":"877264774","dataDivulgacao":"May 31 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  1 2016 12:00:00:000AM","numero":"1030633-80.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2125","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1030633-80.2014.8.26.0100; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o; Comarca: S\u00e3o Paulo; Vara: 31\u00aa Vara C\u00edvel; N\u00ba origem: 1030633-80.2014.8.26.0100; Assunto: Banc\u00e1rios; Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A; Advogado: Jose Quagliotti Salamone (OAB: 103587\/SP); Apelado: Armando Serafim da Silva Filho (Justi\u00e7a Gratuita) e outro; Advogada: Katia Regina Banach Galv\u00e3o Bueno (OAB: 229096\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Recursos  Entrada de Autos de Direito Privado 2 - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 44 - Ipiranga TORNAR SEM EFEITO AS PUBLICA\u00c7\u00d5ES\r\nPROCESSOS ENTRADOS EM 25\/05\/2016","paginaInicial":"258","paginaFinal":"258","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"682412","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"13360463","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"May 30 2016 11:21:13:253PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1030633-80.2014.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1030633-80.2014.8.26.0100|551\/2011|1030633-80.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"661976918","codPublicacaoOrigem":"1130821359","dataDivulgacao":"Apr 17 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 18 2017 12:00:00:000AM","numero":"1030633-80.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2328","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1030633-80.2014.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Relator: Des.: Miguel Petroni Neto - Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Apelado: Armando Serafim da Silva Filho (Justi\u00e7a Gratuita) e outro - Negaram provimento ao recurso. V. U. - Advogado: Jose Quagliotti Salamone (OAB: 103587\/SP) (Fls: 74) - Advogada: Katia Regina Banach Galv\u00e3o Bueno (OAB: 229096\/SP) (Fls: 15)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VIII - Resultado de Julgamentos (in\u00edcio de prazo recursal somente ap\u00f3s intima\u00e7\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o na Subse\u00e7\u00e3o IX)\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 8\u00ba Grupo - 16\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 213\r\nSESS\u00c3O DE JULGAMENTO ORDIN\u00c1RIA DO(A) 16\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO, REALIZADA EM 4 DE ABRIL DE 2017 PRESIDIDA PELO EXMO(A). SR(\u00aa). DES. SIM\u00d5ES DE VERGUEIRO, SECRETARIADA PELO(A) SR.(\u00aa) SANDRA REGINA LODDI. A HORA LEGAL, PRESENTES OS EXMOS. SRS. COUTINHO DE ARRUDA, JOVINO DE SYLOS, MIGUEL PETRONI NETO, DANIELA MENEGATTI MILANO e MAURO CONTI MACHADO. FOI ABERTA A SESS\u00c3O, LIDA E APROVADA A ATA DA SESS\u00c3O ANTERIOR. A SEGUIR FORAM JULGADOS OS SEGUINTES FEITOS:","paginaInicial":"1592","paginaFinal":"1592","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"861775","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21736828","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Apr 12 2017 11:29:51:980PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1030633-80.2014.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1030633-80.2014.8.26.0100|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"472378787","codPublicacaoOrigem":"857907683","dataDivulgacao":"May  3 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  4 2016 12:00:00:000AM","numero":"1030633-80.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2107","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"31\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1030633-80.2014.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - ARMANDO SERAFIM DA SILVA FILHO - - JESSICA LIMA SERAFIM - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos.Nos termos do artigo 1.010, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, intime-se o apelado para apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 (quinze) dias.Ap\u00f3s, em raz\u00e3o do disposto no par\u00e1grafo 3\u00ba do artigo 1.010 do C\u00f3digo de Processo Civil, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, independentemente do ju\u00edzo de admissibilidade.Intimem-se. - ADV: JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP), KATIA REGINA BANACH GALV\u00c3O BUENO (OAB 229096\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0152\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 31\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLA THEMIS LAGROTTA GERMANO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SILVANA DE ARAUJO DAVIS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"681","paginaFinal":"681","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"670443","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"12739166","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"May  2 2016 11:33:16:020PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1030633-80.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1030633-80.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"649043303","codPublicacaoOrigem":"1116920905","dataDivulgacao":"Mar 24 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1030633-80.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2314","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"324 - 1030633-80.2014.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Relator Miguel Petroni Neto - Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Apelado: Armando Serafim da Silva Filho (Justi\u00e7a Gratuita) e outro - Advogado: Jose Quagliotti Salamone (OAB: 103587\/SP) (Fls: 74) - Advogada: Katia Regina Banach Galv\u00e3o Bueno (OAB: 229096\/SP) (Fls: 15)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VII - Pr\u00f3ximos Julgamentos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 8\u00ba Grupo - 16\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 213\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 16\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - sala 504- 5\u00ba andar - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) 16\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO A REALIZAR-SE EM 4 DE ABRIL DE 2017 (TER\u00c7A-FEIRA), NA SALA 504- 5\u00ba ANDAR - PAL\u00c1CIO DA JUSTI\u00c7A, COM INICIO \u00c0S 13:30 HORAS. NOTA: OS ADIADOS E SOBRAS DESTA SESS\u00c3O SER\u00c3O INCLU\u00cdDOS NA PAUTA DA SESS\u00c3O SUBSEQUENTE.","paginaInicial":"1296","paginaFinal":"1296","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"853204","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"21022183","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Mar 23 2017 11:36:29:373PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1030633-80.2014.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1030633-80.2014.8.26.0100|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"667277882","codPublicacaoOrigem":"1134888496","dataDivulgacao":"Apr 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1030633-80.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2334","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1030633-80.2014.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Apelado: Armando Serafim da Silva Filho (Justi\u00e7a Gratuita) e outro - Magistrado(a) Miguel Petroni Neto - Negaram provimento ao recurso. V. U. - A\u00c7\u00c3O INDENIZAT\u00d3RIA - PEDIDO DE INDENIZA\u00c7\u00c3O POR DANOS MATERIAIS E MORAL FUNDAMENTADO EM RAZ\u00c3O DE ROUBO REALIZADO AP\u00d3S SA\u00cdDA DA AG\u00caNCIA BANC\u00c1RIA - EFETIVA\u00c7\u00c3O DO ROUBO EM VIA P\u00daBLICA QUE N\u00c3O EXCLUI A RESPONSABILIDADE DO BANCO - EXIST\u00caNCIA DE TERCEIRO CRIMINOSO QUE MONITORAVA A OPERA\u00c7\u00c3O BANC\u00c1RIA REALIZADA PELOS AUTORES - ALEGA\u00c7\u00d5ES DOS AUTORES E NOT\u00cdCIAS TELEVISIVAS QUE N\u00c3O FORAM IMPUGNADAS PELO BANCO R\u00c9U, QUE TAMB\u00c9M N\u00c3O PRODUZIU PROVA EM SENTIDO CONTR\u00c1RIO - APLICA\u00c7\u00c3O DO CDC \u00c0S INSTITUI\u00c7\u00d5ES FINANCEIRAS - S\u00daM. 297 DO STJ - RESPONSABILIDADE OBJETIVA DO BANCO R\u00c9U - INCID\u00caNCIA DO PG.\u00daN. DO ART. 927 DO CC E DA S\u00daM. 479 DO STJ - TEORIA DO RISCO PROFISSIONAL - FALHA DO BANCO EVIDENCIADA - INCID\u00caNCIA DO ART. 14 DO CDC - DANOS MATERIAIS E MORAL CONFIGURADOSINCONFORMISMO COM RELA\u00c7\u00c3O AO VALOR DA INDENIZA\u00c7\u00c3O A T\u00cdTULO DE DANO MORAL (R$ 10.000,00) - MONTANTE FIXADO DE ACORDO COM CRIT\u00c9RIOS DE RAZOABILIDADE E PROPORCIONALIDADE - CONDENA\u00c7\u00c3O MANTIDA - RECURSO IMPROVIDO ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 174,23 - (GUIA GRU NO SITE http:\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 181,34 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 87,40 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 581 DE 08\/06\/2016 DO STF. Os valores referente ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso III, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 581\/2016 do STF de 08\/06\/2016. - Advs: Jose Quagliotti Salamone (OAB: 103587\/SP) - Katia Regina Banach Galv\u00e3o Bueno (OAB: 229096\/ SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Salas 211\/213","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 8\u00ba Grupo - 16\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 213\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"2601","paginaFinal":"2601","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"865474","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21974777","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"351","usuarioCadastro":"bruno.turra","dataHoraCadastro":"Apr 26 2017 12:25:25:513AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1030633-80.2014.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1030633-80.2014.8.26.0100|551\/2011|581\/2016","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752882057","codPublicacaoOrigem":"1198838116","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1030633-80.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"31\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1030633-80.2014.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - ARMANDO SERAFIM DA SILVA FILHO - - JESSICA LIMA SERAFIM - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o\/incidente de cumprimento de senten\u00e7a no qual o exequente informa o pagamento da d\u00edvida (fls.131).Em raz\u00e3o do exposto, JULGO O PROCESSO EXTINTO, nos termos do art. 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor do exequente, referente ao dep\u00f3sito judicial de fls. 130, constando como procuradora a Dra. Katia Regina Banach Galv\u00e3o Bueno, OAB\/SP 229.096, com procura\u00e7\u00e3o \u00e0s fls. 15 dos autos.Transitada esta em julgado, d\u00ea-se baixa e arquivem-se em definitivo os autos.P.R.I. - ADV: JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP), KATIA REGINA BANACH GALV\u00c3O BUENO (OAB 229096\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0279\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 31\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLA THEMIS LAGROTTA GERMANO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SILVANA DE ARAUJO DAVIS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"555","paginaFinal":"555","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"924023","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26132170","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 08:49:03:120AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1030633-80.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1030633-80.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"221349770","codPublicacaoOrigem":"523587984","dataDivulgacao":"Apr  4 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  7 2014 12:00:00:000AM","numero":"1030633-80.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1626","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1030633-80.2014.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO REQTE : ARMANDO SERAFIM DA SILVA FILHO ADVOGADO : 229096\/SP-Katia Regina Banach Galv\u00e3o Bueno REQDO : ITA\u00da UNIBANCO S\/A VARA :31\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 02\/04\/2014","paginaInicial":"41","paginaFinal":"41","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"396247","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"2924985","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"712","usuarioCadastro":"adriano.dias","dataHoraCadastro":"Apr  4 2014 03:06:39:150AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1030633-80.2014.8.26.0100","numeroAntigo":"229096","numeroUnificado":"1030633-80.2014.8.26.0100|229096","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"362549071","codPublicacaoOrigem":"686401100","dataDivulgacao":"Aug  4 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  5 2015 12:00:00:000AM","numero":"1030633-80.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1938","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"31\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1030633-80.2014.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - ARMANDO SERAFIM DA SILVA FILHO - - JESSICA LIMA SERAFIM - ITAU UNIBANCO S.A. - CERTID\u00c3O - Ato Ordinat\u00f3rio Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 162, \u00a7 4\u00ba, do CPC, Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria e Comunicado CG n\u00ba 1307\/2007, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): 1- Manifeste-se o autor, em r\u00e9plica, no prazo de 10 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o de fls. 57\/58. 2- Ap\u00f3s o prazo supra, nos termos do art. 5\u00ba, inciso LXXVIII, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica, e art. 125, incisos I, II e IV, do C\u00f3digo de Processo Civil: 1. Devem as partes informar se concordam com o julgamento antecipado da lide, ou, ent\u00e3o, especificar as provas que pretendem produzir. 2. Devem as partes, ainda, informar se t\u00eam interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art. 331), ressaltando-se nesse particular que, em caso positivo, est\u00e3o cientes, desde j\u00e1, de que dever\u00e3o comparecer em Ju\u00edzo devidamente preparadas, bem assim seus respectivos patronos, com propostas, c\u00e1lculos, estimativas, informa\u00e7\u00f5es pertinentes e tudo o mais que for necess\u00e1rio para que as negocia\u00e7\u00f5es sejam prof\u00edcuas. 3. A realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o a pedido da parte e\/ou patrono que n\u00e3o trouxerem proposta ou se recusarem a negociar frustra os objetivos do ato, traz perda de tempo ao processo, ao Ju\u00edzo, \u00e0 parte contr\u00e1ria e aos pr\u00f3prios interessados, al\u00e9m de significar viola\u00e7\u00e3o aos deveres processuais previstos \u00e0s partes e a seus patronos nos incisos II e IV do art. 14, do C\u00f3digo de Processo Civil, o que poder\u00e1 ensejar a imediata aplica\u00e7\u00e3o das san\u00e7\u00f5es previstas nos artigos 17 e 18 do mesmo C\u00f3digo. 4. A especifica\u00e7\u00e3o de provas \u00e9 medida obrigat\u00f3ria desde a apresenta\u00e7\u00e3o da peti\u00e7\u00e3o inicial e da contesta\u00e7\u00e3o (CPC, arts. 282, inciso VI, e 300), e se presta a demonstrar ao Ju\u00edzo a necessidade e a pertin\u00eancia dos meios de prova desejados, para que possam ser deferidos de acordo com esses crit\u00e9rios. Neste momento processual, a especifica\u00e7\u00e3o deve ser entendida nesses termos, vedadas quaisquer refer\u00eancias gen\u00e9ricas \u00e0s provas em direito admitidas. 5. Assim, devem as partes especificar as provas que pretendem produzir, atendendo aos seguintes par\u00e2metros: 5.1. Prova documental providenciar a juntada de documentos eventualmente faltantes, e indicar, na forma da lei, eventuais documentos que estejam sob a cust\u00f3dia da parte contr\u00e1ria ou de terceiros, que pretenda sejam exibidos, providenciando o necess\u00e1rio; 5.2. Prova pericial indicar qual(is) o(s) tipo(s) de per\u00edcia, a especialidade t\u00e9cnica do(s) profissional(is) que dever\u00e1(\u00e3o) elabor\u00e1-la, apresentar quesitos e indicar assistente t\u00e9cnico, com qualifica\u00e7\u00e3o completa; 5.3. Prova Testemunhal apresentar rol de testemunhas, com qualifica\u00e7\u00e3o e endere\u00e7o completo da(s) testemunha(s) e indica\u00e7\u00e3o do(s) fato(s) sobre o(s) qual(is) recair\u00e1(\u00e3o) o testemunho, acompanhado da guia de dilig\u00eancias do Sr. Oficial de Justi\u00e7a devidamente solvida, salvo hip\u00f3tese de justi\u00e7a gratuita; 5.4. A conveni\u00eancia na realiza\u00e7\u00e3o de eventual inspe\u00e7\u00e3o judicial ser\u00e1 examinada posteriormente pelo Ju\u00edzo; 6. Prazo comum para o cumprimento de todas as medidas: 15 (quinze) dias, improrrog\u00e1veis. 7. O sil\u00eancio ou o protesto gen\u00e9rico por produ\u00e7\u00e3o de provas ser\u00e3o interpretados como anu\u00eancia ao julgamento antecipado e implicar\u00e3o preclus\u00e3o do direito de produ\u00e7\u00e3o de quaisquer outras provas pelas partes. 8. O sil\u00eancio parcial quanto a qualquer item ou requisito ora previsto ser\u00e1 entendido como desist\u00eancia do direito de produ\u00e7\u00e3o da(s) prova(s) n\u00e3o mencionada(s), que ficar\u00e1(\u00e3o) preclusa(s), n\u00e3o se admitindo nenhum tipo de complementa\u00e7\u00e3o posterior. Nada Mais. - ADV: JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP), KATIA REGINA BANACH GALV\u00c3O BUENO (OAB 229096\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0321\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 31\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO WANDER BENASSI JUNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SILVANA DE ARAUJO DAVIS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"520","paginaFinal":"520","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"518842","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"8739572","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"134442","usuarioCadastro":"debora.oliveira","dataHoraCadastro":"Aug  3 2015 11:33:25:610PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1030633-80.2014.8.26.0100","numeroAntigo":"1307\/2007","numeroUnificado":"1030633-80.2014.8.26.0100|1307\/2007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"247157931","codPublicacaoOrigem":"557615152","dataDivulgacao":"Jul 23 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 24 2014 12:00:00:000AM","numero":"1030633-80.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1695","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"31\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1030633-80.2014.8.26.0100- Procedimento Ordin\u00e1rio-Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material-ARMANDO SERAFIM DA SILVA FILHO- JESSICA LIMA SERAFIM-ITAU UNIBANCO S.A.-Vistos.Fls.30\/42: Defiro justi\u00e7a gratuita aos autores.Anotese. Cite(m)-se, por carta, ficando o(s) r\u00e9u(s) advertido(s) do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar(em) a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Intime-se.-ADV: KATIA REGINA BANACH GALV\u00c3O BUENO (OAB 229096\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0256\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 31\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO WANDER BENASSI JUNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SILVANA DE ARAUJO DAVIS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"499","paginaFinal":"499","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"422108","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"3465427","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Jul 22 2014 11:10:52:260PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1030633-80.2014.8.26.0100","numeroAntigo":"30\/42","numeroUnificado":"1030633-80.2014.8.26.0100|30\/42|229096","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"495270025","codPublicacaoOrigem":"886345113","dataDivulgacao":"Jun 15 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 16 2016 12:00:00:000AM","numero":"1030633-80.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2136","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O I","conteudo":"N\u00ba 1030633-80.2014.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es '70ara juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Apelado: Armando Serafim da Silva Filho (Justi\u00e7a Gratuita) - Apelada: Jessica Lima Serafim (Justi\u00e7a Gratuita) - O Centro Judici\u00e1rio de Concilia\u00e7\u00e3o em 2\u00ba Grau, comunica que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria foi designada para o pr\u00f3ximo dia 28 de JUNHO de 2016, \u00e0s 15:30 horas, no 18\u00ba andar do F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes Jr (sala 1829), devendo comparecer as partes e seus advogados, com proposta para eventual acordo, bem como c\u00f3pia da senten\u00e7a de 1\u00aa inst\u00e2ncia, tendo em vista que a sess\u00e3o ser\u00e1 realizada sem o processo. E-mail: conciliacao2inst@tjsp.jus.br. - Advs: Jose Quagliotti Salamone (OAB: 103587\/SP) - Katia Regina Banach Galv\u00e3o Bueno (OAB: 229096\/SP) -","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II: Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos em Segunda Inst\u00e2ncia e Cidadania\r\nDESPACHO DE INTIMA\u00c7\u00c3O","paginaInicial":"5","paginaFinal":"5","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"690818","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13725866","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Jun 14 2016 10:32:01:193PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1030633-80.2014.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1030633-80.2014.8.26.0100|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"288668482","codPublicacaoOrigem":"620387563","dataDivulgacao":"Jan 29 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 30 2015 12:00:00:000AM","numero":"1030633-80.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1816","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"31\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1030633-80.2014.8.26.0100- Procedimento Ordin\u00e1rio-Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material-ARMANDO SERAFIM DA SILVA FILHO- JESSICA LIMA SERAFIM-ITAU UNIBANCO S.A.-Vistas dos autos ao autor para: (x) manifestar-se, em 05 dias, sobre o resultado negativo do mandado ou carta de cita\u00e7\u00e3o\/intima\u00e7\u00e3o.-ADV: KATIA REGINA BANACH GALV\u00c3O BUENO (OAB 229096\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0030\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 31\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO WANDER BENASSI JUNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SILVANA DE ARAUJO DAVIS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"695","paginaFinal":"695","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"468162","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"4559890","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Jan 28 2015 10:09:26:853PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1030633-80.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1030633-80.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"328655715","codPublicacaoOrigem":"656643439","dataDivulgacao":"May 12 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 13 2015 12:00:00:000AM","numero":"1030633-80.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1882","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"31\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1030633-80.2014.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - ARMANDO SERAFIM DA SILVA FILHO - - JESSICA LIMA SERAFIM - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos. Intime-se o(a) autor(a), por carta, para dar efetivo andamento ao feito, no prazo de 48 horas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 267, III, do C\u00f3digo de Processo Civil. - ADV: KATIA REGINA BANACH GALV\u00c3O BUENO (OAB 229096\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0183\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 31\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO WANDER BENASSI JUNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SILVANA DE ARAUJO DAVIS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"552","paginaFinal":"552","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"493826","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"6893626","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"May 11 2015 10:12:09:420PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1030633-80.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1030633-80.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"499165689","codPublicacaoOrigem":"890466471","dataDivulgacao":"Jun 22 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 23 2016 12:00:00:000AM","numero":"1030633-80.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2141","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O I","conteudo":"N\u00ba 1030633-80.2014.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Apelado: Armando Serafim da Silva Filho (Justi\u00e7a Gratuita) - Apelada: Jessica Lima Serafim (Justi\u00e7a Gratuita) - Cancelada a Sess\u00e3o Conciliat\u00f3ria designada para o dia 28\/06\/2016, 15:30 hs, Sala 1829, a pedido do advogado do apelante. - Advs: Jose Quagliotti Salamone (OAB: 103587\/SP) - Katia Regina Banach Galv\u00e3o Bueno (OAB: 229096\/SP) -","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II: Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos em Segunda Inst\u00e2ncia e Cidadania\r\nDESPACHO DE INTIMA\u00c7\u00c3O","paginaInicial":"5","paginaFinal":"5","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"695584","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13878407","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Jun 21 2016 10:39:18:500PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1030633-80.2014.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1030633-80.2014.8.26.0100|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"}]}