{"numero":"1030341-70.2016.8.26.0506","processos":[{"processo":"1030341-70.2016.8.26.0506","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"24\/08\/2016 \u00e0s 13:28 - Depend\u00eancia (1005858-73.2016.8.26.0506)\nVara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de Ribeir\u00e3o Preto","juiz":"Vinicius Rodrigues Vieira","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 28.500,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Maria de F\u00e1tima Corr\u00eaa Foga\u00e7a"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Itau - Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Frederico Antonio do Nascimento"},{"tipo":"Advogado","nome":"Tomas Henrique Machado"},{"tipo":"Advogado","nome":"Adams Giagio"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Santos Faiani"}],"andamentos":[{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Observada a tempestividade e o devido recolhimento do preparo, recebo o recurso apresentado.Faculto a apresenta\u00e7\u00e3o das contrarraz\u00f5es no prazo de 10 (dez) dias, com a observa\u00e7\u00e3o de que dever\u00e1 ser formulada por advogado devidamente constitu\u00eddo nos autos.Em sendo o caso, servir\u00e1 a presente como carta intimat\u00f3ria. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Alem  Saadi,  1010, ., Nova  Ribeirania  - CEP  14096-570,  Fone: (16) 3629-0004,  \nRibeir\u00e3o  Preto-SP  - E-mail:  ribpretojec@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1030341-70.2016.8.26.0506  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRequerente :Maria de F\u00e1tima  Corr\u00eaa Foga\u00e7a\nRequerido : Banco Itau - Unibanco  S\/A\nDESTINAT\u00c1RIOS :\nMaria de F\u00e1tima  Corr\u00eaa Foga\u00e7a\nRua Adolar  Nunes de Oliveira,  51, Casa,  Jardim  Colina - CEP  18185-000,  Pilar do Sul-SP\nCONCLUS\u00c3O\nEm 10\/10\/17 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  Juiz(a)  de  Direito,  Dr(a).  \nVIN\u00cdCIUS  RODRIGUES  VIEIRA.  \nEu,   Silvana   Aparecida   Zen ,   Chefe   de  \nSe\u00e7\u00e3o   Judici\u00e1rio .  Ribeir\u00e3o  Preto , 10  de  outubro  de  2017 .\nVistos.\nObservada  a  tempestividade  e  o  devido  recolhimento  do  \npreparo,  recebo  o  recurso  apresentado.\nFaculto a  apresenta\u00e7\u00e3o  das  contrarraz\u00f5es  no  prazo  de  10  \n(dez)  dias,  com  a  observa\u00e7\u00e3o  de  que  dever\u00e1  ser  formulada  por  advogado  devidamente  constitu\u00eddo  nos  \nautos. Em sendo  o  caso,  servir\u00e1  a  presente  como  carta  intimat\u00f3ria.  \nInt.\nRib.  Preto,  10\/10\/2017 . \nVinicius  Rodrigues  Vieira\nJuiz  de Direito\n(assinatura  digital)\nDATA\nNa data  supra,  recebi  estes autos  em cart\u00f3rio.  Eu, _____escrevente  digitei.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030341-70.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 23264D4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VINICIUS RODRIGUES VIEIRA, liberado nos autos em 10\/10\/2017 \u00e0s 16:19 . fls. 277\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Alem  Saadi,  1010, ., Nova  Ribeirania  - CEP  14096-570,  Fone: (16) 3629-0004,  \nRibeir\u00e3o  Preto-SP  - E-mail:  ribpretojec@tjsp.jus.br\nCECOMPROVA\u00c7\u00c3O\n DE ENTREGA\n REMESSA  LOCAL AG\u00caNCIA\n e\nDATA  DE POSTAGEM  \n                              TRIBUNAL\n                                       DE\n                                  JUSTI\u00c7A\nDESTINAT\u00c1RIO\nMaria  de F\u00e1tima  Corr\u00eaa Foga\u00e7a\nRua  Adolar  Nunes de Oliveira,  51, Casa,  Jardim  Colina - CEP  18185-000,  Pilar do \nSul-SP CARIMBO\n   UNIDADE  DE ENTREGA\nENDERE\u00c7O  PARA DEVOLU\u00c7\u00c3O  DO CE\nForo  de Ribeir\u00e3o  Preto - Cart\u00f3rio  da Vara  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRua  Alice  Alem  Saadi,  1010\n14096-570        Ribeir\u00e3o  Preto-SP\nTENTATIVAS  DE ENTREGA\n 1\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h\n 2\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h\n 3\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h MOTIVOS\n DE DEVOLU\u00c7\u00c3O\n (1)  Mudou-se                         (4)  Desconhecido       (7)  Ausente\n (2)  Endere\u00e7o  insuficiente      (5)  Recusado             (8)  Falecido\n (3)  N\u00e3o  existe  o n\u00famero        (6)  N\u00e3o  procurado    (9)  Outros:________________ RUBRICA\n E MATR\u00cdCULA  \nDO  CARTEIRO\nATEN\u00c7\u00c3O:\nAp\u00f3s  3(tr\u00eas)  tentativas  de entrega,  devolver  o \nobjet o.  \n  (    )  Informa\u00e7\u00e3o  prestada pelo porteiro  ou s\u00edndico.     (    )  Reintegrado  ao Servi\u00e7o  Postal em ____\/____\/_______.\n Uso  exclusivo  do Cliente:  PROCESSO  N\u00ba 1030341-70.2016.8.26.0506  (Nosso n\u00ba *)\nASSINATURA  DO RECEBEDOR DATA DA ENTREGA\nNOME  LEG\u00cdVEL  DO RECEBEDORPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030341-70.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 23264D4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VINICIUS RODRIGUES VIEIRA, liberado nos autos em 10\/10\/2017 \u00e0s 16:19 . fls. 278"}},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Recurso Interposto   N\u00ba Protocolo: WRPR.17.70280551-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Recurso Inominado Data: 13\/09\/2017 16:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0328\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2423 P\u00e1gina: 436-459","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0328\/2017 Teor do ato: Trata-se de Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes da qual s\u00e3o partes Maria de F\u00e1tima Corr\u00eaa Foga\u00e7a e Banco Itau - Unibanco S\/A.Dispensado o relat\u00f3rio, conforme artigo 38, \"in fine\", da lei 9.099\/95, acrescenta-se apenas que a quest\u00e3o discutida envolve pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral, em decorr\u00eancia da indevida negativa\u00e7\u00e3o do nome da autora em cadastro de restri\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito, pleiteando, inclusive, a exclus\u00e3o de seu nome de referidos \u00f3rg\u00e3os, bem como a declara\u00e7\u00e3o de inexist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica entre as partes. Alega a autora, residente em Pilar do Sul- SP, que nunca esteve nesta Comarca, e que foi v\u00edtima de fraude, tendo havido a abertura de uma conta corrente em seu nome, junto \u00e0 ag\u00eancia banc\u00e1ria do r\u00e9u nesta cidade, sem sua solicita\u00e7\u00e3o ou autoriza\u00e7\u00e3o, com emiss\u00e3o de cheque que foi objeto de a\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o neste ju\u00edzo, contra pessoa jur\u00eddica cadastrada em seu nome, com consequente negativa\u00e7\u00e3o de seu nome.Quanto ao m\u00e9rito, observo que o pedido merece acolhimento.Em sede de contesta\u00e7\u00e3o, o banco requerido alega apenas que assim que tomou conhecimento desta a\u00e7\u00e3o, tentou firmar acordo com a autora, mas n\u00e3o foi poss\u00edvel localiz\u00e1-la, e apresentou proposta de acordo em sua defesa.Houve confiss\u00e3o t\u00e1cita do requerido quanto aos fatos narrados na inicial, uma vez que n\u00e3o contestou os fatos alegados pela autora.Caberia \u00e0 parte requerida comprovar a corre\u00e7\u00e3o de sua postura, juntando documentos que contrariassem a posi\u00e7\u00e3o da autora, por\u00e9m n\u00e3o o fez. Assim, considero que a conduta do requerido \u00e9 culposa e deu causa indevida \u00e0s restri\u00e7\u00f5es em nome da autora.A negativa\u00e7\u00e3o de seu nome foi injusta, sem motivo, portanto, ensejando dano moral.O dano moral atualmente encontra-se acobertado pela norma prevista no artigo 5o, X, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, que menciona \"serem inviol\u00e1veis a intimidade, a vida privada, a honra e a imagem das pessoas, assegurado o direito \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o, pelo dano material e moral decorrente de sua viola\u00e7\u00e3o\". \"Danos morais s\u00e3o les\u00f5es sofridas pelas pessoas f\u00edsicas ou jur\u00eddicas, em certos aspectos da sua personalidade, em raz\u00e3o de investidas injustas de outrem. S\u00e3o aqueles que atingem a moralidade e a afetividade da pessoa, causando-lhe constrangimento, vexames, dores, enfim, sentimentos e sensa\u00e7\u00f5es negativas\" (Carlos Alberto Bittar - in Caderno de Doutrina\/Julho 96 - Tribuna da Magistratura, p. 33-34) Wladimir Valler, sobre o assunto, escreveu em seu livro \"A repara\u00e7\u00e3o do dano moral no Direito Brasileiro\", E.V. Editora Ltda., Campinas, SP, 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o, 1994, p. 45: \"Entendemos que o dano moral deve ser reparado em todos os casos, ainda que, para isso, seja necess\u00e1rio que os ju\u00edzes, pondo de lado a interpreta\u00e7\u00e3o literal e restrita das regras disciplinadoras da mat\u00e9ria, encontrem mecanismos indispens\u00e1veis para que a repara\u00e7\u00e3o do dano extrapatrimonial seja a mais ampla poss\u00edvel, ainda que o mecanismo seja a interpreta\u00e7\u00e3o extensiva do artigo 5\u00ba, V e X, da CF.\" Rui Stoco, na obra \"Responsabilidade Civil e sua interpreta\u00e7\u00e3o jurisprudencial\", 3\u00aa ed., Ed. RT, p. 522, assim comenta: \"Aderimos ao entendimento de Caio M\u00e1rio, de que as disposi\u00e7\u00f5es contidas nos incisos V e X do artigo 5\u00ba da CF\/88 s\u00e3o apenas exemplificativas. Ressuma evidente que se a viola\u00e7\u00e3o \u00e0 imagem, \u00e0 intimidade, \u00e0 vida privada e \u00e0 honra, expressamente mencionada nos incisos V e X do artigo 5\u00ba da CF\/88, obriga \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o por dano material e moral, a viola\u00e7\u00e3o a outros direitos e garantias, como, v.g., \u00e0 vida, \u00e0 integridade corporal, \u00e0 liberdade de locomo\u00e7\u00e3o, de pensamento; ao exerc\u00edcio da atividade comercial, intelectual, art\u00edstica, cient\u00edfica e de comunica\u00e7\u00e3o, h\u00e1 de ser igualmente protegida, por uma raz\u00e3o de simetria e sob pena de ofensa ao princ\u00edpio constitucional da isonomia\".Ainda Rui Stoco, citando li\u00e7\u00f5es de Savatier, a respeito da defini\u00e7\u00e3o do dano extrapatrimonial, comenta: \"... Savatier oferece uma defini\u00e7\u00e3o de dano moral como qualquer sofrimento humano que n\u00e3o \u00e9 causado por perda pecuni\u00e1ria, e abrange todo atentado \u00e0 reputa\u00e7\u00e3o da v\u00edtima, \u00e0 sua autoridade leg\u00edtima, ao seu pudor, \u00e0 sua seguran\u00e7a e tranq\u00fcilidade, ao seu amor-pr\u00f3prio est\u00e9tico, \u00e0 integridade de sua intelig\u00eancia, a suas afei\u00e7\u00f5es, etc. (Trait\u00e9 de la responsabilit\u00e9 civile, vol. II, n\u00ba 525)\" (op. cit. p. 523). Tamb\u00e9m citado por Rui Stoco, Dalmartello contribui para a identifica\u00e7\u00e3o do dano moral: \"Em sua obra Danni morali contrattuali, Dalmartello enuncia os elementos caracterizadores do dano moral, segundo sua vis\u00e3o, como a priva\u00e7\u00e3o ou diminui\u00e7\u00e3o daqueles bens que t\u00eam um valor prec\u00edpuo na vida do homem e que s\u00e3o \"a paz, a tranq\u00fcilidade de esp\u00edrito\", a liberdade individual, \"a integridade f\u00edsica\", a honra e os demais sagrados afetos, classificando-os em dano que afeta a parte social do patrim\u00f4nio moral (honra, reputa\u00e7\u00e3o, etc.); dano que molesta a parte afetiva do patrim\u00f4nio moral (dor, tristeza, saudade, etc.); dano moral que provoca direta ou indiretamente dano patrimonial (cicatriz deformante, etc.), e dano moral puro (dor, tristeza, etc.) (Revista di Diritto Civile, 1933, p. 55)\" (op. cit. p\u00e1g. 523).A mera negativa\u00e7\u00e3o do nome de uma pessoa j\u00e1 configura o dano moral, exatamente pela falta de motivo do ato em quest\u00e3o.Trata-se de um abuso injustific\u00e1vel e desnecess\u00e1rio.O dano moral \u00e9 presumido e n\u00e3o necessita ser demonstrado por interm\u00e9dio de outras provas. O Des. Ruiter Oliva, ao relator aresto sobre o assunto, assim se pronunciou:\"O injusto ou indevido apontamento no cadastro de maus pagamentos do nome de qualquer pessoa que tenha natural sensibilidade aos rumores de um abalo de cr\u00e9dito, produz nesta pessoa uma rea\u00e7\u00e3o ps\u00edquica de profunda amargura e vergonha, que lhe acarreta sofrimento e lhe afeta a dignidade. Essa dor \u00e9 o dano moral indeniz\u00e1vel , e carece de demonstra\u00e7\u00e3o, pois emerge do agravo de forma latente, sofrendo-a qualquer que tenha o m\u00ednimo de respeito e apre\u00e7o por sua dignidade e honradez\" (Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n\u00ba 254.356-2- S\u00e3o Paulo).No mesmo sentido s\u00e3o as seguintes decis\u00f5es:\"RESPONSABILIDADE CIVIL - Dano moral - Empresa comercial que remete ao Servi\u00e7o de Prote\u00e7\u00e3o ao Cr\u00e9dito, por equ\u00edvoco, nome de cliente todavia n\u00e3o inadimplente em suas obriga\u00e7\u00f5es para com ela - A\u00e7\u00e3o indenizat\u00f3ria pelo dano moral cuja proced\u00eancia se mant\u00e9m - \u00c9 manifesto que o lan\u00e7ar-se pessoa cumpridora de seus compromissos financeiros na rela\u00e7\u00e3o dos inadimplentes, em cadastro consultado pelo com\u00e9rcio em geral, e ademais, deixar que l\u00e1 permane\u00e7a por longo tempo, causa desassossego e humilha\u00e7\u00e3o \u00e0 v\u00edtima da incompet\u00eancia alheia, assim o dano moral presente, e de conseq\u00fc\u00eancia o direito a indeniza\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria, esta voltada n\u00e3o apenas a trazer atenua\u00e7\u00e3o \u00e0 ofensa causada, mas tamb\u00e9m constituindo uma san\u00e7\u00e3o imposta ao ofensor, que estimule a melhor zelo pela integridade da reserva moral dos outros\". (Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n. 40.061-4 - S\u00e3o Carlos - 5\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado Relator Marco C\u00e9sar - 21.05.98 - V.U.).\"Responsabilidade Civil Dano moral Estabelecimento comercial Compra com pagamento em presta\u00e7\u00f5es Parcelas quitadas Notifica\u00e7\u00f5es indevidas de cobran\u00e7a e apontamento do nome da autora no rol de inadimplentes do Servi\u00e7o de Prote\u00e7\u00e3o ao Cr\u00e9dito Desorganiza\u00e7\u00e3o administrativa da empresa que emitiu, para um \u00fanico neg\u00f3cio, dois contratos Verba devida Recurso n\u00e3o provido\" ( JTJ 225\/104). Quanto ao preju\u00edzo, \u00e9 ele inerente ao pr\u00f3prio fato de haver a negativa\u00e7\u00e3o injusta do nome de uma pessoa no Serasa, de maneira culposa, sem necessidade, diante da humilha\u00e7\u00e3o da situa\u00e7\u00e3o vexat\u00f3ria.J\u00e1 se decidiu sobre o preju\u00edzo da seguinte forma: \"INDENIZA\u00c7\u00c3O - Dano moral - Protesto cambi\u00e1rio indevido - Admissibilidade - Dano que consiste no simples envio do nome do autor ao cart\u00f3rio de protesto, maculando sua imagem - Indeniza\u00e7\u00e3o que tem por finalidade a satisfa\u00e7\u00e3o moral daquele que teve seu cr\u00e9dito abalado - Recurso n\u00e3o provido\". (Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n. 58.676-4 - S\u00e3o Paulo - 10\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Relator: Ruy Camilo - 26.08.97 - V.U. 738\/223\/06).\"INDENIZA\u00c7\u00c3O - Danos morais - Inclus\u00e3o do nome do autor no servi\u00e7o de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito - Efetivo preju\u00edzo n\u00e3o comprovado - Inadmissibilidade - N\u00e3o h\u00e1 como negar a exist\u00eancia do dano moral - Recurso n\u00e3o provido\". (Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n. 58.229-4 - Franca - 9\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Relator: Ruiter Oliva - 16.09.97 - V.U. 743\/051\/4).E, no caso presente, \u00e9 evidente a culpa exclusiva da requerida, na medida em que nada provou nos autos, justificando a exatid\u00e3o de sua conduta.No que diz respeito \u00e0 fixa\u00e7\u00e3o do valor da indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, importa, antes de mais nada, consignar o que Rui Stoco define como sendo o direito \u00e0 honra: \"O direito \u00e0 honra, como todos sabem, se traduz juridicamente em larga s\u00e9rie de express\u00f5es compreendidas como princ\u00edpio da dignidade humana: o bom nome, a fama, o prest\u00edgio, a reputa\u00e7\u00e3o, a estima, o decoro, a considera\u00e7\u00e3o, o respeito\" (Responsabilidade Civil e sua Interpreta\u00e7\u00e3o Jurisprudencial, 2\u00aa ed. S\u00e3o Paulo: Revista dos Tribunais, 1995, p. 492). Como se v\u00ea, a honra n\u00e3o \u00e9 algo mensur\u00e1vel. Assim sendo, torna-se bastante dif\u00edcil quantificar a indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais sofridos pela v\u00edtima. Sobre o assunto, entende Cl\u00f3vis do Couto e Silva que para dar efetiva aplica\u00e7\u00e3o ao preceito, pode ser utilizada a regra exposta pelo artigo 1.553 do C\u00f3digo Civil revogado, segundo o qual, \"nos casos n\u00e3o previstos neste cap\u00edtulo, se fixar\u00e1 por arbitragem a indeniza\u00e7\u00e3o\". Esta disposi\u00e7\u00e3o permite a indeniza\u00e7\u00e3o dos danos morais e constitui uma cl\u00e1usula geral dessa mat\u00e9ria (O Conceito de Dano no Direito Brasileiro Comparado, Revista dos Tribunais 667\/7). Tal arbitragem, evidentemente, deve ser feita prudentemente pelo julgador, de forma a que n\u00e3o se transforme, a indeniza\u00e7\u00e3o, em fonte de enriquecimento da v\u00edtima nem seja \u00ednfimo ou simb\u00f3lico. Hoje em dia, a boa doutrina inclina-se no sentido de conferir \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o do dano moral car\u00e1ter d\u00faplice, tanto punitivo do agente, quanto compensat\u00f3rio, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 v\u00edtima (cf. Caio M\u00e1rio da Silva Pereira, 'Responsabilidade Civil', Ed. Forense, 1989, p. 67). Assim, a v\u00edtima de les\u00e3o a direitos de natureza n\u00e3o patrimonial (CR, artigo 5\u00ba, V e X) deve receber uma soma que lhe compense a dor e a humilha\u00e7\u00e3o sofridas, e arbitrada segundo as circunst\u00e2ncias. N\u00e3o deve ser fonte de enriquecimento, nem ser inexpressiva (TJSP - 7\u00aa C. - Ap. - Rel. Campos Mello - j. 30.10.1991 - RJTJESP 137\/187). Deve, pois, o juiz, determinar o valor da indeniza\u00e7\u00e3o, segundo seu prudente arb\u00edtrio. Wilson Melo da Silva, visando facilitar tal arbitragem, estabelece algumas regras orientadoras da fixa\u00e7\u00e3o do valor da repara\u00e7\u00e3o, quais sejam: \"1\u00aa regra: que a satisfa\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria n\u00e3o produza um enriquecimento \u00e0 custa do empobrecimento alheio; 2\u00aa regra: equil\u00edbrio entre o caso em exame e as normas gerais, de um caso ou equival\u00eancia, tendo em vista: I - curva de sensibilidade: a) em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 pessoa que reclama a indeniza\u00e7\u00e3o; b) em rela\u00e7\u00e3o ao n\u00edvel comum, sobre o que possa produzir, numa pessoa normal, tal ou qual incidente; c) grau de educa\u00e7\u00e3o da v\u00edtima; d) seus princ\u00edpios religiosos; II - influ\u00eancia do meio, considerando: a) repercuss\u00e3o p\u00fablica; b) posi\u00e7\u00e3o social da v\u00edtima do dano; 3\u00aa regra: considerar-se a esp\u00e9cie do fato: se \u00e9 de ordem puramente civil, se comercial, ou se envolve mat\u00e9ria criminal; 4\u00aa regra: que a extens\u00e3o da repercuss\u00e3o seja em triplo \u00e0 repercuss\u00e3o da not\u00edcia de que resultou o dano\" (O Dano Moral e sua Repara\u00e7\u00e3o, Tese, FDUFMG, 1949, p. 171 - RT 734\/468).Da an\u00e1lise de tais regras considero de rigor a fixa\u00e7\u00e3o da verba indenizat\u00f3ria no valor de R$ 15.000,00, o que serve de li\u00e7\u00e3o ao requerido e n\u00e3o caracteriza enriquecimento indevido \u00e0 autora. Ante o exposto e considerando todo mais que dos autos constam, JULGO PROCEDENTE O PEDIDO e CONDENO Banco Itau - Unibanco S\/A a pagar a Maria de F\u00e1tima Corr\u00eaa Foga\u00e7a a indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral no valor de R$ 15.000,00, corrigido a partir da publica\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a e com juros de mora de 1% ao m\u00eas, contados da cita\u00e7\u00e3o, bem como declaro inexistente a rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica entre as partes. Deixo de determinar a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcios para exclus\u00e3o do nome da autora dos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, uma vez que, conforme se observa do of\u00edcio de fls. 223, j\u00e1 houve exclus\u00e3o da negativa\u00e7\u00e3o em quest\u00e3o em 04\/10\/2016. Deixo de condenar a vencida em custas e honor\u00e1rios, posto que incab\u00edveis em primeiro grau de jurisdi\u00e7\u00e3o. Anoto, por oportuno, que os demais argumentos expostos na contesta\u00e7\u00e3o\/inicial foram observados pelo ju\u00edzo e n\u00e3o foram considerados como capazes de infirmar ou alterar a conclus\u00e3o adotada nesta senten\u00e7a.P.R.I. NOTA DE CART\u00d3RIO: RECURSO: prazo de 10 dias a contar da intima\u00e7\u00e3o. C\u00c1LCULO DAS CUSTAS DE PREPARO: 1% sobre o valor da causa (custas iniciais) ou o equivalente a 5 UFESPs (o que for maior), mais 4% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o imposta na senten\u00e7a (se houver) ou 5 UFESPs (o que for maior); n\u00e3o havendo condena\u00e7\u00e3o, as custas de preparo ser\u00e3o o equivalente a 1% sobre o valor da causa (custas iniciais) ou 5 UFESPs (o que for maior), mais o equivalente a 4% sobre o valor da causa ou 5 UFESPs (o que for maior), apenas e t\u00e3o somente em havendo interposi\u00e7\u00e3o de recurso, que, neste caso, dever\u00e1 ser elaborado por advogado a ser constitu\u00eddo pela parte. VALOR A RECOLHER: R$ 885,00 1% DO VALOR DA CAUSA = R$ 285,00 + 4% DO VALOR DA CONDENA\u00c7\u00c3O = R$ 600,00 TOTAL = R$ 885,00 PORTE DE REMESSA E RETORNO: nos termos do art. 1.275 das N.S.C.G.J., n\u00e3o h\u00e1 cobran\u00e7a de despesas de porte de remessa e retorno quando se tratar de transmiss\u00e3o integralmente eletr\u00f4nica, seja de autos entre primeira e segunda inst\u00e2ncias, seja de autos de compet\u00eancia origin\u00e1ria deste Tribunal. Existindo m\u00eddias ou outros objetos que devam ser remetidos pela via tradicional (malote) \u00e0 superior inst\u00e2ncia, ser\u00e1 cobrada a taxa do porte de remessa e de retorno correspondente a um volume de autos (R$32,70) para cada objeto a ser encaminhado. Desde j\u00e1 ficam as partes notificadas que os documentos eventualmente juntados ficar\u00e3o anexados \u00e0 ficha mem\u00f3ria durante o prazo de 45 dias, contados a partir da publica\u00e7\u00e3o desta, ap\u00f3s o que ser\u00e3o inutilizados. No Juizado Especial C\u00edvel n\u00e3o se aplica o disposto no art. 219 do C\u00f3digo de Processo Civil. Os prazos n\u00e3o s\u00e3o contados em dias \u00fateis. Conforme Comunicado Conjunto 380\/2016, item 2.2, letra \"d\", a contagem de prazos nos Juizados Especiais C\u00edveis e da Fazenda observar\u00e1 a contagem em dias corridos. Ressaltamos que esse entendimento foi aprovado, por maioria de votos, no X FOJESP - F\u00f3rum de Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo, realizado em 18\/03\/2016. Todos os enunciados foram divulgados no DJE de 29\/03\/2016, p\u00e1g. 16 e 17. Advogados(s): Frederico Antonio do Nascimento (OAB 172794\/SP), Adams Giagio (OAB 195657\/SP), Eduardo Santos Faiani (OAB 243891\/SP), Tomas Henrique Machado (OAB 308634\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Trata-se de Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes da qual s\u00e3o partes Maria de F\u00e1tima Corr\u00eaa Foga\u00e7a e Banco Itau - Unibanco S\/A.Dispensado o relat\u00f3rio, conforme artigo 38, \"in fine\", da lei 9.099\/95, acrescenta-se apenas que a quest\u00e3o discutida envolve pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral, em decorr\u00eancia da indevida negativa\u00e7\u00e3o do nome da autora em cadastro de restri\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito, pleiteando, inclusive, a exclus\u00e3o de seu nome de referidos \u00f3rg\u00e3os, bem como a declara\u00e7\u00e3o de inexist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica entre as partes. Alega a autora, residente em Pilar do Sul- SP, que nunca esteve nesta Comarca, e que foi v\u00edtima de fraude, tendo havido a abertura de uma conta corrente em seu nome, junto \u00e0 ag\u00eancia banc\u00e1ria do r\u00e9u nesta cidade, sem sua solicita\u00e7\u00e3o ou autoriza\u00e7\u00e3o, com emiss\u00e3o de cheque que foi objeto de a\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o neste ju\u00edzo, contra pessoa jur\u00eddica cadastrada em seu nome, com consequente negativa\u00e7\u00e3o de seu nome.Quanto ao m\u00e9rito, observo que o pedido merece acolhimento.Em sede de contesta\u00e7\u00e3o, o banco requerido alega apenas que assim que tomou conhecimento desta a\u00e7\u00e3o, tentou firmar acordo com a autora, mas n\u00e3o foi poss\u00edvel localiz\u00e1-la, e apresentou proposta de acordo em sua defesa.Houve confiss\u00e3o t\u00e1cita do requerido quanto aos fatos narrados na inicial, uma vez que n\u00e3o contestou os fatos alegados pela autora.Caberia \u00e0 parte requerida comprovar a corre\u00e7\u00e3o de sua postura, juntando documentos que contrariassem a posi\u00e7\u00e3o da autora, por\u00e9m n\u00e3o o fez. Assim, considero que a conduta do requerido \u00e9 culposa e deu causa indevida \u00e0s restri\u00e7\u00f5es em nome da autora.A negativa\u00e7\u00e3o de seu nome foi injusta, sem motivo, portanto, ensejando dano moral.O dano moral atualmente encontra-se acobertado pela norma prevista no artigo 5o, X, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, que menciona \"serem inviol\u00e1veis a intimidade, a vida privada, a honra e a imagem das pessoas, assegurado o direito \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o, pelo dano material e moral decorrente de sua viola\u00e7\u00e3o\". \"Danos morais s\u00e3o les\u00f5es sofridas pelas pessoas f\u00edsicas ou jur\u00eddicas, em certos aspectos da sua personalidade, em raz\u00e3o de investidas injustas de outrem. S\u00e3o aqueles que atingem a moralidade e a afetividade da pessoa, causando-lhe constrangimento, vexames, dores, enfim, sentimentos e sensa\u00e7\u00f5es negativas\" (Carlos Alberto Bittar - in Caderno de Doutrina\/Julho 96 - Tribuna da Magistratura, p. 33-34) Wladimir Valler, sobre o assunto, escreveu em seu livro \"A repara\u00e7\u00e3o do dano moral no Direito Brasileiro\", E.V. Editora Ltda., Campinas, SP, 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o, 1994, p. 45: \"Entendemos que o dano moral deve ser reparado em todos os casos, ainda que, para isso, seja necess\u00e1rio que os ju\u00edzes, pondo de lado a interpreta\u00e7\u00e3o literal e restrita das regras disciplinadoras da mat\u00e9ria, encontrem mecanismos indispens\u00e1veis para que a repara\u00e7\u00e3o do dano extrapatrimonial seja a mais ampla poss\u00edvel, ainda que o mecanismo seja a interpreta\u00e7\u00e3o extensiva do artigo 5\u00ba, V e X, da CF.\" Rui Stoco, na obra \"Responsabilidade Civil e sua interpreta\u00e7\u00e3o jurisprudencial\", 3\u00aa ed., Ed. RT, p. 522, assim comenta: \"Aderimos ao entendimento de Caio M\u00e1rio, de que as disposi\u00e7\u00f5es contidas nos incisos V e X do artigo 5\u00ba da CF\/88 s\u00e3o apenas exemplificativas. Ressuma evidente que se a viola\u00e7\u00e3o \u00e0 imagem, \u00e0 intimidade, \u00e0 vida privada e \u00e0 honra, expressamente mencionada nos incisos V e X do artigo 5\u00ba da CF\/88, obriga \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o por dano material e moral, a viola\u00e7\u00e3o a outros direitos e garantias, como, v.g., \u00e0 vida, \u00e0 integridade corporal, \u00e0 liberdade de locomo\u00e7\u00e3o, de pensamento; ao exerc\u00edcio da atividade comercial, intelectual, art\u00edstica, cient\u00edfica e de comunica\u00e7\u00e3o, h\u00e1 de ser igualmente protegida, por uma raz\u00e3o de simetria e sob pena de ofensa ao princ\u00edpio constitucional da isonomia\".Ainda Rui Stoco, citando li\u00e7\u00f5es de Savatier, a respeito da defini\u00e7\u00e3o do dano extrapatrimonial, comenta: \"... Savatier oferece uma defini\u00e7\u00e3o de dano moral como qualquer sofrimento humano que n\u00e3o \u00e9 causado por perda pecuni\u00e1ria, e abrange todo atentado \u00e0 reputa\u00e7\u00e3o da v\u00edtima, \u00e0 sua autoridade leg\u00edtima, ao seu pudor, \u00e0 sua seguran\u00e7a e tranq\u00fcilidade, ao seu amor-pr\u00f3prio est\u00e9tico, \u00e0 integridade de sua intelig\u00eancia, a suas afei\u00e7\u00f5es, etc. (Trait\u00e9 de la responsabilit\u00e9 civile, vol. II, n\u00ba 525)\" (op. cit. p. 523). Tamb\u00e9m citado por Rui Stoco, Dalmartello contribui para a identifica\u00e7\u00e3o do dano moral: \"Em sua obra Danni morali contrattuali, Dalmartello enuncia os elementos caracterizadores do dano moral, segundo sua vis\u00e3o, como a priva\u00e7\u00e3o ou diminui\u00e7\u00e3o daqueles bens que t\u00eam um valor prec\u00edpuo na vida do homem e que s\u00e3o \"a paz, a tranq\u00fcilidade de esp\u00edrito\", a liberdade individual, \"a integridade f\u00edsica\", a honra e os demais sagrados afetos, classificando-os em dano que afeta a parte social do patrim\u00f4nio moral (honra, reputa\u00e7\u00e3o, etc.); dano que molesta a parte afetiva do patrim\u00f4nio moral (dor, tristeza, saudade, etc.); dano moral que provoca direta ou indiretamente dano patrimonial (cicatriz deformante, etc.), e dano moral puro (dor, tristeza, etc.) (Revista di Diritto Civile, 1933, p. 55)\" (op. cit. p\u00e1g. 523).A mera negativa\u00e7\u00e3o do nome de uma pessoa j\u00e1 configura o dano moral, exatamente pela falta de motivo do ato em quest\u00e3o.Trata-se de um abuso injustific\u00e1vel e desnecess\u00e1rio.O dano moral \u00e9 presumido e n\u00e3o necessita ser demonstrado por interm\u00e9dio de outras provas. O Des. Ruiter Oliva, ao relator aresto sobre o assunto, assim se pronunciou:\"O injusto ou indevido apontamento no cadastro de maus pagamentos do nome de qualquer pessoa que tenha natural sensibilidade aos rumores de um abalo de cr\u00e9dito, produz nesta pessoa uma rea\u00e7\u00e3o ps\u00edquica de profunda amargura e vergonha, que lhe acarreta sofrimento e lhe afeta a dignidade. Essa dor \u00e9 o dano moral indeniz\u00e1vel , e carece de demonstra\u00e7\u00e3o, pois emerge do agravo de forma latente, sofrendo-a qualquer que tenha o m\u00ednimo de respeito e apre\u00e7o por sua dignidade e honradez\" (Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n\u00ba 254.356-2- S\u00e3o Paulo).No mesmo sentido s\u00e3o as seguintes decis\u00f5es:\"RESPONSABILIDADE CIVIL - Dano moral - Empresa comercial que remete ao Servi\u00e7o de Prote\u00e7\u00e3o ao Cr\u00e9dito, por equ\u00edvoco, nome de cliente todavia n\u00e3o inadimplente em suas obriga\u00e7\u00f5es para com ela - A\u00e7\u00e3o indenizat\u00f3ria pelo dano moral cuja proced\u00eancia se mant\u00e9m - \u00c9 manifesto que o lan\u00e7ar-se pessoa cumpridora de seus compromissos financeiros na rela\u00e7\u00e3o dos inadimplentes, em cadastro consultado pelo com\u00e9rcio em geral, e ademais, deixar que l\u00e1 permane\u00e7a por longo tempo, causa desassossego e humilha\u00e7\u00e3o \u00e0 v\u00edtima da incompet\u00eancia alheia, assim o dano moral presente, e de conseq\u00fc\u00eancia o direito a indeniza\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria, esta voltada n\u00e3o apenas a trazer atenua\u00e7\u00e3o \u00e0 ofensa causada, mas tamb\u00e9m constituindo uma san\u00e7\u00e3o imposta ao ofensor, que estimule a melhor zelo pela integridade da reserva moral dos outros\". (Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n. 40.061-4 - S\u00e3o Carlos - 5\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado Relator Marco C\u00e9sar - 21.05.98 - V.U.).\"Responsabilidade Civil Dano moral Estabelecimento comercial Compra com pagamento em presta\u00e7\u00f5es Parcelas quitadas Notifica\u00e7\u00f5es indevidas de cobran\u00e7a e apontamento do nome da autora no rol de inadimplentes do Servi\u00e7o de Prote\u00e7\u00e3o ao Cr\u00e9dito Desorganiza\u00e7\u00e3o administrativa da empresa que emitiu, para um \u00fanico neg\u00f3cio, dois contratos Verba devida Recurso n\u00e3o provido\" ( JTJ 225\/104). Quanto ao preju\u00edzo, \u00e9 ele inerente ao pr\u00f3prio fato de haver a negativa\u00e7\u00e3o injusta do nome de uma pessoa no Serasa, de maneira culposa, sem necessidade, diante da humilha\u00e7\u00e3o da situa\u00e7\u00e3o vexat\u00f3ria.J\u00e1 se decidiu sobre o preju\u00edzo da seguinte forma: \"INDENIZA\u00c7\u00c3O - Dano moral - Protesto cambi\u00e1rio indevido - Admissibilidade - Dano que consiste no simples envio do nome do autor ao cart\u00f3rio de protesto, maculando sua imagem - Indeniza\u00e7\u00e3o que tem por finalidade a satisfa\u00e7\u00e3o moral daquele que teve seu cr\u00e9dito abalado - Recurso n\u00e3o provido\". (Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n. 58.676-4 - S\u00e3o Paulo - 10\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Relator: Ruy Camilo - 26.08.97 - V.U. 738\/223\/06).\"INDENIZA\u00c7\u00c3O - Danos morais - Inclus\u00e3o do nome do autor no servi\u00e7o de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito - Efetivo preju\u00edzo n\u00e3o comprovado - Inadmissibilidade - N\u00e3o h\u00e1 como negar a exist\u00eancia do dano moral - Recurso n\u00e3o provido\". (Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n. 58.229-4 - Franca - 9\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Relator: Ruiter Oliva - 16.09.97 - V.U. 743\/051\/4).E, no caso presente, \u00e9 evidente a culpa exclusiva da requerida, na medida em que nada provou nos autos, justificando a exatid\u00e3o de sua conduta.No que diz respeito \u00e0 fixa\u00e7\u00e3o do valor da indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, importa, antes de mais nada, consignar o que Rui Stoco define como sendo o direito \u00e0 honra: \"O direito \u00e0 honra, como todos sabem, se traduz juridicamente em larga s\u00e9rie de express\u00f5es compreendidas como princ\u00edpio da dignidade humana: o bom nome, a fama, o prest\u00edgio, a reputa\u00e7\u00e3o, a estima, o decoro, a considera\u00e7\u00e3o, o respeito\" (Responsabilidade Civil e sua Interpreta\u00e7\u00e3o Jurisprudencial, 2\u00aa ed. S\u00e3o Paulo: Revista dos Tribunais, 1995, p. 492). Como se v\u00ea, a honra n\u00e3o \u00e9 algo mensur\u00e1vel. Assim sendo, torna-se bastante dif\u00edcil quantificar a indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais sofridos pela v\u00edtima. Sobre o assunto, entende Cl\u00f3vis do Couto e Silva que para dar efetiva aplica\u00e7\u00e3o ao preceito, pode ser utilizada a regra exposta pelo artigo 1.553 do C\u00f3digo Civil revogado, segundo o qual, \"nos casos n\u00e3o previstos neste cap\u00edtulo, se fixar\u00e1 por arbitragem a indeniza\u00e7\u00e3o\". Esta disposi\u00e7\u00e3o permite a indeniza\u00e7\u00e3o dos danos morais e constitui uma cl\u00e1usula geral dessa mat\u00e9ria (O Conceito de Dano no Direito Brasileiro Comparado, Revista dos Tribunais 667\/7). Tal arbitragem, evidentemente, deve ser feita prudentemente pelo julgador, de forma a que n\u00e3o se transforme, a indeniza\u00e7\u00e3o, em fonte de enriquecimento da v\u00edtima nem seja \u00ednfimo ou simb\u00f3lico. Hoje em dia, a boa doutrina inclina-se no sentido de conferir \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o do dano moral car\u00e1ter d\u00faplice, tanto punitivo do agente, quanto compensat\u00f3rio, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 v\u00edtima (cf. Caio M\u00e1rio da Silva Pereira, 'Responsabilidade Civil', Ed. Forense, 1989, p. 67). Assim, a v\u00edtima de les\u00e3o a direitos de natureza n\u00e3o patrimonial (CR, artigo 5\u00ba, V e X) deve receber uma soma que lhe compense a dor e a humilha\u00e7\u00e3o sofridas, e arbitrada segundo as circunst\u00e2ncias. N\u00e3o deve ser fonte de enriquecimento, nem ser inexpressiva (TJSP - 7\u00aa C. - Ap. - Rel. Campos Mello - j. 30.10.1991 - RJTJESP 137\/187). Deve, pois, o juiz, determinar o valor da indeniza\u00e7\u00e3o, segundo seu prudente arb\u00edtrio. Wilson Melo da Silva, visando facilitar tal arbitragem, estabelece algumas regras orientadoras da fixa\u00e7\u00e3o do valor da repara\u00e7\u00e3o, quais sejam: \"1\u00aa regra: que a satisfa\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria n\u00e3o produza um enriquecimento \u00e0 custa do empobrecimento alheio; 2\u00aa regra: equil\u00edbrio entre o caso em exame e as normas gerais, de um caso ou equival\u00eancia, tendo em vista: I - curva de sensibilidade: a) em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 pessoa que reclama a indeniza\u00e7\u00e3o; b) em rela\u00e7\u00e3o ao n\u00edvel comum, sobre o que possa produzir, numa pessoa normal, tal ou qual incidente; c) grau de educa\u00e7\u00e3o da v\u00edtima; d) seus princ\u00edpios religiosos; II - influ\u00eancia do meio, considerando: a) repercuss\u00e3o p\u00fablica; b) posi\u00e7\u00e3o social da v\u00edtima do dano; 3\u00aa regra: considerar-se a esp\u00e9cie do fato: se \u00e9 de ordem puramente civil, se comercial, ou se envolve mat\u00e9ria criminal; 4\u00aa regra: que a extens\u00e3o da repercuss\u00e3o seja em triplo \u00e0 repercuss\u00e3o da not\u00edcia de que resultou o dano\" (O Dano Moral e sua Repara\u00e7\u00e3o, Tese, FDUFMG, 1949, p. 171 - RT 734\/468).Da an\u00e1lise de tais regras considero de rigor a fixa\u00e7\u00e3o da verba indenizat\u00f3ria no valor de R$ 15.000,00, o que serve de li\u00e7\u00e3o ao requerido e n\u00e3o caracteriza enriquecimento indevido \u00e0 autora. Ante o exposto e considerando todo mais que dos autos constam, JULGO PROCEDENTE O PEDIDO e CONDENO Banco Itau - Unibanco S\/A a pagar a Maria de F\u00e1tima Corr\u00eaa Foga\u00e7a a indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral no valor de R$ 15.000,00, corrigido a partir da publica\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a e com juros de mora de 1% ao m\u00eas, contados da cita\u00e7\u00e3o, bem como declaro inexistente a rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica entre as partes. Deixo de determinar a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcios para exclus\u00e3o do nome da autora dos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, uma vez que, conforme se observa do of\u00edcio de fls. 223, j\u00e1 houve exclus\u00e3o da negativa\u00e7\u00e3o em quest\u00e3o em 04\/10\/2016. Deixo de condenar a vencida em custas e honor\u00e1rios, posto que incab\u00edveis em primeiro grau de jurisdi\u00e7\u00e3o. Anoto, por oportuno, que os demais argumentos expostos na contesta\u00e7\u00e3o\/inicial foram observados pelo ju\u00edzo e n\u00e3o foram considerados como capazes de infirmar ou alterar a conclus\u00e3o adotada nesta senten\u00e7a.P.R.I. NOTA DE CART\u00d3RIO: RECURSO: prazo de 10 dias a contar da intima\u00e7\u00e3o. C\u00c1LCULO DAS CUSTAS DE PREPARO: 1% sobre o valor da causa (custas iniciais) ou o equivalente a 5 UFESPs (o que for maior), mais 4% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o imposta na senten\u00e7a (se houver) ou 5 UFESPs (o que for maior); n\u00e3o havendo condena\u00e7\u00e3o, as custas de preparo ser\u00e3o o equivalente a 1% sobre o valor da causa (custas iniciais) ou 5 UFESPs (o que for maior), mais o equivalente a 4% sobre o valor da causa ou 5 UFESPs (o que for maior), apenas e t\u00e3o somente em havendo interposi\u00e7\u00e3o de recurso, que, neste caso, dever\u00e1 ser elaborado por advogado a ser constitu\u00eddo pela parte. VALOR A RECOLHER: R$ 885,00 1% DO VALOR DA CAUSA = R$ 285,00 + 4% DO VALOR DA CONDENA\u00c7\u00c3O = R$ 600,00 TOTAL = R$ 885,00 PORTE DE REMESSA E RETORNO: nos termos do art. 1.275 das N.S.C.G.J., n\u00e3o h\u00e1 cobran\u00e7a de despesas de porte de remessa e retorno quando se tratar de transmiss\u00e3o integralmente eletr\u00f4nica, seja de autos entre primeira e segunda inst\u00e2ncias, seja de autos de compet\u00eancia origin\u00e1ria deste Tribunal. Existindo m\u00eddias ou outros objetos que devam ser remetidos pela via tradicional (malote) \u00e0 superior inst\u00e2ncia, ser\u00e1 cobrada a taxa do porte de remessa e de retorno correspondente a um volume de autos (R$32,70) para cada objeto a ser encaminhado. Desde j\u00e1 ficam as partes notificadas que os documentos eventualmente juntados ficar\u00e3o anexados \u00e0 ficha mem\u00f3ria durante o prazo de 45 dias, contados a partir da publica\u00e7\u00e3o desta, ap\u00f3s o que ser\u00e3o inutilizados. No Juizado Especial C\u00edvel n\u00e3o se aplica o disposto no art. 219 do C\u00f3digo de Processo Civil. Os prazos n\u00e3o s\u00e3o contados em dias \u00fateis. Conforme Comunicado Conjunto 380\/2016, item 2.2, letra \"d\", a contagem de prazos nos Juizados Especiais C\u00edveis e da Fazenda observar\u00e1 a contagem em dias corridos. Ressaltamos que esse entendimento foi aprovado, por maioria de votos, no X FOJESP - F\u00f3rum de Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo, realizado em 18\/03\/2016. Todos os enunciados foram divulgados no DJE de 29\/03\/2016, p\u00e1g. 16 e 17.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  ALICE  ALEM SAADI,  1010, Ribeir\u00e3o  Preto-SP  - CEP  14096-570\nProcesso n\u00ba: 1030341-70.2016.8.26.0506\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Inclus\u00e3o  Indevida  em \nCadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Maria de F\u00e1tima  Corr\u00eaa Foga\u00e7a\nRequerido : Banco Itau - Unibanco  S\/A\nCONCLUS\u00c3O\nEm 28\/8\/17 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  Juiz(a)  de  Direito,  Dr(a).  \nVIN\u00cdCIUS  RODRIGUES  VIEIRA.  \nEu,   Clarissa   Helena   Mehmari ,  \nAssistente   Judici\u00e1rio .  Ribeir\u00e3o  Preto , 28  de  agosto  de  2017 .\nVistos.\nTrata-se  de  Inclus\u00e3o  Indevida  em  Cadastro  de  Inadimplentes  da  qual  \ns\u00e3o  partes  Maria  de  F\u00e1tima  Corr\u00eaa  Foga\u00e7a  e  Banco  Itau  -  Unibanco  S\/A .\nDispensado  o  relat\u00f3rio,  conforme  artigo  38,  \u201cin  fine\u201d,  da  lei  9.099\/95,  \nacrescenta-se  apenas  que  a  quest\u00e3o  discutida  envolve  pedido  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral,  em  \ndecorr\u00eancia  da  indevida  negativa\u00e7\u00e3o  do  nome  da  autora  em  cadastro  de  restri\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito,  \npleiteando,  inclusive,  a  exclus\u00e3o  de  seu  nome  de  referidos  \u00f3rg\u00e3os,  bem  como  a  declara\u00e7\u00e3o  de  \ninexist\u00eancia  de  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  entre  as  partes.  \nAlega  a  autora,  residente  em  Pilar  do  Sul-  SP,  que  nunca  esteve  nesta  \nComarca,  e  que  foi  v\u00edtima  de  fraude,  tendo  havido  a  abertura  de  uma  conta  corrente  em  seu  \nnome,  junto  \u00e0  ag\u00eancia  banc\u00e1ria  do  r\u00e9u  nesta  cidade,  sem  sua  solicita\u00e7\u00e3o  ou  autoriza\u00e7\u00e3o,  com  \nemiss\u00e3o  de  cheque  que  foi  objeto  de  a\u00e7\u00e3o  de  execu\u00e7\u00e3o  neste  ju\u00edzo,  contra  pessoa  jur\u00eddica  \ncadastrada  em  seu  nome,  com  consequente  negativa\u00e7\u00e3o  de  seu  nome.\nQuanto  ao  m\u00e9rito,  observo  que  o  pedido  merece  acolhimento.\nEm  sede  de  contesta\u00e7\u00e3o,  o  banco  requerido  alega  apenas  que  assim  que  \ntomou  conhecimento  desta  a\u00e7\u00e3o,  tentou  firmar  acordo  com  a  autora,  mas  n\u00e3o  foi  poss\u00edvel  localiz\u00e1-\nla,  e  apresentou  proposta  de  acordo  em  sua  defesa.\nHouve  confiss\u00e3o  t\u00e1cita  do  requerido  quanto  aos  fatos  narrados  na  \ninicial,  uma  vez  que  n\u00e3o  contestou  os  fatos  alegados  pela  autora.\nCaberia  \u00e0  parte  requerida  comprovar  a  corre\u00e7\u00e3o  de  sua  postura,  \njuntando  documentos  que  contrariassem  a  posi\u00e7\u00e3o  da  autora,  por\u00e9m  n\u00e3o  o  fez.  \nAssim,  considero  que  a  conduta  do  requerido  \u00e9  culposa  e  deu  causa  \nindevida  \u00e0s  restri\u00e7\u00f5es  em  nome  da  autora.\nA   negativa\u00e7\u00e3o  de  seu  nome  foi  injusta,  sem  motivo,  portanto,  \nensejando  dano  moral.\nO dano  moral  atualmente  encontra-se  acobertado  pela  norma  prevista  \nno  artigo  5 o\n,  X,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal,  que  menciona  \u201cserem  inviol\u00e1veis  a  intimidade,  a  vida  \nprivada,  a  honra  e  a  imagem  das  pessoas,  assegurado  o  direito  \u00e0  indeniza\u00e7\u00e3o,  pelo  dano  material  \ne  moral   decorrente  de  sua  viola\u00e7\u00e3o\u201d.  \n\"Danos  morais  s\u00e3o  les\u00f5es  sofridas  pelas  pessoas  f\u00edsicas  ou  jur\u00eddicas,  em  \ncertos  aspectos  da  sua  personalidade,  em  raz\u00e3o  de  investidas  injustas  de  outrem.  S\u00e3o  aqueles  que  \natingem  a  moralidade  e  a  afetividade  da  pessoa,  causando-lhe  constrangimento,  vexames,  dores,  \nenfim,  sentimentos  e  sensa\u00e7\u00f5es  negativas\"  (Carlos  Alberto  Bittar  -  in  Caderno  de  Doutrina\/Julho  \n96  -  Tribuna  da  Magistratura,  p.  33-34)  \nWladimir  Valler,  sobre  o  assunto,  escreveu  em  seu  livro  \"A  repara\u00e7\u00e3o  \ndo  dano  moral  no  Direito  Brasileiro\",  E.V.  Editora  Ltda.,  Campinas,  SP,  2\u00aa  edi\u00e7\u00e3o,  1994,  p.  45:  \n\"Entendemos  que  o  dano  moral  deve  ser  reparado  em  todos  os  casos,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030341-70.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 21281A1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VINICIUS RODRIGUES VIEIRA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 15:57 . fls. 261\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  ALICE  ALEM SAADI,  1010, Ribeir\u00e3o  Preto-SP  - CEP  14096-570\nainda que,  para  isso,  seja  necess\u00e1rio  que  os  ju\u00edzes,  pondo  de  lado  a  interpreta\u00e7\u00e3o  literal  e  restrita  \ndas  regras  disciplinadoras  da  mat\u00e9ria,  encontrem  mecanismos  indispens\u00e1veis  para  que  a \nrepara\u00e7\u00e3o  do  dano  extrapatrimonial  seja  a  mais  ampla  poss\u00edvel,  ainda  que  o  mecanismo  seja  a  \ninterpreta\u00e7\u00e3o  extensiva  do  artigo  5\u00ba,  V  e  X,  da  CF.\"  \nRui  Stoco,  na  obra  \"Responsabilidade  Civil  e  sua  interpreta\u00e7\u00e3o  \njurisprudencial\",  3\u00aa  ed.,  Ed.  RT,  p.  522,  assim  comenta:  \n\"Aderimos  ao  entendimento  de  Caio  M\u00e1rio,  de  que  as  disposi\u00e7\u00f5es  \ncontidas  nos  incisos  V  e  X  do  artigo  5\u00ba  da  CF\/88  s\u00e3o  apenas  exemplificativas.  Ressuma  evidente  \nque  se  a  viola\u00e7\u00e3o  \u00e0  imagem,  \u00e0  intimidade,  \u00e0  vida  privada  e  \u00e0  honra,  expressamente  mencionada  \nnos  incisos  V  e  X  do  artigo  5\u00ba  da  CF\/88,  obriga  \u00e0  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  material  e  moral,  a  \nviola\u00e7\u00e3o  a  outros  direitos  e  garantias,  como,  v.g.,  \u00e0  vida,  \u00e0  integridade  corporal,  \u00e0  liberdade  de  \nlocomo\u00e7\u00e3o,  de  pensamento;  ao  exerc\u00edcio  da  atividade  comercial,  intelectual,  art\u00edstica,  cient\u00edfica  e  \nde  comunica\u00e7\u00e3o,  h\u00e1  de  ser  igualmente  protegida,  por  uma  raz\u00e3o  de  simetria  e  sob  pena  de  ofensa  \nao  princ\u00edpio  constitucional  da  isonomia\".\nAinda  Rui  Stoco,  citando  li\u00e7\u00f5es  de  Savatier,  a  respeito  da  defini\u00e7\u00e3o  do  \ndano  extrapatrimonial,  comenta:  \n\"...  Savatier  oferece  uma  defini\u00e7\u00e3o  de  dano  moral  como  qualquer  \nsofrimento  humano  que  n\u00e3o  \u00e9  causado  por  perda  pecuni\u00e1ria,  e  abrange  todo  atentado  \u00e0  reputa\u00e7\u00e3o  \nda  v\u00edtima,  \u00e0  sua  autoridade  leg\u00edtima,  ao  seu  pudor,  \u00e0  sua  seguran\u00e7a  e  tranq\u00fcilidade,  ao  seu  amor-\npr\u00f3prio  est\u00e9tico,  \u00e0  integridade  de  sua  intelig\u00eancia,  a  suas  afei\u00e7\u00f5es,  etc.  (Trait\u00e9  de  la  responsabilit\u00e9  \ncivile,  vol.  II,  n\u00ba  525)\"  (op.  cit.  p.  523).  \nTamb\u00e9m  citado  por  Rui  Stoco,  Dalmartello  contribui  para  a \nidentifica\u00e7\u00e3o  do  dano  moral:  \n\"Em  sua  obra  Danni  morali  contrattuali,  Dalmartello  enuncia  os  \nelementos  caracterizadores  do  dano  moral,  segundo  sua  vis\u00e3o,  como  a  priva\u00e7\u00e3o  ou  diminui\u00e7\u00e3o  \ndaqueles  bens  que  t\u00eam  um  valor  prec\u00edpuo  na  vida  do  homem  e  que  s\u00e3o  \u201ca  paz,  a  tranq\u00fcilidade  de  \nesp\u00edrito\u201d,  a  liberdade  individual,  \u201ca  integridade  f\u00edsica\u201d,  a  honra  e  os  demais  sagrados  afetos,  \nclassificando-os  em  dano  que  afeta  a  parte  social  do  patrim\u00f4nio  moral  (honra,  reputa\u00e7\u00e3o,  etc.);  \ndano  que  molesta  a  parte  afetiva  do  patrim\u00f4nio  moral  (dor,  tristeza,  saudade,  etc.);  dano  moral  \nque  provoca  direta  ou  indiretamente  dano  patrimonial  (cicatriz  deformante,  etc.),  e  dano  moral  \npuro  (dor,  tristeza,  etc.)  (Revista  di  Diritto  Civile,  1933,  p.  55)\"  (op.  cit.  p\u00e1g.  523).\nA  mera  negativa\u00e7\u00e3o  do  nome  de  uma  pessoa  j\u00e1  configura  o  dano  moral,  \nexatamente  pela  falta  de  motivo  do  ato  em  quest\u00e3o.\nTrata-se  de  um  abuso  injustific\u00e1vel  e  desnecess\u00e1rio.\nO  dano  moral  \u00e9  presumido  e  n\u00e3o  necessita  ser  demonstrado  por  \ninterm\u00e9dio  de  outras  provas.  \nO  Des.  Ruiter  Oliva,  ao  relator  aresto  sobre  o  assunto,  assim  se  \npronunciou: \u201cO injusto  ou  indevido  apontamento  no  cadastro  de  maus  pagamentos  \ndo  nome  de  qualquer  pessoa  que  tenha  natural   sensibilidade  aos  rumores  de  um  abalo  de  cr\u00e9dito,  \nproduz  nesta  pessoa  uma  rea\u00e7\u00e3o  ps\u00edquica  de  profunda  amargura  e  vergonha,  que  lhe  acarreta  \nsofrimento  e  lhe  afeta  a  dignidade.  Essa  dor  \u00e9  o  dano  moral  indeniz\u00e1vel  ,  e  carece  de  \ndemonstra\u00e7\u00e3o,  pois  emerge  do  agravo  de  forma  latente,  sofrendo-a  qualquer  que  tenha  o  m\u00ednimo  \nde  respeito  e  apre\u00e7o  por  sua  dignidade  e  honradez\u201d  (Apela\u00e7\u00e3o  C\u00edvel  n\u00ba   254.356-2-  S\u00e3o  Paulo).\nNo  mesmo  sentido  s\u00e3o  as  seguintes  decis\u00f5es:\n\u201cRESPONSABILIDADE  CIVIL  -  Dano  moral  -  Empresa  comercial  \nque  remete  ao  Servi\u00e7o  de  Prote\u00e7\u00e3o  ao  Cr\u00e9dito,  por  equ\u00edvoco,  nome  de  cliente  todavia  n\u00e3o  \ninadimplente  em  suas  obriga\u00e7\u00f5es  para  com  ela  -  A\u00e7\u00e3o  indenizat\u00f3ria  pelo  dano  moral  cuja  \nproced\u00eancia  se  mant\u00e9m  -  \u00c9  manifesto  que  o  lan\u00e7ar-se  pessoa  cumpridora  de  seus  compromissos  \nfinanceiros  na  rela\u00e7\u00e3o  dos  inadimplentes,  em  cadastro  consultado  pelo  com\u00e9rcio  em  geral,  e  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030341-70.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 21281A1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VINICIUS RODRIGUES VIEIRA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 15:57 . fls. 262\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  ALICE  ALEM SAADI,  1010, Ribeir\u00e3o  Preto-SP  - CEP  14096-570\nademais, deixar  que  l\u00e1  permane\u00e7a  por  longo  tempo,  causa  desassossego  e  humilha\u00e7\u00e3o  \u00e0  v\u00edtima  da  \nincompet\u00eancia  alheia,  assim  o  dano  moral  presente,  e  de  conseq\u00fc\u00eancia  o  direito  a  indeniza\u00e7\u00e3o  \npecuni\u00e1ria,  esta  voltada  n\u00e3o  apenas  a  trazer  atenua\u00e7\u00e3o  \u00e0  ofensa  causada,  mas  tamb\u00e9m  \nconstituindo  uma  san\u00e7\u00e3o  imposta  ao  ofensor,  que  estimule  a  melhor  zelo  pela  integridade  da  \nreserva  moral  dos  outros\u201d.  (Apela\u00e7\u00e3o  C\u00edvel  n.  40.061-4  -  S\u00e3o  Carlos  -  5\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  \nPrivado  \n Relator  Marco  C\u00e9sar  -  21.05.98  -  V.U.).\n\u201cResponsabilidade  Civil  \n Dano  moral  \n Estabelecimento  comercial  \n \nCompra  com  pagamento  em  presta\u00e7\u00f5es  \n Parcelas  quitadas  \n Notifica\u00e7\u00f5es  indevidas  de  cobran\u00e7a  \ne  apontamento  do  nome  da  autora  no  rol  de  inadimplentes  do  Servi\u00e7o  de  Prote\u00e7\u00e3o  ao  Cr\u00e9dito  \n \nDesorganiza\u00e7\u00e3o  administrativa  da  empresa  que  emitiu,  para  um  \u00fanico  neg\u00f3cio,  dois  contratos  \n \nVerba  devida  \n Recurso  n\u00e3o  provido\u201d  (  JTJ  225\/104).  \nQuanto  ao  preju\u00edzo,  \u00e9  ele  inerente  ao  pr\u00f3prio  fato  de  haver  a \nnegativa\u00e7\u00e3o  injusta  do  nome  de  uma  pessoa  no  Serasa,  de  maneira  culposa,  sem  necessidade,  \ndiante  da  humilha\u00e7\u00e3o  da  situa\u00e7\u00e3o  vexat\u00f3ria.\nJ\u00e1  se  decidiu  sobre  o  preju\u00edzo  da  seguinte  forma:  \n\u201cINDENIZA\u00c7\u00c3O  -  Dano  moral  -  Protesto  cambi\u00e1rio  indevido  - \nAdmissibilidade  -  Dano  que  consiste  no  simples  envio  do  nome  do  autor  ao  cart\u00f3rio  de  protesto,  \nmaculando  sua  imagem  -  Indeniza\u00e7\u00e3o  que  tem  por  finalidade  a  satisfa\u00e7\u00e3o  moral  daquele  que  teve  \nseu  cr\u00e9dito  abalado  -  Recurso  n\u00e3o  provido\u201d.  (Apela\u00e7\u00e3o  C\u00edvel  n.  58.676-4  -  S\u00e3o  Paulo  -  10\u00aa  \nC\u00e2mara  de  Direito  Privado  -  Relator:  Ruy  Camilo  -  26.08.97  -  V.U.  738\/223\/06).\n\u201cINDENIZA\u00c7\u00c3O  -  Danos  morais  -  Inclus\u00e3o  do  nome  do  autor  no  \nservi\u00e7o  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  - Efetivo  preju\u00edzo  n\u00e3o  comprovado  -  Inadmissibilidade  -  N\u00e3o  h\u00e1  \ncomo  negar  a  exist\u00eancia  do  dano  moral  - Recurso  n\u00e3o  provido\u201d.  (Apela\u00e7\u00e3o  C\u00edvel  n.  58.229-4  - \nFranca  -  9\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  -  Relator:  Ruiter  Oliva  -  16.09.97  -  V.U.  743\/051\/4).\nE,  no  caso  presente,  \u00e9  evidente  a  culpa  exclusiva  da  requerida,  na  \nmedida  em  que  nada  provou  nos  autos,  justificando  a  exatid\u00e3o  de  sua  conduta.\nNo  que  diz  respeito  \u00e0  fixa\u00e7\u00e3o  do  valor  da  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  \nmorais,  importa,  antes  de  mais  nada,  consignar  o  que  Rui  Stoco  define  como  sendo  o  direito  \u00e0  \nhonra:  \"O  direito  \u00e0  honra,  como  todos  sabem,  se  traduz  juridicamente  em  larga  s\u00e9rie  de  \nexpress\u00f5es  compreendidas  como  princ\u00edpio  da  dignidade  humana:  o  bom  nome,  a  fama,  o \nprest\u00edgio,  a  reputa\u00e7\u00e3o,  a  estima,  o  decoro,  a  considera\u00e7\u00e3o,  o  respeito\"  (Responsabilidade  Civil  e  \nsua  Interpreta\u00e7\u00e3o  Jurisprudencial,  2\u00aa  ed.  S\u00e3o  Paulo:  Revista  dos  Tribunais,  1995,  p.  492).  \nComo  se  v\u00ea,  a  honra  n\u00e3o  \u00e9  algo  mensur\u00e1vel.\n  Assim  sendo,  torna-se  bastante  dif\u00edcil  quantificar  a  indeniza\u00e7\u00e3o  por  \ndanos  morais  sofridos  pela  v\u00edtima.  \nSobre  o  assunto,  entende  Cl\u00f3vis  do  Couto  e  Silva  que  para  dar  efetiva  \naplica\u00e7\u00e3o  ao  preceito,  pode  ser  utilizada  a  regra  exposta  pelo  artigo  1.553  do  C\u00f3digo  Civil  \nrevogado,  segundo  o  qual,  \u201cnos  casos  n\u00e3o  previstos  neste  cap\u00edtulo,  se  fixar\u00e1  por  arbitragem  a  \nindeniza\u00e7\u00e3o\u201d.  Esta  disposi\u00e7\u00e3o  permite  a  indeniza\u00e7\u00e3o  dos  danos  morais  e  constitui  uma  cl\u00e1usula  \ngeral  dessa  mat\u00e9ria  (O  Conceito  de  Dano  no  Direito  Brasileiro  Comparado,  Revista  dos  \nTribunais  667\/7).  \nTal arbitragem,  evidentemente,  deve  ser  feita  prudentemente  pelo  \njulgador,  de  forma  a  que  n\u00e3o  se  transforme,  a  indeniza\u00e7\u00e3o,  em  fonte  de  enriquecimento  da  v\u00edtima  \nnem  seja  \u00ednfimo  ou  simb\u00f3lico.  \nHoje  em  dia,  a  boa  doutrina  inclina-se  no  sentido  de  conferir  \u00e0 \nindeniza\u00e7\u00e3o  do  dano  moral  car\u00e1ter  d\u00faplice,  tanto  punitivo  do  agente,  quanto  compensat\u00f3rio,  em  \nrela\u00e7\u00e3o  \u00e0  v\u00edtima  (cf.  Caio  M\u00e1rio  da  Silva  Pereira,  'Responsabilidade  Civil',  Ed.  Forense,  1989,  p.  \n67).  Assim,  a  v\u00edtima  de  les\u00e3o  a  direitos  de  natureza  n\u00e3o  patrimonial  (CR,  \nartigo  5\u00ba,  V  e  X)  deve  receber  uma  soma  que  lhe  compense  a  dor  e  a  humilha\u00e7\u00e3o  sofridas,  e  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030341-70.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 21281A1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VINICIUS RODRIGUES VIEIRA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 15:57 . fls. 263\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  ALICE  ALEM SAADI,  1010, Ribeir\u00e3o  Preto-SP  - CEP  14096-570\narbitrada segundo  as  circunst\u00e2ncias.  \nN\u00e3o  deve  ser  fonte  de  enriquecimento,  nem  ser  inexpressiva  (TJSP  -  7\u00aa  \nC.  -  Ap.  -  Rel.  Campos  Mello  -  j.  30.10.1991  -  RJTJESP  137\/187).  \nDeve,  pois,  o  juiz,  determinar  o  valor  da  indeniza\u00e7\u00e3o,  segundo  seu  \nprudente  arb\u00edtrio.\n Wilson  Melo  da  Silva,  visando  facilitar  tal  arbitragem,  estabelece  \nalgumas  regras  orientadoras  da  fixa\u00e7\u00e3o  do  valor  da  repara\u00e7\u00e3o,  quais  sejam:  \"1\u00aa  regra:  que  a  \nsatisfa\u00e7\u00e3o  pecuni\u00e1ria  n\u00e3o  produza  um  enriquecimento  \u00e0  custa  do  empobrecimento  alheio;  2\u00aa  \nregra:  equil\u00edbrio  entre  o  caso  em  exame  e  as  normas  gerais,  de  um  caso  ou  equival\u00eancia,  tendo  \nem  vista:  I  -  curva  de  sensibilidade:  a)  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  pessoa  que  reclama  a  indeniza\u00e7\u00e3o;  b)  em  \nrela\u00e7\u00e3o  ao  n\u00edvel  comum,  sobre  o  que  possa  produzir,  numa  pessoa  normal,  tal  ou  qual  incidente;  \nc)  grau  de  educa\u00e7\u00e3o  da  v\u00edtima;  d)  seus  princ\u00edpios  religiosos;  II  -  influ\u00eancia  do  meio,  \nconsiderando:  a)  repercuss\u00e3o  p\u00fablica;  b)  posi\u00e7\u00e3o  social  da  v\u00edtima  do  dano;  3\u00aa  regra:  considerar-se  \na  esp\u00e9cie  do  fato:  se  \u00e9  de  ordem  puramente  civil,  se  comercial,  ou  se  envolve  mat\u00e9ria  criminal;  4\u00aa  \nregra:  que  a  extens\u00e3o  da  repercuss\u00e3o  seja  em  triplo  \u00e0  repercuss\u00e3o  da  not\u00edcia  de  que  resultou  o  \ndano\"  (O  Dano  Moral  e  sua  Repara\u00e7\u00e3o,  Tese,  FDUFMG,  1949,  p.  171  -  RT  734\/468).\nDa  an\u00e1lise  de  tais  regras  considero  de  rigor  a  fixa\u00e7\u00e3o  da  verba  \nindenizat\u00f3ria  no  valor  de  R$  15.000,00,  o  que  serve  de  li\u00e7\u00e3o  ao  requerido  e  n\u00e3o  caracteriza  \nenriquecimento  indevido  \u00e0  autora.  \nAnte  o  exposto  e  considerando  todo  mais  que  dos  autos  constam,  \nJULGO  PROCEDENTE  O  PEDIDO  e  CONDENO  Banco  Itau  -  Unibanco  S\/A  a  pagar  a  \nMaria  de  F\u00e1tima  Corr\u00eaa  Foga\u00e7a  a  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral  no  valor  de  R$  15.000,00,  \ncorrigido  a  partir  da  publica\u00e7\u00e3o  da  senten\u00e7a  e  com  juros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas,  contados  da  \ncita\u00e7\u00e3o,  bem  como  declaro  inexistente  a  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  entre  as  partes.  Deixo  de  determinar  a  \nexpedi\u00e7\u00e3o  de  of\u00edcios  para  exclus\u00e3o  do  nome  da  autora  dos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  uma  \nvez  que,  conforme  se  observa  do  of\u00edcio  de  fls.  223,  j\u00e1  houve  exclus\u00e3o  da  negativa\u00e7\u00e3o  em  quest\u00e3o  \nem  04\/10\/2016.  Deixo  de  condenar  a  vencida  em  custas  e  honor\u00e1rios,  posto  que  incab\u00edveis  em  \nprimeiro  grau  de  jurisdi\u00e7\u00e3o.  Anoto,  por  oportuno,  que  os  demais  argumentos  expostos  na  \ncontesta\u00e7\u00e3o\/inicial  foram  observados  pelo  ju\u00edzo  e  n\u00e3o  foram  considerados  como  capazes  de  \ninfirmar  ou  alterar  a  conclus\u00e3o  adotada  nesta  senten\u00e7a.\nP.R.I.\nRibeir\u00e3o  Preto , 28  de  agosto  de  2017 .\nVinicius  Rodrigues  Vieira\nJuiz(a)  de  Direito\n(assinatura  em  formato  digital)\nDATA\nNa data  supra,  recebi  estes autos  em cart\u00f3rio.  Eu, _____escrevente  digitei.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030341-70.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 21281A1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VINICIUS RODRIGUES VIEIRA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 15:57 . fls. 264"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WRPR.17.70251822-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 21\/08\/2017 16:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Aguarde-se o prazo para manifesta\u00e7\u00e3o da parte contr\u00e1ria.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Alem  Saadi,  1010  -   Nova  Ribeirania\nCEP:   14096-570  -   Ribeir\u00e3o  Preto  -   SP\nTelefone:   (16)  3629-0004  -  E-mail:   ribpretojec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1030341-70.2016.8.26.0506  - p.  1\nProcesso\n n\u00ba: 1030341-70.2016.8.26.0506\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de \nInadimplentes\nRequerente : Maria de F\u00e1tima  Corr\u00eaa Foga\u00e7a\nRequerido : Banco Itau - Unibanco  S\/A\nCONCLUS\u00c3O\nEm 18\/8\/17 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  Juiz(a)  de  Direito  \/ \nsubstituto(a),  Dr(a).  Vinicius  Rodrigues  Vieira . \nEu,   Adeir   Batista   de  \nAlmeida ,   Escrevente   T\u00e9cnico   Judici\u00e1rio .  Ribeir\u00e3o  Preto ,  18  de  agosto  de  \n2017 .\nVistos.\nAguarde-se   o   prazo   para   manifesta\u00e7\u00e3o   da   parte   contr\u00e1ria.\nInt.\nRibeir\u00e3o  Preto , 18  de  agosto  de  2017 .\nVinicius  Rodrigues  Vieira\nJuiz  de  Direito  \/  Substituto(a)\n(assinatura  digital)\nDATA\nNa data  supra,  recebi  estes autos  em cart\u00f3rio.  Eu, ___________escrevente  digitei.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030341-70.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 20BE30B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VINICIUS RODRIGUES VIEIRA, liberado nos autos em 18\/08\/2017 \u00e0s 18:28 . fls. 259"}},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRPR.17.70243057-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/08\/2017 16:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0310\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2408 P\u00e1gina: 393-395","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0310\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 254: j\u00e1 tendo sido apresentada contesta\u00e7\u00e3o (fls. 183\/186), defiro o cancelamento da audi\u00eancia designada \u00e0s fls. 251, intimando-se com urg\u00eancia.Sem preju\u00edzo, intimem-se as partes para, no prazo de 10 dias, informarem acerca do interesse na produ\u00e7\u00e3o de prova oral, salientando que a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o fica condicionada \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o pr\u00e9via de rol de testemunhas, at\u00e9 o m\u00e1ximo de 3 (tr\u00eas) para cada parte.Int.NOTA DE CART\u00d3RIO: No Juizado Especial C\u00edvel n\u00e3o se aplica o disposto no art. 219 do C\u00f3digo de Processo Civil. Os prazos n\u00e3o s\u00e3o contados em dias \u00fateis. Conforme Comunicado Conjunto 380\/2016, item 2.2, letra \"d\", a contagem de prazos nos Juizados Especiais C\u00edveis e da Fazenda observar\u00e1 a contagem em dias corridos. Ressaltamos que esse entendimento foi aprovado, por maioria de votos, no X FOJESP - F\u00f3rum de Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo, realizado em 18\/03\/2016. Todos os enunciados foram divulgados no DJE de 29\/03\/2016, p\u00e1g. 16 e 17. Advogados(s): Frederico Antonio do Nascimento (OAB 172794\/SP), Adams Giagio (OAB 195657\/SP), Eduardo Santos Faiani (OAB 243891\/SP), Tomas Henrique Machado (OAB 308634\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Fls. 254: j\u00e1 tendo sido apresentada contesta\u00e7\u00e3o (fls. 183\/186), defiro o cancelamento da audi\u00eancia designada \u00e0s fls. 251, intimando-se com urg\u00eancia.Sem preju\u00edzo, intimem-se as partes para, no prazo de 10 dias, informarem acerca do interesse na produ\u00e7\u00e3o de prova oral, salientando que a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o fica condicionada \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o pr\u00e9via de rol de testemunhas, at\u00e9 o m\u00e1ximo de 3 (tr\u00eas) para cada parte.Int.NOTA DE CART\u00d3RIO: No Juizado Especial C\u00edvel n\u00e3o se aplica o disposto no art. 219 do C\u00f3digo de Processo Civil. Os prazos n\u00e3o s\u00e3o contados em dias \u00fateis. Conforme Comunicado Conjunto 380\/2016, item 2.2, letra \"d\", a contagem de prazos nos Juizados Especiais C\u00edveis e da Fazenda observar\u00e1 a contagem em dias corridos. Ressaltamos que esse entendimento foi aprovado, por maioria de votos, no X FOJESP - F\u00f3rum de Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo, realizado em 18\/03\/2016. Todos os enunciados foram divulgados no DJE de 29\/03\/2016, p\u00e1g. 16 e 17.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Alem  Saadi,  1010  -   Nova  Ribeirania\nCEP:   14096-570  -   Ribeir\u00e3o  Preto  -   SP\nTelefone:   (16)  3629-0004  -  E-mail:   ribpretojec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1030341-70.2016.8.26.0506  - p.  1\nProcesso\n n\u00ba: 1030341-70.2016.8.26.0506\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de \nInadimplentes\nRequerente : Maria de F\u00e1tima  Corr\u00eaa Foga\u00e7a\nRequerido : Banco Itau - Unibanco  S\/A\nCONCLUS\u00c3O\nEm 8\/8\/17 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  Juiz(a)  de  Direito  \/ \nsubstituto(a),  Dr(a).  Vinicius  Rodrigues  Vieira . \nEu,   Roberto   de   Assis  \nMatos ,   Escriv\u00e3o   Judicial   I .  Ribeir\u00e3o  Preto , 08  de  agosto  de  2017 .\nVistos.\nFls.   254:   j\u00e1   tendo   sido   apresentada   contesta\u00e7\u00e3o   (fls.   183\/186),   defiro   o  \ncancelamento   da   audi\u00eancia   designada   \u00e0s   fls.   251,   intimando-se   com   urg\u00eancia.\nSem   preju\u00edzo,   intimem-se   as   partes   para,   no   prazo   de   10   dias,   informarem   acerca  \ndo   interesse   na   produ\u00e7\u00e3o   de   prova   oral,   salientando   que   a   designa\u00e7\u00e3o   de   audi\u00eancia   de   instru\u00e7\u00e3o  \nfica   condicionada   \u00e0   apresenta\u00e7\u00e3o   pr\u00e9via   de   rol   de   testemunhas,   at\u00e9   o   m\u00e1ximo   de   3   (tr\u00eas)   para   cada  \nparte.\nInt.\nRibeir\u00e3o  Preto , 08  de  agosto  de  2017 .\nVinicius  Rodrigues  Vieira\nJuiz  de  Direito  \/  Substituto(a)\n(assinatura  digital)\nDATA\nNa data  supra,  recebi  estes autos  em cart\u00f3rio.  Eu, ___________escrevente  digitei.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030341-70.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 2039B38. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VINICIUS RODRIGUES VIEIRA, liberado nos autos em 08\/08\/2017 \u00e0s 16:39 . fls. 255"}},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRPR.17.70229677-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 02\/08\/2017 16:17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0265\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2376 P\u00e1gina: 494-500","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0265\/2017 Teor do ato: Para AUDI\u00caNCIA DE TENTATIVA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O, designo o dia 10\/08\/2017 \u00e0s 11:30h (LOCAL: F\u00d3RUM DE RIBEIR\u00c3O PRETO - Rua Alice Alem Saad, n\u00ba 1.010 - Nova Ribeir\u00e2nia - Ribeir\u00e3o Preto-SP - tel. (16) 3629-0004 - ramal 6057).INTIME(M) O(A(S) REQUERIDO(A)(S) ACIMA DESTACADO(S) a comparecer(em) perante a Vara do Juizado Especial C\u00edvel da Comarca de Ribeir\u00e3o Preto, no endere\u00e7o acima indicado, para participar(em) da AUDI\u00caNCIA DE TENTATIVA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O ACIMA DESIGNADA .INTIME(M)-SE O(A(S) REQUERENTE(S), se necess\u00e1rio.Em sendo o caso, servir\u00e1 o presente despacho, por c\u00f3pia digitada, como carta de intima\u00e7\u00e3o ou carta precat\u00f3ria ou mandado, ficando, ainda, cientes os destinat\u00e1rios de que o recibo que acompanha valer\u00e1 como comprovante de que a cita\u00e7\u00e3o e\/ou intima\u00e7\u00e3o se efetivou(aram).A intima\u00e7\u00e3o pessoal ocorrer\u00e1 apenas para a(s) parte(s) que n\u00e3o esteja(m) patrocinada(s) por advogado(a); caso contr\u00e1rio ser\u00e1 feita apenas a(o) advogado(a) pelo D.J.E.Cumpra-se, anotando-se \"urgente\" para as audi\u00eancias designadas em prazo inferior a 10 (dez) dias e \"urgente plant\u00e3o\" para aquelas designadas para os pr\u00f3ximos 3 (tr\u00eas) dias.Ribeir\u00e3o Preto, 20\/06\/2017.Juiz de Direito: Dr. Vinicius Rodrigues Vieira (assinatura digital na margem direita)OBSERVA\u00c7\u00d5ES IMPORTANTES ACERCA DO SISTEMA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL: 1) RG E CPF: dever\u00e3o ser trazidos pelas partes sempre que comparecerem em ju\u00edzo, principalmente nas audi\u00eancias..2) N\u00c3O COMPARECIMENTO PESSOAL EM QUALQUER DAS AUDI\u00caNCIAS: a) DO(S) REQUERENTE(S): extin\u00e7\u00e3o do processo (art. 51, I, da Lei n\u00ba 9099\/95), com consequente condena\u00e7\u00e3o em custas. b) DO(S) REQUERIDO(A)(S): poss\u00edvel presun\u00e7\u00e3o de veracidade das alega\u00e7\u00f5es da parte autora, sendo proferido imediato julgamento. 3) CITA\u00c7\u00c3O \/ INTIMA\u00c7\u00c3O: obriga o comparecimento desde que efetuada at\u00e9 24 horas antes do ato designado.4) CONTAGEM DOS PRAZOS: \u00e9 feita da efetiva intima\u00e7\u00e3o e n\u00e3o da juntada aos autos do documento expedido; os prazos N\u00c3O s\u00e3o contados em dias \u00fateis.5) ADVOGADO: necess\u00e1rio para pedidos de valores entre 20 e 40 sal\u00e1rios m\u00ednimos. \u00c9 poss\u00edvel solicitar justi\u00e7a gratuita mediante comparecimento \u00e0 Defensoria P\u00fablica e desde que a renda familiar n\u00e3o exceda a 3 sal\u00e1rios m\u00ednimos mensais.6) SENTEN\u00c7A CONDENAT\u00d3RIA: ter\u00e1 o vencido o prazo de 15 dias para o pagamento espont\u00e2neo, sob pena de acr\u00e9scimo de 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, a teor do que disp\u00f5e o art. 523, \u00a7 1\u00ba, do CPC. 7) MUDAN\u00c7A DE ENDERE\u00c7O: dever\u00e1 ser comunicada ao Cart\u00f3rio, sob pena de reputarem-se eficazes as intima\u00e7\u00f5es enviadas ao local anteriormente indicado (art. 19, par\u00e1grafo 2\u00ba, da Lei n. 9099\/95).8) DOCUMENTOS JUNTADOS: ficar\u00e3o dispon\u00edveis at\u00e9 o prazo de 45 dias, ap\u00f3s o que ser\u00e3o inutilizados.9) PROCESSO VIRTUAL: a cita\u00e7\u00e3o n\u00e3o estar\u00e1 acompanhada do pedido inicial (contraf\u00e9), o qual poder\u00e1 ser acessado por meio da senha que acompanhar\u00e1 o documento de cita\u00e7\u00e3o.10) CONSULTA DO PROCESSO ON LINE: site www.tjsp.jus.br - \u00e1rea CIDAD\u00c3O - clique CONSULTA DE PROCESSOS - 1\u00aa INST\u00c2NCIA - INTERIOR - clique em PESQUISAR embaixo do grupo em que a Comarca de Ribeir\u00e3o Preto estiver inserida. Informe os dados solicitados, selecione o processo desejado, clique em cima do documento a ser impresso (anotados em azul); clique na op\u00e7\u00e3o vers\u00e3o para impress\u00e3o. \u00c9 necess\u00e1rio possuir o programa Adobe Reader instalado no computador.HOR\u00c1RIO DE ATENDIMENTO: Segunda \u00e0 Sexta feira, das 12h30 \u00e0s 18h00. TRIBUNALDESTINAT\u00c1RIOCARIMBOCARIMBOENDERE\u00c7O PARA DEVOLU\u00c7\u00c3O DO CETENTATIVAS DE ENTREGAMOTIVOS DE DEVOLU\u00c7\u00c3ORUBRICA E MATR\u00cdCULA DO CARTEIRO Uso exclusivo do Cliente: PROCESSO N\u00ba 1030341-70.2016.8.26.0506 (Nosso n\u00ba *)ASSINATURA DO RECEBEDORDATA DA ENTREGANOME LEG\u00cdVEL DO RECEBEDOR Advogados(s): Frederico Antonio do Nascimento (OAB 172794\/SP), Adams Giagio (OAB 195657\/SP), Eduardo Santos Faiani (OAB 243891\/SP), Tomas Henrique Machado (OAB 308634\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Para AUDI\u00caNCIA DE TENTATIVA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O, designo o dia 10\/08\/2017 \u00e0s 11:30h (LOCAL: F\u00d3RUM DE RIBEIR\u00c3O PRETO - Rua Alice Alem Saad, n\u00ba 1.010 - Nova Ribeir\u00e2nia - Ribeir\u00e3o Preto-SP - tel. (16) 3629-0004 - ramal 6057).INTIME(M) O(A(S) REQUERIDO(A)(S) ACIMA DESTACADO(S) a comparecer(em) perante a Vara do Juizado Especial C\u00edvel da Comarca de Ribeir\u00e3o Preto, no endere\u00e7o acima indicado, para participar(em) da AUDI\u00caNCIA DE TENTATIVA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O ACIMA DESIGNADA .INTIME(M)-SE O(A(S) REQUERENTE(S), se necess\u00e1rio.Em sendo o caso, servir\u00e1 o presente despacho, por c\u00f3pia digitada, como carta de intima\u00e7\u00e3o ou carta precat\u00f3ria ou mandado, ficando, ainda, cientes os destinat\u00e1rios de que o recibo que acompanha valer\u00e1 como comprovante de que a cita\u00e7\u00e3o e\/ou intima\u00e7\u00e3o se efetivou(aram).A intima\u00e7\u00e3o pessoal ocorrer\u00e1 apenas para a(s) parte(s) que n\u00e3o esteja(m) patrocinada(s) por advogado(a); caso contr\u00e1rio ser\u00e1 feita apenas a(o) advogado(a) pelo D.J.E.Cumpra-se, anotando-se \"urgente\" para as audi\u00eancias designadas em prazo inferior a 10 (dez) dias e \"urgente plant\u00e3o\" para aquelas designadas para os pr\u00f3ximos 3 (tr\u00eas) dias.Ribeir\u00e3o Preto, 20\/06\/2017.Juiz de Direito: Dr. Vinicius Rodrigues Vieira (assinatura digital na margem direita)OBSERVA\u00c7\u00d5ES IMPORTANTES ACERCA DO SISTEMA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL: 1) RG E CPF: dever\u00e3o ser trazidos pelas partes sempre que comparecerem em ju\u00edzo, principalmente nas audi\u00eancias..2) N\u00c3O COMPARECIMENTO PESSOAL EM QUALQUER DAS AUDI\u00caNCIAS: a) DO(S) REQUERENTE(S): extin\u00e7\u00e3o do processo (art. 51, I, da Lei n\u00ba 9099\/95), com consequente condena\u00e7\u00e3o em custas. b) DO(S) REQUERIDO(A)(S): poss\u00edvel presun\u00e7\u00e3o de veracidade das alega\u00e7\u00f5es da parte autora, sendo proferido imediato julgamento. 3) CITA\u00c7\u00c3O \/ INTIMA\u00c7\u00c3O: obriga o comparecimento desde que efetuada at\u00e9 24 horas antes do ato designado.4) CONTAGEM DOS PRAZOS: \u00e9 feita da efetiva intima\u00e7\u00e3o e n\u00e3o da juntada aos autos do documento expedido; os prazos N\u00c3O s\u00e3o contados em dias \u00fateis.5) ADVOGADO: necess\u00e1rio para pedidos de valores entre 20 e 40 sal\u00e1rios m\u00ednimos. \u00c9 poss\u00edvel solicitar justi\u00e7a gratuita mediante comparecimento \u00e0 Defensoria P\u00fablica e desde que a renda familiar n\u00e3o exceda a 3 sal\u00e1rios m\u00ednimos mensais.6) SENTEN\u00c7A CONDENAT\u00d3RIA: ter\u00e1 o vencido o prazo de 15 dias para o pagamento espont\u00e2neo, sob pena de acr\u00e9scimo de 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, a teor do que disp\u00f5e o art. 523, \u00a7 1\u00ba, do CPC. 7) MUDAN\u00c7A DE ENDERE\u00c7O: dever\u00e1 ser comunicada ao Cart\u00f3rio, sob pena de reputarem-se eficazes as intima\u00e7\u00f5es enviadas ao local anteriormente indicado (art. 19, par\u00e1grafo 2\u00ba, da Lei n. 9099\/95).8) DOCUMENTOS JUNTADOS: ficar\u00e3o dispon\u00edveis at\u00e9 o prazo de 45 dias, ap\u00f3s o que ser\u00e3o inutilizados.9) PROCESSO VIRTUAL: a cita\u00e7\u00e3o n\u00e3o estar\u00e1 acompanhada do pedido inicial (contraf\u00e9), o qual poder\u00e1 ser acessado por meio da senha que acompanhar\u00e1 o documento de cita\u00e7\u00e3o.10) CONSULTA DO PROCESSO ON LINE: site www.tjsp.jus.br - \u00e1rea CIDAD\u00c3O - clique CONSULTA DE PROCESSOS - 1\u00aa INST\u00c2NCIA - INTERIOR - clique em PESQUISAR embaixo do grupo em que a Comarca de Ribeir\u00e3o Preto estiver inserida. Informe os dados solicitados, selecione o processo desejado, clique em cima do documento a ser impresso (anotados em azul); clique na op\u00e7\u00e3o vers\u00e3o para impress\u00e3o. \u00c9 necess\u00e1rio possuir o programa Adobe Reader instalado no computador.HOR\u00c1RIO DE ATENDIMENTO: Segunda \u00e0 Sexta feira, das 12h30 \u00e0s 18h00. TRIBUNALDESTINAT\u00c1RIOCARIMBOCARIMBOENDERE\u00c7O PARA DEVOLU\u00c7\u00c3O DO CETENTATIVAS DE ENTREGAMOTIVOS DE DEVOLU\u00c7\u00c3ORUBRICA E MATR\u00cdCULA DO CARTEIRO Uso exclusivo do Cliente: PROCESSO N\u00ba 1030341-70.2016.8.26.0506 (Nosso n\u00ba *)ASSINATURA DO RECEBEDORDATA DA ENTREGANOME LEG\u00cdVEL DO RECEBEDOR","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Alem  Saadi,  1010, ., Nova  Ribeirania  - CEP  14096-570,  Fone: (16) \n3629-0004,  Ribeir\u00e3o Preto-SP  - E-mail:  ribpretojec@tjsp.jus.br\nPROCESSO :1030341-70.2016.8.26.0506  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\n  PARTES:\n Maria  de F\u00e1tima  Corr\u00eaa Foga\u00e7a  X Banco  Itau - Unibanco  S\/A\nREQUERENTE(S):\n Maria  de F\u00e1tima  Corr\u00eaa Foga\u00e7a  (Rua  Adolar  Nunes de Oliveira,  51, Casa,  Jardim  Colina - CEP  \n18185-000,  Pilar do Sul-SP ).\nREQUERIDO(AS):\n Banco  Itau - Unibanco  S\/A (Alfredo  Egydio  de Souza  Aranha,  100, Jabaquara  - CEP  04344-902,  S\u00e3o \nPaulo-SP ).\nCONCLUS\u00c3O\nEm 20\/6\/17\n,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  Juiz(a)  de  Direito,  Dr(a).  Vinicius  Rodrigues  Vieira . \nEu,   Vanessa   Regina   de  \nMoura   Mendon\u00e7a ,   Escrevente   T\u00e9cnico   Judici\u00e1rio .  Ribeir\u00e3o  Preto , 20  de  junho  de  2017 .\nPara  AUDI\u00caNCIA  DE  TENTATIVA  DE  CONCILIA\u00c7\u00c3O\n,  designo  o  dia  \n10\/08\/2017 \u00e0s  11:30h  (LOCAL:  F\u00d3RUM  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO  \u2013  Rua  Alice  Alem  Saad,  n\u00ba  1.010  \u2013  Nova  Ribeir\u00e2nia  \n\u2013  Ribeir\u00e3o  Preto-SP  \u2013  tel.  (16)  3629-0004  \u2013  ramal  6057) .\nINTIME (M) O(A(S)  REQUERIDO(A)(S)  ACIMA  DESTACADO(S)\n a \ncomparecer(em)  perante  a  Vara  do  Juizado  Especial  C\u00edvel  da  Comarca  de  Ribeir\u00e3o  Preto,  no  endere\u00e7o  acima  indicado,  \npara  participar(em)  da  AUDI\u00caNCIA  DE  TENTATIVA  DE  CONCILIA\u00c7\u00c3O  ACIMA  DESIGNADA\n .\nINTIME(M)-SE  O(A(S)  REQUERENTE(S)\n, se  necess\u00e1rio.\nEm  sendo  o  caso,  servir\u00e1  o  presente  despacho,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  carta  de  \nintima\u00e7\u00e3o  ou  carta  precat\u00f3ria  ou  mandado ,  ficando,  ainda,  cientes  os  destinat\u00e1rios  de  que  o  recibo  que  acompanha  valer\u00e1  \ncomo  comprovante  de  que  a  cita\u00e7\u00e3o  e\/ou  intima\u00e7\u00e3o  se  efetivou(aram).\nA   intima\u00e7\u00e3o  pessoal  ocorrer\u00e1  apenas  para  a(s)  parte(s)  que  n\u00e3o  esteja(m)  \npatrocinada(s)  por  advogado(a);  caso  contr\u00e1rio  ser\u00e1  feita  apenas  a(o)  advogado(a)  pelo  D.J.E.\nCumpra-se,  anotando-se  \"urgente\"  para  as  audi\u00eancias  designadas  em  prazo  inferior  a  \n10  (dez)  dias  e  \"urgente  plant\u00e3o\"  para  aquelas  designadas  para  os  pr\u00f3ximos  3  (tr\u00eas)  dias.\nRibeir\u00e3o  Preto,  20\/06\/2017 .\nJuiz  de  Direito:  Dr.  Vinicius  Rodrigues  Vieira  (assinatura  digital  na  margem  direita)\nOBSERVA\u00c7\u00d5ES  IMPORTANTES  ACERCA  DO  SISTEMA  DO  JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL:  \n1) RG  E  CPF\n: dever\u00e3o  ser  trazidos  pelas  partes  sempre  que  comparecerem  em  ju\u00edzo,  principalmente  nas  audi\u00eancias..\n2)  N\u00c3O  COMPARECIMENTO  PESSOAL  EM  QUALQUER  DAS  AUDI\u00caNCIAS\n:\n     a)  DO(S)  REQUERENTE(S)\n: extin\u00e7\u00e3o  do  processo  (art.  51,  I,  da  Lei  n\u00ba  9099\/95),  com  consequente  condena\u00e7\u00e3o  em  custas.  \n     b)  DO(S)  REQUERIDO(A)(S)\n: poss\u00edvel  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  das  alega\u00e7\u00f5es  da  parte  autora,  sendo  proferido  imediato  julgamento.  \n3)  CITA\u00c7\u00c3O  \/  INTIMA\u00c7\u00c3O\n: obriga  o  comparecimento  desde  que  efetuada  at\u00e9  24  horas  antes  do  ato  designado.\n4)  CONTAGEM  DOS  PRAZOS\n:  \u00e9  feita  da  efetiva  intima\u00e7\u00e3o  e  n\u00e3o  da  juntada  aos  autos  do  documento  expedido;  os  prazos  N\u00c3O  s\u00e3o  \ncontados  em  dias  \u00fateis.\n5)  ADVOGADO\n:  necess\u00e1rio  para  pedidos  de  valores  entre  20  e  40  sal\u00e1rios  m\u00ednimos.  \u00c9  poss\u00edvel  solicitar  justi\u00e7a  gratuita  mediante  \ncomparecimento  \u00e0  Defensoria  P\u00fablica  e  desde  que  a  renda  familiar  n\u00e3o  exceda  a  3  sal\u00e1rios  m\u00ednimos  mensais.\n6)  SENTEN\u00c7A  CONDENAT\u00d3RIA\n:  ter\u00e1  o  vencido  o  prazo  de  15  dias  para  o  pagamento  espont\u00e2neo,  sob  pena  de  acr\u00e9scimo  de  10%  \nsobre  o  valor  da  condena\u00e7\u00e3o,  a  teor  do  que  disp\u00f5e  o  art.  523,  \u00a7  1\u00ba,  do   CPC.  \n7)  MUDAN\u00c7A  DE  ENDERE\u00c7O\n:  dever\u00e1  ser  comunicada  ao  Cart\u00f3rio,  sob  pena  de  reputarem-se  eficazes  as  intima\u00e7\u00f5es  enviadas  ao  local  \nanteriormente  indicado  (art.  19,  par\u00e1grafo  2\u00ba,  da  Lei  n.  9099\/95).\n8)  DOCUMENTOS  JUNTADOS\n: ficar\u00e3o  dispon\u00edveis  at\u00e9  o  prazo  de  45  dias,  ap\u00f3s  o  que  ser\u00e3o  inutilizados.\n9)  PROCESSO  VIRTUAL\n: a  cita\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  estar\u00e1  acompanhada  do  pedido  inicial  (contraf\u00e9),  o  qual  poder\u00e1  ser  acessado  por  meio  da  senha  \nque  acompanhar\u00e1  o  documento  de  cita\u00e7\u00e3o.\n10)  CONSULTA  DO  PROCESSO  ON  LINE\n:  site  www.tjsp.jus.br  -  \u00e1rea  CIDAD\u00c3O  \u2013  clique  CONSULTA  DE  PROCESSOS  \u2013  1\u00aa  \nINST\u00c2NCIA  \u2013  INTERIOR  \u2013  clique  em  PESQUISAR  embaixo  do  grupo  em  que  a  Comarca  de  Ribeir\u00e3o  Preto  estiver  inserida.  Informe  \nos  dados  solicitados,  selecione  o  processo  desejado,  clique  em  cima  do  documento  a  ser  impresso  (anotados  em  azul);  clique  na  op\u00e7\u00e3o  \nvers\u00e3o  para  impress\u00e3o.  \u00c9  necess\u00e1rio  possuir  o  programa  Adobe  Reader  instalado  no  computador.\nHOR\u00c1RIO  DE ATENDIMENTO:  Segunda \u00e0 Sexta  feira, das 12h30  \u00e0s 18h00.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030341-70.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 1D4D846. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VINICIUS RODRIGUES VIEIRA, liberado nos autos em 21\/06\/2017 \u00e0s 14:52 . fls. 251\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Alem  Saadi,  1010, ., Nova  Ribeirania  - CEP  14096-570,  Fone: (16) \n3629-0004,  Ribeir\u00e3o Preto-SP  - E-mail:  ribpretojec@tjsp.jus.br\nCECOMPROVA\u00c7\u00c3O\n DE ENTREGA\n REMESSA  LOCAL AG\u00caNCIA\n e\nDATA  DE POSTAGEM  \n                              TRIBUNAL\n                                       DE\n                                  JUSTI\u00c7A\nDESTINAT\u00c1RIO\nMaria  de F\u00e1tima  Corr\u00eaa Foga\u00e7a\nRua  Adolar  Nunes de Oliveira,  51, Casa,  Jardim  Colina - CEP  18185-000,  Pilar do \nSul-SP CARIMBO\n   UNIDADE  DE ENTREGA\nENDERE\u00c7O  PARA DEVOLU\u00c7\u00c3O  DO CE\nForo  de Ribeir\u00e3o  Preto - Cart\u00f3rio  da Vara  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRua  Alice  Alem  Saadi,  1010\n14096-570        Ribeir\u00e3o  Preto-SP\nTENTATIVAS  DE ENTREGA\n 1\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h\n 2\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h\n 3\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h MOTIVOS\n DE DEVOLU\u00c7\u00c3O\n (1)  Mudou-se                         (4)  Desconhecido       (7)  Ausente\n (2)  Endere\u00e7o  insuficiente      (5)  Recusado             (8)  Falecido\n (3)  N\u00e3o  existe  o n\u00famero        (6)  N\u00e3o  procurado    (9)  Outros:________________ RUBRICA\n E MATR\u00cdCULA  \nDO  CARTEIRO\nATEN\u00c7\u00c3O:\nAp\u00f3s  3(tr\u00eas)  tentativas  de entrega,  devolver  o \nobjet o.  \n  (    )  Informa\u00e7\u00e3o  prestada pelo porteiro  ou s\u00edndico.     (    )  Reintegrado  ao Servi\u00e7o  Postal em ____\/____\/_______.\n Uso  exclusivo  do Cliente:  PROCESSO  N\u00ba 1030341-70.2016.8.26.0506  (Nosso n\u00ba *)\nDATA  DA AUDI\u00caNCIA:  10\/08\/2017  \u00e0s 11:30h\nASSINATURA  DO RECEBEDOR DATA DA ENTREGA\nNOME  LEG\u00cdVEL  DO RECEBEDOR\nCE COMPROVA\u00c7\u00c3O\n DE ENTREGA\n REMESSA  LOCAL AG\u00caNCIA\n e\nDATA  DE POSTAGEM  \n                              TRIBUNAL\n                                       DE\n                                  JUSTI\u00c7A\nDESTINAT\u00c1RIO\nBanco  Itau - Unibanco  S\/A\nAlfredo  Egydio de Souza  Aranha,  100, Jabaquara  - CEP  04344-902,  S\u00e3o Paulo-SP CARIMBO\n   UNIDADE  DE ENTREGA\nENDERE\u00c7O  PARA DEVOLU\u00c7\u00c3O  DO CE\nForo  de Ribeir\u00e3o  Preto - Cart\u00f3rio  da Vara  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRua  Alice  Alem  Saadi,  1010\n14096-570        Ribeir\u00e3o  Preto-SP\nTENTATIVAS  DE ENTREGA\n 1\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h\n 2\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h\n 3\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h MOTIVOS\n DE DEVOLU\u00c7\u00c3O\n (1)  Mudou-se                         (4)  Desconhecido       (7)  Ausente\n (2)  Endere\u00e7o  insuficiente      (5)  Recusado             (8)  Falecido\n (3)  N\u00e3o  existe  o n\u00famero        (6)  N\u00e3o  procurado    (9)  Outros:________________ RUBRICA\n E MATR\u00cdCULA  \nDO  CARTEIRO\nATEN\u00c7\u00c3O:\nAp\u00f3s  3(tr\u00eas)  tentativas  de entrega,  devolver  o \nobjet o.  \n  (    )  Informa\u00e7\u00e3o  prestada pelo porteiro  ou s\u00edndico.     (    )  Reintegrado  ao Servi\u00e7o  Postal em ____\/____\/_______.\n Uso  exclusivo  do Cliente:  PROCESSO  N\u00ba 1030341-70.2016.8.26.0506  (Nosso n\u00ba *)\nDATA  DA AUDI\u00caNCIA:  10\/08\/2017  \u00e0s 11:30h\nASSINATURA  DO RECEBEDOR DATA DA ENTREGA\nNOME  LEG\u00cdVEL  DO RECEBEDORPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030341-70.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 1D4D846. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VINICIUS RODRIGUES VIEIRA, liberado nos autos em 21\/06\/2017 \u00e0s 14:52 . fls. 252"}},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 10\/08\/2017 Hora 11:30 Local: Sala 26 Situac\u00e3o: Pendente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRPR.17.70146566-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/05\/2017 19:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRPR.17.70145453-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/05\/2017 12:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0218\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2348 P\u00e1gina: 205-222","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0218\/2017 Teor do ato: Faculto a manifesta\u00e7\u00e3o das partes acerca das respostas dos of\u00edcios de fls.221\/225 em cinco dias.Int.(SCPC e SERASA).NOTA DE CART\u00d3RIO: No Juizado Especial C\u00edvel n\u00e3o se aplica o disposto no art. 219 do C\u00f3digo de Processo Civil. Os prazos n\u00e3o s\u00e3o contados em dias \u00fateis. Conforme Comunicado Conjunto 380\/2016, item 2.2, letra \"d\", a contagem de prazos nos Juizados Especiais C\u00edveis e da Fazenda observar\u00e1 a contagem em dias corridos. Ressaltamos que esse entendimento foi aprovado, por maioria de votos, no X FOJESP - F\u00f3rum de Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo, realizado em 18\/03\/2016. Todos os enunciados foram divulgados no DJE de 29\/03\/2016, p\u00e1g. 16 e 17. Advogados(s): Frederico Antonio do Nascimento (OAB 172794\/SP), Adams Giagio (OAB 195657\/SP), Eduardo Santos Faiani (OAB 243891\/SP), Tomas Henrique Machado (OAB 308634\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Faculto a manifesta\u00e7\u00e3o das partes acerca das respostas dos of\u00edcios de fls.221\/225 em cinco dias.Int.(SCPC e SERASA).NOTA DE CART\u00d3RIO: No Juizado Especial C\u00edvel n\u00e3o se aplica o disposto no art. 219 do C\u00f3digo de Processo Civil. Os prazos n\u00e3o s\u00e3o contados em dias \u00fateis. Conforme Comunicado Conjunto 380\/2016, item 2.2, letra \"d\", a contagem de prazos nos Juizados Especiais C\u00edveis e da Fazenda observar\u00e1 a contagem em dias corridos. Ressaltamos que esse entendimento foi aprovado, por maioria de votos, no X FOJESP - F\u00f3rum de Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo, realizado em 18\/03\/2016. Todos os enunciados foram divulgados no DJE de 29\/03\/2016, p\u00e1g. 16 e 17.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Alem  Saadi,  1010  -   Nova  Ribeirania\nCEP:   14096-570  -   Ribeir\u00e3o  Preto  -   SP\nTelefone:   (16)  3629-0004  -  E-mail:   ribpretojec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1030341-70.2016.8.26.0506  - p.  1\nProcesso\n n\u00ba: 1030341-70.2016.8.26.0506\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de \nInadimplentes\nRequerente : Maria de F\u00e1tima  Corr\u00eaa Foga\u00e7a\nRequerido : Banco Itau - Unibanco  S\/A\nCONCLUS\u00c3O\nEm 28\/4\/17 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  Juiz(a)  de  Direito  \/ \nsubstituto(a),  Dr(a).  Vinicius  Rodrigues  Vieira . \nEu,   Patr\u00edcia   D'Almeida  \nBaldinotti ,   Escrevente   T\u00e9cnico   Judici\u00e1rio .  Ribeir\u00e3o  Preto ,  28  de  abril  de  \n2017 .\nVistos.\nFaculto   a   manifesta\u00e7\u00e3o   das   partes   acerca   das   respostas   dos   of\u00edcios   de   fls.221\/225  \nem   cinco   dias.\nInt.\nRibeir\u00e3o  Preto , 28  de  abril  de  2017 .\nVinicius  Rodrigues  Vieira\nJuiz  de  Direito  \/  Substituto(a)\n(assinatura  digital)\nDATA\nNa data  supra,  recebi  estes autos  em cart\u00f3rio.  Eu, ___________escrevente  digitei.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030341-70.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 19D1F7F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VINICIUS RODRIGUES VIEIRA, liberado nos autos em 28\/04\/2017 \u00e0s 14:08 . fls. 226"}},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Requisite-se, junto \u00e0 SERASA e SCPC, informa\u00e7\u00f5es acerca de eventuais restri\u00e7\u00f5es j\u00e1 realizadas nos seus bancos de dados nos \u00faltimos 5 anos em nome do(as) autor(as) acima indicado(as), mencionando-se o nome do solicitante e data da inclus\u00e3o e\/ou exclus\u00e3o.Cumpra-se, observando-se o teor do Comunicado CG n\u00ba 1413\/2016, acessando o endere\u00e7o (https:\/\/sitenet05.serasa.com.br\/serasajudicial\/default.aspx) para cumprimento desta determina\u00e7\u00e3o judicial. Prazo: 10 dias.Int.Rib. Preto, d.s.Vinicius Rodrigues VieiraJuiz de Direito(assinatura digital)","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Alem  Saadi,  1010, ., Nova  Ribeirania  - CEP  14096-570,  Fone: (16) 3629-0004,  \nRibeir\u00e3o  Preto-SP  - E-mail:  ribpretojec@tjsp.jus.br\nE-mail:  ribpretojec@tjsp.jus.br  com c\u00f3pia  para ramatos@tjsp.jus.br\nPROCESSO:1030341-70.2016.8.26.0506  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nAUTOR(AS):\nMaria  de F\u00e1tima  Corr\u00eaa Foga\u00e7a  (CPF\/CNPJ:  111.809.238-47 )\nRua  Adolar  Nunes de Oliveira,  51, Casa,  Jardim  Colina - CEP  18185-000,  Pilar do Sul-SP\nREQUERIDO(AS):\nBanco  Itau - Unibanco  S\/A (CPF\/CNPJ:  60.701.190\/0001-04 )\nAlfredo  Egydio  de Souza  Aranha,  100, Jabaquara  - CEP  04344-902,  S\u00e3o Paulo-SP\nCONCLUS\u00c3O\nEm 4\/4\/17 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  Juiz(a)  de  Direito,  Dr(a).  VIN\u00cdCIUS  \nRODRIGUES  VIEIRA.  Eu,  Adeir  Batista  de  Almeida ,  Escrevente  T\u00e9cnico  \nJudici\u00e1rio . Ribeir\u00e3o  Preto , 04  de  abril  de  2017 .\nVistos.\nRequisite-se,  junto  \u00e0  SERASA  e  SCPC,  informa\u00e7\u00f5es  acerca  de  eventuais  restri\u00e7\u00f5es  j\u00e1  \nrealizadas  nos  seus  bancos  de  dados  nos  \u00faltimos  5  anos  em  nome  do(as)  autor(as)  acima  indicado(as),  \nmencionando-se  o  nome  do  solicitante  e  data  da  inclus\u00e3o  e\/ou  exclus\u00e3o.\nCumpra-se,  observando-se  o  teor  do  Comunicado  CG  n\u00ba  1413\/2016,  acessando  o  \nendere\u00e7o  (h ttp s:\/\/s ite n et0 5.s e ra sa .c o m .b r\/s e ra sa ju dic ia l\/d efa u lt.a sp x\n)  para  cumprimento  desta  \ndetermina\u00e7\u00e3o  judicial.  \nPrazo:  10  dias.\nInt.\nRib.  Preto,  d.s.\nVinicius  Rodrigues  Vieira\nJuiz  de  Direito\n(assinatura  digital)\n\u00c0  SERASA  \nCENTRO  OPERACIONAL  DE RECEP\u00c7\u00c3O  DE CORRESPOND\u00caNCIAS\nRUA  ANTONIO  CARLOS, 434 \u2013 CERQUEIRA  CESAR\nCEP  01309-010\nS\u00c3O  PAULO  - SP\nAO  ILUSTR\u00cdSSIMO  SENHOR\nDIRETOR  DO SCPC\nRUA  BOA  VISTA,  N\u00ba 62 - CENTRO\nCEP  01014-911\nS\u00c3O  PAULO  - SPPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030341-70.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 18AF87B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VINICIUS RODRIGUES VIEIRA, liberado nos autos em 04\/04\/2017 \u00e0s 16:26 . fls. 218\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Alem  Saadi,  1010, ., Nova  Ribeirania  - CEP  14096-570,  Fone: (16) 3629-0004,  \nRibeir\u00e3o  Preto-SP  - E-mail:  ribpretojec@tjsp.jus.br\nE-mail:  ribpretojec@tjsp.jus.br  com c\u00f3pia  para ramatos@tjsp.jus.br\nCECOMPROVA\u00c7\u00c3O\n DE ENTREGA\n REMESSA  LOCAL AG\u00caNCIA\n e\nDATA  DE POSTAGEM  \n                              TRIBUNAL\n                                       DE\n                                  JUSTI\u00c7A\nDESTINAT\u00c1IO\nDIRETOR  DA SERASA\nRUA  ANTONIO  CARLOS, 434 \u2013 CERQUEIRA  CESAR\nCEP  01309-010\nS\u00c3O  PAULO  - SP CARIMBO\n   UNIDADE  DE ENTREGA\nENDERE\u00c7O  PARA DEVOLU\u00c7\u00c3O  DO CE\nForo  de Ribeir\u00e3o  Preto - Cart\u00f3rio  da Vara  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRua  Alice  Alem  Saadi,  1010\n14096-570        Ribeir\u00e3o  Preto-SP\nTENTATIVAS  DE ENTREGA\n 1\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h\n 2\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h\n 3\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h MOTIVOS\n DE DEVOLU\u00c7\u00c3O\n (1)  Mudou-se                         (4)  Desconhecido       (7)  Ausente\n (2)  Endere\u00e7o  insuficiente      (5)  Recusado             (8)  Falecido\n (3)  N\u00e3o  existe  o n\u00famero        (6)  N\u00e3o  procurado    (9)  Outros:________________ RUBRICA\n E MATR\u00cdCULA  \nDO  CARTEIRO\nATEN\u00c7\u00c3O:\nAp\u00f3s  3(tr\u00eas)  tentativas  de entrega,  devolver  o \nobjet o.  \n  (    )  Informa\u00e7\u00e3o  prestada pelo porteiro  ou s\u00edndico.     (    )  Reintegrado  ao Servi\u00e7o  Postal em ____\/____\/_______.\n Uso  exclusivo  do Cliente:  PROCESSO  N\u00ba 1030341-70.2016.8.26.0506  (Nosso n\u00ba *)\nASSINATURA  DO RECEBEDOR DATA DA ENTREGA\nNOME  LEG\u00cdVEL  DO RECEBEDOR\nCE COMPROVA\u00c7\u00c3O\n DE ENTREGA\n REMESSA  LOCAL AG\u00caNCIA\n e\nDATA  DE POSTAGEM  \n                              TRIBUNAL\n                                       DE\n                                  JUSTI\u00c7A\nDESTINAT\u00c1RIO\nDIRETOR  DO SCPC\nRUA  BOA  VISTA,  N\u00ba 62 - CENTRO\nCEP  01014-911\nS\u00c3O  PAULO  - SP CARIMBO\n   UNIDADE  DE ENTREGA\nENDERE\u00c7O  PARA DEVOLU\u00c7\u00c3O  DO CE\nForo  de Ribeir\u00e3o  Preto - Cart\u00f3rio  da Vara  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRua  Alice  Alem  Saadi,  1010\n14096-570        Ribeir\u00e3o  Preto-SP\nTENTATIVAS  DE ENTREGA\n 1\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h\n 2\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h\n 3\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h MOTIVOS\n DE DEVOLU\u00c7\u00c3O\n (1)  Mudou-se                         (4)  Desconhecido       (7)  Ausente\n (2)  Endere\u00e7o  insuficiente      (5)  Recusado             (8)  Falecido\n (3)  N\u00e3o  existe  o n\u00famero        (6)  N\u00e3o  procurado    (9)  Outros:________________ RUBRICA\n E MATR\u00cdCULA  \nDO  CARTEIRO\nATEN\u00c7\u00c3O:\nAp\u00f3s  3(tr\u00eas)  tentativas  de entrega,  devolver  o \nobjet o.  \n  (    )  Informa\u00e7\u00e3o  prestada pelo porteiro  ou s\u00edndico.     (    )  Reintegrado  ao Servi\u00e7o  Postal em ____\/____\/_______.\n Uso  exclusivo  do Cliente:  PROCESSO  N\u00ba 1030341-70.2016.8.26.0506  (Nosso n\u00ba *)\nASSINATURA  DO RECEBEDOR DATA DA ENTREGA\nNOME  LEG\u00cdVEL  DO RECEBEDORPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030341-70.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 18AF87B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VINICIUS RODRIGUES VIEIRA, liberado nos autos em 04\/04\/2017 \u00e0s 16:26 . fls. 219"}},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0111\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2300 P\u00e1gina: 284-291","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WRPR.17.70066532-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 14\/03\/2017 15:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRPR.17.70065084-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/03\/2017 16:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0111\/2017 Teor do ato: Vistos.Tendo em vista a decis\u00e3o ao Col\u00e9gio Recursal e j\u00e1 tendo sido cumprida a determina\u00e7\u00e3o conforme fls.177, d\u00ea-se ci\u00eancia \u00e0s partes acerca da resposta do of\u00edcio de fls.180.No mais, prossiga-se nos autos e intime-se a parte autora para, querendo, no prazo de 10 dias, oferecer impugna\u00e7\u00e3o \u00e0 defesa apresentada.Int. NOTA DE CART\u00d3RIO: No Juizado Especial C\u00edvel n\u00e3o se aplica o disposto no art. 219 do C\u00f3digo de Processo Civil. Os prazos n\u00e3o s\u00e3o contados em dias \u00fateis. Conforme Comunicado Conjunto 380\/2016, item 2.2, letra \"d\", a contagem de prazos nos Juizados Especiais C\u00edveis e da Fazenda observar\u00e1 a contagem em dias corridos. Ressaltamos que esse entendimento foi aprovado, por maioria de votos, no X FOJESP - F\u00f3rum de Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo, realizado em 18\/03\/2016 Advogados(s): Frederico Antonio do Nascimento (OAB 172794\/SP), Adams Giagio (OAB 195657\/SP), Tomas Henrique Machado (OAB 308634\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Tendo em vista a decis\u00e3o ao Col\u00e9gio Recursal e j\u00e1 tendo sido cumprida a determina\u00e7\u00e3o conforme fls.177, d\u00ea-se ci\u00eancia \u00e0s partes acerca da resposta do of\u00edcio de fls.180.No mais, prossiga-se nos autos e intime-se a parte autora para, querendo, no prazo de 10 dias, oferecer impugna\u00e7\u00e3o \u00e0 defesa apresentada.Int. NOTA DE CART\u00d3RIO: No Juizado Especial C\u00edvel n\u00e3o se aplica o disposto no art. 219 do C\u00f3digo de Processo Civil. Os prazos n\u00e3o s\u00e3o contados em dias \u00fateis. Conforme Comunicado Conjunto 380\/2016, item 2.2, letra \"d\", a contagem de prazos nos Juizados Especiais C\u00edveis e da Fazenda observar\u00e1 a contagem em dias corridos. Ressaltamos que esse entendimento foi aprovado, por maioria de votos, no X FOJESP - F\u00f3rum de Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo, realizado em 18\/03\/2016","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Alem  Saadi,  1010, ., Nova  Ribeirania  - CEP  14096-570,  Fone: (16) 3629-0004,  \nRibeir\u00e3o  Preto-SP  - E-mail:  ribpretojec@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1030341-70.2016.8.26.0506  - Procedimento  do Juizado  \nEspecial  C\u00edvel\nRequerente :\nMaria de F\u00e1tima  Corr\u00eaa Foga\u00e7a\nRua  Adolar  Nunes de Oliveira,  51, Casa,  Jardim  Colina - CEP  \n18185-000,  Pilar do Sul-SP\nRequerido :\nBanco Itau - Unibanco  S\/A\nAlfredo  Egydio  de Souza  Aranha,  100, Jabaquara  - CEP  04344-\n902,  S\u00e3o Paulo-SP\nDESTINAT\u00c1RIOS:\nMaria  de F\u00e1tima  Corr\u00eaa Foga\u00e7a\nRua  Adolar  Nunes de Oliveira,  51, Casa,  Jardim  Colina - CEP  18185-000,  Pilar do Sul-SP\nCONCLUS\u00c3O\nEm 17\/2\/17 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  Juiz(a)  de  Direito,  Dr(a).  \nVIN\u00cdCIUS  RODRIGUES  VIEIRA.  \nEu,   Patr\u00edcia   D'Almeida   Baldinotti ,  \nEscrevente   T\u00e9cnico   Judici\u00e1rio .  Ribeir\u00e3o  Preto , 17  de  fevereiro  de  2017 .\nVistos.\nTendo  em  vista  a  decis\u00e3o  ao  Col\u00e9gio  Recursal  e  j\u00e1  tendo  sido  \ncumprida  a  determina\u00e7\u00e3o  conforme  fls.177,  d\u00ea-se  ci\u00eancia  \u00e0s  partes  acerca  da  resposta  do  of\u00edcio  de  \nfls.180. No mais,  prossiga-se  nos  autos  e  intime-se  a  parte  autora  \npara,  querendo,  no  prazo  de  10  dias,  oferecer  impugna\u00e7\u00e3o  \u00e0  defesa  apresentada.\nInt.\nRibeir\u00e3o  Preto,  17  de  fevereiro  de  2017 . \nDATA\n. \nNesta  data, recebi  os autos  em Cart\u00f3rio.  Eu, ______  escrevente,  digitei.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030341-70.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 16D6959. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VINICIUS RODRIGUES VIEIRA, liberado nos autos em 17\/02\/2017 \u00e0s 14:53 . fls. 208\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Alem  Saadi,  1010, ., Nova  Ribeirania  - CEP  14096-570,  Fone: (16) 3629-0004,  \nRibeir\u00e3o  Preto-SP  - E-mail:  ribpretojec@tjsp.jus.br\nCECOMPROVA\u00c7\u00c3O\n DE ENTREGA\n REMESSA  LOCAL AG\u00caNCIA\n e\nDATA  DE POSTAGEM  \n                              TRIBUNAL\n                                       DE\n                                  JUSTI\u00c7A\nDESTINAT\u00c1RIO\nMaria  de F\u00e1tima  Corr\u00eaa Foga\u00e7a\nRua  Adolar  Nunes de Oliveira,  51, Casa,  Jardim  Colina - CEP  18185-000,  Pilar do \nSul-SP CARIMBO\n   UNIDADE  DE ENTREGA\nENDERE\u00c7O  PARA DEVOLU\u00c7\u00c3O  DO CE\nForo  de Ribeir\u00e3o  Preto - Cart\u00f3rio  da Vara  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRua  Alice  Alem  Saadi,  1010\n14096-570        Ribeir\u00e3o  Preto-SP\nTENTATIVAS  DE ENTREGA\n 1\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h\n 2\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h\n 3\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h MOTIVOS\n DE DEVOLU\u00c7\u00c3O\n (1)  Mudou-se                         (4)  Desconhecido       (7)  Ausente\n (2)  Endere\u00e7o  insuficiente      (5)  Recusado             (8)  Falecido\n (3)  N\u00e3o  existe  o n\u00famero        (6)  N\u00e3o  procurado    (9)  Outros:________________ RUBRICA\n E MATR\u00cdCULA  \nDO  CARTEIRO\nATEN\u00c7\u00c3O:\nAp\u00f3s  3(tr\u00eas)  tentativas  de entrega,  devolver  o \nobjet o.  \n  (    )  Informa\u00e7\u00e3o  prestada pelo porteiro  ou s\u00edndico.     (    )  Reintegrado  ao Servi\u00e7o  Postal em ____\/____\/_______.\n Uso  exclusivo  do Cliente:  PROCESSO  N\u00ba 1030341-70.2016.8.26.0506  (Nosso n\u00ba *)\nASSINATURA  DO RECEBEDOR DATA DA ENTREGA\nNOME  LEG\u00cdVEL  DO RECEBEDORPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030341-70.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 16D6959. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VINICIUS RODRIGUES VIEIRA, liberado nos autos em 17\/02\/2017 \u00e0s 14:53 . fls. 209"}},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Agravo de Instrumento - Ac\u00f3rd\u00e3o e Demais Pe\u00e7as Juntados - Com Tr\u00e2nsito em Julgado - Agravo Destru\u00eddo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0550\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2245 P\u00e1gina: 296-313","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0550\/2016 Teor do ato: Ci\u00eancia ao requerido acerca da decis\u00e3o do Col\u00e9gio Recursal, fls.172\/174.No mais, tendo em vista o deferimento de efeito suspensivo, aguarde-se decis\u00e3o da inst\u00e2ncia superior.Int.NOTA DE CART\u00d3RIO: No Juizado Especial C\u00edvel n\u00e3o se aplica o disposto no art. 219 do C\u00f3digo de Processo Civil. Os prazos n\u00e3o s\u00e3o contados em dias \u00fateis. Conforme Comunicado Conjunto 380\/2016, item 2.2, letra \"d\", a contagem de prazos nos Juizados Especiais C\u00edveis e da Fazenda observar\u00e1 a contagem em dias corridos. Ressaltamos que esse entendimento foi aprovado, por maioria de votos, no X FOJESP - F\u00f3rum de Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo, realizado em 18\/03\/2016. Todos os enunciados foram divulgados no DJE de 29\/03\/2016, p\u00e1g. 16 e 17. Advogados(s): Frederico Antonio do Nascimento (OAB 172794\/SP), Adams Giagio (OAB 195657\/SP), Tomas Henrique Machado (OAB 308634\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/10\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Ci\u00eancia ao requerido acerca da decis\u00e3o do Col\u00e9gio Recursal, fls.172\/174.No mais, tendo em vista o deferimento de efeito suspensivo, aguarde-se decis\u00e3o da inst\u00e2ncia superior.Int.NOTA DE CART\u00d3RIO: No Juizado Especial C\u00edvel n\u00e3o se aplica o disposto no art. 219 do C\u00f3digo de Processo Civil. Os prazos n\u00e3o s\u00e3o contados em dias \u00fateis. Conforme Comunicado Conjunto 380\/2016, item 2.2, letra \"d\", a contagem de prazos nos Juizados Especiais C\u00edveis e da Fazenda observar\u00e1 a contagem em dias corridos. Ressaltamos que esse entendimento foi aprovado, por maioria de votos, no X FOJESP - F\u00f3rum de Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo, realizado em 18\/03\/2016. Todos os enunciados foram divulgados no DJE de 29\/03\/2016, p\u00e1g. 16 e 17.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Alem  Saadi,  1010  -   Nova  Ribeirania\nCEP:   14096-570  -   Ribeir\u00e3o  Preto  -   SP\nTelefone:   (16)  3629-0004  -  E-mail:   ribpretojec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1030341-70.2016.8.26.0506  - p.  1\nProcesso\n n\u00ba: 1030341-70.2016.8.26.0506\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de \nInadimplentes\nRequerente : Maria de F\u00e1tima  Corr\u00eaa Foga\u00e7a\nRequerido : Banco Itau - Unibanco  S\/A\nCONCLUS\u00c3O\nEm 25\/10\/16 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  Juiz(a)  de  Direito  \/ \nsubstituto(a),  Dr(a).  Vinicius  Rodrigues  Vieira . \nEu,   Patr\u00edcia   D'Almeida  \nBaldinotti ,   Escrevente   T\u00e9cnico   Judici\u00e1rio .  Ribeir\u00e3o  Preto ,  25  de  outubro  \nde  2016 .\nVistos.\nCi\u00eancia   ao   requerido   acerca   da   decis\u00e3o   do   Col\u00e9gio   Recursal,   fls.172\/174.\nNo   mais,   tendo   em   vista   o   deferimento   de   efeito   suspensivo,   aguarde-se   decis\u00e3o   d a  \ninst\u00e2ncia   superior .\nInt.\nRibeir\u00e3o  Preto , 25  de  outubro  de  2016 .\nVinicius  Rodrigues  Vieira\nJuiz  de  Direito  \/  Substituto(a)\n(assinatura  digital)\nDATA\nNa data  supra,  recebi  estes autos  em cart\u00f3rio.  Eu, ___________escrevente  digitei.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030341-70.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 1356F5E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VINICIUS RODRIGUES VIEIRA, liberado nos autos em 26\/10\/2016 \u00e0s 13:53 . fls. 198"}},{"data":"21\/10\/2016","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRPR.16.70244402-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 06\/10\/2016 15:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0474\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2216 P\u00e1gina: 300-320","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0474\/2016 Teor do ato: Diante da decis\u00e3o do Col\u00e9gio Recursal, anote-se o deferimento do efeito suspensivo.No mais, cumpra-se com urg\u00eancia a decis\u00e3o de fls.172.Ap\u00f3s, aguarde-se a devolu\u00e7\u00e3o do Ar de fls.156.Int. Advogados(s): Frederico Antonio do Nascimento (OAB 172794\/SP), Tomas Henrique Machado (OAB 308634\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR563168227TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Apresentar Defesa Escrita - Juizado Destinat\u00e1rio : Banco Itau - Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 21\/09\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/09\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Diante da decis\u00e3o do Col\u00e9gio Recursal, anote-se o deferimento do efeito suspensivo.No mais, cumpra-se com urg\u00eancia a decis\u00e3o de fls.172.Ap\u00f3s, aguarde-se a devolu\u00e7\u00e3o do Ar de fls.156.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Alem  Saadi,  1010  -   Nova  Ribeirania\nCEP:   14096-570  -   Ribeir\u00e3o  Preto  -   SP\nTelefone:   (16)  3629-0004  -  E-mail:   ribpretojec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1030341-70.2016.8.26.0506  - p.  1\nProcesso\n n\u00ba: 1030341-70.2016.8.26.0506\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de \nInadimplentes\nRequerente : Maria de F\u00e1tima  Corr\u00eaa Foga\u00e7a\nRequerido : Banco Itau - Unibanco  S\/A\nCONCLUS\u00c3O\nEm 21\/9\/16 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  Juiz(a)  de  Direito  \/ \nsubstituto(a),  Dr(a).  Vinicius  Rodrigues  Vieira . \nEu,   Patr\u00edcia   D'Almeida  \nBaldinotti ,   Escrevente   T\u00e9cnico   Judici\u00e1rio .  Ribeir\u00e3o  Preto ,  21  de  \nsetembro  de  2016 .\nVistos.\nDiante   da   decis\u00e3o   do   Col\u00e9gio   Recursal,   anote-se   o   deferimento   do   efeito  \nsuspensivo.\nNo   mais,   cumpra-se   com   urg\u00eancia   a   decis\u00e3o   de   fls.172.\nAp\u00f3s,   aguarde-se   a   devolu\u00e7\u00e3o   do   Ar   de   fls.156.\nInt.\nRibeir\u00e3o  Preto , 21  de  setembro  de  2016 .\nVinicius  Rodrigues  Vieira\nJuiz  de  Direito  \/  Substituto(a)\n(assinatura  digital)\nDATA\nNa data  supra,  recebi  estes autos  em cart\u00f3rio.  Eu, ___________escrevente  digitei.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030341-70.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 12264B9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VINICIUS RODRIGUES VIEIRA, liberado nos autos em 21\/09\/2016 \u00e0s 14:16 . fls. 176"}},{"data":"21\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/09\/2016","descricao":"Pedido de Informa\u00e7\u00f5es Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRPR.16.70220391-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC) Data: 13\/09\/2016 14:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Apresentar Defesa Escrita - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0429\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2194 P\u00e1gina: 465-482","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0429\/2016 Teor do ato: Vistos.Objetiva, a parte autora, liminarmente, antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela, a fim de que seja seu nome exclu\u00eddo de cadastro restritivo de cr\u00e9dito e, para tanto, junta documento(s).N\u00e3o h\u00e1 consenso quanto \u00e0 possibilidade de ser aplicada a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela nos juizados especiais e isso se deve ao fato de que inexiste previs\u00e3o na Lei n\u00ba 9.099\/95 acerca de tal instituto e, al\u00e9m do mais, seria aplicar subsidiariamente o C\u00f3digo de Processo Civil ao rito institu\u00eddo naquela lei, que disciplinou tal possibilidade de forma taxativa apenas em seus artigos 30 e 50\/53.A Lei n\u00ba 9.099\/95 nada disciplina a respeito da possibilidade de antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela no \u00e2mbito dos Juizados e a raz\u00e3o disso est\u00e1 nos seus princ\u00edpios orientadores, ou seja, oralidade, simplicidade, informalidade, economia processual, celeridade e busca da concilia\u00e7\u00e3o ou transa\u00e7\u00e3o.O que se pretendeu com a institui\u00e7\u00e3o dos juizados especiais foi facilitar o acesso \u00e0 Justi\u00e7a ao cidad\u00e3o comum, em especial \u00e0 parcela humilde da sociedade, de maneira a criar um novo sistema processual.Ao contr\u00e1rio do que pode parecer, os juizados especiais n\u00e3o foram institu\u00eddos com o escopo de desafogar o Judici\u00e1rio, at\u00e9 porque, como dito, eles vieram com a finalidade de atender a uma litigiosidade reprimida, representada por quest\u00f5es monet\u00e1rias menos expressivas, cujos titulares cidad\u00e3os de parcos recursos financeiros n\u00e3o tinham, ou tinha apenas formalmente, acesso \u00e0 Justi\u00e7a por meio das varas c\u00edveis, levando-se em considera\u00e7\u00e3o obst\u00e1culos econ\u00f4micos, como as despesas com custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, al\u00e9m da precariedade do sistema de assist\u00eancia judici\u00e1ria. Em s\u00edntese: os juizados especiais n\u00e3o surgiram com o fito de retirar causas das varas comuns, mas, sim, para tornar acess\u00edvel o Judici\u00e1rio \u00e0s pessoas mais simples, que dele estavam exclu\u00eddas. Ao que tudo indica, a celeridade processual \u00e9 a pr\u00f3pria raz\u00e3o de ser dos juizados especiais, criados como alternativa \u00e0 not\u00f3ria insufici\u00eancia dos \u00f3rg\u00e3os da Justi\u00e7a Comum que, em face de suas defici\u00eancias e imperfei\u00e7\u00f5es, obstaculizam a boa flu\u00eancia da jurisdi\u00e7\u00e3o. A ess\u00eancia do procedimento sumar\u00edssimo est\u00e1 na dinamiza\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o jurisdicional, motivo pelo qual os demais princ\u00edpios informativos guardam estreita rela\u00e7\u00e3o com a celeridade processual. A redu\u00e7\u00e3o e simplifica\u00e7\u00e3o dos atos e termos, a irrecorribilidade das decis\u00f5es interlocut\u00f3rias, a concentra\u00e7\u00e3o dos atos, tudo, enfim, foi disciplinado com a inten\u00e7\u00e3o de imprimir maior celeridade ao processo. Ali\u00e1s, atualmente, at\u00e9 mesmo a Constitui\u00e7\u00e3o da Republica Federativa do Brasil enaltece o princ\u00edpio da celeridade, uma vez que, por meio de inclus\u00e3o feita pela Emenda Constitucional n. 45, prev\u00ea, no inciso LXXVIII, do seu art. 5\u00ba que, a todos, no \u00e2mbito judicial e administrativo, s\u00e3o assegurados a razo\u00e1vel dura\u00e7\u00e3o do processo e os meios que garantam a celeridade de sua tramita\u00e7\u00e3o. Agora, ainda mais, uma vez que positivada na pr\u00f3pria Constitui\u00e7\u00e3o Federal, a necessidade da razo\u00e1vel dura\u00e7\u00e3o do processo imp\u00f5e a ado\u00e7\u00e3o de meios que assegurem a celeridade na resolu\u00e7\u00e3o dos conflitos, sem que se enfraque\u00e7a o princ\u00edpio da igualdade.O desrespeito \u00e0 t\u00e9cnica dos princ\u00edpios que orientam o procedimento dos processos em tr\u00e2mite pelos Juizados Especiais C\u00edveis, certamente contribuir\u00e1 para o n\u00e3o desenvolvimento dos \u00f3rg\u00e3os e n\u00e3o atendimento dos fins visados com sua cria\u00e7\u00e3o.Ademais, admitir a concess\u00e3o de tutela antecipat\u00f3ria a autores de a\u00e7\u00f5es impetradas perante o juizado especial \u00e9 dar tratamento desigual \u00e0s partes, haja vista que, conforme disposto nos artigos 41 e 48 da Lei 9.099\/95 e diante da inexist\u00eancia de previs\u00e3o legal, vigora nos juizados especiais c\u00edveis a regra da irrecorribilidade imediata das decis\u00f5es interlocut\u00f3rias. Assim, ao conceder tutela antecipada e negar recurso ao requerido, estar-se-ia ferindo o princ\u00edpio constitucional da ampla defesa, uma vez que o r\u00e9u teria apenas o recurso inominado previsto no artigo 42 (ou apela\u00e7\u00e3o, como prefere alguns), para corrigir eventual decis\u00e3o injusta.No Estado de Pernambuco, por exemplo, o entendimento do Col\u00e9gio Recursal \u00e9 no sentido da n\u00e3o admiss\u00e3o de concess\u00e3o de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela, existindo, inclusive, enunciado que assim estabelece sobre o tema:\"ENUNCIADO n\u00ba 06 - MEDIDAS CAUTELARES - Nos Juizados Especiais n\u00e3o s\u00e3o admitidas medidas cautelares ou antecipa\u00e7\u00f5es dos efeitos da tutela, por falta de expressa previs\u00e3o da lei especial e por contrariar a sua sistem\u00e1tica processual. De verificar que a Lei n.\u00ba 9.099\/95 prestigia a concentra\u00e7\u00e3o dos atos processuais, observando o princ\u00edpio da celeridade. A remessa do feito ao juiz para qualquer decis\u00e3o interlocut\u00f3ria, precedendo a sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o, implica na desvirtua\u00e7\u00e3o do rito especial, sumar\u00edssimo, em contradi\u00e7\u00e3o com o pr\u00f3prio sistema\".Nessa mesma linha, s\u00e3o as decis\u00f5es do Tribunal de Justi\u00e7a daquele Estado, conforme pode ser constatado da ementa a seguir transcrita: MANDADO DE SEGURAN\u00c7A. TUTELA DE URG\u00caNCIA PERANTE OS JUIZADOS ESPECIAIS. INCABIMENTO. Enunciado n\u00ba 06 do I Col\u00e9gio Recursal tornou incontroverso que \"nos Juizados Especiais n\u00e3o s\u00e3o admitidas medidas cautelares ou antecipa\u00e7\u00f5es dos efeitos da tutela, por falta de expressa previs\u00e3o da lei especial e por contrariar a sua sistem\u00e1tica processual. De verificar que a Lei n\u00ba 9.099\/95 prestigia a concentra\u00e7\u00e3o dos atos processuais, observando o princ\u00edpio da celeridade. A remessa do feito ao juiz para qualquer decis\u00e3o interlocut\u00f3ria, precedendo a sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o, implica na desvirtua\u00e7\u00e3o do rito especial, sumar\u00edssimo, em contradi\u00e7\u00e3o com o pr\u00f3prio sistema\" ( D.P.J., de 17 de abril de 1998 ). A impetra\u00e7\u00e3o do \"mandamus\" hostiliza a decis\u00e3o interlocut\u00f3ria afastada da sistem\u00e1tica da Lei n\u00ba 9.099\/95 quando ofertou efeitos de antecipa\u00e7\u00e3o da tutela em a\u00e7\u00e3o aforada, por op\u00e7\u00e3o do autor, perante os Juizados Especiais C\u00edveis. Os instrumentos-institutos dos arts. 273 e 798 do C\u00f3digo de Processo Civil e do par\u00e1grafo 3\u00ba do art. 84 da Lei n\u00ba 8.078\/90 ( C\u00f3digo de Prote\u00e7\u00e3o e Defesa do Consumidor ) s\u00e3o operativos da Justi\u00e7a Ordin\u00e1ria, n\u00e3o tendo incid\u00eancia prevista para as a\u00e7\u00f5es opcionalmente propostas em Juizados Especiais que disp\u00f5em de procedimento pr\u00f3prio, aut\u00f4nomo, cuja operacionalidade reclama uma agiliza\u00e7\u00e3o processual compat\u00edvel com o pr\u00f3prio sistema, para tanto munida de instrumentos espec\u00edficos, os quais buscam a r\u00e1pida solu\u00e7\u00e3o do litigio pela concilia\u00e7\u00e3o ou pela presteza do julgamento. A aplica\u00e7\u00e3o subsidi\u00e1ria daqueles institutos descaracteriza o sistema dos Juizados Especiais. A decis\u00e3o concessiva de tutela de urg\u00eancia, em sede dos Juizados, n\u00e3o tem amparo legal, \u00e0 falta de previs\u00e3o expressa da lei, n\u00e3o se confortando, destarte, com a id\u00e9ia-for\u00e7a dos princ\u00edpios que norteiam o procedimento sumar\u00edssimo. Concess\u00e3o da seguran\u00e7a, \u00e0 unanimidade, para anular a decis\u00e3o interlocut\u00f3ria proferida.(Mandado de Seguran\u00e7a - Recurso n\u00ba 00060\/1998 - JUIZADO ESPECIAL DAS RELA\u00c7\u00d5ES DE CONSUMO - Relator : JONES FIGUEIREDO ALVES - 29\/09\/1998 ).Por seu turno, a Lei n\u00ba 10.259\/01, que disp\u00f5e sobre a institui\u00e7\u00e3o dos Juizados Especiais C\u00edveis e Criminais no \u00e2mbito da Justi\u00e7a Federal, ao contr\u00e1rio do seu equivalente para a Justi\u00e7a Estadual, estabeleceu no art. 4\u00ba a possibilidade do juiz, de of\u00edcio ou a requerimento das partes, deferir medidas cautelares no curso do processo, para evitar dano de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o e, diante de tal possibilidade, ao contr\u00e1rio dos Juizados Especiais Estaduais (art. 41), foi estabelecido recurso para esta decis\u00e3o interlocut\u00f3ria (art. 5\u00ba da Lei n\u00ba 10.259\/01). V\u00ea-se, com isso, que foi inten\u00e7\u00e3o do legislador possibilitar a concess\u00e3o de medidas cautelares apenas nos juizados especiais federais, n\u00e3o o fazendo para os juizados especiais estaduais.Esse posicionamento encontra amparo na renomada obra de Ricardo Cunha Chimenti:Diante dos princ\u00edpios da celeridade (art.2\u00ba da Lei n. 9.099\/95) e da concentra\u00e7\u00e3o, que determinam a solu\u00e7\u00e3o de todos os incidentes no curso da audi\u00eancia ou na pr\u00f3pria senten\u00e7a (art. 29), a quase-totalidade da doutrina sustenta a irrecorribilidade das decis\u00f5es interlocut\u00f3rias proferidas na fase de conhecimento do processo. Como decorr\u00eancia, tais decis\u00f5es n\u00e3o transitam em julgado e poder\u00e3o ser impugnadas no pr\u00f3prio recurso interposto contra senten\u00e7a, sendo por isso incab\u00edvel o agravo de instrumento.Outro problema que surge \u00e9 a veda\u00e7\u00e3o legal de concess\u00e3o de tutela antecipada ex officio, o que inviabiliza tal benef\u00edcio ao cidad\u00e3o leigo (nas a\u00e7\u00f5es em que \u00e9 dispensada a presen\u00e7a de advogado), que dificilmente saber\u00e1 que pode requerer ou como requerer.Nota-se, por todo o exposto, que o sistema processual dos juizados especiais n\u00e3o foi pensado para atender esse tipo de pretens\u00e3o, n\u00e3o havendo que se cogitar de negativa ao acesso \u00e0 justi\u00e7a, haja vista a natureza opcional do Juizado Especial, conforme preceitua o artigo 3\u00ba, par\u00e1grafo 3\u00ba, da Lei 9.099\/95, cabendo aos autores de um processo escolher entre os juizados especiais e a justi\u00e7a comum como jurisdi\u00e7\u00e3o competente para o julgamento de suas a\u00e7\u00f5es.A op\u00e7\u00e3o pelo procedimento sumar\u00edssimo implica em renunciar a alguns institutos, dentre eles a possibilidade de obten\u00e7\u00e3o de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela, que pode perfeitamente ser pleiteada perante a Justi\u00e7a Comum, com as peculiaridades l\u00e1 inerentes, inclusive, com benef\u00edcios de justi\u00e7a gratuita, se for o caso.Jos\u00e9 Carlos Barbosa Moreira bem sintetiza esse posicionamento, quando afirma: \"Iniciativa aberta ao Poder Judici\u00e1rio - e, mais do que aberta, imposta pelo texto constitucional - \u00e9 a de aproximar a Justi\u00e7a do grosso da popula\u00e7\u00e3o, com o prop\u00f3sito, entre outros, de eliminar ou reduzir barreiras culturais. Todos sabemos que o cidad\u00e3o comum n\u00e3o se sente \u00e0 vontade nos recintos tradicionais em que se exerce a fun\u00e7\u00e3o jurisdicional: tudo a\u00ed se lhe afigura estranho, misterioso, e n\u00e3o \u00e9 de admirar que lhe inspire mais desconfian\u00e7a e temor do que tranq\u00fcilidade. Menor dose de solenidade e formalismo contribuir\u00e1 para suavizar o desconforto do ingresso em ju\u00edzo. \u00c9 a filosofia em que se embebem, ou deveriam embeber-se, os Juizados Especiais previstos no art. 98, I, da CF 1988: nem por outra raz\u00e3o, ao redigir-se o art. 2\u00ba da L. 9.099\/95, reguladora da mat\u00e9ria, se inclu\u00edram entre os crit\u00e9rios a serem observados no processo o da simplicidade e o da informalidade.\"Como \u00e9 cedi\u00e7o, os juizados especiais est\u00e3o muito distantes da realidade para a qual foram criados. Atualmente, os cart\u00f3rios contam com excessivo n\u00famero de processos e insuficientes recursos para o atendimento satisfat\u00f3rio daqueles que, em tese, buscam a solu\u00e7\u00e3o mais r\u00e1pida de seus conflitos. Medidas de moderniza\u00e7\u00e3o e reestrutura\u00e7\u00e3o do Poder Judici\u00e1rio, como a revis\u00e3o das taxas judici\u00e1rias para a justi\u00e7a comum, contribu\u00edram em muito para a migra\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es para a justi\u00e7a especial.Barbosa Moreira, complementando sua exposi\u00e7\u00e3o anterior, com muita propriedade afirma que \"Dilatar a compet\u00eancia dos Juizados Especiais importaria, obviamente, aumentar-lhes a carga de trabalho. Dada a dificuldade de obter recursos, materiais e humanos, que permitissem multiplicar esses \u00f3rg\u00e3os em medida consider\u00e1vel, fatalmente nos ver\u00edamos a bra\u00e7os com o ingurgitamento de uma via judicial que se quer desatravancada e r\u00e1pida. De certo grau de obstru\u00e7\u00e3o j\u00e1 se notam, ali\u00e1s, sintomas aqui e ali, a provocar demoras incompat\u00edveis com o esp\u00edrito que presidiu \u00e0 cria\u00e7\u00e3o dos Juizados. \u00c9 o caso de lembrar a observa\u00e7\u00e3o ir\u00f4nica de autor norte-americano, que comparava a institui\u00e7\u00e3o de um sistema judici\u00e1rio com a constru\u00e7\u00e3o de uma estrada: quanto melhor a estrada, maior o tr\u00e1fego; ora, o aumento do tr\u00e1fego, por sua vez, faz piorar a estrada...\".Por todo o exposto \u00e9 que indefiro a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela pleiteada.Cite(m)-se e intime(m)-se. Advogados(s): Frederico Antonio do Nascimento (OAB 172794\/SP), Tomas Henrique Machado (OAB 308634\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2016","descricao":"N\u00e3o Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    Vistos.Objetiva, a parte autora, liminarmente, antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela, a fim de que seja seu nome exclu\u00eddo de cadastro restritivo de cr\u00e9dito e, para tanto, junta documento(s).N\u00e3o h\u00e1 consenso quanto \u00e0 possibilidade de ser aplicada a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela nos juizados especiais e isso se deve ao fato de que inexiste previs\u00e3o na Lei n\u00ba 9.099\/95 acerca de tal instituto e, al\u00e9m do mais, seria aplicar subsidiariamente o C\u00f3digo de Processo Civil ao rito institu\u00eddo naquela lei, que disciplinou tal possibilidade de forma taxativa apenas em seus artigos 30 e 50\/53.A Lei n\u00ba 9.099\/95 nada disciplina a respeito da possibilidade de antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela no \u00e2mbito dos Juizados e a raz\u00e3o disso est\u00e1 nos seus princ\u00edpios orientadores, ou seja, oralidade, simplicidade, informalidade, economia processual, celeridade e busca da concilia\u00e7\u00e3o ou transa\u00e7\u00e3o.O que se pretendeu com a institui\u00e7\u00e3o dos juizados especiais foi facilitar o acesso \u00e0 Justi\u00e7a ao cidad\u00e3o comum, em especial \u00e0 parcela humilde da sociedade, de maneira a criar um novo sistema processual.Ao contr\u00e1rio do que pode parecer, os juizados especiais n\u00e3o foram institu\u00eddos com o escopo de desafogar o Judici\u00e1rio, at\u00e9 porque, como dito, eles vieram com a finalidade de atender a uma litigiosidade reprimida, representada por quest\u00f5es monet\u00e1rias menos expressivas, cujos titulares cidad\u00e3os de parcos recursos financeiros n\u00e3o tinham, ou tinha apenas formalmente, acesso \u00e0 Justi\u00e7a por meio das varas c\u00edveis, levando-se em considera\u00e7\u00e3o obst\u00e1culos econ\u00f4micos, como as despesas com custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, al\u00e9m da precariedade do sistema de assist\u00eancia judici\u00e1ria. Em s\u00edntese: os juizados especiais n\u00e3o surgiram com o fito de retirar causas das varas comuns, mas, sim, para tornar acess\u00edvel o Judici\u00e1rio \u00e0s pessoas mais simples, que dele estavam exclu\u00eddas. Ao que tudo indica, a celeridade processual \u00e9 a pr\u00f3pria raz\u00e3o de ser dos juizados especiais, criados como alternativa \u00e0 not\u00f3ria insufici\u00eancia dos \u00f3rg\u00e3os da Justi\u00e7a Comum que, em face de suas defici\u00eancias e imperfei\u00e7\u00f5es, obstaculizam a boa flu\u00eancia da jurisdi\u00e7\u00e3o. A ess\u00eancia do procedimento sumar\u00edssimo est\u00e1 na dinamiza\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o jurisdicional, motivo pelo qual os demais princ\u00edpios informativos guardam estreita rela\u00e7\u00e3o com a celeridade processual. A redu\u00e7\u00e3o e simplifica\u00e7\u00e3o dos atos e termos, a irrecorribilidade das decis\u00f5es interlocut\u00f3rias, a concentra\u00e7\u00e3o dos atos, tudo, enfim, foi disciplinado com a inten\u00e7\u00e3o de imprimir maior celeridade ao processo. Ali\u00e1s, atualmente, at\u00e9 mesmo a Constitui\u00e7\u00e3o da Republica Federativa do Brasil enaltece o princ\u00edpio da celeridade, uma vez que, por meio de inclus\u00e3o feita pela Emenda Constitucional n. 45, prev\u00ea, no inciso LXXVIII, do seu art. 5\u00ba que, a todos, no \u00e2mbito judicial e administrativo, s\u00e3o assegurados a razo\u00e1vel dura\u00e7\u00e3o do processo e os meios que garantam a celeridade de sua tramita\u00e7\u00e3o. Agora, ainda mais, uma vez que positivada na pr\u00f3pria Constitui\u00e7\u00e3o Federal, a necessidade da razo\u00e1vel dura\u00e7\u00e3o do processo imp\u00f5e a ado\u00e7\u00e3o de meios que assegurem a celeridade na resolu\u00e7\u00e3o dos conflitos, sem que se enfraque\u00e7a o princ\u00edpio da igualdade.O desrespeito \u00e0 t\u00e9cnica dos princ\u00edpios que orientam o procedimento dos processos em tr\u00e2mite pelos Juizados Especiais C\u00edveis, certamente contribuir\u00e1 para o n\u00e3o desenvolvimento dos \u00f3rg\u00e3os e n\u00e3o atendimento dos fins visados com sua cria\u00e7\u00e3o.Ademais, admitir a concess\u00e3o de tutela antecipat\u00f3ria a autores de a\u00e7\u00f5es impetradas perante o juizado especial \u00e9 dar tratamento desigual \u00e0s partes, haja vista que, conforme disposto nos artigos 41 e 48 da Lei 9.099\/95 e diante da inexist\u00eancia de previs\u00e3o legal, vigora nos juizados especiais c\u00edveis a regra da irrecorribilidade imediata das decis\u00f5es interlocut\u00f3rias. Assim, ao conceder tutela antecipada e negar recurso ao requerido, estar-se-ia ferindo o princ\u00edpio constitucional da ampla defesa, uma vez que o r\u00e9u teria apenas o recurso inominado previsto no artigo 42 (ou apela\u00e7\u00e3o, como prefere alguns), para corrigir eventual decis\u00e3o injusta.No Estado de Pernambuco, por exemplo, o entendimento do Col\u00e9gio Recursal \u00e9 no sentido da n\u00e3o admiss\u00e3o de concess\u00e3o de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela, existindo, inclusive, enunciado que assim estabelece sobre o tema:\"ENUNCIADO n\u00ba 06 - MEDIDAS CAUTELARES - Nos Juizados Especiais n\u00e3o s\u00e3o admitidas medidas cautelares ou antecipa\u00e7\u00f5es dos efeitos da tutela, por falta de expressa previs\u00e3o da lei especial e por contrariar a sua sistem\u00e1tica processual. De verificar que a Lei n.\u00ba 9.099\/95 prestigia a concentra\u00e7\u00e3o dos atos processuais, observando o princ\u00edpio da celeridade. A remessa do feito ao juiz para qualquer decis\u00e3o interlocut\u00f3ria, precedendo a sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o, implica na desvirtua\u00e7\u00e3o do rito especial, sumar\u00edssimo, em contradi\u00e7\u00e3o com o pr\u00f3prio sistema\".Nessa mesma linha, s\u00e3o as decis\u00f5es do Tribunal de Justi\u00e7a daquele Estado, conforme pode ser constatado da ementa a seguir transcrita: MANDADO DE SEGURAN\u00c7A. TUTELA DE URG\u00caNCIA PERANTE OS JUIZADOS ESPECIAIS. INCABIMENTO. Enunciado n\u00ba 06 do I Col\u00e9gio Recursal tornou incontroverso que \"nos Juizados Especiais n\u00e3o s\u00e3o admitidas medidas cautelares ou antecipa\u00e7\u00f5es dos efeitos da tutela, por falta de expressa previs\u00e3o da lei especial e por contrariar a sua sistem\u00e1tica processual. De verificar que a Lei n\u00ba 9.099\/95 prestigia a concentra\u00e7\u00e3o dos atos processuais, observando o princ\u00edpio da celeridade. A remessa do feito ao juiz para qualquer decis\u00e3o interlocut\u00f3ria, precedendo a sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o, implica na desvirtua\u00e7\u00e3o do rito especial, sumar\u00edssimo, em contradi\u00e7\u00e3o com o pr\u00f3prio sistema\" ( D.P.J., de 17 de abril de 1998 ). A impetra\u00e7\u00e3o do \"mandamus\" hostiliza a decis\u00e3o interlocut\u00f3ria afastada da sistem\u00e1tica da Lei n\u00ba 9.099\/95 quando ofertou efeitos de antecipa\u00e7\u00e3o da tutela em a\u00e7\u00e3o aforada, por op\u00e7\u00e3o do autor, perante os Juizados Especiais C\u00edveis. Os instrumentos-institutos dos arts. 273 e 798 do C\u00f3digo de Processo Civil e do par\u00e1grafo 3\u00ba do art. 84 da Lei n\u00ba 8.078\/90 ( C\u00f3digo de Prote\u00e7\u00e3o e Defesa do Consumidor ) s\u00e3o operativos da Justi\u00e7a Ordin\u00e1ria, n\u00e3o tendo incid\u00eancia prevista para as a\u00e7\u00f5es opcionalmente propostas em Juizados Especiais que disp\u00f5em de procedimento pr\u00f3prio, aut\u00f4nomo, cuja operacionalidade reclama uma agiliza\u00e7\u00e3o processual compat\u00edvel com o pr\u00f3prio sistema, para tanto munida de instrumentos espec\u00edficos, os quais buscam a r\u00e1pida solu\u00e7\u00e3o do litigio pela concilia\u00e7\u00e3o ou pela presteza do julgamento. A aplica\u00e7\u00e3o subsidi\u00e1ria daqueles institutos descaracteriza o sistema dos Juizados Especiais. A decis\u00e3o concessiva de tutela de urg\u00eancia, em sede dos Juizados, n\u00e3o tem amparo legal, \u00e0 falta de previs\u00e3o expressa da lei, n\u00e3o se confortando, destarte, com a id\u00e9ia-for\u00e7a dos princ\u00edpios que norteiam o procedimento sumar\u00edssimo. Concess\u00e3o da seguran\u00e7a, \u00e0 unanimidade, para anular a decis\u00e3o interlocut\u00f3ria proferida.(Mandado de Seguran\u00e7a - Recurso n\u00ba 00060\/1998 - JUIZADO ESPECIAL DAS RELA\u00c7\u00d5ES DE CONSUMO - Relator : JONES FIGUEIREDO ALVES - 29\/09\/1998 ).Por seu turno, a Lei n\u00ba 10.259\/01, que disp\u00f5e sobre a institui\u00e7\u00e3o dos Juizados Especiais C\u00edveis e Criminais no \u00e2mbito da Justi\u00e7a Federal, ao contr\u00e1rio do seu equivalente para a Justi\u00e7a Estadual, estabeleceu no art. 4\u00ba a possibilidade do juiz, de of\u00edcio ou a requerimento das partes, deferir medidas cautelares no curso do processo, para evitar dano de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o e, diante de tal possibilidade, ao contr\u00e1rio dos Juizados Especiais Estaduais (art. 41), foi estabelecido recurso para esta decis\u00e3o interlocut\u00f3ria (art. 5\u00ba da Lei n\u00ba 10.259\/01). V\u00ea-se, com isso, que foi inten\u00e7\u00e3o do legislador possibilitar a concess\u00e3o de medidas cautelares apenas nos juizados especiais federais, n\u00e3o o fazendo para os juizados especiais estaduais.Esse posicionamento encontra amparo na renomada obra de Ricardo Cunha Chimenti:Diante dos princ\u00edpios da celeridade (art.2\u00ba da Lei n. 9.099\/95) e da concentra\u00e7\u00e3o, que determinam a solu\u00e7\u00e3o de todos os incidentes no curso da audi\u00eancia ou na pr\u00f3pria senten\u00e7a (art. 29), a quase-totalidade da doutrina sustenta a irrecorribilidade das decis\u00f5es interlocut\u00f3rias proferidas na fase de conhecimento do processo. Como decorr\u00eancia, tais decis\u00f5es n\u00e3o transitam em julgado e poder\u00e3o ser impugnadas no pr\u00f3prio recurso interposto contra senten\u00e7a, sendo por isso incab\u00edvel o agravo de instrumento.Outro problema que surge \u00e9 a veda\u00e7\u00e3o legal de concess\u00e3o de tutela antecipada ex officio, o que inviabiliza tal benef\u00edcio ao cidad\u00e3o leigo (nas a\u00e7\u00f5es em que \u00e9 dispensada a presen\u00e7a de advogado), que dificilmente saber\u00e1 que pode requerer ou como requerer.Nota-se, por todo o exposto, que o sistema processual dos juizados especiais n\u00e3o foi pensado para atender esse tipo de pretens\u00e3o, n\u00e3o havendo que se cogitar de negativa ao acesso \u00e0 justi\u00e7a, haja vista a natureza opcional do Juizado Especial, conforme preceitua o artigo 3\u00ba, par\u00e1grafo 3\u00ba, da Lei 9.099\/95, cabendo aos autores de um processo escolher entre os juizados especiais e a justi\u00e7a comum como jurisdi\u00e7\u00e3o competente para o julgamento de suas a\u00e7\u00f5es.A op\u00e7\u00e3o pelo procedimento sumar\u00edssimo implica em renunciar a alguns institutos, dentre eles a possibilidade de obten\u00e7\u00e3o de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela, que pode perfeitamente ser pleiteada perante a Justi\u00e7a Comum, com as peculiaridades l\u00e1 inerentes, inclusive, com benef\u00edcios de justi\u00e7a gratuita, se for o caso.Jos\u00e9 Carlos Barbosa Moreira bem sintetiza esse posicionamento, quando afirma: \"Iniciativa aberta ao Poder Judici\u00e1rio - e, mais do que aberta, imposta pelo texto constitucional - \u00e9 a de aproximar a Justi\u00e7a do grosso da popula\u00e7\u00e3o, com o prop\u00f3sito, entre outros, de eliminar ou reduzir barreiras culturais. Todos sabemos que o cidad\u00e3o comum n\u00e3o se sente \u00e0 vontade nos recintos tradicionais em que se exerce a fun\u00e7\u00e3o jurisdicional: tudo a\u00ed se lhe afigura estranho, misterioso, e n\u00e3o \u00e9 de admirar que lhe inspire mais desconfian\u00e7a e temor do que tranq\u00fcilidade. Menor dose de solenidade e formalismo contribuir\u00e1 para suavizar o desconforto do ingresso em ju\u00edzo. \u00c9 a filosofia em que se embebem, ou deveriam embeber-se, os Juizados Especiais previstos no art. 98, I, da CF 1988: nem por outra raz\u00e3o, ao redigir-se o art. 2\u00ba da L. 9.099\/95, reguladora da mat\u00e9ria, se inclu\u00edram entre os crit\u00e9rios a serem observados no processo o da simplicidade e o da informalidade.\"Como \u00e9 cedi\u00e7o, os juizados especiais est\u00e3o muito distantes da realidade para a qual foram criados. Atualmente, os cart\u00f3rios contam com excessivo n\u00famero de processos e insuficientes recursos para o atendimento satisfat\u00f3rio daqueles que, em tese, buscam a solu\u00e7\u00e3o mais r\u00e1pida de seus conflitos. Medidas de moderniza\u00e7\u00e3o e reestrutura\u00e7\u00e3o do Poder Judici\u00e1rio, como a revis\u00e3o das taxas judici\u00e1rias para a justi\u00e7a comum, contribu\u00edram em muito para a migra\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es para a justi\u00e7a especial.Barbosa Moreira, complementando sua exposi\u00e7\u00e3o anterior, com muita propriedade afirma que \"Dilatar a compet\u00eancia dos Juizados Especiais importaria, obviamente, aumentar-lhes a carga de trabalho. Dada a dificuldade de obter recursos, materiais e humanos, que permitissem multiplicar esses \u00f3rg\u00e3os em medida consider\u00e1vel, fatalmente nos ver\u00edamos a bra\u00e7os com o ingurgitamento de uma via judicial que se quer desatravancada e r\u00e1pida. De certo grau de obstru\u00e7\u00e3o j\u00e1 se notam, ali\u00e1s, sintomas aqui e ali, a provocar demoras incompat\u00edveis com o esp\u00edrito que presidiu \u00e0 cria\u00e7\u00e3o dos Juizados. \u00c9 o caso de lembrar a observa\u00e7\u00e3o ir\u00f4nica de autor norte-americano, que comparava a institui\u00e7\u00e3o de um sistema judici\u00e1rio com a constru\u00e7\u00e3o de uma estrada: quanto melhor a estrada, maior o tr\u00e1fego; ora, o aumento do tr\u00e1fego, por sua vez, faz piorar a estrada...\".Por todo o exposto \u00e9 que indefiro a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela pleiteada.Cite(m)-se e intime(m)-se.","anexo":{"label":"N\u00e3o Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua   Alice   Alem   Saadi,   1010   -   Nova   Ribeirania\nCEP:   14096-570   -   Ribeir\u00e3o   Preto   -   SP\nTelefone:   (16)   3629-0004   -   E-mail:   ribpretojec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1030341-70.2016.8.26.0506  - p.  1  \nDECIS\u00c3O \u2013 TUTELA  ANTECIPADA\nProcesso  n\u00ba: 1030341-70.2016.8.26.0506\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  \nde  Inadimplentes\nRequerente : Maria de F\u00e1tima  Corr\u00eaa Foga\u00e7a\nRequerido : Banco Itau - Unibanco  S\/A\nDESTINAT\u00c1RIO\n:\nMaria  de F\u00e1tima  Corr\u00eaa Foga\u00e7a\nRua  Adolar  Nunes de Oliveira,  51, Casa,  Jardim  Colina - CEP  18185-000,  Pilar do Sul-SP\nCONCLUS\u00c3O\nEm 25\/8\/16 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  Juiz(a)  de \nDireito\/Substituto(a),  Dr(a).  Vinicius  Rodrigues  Vieira . \nEu,   Patr\u00edcia  \nD'Almeida   Baldinotti ,   Escrevente   T\u00e9cnico   Judici\u00e1rio .  Ribeir\u00e3o  Preto ,  25  \nde  agosto  de  2016 .\nVistos.\nObjetiva,  a  parte  autora,  liminarmente,  antecipa\u00e7\u00e3o  dos  efeitos  da  \ntutela,  a  fim  de  que  seja  seu  nome  exclu\u00eddo  de  cadastro  restritivo  de  cr\u00e9dito  e,  para  tanto,  junta  \ndocumento(s).\nN\u00e3o h\u00e1  consenso  quanto  \u00e0  possibilidade  de  ser  aplicada  a \nantecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela  nos  juizados  especiais  e  isso  se  deve  ao  fato  de  que  inexiste  previs\u00e3o  na  Lei  \nn\u00ba  9.099\/95  acerca  de  tal  instituto  e,  al\u00e9m  do  mais,  seria  aplicar  subsidiariamente  o  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil  ao  rito  institu\u00eddo  naquela  lei,  que  disciplinou  tal  possibilidade  de  forma  taxativa  \napenas  em  seus  artigos  30  e  50\/53.\nA Lei  n\u00ba  9.099\/95  nada  disciplina  a  respeito  da  possibilidade  de  \nantecipa\u00e7\u00e3o  dos  efeitos  da  tutela  no  \u00e2mbito  dos  Juizados  e  a  raz\u00e3o  disso  est\u00e1  nos  seus  princ\u00edpios  \norientadores,  ou  seja,  oralidade,  simplicidade,  informalidade,  economia  processual,  celeridade  e  \nbusca  da  concilia\u00e7\u00e3o  ou  transa\u00e7\u00e3o.\nO que  se  pretendeu  com  a  institui\u00e7\u00e3o  dos  juizados  especiais  foi  \nfacilitar  o  acesso  \u00e0  Justi\u00e7a  ao  cidad\u00e3o  comum,  em  especial  \u00e0  parcela  humilde  da  sociedade,  de  \nmaneira  a  criar  um  novo  sistema  processual.\nAo  contr\u00e1rio  do  que  pode  parecer,  os  juizados  especiais  n\u00e3o  foram  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030341-70.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 1141FD5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VINICIUS RODRIGUES VIEIRA, liberado nos autos em 25\/08\/2016 \u00e0s 13:42 . fls. 147\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua   Alice   Alem   Saadi,   1010   -   Nova   Ribeirania\nCEP:   14096-570   -   Ribeir\u00e3o   Preto   -   SP\nTelefone:   (16)   3629-0004   -   E-mail:   ribpretojec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1030341-70.2016.8.26.0506  - p.  2  \ninstitu\u00eddos\n com  o  escopo  de  desafogar  o  Judici\u00e1rio,  at\u00e9  porque,  como  dito,  eles  vieram  com  a  \nfinalidade  de  atender  a  uma  litigiosidade  reprimida,  representada  por  quest\u00f5es  monet\u00e1rias  menos  \nexpressivas,  cujos  titulares  \n cidad\u00e3os  de  parcos  recursos  financeiros  \n n\u00e3o  tinham,  ou  tinha  apenas  \nformalmente,  acesso  \u00e0  Justi\u00e7a  por  meio  das  varas  c\u00edveis,  levando-se  em  considera\u00e7\u00e3o  obst\u00e1culos  \necon\u00f4micos,  como  as  despesas  com  custas  processuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  al\u00e9m  da  \nprecariedade  do  sistema  de  assist\u00eancia  judici\u00e1ria.  Em  s\u00edntese:  os  juizados  especiais  n\u00e3o  surgiram  \ncom  o  fito  de  retirar  causas  das  varas  comuns,  mas,  sim,  para  tornar  acess\u00edvel  o  Judici\u00e1rio  \u00e0s  \npessoas  mais  simples,  que  dele  estavam  exclu\u00eddas.  \nAo  que  tudo  indica,  a  celeridade  processual  \u00e9  a  pr\u00f3pria  raz\u00e3o  de  \nser  dos  juizados  especiais,  criados  como  alternativa  \u00e0  not\u00f3ria  insufici\u00eancia  dos  \u00f3rg\u00e3os  da  Justi\u00e7a  \nComum  que,  em  face  de  suas  defici\u00eancias  e  imperfei\u00e7\u00f5es,  obstaculizam  a  boa  flu\u00eancia  da  \njurisdi\u00e7\u00e3o.  A  ess\u00eancia  do  procedimento  sumar\u00edssimo  est\u00e1  na  dinamiza\u00e7\u00e3o  da  presta\u00e7\u00e3o  \njurisdicional,  motivo  pelo  qual  os  demais  princ\u00edpios  informativos  guardam  estreita  rela\u00e7\u00e3o  com  a  \nceleridade  processual.  A  redu\u00e7\u00e3o  e  simplifica\u00e7\u00e3o  dos  atos  e  termos,  a  irrecorribilidade  das  decis\u00f5es  \ninterlocut\u00f3rias,  a  concentra\u00e7\u00e3o  dos  atos,  tudo,  enfim,  foi  disciplinado  com  a  inten\u00e7\u00e3o  de  imprimir  \nmaior  celeridade  ao  processo.  \nAli\u00e1s,  atualmente,  at\u00e9  mesmo  a  Constitui\u00e7\u00e3o  da  Republica  \nFederativa  do  Brasil  enaltece  o  princ\u00edpio  da  celeridade,  uma  vez  que,  por  meio  de  inclus\u00e3o  feita  \npela  Emenda  Constitucional  n.  45,  prev\u00ea,  no  inciso  LXXVIII,  do  seu  art.  5\u00ba  que,  a  todos,  no  \u00e2mbito  \njudicial  e  administrativo,  s\u00e3o  assegurados  a  razo\u00e1vel  dura\u00e7\u00e3o  do  processo  e  os  meios  que  garantam  \na  celeridade  de  sua  tramita\u00e7\u00e3o.  Agora,  ainda  mais,  uma  vez  que  positivada  na  pr\u00f3pria  Constitui\u00e7\u00e3o  \nFederal,  a  necessidade  da  razo\u00e1vel  dura\u00e7\u00e3o  do  processo  imp\u00f5e  a  ado\u00e7\u00e3o  de  meios  que  assegurem  a  \nceleridade  na  resolu\u00e7\u00e3o  dos  conflitos,  sem  que  se  enfraque\u00e7a  o  princ\u00edpio  da  igualdade.\nO   desrespeito  \u00e0  t\u00e9cnica  dos  princ\u00edpios  que  orientam  o \nprocedimento  dos  processos  em  tr\u00e2mite  pelos  Juizados  Especiais  C\u00edveis,  certamente  contribuir\u00e1  \npara  o  n\u00e3o  desenvolvimento  dos  \u00f3rg\u00e3os  e  n\u00e3o  atendimento  dos  fins  visados  com  sua  cria\u00e7\u00e3o.\nAdemais,  admitir  a  concess\u00e3o  de  tutela  antecipat\u00f3ria  a  autores  de  \na\u00e7\u00f5es  impetradas  perante  o  juizado  especial  \u00e9  dar  tratamento  desigual  \u00e0s  partes,  haja  vista  que,  \nconforme  disposto  nos  artigos  41  e  48  da  Lei  9.099\/95  e  diante  da  inexist\u00eancia  de  previs\u00e3o  legal,  \nvigora  nos  juizados  especiais  c\u00edveis  a  regra  da  irrecorribilidade  imediata  das  decis\u00f5es  \ninterlocut\u00f3rias.  Assim,  ao  conceder  tutela  antecipada  e  negar  recurso  ao  requerido,  estar-se-ia  \nferindo  o  princ\u00edpio  constitucional  da  ampla  defesa,  uma  vez  que  o  r\u00e9u  teria  apenas  o  recurso  \ninominado  previsto  no  artigo  42  (ou  apela\u00e7\u00e3o,  como  prefere  alguns),  para  corrigir  eventual  decis\u00e3o  \ninjusta.\nNo Estado  de  Pernambuco,  por  exemplo,  o  entendimento  do  \nCol\u00e9gio  Recursal  \u00e9  no  sentido  da  n\u00e3o  admiss\u00e3o  de  concess\u00e3o  de  antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela,  existindo,  \ninclusive,  enunciado  que  assim  estabelece  sobre  o  tema:\n\u201cENUNCIADO  n\u00ba  06  - MEDIDAS  CAUTELARES  - Nos  Juizados  Especiais  n\u00e3o  s\u00e3o  \nadmitidas  medidas  cautelares  ou  antecipa\u00e7\u00f5es  dos  efeitos  da  tutela,  por  falta  de  \nexpressa  previs\u00e3o  da  lei  especial  e  por  contrariar  a  sua  sistem\u00e1tica  processual.  De  \nverificar  que  a  Lei  n.\u00ba  9.099\/95  prestigia  a  concentra\u00e7\u00e3o  dos  atos  processuais,  \nobservando  o  princ\u00edpio  da  celeridade.  A  remessa  do  feito  ao  juiz  para  qualquer  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030341-70.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 1141FD5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VINICIUS RODRIGUES VIEIRA, liberado nos autos em 25\/08\/2016 \u00e0s 13:42 . fls. 148\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua   Alice   Alem   Saadi,   1010   -   Nova   Ribeirania\nCEP:   14096-570   -   Ribeir\u00e3o   Preto   -   SP\nTelefone:   (16)   3629-0004   -   E-mail:   ribpretojec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1030341-70.2016.8.26.0506  - p.  3  \ndecis\u00e3o\n interlocut\u00f3ria,  precedendo  a  sess\u00e3o  de  concilia\u00e7\u00e3o,  implica  na  desvirtua\u00e7\u00e3o  \ndo  rito  especial,  sumar\u00edssimo,  em  contradi\u00e7\u00e3o  com  o  pr\u00f3prio  sistema\u201d.\nNessa  mesma  linha,  s\u00e3o  as  decis\u00f5es  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  daquele  \nEstado,  conforme  pode  ser  constatado  da  ementa  a  seguir  transcrita:  \nMANDADO  DE  SEGURAN\u00c7A.  TUTELA  DE  URG\u00caNCIA  PERANTE  OS  JUIZADOS  \nESPECIAIS.  INCABIMENTO.  Enunciado  n\u00ba  06  do  I  Col\u00e9gio  Recursal  tornou  \nincontroverso  que  \"nos  Juizados  Especiais  n\u00e3o  s\u00e3o  admitidas  medidas  cautelares  ou  \nantecipa\u00e7\u00f5es  dos  efeitos  da  tutela,  por  falta  de  expressa  previs\u00e3o  da  lei  especial  e  por  \ncontrariar  a  sua  sistem\u00e1tica  processual.  De  verificar  que  a  Lei  n\u00ba  9.099\/95  prestigia  \na   concentra\u00e7\u00e3o  dos  atos  processuais,  observando  o  princ\u00edpio  da  celeridade.  A  \nremessa  do  feito  ao  juiz  para  qualquer  decis\u00e3o  interlocut\u00f3ria,  precedendo  a  sess\u00e3o  \nde  concilia\u00e7\u00e3o,  implica  na  desvirtua\u00e7\u00e3o  do  rito  especial,  sumar\u00edssimo,  em  \ncontradi\u00e7\u00e3o  com  o  pr\u00f3prio  sistema\"  (  D.P.J.,  de  17  de  abril  de  1998  ).  A  impetra\u00e7\u00e3o  \ndo  \"mandamus\"  hostiliza  a  decis\u00e3o  interlocut\u00f3ria  afastada  da  sistem\u00e1tica  da  Lei  n\u00ba  \n9.099\/95  quando  ofertou  efeitos  de  antecipa\u00e7\u00e3o  da  tutela  em  a\u00e7\u00e3o  aforada,  por  op\u00e7\u00e3o  \ndo  autor,  perante  os  Juizados  Especiais  C\u00edveis.  Os  instrumentos-institutos  dos  arts.  \n273  e  798  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  e  do  par\u00e1grafo  3\u00ba  do  art.  84  da  Lei  n\u00ba  \n8.078\/90  (  C\u00f3digo  de  Prote\u00e7\u00e3o  e  Defesa  do  Consumidor  )  s\u00e3o  operativos  da  Justi\u00e7a  \nOrdin\u00e1ria,  n\u00e3o  tendo  incid\u00eancia  prevista  para  as  a\u00e7\u00f5es  opcionalmente  propostas  em  \nJuizados  Especiais  que  disp\u00f5em  de  procedimento  pr\u00f3prio,  aut\u00f4nomo,  cuja  \noperacionalidade  reclama  uma  agiliza\u00e7\u00e3o  processual  compat\u00edvel  com  o  pr\u00f3prio  \nsistema,  para  tanto  munida  de  instrumentos  espec\u00edficos,  os  quais  buscam  a  r\u00e1pida  \nsolu\u00e7\u00e3o  do  litigio  pela  concilia\u00e7\u00e3o  ou  pela  presteza  do  julgamento.  A  aplica\u00e7\u00e3o  \nsubsidi\u00e1ria  daqueles  institutos  descaracteriza  o  sistema  dos  Juizados  Especiais.  A  \ndecis\u00e3o  concessiva  de  tutela  de  urg\u00eancia,  em  sede  dos  Juizados,  n\u00e3o  tem  amparo  \nlegal,  \u00e0  falta  de  previs\u00e3o  expressa  da  lei,  n\u00e3o  se  confortando,  destarte,  com  a  id\u00e9ia-\nfor\u00e7a  dos  princ\u00edpios  que  norteiam  o  procedimento  sumar\u00edssimo.  Concess\u00e3o  da  \nseguran\u00e7a,  \u00e0  unanimidade,  para  anular  a  decis\u00e3o  interlocut\u00f3ria  proferida.(Mandado  \nde  Seguran\u00e7a  -  Recurso  n\u00ba  00060\/1998  -  JUIZADO  ESPECIAL  DAS  RELA\u00c7\u00d5ES  DE  \nCONSUMO  -  Relator  :  JONES  FIGUEIREDO  ALVES  -  29\/09\/1998  ).\nPor  seu  turno,  a  Lei  n\u00ba  10.259\/01,  que  disp\u00f5e  sobre  a  institui\u00e7\u00e3o  \ndos  Juizados  Especiais  C\u00edveis  e  Criminais  no  \u00e2mbito  da  Justi\u00e7a  Federal,  ao  contr\u00e1rio  do  seu  \nequivalente  para  a  Justi\u00e7a  Estadual,  estabeleceu  no  art.  4\u00ba  a  possibilidade  do  juiz,  de  of\u00edcio  ou  a  \nrequerimento  das  partes,  deferir  medidas  cautelares  no  curso  do  processo,  para  evitar  dano  de  \ndif\u00edcil  repara\u00e7\u00e3o  e,  diante  de  tal  possibilidade,  ao  contr\u00e1rio  dos  Juizados  Especiais  Estaduais  (art.  \n41),  foi  estabelecido  recurso  para  esta  decis\u00e3o  interlocut\u00f3ria  (art.  5\u00ba  da  Lei  n\u00ba  10.259\/01).  V\u00ea-se,  \ncom  isso,  que  foi  inten\u00e7\u00e3o  do  legislador  possibilitar  a  concess\u00e3o  de  medidas  cautelares  apenas  nos  \njuizados  especiais  federais,  n\u00e3o  o  fazendo  para  os  juizados  especiais  estaduais.\nEsse  posicionamento  encontra  amparo  na  renomada  obra  de  \nRicardo  Cunha  Chimenti 1\n:\nDiante  dos  princ\u00edpios  da  celeridade  (art.2\u00ba  da  Lei  n.  9.099\/95)  e  \n1  Teoria  e Pr\u00e1tica  dos Juizados  Especiais  C\u00edveis Estaduais  e Federais.  8\u00aa Ed.  S\u00e3o  Paulo:  Saraiva,  \n2005,  p. 219\/220.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030341-70.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 1141FD5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VINICIUS RODRIGUES VIEIRA, liberado nos autos em 25\/08\/2016 \u00e0s 13:42 . fls. 149\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua   Alice   Alem   Saadi,   1010   -   Nova   Ribeirania\nCEP:   14096-570   -   Ribeir\u00e3o   Preto   -   SP\nTelefone:   (16)   3629-0004   -   E-mail:   ribpretojec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1030341-70.2016.8.26.0506  - p.  4  \nda\n concentra\u00e7\u00e3o,  que  determinam  a  solu\u00e7\u00e3o  de  todos  os  incidentes  no  curso  da  audi\u00eancia  ou  na  \npr\u00f3pria  senten\u00e7a  (art.  29),  a  quase-totalidade  da  doutrina  sustenta  a  irrecorribilidade  das  \ndecis\u00f5es  interlocut\u00f3rias  proferidas  na  fase  de  conhecimento  do  processo.  Como  decorr\u00eancia,  tais  \ndecis\u00f5es  n\u00e3o  transitam  em  julgado  e  poder\u00e3o  ser  impugnadas  no  pr\u00f3prio  recurso  interposto  \ncontra  senten\u00e7a,  sendo  por  isso  incab\u00edvel  o  agravo  de  instrumento.\nOutro  problema  que  surge  \u00e9  a  veda\u00e7\u00e3o  legal  de  concess\u00e3o  de  tutela  \nantecipada  ex  officio ,  o  que  inviabiliza  tal  benef\u00edcio  ao  cidad\u00e3o  leigo  (nas  a\u00e7\u00f5es  em  que  \u00e9 \ndispensada  a  presen\u00e7a  de  advogado),  que  dificilmente  saber\u00e1  que  pode  requerer  ou  como  requerer.\nNota-se,  por  todo  o  exposto,  que  o  sistema  processual  dos  juizados  \nespeciais  n\u00e3o  foi  pensado  para  atender  esse  tipo  de  pretens\u00e3o,  n\u00e3o  havendo  que  se  cogitar  de  \nnegativa  ao  acesso  \u00e0  justi\u00e7a,  haja  vista  a  natureza  opcional  do  Juizado  Especial,  conforme  \npreceitua  o  artigo  3\u00ba,  par\u00e1grafo  3\u00ba,  da  Lei  9.099\/95,  cabendo  aos  autores  de  um  processo  escolher  \nentre  os  juizados  especiais  e  a  justi\u00e7a  comum  como  jurisdi\u00e7\u00e3o  competente  para  o  julgamento  de  \nsuas  a\u00e7\u00f5es.\nA op\u00e7\u00e3o  pelo  procedimento  sumar\u00edssimo  implica  em  renunciar  a  \nalguns  institutos,  dentre  eles  a  possibilidade  de  obten\u00e7\u00e3o  de  antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela,  que  pode  \nperfeitamente  ser  pleiteada  perante  a  Justi\u00e7a  Comum,  com  as  peculiaridades  l\u00e1  inerentes,  inclusive,  \ncom  benef\u00edcios  de  justi\u00e7a  gratuita,  se  for  o  caso.\nJos\u00e9  Carlos  Barbosa  Moreira 2\n bem  sintetiza  esse  posicionamento,  \nquando  afirma:  \u201c Iniciativa  aberta  ao  Poder  Judici\u00e1rio  -  e,  mais  do  que  aberta,  imposta  pelo  texto  \nconstitucional  -  \u00e9  a  de  aproximar  a  Justi\u00e7a  do  grosso  da  popula\u00e7\u00e3o,  com  o  prop\u00f3sito,  entre  outros,  \nde  eliminar  ou  reduzir  barreiras  culturais.  Todos  sabemos  que  o  cidad\u00e3o  comum  n\u00e3o  se  sente  \u00e0  \nvontade  nos  recintos  tradicionais  em  que  se  exerce  a  fun\u00e7\u00e3o  jurisdicional:  tudo  a\u00ed  se  lhe  afigura  \nestranho,  misterioso,  e  n\u00e3o  \u00e9  de  admirar  que  lhe  inspire  mais  desconfian\u00e7a  e  temor  do  que  \ntranq\u00fcilidade.  Menor  dose  de  solenidade  e  formalismo  contribuir\u00e1  para  suavizar  o  desconforto  do  \ningresso  em  ju\u00edzo.  \u00c9  a  filosofia  em  que  se  embebem,  ou  deveriam  embeber-se,  os  Juizados  \nEspeciais  previstos  no  art.  98,  I,  da  CF  1988:  nem  por  outra  raz\u00e3o,  ao  redigir-se  o  art.  2\u00ba  da  L.  \n9.099\/95,  reguladora  da  mat\u00e9ria,  se  inclu\u00edram  entre  os  crit\u00e9rios  a  serem  observados  no  processo  o  \nda  simplicidade  e  o  da  informalidade.\u201d\nComo \u00e9  cedi\u00e7o,  os  juizados  especiais  est\u00e3o  muito  distantes  da  \nrealidade  para  a  qual  foram  criados.  Atualmente,  os  cart\u00f3rios  contam  com  excessivo  n\u00famero  de  \nprocessos  e  insuficientes  recursos  para  o  atendimento  satisfat\u00f3rio  daqueles  que,  em  tese,  buscam  a  \nsolu\u00e7\u00e3o  mais  r\u00e1pida  de  seus  conflitos.  Medidas  de  moderniza\u00e7\u00e3o  e  reestrutura\u00e7\u00e3o  do  Poder  \nJudici\u00e1rio,  como  a  revis\u00e3o  das  taxas  judici\u00e1rias  para  a  justi\u00e7a  comum,  contribu\u00edram  em  muito  para  \na  migra\u00e7\u00e3o  de  a\u00e7\u00f5es  para  a  justi\u00e7a  especial.\nBarbosa  Moreira,  complementando  sua  exposi\u00e7\u00e3o  anterior,  com  \nmuita  propriedade  afirma  que  \u201cDilatar  a  compet\u00eancia  dos  Juizados  Especiais  importaria,  \nobviamente,  aumentar-lhes  a  carga  de  trabalho.  Dada  a  dificuldade  de  obter  recursos,  materiais  e  \nhumanos,  que  permitissem  multiplicar  esses  \u00f3rg\u00e3os  em  medida  consider\u00e1vel,  fatalmente  nos  \nver\u00edamos  a  bra\u00e7os  com  o  ingurgitamento  de  uma  via  judicial  que  se  quer  desatravancada  e \n2  Artigo  \u201cPor um Processo  Socialmente  Efetivo\u201d - Publicado  na Revista  S\u00edntese  de Direito  Civil e \nProcessual  Civil n\u00ba 11  - MAI-JUN\/2001,  p\u00e1g. 5).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030341-70.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 1141FD5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VINICIUS RODRIGUES VIEIRA, liberado nos autos em 25\/08\/2016 \u00e0s 13:42 . fls. 150\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua   Alice   Alem   Saadi,   1010   -   Nova   Ribeirania\nCEP:   14096-570   -   Ribeir\u00e3o   Preto   -   SP\nTelefone:   (16)   3629-0004   -   E-mail:   ribpretojec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1030341-70.2016.8.26.0506  - p.  5  \nr\u00e1pida.\n De  certo  grau  de  obstru\u00e7\u00e3o  j\u00e1  se  notam,  ali\u00e1s,  sintomas  aqui  e  ali,  a  provocar  demoras  \nincompat\u00edveis  com  o  esp\u00edrito  que  presidiu  \u00e0  cria\u00e7\u00e3o  dos  Juizados.  \u00c9  o  caso  de  lembrar  a \nobserva\u00e7\u00e3o  ir\u00f4nica  de  autor  norte-americano,  que  comparava  a  institui\u00e7\u00e3o  de  um  sistema  \njudici\u00e1rio  com  a  constru\u00e7\u00e3o  de  uma  estrada:  quanto  melhor  a  estrada,  maior  o  tr\u00e1fego;  ora,  o  \naumento  do  tr\u00e1fego,  por  sua  vez,  faz  piorar  a  estrada...\u201d.\nPor  todo  o  exposto  \u00e9  que  indefiro  a  antecipa\u00e7\u00e3o  da  tutela  pleiteada.\nCite(m)-se  e  intime(m)-se.\nRibeir\u00e3o  Preto , 25  de  agosto  de  2016 .\nJuiz(a)  de Direito\/Substituto(a):  Dr(a). Vinicius  Rodrigues  Vieira\n                                  (assinatura  digital)\nDATA\nNa data  supra,  recebi  estes autos  em cart\u00f3rio.  Eu, _____escrevente  digitei.\nCE COMPROVA\u00c7\u00c3O\n DE ENTREGA\n REMESSA  LOCAL AG\u00caNCIA\n e\nDATA  DE POSTAGEM  \n                              TRIBUNAL\n                                       DE\n                                  JUSTI\u00c7A\nDESTINAT\u00c1RIO\nMaria  de F\u00e1tima  Corr\u00eaa Foga\u00e7a\nRua  Adolar  Nunes de Oliveira,  51, Casa,  Jardim  Colina - CEP  18185-000,  Pilar do \nSul-SP CARIMBO\n   UNIDADE  DE ENTREGA\nENDERE\u00c7O  PARA DEVOLU\u00c7\u00c3O  DO CEPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030341-70.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 1141FD5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VINICIUS RODRIGUES VIEIRA, liberado nos autos em 25\/08\/2016 \u00e0s 13:42 . fls. 151\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua   Alice   Alem   Saadi,   1010   -   Nova   Ribeirania\nCEP:   14096-570   -   Ribeir\u00e3o   Preto   -   SP\nTelefone:   (16)   3629-0004   -   E-mail:   ribpretojec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1030341-70.2016.8.26.0506  - p.  6  \nForo\n de Ribeir\u00e3o  Preto - Cart\u00f3rio  da Vara  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRua  Alice  Alem  Saadi,  1010\n14096-570        Ribeir\u00e3o  Preto-SP\nTENTATIVAS  DE ENTREGA\n 1\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h\n 2\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h\n 3\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h MOTIVOS\n DE DEVOLU\u00c7\u00c3O\n (1)  Mudou-se                         (4)  Desconhecido       (7)  Ausente\n (2)  Endere\u00e7o  insuficiente      (5)  Recusado             (8)  Falecido\n (3)  N\u00e3o  existe  o n\u00famero        (6)  N\u00e3o  procurado    (9)  Outros:________________ RUBRICA\n E MATR\u00cdCULA  \nDO  CARTEIRO\nATEN\u00c7\u00c3O:\nAp\u00f3s  3(tr\u00eas)  tentativas  de entrega,  devolver  o \nobjet o.  \n  (    )  Informa\u00e7\u00e3o  prestada pelo porteiro  ou s\u00edndico.     (    )  Reintegrado  ao Servi\u00e7o  Postal em ____\/____\/_______.\n Uso  exclusivo  do Cliente:  PROCESSO  N\u00ba 1030341-70.2016.8.26.0506  (Nosso n\u00ba *)\nASSINATURA  DO RECEBEDOR DATA DA ENTREGA\nNOME  LEG\u00cdVEL  DO RECEBEDORPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030341-70.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 1141FD5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VINICIUS RODRIGUES VIEIRA, liberado nos autos em 25\/08\/2016 \u00e0s 13:42 . fls. 152"}},{"data":"25\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo por Depend\u00eancia (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   a pedido da parte","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"13\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC)"},{"data":"06\/10\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"13\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/03\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"23\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"23\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"02\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/08\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"13\/09\/2017","tipo":"Recurso Inominado"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"10\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Pendente 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":65,"total_andamentos":65}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"533794190","codPublicacaoOrigem":"936932294","dataDivulgacao":"Aug 26 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 29 2016 12:00:00:000AM","numero":"1030341-70.2016.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2188","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1030341-70.2016.8.26.0506 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Maria de F\u00e1tima Corr\u00eaa Foga\u00e7a ADVOGADO : 172794\/SP - Frederico Antonio do Nascimento REQDO : Banco Itau - Unibanco S\/A VARA :VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE RIBEIR\u00c3O PRETO EM 24\/08\/2016","paginaInicial":"154","paginaFinal":"154","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"731738","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15298232","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Aug 25 2016 09:44:25:130PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1030341-70.2016.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1030341-70.2016.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"563705757","codPublicacaoOrigem":"987870160","dataDivulgacao":"Oct  6 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  7 2016 12:00:00:000AM","numero":"1030341-70.2016.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2216","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1030341-70.2016.8.26.0506 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Maria de F\u00e1tima Corr\u00eaa Foga\u00e7a - Banco Itau - Unibanco S\/A - Diante da decis\u00e3o do Col\u00e9gio Recursal, anote-se o deferimento do efeito suspensivo.No mais, cumpra-se com urg\u00eancia a decis\u00e3o de fls.172.Ap\u00f3s, aguarde-se a devolu\u00e7\u00e3o do Ar de fls.156.Int. - ADV: FREDERICO ANTONIO DO NASCIMENTO (OAB 172794\/SP), TOMAS HENRIQUE MACHADO (OAB 308634\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0474\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO VINICIUS RODRIGUES VIEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO DE ASSIS MATOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"314","paginaFinal":"314","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"754124","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16481822","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Oct  5 2016 10:51:55:313PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1030341-70.2016.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1030341-70.2016.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"704140841","codPublicacaoOrigem":"1164609131","dataDivulgacao":"Jun 28 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 29 2017 12:00:00:000AM","numero":"1030341-70.2016.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2376","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1030341-70.2016.8.26.0506 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Maria de F\u00e1tima Corr\u00eaa Foga\u00e7a - Banco Itau - Unibanco S\/A - Para AUDI\u00caNCIA DE TENTATIVA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O, designo o dia 10\/08\/2017 \u00e0s 11:30h (LOCAL: F\u00d3RUM DE RIBEIR\u00c3O PRETO - Rua Alice Alem Saad, n\u00ba 1.010 - Nova Ribeir\u00e2nia - Ribeir\u00e3o Preto-SP - tel. (16) 3629-0004 - ramal 6057).INTIME(M) O(A(S) REQUERIDO(A)(S) ACIMA DESTACADO(S) a comparecer(em) perante a Vara do Juizado Especial C\u00edvel da Comarca de Ribeir\u00e3o Preto, no endere\u00e7o acima indicado, para participar(em) da AUDI\u00caNCIA DE TENTATIVA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O ACIMA DESIGNADA .INTIME(M)-SE O(A(S) REQUERENTE(S), se necess\u00e1rio.Em sendo o caso, servir\u00e1 o presente despacho, por c\u00f3pia digitada, como carta de intima\u00e7\u00e3o ou carta precat\u00f3ria ou mandado, ficando, ainda, cientes os destinat\u00e1rios de que o recibo que acompanha valer\u00e1 como comprovante de que a cita\u00e7\u00e3o e\/ou intima\u00e7\u00e3o se efetivou(aram).A intima\u00e7\u00e3o pessoal ocorrer\u00e1 apenas para a(s) parte(s) que n\u00e3o esteja(m) patrocinada(s) por advogado(a); caso contr\u00e1rio ser\u00e1 feita apenas a(o) advogado(a) pelo D.J.E.Cumpra-se, anotandose \"urgente\" para as audi\u00eancias designadas em prazo inferior a 10 (dez) dias e \"urgente plant\u00e3o\" para aquelas designadas para os pr\u00f3ximos 3 (tr\u00eas) dias.Ribeir\u00e3o Preto, 20\/06\/2017.Juiz de Direito: Dr. Vinicius Rodrigues Vieira (assinatura digital na margem direita)OBSERVA\u00c7\u00d5ES IMPORTANTES ACERCA DO SISTEMA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL: 1) RG E CPF: dever\u00e3o ser trazidos pelas partes sempre que comparecerem em ju\u00edzo, principalmente nas audi\u00eancias.2) N\u00c3O COMPARECIMENTO PESSOAL EM QUALQUER DAS AUDI\u00caNCIAS: a) DO(S) REQUERENTE(S): extin\u00e7\u00e3o do processo (art. 51, I, da Lei n\u00ba 9099\/95), com consequente condena\u00e7\u00e3o em custas. b) DO(S) REQUERIDO(A)(S): poss\u00edvel presun\u00e7\u00e3o de veracidade das alega\u00e7\u00f5es da parte autora, sendo proferido imediato julgamento. 3) CITA\u00c7\u00c3O\/INTIMA\u00c7\u00c3O: obriga o comparecimento desde que efetuada at\u00e9 24 horas antes do ato designado.4) CONTAGEM DOS PRAZOS: \u00e9 feita da efetiva intima\u00e7\u00e3o e n\u00e3o da juntada aos autos do documento expedido; os prazos N\u00c3O s\u00e3o contados em dias \u00fateis.5) ADVOGADO: necess\u00e1rio para pedidos de valores entre 20 e 40 sal\u00e1rios m\u00ednimos. \u00c9 poss\u00edvel solicitar justi\u00e7a gratuita mediante comparecimento \u00e0 Defensoria P\u00fablica e desde que a renda familiar n\u00e3o exceda a 3 sal\u00e1rios m\u00ednimos mensais.6) SENTEN\u00c7A CONDENAT\u00d3RIA: ter\u00e1 o vencido o prazo de 15 dias para o pagamento espont\u00e2neo, sob pena de acr\u00e9scimo de 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, a teor do que disp\u00f5e o art. 523, \u00a7 1\u00ba, do CPC. 7) MUDAN\u00c7A DE ENDERE\u00c7O: dever\u00e1 ser comunicada ao Cart\u00f3rio, sob pena de reputarem-se eficazes as intima\u00e7\u00f5es enviadas ao local anteriormente indicado (art. 19, par\u00e1grafo 2\u00ba, da Lei n. 9099\/95).8) DOCUMENTOS JUNTADOS: ficar\u00e3o dispon\u00edveis at\u00e9 o prazo de 45 dias, ap\u00f3s o que ser\u00e3o inutilizados.9) PROCESSO VIRTUAL: a cita\u00e7\u00e3o n\u00e3o estar\u00e1 acompanhada do pedido inicial (contraf\u00e9), o qual poder\u00e1 ser acessado por meio da senha que acompanhar\u00e1 o documento de cita\u00e7\u00e3o.10) CONSULTA DO PROCESSO ON LINE: site www.tjsp.jus.br - \u00e1rea CIDAD\u00c3O - clique CONSULTA DE PROCESSOS - 1\u00aa INST\u00c2NCIA - INTERIOR - clique em PESQUISAR embaixo do grupo em que a Comarca de Ribeir\u00e3o Preto estiver inserida. Informe os dados solicitados, selecione o processo desejado, clique em cima do documento a ser impresso (anotados em azul); clique na op\u00e7\u00e3o vers\u00e3o para impress\u00e3o. \u00c9 necess\u00e1rio possuir o programa Adobe Reader instalado no computador.HOR\u00c1RIO DE ATENDIMENTO: Segunda \u00e0 Sexta feira, das 12h30 \u00e0s 18h00. TRIBUNALDESTINAT\u00c1RIOCARIMBOCARIMBOENDERE\u00c7O PARA DEVOLU\u00c7\u00c3O DO CETENTATIVAS DE ENTREGAMOTIVOS DE DEVOLU\u00c7\u00c3ORUBRICA E MATR\u00cdCULA DO CARTEIRO Uso exclusivo do Cliente: PROCESSO N\u00ba 1030341-70.2016.8.26.0506 (Nosso n\u00ba *)ASSINATURA DO RECEBEDORDATA DA ENTREGANOME LEG\u00cdVEL DO RECEBEDOR - ADV: FREDERICO ANTONIO DO NASCIMENTO (OAB 172794\/SP), ADAMS GIAGIO (OAB 195657\/SP), EDUARDO SANTOS FAIANI (OAB 243891\/SP), TOMAS HENRIQUE MACHADO (OAB 308634\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0265\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO VINICIUS RODRIGUES VIEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO DE ASSIS MATOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"499","paginaFinal":"499","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"893212","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23770374","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jun 28 2017 12:47:26:967AM","codUsuarioAlteracao":"504","usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":"Jun 28 2017 04:41:31:020PM","numeroCNJ":"1030341-70.2016.8.26.0506","numeroAntigo":".","numeroUnificado":"1030341-70.2016.8.26.0506|.|1030341-70.2016.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747135136","codPublicacaoOrigem":"1195114963","dataDivulgacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1030341-70.2016.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2423","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1030341-70.2016.8.26.0506 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Maria de F\u00e1tima Corr\u00eaa Foga\u00e7a - Banco Itau - Unibanco S\/A - Trata-se de Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes da qual s\u00e3o partes Maria de F\u00e1tima Corr\u00eaa Foga\u00e7a e Banco Itau - Unibanco S\/A.Dispensado o relat\u00f3rio, conforme artigo 38, \"in fine\", da lei 9.099\/95, acrescenta-se apenas que a quest\u00e3o discutida envolve pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral, em decorr\u00eancia da indevida negativa\u00e7\u00e3o do nome da autora em cadastro de restri\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito, pleiteando, inclusive, a exclus\u00e3o de seu nome de referidos \u00f3rg\u00e3os, bem como a declara\u00e7\u00e3o de inexist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica entre as partes. Alega a autora, residente em Pilar do Sul- SP, que nunca esteve nesta Comarca, e que foi v\u00edtima de fraude, tendo havido a abertura de uma conta corrente em seu nome, junto \u00e0 ag\u00eancia banc\u00e1ria do r\u00e9u nesta cidade, sem sua solicita\u00e7\u00e3o ou autoriza\u00e7\u00e3o, com emiss\u00e3o de cheque que foi objeto de a\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o neste ju\u00edzo, contra pessoa jur\u00eddica cadastrada em seu nome, com consequente negativa\u00e7\u00e3o de seu nome.Quanto ao m\u00e9rito, observo que o pedido merece acolhimento.Em sede de contesta\u00e7\u00e3o, o banco requerido alega apenas que assim que tomou conhecimento desta a\u00e7\u00e3o, tentou firmar acordo com a autora, mas n\u00e3o foi poss\u00edvel localiz\u00e1-la, e apresentou proposta de acordo em sua defesa.Houve confiss\u00e3o t\u00e1cita do requerido quanto aos fatos narrados na inicial, uma vez que n\u00e3o contestou os fatos alegados pela autora.Caberia \u00e0 parte requerida comprovar a corre\u00e7\u00e3o de sua postura, juntando documentos que contrariassem a posi\u00e7\u00e3o da autora, por\u00e9m n\u00e3o o fez. Assim, considero que a conduta do requerido \u00e9 culposa e deu causa indevida \u00e0s restri\u00e7\u00f5es em nome da autora.A negativa\u00e7\u00e3o de seu nome foi injusta, sem motivo, portanto, ensejando dano moral.O dano moral atualmente encontra-se acobertado pela norma prevista no artigo 5o, X, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, que menciona \"serem inviol\u00e1veis a intimidade, a vida privada, a honra e a imagem das pessoas, assegurado o direito \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o, pelo dano material e moral decorrente de sua viola\u00e7\u00e3o\". \"Danos morais s\u00e3o les\u00f5es sofridas pelas pessoas f\u00edsicas ou jur\u00eddicas, em certos aspectos da sua personalidade, em raz\u00e3o de investidas injustas de outrem. S\u00e3o aqueles que atingem a moralidade e a afetividade da pessoa, causando-lhe constrangimento, vexames, dores, enfim, sentimentos e sensa\u00e7\u00f5es negativas\" (Carlos Alberto Bittar - in Caderno de Doutrina\/Julho 96 - Tribuna da Magistratura, p. 33-34) Wladimir Valler, sobre o assunto, escreveu em seu livro \"A repara\u00e7\u00e3o do dano moral no Direito Brasileiro\", E.V. Editora Ltda., Campinas, SP, 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o, 1994, p. 45: \"Entendemos que o dano moral deve ser reparado em todos os casos, ainda que, para isso, seja necess\u00e1rio que os ju\u00edzes, pondo de lado a interpreta\u00e7\u00e3o literal e restrita das regras disciplinadoras da mat\u00e9ria, encontrem mecanismos indispens\u00e1veis para que a repara\u00e7\u00e3o do dano extrapatrimonial seja a mais ampla poss\u00edvel, ainda que o mecanismo seja a interpreta\u00e7\u00e3o extensiva do artigo 5\u00ba, V e X, da CF.\" Rui Stoco, na obra \"Responsabilidade Civil e sua interpreta\u00e7\u00e3o jurisprudencial\", 3\u00aa ed., Ed. RT, p. 522, assim comenta: \"Aderimos ao entendimento de Caio M\u00e1rio, de que as disposi\u00e7\u00f5es contidas nos incisos V e X do artigo 5\u00ba da CF\/88 s\u00e3o apenas exemplificativas. Ressuma evidente que se a viola\u00e7\u00e3o \u00e0 imagem, \u00e0 intimidade, \u00e0 vida privada e \u00e0 honra, expressamente mencionada nos incisos V e X do artigo 5\u00ba da CF\/88, obriga \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o por dano material e moral, a viola\u00e7\u00e3o a outros direitos e garantias, como, v.g., \u00e0 vida, \u00e0 integridade corporal, \u00e0 liberdade de locomo\u00e7\u00e3o, de pensamento; ao exerc\u00edcio da atividade comercial, intelectual, art\u00edstica, cient\u00edfica e de comunica\u00e7\u00e3o, h\u00e1 de ser igualmente protegida, por uma raz\u00e3o de simetria e sob pena de ofensa ao princ\u00edpio constitucional da isonomia\".Ainda Rui Stoco, citando li\u00e7\u00f5es de Savatier, a respeito da defini\u00e7\u00e3o do dano extrapatrimonial, comenta: \".. Savatier oferece uma defini\u00e7\u00e3o de dano moral como qualquer sofrimento humano que n\u00e3o \u00e9 causado por perda pecuni\u00e1ria, e abrange todo atentado \u00e0 reputa\u00e7\u00e3o da v\u00edtima, \u00e0 sua autoridade leg\u00edtima, ao seu pudor, \u00e0 sua seguran\u00e7a e tranquilidade, ao seu amor-pr\u00f3prio est\u00e9tico, \u00e0 integridade de sua intelig\u00eancia, a suas afei\u00e7\u00f5es, etc. (Trait\u00e9 de la responsabilit\u00e9 civile, vol. II, n\u00ba 525)\" (op. cit. p. 523). Tamb\u00e9m citado por Rui Stoco, Dalmartello contribui para a identifica\u00e7\u00e3o do dano moral: \"Em sua obra Danni morali contrattuali, Dalmartello enuncia os elementos caracterizadores do dano moral, segundo sua vis\u00e3o, como a priva\u00e7\u00e3o ou diminui\u00e7\u00e3o daqueles bens que t\u00eam um valor prec\u00edpuo na vida do homem e que s\u00e3o \"a paz, a tranquilidade de esp\u00edrito\", a liberdade individual, \"a integridade f\u00edsica\", a honra e os demais sagrados afetos, classificando-os em dano que afeta a parte social do patrim\u00f4nio moral (honra, reputa\u00e7\u00e3o, etc.); dano que molesta a parte afetiva do patrim\u00f4nio moral (dor, tristeza, saudade, etc.); dano moral que provoca direta ou indiretamente dano patrimonial (cicatriz deformante, etc.), e dano moral puro (dor, tristeza, etc.) (Revista di Diritto Civile, 1933, p. 55)\" (op. cit. p\u00e1g. 523).A mera negativa\u00e7\u00e3o do nome de uma pessoa j\u00e1 configura o dano moral, exatamente pela falta de motivo do ato em quest\u00e3o.Trata-se de um abuso injustific\u00e1vel e desnecess\u00e1rio.O dano moral \u00e9 presumido e n\u00e3o necessita ser demonstrado por interm\u00e9dio de outras provas. O Des. Ruiter Oliva, ao relator aresto sobre o assunto, assim se pronunciou:\"O injusto ou indevido apontamento no cadastro de maus pagamentos do nome de qualquer pessoa que tenha natural sensibilidade aos rumores de um abalo de cr\u00e9dito, produz nesta pessoa uma rea\u00e7\u00e3o ps\u00edquica de profunda amargura e vergonha, que lhe acarreta sofrimento e lhe afeta a dignidade. Essa dor \u00e9 o dano moral indeniz\u00e1vel , e carece de demonstra\u00e7\u00e3o, pois emerge do agravo de forma latente, sofrendo-a qualquer que tenha o m\u00ednimo de respeito e apre\u00e7o por sua dignidade e honradez\" (Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n\u00ba 254.356-2- S\u00e3o Paulo).No mesmo sentido s\u00e3o as seguintes decis\u00f5es:\"RESPONSABILIDADE CIVIL - Dano moral - Empresa comercial que remete ao Servi\u00e7o de Prote\u00e7\u00e3o ao Cr\u00e9dito, por equ\u00edvoco, nome de cliente todavia n\u00e3o inadimplente em suas obriga\u00e7\u00f5es para com ela - A\u00e7\u00e3o indenizat\u00f3ria pelo dano moral cuja proced\u00eancia se mant\u00e9m - \u00c9 manifesto que o lan\u00e7ar-se pessoa cumpridora de seus compromissos financeiros na rela\u00e7\u00e3o dos inadimplentes, em cadastro consultado pelo com\u00e9rcio em geral, e ademais, deixar que l\u00e1 permane\u00e7a por longo tempo, causa desassossego e humilha\u00e7\u00e3o \u00e0 v\u00edtima da incompet\u00eancia alheia, assim o dano moral presente, e de consequ\u00eancia o direito a indeniza\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria, esta voltada n\u00e3o apenas a trazer atenua\u00e7\u00e3o \u00e0 ofensa causada, mas tamb\u00e9m constituindo uma san\u00e7\u00e3o imposta ao ofensor, que estimule a melhor zelo pela integridade da reserva moral dos outros\". (Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n. 40.061-4 - S\u00e3o Carlos - 5\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado Relator Marco C\u00e9sar - 21.05.98 - V.U.).\"Responsabilidade Civil Dano moral Estabelecimento comercial Compra com pagamento em presta\u00e7\u00f5es Parcelas quitadas Notifica\u00e7\u00f5es indevidas de cobran\u00e7a e apontamento do nome da autora no rol de inadimplentes do Servi\u00e7o de Prote\u00e7\u00e3o ao Cr\u00e9dito Desorganiza\u00e7\u00e3o administrativa da empresa que emitiu, para um \u00fanico neg\u00f3cio, dois contratos Verba devida Recurso n\u00e3o provido\" ( JTJ 225\/104). Quanto ao preju\u00edzo, \u00e9 ele inerente ao pr\u00f3prio fato de haver a negativa\u00e7\u00e3o injusta do nome de uma pessoa no Serasa, de maneira culposa, sem necessidade, diante da humilha\u00e7\u00e3o da situa\u00e7\u00e3o vexat\u00f3ria. J\u00e1 se decidiu sobre o preju\u00edzo da seguinte forma: \"INDENIZA\u00c7\u00c3O - Dano moral - Protesto cambi\u00e1rio indevido - Admissibilidade - Dano que consiste no simples envio do nome do autor ao cart\u00f3rio de protesto, maculando sua imagem - Indeniza\u00e7\u00e3o que tem por finalidade a satisfa\u00e7\u00e3o moral daquele que teve seu cr\u00e9dito abalado - Recurso n\u00e3o provido\". (Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n. 58.676-4 - S\u00e3o Paulo - 10\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Relator: Ruy Camilo - 26.08.97 - V.U. 738\/223\/06).\"INDENIZA\u00c7\u00c3O - Danos morais - Inclus\u00e3o do nome do autor no servi\u00e7o de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito - Efetivo preju\u00edzo n\u00e3o comprovado - Inadmissibilidade - N\u00e3o h\u00e1 como negar a exist\u00eancia do dano moral - Recurso n\u00e3o provido\". (Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n. 58.229-4 - Franca - 9\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Relator: Ruiter Oliva - 16.09.97 - V.U. 743\/051\/4).E, no caso presente, \u00e9 evidente a culpa exclusiva da requerida, na medida em que nada provou nos autos, justificando a exatid\u00e3o de sua conduta.No que diz respeito \u00e0 fixa\u00e7\u00e3o do valor da indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, importa, antes de mais nada, consignar o que Rui Stoco define como sendo o direito \u00e0 honra: \"O direito \u00e0 honra, como todos sabem, se traduz juridicamente em larga s\u00e9rie de express\u00f5es compreendidas como princ\u00edpio da dignidade humana: o bom nome, a fama, o prest\u00edgio, a reputa\u00e7\u00e3o, a estima, o decoro, a considera\u00e7\u00e3o, o respeito\" (Responsabilidade Civil e sua Interpreta\u00e7\u00e3o Jurisprudencial, 2\u00aa ed. S\u00e3o Paulo: Revista dos Tribunais, 1995, p. 492). Como se v\u00ea, a honra n\u00e3o \u00e9 algo mensur\u00e1vel. Assim sendo, torna-se bastante dif\u00edcil quantificar a indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais sofridos pela v\u00edtima. Sobre o assunto, entende Cl\u00f3vis do Couto e Silva que para dar efetiva aplica\u00e7\u00e3o ao preceito, pode ser utilizada a regra exposta pelo artigo 1.553 do C\u00f3digo Civil revogado, segundo o qual, \"nos casos n\u00e3o previstos neste cap\u00edtulo, se fixar\u00e1 por arbitragem a indeniza\u00e7\u00e3o\". Esta disposi\u00e7\u00e3o permite a indeniza\u00e7\u00e3o dos danos morais e constitui uma cl\u00e1usula geral dessa mat\u00e9ria (O Conceito de Dano no Direito Brasileiro Comparado, Revista dos Tribunais 667\/7). Tal arbitragem, evidentemente, deve ser feita prudentemente pelo julgador, de forma a que n\u00e3o se transforme, a indeniza\u00e7\u00e3o, em fonte de enriquecimento da v\u00edtima nem seja \u00ednfimo ou simb\u00f3lico. Hoje em dia, a boa doutrina inclina-se no sentido de conferir \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o do dano moral car\u00e1ter d\u00faplice, tanto punitivo do agente, quanto compensat\u00f3rio, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 v\u00edtima (cf. Caio M\u00e1rio da Silva Pereira, 'Responsabilidade Civil', Ed. Forense, 1989, p. 67). Assim, a v\u00edtima de les\u00e3o a direitos de natureza n\u00e3o patrimonial (CR, artigo 5\u00ba, V e X) deve receber uma soma que lhe compense a dor e a humilha\u00e7\u00e3o sofridas, e arbitrada segundo as circunst\u00e2ncias. N\u00e3o deve ser fonte de enriquecimento, nem ser inexpressiva (TJSP - 7\u00aa C. - Ap. - Rel. Campos Mello - j. 30.10.1991 - RJTJESP 137\/187). Deve, pois, o juiz, determinar o valor da indeniza\u00e7\u00e3o, segundo seu prudente arb\u00edtrio. Wilson Melo da Silva, visando facilitar tal arbitragem, estabelece algumas regras orientadoras da fixa\u00e7\u00e3o do valor da repara\u00e7\u00e3o, quais sejam: \"1\u00aa regra: que a satisfa\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria n\u00e3o produza um enriquecimento \u00e0 custa do empobrecimento alheio; 2\u00aa regra: equil\u00edbrio entre o caso em exame e as normas gerais, de um caso ou equival\u00eancia, tendo em vista: I - curva de sensibilidade: a) em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 pessoa que reclama a indeniza\u00e7\u00e3o; b) em rela\u00e7\u00e3o ao n\u00edvel comum, sobre o que possa produzir, numa pessoa normal, tal ou qual incidente; c) grau de educa\u00e7\u00e3o da v\u00edtima; d) seus princ\u00edpios religiosos; II - influ\u00eancia do meio, considerando: a) repercuss\u00e3o p\u00fablica; b) posi\u00e7\u00e3o social da v\u00edtima do dano; 3\u00aa regra: considerar-se a esp\u00e9cie do fato: se \u00e9 de ordem puramente civil, se comercial, ou se envolve mat\u00e9ria criminal; 4\u00aa regra: que a extens\u00e3o da repercuss\u00e3o seja em triplo \u00e0 repercuss\u00e3o da not\u00edcia de que resultou o dano\" (O Dano Moral e sua Repara\u00e7\u00e3o, Tese, FDUFMG, 1949, p. 171 - RT 734\/468).Da an\u00e1lise de tais regras considero de rigor a fixa\u00e7\u00e3o da verba indenizat\u00f3ria no valor de R$ 15.000,00, o que serve de li\u00e7\u00e3o ao requerido e n\u00e3o caracteriza enriquecimento indevido \u00e0 autora. Ante o exposto e considerando todo mais que dos autos constam, JULGO PROCEDENTE O PEDIDO e CONDENO Banco Itau - Unibanco S\/A a pagar a Maria de F\u00e1tima Corr\u00eaa Foga\u00e7a a indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral no valor de R$ 15.000,00, corrigido a partir da publica\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a e com juros de mora de 1% ao m\u00eas, contados da cita\u00e7\u00e3o, bem como declaro inexistente a rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica entre as partes. Deixo de determinar a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcios para exclus\u00e3o do nome da autora dos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, uma vez que, conforme se observa do of\u00edcio de fls. 223, j\u00e1 houve exclus\u00e3o da negativa\u00e7\u00e3o em quest\u00e3o em 04\/10\/2016. Deixo de condenar a vencida em custas e honor\u00e1rios, posto que incab\u00edveis em primeiro grau de jurisdi\u00e7\u00e3o. Anoto, por oportuno, que os demais argumentos expostos na contesta\u00e7\u00e3o\/inicial foram observados pelo ju\u00edzo e n\u00e3o foram considerados como capazes de infirmar ou alterar a conclus\u00e3o adotada nesta senten\u00e7a.P.R.I. NOTA DE CART\u00d3RIO: RECURSO: prazo de 10 dias a contar da intima\u00e7\u00e3o. C\u00c1LCULO DAS CUSTAS DE PREPARO: 1% sobre o valor da causa (custas iniciais) ou o equivalente a 5 UFESPs (o que for maior), mais 4% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o imposta na senten\u00e7a (se houver) ou 5 UFESPs (o que for maior); n\u00e3o havendo condena\u00e7\u00e3o, as custas de preparo ser\u00e3o o equivalente a 1% sobre o valor da causa (custas iniciais) ou 5 UFESPs (o que for maior), mais o equivalente a 4% sobre o valor da causa ou 5 UFESPs (o que for maior), apenas e t\u00e3o somente em havendo interposi\u00e7\u00e3o de recurso, que, neste caso, dever\u00e1 ser elaborado por advogado a ser constitu\u00eddo pela parte. VALOR A RECOLHER: R$ 885,00 1% DO VALOR DA CAUSA = R$ 285,00 + 4% DO VALOR DA CONDENA\u00c7\u00c3O = R$ 600,00 TOTAL = R$ 885,00 PORTE DE REMESSA E RETORNO: nos termos do art. 1.275 das N.S.C.G.J., n\u00e3o h\u00e1 cobran\u00e7a de despesas de porte de remessa e retorno quando se tratar de transmiss\u00e3o integralmente eletr\u00f4nica, seja de autos entre primeira e segunda inst\u00e2ncias, seja de autos de compet\u00eancia origin\u00e1ria deste Tribunal. Existindo m\u00eddias ou outros objetos que devam ser remetidos pela via tradicional (malote) \u00e0 superior inst\u00e2ncia, ser\u00e1 cobrada a taxa do porte de remessa e de retorno correspondente a um volume de autos (R$32,70) para cada objeto a ser encaminhado. Desde j\u00e1 ficam as partes notificadas que os documentos eventualmente juntados ficar\u00e3o anexados \u00e0 ficha mem\u00f3ria durante o prazo de 45 dias, contados a partir da publica\u00e7\u00e3o desta, ap\u00f3s o que ser\u00e3o inutilizados. No Juizado Especial C\u00edvel n\u00e3o se aplica o disposto no art. 219 do C\u00f3digo de Processo Civil. Os prazos n\u00e3o s\u00e3o contados em dias \u00fateis. Conforme Comunicado Conjunto 380\/2016, item 2.2, letra \"d\", a contagem de prazos nos Juizados Especiais C\u00edveis e da Fazenda observar\u00e1 a contagem em dias corridos. Ressaltamos que esse entendimento foi aprovado, por maioria de votos, no X FOJESP - F\u00f3rum de Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo, realizado em 18\/03\/2016. Todos os enunciados foram divulgados no DJE de 29\/03\/2016, p\u00e1g. 16 e 17. - ADV: EDUARDO SANTOS FAIANI (OAB 243891\/ SP), ADAMS GIAGIO (OAB 195657\/SP), TOMAS HENRIQUE MACHADO (OAB 308634\/SP), FREDERICO ANTONIO DO NASCIMENTO (OAB 172794\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0328\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO VINICIUS RODRIGUES VIEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO DE ASSIS MATOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"448","paginaFinal":"448","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"920734","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25906409","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Sep  1 2017 07:29:07:513AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1030341-70.2016.8.26.0506","numeroAntigo":"254.356","numeroUnificado":"1030341-70.2016.8.26.0506|254.356|225\/104|738\/223|743\/051|137\/187|734\/468|.|380\/2016|.","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"591439643","codPublicacaoOrigem":"1032091722","dataDivulgacao":"Nov 23 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 24 2016 12:00:00:000AM","numero":"1030341-70.2016.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2245","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1030341-70.2016.8.26.0506 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Maria de F\u00e1tima Corr\u00eaa Foga\u00e7a - Banco Itau - Unibanco S\/A - Ci\u00eancia ao requerido acerca da decis\u00e3o do Col\u00e9gio Recursal, fls.172\/174.No mais, tendo em vista o deferimento de efeito suspensivo, aguarde-se decis\u00e3o da inst\u00e2ncia superior.Int.NOTA DE CART\u00d3RIO: No Juizado Especial C\u00edvel n\u00e3o se aplica o disposto no art. 219 do C\u00f3digo de Processo Civil. Os prazos n\u00e3o s\u00e3o contados em dias \u00fateis. Conforme Comunicado Conjunto 380\/2016, item 2.2, letra \"d\", a contagem de prazos nos Juizados Especiais C\u00edveis e da Fazenda observar\u00e1 a contagem em dias corridos. Ressaltamos que esse entendimento foi aprovado, por maioria de votos, no X FOJESP - F\u00f3rum de Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo, realizado em 18\/03\/2016. Todos os enunciados foram divulgados no DJE de 29\/03\/2016, p\u00e1g. 16 e 17. - ADV: FREDERICO ANTONIO DO NASCIMENTO (OAB 172794\/SP), ADAMS GIAGIO (OAB 195657\/SP), TOMAS HENRIQUE MACHADO (OAB 308634\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0550\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO VINICIUS RODRIGUES VIEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO DE ASSIS MATOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"305","paginaFinal":"305","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"790400","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17730159","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Nov 22 2016 11:21:56:980PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1030341-70.2016.8.26.0506","numeroAntigo":"380\/2016","numeroUnificado":"1030341-70.2016.8.26.0506|380\/2016|.","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"635638737","codPublicacaoOrigem":"1103274570","dataDivulgacao":"Mar  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  7 2017 12:00:00:000AM","numero":"1030341-70.2016.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2300","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1030341-70.2016.8.26.0506 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Maria de F\u00e1tima Corr\u00eaa Foga\u00e7a - Banco Itau - Unibanco S\/A - Vistos.Tendo em vista a decis\u00e3o ao Col\u00e9gio Recursal e j\u00e1 tendo sido cumprida a determina\u00e7\u00e3o conforme fls.177, d\u00ea-se ci\u00eancia \u00e0s partes acerca da resposta do of\u00edcio de fls.180.No mais, prossiga-se nos autos e intime-se a parte autora para, querendo, no prazo de 10 dias, oferecer impugna\u00e7\u00e3o \u00e0 defesa apresentada.Int. NOTA DE CART\u00d3RIO: No Juizado Especial C\u00edvel n\u00e3o se aplica o disposto no art. 219 do C\u00f3digo de Processo Civil. Os prazos n\u00e3o s\u00e3o contados em dias \u00fateis. Conforme Comunicado Conjunto 380\/2016, item 2.2, letra \"d\", a contagem de prazos nos Juizados Especiais C\u00edveis e da Fazenda observar\u00e1 a contagem em dias corridos. Ressaltamos que esse entendimento foi aprovado, por maioria de votos, no X FOJESP - F\u00f3rum de Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo, realizado em 18\/03\/2016 - ADV: ADAMS GIAGIO (OAB 195657\/SP), TOMAS HENRIQUE MACHADO (OAB 308634\/SP), FREDERICO ANTONIO DO NASCIMENTO (OAB 172794\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0111\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO VINICIUS RODRIGUES VIEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO DE ASSIS MATOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"289","paginaFinal":"289","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"844271","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20358351","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Mar  6 2017 07:42:56:790AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1030341-70.2016.8.26.0506","numeroAntigo":"380\/2016","numeroUnificado":"1030341-70.2016.8.26.0506|380\/2016","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"678727907","codPublicacaoOrigem":"1144412376","dataDivulgacao":"May 17 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 18 2017 12:00:00:000AM","numero":"1030341-70.2016.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2348","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1030341-70.2016.8.26.0506 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Maria de F\u00e1tima Corr\u00eaa Foga\u00e7a - Banco Itau - Unibanco S\/A - Faculto a manifesta\u00e7\u00e3o das partes acerca das respostas dos of\u00edcios de fls.221\/225 em cinco dias.Int.(SCPC e SERASA).NOTA DE CART\u00d3RIO: No Juizado Especial C\u00edvel n\u00e3o se aplica o disposto no art. 219 do C\u00f3digo de Processo Civil. Os prazos n\u00e3o s\u00e3o contados em dias \u00fateis. Conforme Comunicado Conjunto 380\/2016, item 2.2, letra \"d\", a contagem de prazos nos Juizados Especiais C\u00edveis e da Fazenda observar\u00e1 a contagem em dias corridos. Ressaltamos que esse entendimento foi aprovado, por maioria de votos, no X FOJESP - F\u00f3rum de Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo, realizado em 18\/03\/2016. Todos os enunciados foram divulgados no DJE de 29\/03\/2016, p\u00e1g. 16 e 17. - ADV: FREDERICO ANTONIO DO NASCIMENTO (OAB 172794\/SP), ADAMS GIAGIO (OAB 195657\/SP), EDUARDO SANTOS FAIANI (OAB 243891\/SP), TOMAS HENRIQUE MACHADO (OAB 308634\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0218\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO VINICIUS RODRIGUES VIEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO DE ASSIS MATOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"216","paginaFinal":"216","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"874443","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22550908","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"May 16 2017 09:57:05:617PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1030341-70.2016.8.26.0506","numeroAntigo":"380\/2016","numeroUnificado":"1030341-70.2016.8.26.0506|380\/2016|.","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"540259201","codPublicacaoOrigem":"945675499","dataDivulgacao":"Sep  5 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  6 2016 12:00:00:000AM","numero":"1030341-70.2016.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2194","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1030341-70.2016.8.26.0506 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Maria de F\u00e1tima Corr\u00eaa Foga\u00e7a - Banco Itau - Unibanco S\/A - Vistos.Objetiva, a parte autora, liminarmente, antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela, a fim de que seja seu nome exclu\u00eddo de cadastro restritivo de cr\u00e9dito e, para tanto, junta documento(s).N\u00e3o h\u00e1 consenso quanto \u00e0 possibilidade de ser aplicada a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela nos juizados especiais e isso se deve ao fato de que inexiste previs\u00e3o na Lei n\u00ba 9.099\/95 acerca de tal instituto e, al\u00e9m do mais, seria aplicar subsidiariamente o C\u00f3digo de Processo Civil ao rito institu\u00eddo naquela lei, que disciplinou tal possibilidade de forma taxativa apenas em seus artigos 30 e 50\/53.A Lei n\u00ba 9.099\/95 nada disciplina a respeito da possibilidade de antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela no \u00e2mbito dos Juizados e a raz\u00e3o disso est\u00e1 nos seus princ\u00edpios orientadores, ou seja, oralidade, simplicidade, informalidade, economia processual, celeridade e busca da concilia\u00e7\u00e3o ou transa\u00e7\u00e3o.O que se pretendeu com a institui\u00e7\u00e3o dos juizados especiais foi facilitar o acesso \u00e0 Justi\u00e7a ao cidad\u00e3o comum, em especial \u00e0 parcela humilde da sociedade, de maneira a criar um novo sistema processual.Ao contr\u00e1rio do que pode parecer, os juizados especiais n\u00e3o foram institu\u00eddos com o escopo de desafogar o Judici\u00e1rio, at\u00e9 porque, como dito, eles vieram com a finalidade de atender a uma litigiosidade reprimida, representada por quest\u00f5es monet\u00e1rias menos expressivas, cujos titulares cidad\u00e3os de parcos recursos financeiros n\u00e3o tinham, ou tinha apenas formalmente, acesso \u00e0 Justi\u00e7a por meio das varas c\u00edveis, levando-se em considera\u00e7\u00e3o obst\u00e1culos econ\u00f4micos, como as despesas com custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, al\u00e9m da precariedade do sistema de assist\u00eancia judici\u00e1ria. Em s\u00edntese: os juizados especiais n\u00e3o surgiram com o fito de retirar causas das varas comuns, mas, sim, para tornar acess\u00edvel o Judici\u00e1rio \u00e0s pessoas mais simples, que dele estavam exclu\u00eddas. Ao que tudo indica, a celeridade processual \u00e9 a pr\u00f3pria raz\u00e3o de ser dos juizados especiais, criados como alternativa \u00e0 not\u00f3ria insufici\u00eancia dos \u00f3rg\u00e3os da Justi\u00e7a Comum que, em face de suas defici\u00eancias e imperfei\u00e7\u00f5es, obstaculizam a boa flu\u00eancia da jurisdi\u00e7\u00e3o. A ess\u00eancia do procedimento sumar\u00edssimo est\u00e1 na dinamiza\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o jurisdicional, motivo pelo qual os demais princ\u00edpios informativos guardam estreita rela\u00e7\u00e3o com a celeridade processual. A redu\u00e7\u00e3o e simplifica\u00e7\u00e3o dos atos e termos, a irrecorribilidade das decis\u00f5es interlocut\u00f3rias, a concentra\u00e7\u00e3o dos atos, tudo, enfim, foi disciplinado com a inten\u00e7\u00e3o de imprimir maior celeridade ao processo. Ali\u00e1s, atualmente, at\u00e9 mesmo a Constitui\u00e7\u00e3o da Republica Federativa do Brasil enaltece o princ\u00edpio da celeridade, uma vez que, por meio de inclus\u00e3o feita pela Emenda Constitucional n. 45, prev\u00ea, no inciso LXXVIII, do seu art. 5\u00ba que, a todos, no \u00e2mbito judicial e administrativo, s\u00e3o assegurados a razo\u00e1vel dura\u00e7\u00e3o do processo e os meios que garantam a celeridade de sua tramita\u00e7\u00e3o. Agora, ainda mais, uma vez que positivada na pr\u00f3pria Constitui\u00e7\u00e3o Federal, a necessidade da razo\u00e1vel dura\u00e7\u00e3o do processo imp\u00f5e a ado\u00e7\u00e3o de meios que assegurem a celeridade na resolu\u00e7\u00e3o dos conflitos, sem que se enfraque\u00e7a o princ\u00edpio da igualdade.O desrespeito \u00e0 t\u00e9cnica dos princ\u00edpios que orientam o procedimento dos processos em tr\u00e2mite pelos Juizados Especiais C\u00edveis, certamente contribuir\u00e1 para o n\u00e3o desenvolvimento dos \u00f3rg\u00e3os e n\u00e3o atendimento dos fins visados com sua cria\u00e7\u00e3o.Ademais, admitir a concess\u00e3o de tutela antecipat\u00f3ria a autores de a\u00e7\u00f5es impetradas perante o juizado especial \u00e9 dar tratamento desigual \u00e0s partes, haja vista que, conforme disposto nos artigos 41 e 48 da Lei 9.099\/95 e diante da inexist\u00eancia de previs\u00e3o legal, vigora nos juizados especiais c\u00edveis a regra da irrecorribilidade imediata das decis\u00f5es interlocut\u00f3rias. Assim, ao conceder tutela antecipada e negar recurso ao requerido, estar-se-ia ferindo o princ\u00edpio constitucional da ampla defesa, uma vez que o r\u00e9u teria apenas o recurso inominado previsto no artigo 42 (ou apela\u00e7\u00e3o, como prefere alguns), para corrigir eventual decis\u00e3o injusta.No Estado de Pernambuco, por exemplo, o entendimento do Col\u00e9gio Recursal \u00e9 no sentido da n\u00e3o admiss\u00e3o de concess\u00e3o de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela, existindo, inclusive, enunciado que assim estabelece sobre o tema:\"ENUNCIADO n\u00ba 06 - MEDIDAS CAUTELARES - Nos Juizados Especiais n\u00e3o s\u00e3o admitidas medidas cautelares ou antecipa\u00e7\u00f5es dos efeitos da tutela, por falta de expressa previs\u00e3o da lei especial e por contrariar a sua sistem\u00e1tica processual. De verificar que a Lei n.\u00ba 9.099\/95 prestigia a concentra\u00e7\u00e3o dos atos processuais, observando o princ\u00edpio da celeridade. A remessa do feito ao juiz para qualquer decis\u00e3o interlocut\u00f3ria, precedendo a sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o, implica na desvirtua\u00e7\u00e3o do rito especial, sumar\u00edssimo, em contradi\u00e7\u00e3o com o pr\u00f3prio sistema\".Nessa mesma linha, s\u00e3o as decis\u00f5es do Tribunal de Justi\u00e7a daquele Estado, conforme pode ser constatado da ementa a seguir transcrita: MANDADO DE SEGURAN\u00c7A. TUTELA DE URG\u00caNCIA PERANTE OS JUIZADOS ESPECIAIS. INCABIMENTO. Enunciado n\u00ba 06 do I Col\u00e9gio Recursal tornou incontroverso que \"nos Juizados Especiais n\u00e3o s\u00e3o admitidas medidas cautelares ou antecipa\u00e7\u00f5es dos efeitos da tutela, por falta de expressa previs\u00e3o da lei especial e por contrariar a sua sistem\u00e1tica processual. De verificar que a Lei n\u00ba 9.099\/95 prestigia a concentra\u00e7\u00e3o dos atos processuais, observando o princ\u00edpio da celeridade. A remessa do feito ao juiz para qualquer decis\u00e3o interlocut\u00f3ria, precedendo a sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o, implica na desvirtua\u00e7\u00e3o do rito especial, sumar\u00edssimo, em contradi\u00e7\u00e3o com o pr\u00f3prio sistema\" ( D.P.J., de 17 de abril de 1998 ). A impetra\u00e7\u00e3o do \"mandamus\" hostiliza a decis\u00e3o interlocut\u00f3ria afastada da sistem\u00e1tica da Lei n\u00ba 9.099\/95 quando ofertou efeitos de antecipa\u00e7\u00e3o da tutela em a\u00e7\u00e3o aforada, por op\u00e7\u00e3o do autor, perante os Juizados Especiais C\u00edveis. Os instrumentos-institutos dos arts. 273 e 798 do C\u00f3digo de Processo Civil e do par\u00e1grafo 3\u00ba do art. 84 da Lei n\u00ba 8.078\/90 ( C\u00f3digo de Prote\u00e7\u00e3o e Defesa do Consumidor ) s\u00e3o operativos da Justi\u00e7a Ordin\u00e1ria, n\u00e3o tendo incid\u00eancia prevista para as a\u00e7\u00f5es opcionalmente propostas em Juizados Especiais que disp\u00f5em de procedimento pr\u00f3prio, aut\u00f4nomo, cuja operacionalidade reclama uma agiliza\u00e7\u00e3o processual compat\u00edvel com o pr\u00f3prio sistema, para tanto munida de instrumentos espec\u00edficos, os quais buscam a r\u00e1pida solu\u00e7\u00e3o do litigio pela concilia\u00e7\u00e3o ou pela presteza do julgamento. A aplica\u00e7\u00e3o subsidi\u00e1ria daqueles institutos descaracteriza o sistema dos Juizados Especiais. A decis\u00e3o concessiva de tutela de urg\u00eancia, em sede dos Juizados, n\u00e3o tem amparo legal, \u00e0 falta de previs\u00e3o expressa da lei, n\u00e3o se confortando, destarte, com a id\u00e9ia-for\u00e7a dos princ\u00edpios que norteiam o procedimento sumar\u00edssimo. Concess\u00e3o da seguran\u00e7a, \u00e0 unanimidade, para anular a decis\u00e3o interlocut\u00f3ria proferida.(Mandado de Seguran\u00e7a - Recurso n\u00ba 00060\/1998 - JUIZADO ESPECIAL DAS RELA\u00c7\u00d5ES DE CONSUMO - Relator : JONES FIGUEIREDO ALVES - 29\/09\/1998 ).Por seu turno, a Lei n\u00ba 10.259\/01, que disp\u00f5e sobre a institui\u00e7\u00e3o dos Juizados Especiais C\u00edveis e Criminais no \u00e2mbito da Justi\u00e7a Federal, ao contr\u00e1rio do seu equivalente para a Justi\u00e7a Estadual, estabeleceu no art. 4\u00ba a possibilidade do juiz, de of\u00edcio ou a requerimento das partes, deferir medidas cautelares no curso do processo, para evitar dano de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o e, diante de tal possibilidade, ao contr\u00e1rio dos Juizados Especiais Estaduais (art. 41), foi estabelecido recurso para esta decis\u00e3o interlocut\u00f3ria (art. 5\u00ba da Lei n\u00ba 10.259\/01). V\u00ea-se, com isso, que foi inten\u00e7\u00e3o do legislador possibilitar a concess\u00e3o de medidas cautelares apenas nos juizados especiais federais, n\u00e3o o fazendo para os juizados especiais estaduais.Esse posicionamento encontra amparo na renomada obra de Ricardo Cunha Chimenti:Diante dos princ\u00edpios da celeridade (art.2\u00ba da Lei n. 9.099\/95) e da concentra\u00e7\u00e3o, que determinam a solu\u00e7\u00e3o de todos os incidentes no curso da audi\u00eancia ou na pr\u00f3pria senten\u00e7a (art. 29), a quase-totalidade da doutrina sustenta a irrecorribilidade das decis\u00f5es interlocut\u00f3rias proferidas na fase de conhecimento do processo. Como decorr\u00eancia, tais decis\u00f5es n\u00e3o transitam em julgado e poder\u00e3o ser impugnadas no pr\u00f3prio recurso interposto contra senten\u00e7a, sendo por isso incab\u00edvel o agravo de instrumento.Outro problema que surge \u00e9 a veda\u00e7\u00e3o legal de concess\u00e3o de tutela antecipada ex officio, o que inviabiliza tal benef\u00edcio ao cidad\u00e3o leigo (nas a\u00e7\u00f5es em que \u00e9 dispensada a presen\u00e7a de advogado), que dificilmente saber\u00e1 que pode requerer ou como requerer.Nota-se, por todo o exposto, que o sistema processual dos juizados especiais n\u00e3o foi pensado para atender esse tipo de pretens\u00e3o, n\u00e3o havendo que se cogitar de negativa ao acesso \u00e0 justi\u00e7a, haja vista a natureza opcional do Juizado Especial, conforme preceitua o artigo 3\u00ba, par\u00e1grafo 3\u00ba, da Lei 9.099\/95, cabendo aos autores de um processo escolher entre os juizados especiais e a justi\u00e7a comum como jurisdi\u00e7\u00e3o competente para o julgamento de suas a\u00e7\u00f5es.A op\u00e7\u00e3o pelo procedimento sumar\u00edssimo implica em renunciar a alguns institutos, dentre eles a possibilidade de obten\u00e7\u00e3o de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela, que pode perfeitamente ser pleiteada perante a Justi\u00e7a Comum, com as peculiaridades l\u00e1 inerentes, inclusive, com benef\u00edcios de justi\u00e7a gratuita, se for o caso.Jos\u00e9 Carlos Barbosa Moreira bem sintetiza esse posicionamento, quando afirma: \"Iniciativa aberta ao Poder Judici\u00e1rio - e, mais do que aberta, imposta pelo texto constitucional - \u00e9 a de aproximar a Justi\u00e7a do grosso da popula\u00e7\u00e3o, com o prop\u00f3sito, entre outros, de eliminar ou reduzir barreiras culturais. Todos sabemos que o cidad\u00e3o comum n\u00e3o se sente \u00e0 vontade nos recintos tradicionais em que se exerce a fun\u00e7\u00e3o jurisdicional: tudo a\u00ed se lhe afigura estranho, misterioso, e n\u00e3o \u00e9 de admirar que lhe inspire mais desconfian\u00e7a e temor do que tranquilidade. Menor dose de solenidade e formalismo contribuir\u00e1 para suavizar o desconforto do ingresso em ju\u00edzo. \u00c9 a filosofia em que se embebem, ou deveriam embeber-se, os Juizados Especiais previstos no art. 98, I, da CF 1988: nem por outra raz\u00e3o, ao redigir-se o art. 2\u00ba da L. 9.099\/95, reguladora da mat\u00e9ria, se inclu\u00edram entre os crit\u00e9rios a serem observados no processo o da simplicidade e o da informalidade.\"Como \u00e9 cedi\u00e7o, os juizados especiais est\u00e3o muito distantes da realidade para a qual foram criados. Atualmente, os cart\u00f3rios contam com excessivo n\u00famero de processos e insuficientes recursos para o atendimento satisfat\u00f3rio daqueles que, em tese, buscam a solu\u00e7\u00e3o mais r\u00e1pida de seus conflitos. Medidas de moderniza\u00e7\u00e3o e reestrutura\u00e7\u00e3o do Poder Judici\u00e1rio, como a revis\u00e3o das taxas judici\u00e1rias para a justi\u00e7a comum, contribu\u00edram em muito para a migra\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es para a justi\u00e7a especial.Barbosa Moreira, complementando sua exposi\u00e7\u00e3o anterior, com muita propriedade afirma que \"Dilatar a compet\u00eancia dos Juizados Especiais importaria, obviamente, aumentarlhes a carga de trabalho. Dada a dificuldade de obter recursos, materiais e humanos, que permitissem multiplicar esses \u00f3rg\u00e3os em medida consider\u00e1vel, fatalmente nos ver\u00edamos a bra\u00e7os com o ingurgitamento de uma via judicial que se quer desatravancada e r\u00e1pida. De certo grau de obstru\u00e7\u00e3o j\u00e1 se notam, ali\u00e1s, sintomas aqui e ali, a provocar demoras incompat\u00edveis com o esp\u00edrito que presidiu \u00e0 cria\u00e7\u00e3o dos Juizados. \u00c9 o caso de lembrar a observa\u00e7\u00e3o ir\u00f4nica de autor norte-americano, que comparava a institui\u00e7\u00e3o de um sistema judici\u00e1rio com a constru\u00e7\u00e3o de uma estrada: quanto melhor a estrada, maior o tr\u00e1fego; ora, o aumento do tr\u00e1fego, por sua vez, faz piorar a estrada..\".Por todo o exposto \u00e9 que indefiro a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela pleiteada.Cite(m)-se e intime(m)-se. - ADV: TOMAS HENRIQUE MACHADO (OAB 308634\/SP), FREDERICO ANTONIO DO NASCIMENTO (OAB 172794\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0429\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO VINICIUS RODRIGUES VIEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO DE ASSIS MATOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"472","paginaFinal":"472","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"735877","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"15517939","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"136407","usuarioCadastro":"alexander.prates","dataHoraCadastro":"Sep  5 2016 09:08:16:047AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1030341-70.2016.8.26.0506","numeroAntigo":"0060\/1998","numeroUnificado":"1030341-70.2016.8.26.0506|0060\/1998|099\/95","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"732841956","codPublicacaoOrigem":"1185530486","dataDivulgacao":"Aug 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1030341-70.2016.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2408","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1030341-70.2016.8.26.0506 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Maria de F\u00e1tima Corr\u00eaa Foga\u00e7a - Banco Itau - Unibanco S\/A - Vistos.Fls. 254: j\u00e1 tendo sido apresentada contesta\u00e7\u00e3o (fls. 183\/186), defiro o cancelamento da audi\u00eancia designada \u00e0s fls. 251, intimando-se com urg\u00eancia.Sem preju\u00edzo, intimem-se as partes para, no prazo de 10 dias, informarem acerca do interesse na produ\u00e7\u00e3o de prova oral, salientando que a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o fica condicionada \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o pr\u00e9via de rol de testemunhas, at\u00e9 o m\u00e1ximo de 3 (tr\u00eas) para cada parte.Int.NOTA DE CART\u00d3RIO: No Juizado Especial C\u00edvel n\u00e3o se aplica o disposto no art. 219 do C\u00f3digo de Processo Civil. Os prazos n\u00e3o s\u00e3o contados em dias \u00fateis. Conforme Comunicado Conjunto 380\/2016, item 2.2, letra \"d\", a contagem de prazos nos Juizados Especiais C\u00edveis e da Fazenda observar\u00e1 a contagem em dias corridos. Ressaltamos que esse entendimento foi aprovado, por maioria de votos, no X FOJESP - F\u00f3rum de Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo, realizado em 18\/03\/2016. Todos os enunciados foram divulgados no DJE de 29\/03\/2016, p\u00e1g. 16 e 17. - ADV: TOMAS HENRIQUE MACHADO (OAB 308634\/SP), EDUARDO SANTOS FAIANI (OAB 243891\/SP), ADAMS GIAGIO (OAB 195657\/SP), FREDERICO ANTONIO DO NASCIMENTO (OAB 172794\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0310\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO VINICIUS RODRIGUES VIEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO DE ASSIS MATOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"395","paginaFinal":"395","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"912201","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25203477","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Aug 10 2017 10:52:40:110PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1030341-70.2016.8.26.0506","numeroAntigo":"380\/2016","numeroUnificado":"1030341-70.2016.8.26.0506|380\/2016|.","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}