{"numero":"1030491-11.2016.8.26.0002","processos":[{"processo":"1030491-11.2016.8.26.0002","classe":"Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Efeito Suspensivo \/ Impugna\u00e7\u00e3o \/ Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"23\/06\/2016 \u00e0s 14:17 - Depend\u00eancia (1022574-38.2016.8.26.0002)\n4\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional II - Santo Amaro","juiz":"Cinara Palhares","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 90.662,57","partes":[{"tipo":"Embargte","nome":"Luciana Dias Prazeres Magalhaes"},{"tipo":"Embargdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Thiago de Freitas Lins"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jorge Donizeti Sanchez"}],"andamentos":[{"data":"17\/10\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Em atendimento \u00e0 Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 3\/2016 e considerando n\u00e3o se tratar de hip\u00f3tese prevista nos artigos 332, \u00a7 3\u00ba, e 485, \u00a7 7\u00ba, ambos do C\u00f3digo de Processo Civil, fica(m) intimada(s) a(s) parte(s) acerca da interposi\u00e7\u00e3o de apela\u00e7\u00e3o, para apresentar contrarraz\u00f5es no prazo legal. Quanto aos efeitos, deve-se observar o que disp\u00f5e o artigo 1.012 do C\u00f3digo de Processo Civil. Decorrido o prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de contrarraz\u00f5es, com ou sem elas, o processo ser\u00e1 remetido ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70501264-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 16\/10\/2017 16:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70496470-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/10\/2017 14:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70461859-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/09\/2017 15:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0768\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2434 P\u00e1gina: 1854\/1888","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0768\/2017 Teor do ato: Vistos.Recebo os embargos de declara\u00e7\u00e3o, uma vez que tempestivos e dou-lhes provimento para fazer constar no par\u00e1grafo atinente \u00e0 quest\u00e3o da aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de gratuidade da justi\u00e7a o seguinte teor: Desse modo, INDEFIRO o pedido de gratuidade, pois n\u00e3o demonstrada a incapacidade financeira para arcar com as despesas processuais.Recolha a parte autora, as custas e despesas processuais, bem assim, a taxa previdenci\u00e1ria relativa \u00e0 outorga de instrumento de mandato, no prazo de dez dias, sob pena de inscri\u00e7\u00e3o junto \u00e0 d\u00edvida ativa com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 taxa judici\u00e1ria e comunica\u00e7\u00e3o \u00e0 OAB quanto \u00e0 taxa a ela destinada. No mais, permanece a senten\u00e7a tal qual lan\u00e7ada.Intime-se. Advogados(s): Thiago de Freitas Lins (OAB 227731\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Acolhidos    Vistos.Recebo os embargos de declara\u00e7\u00e3o, uma vez que tempestivos e dou-lhes provimento para fazer constar no par\u00e1grafo atinente \u00e0 quest\u00e3o da aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de gratuidade da justi\u00e7a o seguinte teor: Desse modo, INDEFIRO o pedido de gratuidade, pois n\u00e3o demonstrada a incapacidade financeira para arcar com as despesas processuais.Recolha a parte autora, as custas e despesas processuais, bem assim, a taxa previdenci\u00e1ria relativa \u00e0 outorga de instrumento de mandato, no prazo de dez dias, sob pena de inscri\u00e7\u00e3o junto \u00e0 d\u00edvida ativa com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 taxa judici\u00e1ria e comunica\u00e7\u00e3o \u00e0 OAB quanto \u00e0 taxa a ela destinada. No mais, permanece a senten\u00e7a tal qual lan\u00e7ada.Intime-se.","anexo":{"label":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Acolhidos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   das   Na\u00e7\u00f5es   Unidas,   22939 ,   Torre   Brigadeiro,   11\u00ba   andar,   sala   17   -  \nVila   Almeida\nCEP:   04795-100   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   11-55418425   -   E-mail:   stoamaro4cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1030491-11.2016.8.26.0002  - p.  1  \nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1030491-11.2016.8.26.0002\nClasse  - Assunto Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Efeito  Suspensivo  \/ Impugna\u00e7\u00e3o  \/ Embargos  \u00e0 \nExecu\u00e7\u00e3o\nEmbargante : Luciana Dias Prazeres  Magalhaes\nEmbargado : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Cinara  Palhares\nVistos.\nRecebo os  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o,  uma  vez  que  tempestivos  e  dou-lhes  provimento  para  \nfazer constar  no  par\u00e1grafo  atinente  \u00e0  quest\u00e3o  da  aprecia\u00e7\u00e3o  do  pedido  de  gratuidade  da  justi\u00e7a  o  seguinte  \nteor: \nDesse modo,  INDEFIRO  o  pedido  de  gratuidade,  pois  n\u00e3o  demonstrada  a \nincapacidade financeira  para  arcar  com  as  despesas  processuais.\nRecolha a  parte  autora,  as  custas  e  despesas  processuais,  bem  assim,  a  taxa  \nprevidenci\u00e1ria relativa  \u00e0  outorga  de  instrumento  de  mandato,  no  prazo  de  dez  dias,  sob  pena  de  \ninscri\u00e7\u00e3o junto  \u00e0  d\u00edvida  ativa  com  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  taxa  judici\u00e1ria  e  comunica\u00e7\u00e3o  \u00e0  OAB  quanto  \u00e0  taxa  a  ela  \ndestinada. \nNo mais,  permanece  a  senten\u00e7a  tal  qual  lan\u00e7ada.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 15  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030491-11.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 4A5D841. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CINARA PALHARES, liberado nos autos em 15\/09\/2017 \u00e0s 18:56 . fls. 203"}},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70443259-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 14\/09\/2017 19:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0757\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 2125\/2144","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0757\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTES os embargos, com fundamento no artigo 487, I, do CPC de 2015. Em vista da sucumb\u00eancia, CONDENO a parte embargante ao pagamento de custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, os quais fixo em 10% do valor dado \u00e0 causa, nos termos do artigo 85, \u00a72\u00ba, do CPC, verba que dever\u00e1 ser acrescida ao montante do d\u00e9bito principal (\u00a713).Prossiga-se no feito principal.Publique-se. Registre-se. Intimem-se. Advogados(s): Thiago de Freitas Lins (OAB 227731\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTES os embargos, com fundamento no artigo 487, I, do CPC de 2015. Em vista da sucumb\u00eancia, CONDENO a parte embargante ao pagamento de custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, os quais fixo em 10% do valor dado \u00e0 causa, nos termos do artigo 85, \u00a72\u00ba, do CPC, verba que dever\u00e1 ser acrescida ao montante do d\u00e9bito principal (\u00a713).Prossiga-se no feito principal.Publique-se. Registre-se. Intimem-se.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22939, S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  \n04795-100  \n      \n1030491-11.2016.8.26.0002 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1030491-11.2016.8.26.0002  -  Embargos  \u00c0  Execu\u00e7\u00e3o\nAutor\nLUCIANA DIAS  PRAZERES  MAGALHAES ,  Brasileiro,  Casada,  \nBanc\u00e1ria,  RG  20669669,  CPF  104.721.418-05,  Carvalho  de  Freitas,  325,  \nAp  204  -  T  Blanc,  Vila  Andrade,  CEP  05728-030,  S\u00e3o  Paulo  -  SP\nR\u00e9u\nITA\u00da UNIBANCO  S\/A. ,  CNPJ  60.701.190\/0001-04,  Alfredo  Egydio  \nde  Souza  Aranha,  100,  Torre   Ita\u00fasa,  Pq  Jabaquara,  CEP  04344-030,  \nS\u00e3o  Paulo  -  SP  \nJ\nuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cinara   Palhares\nTrata-se  de  embargos  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  com  pedido  de  efeito  suspensivo  e  de  \nconcess\u00e3o  de  justi\u00e7a  gratuita,  em  que  a parte  autora  alegou  a  abusividade  de  cl\u00e1usulas  \ncontratuais,  o  que  gerou  excesso  de  cobran\u00e7a  de  juros  e  juros  capitalizados,  bem  como  \npleiteou  reconhecimento  de  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo,  com  inerente  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  probat\u00f3rio,  \nrequerendo  a  revis\u00e3o  dos  pactos  e  renegocia\u00e7 \u00e3o de  juros,  devido  ao  alegado  anatocismo,  \npara  redu\u00e7\u00e3o  do  montante  do  d\u00e9bito  e  proibi\u00e7\u00e3o  de  inclus\u00e3o  do  nome  da  autora  em  \ncadastros  de  devedores  dos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito.\nHouve  emenda  \u00e0  inicial  (fls.  68).\nA  inicial  foi  indeferida,  com  consequente  extin\u00e7\u00e3o  do  processo  sem  resolu\u00e7\u00e3o  \nde  m\u00e9rito  (fls.  74).\nHouve  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  (fls.  76).\nHouve  recurso  de  apela\u00e7\u00e3o  (fls.  114).\nAc\u00f3rd\u00e3o  do  E.  TJ-SP  deu  provimento  ao  recurso  (fls.  154).\nO  pedido  de  efeitos  suspensivos  foi  rejeitado  (fls.  160).\nHouve  contesta\u00e7\u00e3o,  em  que  a  parte  r\u00e9  sustenta  a  impossibilidade  da  \ndesconstitui\u00e7\u00e3o  da  c\u00e9dula  de  cr\u00e9dito,  a  liquidez  do  t\u00edtulo  executivo  extrajudicial,  a Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030491-11.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 48D8BBE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CINARA PALHARES, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 13:33 . fls. 193\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22939, S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  \n04795-100  \n      \n1030491-11.2016.8.26.0002 - lauda  2\naplica\u00e7\u00e3o\n dos  princ\u00edpios  da  autonomia  da  vontade  e  do  pacta  sunt  servanda ,  a \ninaplicabilidade  do  CDC,  impugnando  a  alegada  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova,  a  legitimidade  \ndos  juros  e  demais  encargos  aplicados,  defendendo  a  legalidade  da  cobran\u00e7a,  requerendo  a  \nimproced\u00eancia  do  pedido.  (fls.163).\nHouve  r\u00e9plica  (fls.  182).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nFundamento  e  decido.\n\u00c9  sabido  que  \" o  Estado  prestar\u00e1  assist\u00eancia  jur\u00eddica  integral  e  gratuita  aos  \nque  comprovarem  insufici\u00eancia  de  recursos \" (art.5\u00ba,  LXXIV,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal).  No  \nmais,  a  declara\u00e7\u00e3o  de  pobreza  estabelece  presun\u00e7\u00e3o  relativa  da  hipossufici\u00eancia ,  que  \ncede  ante  outros  elementos  que  indiquem  a  capacidade  financeira.  Cabe,  desse  modo,  ao  \ninteressado  comprovar  a  condi\u00e7\u00e3o  de  hipossufici\u00eancia  com  outros  documentos,  sob  pena  de  \nindeferimento  do  pedido.  \nDesse  modo,  INDEFIRO  o  pedido  de  gratuidade ,  pois  n\u00e3o  demonstrada  a  \nincapacidade  financeira  para  arcar  com  despesas  processuais.  Pelas  mesmas  raz\u00f5es,  fica  \ndesde  j\u00e1  indeferido  eventual  pedido  de  diferimento  do  recolhimento  das  custas  \njudiciais , conforme  o  art.  5\u00ba,  da  Lei  Estadual  11.608\/03.\nRecolha  a  parte  autora  as  custas  e  despesas  processuais,  bem  como  da  taxa  \nprevidenci\u00e1ria  relativa  \u00e0  procura\u00e7\u00e3o  ad  judicia ,  no  prazo  de  10  dias  \u00fateis,  sob  pena  de  \nextin\u00e7\u00e3o  sem  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito,  por  falta  de  pressuposto  processual  (art.  485,  I  c\/c  IV,  do  \nNCPC),  independentemente  de  nova  intima\u00e7\u00e3o.\nJulgo  antecipadamente  a  lide,  nos  termos  do  artigo  355,  inciso  I,  do  Novo  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nQuanto  aos  juros  morat\u00f3rios  no  percentual  de  12%  (doze  por  cento)  ao  \nano ,  nossos  tribunais  t\u00eam  reiteradamente  decido  que  as  limita\u00e7\u00f5es  relativas  \u00e0s  taxas  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030491-11.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 48D8BBE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CINARA PALHARES, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 13:33 . fls. 194\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22939, S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  \n04795-100  \n      \n1030491-11.2016.8.26.0002 - lauda  3\njuros\n previstas  na  Lei  de  Usura  e  na  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal  antes  da  Emenda  Constitucional  \nn\u00ba  40  n\u00e3o  s\u00e3o  aplic\u00e1veis  \u00e0s  institui\u00e7\u00f5es  financeiras,  porque  essas  institui\u00e7\u00f5es  n\u00e3o  se  \nsujeitam  \u00e0s  normas  do  Dec.  n\u00ba  22.626\/33  nem  \u00e0s  da  Lei  n\u00ba  1.521\/51.  \nDisp\u00f5e  a  S\u00famula  596  do  Supremo  Tribunal  Federal  que  \u201cAs  disposi\u00e7\u00f5es  do  \ndecreto  22.626\/1933  n\u00e3o  se  aplicam  \u00e0s  taxas  de  juros  e  aos  outros  encargos  cobrados  nas  \nopera\u00e7\u00f5es  realizadas  por  institui\u00e7\u00f5es  p\u00fablicas  ou  privadas,  que  integram  o  sistema  \nfinanceiro  nacional\u201d.  \nDessa  forma,  n\u00e3o  h\u00e1  falar  na  aplica\u00e7\u00e3o  da  S\u00famula  121  do  STF  no  presente  \ncaso  diante  da  s\u00famula  596  do  STF,  mais  recente  e  que  cuida  especificamente\n das  \ninstitui\u00e7\u00f5es  banc\u00e1rias,  n\u00e3o  havendo  nem  mesmo  a  configura\u00e7\u00e3o  de  antinomia.  \nQuanto  \u00e0  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros,  \n n\u00e3o  h\u00e1  \u00f3bice  legal  \u00e0  sua  aplica\u00e7\u00e3o  por  \nexpressa  previs\u00e3o  legal.  No  caso  sub  judice  observa-se  que  o  contrato  juntado  aos  autos  foi  \nfirmado  pelas  partes  ap\u00f3s  a  vig\u00eancia  da  primeira  edi\u00e7\u00e3o  da  Medida  Provis\u00f3ria  n\u00ba  1.963  \n(31.03.2000),  de  modo  que  \u00e9  permitida  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  dos  juros,  n\u00e3o  se  verificando,  pois,  \nirregularidade  quanto  a  este  aspecto.\nNesse  sentido  versa  a  S\u00famula  539  do  STJ :  \u201c\u00c9  permitida  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  \njuros  com  periodicidade  inferior  \u00e0  anual  em  contratos  celebrados  com  institui\u00e7\u00f5es  \nintegrantes  do  Sistema  Financeiro  Nacional  a  partir  de  31\/3\/2000  (MP  n.  1.963-17\/2000,  \nreeditada  como  MP  n.  2.170-36\/2001),  desde  que  expressamente  pactuada\u201d.\nAdemais,  em  se  tratando  de  c\u00e9dula  de  cr\u00e9dito  banc\u00e1rio  \u00e9  expressamente  \npermitida  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros.\n\u00c9  certo  afirmar  que  o  acordo  entre  as  partes  tem  for\u00e7a  de  lei,  porquanto  foi  um  \nato  jur\u00eddico  perfeito,  legal  e  l\u00edcito,  devendo  ser  respeitado  o  princ\u00edpio  da  liberdade  \ncontratual  e  da  autonomia  das  partes.\nOutra  n\u00e3o  \u00e9  a  solu\u00e7\u00e3o  \u00e0  vista  do  princ\u00edpio  da  for\u00e7a  obrigat\u00f3ria  dos  contratos,  \ncomo  esclarecido  por  Orlando  Gomes ,  in  verbis :  \u201cO  princ\u00edpio  da  for\u00e7a  obrigat\u00f3ria  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030491-11.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 48D8BBE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CINARA PALHARES, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 13:33 . fls. 195\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22939, S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  \n04795-100  \n      \n1030491-11.2016.8.26.0002 - lauda  4\nconsubstancia-se\n na  regra  de  que  o  contrato  \u00e9  Lei  entre  as  partes.  Celebrado  que  seja,  com  \nobserv\u00e2ncia  de  todos  os  pressupostos  e  requisitos  necess\u00e1rios  \u00e0  sua  validade,  deve  ser  \nexecutado  pelas  partes  como  se  suas  cl\u00e1usulas  fossem  preceitos  legais  imperativos.  O  \ncontrato  obriga  os  contratantes,  seja  quais  forem  as  circunst\u00e2ncias  em  que  tenha  de  ser  \ncumprido.  Estipulado  validamente  seu  conte\u00fado,  vale  dizer,  definidos  os  direitos  e \nobriga\u00e7\u00f5es  de  cada  parte,  as  respectivas  cl\u00e1usulas  t\u00eam  para  os  contratantes,  for\u00e7a  \nobrigat\u00f3ria.  Diz-se  que  \u00e9  intang\u00edvel,  para  significar-se  a  irretratabilidade  do  acordo  de  \nvontades.  Nenhuma  considera\u00e7\u00e3o  de  equidade  justificaria  a  revoga\u00e7\u00e3o  unilateral  do  \ncontrato  ou  a  altera\u00e7\u00e3o  de  suas  cl\u00e1usulas,  que  somente  se  permitem  mediante  novo  \nconcurso  de  vontades\u201d.\nDesqualificar-se  a  declara\u00e7\u00e3o  de  vontade  dada  pelas  partes  \u00e9  desrespeitar-se  o  \nato  jur\u00eddico  perfeito  e  acabado,  ao  arrepio  do  art.  5\u00ba,  inc.  XXXVI  da  Carta  Pol\u00edtica.\nNo  mais,  para  definir  eventual  abusividade  das  cl\u00e1usulas  contratuais  \nabsolutamente  claras  (como  no  caso  dos  autos),  \u00e9  indispens\u00e1vel,  antes,  definir  se  est\u00e3o  \npresentes  os  pressupostos  da  obrigatoriedade  dos  contratos:  a  racionalidade  das  partes  e  a  \nlivre  concorr\u00eancia  na  economia.  Neste  sentido,  Marcos  Cavalcante  de  Oliveira  (Moeda,  \nJuros  e  Institui\u00e7\u00f5es  Financeiras:  Regime  Jur\u00eddico   Rio  de  Janeiro:  Forense,  2009,  p.  481).  \nOra,  nada  foi  alegado  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial  no  sentido  de  negar  a  ocorr\u00eancia  destes  \npressupostos,  que  justificariam  a  interven\u00e7\u00e3o  judicial.  N\u00e3o  vislumbro,  por  estes  motivos,  \ncausas  bastantes  para  afastar  a  obrigatoriedade  dos  contratos  no  caso  dos  autos,  ausentes  \nque  est\u00e3o  os  pressupostos  de  interven\u00e7\u00e3o  judicial.\nApesar  de  ser  aplic\u00e1vel,  a  presente  causa,  o  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  \ntamb\u00e9m  n\u00e3o  incide  o  seu  artigo  51,  IV,  c.c.  \u00a7  4o. ,  o  princ\u00edpio  da  livre  iniciativa  abrange  os  \nprinc\u00edpios  da  liberdade  de  contratar  e  da  livre  concorr\u00eancia,  que  inviabilizam  o  controle  de  \npre\u00e7os.  Mais  uma  vez  cito  Marcos  Cavalcante  de  Oliveira  (Moeda,  Juros  e  Institui\u00e7\u00f5es  \nFinanceiras:  Regime  Jur\u00eddico   Rio  de  Janeiro:  Forense,  2009,  p.  505):  \u201cA  interven\u00e7\u00e3o  do  \nEstado  no  processo  de  forma\u00e7\u00e3o  de  pre\u00e7os  da  economia  s\u00f3  se  justifica,  \u00e0  luz  da  \nConstitui\u00e7\u00e3o,  quando  os  pr\u00f3prios  pressupostos  da  livre  concorr\u00eancia  e  da  livre  iniciativa  \nforem  violados.  Al\u00e9m  desses  limites,  qualquer  interven\u00e7\u00e3o  no  processo  de  forma\u00e7\u00e3o  de  \npre\u00e7os  \u00e9  inconstitucional.\u201d  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030491-11.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 48D8BBE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CINARA PALHARES, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 13:33 . fls. 196\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22939, S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  \n04795-100  \n      \n1030491-11.2016.8.26.0002 - lauda  5\nAbusividade,\n de  mais  a  mais,  deve  ser  cabalmente  comprovada  mediante  \ncotejo  com  a  m\u00e9dia  cobrada  pelas  demais  institui\u00e7\u00f5es  financeiras  em  opera\u00e7\u00f5es  da  mesma  \nesp\u00e9cie.  Os  documentos  que  comprovem  a  abusividade  nestes  termos  devem  acompanhar  a  \ninicial,  nos  termos  do  artigo  320  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  porque  se  trata  de  prova  \ndocumental  essencial  para  a  adequada  compreens\u00e3o  da  demanda.  \nOutrossim,  descabe  a  devolu\u00e7\u00e3o  do  valor  dobrado,  pois  a  repeti\u00e7\u00e3o  em  dobro  \ndo  ind\u00e9bito  s\u00f3  \u00e9  poss\u00edvel  quando  existir  prova  da  m\u00e1-f\u00e9  do  fornecedor,  o  que  n\u00e3o  se  verifica  \nnos  casos  em  que  a  cobran\u00e7a  excessiva  \u00e9  realizada  com  base  em  permissivo  contratual,  \ndeclarado  irregular  t\u00e3o  somente  ap\u00f3s  o  ajuizamento  de  demanda  revisional.  \nAnte  o  exposto,  JULGO  IMPROCEDENTES  os  embargos,  com  fundamento  \nno  artigo  487,  I,  do  CPC  de  2015.  \nEm  vista  da  sucumb\u00eancia,  CONDENO  a  parte  embargante  ao  pagamento  de  \ncustas,  despesas  processuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  os  quais  fixo  em  10%  do  valor  dado  \n\u00e0  causa,  nos  termos  do  artigo  85,  \u00a72\u00ba,  do  CPC,  verba  que  dever\u00e1  ser  acrescida  ao  montante  \ndo  d\u00e9bito  principal  (\u00a713).\nProssiga-se  no  feito  principal.\nPublique-se.  Registre-se.  Intimem-se.\nS\u00e3o Paulo , 28  de  agosto  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030491-11.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 48D8BBE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CINARA PALHARES, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 13:33 . fls. 197"}},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70341071-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 25\/07\/2017 12:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70335904-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 21\/07\/2017 15:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0715\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2384 P\u00e1gina: 2102\/2120","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0715\/2017 Teor do ato: Vistos. Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, no prazo de 15 dias \u00fateis, ou requeiram o julgamento antecipado. Isto \u00e9, caso os fatos narrados necessitem serem provados por meio de prova testemunhal, declinem o nome e qualifica\u00e7\u00e3o completa de suas testemunhas que presenciaram os fatos. Caso o desfecho do processo necessite de uma prova pericial (engenharia civil, el\u00e9trica, mec\u00e2nica, per\u00edcia cont\u00e1bil, per\u00edcia m\u00e9dica etc), requeira a nomea\u00e7\u00e3o de um perito de uma especialidade.No mais, observe que as testemunhas n\u00e3o devem ser arroladas para confrontar provas documentais n\u00e3o impugnadas. Ainda, as provas documentais j\u00e1 devem constar dos autos ou serem juntadas neste momento, sob pena de preclus\u00e3o.Por fim, como se sabe, como regra, o \u00f4nus da prova \u00e9 da parte que o alega, mas se a parte entender que o fato \u00e9 provado com apenas prova documental n\u00e3o h\u00e1 necessidade de requerer outra prova.Aguarde-se no prazo.Intimem-se. Advogados(s): Thiago de Freitas Lins (OAB 227731\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, no prazo de 15 dias \u00fateis, ou requeiram o julgamento antecipado. Isto \u00e9, caso os fatos narrados necessitem serem provados por meio de prova testemunhal, declinem o nome e qualifica\u00e7\u00e3o completa de suas testemunhas que presenciaram os fatos. Caso o desfecho do processo necessite de uma prova pericial (engenharia civil, el\u00e9trica, mec\u00e2nica, per\u00edcia cont\u00e1bil, per\u00edcia m\u00e9dica etc), requeira a nomea\u00e7\u00e3o de um perito de uma especialidade.No mais, observe que as testemunhas n\u00e3o devem ser arroladas para confrontar provas documentais n\u00e3o impugnadas. Ainda, as provas documentais j\u00e1 devem constar dos autos ou serem juntadas neste momento, sob pena de preclus\u00e3o.Por fim, como se sabe, como regra, o \u00f4nus da prova \u00e9 da parte que o alega, mas se a parte entender que o fato \u00e9 provado com apenas prova documental n\u00e3o h\u00e1 necessidade de requerer outra prova.Aguarde-se no prazo.Intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22939, TORRE  BRIGADEIRO,  11\u00ba \nANDAR,  SALA 17, VILA  ALMEIDA  - CEP  04795-100,  FONE: \n11-55418425,  S\u00c3O PAULO-SP  - E-MAIL:  STOAMARO4CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1030491-11.2016.8.26.0002  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1030491-11.2016.8.26.0002  \nClasse  - Assunto Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Efeito  Suspensivo  \/ Impugna\u00e7\u00e3o  \/ \nEmbargos  \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o\nEmbargante : Luciana Dias Prazeres  Magalhaes\nEmbargado : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).  Raphael  Augusto  Cunha  \nVistos.  \nEspecifiquem  as  partes  as  provas  que  pretendem  produzir,  no  prazo  de  15  dias  \u00fateis,  \nou  requeiram  o  julgamento  antecipado.  \nIsto  \u00e9,  caso  os  fatos  narrados  necessitem  serem  provados  por  meio  de  prova  \ntestemunhal,  declinem  o  nome  e  qualifica\u00e7\u00e3o  completa  de  suas  testemunhas  que  presenciaram  os  \nfatos.  Caso  o  desfecho  do  processo  necessite  de  uma  prova  pericial  (engenharia  civil,  el\u00e9trica,  \nmec\u00e2nica,  per\u00edcia  cont\u00e1bil,  per\u00edcia  m\u00e9dica  etc),  requeira  a  nomea\u00e7\u00e3o  de  um  perito  de  uma  \nespecialidade. No mais,  observe  que  as  testemunhas  n\u00e3o  devem  ser  arroladas  para  confrontar  provas  \ndocumentais  n\u00e3o  impugnadas.  Ainda,  as  provas  documentais  j\u00e1  devem  constar  dos  autos  ou  serem  \njuntadas  neste  momento,  sob  pena  de  preclus\u00e3o.\nPor  fim,  como  se  sabe,  como  regra,  o  \u00f4nus  da  prova  \u00e9  da  parte  que  o  alega,  mas  se  a  \nparte  entender  que  o  fato  \u00e9  provado  com  apenas  prova  documental  n\u00e3o  h\u00e1  necessidade  de  requerer  \noutra  prova.\nAguarde-se  no  prazo.\nIntimem-se.\nS\u00e3o  Paulo,  6  de  julho  de  2017\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030491-11.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 43FAAE5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RAPHAEL AUGUSTO CUNHA, liberado nos autos em 06\/07\/2017 \u00e0s 19:09 . fls. 187"}},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Impugna\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70305497-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o sobre a Impugna\u00e7\u00e3o Data: 06\/07\/2017 14:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0702\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2372 P\u00e1gina: 1779\/1811","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0702\/2017 Teor do ato: Vista \u00e0 parte embargante acerca da impugna\u00e7\u00e3o aos embargos apresentada. Advogados(s): Thiago de Freitas Lins (OAB 227731\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Vista \u00e0 parte embargante acerca da impugna\u00e7\u00e3o aos embargos apresentada.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70265537-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/06\/2017 16:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0683\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2354 P\u00e1gina: 2074\/2094","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0683\/2017 Teor do ato: Vistos.Ci\u00eancia do retorno dos autos. Cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o.Anote-se a exist\u00eancia destes no processo de execu\u00e7\u00e3o.Recebo os embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o para discuss\u00e3o, sem atribui\u00e7\u00e3o de efeito suspensivo, vez que n\u00e3o est\u00e3o presentes os requisitos para a concess\u00e3o da tutela provis\u00f3ria, pois al\u00e9m de n\u00e3o se poder vislumbrar, \u00e0 primeira vista, a probabilidade do direito, n\u00e3o se verifica tamb\u00e9m o perigo de dano, al\u00e9m daquilo que \u00e9 inerente a toda e qualquer excuss\u00e3o patrimonial. No mesmo sentido, n\u00e3o h\u00e1 como se ter por perfeitamente caracterizada a ocorr\u00eancia das hip\u00f3teses previstas nos incisos I e II do art. 311, do C\u00f3digo de Processo Civil, sendo o caso de se estabelecer o contradit\u00f3rio antes da aprecia\u00e7\u00e3o das teses lan\u00e7adas. Ante o exposto, deixo de conceder efeito suspensivo. Em termos de prosseguimento, intime(m)-se o(s) embargado(s), na pessoa de seu(s) patrono(s), para, querendo, apresentar(em) impugna\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 dias.Oportunamente, tornem conclusos. Intime-se. Advogados(s): Thiago de Freitas Lins (OAB 227731\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Ci\u00eancia do retorno dos autos. Cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o.Anote-se a exist\u00eancia destes no processo de execu\u00e7\u00e3o.Recebo os embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o para discuss\u00e3o, sem atribui\u00e7\u00e3o de efeito suspensivo, vez que n\u00e3o est\u00e3o presentes os requisitos para a concess\u00e3o da tutela provis\u00f3ria, pois al\u00e9m de n\u00e3o se poder vislumbrar, \u00e0 primeira vista, a probabilidade do direito, n\u00e3o se verifica tamb\u00e9m o perigo de dano, al\u00e9m daquilo que \u00e9 inerente a toda e qualquer excuss\u00e3o patrimonial. No mesmo sentido, n\u00e3o h\u00e1 como se ter por perfeitamente caracterizada a ocorr\u00eancia das hip\u00f3teses previstas nos incisos I e II do art. 311, do C\u00f3digo de Processo Civil, sendo o caso de se estabelecer o contradit\u00f3rio antes da aprecia\u00e7\u00e3o das teses lan\u00e7adas. Ante o exposto, deixo de conceder efeito suspensivo. Em termos de prosseguimento, intime(m)-se o(s) embargado(s), na pessoa de seu(s) patrono(s), para, querendo, apresentar(em) impugna\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 dias.Oportunamente, tornem conclusos. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  das Na\u00e7\u00f5es  Unidas,  22939, Torre Brigadeiro,  11\u00ba andar,  sala 17, Vila  \nAlmeida  - CEP  04795-100,  Fone: 11-55418425,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nstoamaro4cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1030491-11.2016.8.26.0002  - p.  1\nDECIS\u00c3O-MANDADO\nProcesso  n\u00ba: 1030491-11.2016.8.26.0002  - Embargos  \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o\nEmbargante : Luciana Dias Prazeres  Magalhaes\nEmbargado : Ita\u00fa Unibanco  S\/A., Alfredo  Egydio de Souza  Aranha,  100, Torre   \nIta\u00fasa  - CEP  05311-030,  CNPJ 60.701.190\/0001-04\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jamil   Nakad   Junior\nVistos.\nCi\u00eancia  do  retorno  dos  autos.  Cumpra-se  o  V.  Ac\u00f3rd\u00e3o.\nAnote-se  a  exist\u00eancia  destes  no  processo  de  execu\u00e7\u00e3o.\nRecebo  os  embargos  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  para  discuss\u00e3o,  sem  atribui\u00e7\u00e3o  de  efeito  suspensivo,  \nvez  que  n\u00e3o  est\u00e3o  presentes  os  requisitos  para  a  concess\u00e3o  da  tutela  provis\u00f3ria,  pois  al\u00e9m  de  n\u00e3o  se  \npoder  vislumbrar,  \u00e0  primeira  vista,  a  probabilidade  do  direito,  n\u00e3o  se  verifica  tamb\u00e9m  o  perigo  de  \ndano,  al\u00e9m  daquilo  que  \u00e9  inerente  a  toda  e  qualquer  excuss\u00e3o  patrimonial.  No  mesmo  sentido,  n\u00e3o  h\u00e1  \ncomo  se  ter  por  perfeitamente  caracterizada  a  ocorr\u00eancia  das  hip\u00f3teses  previstas  nos  incisos  I  e  II  do  \nart.  311,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  sendo  o caso  de  se  estabelecer  o  contradit\u00f3rio  antes  da  \naprecia\u00e7\u00e3o  das  teses  lan\u00e7adas.  Ante  o  exposto,  deixo  de  conceder  efeito  suspensivo.  \nEm  termos  de  prosseguimento,  intime(m)-se  o(s)  embargado(s),  na  pessoa  de  seu(s)  \npatrono(s),  para,  querendo,  apresentar(em)  impugna\u00e7\u00e3o,  no  prazo  de  15  dias.\nOportunamente,  tornem  conclusos.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 17  de  maio  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030491-11.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 3F49F2C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JAMIL NAKAD JUNIOR, liberado nos autos em 17\/05\/2017 \u00e0s 19:09 . fls. 160"}},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2016","descricao":"Processo Desarquivado Com Reabertura","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0918\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2232 P\u00e1gina: 1671\/1698","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0918\/2016 Teor do ato: Em atendimento \u00e0 Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 3\/2016 e considerando n\u00e3o se tratar de hip\u00f3tese prevista nos artigos 332, \u00a7 3\u00ba, e 485, \u00a7 7\u00ba, ambos do C\u00f3digo de Processo Civil, fica(m) intimada(s) a(s) parte(s) acerca da interposi\u00e7\u00e3o de apela\u00e7\u00e3o, para apresentar contrarraz\u00f5es no prazo legal. Quanto aos efeitos, deve-se observar o que disp\u00f5e o artigo 1.012 do C\u00f3digo de Processo Civil. Decorrido o prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de contrarraz\u00f5es, com ou sem elas, o processo ser\u00e1 remetido ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo. Advogados(s): Thiago de Freitas Lins (OAB 227731\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/10\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Em atendimento \u00e0 Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 3\/2016 e considerando n\u00e3o se tratar de hip\u00f3tese prevista nos artigos 332, \u00a7 3\u00ba, e 485, \u00a7 7\u00ba, ambos do C\u00f3digo de Processo Civil, fica(m) intimada(s) a(s) parte(s) acerca da interposi\u00e7\u00e3o de apela\u00e7\u00e3o, para apresentar contrarraz\u00f5es no prazo legal. Quanto aos efeitos, deve-se observar o que disp\u00f5e o artigo 1.012 do C\u00f3digo de Processo Civil. Decorrido o prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de contrarraz\u00f5es, com ou sem elas, o processo ser\u00e1 remetido ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/10\/2016","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.16.70404333-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 25\/10\/2016 15:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0894\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2215 P\u00e1gina: 2301\/2304","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0894\/2016 Teor do ato: Os embargos de declara\u00e7\u00e3o n\u00e3o merecem prosperar, porquanto a senten\u00e7a n\u00e3o padece de obscuridade, contradi\u00e7\u00e3o ou omiss\u00e3o.A mat\u00e9ria embargada revela, na verdade, mero inconformismo com o julgado, sendo invi\u00e1vel a utiliza\u00e7\u00e3o de embargos declarat\u00f3rios. Diante do exposto, conhe\u00e7o dos embargos declarat\u00f3rios, ante a tempestividade de sua oposi\u00e7\u00e3o, mas, no m\u00e9rito, n\u00e3o acolho as raz\u00f5es expendidas.Int. Advogados(s): Thiago de Freitas Lins (OAB 227731\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Os embargos de declara\u00e7\u00e3o n\u00e3o merecem prosperar, porquanto a senten\u00e7a n\u00e3o padece de obscuridade, contradi\u00e7\u00e3o ou omiss\u00e3o.A mat\u00e9ria embargada revela, na verdade, mero inconformismo com o julgado, sendo invi\u00e1vel a utiliza\u00e7\u00e3o de embargos declarat\u00f3rios. Diante do exposto, conhe\u00e7o dos embargos declarat\u00f3rios, ante a tempestividade de sua oposi\u00e7\u00e3o, mas, no m\u00e9rito, n\u00e3o acolho as raz\u00f5es expendidas.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22939, TORRE  BRIGADEIRO,  11\u00ba ANDAR,  \nSALA  17, VILA  ALMEIDA  - CEP  04795-100,  FONE: 11-55418425,  S\u00c3O PAULO-\nSP  - E-MAIL:  STOAMARO4CV@TJSP.JUS.BR\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1030491-11.2016.8.26.0002  - Embargos  \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o\nEmbargante Luciana Dias Prazeres  Magalhaes\nEmbargado Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nOs  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  merecem  prosperar,  porquanto  a  senten\u00e7a  n\u00e3o  \npadece  de  obscuridade,  contradi\u00e7\u00e3o  ou  omiss\u00e3o.\nA  mat\u00e9ria  embargada  revela,  na  verdade,  mero  inconformismo  com  o  julgado,  \nsendo  invi\u00e1vel  a  utiliza\u00e7\u00e3o  de  embargos  declarat\u00f3rios.  \nDiante  do  exposto,  conhe\u00e7o  dos  embargos  declarat\u00f3rios,  ante  a  tempestividade  \nde  sua  oposi\u00e7\u00e3o,  mas,  no  m\u00e9rito,  n\u00e3o  acolho  as  raz\u00f5es  expendidas.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  04\/10\/2016Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030491-11.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 2F3020F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA MIRANDA TAVARES, liberado nos autos em 04\/10\/2016 \u00e0s 12:59 . fls. 112"}},{"data":"26\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2016","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WSTA.16.70344220-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 19\/09\/2016 15:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2016","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0870\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2197 P\u00e1gina: 1802\/1828","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0870\/2016 Teor do ato: Vistos.O caso \u00e9 de indeferimento da inicial, por aus\u00eancia de pe\u00e7as processuais obrigat\u00f3rias.Intimado a regularizar, o autor n\u00e3o cumpriu a dilig\u00eancia.Pelo exposto, INDEFIRO A INICIAL e JULGO EXTINTO O PROCESSO. Condeno a parte autora ao pagamento das custas processuais .P. R. I. e arquivem-se. Advogados(s): Thiago de Freitas Lins (OAB 227731\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2016","descricao":"Indeferida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial sem Resolu\u00e7\u00e3o do M\u00e9rito - Senten\u00e7a Resumida    Vistos.O caso \u00e9 de indeferimento da inicial, por aus\u00eancia de pe\u00e7as processuais obrigat\u00f3rias.Intimado a regularizar, o autor n\u00e3o cumpriu a dilig\u00eancia.Pelo exposto, INDEFIRO A INICIAL e JULGO EXTINTO O PROCESSO. Condeno a parte autora ao pagamento das custas processuais .P. R. I. e arquivem-se.","anexo":{"label":"Indeferida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial sem Resolu\u00e7\u00e3o do M\u00e9rito - Senten\u00e7a Resumida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22939, S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  \n04795-100  \n      \n1030491-11.2016.8.26.0002 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: Embargos \u00c0  Execu\u00e7\u00e3o  -   1030491-11.2016.8.26.0002\nAutor: Luciana Dias  Prazeres  Magalhaes\nR\u00e9u: Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Helena   Campos   Refosco\nVistos.\nO  caso  \u00e9  de  indeferimento  da  inicial,  por  aus\u00eancia  de  pe\u00e7as  processuais  \nobrigat\u00f3rias .\nIntimado a  regularizar,  o  autor  n\u00e3o  cumpriu  a  dilig\u00eancia.\nPelo  exposto,  INDEFIRO  A  INICIAL  e  JULGO  EXTINTO  O \nPROCESSO.  Condeno  a  parte  autora  ao  pagamento  das  custas  processuais  .\nP.  R.  I.  e  arquivem-se.\nS\u00e3o  Paulo , 05  de  setembro  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030491-11.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 2D36082. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HELENA CAMPOS REFOSCO, liberado nos autos em 05\/09\/2016 \u00e0s 18:32 . fls. 74"}},{"data":"14\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2016","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.16.70238370-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 12\/07\/2016 14:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0823\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2145 P\u00e1gina: 1928\/1952","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0823\/2016 Teor do ato: Vistos.De acordo com o artigo 914, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, \"Os embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o ser\u00e3o distribu\u00eddos por depend\u00eancia, autuados em apartado e instru\u00eddos com c\u00f3pias das pe\u00e7as processuais relevantes, que poder\u00e3o ser declaradas aut\u00eanticas pelo pr\u00f3prio advogado, sob sua responsabilidade pessoal\". Por isso, no prazo de 15 dias, sob pena de indeferimento, caber\u00e1 \u00e0 parte embargante emendar a peti\u00e7\u00e3o inicial, trazendo aos autos as c\u00f3pias das principais pe\u00e7as da a\u00e7\u00e3o executiva, em especial: peti\u00e7\u00e3o inicial; t\u00edtulo executado e c\u00e1lculos da d\u00edvida, al\u00e9m da certid\u00e3o da respectiva cita\u00e7\u00e3o. Os documentos dever\u00e3o ser apresentados em conformidade com as especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas da na Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 551\/11, do E. TJSP, na ordem em que dever\u00e3o aparecer no processo; e classificadas de acordo com a listagem disponibilizada no sistema informatizado. Por fim, o valor da causa dever\u00e1 observar o valor da execu\u00e7\u00e3o (optando por controverter a exigibilidade, havendo pedido de extin\u00e7\u00e3o), ou o valor controvertido (tratando-se apenas de alega\u00e7\u00e3o de excesso de execu\u00e7\u00e3o), providenciando, ainda, a complementa\u00e7\u00e3o das custas iniciais. Mesmo se o embargante for benefici\u00e1rio da Lei 1.060\/50, esta n\u00e3o abrange os deveres da parte, mas apenas isen\u00e7\u00e3o de custas e honor\u00e1rios.Em caso de in\u00e9rcia, tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o, sem nova intima\u00e7\u00e3o.Int. Advogados(s): Thiago de Freitas Lins (OAB 227731\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.De acordo com o artigo 914, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, \"Os embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o ser\u00e3o distribu\u00eddos por depend\u00eancia, autuados em apartado e instru\u00eddos com c\u00f3pias das pe\u00e7as processuais relevantes, que poder\u00e3o ser declaradas aut\u00eanticas pelo pr\u00f3prio advogado, sob sua responsabilidade pessoal\". Por isso, no prazo de 15 dias, sob pena de indeferimento, caber\u00e1 \u00e0 parte embargante emendar a peti\u00e7\u00e3o inicial, trazendo aos autos as c\u00f3pias das principais pe\u00e7as da a\u00e7\u00e3o executiva, em especial: peti\u00e7\u00e3o inicial; t\u00edtulo executado e c\u00e1lculos da d\u00edvida, al\u00e9m da certid\u00e3o da respectiva cita\u00e7\u00e3o. Os documentos dever\u00e3o ser apresentados em conformidade com as especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas da na Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 551\/11, do E. TJSP, na ordem em que dever\u00e3o aparecer no processo; e classificadas de acordo com a listagem disponibilizada no sistema informatizado. Por fim, o valor da causa dever\u00e1 observar o valor da execu\u00e7\u00e3o (optando por controverter a exigibilidade, havendo pedido de extin\u00e7\u00e3o), ou o valor controvertido (tratando-se apenas de alega\u00e7\u00e3o de excesso de execu\u00e7\u00e3o), providenciando, ainda, a complementa\u00e7\u00e3o das custas iniciais. Mesmo se o embargante for benefici\u00e1rio da Lei 1.060\/50, esta n\u00e3o abrange os deveres da parte, mas apenas isen\u00e7\u00e3o de custas e honor\u00e1rios.Em caso de in\u00e9rcia, tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o, sem nova intima\u00e7\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  das Na\u00e7\u00f5es  Unidas,  22939, Torre Brigadeiro,  11\u00ba andar,  sala 17, Vila  \nAlmeida  - CEP  04795-100,  Fone: 11-55418425,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nstoamaro4cv@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1030491-11.2016.8.26.0002  - Embargos  \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o\nEmbargante\/Autor: Luciana Dias Prazeres  Magalhaes\nEmbargado\/R\u00e9u: Ita\u00fa\n Unibanco  S\/A.\nVistos.\nDe  acordo  com  o  artigo  914,  \u00a7  1\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  \u201cOs  \nembargos  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  ser\u00e3o  distribu\u00eddos  por  depend\u00eancia,  autuados  em  apartado  e  instru\u00eddos  \ncom  c\u00f3pias  das  pe\u00e7as  processuais  relevantes,  que  poder\u00e3o  ser  declaradas  aut\u00eanticas  pelo  \npr\u00f3prio  advogado,  sob  sua  responsabilidade  pessoal\u201d.  \nPor  isso,  no  prazo  de  15  dias,  sob  pena  de  indeferimento,  caber\u00e1  \u00e0  parte  \nembargante  emendar  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  trazendo  aos  autos  as  c\u00f3pias  das  principais  pe\u00e7as  da  a\u00e7\u00e3o  \nexecutiva,  em  especial:  peti\u00e7\u00e3o  inicial;  t\u00edtulo  executado  e  c\u00e1lculos  da  d\u00edvida,  al\u00e9m  da  certid\u00e3o  \nda  respectiva  cita\u00e7\u00e3o.  Os  documentos  dever\u00e3o  ser  apresentados  em  conformidade  com  as  \nespecifica\u00e7\u00f5es  t\u00e9cnicas  da  na  Resolu\u00e7\u00e3o  n\u00ba  551\/11,  do  E.  TJSP,  na  ordem  em  que  dever\u00e3o  \naparecer  no  processo;  e classificadas  de  acordo  com  a  listagem  disponibilizada  no  sistema  \ninformatizado.  \nPor fim,  o  valor  da  causa  dever\u00e1  observar  o  valor  da  execu\u00e7\u00e3o  (optando  por  \ncontroverter  a  exigibilidade,  havendo  pedido  de  extin\u00e7\u00e3o),  ou  o  valor  controvertido  (tratando-\nse  apenas  de  alega\u00e7\u00e3o  de  excesso  de  execu\u00e7\u00e3o),  providenciando,  ainda,  a  complementa\u00e7\u00e3o  das  \ncustas  iniciais.  \nMesmo  se  o  embargante  for  benefici\u00e1rio  da  Lei  1.060\/50,  esta  n\u00e3o  abrange  \nos  deveres  da  parte,  mas  apenas  isen\u00e7\u00e3o  de  custas  e  honor\u00e1rios.\nEm  caso  de  in\u00e9rcia,  tornem  conclusos  para  extin\u00e7\u00e3o,  sem  nova  intima\u00e7\u00e3o.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  23\/06\/2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030491-11.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 278D7CC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HELENA CAMPOS REFOSCO, liberado nos autos em 23\/06\/2016 \u00e0s 17:18 . fls. 66"}},{"data":"23\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo por Depend\u00eancia (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   concess\u00e3o dos benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita reconhecida a abusividade na cobran\u00e7a, os encargos e taxa de juros acima do limite legal e a veda\u00e7\u00e3o da pr\u00e1tica de anatocismo redu\u00e7\u00e3o do montante do d\u00e9bito de acordo com os par\u00e2metros legais restitui\u00e7\u00e3o do ind\u00e9bito em dobro invers\u00e3o do \u00f4nus probat\u00f3rios Embargado a proibi\u00e7\u00e3o de inclus\u00e3o do nome da Embargante nos cadastros de devedores dos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito condena\u00e7\u00e3o do Embargado em honor\u00e1rios advocat\u00edcios","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"12\/07\/2016","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"19\/09\/2016","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"25\/10\/2016","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"14\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"06\/07\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o sobre a Impugna\u00e7\u00e3o"},{"data":"21\/07\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"25\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"14\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"25\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/10\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"16\/10\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":55,"total_andamentos":55}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"700850268","codPublicacaoOrigem":"1162237999","dataDivulgacao":"Jun 22 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 23 2017 12:00:00:000AM","numero":"1030491-11.2016.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2372","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1030491-11.2016.8.26.0002 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Efeito Suspensivo\/Impugna\u00e7\u00e3o\/Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Luciana Dias Prazeres Magalhaes - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vista \u00e0 parte embargante acerca da impugna\u00e7\u00e3o aos embargos apresentada. - ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), THIAGO DE FREITAS LINS (OAB 227731\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0702\/2017 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATO DE ABREU PERINE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS ROBERTO MUNARETTO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1798","paginaFinal":"1798","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"890474","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23619696","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jun 22 2017 12:10:47:170AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1030491-11.2016.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1030491-11.2016.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"502262295","codPublicacaoOrigem":"893017283","dataDivulgacao":"Jun 28 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 29 2016 12:00:00:000AM","numero":"1030491-11.2016.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2145","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1030491-11.2016.8.26.0002 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Efeito Suspensivo\/Impugna\u00e7\u00e3o\/Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Luciana Dias Prazeres Magalhaes - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.De acordo com o artigo 914, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, \"Os embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o ser\u00e3o distribu\u00eddos por depend\u00eancia, autuados em apartado e instru\u00eddos com c\u00f3pias das pe\u00e7as processuais relevantes, que poder\u00e3o ser declaradas aut\u00eanticas pelo pr\u00f3prio advogado, sob sua responsabilidade pessoal\". Por isso, no prazo de 15 dias, sob pena de indeferimento, caber\u00e1 \u00e0 parte embargante emendar a peti\u00e7\u00e3o inicial, trazendo aos autos as c\u00f3pias das principais pe\u00e7as da a\u00e7\u00e3o executiva, em especial: peti\u00e7\u00e3o inicial; t\u00edtulo executado e c\u00e1lculos da d\u00edvida, al\u00e9m da certid\u00e3o da respectiva cita\u00e7\u00e3o. Os documentos dever\u00e3o ser apresentados em conformidade com as especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas da na Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 551\/11, do E. TJSP, na ordem em que dever\u00e3o aparecer no processo; e classificadas de acordo com a listagem disponibilizada no sistema informatizado. Por fim, o valor da causa dever\u00e1 observar o valor da execu\u00e7\u00e3o (optando por controverter a exigibilidade, havendo pedido de extin\u00e7\u00e3o), ou o valor controvertido (tratando-se apenas de alega\u00e7\u00e3o de excesso de execu\u00e7\u00e3o), providenciando, ainda, a complementa\u00e7\u00e3o das custas iniciais. Mesmo se o embargante for benefici\u00e1rio da Lei 1.060\/50, esta n\u00e3o abrange os deveres da parte, mas apenas isen\u00e7\u00e3o de custas e honor\u00e1rios.Em caso de in\u00e9rcia, tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o, sem nova intima\u00e7\u00e3o.Int. - ADV: THIAGO DE FREITAS LINS (OAB 227731\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0823\/2016 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATO DE ABREU PERINE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS ROBERTO MUNARETTO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1944","paginaFinal":"1944","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"697572","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13999999","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Jun 27 2016 11:18:32:670PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1030491-11.2016.8.26.0002","numeroAntigo":"551\/11","numeroUnificado":"1030491-11.2016.8.26.0002|551\/11","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"543549352","codPublicacaoOrigem":"953317270","dataDivulgacao":"Sep  9 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 12 2016 12:00:00:000AM","numero":"1030491-11.2016.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2197","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1030491-11.2016.8.26.0002 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Efeito Suspensivo\/Impugna\u00e7\u00e3o\/Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Luciana Dias Prazeres Magalhaes - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.O caso \u00e9 de indeferimento da inicial, por aus\u00eancia de pe\u00e7as processuais obrigat\u00f3rias.Intimado a regularizar, o autor n\u00e3o cumpriu a dilig\u00eancia.Pelo exposto, INDEFIRO A INICIAL e JULGO EXTINTO O PROCESSO. Condeno a parte autora ao pagamento das custas processuais .P. R. I. e arquivem-se. - ADV: THIAGO DE FREITAS LINS (OAB 227731\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0870\/2016 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATO DE ABREU PERINE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS ROBERTO MUNARETTO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1816","paginaFinal":"1816","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"738499","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"15667100","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Sep  8 2016 11:58:23:897PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1030491-11.2016.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1030491-11.2016.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"501204129","codPublicacaoOrigem":"892307814","dataDivulgacao":"Jun 27 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 28 2016 12:00:00:000AM","numero":"1030491-11.2016.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2144","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1030491-11.2016.8.26.0002 CLASSE :EMBARGOS \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O EMBARGTE : Luciana Dias Prazeres Magalhaes ADVOGADO : 227731\/SP - Thiago de Freitas Lins EMBARGDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A. VARA :4\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL II - SANTO AMARO EM 23\/06\/2016","paginaInicial":"1912","paginaFinal":"1912","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"696962","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13964549","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"86","usuarioCadastro":"priscila.cabral","dataHoraCadastro":"Jun 27 2016 07:26:59:863AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1030491-11.2016.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1030491-11.2016.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"602101009","codPublicacaoOrigem":"1058796732","dataDivulgacao":"Dec 12 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 13 2016 12:00:00:000AM","numero":"1030491-11.2016.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2257","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1030491-11.2016.8.26.0002; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o; Comarca: S\u00e3o Paulo; Vara: 4\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o; N\u00ba origem: 1030491-11.2016.8.26.0002; Assunto: C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio; Apelante: Luciana Dias Prazeres Magalhaes; Advogado: Thiago de Freitas Lins (OAB: 227731\/SP); Apelado: Ita\u00fa Unibanco S\/A; Advogado: Sem Advogado (OAB:\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Recursos  Entrada de Autos de Direito Privado 2 - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 44 - Ipiranga\r\nPROCESSOS ENTRADOS EM 05\/12\/2016","paginaInicial":"161","paginaFinal":"161","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"811666","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"18342125","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Dec 12 2016 10:38:30:883AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1030491-11.2016.8.26.0002","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1030491-11.2016.8.26.0002|551\/2011|1030491-11.2016.8.26.0002","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"579310731","codPublicacaoOrigem":"1008079299","dataDivulgacao":"Nov  1 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  3 2016 12:00:00:000AM","numero":"1030491-11.2016.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2232","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1030491-11.2016.8.26.0002 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Efeito Suspensivo\/Impugna\u00e7\u00e3o\/Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Luciana Dias Prazeres Magalhaes - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Em atendimento \u00e0 Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 3\/2016 e considerando n\u00e3o se tratar de hip\u00f3tese prevista nos artigos 332, \u00a7 3\u00ba, e 485, \u00a7 7\u00ba, ambos do C\u00f3digo de Processo Civil, fica(m) intimada(s) a(s) parte(s) acerca da interposi\u00e7\u00e3o de apela\u00e7\u00e3o, para apresentar contrarraz\u00f5es no prazo legal. Quanto aos efeitos, deve-se observar o que disp\u00f5e o artigo 1.012 do C\u00f3digo de Processo Civil. Decorrido o prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de contrarraz\u00f5es, com ou sem elas, o processo ser\u00e1 remetido ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo. - ADV: THIAGO DE FREITAS LINS (OAB 227731\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0918\/2016 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATO DE ABREU PERINE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS ROBERTO MUNARETTO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1682","paginaFinal":"1682","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"772987","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17100303","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Nov  1 2016 08:11:15:163AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1030491-11.2016.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1030491-11.2016.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"660378799","codPublicacaoOrigem":"1128882959","dataDivulgacao":"Apr 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"1030491-11.2016.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2326","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1030491-11.2016.8.26.0002 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Apelante: Luciana Dias Prazeres Magalhaes - Apelado: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Magistrado(a) Ana de Lourdes Coutinho Silva da Fonseca - Deram provimento ao recurso. V. U. - EMBARGOS \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O - PEDIDO DE ANULA\u00c7\u00c3O DA RESPEIT\u00c1VEL SENTEN\u00c7A QUE INDEFERIU A PETI\u00c7\u00c3O INICIAL DOS EMBARGOS \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O - CABIMENTO - HIP\u00d3TESE EM QUE N\u00c3O SE VERIFICA M\u00c1-F\u00c9 OU DESCUMPRIMENTO DA R. DECIS\u00c3O DE FLS. 66, MAS SIM UM ERRO DO PATRONO DA EMBARGANTE AO N\u00c3O JUNTAR OS DOCUMENTOS, CONFORME FORA DETERMINADO - SENTEN\u00c7A TERMINATIVA QUE DEVE SER ANULADA - RECURSO PROVIDO. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 174,23 - (GUIA GRU NO SITE http:\/www. stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 181,34 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 87,40 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 581 DE 08\/06\/2016 DO STF. Os valores referente ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso III, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 581\/2016 do STF de 08\/06\/2016. - Advs: Thiago de Freitas Lins (OAB: 227731\/SP) - Sem Advogado (OAB:\/ SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Salas 207\/209","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 7\u00ba Grupo - 13\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 207\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"2447","paginaFinal":"2447","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"860690","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21658712","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Apr 11 2017 12:00:09:467AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1030491-11.2016.8.26.0002","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1030491-11.2016.8.26.0002|551\/2011|581\/2016","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747913325","codPublicacaoOrigem":"1195664829","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1030491-11.2016.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1030491-11.2016.8.26.0002 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Efeito Suspensivo\/Impugna\u00e7\u00e3o\/Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Luciana Dias Prazeres Magalhaes - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTES os embargos, com fundamento no artigo 487, I, do CPC de 2015. Em vista da sucumb\u00eancia, CONDENO a parte embargante ao pagamento de custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, os quais fixo em 10% do valor dado \u00e0 causa, nos termos do artigo 85, \u00a72\u00ba, do CPC, verba que dever\u00e1 ser acrescida ao montante do d\u00e9bito principal (\u00a713).Prossiga-se no feito principal.Publique-se. Registre-se. Intimem-se. - ADV: THIAGO DE FREITAS LINS (OAB 227731\/SP), JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0757\/2017 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATO DE ABREU PERINE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS ROBERTO MUNARETTO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2136","paginaFinal":"2136","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"921163","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25945410","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 08:44:55:430AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1030491-11.2016.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1030491-11.2016.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"562839376","codPublicacaoOrigem":"986235651","dataDivulgacao":"Oct  5 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  6 2016 12:00:00:000AM","numero":"1030491-11.2016.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2215","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1030491-11.2016.8.26.0002 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Efeito Suspensivo\/Impugna\u00e7\u00e3o\/Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Luciana Dias Prazeres Magalhaes - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Os embargos de declara\u00e7\u00e3o n\u00e3o merecem prosperar, porquanto a senten\u00e7a n\u00e3o padece de obscuridade, contradi\u00e7\u00e3o ou omiss\u00e3o.A mat\u00e9ria embargada revela, na verdade, mero inconformismo com o julgado, sendo invi\u00e1vel a utiliza\u00e7\u00e3o de embargos declarat\u00f3rios. Diante do exposto, conhe\u00e7o dos embargos declarat\u00f3rios, ante a tempestividade de sua oposi\u00e7\u00e3o, mas, no m\u00e9rito, n\u00e3o acolho as raz\u00f5es expendidas.Int. - ADV: THIAGO DE FREITAS LINS (OAB 227731\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0894\/2016 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATO DE ABREU PERINE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS ROBERTO MUNARETTO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2303","paginaFinal":"2303","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"753311","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16447381","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Oct  4 2016 11:19:31:710PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1030491-11.2016.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1030491-11.2016.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"641291857","codPublicacaoOrigem":"1109544005","dataDivulgacao":"Mar 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 15 2017 12:00:00:000AM","numero":"1030491-11.2016.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2306","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1030491-11.2016.8.26.0002 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Apelante: Luciana Dias Prazeres Magalhaes - Apelado: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Faculto aos interessados manifesta\u00e7\u00e3o, em dez dias, de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos dos artigos 1\u00ba e 2\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, do \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal, publicada no DJE de 25 de agosto de 2011 e em vigor desde 26 de setembro de 2011. Int. S\u00e3o Paulo, 12 de mar\u00e7o de 2017. - Magistrado(a) Ana de Lourdes Coutinho Silva da Fonseca - Advs: Thiago de Freitas Lins (OAB: 227731\/SP) - Sem Advogado (OAB:\/SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Salas 207\/209","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 7\u00ba Grupo - 13\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 207\r\nDESPACHO","paginaInicial":"679","paginaFinal":"679","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"848178","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20625799","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Mar 14 2017 12:02:51:800AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1030491-11.2016.8.26.0002","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1030491-11.2016.8.26.0002|551\/2011|549\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"758975052","codPublicacaoOrigem":"1202662537","dataDivulgacao":"Sep 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"1030491-11.2016.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2434","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1030491-11.2016.8.26.0002 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Efeito Suspensivo\/Impugna\u00e7\u00e3o\/Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Luciana Dias Prazeres Magalhaes - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.Recebo os embargos de declara\u00e7\u00e3o, uma vez que tempestivos e dou-lhes provimento para fazer constar no par\u00e1grafo atinente \u00e0 quest\u00e3o da aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de gratuidade da justi\u00e7a o seguinte teor: Desse modo, INDEFIRO o pedido de gratuidade, pois n\u00e3o demonstrada a incapacidade financeira para arcar com as despesas processuais.Recolha a parte autora, as custas e despesas processuais, bem assim, a taxa previdenci\u00e1ria relativa \u00e0 outorga de instrumento de mandato, no prazo de dez dias, sob pena de inscri\u00e7\u00e3o junto \u00e0 d\u00edvida ativa com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 taxa judici\u00e1ria e comunica\u00e7\u00e3o \u00e0 OAB quanto \u00e0 taxa a ela destinada. No mais, permanece a senten\u00e7a tal qual lan\u00e7ada.Intime-se. - ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), THIAGO DE FREITAS LINS (OAB 227731\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0768\/2017 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATO DE ABREU PERINE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS ROBERTO MUNARETTO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1873","paginaFinal":"1873","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"927554","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26402238","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Sep 20 2017 04:33:24:380AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1030491-11.2016.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1030491-11.2016.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"684391518","codPublicacaoOrigem":"1149798480","dataDivulgacao":"May 25 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 26 2017 12:00:00:000AM","numero":"1030491-11.2016.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2354","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1030491-11.2016.8.26.0002 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Efeito Suspensivo\/Impugna\u00e7\u00e3o\/Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Luciana Dias Prazeres Magalhaes - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.Ci\u00eancia do retorno dos autos. Cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o.Anotese a exist\u00eancia destes no processo de execu\u00e7\u00e3o.Recebo os embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o para discuss\u00e3o, sem atribui\u00e7\u00e3o de efeito suspensivo, vez que n\u00e3o est\u00e3o presentes os requisitos para a concess\u00e3o da tutela provis\u00f3ria, pois al\u00e9m de n\u00e3o se poder vislumbrar, \u00e0 primeira vista, a probabilidade do direito, n\u00e3o se verifica tamb\u00e9m o perigo de dano, al\u00e9m daquilo que \u00e9 inerente a toda e qualquer excuss\u00e3o patrimonial. No mesmo sentido, n\u00e3o h\u00e1 como se ter por perfeitamente caracterizada a ocorr\u00eancia das hip\u00f3teses previstas nos incisos I e II do art. 311, do C\u00f3digo de Processo Civil, sendo o caso de se estabelecer o contradit\u00f3rio antes da aprecia\u00e7\u00e3o das teses lan\u00e7adas. Ante o exposto, deixo de conceder efeito suspensivo. Em termos de prosseguimento, intime(m)-se o(s) embargado(s), na pessoa de seu(s) patrono(s), para, querendo, apresentar(em) impugna\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 dias.Oportunamente, tornem conclusos. Intime-se. - ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), THIAGO DE FREITAS LINS (OAB 227731\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0683\/2017 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATO DE ABREU PERINE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS ROBERTO MUNARETTO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2090","paginaFinal":"2090","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"878540","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22839719","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"May 24 2017 10:59:50:053PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1030491-11.2016.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1030491-11.2016.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"711089641","codPublicacaoOrigem":"1170527247","dataDivulgacao":"Jul 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 11 2017 12:00:00:000AM","numero":"1030491-11.2016.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2384","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1030491-11.2016.8.26.0002 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Efeito Suspensivo\/Impugna\u00e7\u00e3o\/Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Luciana Dias Prazeres Magalhaes - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos. Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, no prazo de 15 dias \u00fateis, ou requeiram o julgamento antecipado. Isto \u00e9, caso os fatos narrados necessitem serem provados por meio de prova testemunhal, declinem o nome e qualifica\u00e7\u00e3o completa de suas testemunhas que presenciaram os fatos. Caso o desfecho do processo necessite de uma prova pericial (engenharia civil, el\u00e9trica, mec\u00e2nica, per\u00edcia cont\u00e1bil, per\u00edcia m\u00e9dica etc), requeira a nomea\u00e7\u00e3o de um perito de uma especialidade.No mais, observe que as testemunhas n\u00e3o devem ser arroladas para confrontar provas documentais n\u00e3o impugnadas. Ainda, as provas documentais j\u00e1 devem constar dos autos ou serem juntadas neste momento, sob pena de preclus\u00e3o.Por fim, como se sabe, como regra, o \u00f4nus da prova \u00e9 da parte que o alega, mas se a parte entender que o fato \u00e9 provado com apenas prova documental n\u00e3o h\u00e1 necessidade de requerer outra prova.Aguarde-se no prazo.Intimem-se. - ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), THIAGO DE FREITAS LINS (OAB 227731\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0715\/2017 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATO DE ABREU PERINE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS ROBERTO MUNARETTO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2114","paginaFinal":"2114","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"898105","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24089084","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Jul 10 2017 07:09:46:093AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1030491-11.2016.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1030491-11.2016.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}