{"numero":"1030327-46.2016.8.26.0196","processos":[{"processo":"1030327-46.2016.8.26.0196    Em grau de recurso","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"08\/12\/2016 \u00e0s 18:04 - Livre\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Franca","juiz":"Jo\u00e3o Sartori Pires","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 20.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Wantuil Silva Barto"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Itau - Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Josias Wellington Silveira"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o Encaminhada Expedida    REMESSA DE PROCESSO AO TJSP","anexo":{"label":"Certid\u00e3o Encaminhada Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    CERTID\u00c3O - Ato Ordinat\u00f3rioCertifico e dou f\u00e9 que pratiquei o seguinte ato ordinat\u00f3rio, nos termos do art. 203, \u00a7 4\u00ba, do CPC:1)CERTID\u00c3O DE REMESSA PROCESSO AO . TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A\/SP - DESPACHO FLS. 72.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.17.70156123-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 03\/10\/2017 12:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1445\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2435 P\u00e1gina: 3486\/3488","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1445\/2017 Teor do ato: Vistos,Recurso de apela\u00e7\u00e3o apresentado pela parte AUTORA juntado \u00e0s fls. 66\/71. Intime-se a parte contr\u00e1ria para, querendo, apresentar suas contrarraz\u00f5es no prazo de 15 dias.Ap\u00f3s apresentadas as contrarraz\u00f5es, ou no caso de certifica\u00e7\u00e3o do decurso de prazo, subam os autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a com as nossas homenagens, providenciando a serventia o necess\u00e1rio.Intime-se. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Josias Wellington Silveira (OAB 293832\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Despacho    Vistos,Recurso de apela\u00e7\u00e3o apresentado pela parte AUTORA juntado \u00e0s fls. 66\/71. Intime-se a parte contr\u00e1ria para, querendo, apresentar suas contrarraz\u00f5es no prazo de 15 dias.Ap\u00f3s apresentadas as contrarraz\u00f5es, ou no caso de certifica\u00e7\u00e3o do decurso de prazo, subam os autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a com as nossas homenagens, providenciando a serventia o necess\u00e1rio.Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Franca\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Presidente  Vargas,  2650 ,   .  -   Jardim  Doutor  Ant\u00f4nio  Petr\u00e1glia\nCEP:   14402-000  -   Franca  -   SP\nTelefone:   (16)  3722-4499  -  E-mail:   franca1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1030327-46.2016.8.26.0196  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1030327-46.2016.8.26.0196\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Wantuil Silva Barto\nRequerido : Banco Itau - Unibanco  S\/A\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Jo\u00e3o  Sartori  Pires\nCONCLUS\u00c3O:\nEm  15  de  setembro  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  Jo\u00e3o  Sartori  Pires ,  MM.  \nJuiz  de  Direito.  Eu,   Selma  Maria  Gomes  Henciso , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei  e  subsc.\n                                   Vistos,\nRecurso  de  apela\u00e7\u00e3o  apresentado  pela  parte  AUTORA  juntado  \u00e0s  fls.  66\/71.  \nIntime-se  a  parte  contr\u00e1ria  para,  querendo,  apresentar  suas  contrarraz\u00f5es  no  prazo  de  15  dias.\nAp\u00f3s  apresentadas  as  contrarraz\u00f5es,  ou  no  caso  de  certifica\u00e7\u00e3o  do  decurso  de  \nprazo,  subam  os  autos  ao  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a  com  as  nossas  homenagens,  providenciando  a  \nserventia  o  necess\u00e1rio.\nIntime-se.\nFranca , 15  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030327-46.2016.8.26.0196 e c\u00f3digo 21F64BA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO SARTORI PIRES, liberado nos autos em 19\/09\/2017 \u00e0s 17:59 . fls. 72"}},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.17.70144465-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 14\/09\/2017 17:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1390\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 2888\/2893","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1390\/2017 Teor do ato: Diante do exposto e pelo mais que dos autos consta, JULGO IMPROCEDENTE o pedido deduzido pelo autor e, consequentemente, JULGO-OS EXTINTOS COM RESOLU\u00c7\u00c3O DO M\u00c9RITO, forte no artigo 487, inciso I, do CPC.Por for\u00e7a da sucumb\u00eancia, CONDENO o autor ao pagamento das eventuais custas e despesas processuais despendidas pelo r\u00e9u, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela Tabela Pr\u00e1tica do TJSP desde os respectivos desembolsos e juros de mora de 1% ao m\u00eas, a partir do tr\u00e2nsito em julgado, bem assim dos honor\u00e1rios de seu patrono, que ora fixo em 10% sobre o valor atualizado atribu\u00eddo \u00e0 causa (atualiza\u00e7\u00e3o desde o ajuizamento pela Tabela Pr\u00e1tica do TJSP), acrescidos de juros de mora de 1% ao m\u00eas a partir do tr\u00e2nsito em julgado.P.R.I.C. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Josias Wellington Silveira (OAB 293832\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Diante do exposto e pelo mais que dos autos consta, JULGO IMPROCEDENTE o pedido deduzido pelo autor e, consequentemente, JULGO-OS EXTINTOS COM RESOLU\u00c7\u00c3O DO M\u00c9RITO, forte no artigo 487, inciso I, do CPC.Por for\u00e7a da sucumb\u00eancia, CONDENO o autor ao pagamento das eventuais custas e despesas processuais despendidas pelo r\u00e9u, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela Tabela Pr\u00e1tica do TJSP desde os respectivos desembolsos e juros de mora de 1% ao m\u00eas, a partir do tr\u00e2nsito em julgado, bem assim dos honor\u00e1rios de seu patrono, que ora fixo em 10% sobre o valor atualizado atribu\u00eddo \u00e0 causa (atualiza\u00e7\u00e3o desde o ajuizamento pela Tabela Pr\u00e1tica do TJSP), acrescidos de juros de mora de 1% ao m\u00eas a partir do tr\u00e2nsito em julgado.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PRESIDENTE  VARGAS, 2650, Franca  - SP  - CEP  14402-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1030327-46.2016.8.26.0196 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1030327-46.2016.8.26.0196\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Wantuil Silva Barto\nRequerido : Banco Itau - Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00e1rcio   Roberto   Alexandre\nV is to s.\nA le g ou   o  au to r,  em  s\u00edn te se ,  te r  sid o   su rp re en did o  co m  o \nr e ce b im en to  d e n oti f ic a\u00e7\u00e3 o  d e p ro te sto ,  r e fe re n te  a  u m a d u pli c ata  m erc an til \np or  in dic a\u00e7\u00e3 o ,  pro te sta d a  em  01\/0 9\/2 015   po r  fa lt a   de  pag am en to ,  pela  \ne m pre sa   Riz a tti ;  dir ig iu -s e   ao   Tab elio n ato   co m pete n te ,  on de  to m ou \nc o n hec im en to  d e q u e se  tr a ta v a d e p ro te sto  d a d u pli c ata  9 065 53-0 0,  q u e \ne n tr e ta n to ,  j\u00e1  h av ia  s id o  p ag a e m  1 7\/0 8\/2 01 4;  d is se  q ue o  p ro te sto  s o m en te  \no co rre u  p o rq u e o  B an co  I ta \u00fa ,  o ra  r e q u erid o,  n \u00e3o  r e p asso u \u00e0  e m pre sa  R iz ati , \no  v alo r  p ag o p elo  a u to r;  d efe n d eu  a  ile g ali d ad e d o p ro te sto ;  a fir m ou q ue \ne m  ra z \u00e3o   do  oco rrid o,  so fre u   dan o s  m ora is   in d en iz \u00e1v eis ;  pugn ou  pela  \np ro ced \u00ean cia  d os p ed id o s in ic ia is ,  c o m  a  c o n den a\u00e7\u00e3 o  d a r \u00e9  a o  p ag am en to  d e \ni n d en iz a\u00e7 \u00e3o  a  t \u00edtu lo  d e d an os m ora is .\nC it a d a,  a  r\u00e9  a p re se n to u d efe sa  n a q u al,  e m  p re li m in ar,  a rg uiu  \na  s u a ile g iti m id ad e p assiv a \u201c ad  c a u sa m \u201d;  n o  m \u00e9rit o ,  d is se  q ue a  a u to ra  n \u00e3o  \nc o m pro v ou a  r e aliz a \u00e7\u00e3o  d o  a le g ad o p ag am en to ;  a sse v ero u q ue o  r e p ass e  d o \np ag am en to  d eix ou  d e o co rr e r  p or  e rro  d a p arte  a u to ra  o u  d e te rc e ir o ,  n o \nc aso ,  o  ban co   re ceb ed o r  (C aix a  Eco n\u00f4m ic a   Fed era l) ;  defe n deu   a \ni n oco rr\u00ea n cia  d e d an o s m ora is ,  p o r s e  tr a ta r d e d ev ed o r c o ntu m az,  e x is ti n do  \na n ota \u00e7\u00f5 es p re e x is te n te s e m  s e u  n om e,  a tr a in d o a  i n cid \u00ean cia  d a S \u00fam ula  3 8 5, \nd o S T J.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030327-46.2016.8.26.0196 e c\u00f3digo 213E6A9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO ROBERTO ALEXANDRE, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 21:31 . fls. 60\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PRESIDENTE  VARGAS, 2650, Franca  - SP  - CEP  14402-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1030327-46.2016.8.26.0196 - lauda  2\nS\nob re v eio  r \u00e9 p li c a a  p gs. 3 6 \/3 7 .\nI n sta d as a s p arte s \u00e0  e sp ecif ic a\u00e7\u00e3 o  d e p ro v as, a m bas p le it e ara m  \no  j u lg am en to  a n te c ip ad o d a l id e.\n\u00c9  O  R ELA T\u00d3 RIO .\nD EC ID O .\n  N\u00e3o   te n d o  sid o   ple it e ad a  a  pro du \u00e7\u00e3o   de  qu ais q uer  pro v as, \nj u lg o  a n te c ip ad am en te  a  l i d e.\nA  p re lim in ar d e il e g itim id ad e p assiv a \u201c ad  c au sa m \u201d i\u00e7 ad a p elo  \nr \u00e9 u ,  n os m old es e m  q ue p ro pala d a,  p oss u i  u m bili c al li a m e c o m  o  m \u00e9rit o  d a \nd em an da, d e m an eir a  q u e c o m  e le  s e r\u00e1  a n alis a d o .\nA ss im , p asso  a o  e x am e d o  m \u00e9rit o .\nA o c o n tr \u00e1 rio  d o  q u an to  a fir m ad o p elo  r\u00e9 u ,  o  c o m pro v an te  d e \np ag am en to  q ue o  a u to r tr o uxe a o s a u to s e st\u00e1  s im  c o m ple to  e  l e g \u00edv el,  n \u00e3o  s e  \ns u ste n ta n d o,  d esta rte , a  i r r e sig na\u00e7\u00e3o .\nP ois   b em ,  \u00e9  d os  au to s  q u e  o  au to r  efe tu ou o  p ag am en to  d e \nb ole to   em iti d o  pelo   r\u00e9 u ,  ju nto   \u00e0  C aix a  E co n\u00f4m ic a   F ed era l,  fig ura n d o  a \ne m pre sa  R iz att i c o m o c re d o ra .\nE  co nso an te   d em onstr a d o p elo  r\u00e9 u  em  su a d efe sa ,  o  c r\u00e9 d ito  \nn \u00e3o  f o i  f e ito  e m  f a v or d a c re d ora  R iz a tti ,  e m  v ir tu de d e u m  e rro  im put\u00e1 v el \no u  a o  a u to r,  o u a o  b an co  e m  q ue re a liz ad o  o  p ag am en to ,  in ex is tin d o n os \na u to s q uais q uer in d\u00edc io s d e c o ndu ta  a tr ib u \u00edv el a o  r \u00e9 u  p elo  f a to  d e o  c r\u00e9 d it o  \nd o v alo r n \u00e3o  t e r s id o l e v ad o  a  e fe ito  e m  f a v or d o  c re d o r.\nO  re q u erid o,  \u201cin   casu \u201d,  atu ou  co m o  m ero   m an dat\u00e1 rio   da Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030327-46.2016.8.26.0196 e c\u00f3digo 213E6A9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO ROBERTO ALEXANDRE, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 21:31 . fls. 61\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PRESIDENTE  VARGAS, 2650, Franca  - SP  - CEP  14402-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1030327-46.2016.8.26.0196 - lauda  3\ne\nm pre sa  R iz a tti , r e sp onsa b iliz an d o-s e  t \u00e3 o  s o m en te  p elo s a to s d e c o bra n \u00e7a .\nE   nos  te rm os  da  S\u00fam ula   476,  do   ST J,  \u201cin   verb is \u201d :  \u201c  O  \ne n do ssa t\u00e1 rio   de  t\u00edt u lo   de  cr\u00e9 d ito   por  en dosso -m an dato   s\u00f3   re sp ond e  por \nd an os  dec o rr e n te s  de  pro te sto   in d ev id o  se   ex tr a p ola r  os  podere s  de \nm an dat\u00e1 rio .\u201d  \nE  n o c aso  e m  t e la , n \u00e3o  s e  v is lu m bra  q ue i s so  t e n ha o co rrid o.\nA in da q ue o  r \u00e9 u  d e c e rta  f o rm a te n ha s e  in se rid o  n a c a d eia  d e \nc o nsu m o,  \u00e9  d e se  n o ta r  q u e a  c u lp a e x clu siv a d e te rc eir o s  o u d a p r\u00f3 pria  \nv \u00edti m a, a tu am  c o m o c au sa s e x clu den te s d e r e sp o nsa b il id ad e c iv il.\nA dem ais  e  a in da q u e a ssim  n \u00e3o  s e  e n te n d a,  o  r \u00e9 u  c o m pro vou  a  \np re ex is t\u00ea n cia  d e o utr a s n eg ati v a\u00e7 \u00f5 es e m  n o m e d o a u to r, s itu a\u00e7\u00e3o  q u e a tr a i a  \ni n cid \u00ean cia  d a S \u00fam ula  3 8 5,  d o S T J \u00e0  e sp \u00e9cie ,  d e m an eir a  q ue d e o co rr\u00ea n cia  \nd e d an o  m ora l n \u00e3o  s e  p ode c o git a r.\nA ss im  \u00e9  q ue, s e ja  p ela  a u s\u00ea n cia  d e r e sp onsa b ilid ad e i m put\u00e1 v el \na o  r\u00e9 u ,  se ja  p ela  in oco rr \u00ea n cia  d e d an os  m ora is   in den iz \u00e1 v eis ,  a  p re te n s\u00e3 o  \ni n ic ia l n \u00e3o  c o m porta  a co lh im en to .\nD ia n te  d o  e x posto  e  p elo  m ais  q ue d o s a u to s c o nsta ,  J U LG O  \nI M PR O CED EN TE o  ped id o  ded u zid o  pelo   au to r  e,  co nse q uen te m en te , \nJ U LG O -O S  E X TIN TO S  C O M  R ESO LU \u00c7 \u00c3O  D O  M \u00c9R IT O ,  fo rte   no \na rtig o 4 87 , i n cis o  I ,  d o C PC .\nP or  fo r\u00e7 a  d a s u cu m b\u00ean cia ,  C O ND EN O  o  a u to r  a o  p ag am en to  \nd as  ev en tu ais   cu sta s  e  desp esa s  pro cessu ais   desp en did as  pelo   r\u00e9 u ,  co m  \nc o rr e \u00e7\u00e3 o   m onet\u00e1 ria   pela   Tab ela   Pr\u00e1 tic a  do  TJS P   desd e  os  re sp ecti v os \nd ese m bols o s e  j u ro s d e m ora  d e 1 %  a o  m \u00eas, a  p artir  d o  t r \u00e2 n sito  e m  j u lg ad o, \nb em  a ssim  d os  h on or\u00e1 rio s  d e se u  p atr o n o,  q ue o ra  fix o  e m  1 0 %  so bre  o  \nv alo r  atu aliz a d o atr ib u \u00edd o  \u00e0 cau sa  (a tu aliz a \u00e7\u00e3o  d esd e o  aju iz a m en to  p ela  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030327-46.2016.8.26.0196 e c\u00f3digo 213E6A9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO ROBERTO ALEXANDRE, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 21:31 . fls. 62\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PRESIDENTE  VARGAS, 2650, Franca  - SP  - CEP  14402-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1030327-46.2016.8.26.0196 - lauda  4\nT\nab ela  P r\u00e1 tic a d o T JS P ),  a cre sc id os d e j u ro s d e m ora  d e 1 %  a o  m \u00eas a  p artir  \nd o  t r \u00e2 n sito  e m  j u lg ad o.\nP .R .I .C .\nD e A m eric an a p \/ F ra n ca, 2 9 d e a g o sto  d e 2 0 17.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030327-46.2016.8.26.0196 e c\u00f3digo 213E6A9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO ROBERTO ALEXANDRE, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 21:31 . fls. 63"}},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Decorrido prazo    DECURSO DE PRAZO","anexo":{"label":"Decorrido prazo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0772\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2359 P\u00e1gina: 3023 e seg","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0772\/2017 Teor do ato: 1 - Fls. 54: Sem interesse do autor em conciliar, \"Cancelo a Audi\u00eancia\" designada \u00e0s fls. 51 para o dia 03\/07\/pf. 2 - Proceda Cart\u00f3rio anota\u00e7\u00f5es em Registro \/ Sistema e intime-se Advogados das partes pelo DJE. 3- No mais, em seguida aguardar 5 dias eventual peticionamento e voltem conclusos. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Josias Wellington Silveira (OAB 293832\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Despacho    1 - Fls. 54: Sem interesse do autor em conciliar, \"Cancelo a Audi\u00eancia\" designada \u00e0s fls. 51 para o dia 03\/07\/pf. 2 - Proceda Cart\u00f3rio anota\u00e7\u00f5es em Registro \/ Sistema e intime-se Advogados das partes pelo DJE. 3- No mais, em seguida aguardar 5 dias eventual peticionamento e voltem conclusos.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Franca\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Presidente  Vargas,  2650 ,   .  -   Jardim  Doutor  Ant\u00f4nio  Petr\u00e1glia\nCEP:   14402-000  -   Franca  -   SP\nTelefone:   (16)  3722-4499  -  E-mail:   franca1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1030327-46.2016.8.26.0196  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1030327-46.2016.8.26.0196\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Wantuil Silva Barto\nRequerido : Banco Itau - Unibanco  S\/A\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Jo\u00e3o  Sartori  Pires\nCONCLUS\u00c3O:\nEm  26  de  maio  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  Jo\u00e3o  Sartori  Pires ,  MM.  Juiz  \nde  Direito.  Eu,   Selma  Maria  Gomes  Henciso , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei  e  subsc.\n1  -  Fls.  54:  Sem  interesse  do  autor  em  conciliar,  \"Cancelo  a  Audi\u00eancia\"  designada  \n\u00e0s  fls.  51   para  o  dia  03\/07\/pf.  \n2  \u2013  Proceda  Cart\u00f3rio  anota\u00e7\u00f5es  em  Registro  \/  Sistema  e  intime-se  Advogados  das  \npartes  pelo  DJE.  \n3-  No   mais,  em  seguida  aguardar  5  dias  eventual  peticionamento  e  voltem  \nconclusos. Dilig . I n t. \nFranca , 29  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030327-46.2016.8.26.0196 e c\u00f3digo 1BB9470. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO SARTORI PIRES, liberado nos autos em 31\/05\/2017 \u00e0s 10:16 . fls. 55"}},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.17.70075862-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/05\/2017 14:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0717\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2354 P\u00e1gina: 2838 e seg","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0717\/2017 Teor do ato: 1- Porque quanto poss\u00edvel cabe buscar solu\u00e7\u00e3o consensual, inclusive por isso nos \u00faltimos finais de ano, por determina\u00e7\u00e3o superior, quanto a processos especificados, o ato adiante tem sido realizado, na forma da atual reda\u00e7\u00e3o do CPC, designo para audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, SEM prova oral, o dia 3 \/ julho \/ pf, \u00e0s 16:00 horas. Essa audi\u00eancia ser\u00e1 no novo pr\u00e9dio do f\u00f3rum - Av. Presidente Vargas, n. 2.650.2- Depois disso, caso sem sucesso, tudo mais ser\u00e1 revisto para prosseguimento ou eventual julgamento antecipado. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Josias Wellington Silveira (OAB 293832\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    1- Porque quanto poss\u00edvel cabe buscar solu\u00e7\u00e3o consensual, inclusive por isso nos \u00faltimos finais de ano, por determina\u00e7\u00e3o superior, quanto a processos especificados, o ato adiante tem sido realizado, na forma da atual reda\u00e7\u00e3o do CPC, designo para audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, SEM prova oral, o dia 3 \/ julho \/ pf, \u00e0s 16:00 horas. Essa audi\u00eancia ser\u00e1 no novo pr\u00e9dio do f\u00f3rum - Av. Presidente Vargas, n. 2.650.2- Depois disso, caso sem sucesso, tudo mais ser\u00e1 revisto para prosseguimento ou eventual julgamento antecipado.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Presidente  Vargas, 2650 - Franca -SP  - CEP  14402-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nProcesso n\u00ba 1030327-46.2016.8.26.0196  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1030327-46.2016.8.26.0196  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Wantuil Silva Barto\nRequerido Banco Itau - Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nCONCLUS\u00c3O\n:\nEm  09\/05\/2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  Jo\u00e3o  Sartori  Pires  -  MM  Juiz  de  \nDireito  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel.  Eu,  Selma  Maria  Gomes  Henciso , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Jo\u00e3o  Sartori  Pires\n1-   Porque   quanto   poss\u00edvel   cabe   buscar   solu\u00e7\u00e3o   consensual,   inclusive   por  \nisso   nos   \u00faltimos   finais   de   ano,   por   determina\u00e7\u00e3o   superior,   quanto   a   processos  \nespecificados,   o   ato   adiante   tem   sido   realizado,   na   forma   da   atual   reda\u00e7\u00e3o   do   CPC,  \ndesigno   para   audi\u00eancia   de   concilia\u00e7\u00e3o ,   SEM   prova   oral,   o   dia   3  \/  julho  \/  pf,  \u00e0s   1 6:0 0  \nhoras\n.    \nEssa   audi\u00eancia   ser\u00e1   no   novo   pr\u00e9dio   do   f\u00f3rum   \u2013   Av.   Presidente  \nVargas,   n.   2.650.\n2-   Depois   disso,   caso     sem   sucesso,   tudo   mais   ser\u00e1   revisto   para  \nprosseguimento   ou   eventual   julgamento   antecipado.\nInt.   e   dilig.  \nJo\u00e3o   Sartori   Pires\nJuiz   de   Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030327-46.2016.8.26.0196 e c\u00f3digo 1A84056. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO SARTORI PIRES, liberado nos autos em 24\/05\/2017 \u00e0s 10:16 . fls. 51"}},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 03\/07\/2017 Hora 16:00 Local: Sala de audi\u00eancia da 1\u00ba Vara C\u00edvel Situac\u00e3o: Cancelada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.17.70064575-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 09\/05\/2017 13:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0615\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2342 P\u00e1gina: 2928 e seg","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0615\/2017 Teor do ato: Para garantir contradit\u00f3rio, vista \u00e0 parte autora sobre o que a parte contr\u00e1ria peticionou a fls. 46. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Josias Wellington Silveira (OAB 293832\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Para garantir contradit\u00f3rio, vista \u00e0 parte autora sobre o que a parte contr\u00e1ria peticionou a fls. 46.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Presidente  Vargas, 2650 - Franca -SP  - CEP  14402-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nProcesso n\u00ba 1030327-46.2016.8.26.0196  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1030327-46.2016.8.26.0196  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Wantuil Silva Barto\nRequerido Banco Itau - Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nC O NCLU S\u00c3 O\n:\nE m  0 2\/0 5\/2 017,  fa \u00e7o  e ste s  a u to s  c o nclu so s  a o  E xm o.  S r.  D r.  Jo \u00e3o  S arto ri  P ir e s  -  M M Ju iz  d e \nD ir e ito  d a 1 \u00aa V ara  C \u00edv el. E u, S elm a M aria  G om es H en cis o , E sc re v en te  T \u00e9cn ic o  J u dic i\u00e1 rio , d ig ite i.\nJu iz (a ) d e D ir e ito : D r(a ). J o\u00e3o S arto ri P ir es\nPara garantir  contradit\u00f3rio,  vista  \u00e0  parte  autora  sobre  o  que  a  parte  \ncontr\u00e1ria peticionou  a  fls.  46.\nInt. Dilig.\nJo\u00e3o  Sartori  Pires\nJuiz  de  Direito   \nF ra n ca, 0 2 d e m aio  d e 2 017.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030327-46.2016.8.26.0196 e c\u00f3digo 1A0A38F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO SARTORI PIRES, liberado nos autos em 08\/05\/2017 \u00e0s 09:57 . fls. 47"}},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.17.70060507-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 02\/05\/2017 15:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.17.70059368-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 28\/04\/2017 11:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0555\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2335 P\u00e1gina: 2962 e seg","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0555\/2017 Teor do ato: Vistos,Digam se, efetivamente, ainda pretendem produzir mais provas, indicando, se houver.Intime-se. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Josias Wellington Silveira (OAB 293832\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos,Digam se, efetivamente, ainda pretendem produzir mais provas, indicando, se houver.Intime-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Franca\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Presidente  Vargas,  2650 ,   .  -   Jardim  Doutor  Ant\u00f4nio  Petr\u00e1glia\nCEP:   14402-000  -   Franca  -   SP\nTelefone:   (16)  3722-4499  -  E-mail:   franca1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1030327-46.2016.8.26.0196  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1030327-46.2016.8.26.0196\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Wantuil Silva Barto\nRequerido : Banco Itau - Unibanco  S\/A\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Jo\u00e3o  Sartori  Pires\nCONCLUS\u00c3O:\nEm  19  de  abril  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  Jo\u00e3o  Sartori  Pires ,  MM.  Juiz  \nde  Direito.  Eu,   Selma  Maria  Gomes  Henciso , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei  e  subsc.\n                                   Vistos,\nDigam  se,  efetivamente,  ainda  pretendem  produzir  mais  provas,  indicando,  se  \nhouver. Intime-se.\nFranca , 19  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030327-46.2016.8.26.0196 e c\u00f3digo 1954007. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO SARTORI PIRES, liberado nos autos em 26\/04\/2017 \u00e0s 10:34 . fls. 42"}},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.17.70053816-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/04\/2017 15:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.17.70046526-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 05\/04\/2017 14:06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0425\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2322 P\u00e1gina: 3012 e seg","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0425\/2017 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que pratiquei o ato ordinat\u00f3rio abaixo discriminado, nos termos do artigo 162, \u00a7 4\u00ba do C.P.C., Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria e Comunicado CG n\u00ba. 1307\/2007.Vistas dos autos \u00e0 parte autora para:Manifestar-se, no prazo de 15 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o de fls. 23\/32 (art. 350 ou 351 do CPC).Vistas dos autos \u00e0 parte r\u00e9 para:Recolher, no prazo legal, TAXA \"CPA\" , face \u00e0 juntada de procura\u00e7\u00e3o\/substabelecimento(s). (VALOR DA CPA: R$ 18,74) Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Josias Wellington Silveira (OAB 293832\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Certifico e dou f\u00e9 que pratiquei o ato ordinat\u00f3rio abaixo discriminado, nos termos do artigo 162, \u00a7 4\u00ba do C.P.C., Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria e Comunicado CG n\u00ba. 1307\/2007.Vistas dos autos \u00e0 parte autora para:Manifestar-se, no prazo de 15 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o de fls. 23\/32 (art. 350 ou 351 do CPC).Vistas dos autos \u00e0 parte r\u00e9 para:Recolher, no prazo legal, TAXA \"CPA\" , face \u00e0 juntada de procura\u00e7\u00e3o\/substabelecimento(s). (VALOR DA CPA: R$ 18,74)","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.17.70042554-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 29\/03\/2017 17:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR621460043TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Banco Itau - Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 06\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0160\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2292 P\u00e1gina: 2886 e sgt","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0160\/2017 Teor do ato: Vistos.1. Recebe-se fls. 17 como aditamento \u00e0 inicial. Seguir\u00e1 sem audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o agora como o autor ali manifestou.2. Cite-se, com prazo de 15 dias para contestar, contados da juntada nos autos da cita\u00e7\u00e3o cumprida. 3. Defere-se assist\u00eancia judici\u00e1ria \u00e0 parte autora.Diligencie. Advogados(s): Josias Wellington Silveira (OAB 293832\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR    Vistos.1. Recebe-se fls. 17 como aditamento \u00e0 inicial. Seguir\u00e1 sem audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o agora como o autor ali manifestou.2. Cite-se, com prazo de 15 dias para contestar, contados da juntada nos autos da cita\u00e7\u00e3o cumprida. 3. Defere-se assist\u00eancia judici\u00e1ria \u00e0 parte autora.Diligencie.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Presidente  Vargas, 2650 - Franca -SP  - CEP  14402-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nProcesso n\u00ba 1030327-46.2016.8.26.0196  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1030327-46.2016.8.26.0196  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Wantuil Silva Barto\nRequerido Banco Itau - Unibanco  S\/A\nCONCLUS\u00c3O\n:\nEm  13\/02\/2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  Jo\u00e3o  Sartori  Pires  -  MM  Juiz  de  \nDireito  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel.  Eu,  Fernando  Veloso  Diniz , Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio , digitei.\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Jo\u00e3o  Sartori  Pires\nVistos.\n1.  Recebe-se  fls.  17  como  aditamento  \u00e0  inicial.  Seguir\u00e1  sem  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o  agora  como  o  autor  ali  manifestou.\n2.  Cite-se,  com  prazo  de  15  dias  para  contestar,  contados  da  juntada  nos  autos  \nda  cita\u00e7\u00e3o  cumprida.  \n3.  Defere-se  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  \u00e0  parte  autora.\nDiligencie.\nFranca , 13  de  fevereiro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030327-46.2016.8.26.0196 e c\u00f3digo 169F39E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO SARTORI PIRES, liberado nos autos em 17\/02\/2017 \u00e0s 09:51 . fls. 18"}},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.17.70013340-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/02\/2017 11:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0073\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2283 P\u00e1gina: 2926 e sgt","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0073\/2017 Teor do ato: Vistos.Como cautela e para eventualmente n\u00e3o se prosseguir noutro rumo se n\u00e3o houver efetiva necessidade e proveito, dizer a parte autora se requer marca\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia apenas de concilia\u00e7\u00e3o j\u00e1 no in\u00edcio do processo segundo o novo CPC (art. 319, VII do NCPC).Int. Advogados(s): Josias Wellington Silveira (OAB 293832\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Como cautela e para eventualmente n\u00e3o se prosseguir noutro rumo se n\u00e3o houver efetiva necessidade e proveito, dizer a parte autora se requer marca\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia apenas de concilia\u00e7\u00e3o j\u00e1 no in\u00edcio do processo segundo o novo CPC (art. 319, VII do NCPC).Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Presidente  Vargas, 2650 - Franca -SP  - CEP  14402-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nProcesso n\u00ba 1030327-46.2016.8.26.0196  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1030327-46.2016.8.26.0196  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Wantuil Silva Barto\nRequerido Banco Itau - Unibanco  S\/A\nCONCLUS\u00c3O\n:\nEm  12\/12\/2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  Jo\u00e3o  Sartori  Pires  -  MM  Juiz  de  \nDireito  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel.  Eu,  Selma  Maria  Gomes  Henciso , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Jo\u00e3o  Sartori  Pires\nVistos.\nComo  cautela  e  para  eventualmente  n\u00e3o  se  prosseguir  noutro  rumo  se  \nn\u00e3o  houver  efetiva  necessidade  e proveito,  dizer  a parte  autora  se  requer  marca\u00e7\u00e3o  de  \naudi\u00eancia  apenas  de  concilia\u00e7\u00e3o  j\u00e1  no  in\u00edcio  do  processo  segundo  o  novo  CPC  ( art.  319,  VII  \ndo  NCPC ).\nInt.  \nFranca , 12  de  dezembro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1030327-46.2016.8.26.0196 e c\u00f3digo 1502411. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO SARTORI PIRES, liberado nos autos em 16\/12\/2016 \u00e0s 10:07 . fls. 14"}},{"data":"12\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/12\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"08\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/03\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"05\/04\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"18\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/04\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"02\/05\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"09\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"03\/10\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"03\/07\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Cancelada 4"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":55,"total_andamentos":55}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"629113586","codPublicacaoOrigem":"1095921422","dataDivulgacao":"Feb 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"1030327-46.2016.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2292","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1030327-46.2016.8.26.0196 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Wantuil Silva Barto - Banco Itau - Unibanco S\/A - Vistos.1. Recebe-se fls. 17 como aditamento \u00e0 inicial. Seguir\u00e1 sem audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o agora como o autor ali manifestou.2. Cite-se, com prazo de 15 dias para contestar, contados da juntada nos autos da cita\u00e7\u00e3o cumprida. 3. Defere-se assist\u00eancia judici\u00e1ria \u00e0 parte autora.Diligencie. - ADV: JOSIAS WELLINGTON SILVEIRA (OAB 293832\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0160\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JO\u00c3O SARTORI PIRES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALMIR MARCELINO DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2889","paginaFinal":"2889","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"839704","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"20000924","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"67939","usuarioCadastro":"alessandra.sandoval","dataHoraCadastro":"Feb 20 2017 08:58:48:613AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1030327-46.2016.8.26.0196","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1030327-46.2016.8.26.0196","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"684540113","codPublicacaoOrigem":"1149869799","dataDivulgacao":"May 25 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 26 2017 12:00:00:000AM","numero":"1030327-46.2016.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2354","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1030327-46.2016.8.26.0196 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Wantuil Silva Barto - Banco Itau - Unibanco S\/A - 1- Porque quanto poss\u00edvel cabe buscar solu\u00e7\u00e3o consensual, inclusive por isso nos \u00faltimos finais de ano, por determina\u00e7\u00e3o superior, quanto a processos especificados, o ato adiante tem sido realizado, na forma da atual reda\u00e7\u00e3o do CPC, designo para audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, SEM prova oral, o dia 3\/julho\/pf, \u00e0s 16:00 horas. Essa audi\u00eancia ser\u00e1 no novo pr\u00e9dio do f\u00f3rum - Av. Presidente Vargas, n. 2.650.2- Depois disso, caso sem sucesso, tudo mais ser\u00e1 revisto para prosseguimento ou eventual julgamento antecipado. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/ SP), JOSIAS WELLINGTON SILVEIRA (OAB 293832\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0717\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JO\u00c3O SARTORI PIRES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALMIR MARCELINO DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2840","paginaFinal":"2840","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"878558","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22841166","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"May 24 2017 11:46:12:557PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1030327-46.2016.8.26.0196","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1030327-46.2016.8.26.0196","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"688717938","codPublicacaoOrigem":"1152947833","dataDivulgacao":"Jun  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  2 2017 12:00:00:000AM","numero":"1030327-46.2016.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2359","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1030327-46.2016.8.26.0196 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Wantuil Silva Barto - Banco Itau - Unibanco S\/A - 1 - Fls. 54: Sem interesse do autor em conciliar, \"Cancelo a Audi\u00eancia\" designada \u00e0s fls. 51 para o dia 03\/07\/pf. 2 - Proceda Cart\u00f3rio anota\u00e7\u00f5es em Registro\/Sistema e intime-se Advogados das partes pelo DJE. 3- No mais, em seguida aguardar 5 dias eventual peticionamento e voltem conclusos. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), JOSIAS WELLINGTON SILVEIRA (OAB 293832\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0772\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JO\u00c3O SARTORI PIRES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALMIR MARCELINO DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3024","paginaFinal":"3024","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"881713","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"23043233","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"May 31 2017 11:57:53:110PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1030327-46.2016.8.26.0196","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1030327-46.2016.8.26.0196","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"674133348","codPublicacaoOrigem":"1140364708","dataDivulgacao":"May  9 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"1030327-46.2016.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2342","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1030327-46.2016.8.26.0196 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Wantuil Silva Barto - Banco Itau - Unibanco S\/A - Para garantir contradit\u00f3rio, vista \u00e0 parte autora sobre o que a parte contr\u00e1ria peticionou a fls. 46. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), JOSIAS WELLINGTON SILVEIRA (OAB 293832\/ SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0615\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JO\u00c3O SARTORI PIRES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALMIR MARCELINO DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2931","paginaFinal":"2931","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"870420","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22291513","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"May  9 2017 12:05:08:300AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1030327-46.2016.8.26.0196","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1030327-46.2016.8.26.0196","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"667812211","codPublicacaoOrigem":"1135307202","dataDivulgacao":"Apr 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"1030327-46.2016.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2335","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1030327-46.2016.8.26.0196 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Wantuil Silva Barto - Banco Itau - Unibanco S\/A - Vistos,Digam se, efetivamente, ainda pretendem produzir mais provas, indicando, se houver.Intime-se. - ADV: JOSIAS WELLINGTON SILVEIRA (OAB 293832\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0555\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JO\u00c3O SARTORI PIRES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALMIR MARCELINO DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2965","paginaFinal":"2965","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"866027","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"22007502","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Apr 26 2017 10:56:09:160PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1030327-46.2016.8.26.0196","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1030327-46.2016.8.26.0196","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"760033748","codPublicacaoOrigem":"1203265578","dataDivulgacao":"Sep 21 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 22 2017 12:00:00:000AM","numero":"1030327-46.2016.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2435","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1030327-46.2016.8.26.0196 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Wantuil Silva Barto - Banco Itau - Unibanco S\/A - Vistos,Recurso de apela\u00e7\u00e3o apresentado pela parte AUTORA juntado \u00e0s fls. 66\/71. Intime-se a parte contr\u00e1ria para, querendo, apresentar suas contrarraz\u00f5es no prazo de 15 dias.Ap\u00f3s apresentadas as contrarraz\u00f5es, ou no caso de certifica\u00e7\u00e3o do decurso de prazo, subam os autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a com as nossas homenagens, providenciando a serventia o necess\u00e1rio.Intime-se. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/ SP), JOSIAS WELLINGTON SILVEIRA (OAB 293832\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1445\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JO\u00c3O SARTORI PIRES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALMIR MARCELINO DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3488","paginaFinal":"3488","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"928107","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26438999","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Sep 21 2017 12:20:29:150AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1030327-46.2016.8.26.0196","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1030327-46.2016.8.26.0196","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"621222900","codPublicacaoOrigem":"1087607421","dataDivulgacao":"Feb  7 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1030327-46.2016.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2283","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1030327-46.2016.8.26.0196 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Wantuil Silva Barto - Banco Itau - Unibanco S\/A - Vistos.Como cautela e para eventualmente n\u00e3o se prosseguir noutro rumo se n\u00e3o houver efetiva necessidade e proveito, dizer a parte autora se requer marca\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia apenas de concilia\u00e7\u00e3o j\u00e1 no in\u00edcio do processo segundo o novo CPC (art. 319, VII do NCPC).Int. - ADV: JOSIAS WELLINGTON SILVEIRA (OAB 293832\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0073\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JO\u00c3O SARTORI PIRES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALMIR MARCELINO DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2931","paginaFinal":"2931","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"834482","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19646696","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Feb  6 2017 10:37:59:313PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1030327-46.2016.8.26.0196","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1030327-46.2016.8.26.0196","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"656381842","codPublicacaoOrigem":"1124847107","dataDivulgacao":"Apr  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1030327-46.2016.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2322","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1030327-46.2016.8.26.0196 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Wantuil Silva Barto - Banco Itau - Unibanco S\/A - Certifico e dou f\u00e9 que pratiquei o ato ordinat\u00f3rio abaixo discriminado, nos termos do artigo 162, \u00a7 4\u00ba do C.P.C., Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria e Comunicado CG n\u00ba. 1307\/2007.Vistas dos autos \u00e0 parte autora para:Manifestar-se, no prazo de 15 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o de fls. 23\/32 (art. 350 ou 351 do CPC).Vistas dos autos \u00e0 parte r\u00e9 para:Recolher, no prazo legal, TAXA \"CPA\" , face \u00e0 juntada de procura\u00e7\u00e3o\/substabelecimento(s). (VALOR DA CPA: R$ 18,74) - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), JOSIAS WELLINGTON SILVEIRA (OAB 293832\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0425\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JO\u00c3O SARTORI PIRES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALMIR MARCELINO DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3015","paginaFinal":"3015","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"858130","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21486700","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"351","usuarioCadastro":"bruno.turra","dataHoraCadastro":"Apr  4 2017 11:49:25:447PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1030327-46.2016.8.26.0196","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1030327-46.2016.8.26.0196","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752529856","codPublicacaoOrigem":"1198651626","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1030327-46.2016.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1030327-46.2016.8.26.0196 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Wantuil Silva Barto - Banco Itau - Unibanco S\/A - Diante do exposto e pelo mais que dos autos consta, JULGO IMPROCEDENTE o pedido deduzido pelo autor e, consequentemente, JULGO-OS EXTINTOS COM RESOLU\u00c7\u00c3O DO M\u00c9RITO, forte no artigo 487, inciso I, do CPC.Por for\u00e7a da sucumb\u00eancia, CONDENO o autor ao pagamento das eventuais custas e despesas processuais despendidas pelo r\u00e9u, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela Tabela Pr\u00e1tica do TJSP desde os respectivos desembolsos e juros de mora de 1% ao m\u00eas, a partir do tr\u00e2nsito em julgado, bem assim dos honor\u00e1rios de seu patrono, que ora fixo em 10% sobre o valor atualizado atribu\u00eddo \u00e0 causa (atualiza\u00e7\u00e3o desde o ajuizamento pela Tabela Pr\u00e1tica do TJSP), acrescidos de juros de mora de 1% ao m\u00eas a partir do tr\u00e2nsito em julgado.P.R.I.C. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), JOSIAS WELLINGTON SILVEIRA (OAB 293832\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1390\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JO\u00c3O SARTORI PIRES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALMIR MARCELINO DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2892","paginaFinal":"2892","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"923951","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26124039","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Sep 11 2017 11:49:45:750PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1030327-46.2016.8.26.0196","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1030327-46.2016.8.26.0196","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}