{"numero":"1031357-12.2016.8.26.0554","processos":[{"processo":"1031357-12.2016.8.26.0554","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Responsabilidade Civil","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"16\/12\/2016 \u00e0s 15:24 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de Santo Andr\u00e9","juiz":"Ana Claudia dos Santos Sillas","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 8.389,80","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"RODRIGO SOFIATTI MOREIRA"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"RODRIGO SOFIATTI MOREIRA"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jorge Donizeti Sanchez"}],"andamentos":[{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0230\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2439 P\u00e1gina: 938\/952","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0230\/2017 Teor do ato: Proc. - Em conformidade com o Prov. 806\/03, itens 68 e 68.1, o recurso(s) interposto(s) por (Itau) foi recebido em seu efeito devolutivo (art. 43 da Lei 9099\/95). Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP), RODRIGO SOFIATTI MOREIRA (OAB 32644\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Proc. - Em conformidade com o Prov. 806\/03, itens 68 e 68.1, o recurso(s) interposto(s) por (Itau) foi recebido em seu efeito devolutivo (art. 43 da Lei 9099\/95).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que o recurso da r\u00e9 \u00e9 tempestivo.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70218225-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 22\/09\/2017 13:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70217510-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/09\/2017 16:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Recurso Interposto   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70215947-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Recurso Inominado Data: 20\/09\/2017 14:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Termo de Audi\u00eancia - Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Termo para Ju\u00edzes","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70203248-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 05\/09\/2017 16:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70102164-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 18\/05\/2017 12:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - R\u00e9plica da Contesta\u00e7\u00e3o    \u00c0 r\u00e9plica, a ser protocolada digitalmente, no prazo de 10 dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - R\u00e9plica da Contesta\u00e7\u00e3o","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70101147-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 17\/05\/2017 14:02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 06\/09\/2017 Hora 15:45 Local: 1\u00ba Sala de intru\u00e7\u00e3o e julgamento Situac\u00e3o: N\u00e3o Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    Q) Redesigna\u00e7\u00e3o SEM PROVA ORAL. - doctos.OK","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70097967-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 15\/05\/2017 11:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70097628-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 15\/05\/2017 07:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR635631295TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 09\/02\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0016\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2280 P\u00e1gina: 1185\/1200","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0016\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2280 P\u00e1gina: 1185\/1200","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0016\/2017 Teor do ato: Que em observ\u00e2ncia aos princ\u00edpios que norteiam os Juizados Especiais C\u00edveis,DESIGNO AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O para o dia 15\/05\/2017, \u00e0s 14:00 hs., encaminhando os autos ao Setor competente para a devida intima\u00e7\u00e3o das partes. SERVE o presente ato, atrav\u00e9s da publica\u00e7\u00e3o, como intima\u00e7\u00e3o do(a) autor(a) assistido por advogado(a), com a advert\u00eancia de que o comparecimento pessoal do(a) autor em audi\u00eancia \u00e9 obrigat\u00f3rio e a sua aus\u00eancia implicar\u00e1 em extin\u00e7\u00e3o, com condena\u00e7\u00e3o em custas. Advogados(s): RODRIGO SOFIATTI MOREIRA (OAB 32644\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 15\/05\/2017 Hora 14:00 Local: 2\u00ba Sala de concilia\u00e7\u00e3o 1 Situac\u00e3o: N\u00e3o Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Que em observ\u00e2ncia aos princ\u00edpios que norteiam os Juizados Especiais C\u00edveis,DESIGNO AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O para o dia 15\/05\/2017, \u00e0s 14:00 hs., encaminhando os autos ao Setor competente para a devida intima\u00e7\u00e3o das partes. SERVE o presente ato, atrav\u00e9s da publica\u00e7\u00e3o, como intima\u00e7\u00e3o do(a) autor(a) assistido por advogado(a), com a advert\u00eancia de que o comparecimento pessoal do(a) autor em audi\u00eancia \u00e9 obrigat\u00f3rio e a sua aus\u00eancia implicar\u00e1 em extin\u00e7\u00e3o, com condena\u00e7\u00e3o em custas.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0005\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2275 P\u00e1gina: 1050\/1063","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0005\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2275 P\u00e1gina: 1050\/1063","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0005\/2017 Teor do ato: De in\u00edcio, em se tratando de Juizado Especial C\u00edvel, h\u00e1 de ser observado o Enunciado 74 do X FOJESP: \"Todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento\".No mais, a parte autora n\u00e3o pretende a declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade do d\u00e9bito? Em caso positivo, adite a inicial, corrigindo o valor dado \u00e0 causa, se o caso, incluindo-se o pedido declarat\u00f3rio que possui cunho econ\u00f4mico (artigo 292, VI do Novo C\u00f3digo de Processo Civil).Prazo: 15 (quinze) dias, sob pena de indeferimento.Se em termos, recebo como aditamento \u00e0 inicial. No mais, indefiro o pedido de tutela de urg\u00eancia por n\u00e3o se vislumbrar dano irrepar\u00e1vel ou de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o.Designe-se audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o.Intime-se. Advogados(s): RODRIGO SOFIATTI MOREIRA (OAB 32644\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/12\/2016","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.16.70228952-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 19\/12\/2016 11:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    De in\u00edcio, em se tratando de Juizado Especial C\u00edvel, h\u00e1 de ser observado o Enunciado 74 do X FOJESP: \"Todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento\".No mais, a parte autora n\u00e3o pretende a declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade do d\u00e9bito? Em caso positivo, adite a inicial, corrigindo o valor dado \u00e0 causa, se o caso, incluindo-se o pedido declarat\u00f3rio que possui cunho econ\u00f4mico (artigo 292, VI do Novo C\u00f3digo de Processo Civil).Prazo: 15 (quinze) dias, sob pena de indeferimento.Se em termos, recebo como aditamento \u00e0 inicial. No mais, indefiro o pedido de tutela de urg\u00eancia por n\u00e3o se vislumbrar dano irrepar\u00e1vel ou de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o.Designe-se audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  IV Centen\u00e1rio,  03, ., Centro  - CEP  09040-906,  Fone: (11) \n4435-6895,  Santo Andr\u00e9-SP  - E-mail:  stoandrejec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1031357-12.2016.8.26.0554\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Responsabilidade  Civil\nRequerente : RODRIGO SOFIATTI  MOREIRA\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Ana  Claudia  dos Santos  Sillas\nVistos.\nDe in\u00edcio,  em  se  tratando  de  Juizado  Especial  C\u00edvel,  h\u00e1  de  ser  observado  o  Enunciado  74  do  X  \nFOJESP:  \u201cTodos  os  prazos,  no  Sistema  dos  Juizados  Especiais,  ser\u00e3o  contados  de  forma  cont\u00ednua,  \nexcluindo  o  dia  do  come\u00e7o  e  incluindo  o  dia  do  vencimento\u201d.\nNo  mais,  a  parte  autora  n\u00e3o  pretende  a  declara\u00e7\u00e3o  de  inexigibilidade  do  d\u00e9bito?  Em  caso  positivo,  \nadite  a  inicial,  corrigindo  o  valor  dado  \u00e0  causa,  se  o  caso,  incluindo-se  o  pedido  declarat\u00f3rio  que  \npossui  cunho  econ\u00f4mico  (artigo  292,  VI  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil).\nPrazo:  15  (quinze)  dias,  sob  pena  de  indeferimento.\nSe  em  termos,  recebo  como  aditamento  \u00e0  inicial.  \nNo  mais,  indefiro  o pedido  de tutela  de urg\u00eancia  por n\u00e3o  se vislumbrar  dano irrepar\u00e1vel  ou de \ndif\u00edcil  repara\u00e7\u00e3o.\nDesigne-se  audi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o.\nIntime-se.\nSanto Andr\u00e9 , 16  de  dezembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1031357-12.2016.8.26.0554 e c\u00f3digo 1D5E9BA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CLAUDIA DOS SANTOS SILLAS, liberado nos autos em 16\/12\/2016 \u00e0s 15:57 . fls. 18"}},{"data":"16\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"19\/12\/2016","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"15\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"17\/05\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"18\/05\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"20\/09\/2017","tipo":"Recurso Inominado"},{"data":"21\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/09\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"15\/05\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o N\u00e3o Realizada 2"},{"data":"06\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento N\u00e3o Realizada 3"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":32,"total_andamentos":32}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"618989098","codPublicacaoOrigem":"1085425977","dataDivulgacao":"Feb  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1031357-12.2016.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2280","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1031357-12.2016.8.26.0554 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Responsabilidade Civil - RODRIGO SOFIATTI MOREIRA - Ita\u00fa Unibanco S\/A - RODRIGO SOFIATTI MOREIRA - Que em observ\u00e2ncia aos princ\u00edpios que norteiam os Juizados Especiais C\u00edveis,DESIGNO AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O para o dia 15\/05\/2017, \u00e0s 14:00 hs., encaminhando os autos ao Setor competente para a devida intima\u00e7\u00e3o das partes. SERVE o presente ato, atrav\u00e9s da publica\u00e7\u00e3o, como intima\u00e7\u00e3o do(a) autor(a) assistido por advogado(a), com a advert\u00eancia de que o comparecimento pessoal do(a) autor em audi\u00eancia \u00e9 obrigat\u00f3rio e a sua aus\u00eancia implicar\u00e1 em extin\u00e7\u00e3o, com condena\u00e7\u00e3o em custas. - ADV: RODRIGO SOFIATTI MOREIRA (OAB 32644\/PR)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0016\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA CLAUDIA DOS SANTOS SILLAS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELISA SAYURI SAITO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1200","paginaFinal":"1200","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"832757","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19546203","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Feb  2 2017 08:44:43:067AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1031357-12.2016.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1031357-12.2016.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"763882147","codPublicacaoOrigem":"1205801235","dataDivulgacao":"Sep 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"1031357-12.2016.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2439","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1031357-12.2016.8.26.0554 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Responsabilidade Civil - RODRIGO SOFIATTI MOREIRA - Ita\u00fa Unibanco S\/A - RODRIGO SOFIATTI MOREIRA - Proc. - Em conformidade com o Prov. 806\/03, itens 68 e 68.1, o recurso(s) interposto(s) por (Itau) foi recebido em seu efeito devolutivo (art. 43 da Lei 9099\/95). - ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), RODRIGO SOFIATTI MOREIRA (OAB 32644\/PR)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0230\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA CLAUDIA DOS SANTOS SILLAS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELISA SAYURI SAITO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"951","paginaFinal":"951","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"930412","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26607864","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Sep 26 2017 11:56:00:260PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1031357-12.2016.8.26.0554","numeroAntigo":"806\/03","numeroUnificado":"1031357-12.2016.8.26.0554|806\/03","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"606762165","codPublicacaoOrigem":"1067758603","dataDivulgacao":"Jan  9 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"1031357-12.2016.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2263","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1031357-12.2016.8.26.0554 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : RODRIGO SOFIATTI MOREIRA ADVOGADO : 32644\/PR - RODRIGO SOFIATTI MOREIRA REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A VARA :VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE SANTO ANDR\u00c9 EM 16\/12\/2016","paginaInicial":"303","paginaFinal":"303","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"817928","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"18537686","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"67939","usuarioCadastro":"alessandra.sandoval","dataHoraCadastro":"Dec 20 2016 08:28:44:550AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1031357-12.2016.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1031357-12.2016.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}