{"numero":"1032870-74.2016.8.26.0114","processos":[{"processo":"1032870-74.2016.8.26.0114    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Responsabilidade do Fornecedor","outros_assuntos":"Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes","local_fisico":null,"distribuicao":"10\/08\/2016 \u00e0s 15:25 - Livre\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de Campinas","juiz":"Maria do Carmo Honorio","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 35.200,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Rosani de Fatima Gomes"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Emanuel Roberto Fonseca"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente   CG 1789\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa - Processo Digital","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0636\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2438 P\u00e1gina: 1930\/1937","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0636\/2017 Teor do ato: Vistos.Processo j\u00e1 extinto (fls. 173).Certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado e arquivem-se os autos.Int. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Emanuel Roberto Fonseca (OAB 286237\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Processo j\u00e1 extinto (fls. 173).Certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado e arquivem-se os autos.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Campinas\nFORO  DE CAMPINAS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAV.   Francisco   Xavier   de   Arruda   Camargo,   300 ,   Bloco   B   -   T\u00e9rreo   -   Cidade  \nJudici\u00e1ria   de   Campinas   -   Jardim   Santana\nCEP:   13089-530   -   Campinas   -   SP\nTelefone:   19   3756-3695   -   E-mail:   campinas1jec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1032870-74.2016.8.26.0114  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1032870-74.2016.8.26.0114  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Responsabilidade  do \nFornecedor\nRequerente : Rosani de Fatima  Gomes\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJu\u00edza  de  Direito:  Dra.  Maria  do  Carmo  Hon\u00f3rio\nVistos.\nProcesso  j\u00e1  extinto  (fls.  173).\nCertifique-se  o  tr\u00e2nsito  em  julgado  e  arquivem-se  os  autos.\nInt.\n           Campinas,  18  de  setembro  de  2017.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1032870-74.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 2E6020B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA DO CARMO HONORIO, liberado nos autos em 22\/09\/2017 \u00e0s 15:35 . fls. 184"}},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70320651-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 15\/09\/2017 14:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0581\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 2092\/2104","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0581\/2017 Teor do ato: Vistos etc.Tendo em vista que a devedora satisfez a obriga\u00e7\u00e3o, JULGO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o nos autos da a\u00e7\u00e3o que Rosani de Fatima Gomes moveu contra Ita\u00fa Unibanco S\/A, com fundamento no art. 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Ficam as partes cientes de que a contagem do prazo, em caso de eventual recurso, ser\u00e1 em DIAS CORRIDOS.Transitada esta em julgado e nada sendo requerido, arquivem-se os autos. P.R.I.C. [O 1\u00ba Of\u00edcio do JEC informa que: O prazo legal para interposi\u00e7\u00e3o de recurso ser\u00e1 contado em DIAS CORRIDOS, conforme Enunciado 74 do FOJESP: todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento. O valor do preparo \u00e9 de R$ 250,70] Advogados(s): Belquior Andre Alves Santiago (OAB 216488\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos etc.Tendo em vista que a devedora satisfez a obriga\u00e7\u00e3o, JULGO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o nos autos da a\u00e7\u00e3o que Rosani de Fatima Gomes moveu contra Ita\u00fa Unibanco S\/A, com fundamento no art. 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Ficam as partes cientes de que a contagem do prazo, em caso de eventual recurso, ser\u00e1 em DIAS CORRIDOS.Transitada esta em julgado e nada sendo requerido, arquivem-se os autos. P.R.I.C. [O 1\u00ba Of\u00edcio do JEC informa que: O prazo legal para interposi\u00e7\u00e3o de recurso ser\u00e1 contado em DIAS CORRIDOS, conforme Enunciado 74 do FOJESP: todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento. O valor do preparo \u00e9 de R$ 250,70]","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAV.  Francisco  Xavier de Arruda  Camargo,  300, Bloco  B - T\u00e9rreo  - Cidade  Judici\u00e1ria  de \nCampinas,  Jardim Santana  - CEP  13089-530,  Fone: 19 3756-3695,  Campinas-SP  - E-\nmail:  campinas1jec@tjsp.jus.br\nSENTEN\u00c7A \nA\u00e7\u00e3o: 1032870-74.2016.8.26.0114  - Procedimento  do Juizado  \nEspecial  C\u00edvel\nRequerente :\nRosani de Fatima  Gomes\nRequerido :\nIta\u00fa Unibanco  S\/A\nVistos  etc.\nTendo  em  vista  que  a  devedora  satisfez  a  obriga\u00e7\u00e3o,  JULGO  EXTINTA  a  execu\u00e7\u00e3o  \nnos  autos  da  a\u00e7\u00e3o  que  Rosani  de  Fatima  Gomes  moveu  contra  Ita\u00fa  Unibanco  S\/A , com  fundamento  \nno  art.  924,  inciso  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nFicam  as  partes  cientes  de  que  a  contagem  do  prazo,  em  caso  de  eventual  recurso,  \nser\u00e1  em  DIAS  CORRIDOS.\nTransitada  esta  em  julgado  e  nada  sendo  requerido,  arquivem-se  os  autos.\n  P.R.I.C.\nCampinas , 31  de  agosto  de 2017.\n   \nMARIA DO CARMO  HON\u00d3RIO\nJu\u00edza  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1032870-74.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 2D814F1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA DO CARMO HONORIO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 18:09 . fls. 173"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0455\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2396 P\u00e1gina: 1762\/1769","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0455\/2017 Teor do ato: Vistos.Manifeste-se o requerido, no prazo de cinco dias, sobre a peti\u00e7\u00e3o e documentos de fls. 168\/169, devendo informar se o acordo foi cumprido, sob pena de seu sil\u00eancio ser interpretado como a satisfa\u00e7\u00e3o integral da obriga\u00e7\u00e3o, dando ensejo a extin\u00e7\u00e3o do feito (art. 924, II do CPC).Int. Advogados(s): Belquior Andre Alves Santiago (OAB 216488\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Manifeste-se o requerido, no prazo de cinco dias, sobre a peti\u00e7\u00e3o e documentos de fls. 168\/169, devendo informar se o acordo foi cumprido, sob pena de seu sil\u00eancio ser interpretado como a satisfa\u00e7\u00e3o integral da obriga\u00e7\u00e3o, dando ensejo a extin\u00e7\u00e3o do feito (art. 924, II do CPC).Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Campinas\nFORO  DE CAMPINAS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAV.   Francisco   Xavier   de   Arruda   Camargo,   300 ,   Bloco   B   -   T\u00e9rreo   -   Cidade  \nJudici\u00e1ria   de   Campinas   -   Jardim   Santana\nCEP:   13089-530   -   Campinas   -   SP\nTelefone:   19   3756-3695   -   E-mail:   campinas1jec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1032870-74.2016.8.26.0114  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1032870-74.2016.8.26.0114  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Responsabilidade  do \nFornecedor\nRequerente : Rosani de Fatima  Gomes\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJu\u00edza de  Direito:  Dra.  Maria  do  Carmo  Hon\u00f3rio\nVistos.\nManifeste-se  o  requerido,  no  prazo  de  cinco  dias,  sobre  a  peti\u00e7\u00e3o  e  documentos  de  \nfls.  168\/169,  devendo  informar  se  o  acordo  foi  cumprid o,  sob  pena  de  seu  sil\u00eancio  ser  interpretado  \ncomo  a  satisfa\u00e7\u00e3o  integral  da  obriga\u00e7\u00e3o,  dando  ensejo  a  extin\u00e7\u00e3o  do  feito  (art.  924,  II  do  CPC).\nInt.\n           Campinas,  24 de julho  de 2017.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1032870-74.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 2B1E15F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA DO CARMO HONORIO, liberado nos autos em 25\/07\/2017 \u00e0s 10:45 . fls. 170"}},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70241513-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/07\/2017 11:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0411\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2386 P\u00e1gina: 1716\/1722","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0411\/2017 Teor do ato: \"Vista ao autor para informar se o acordo foi devidamente cumprido para fins de extin\u00e7\u00e3o.\" Advogados(s): Belquior Andre Alves Santiago (OAB 216488\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    \"Vista ao autor para informar se o acordo foi devidamente cumprido para fins de extin\u00e7\u00e3o.\"","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0279\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2346 P\u00e1gina: 1208\/1214","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0279\/2017 Teor do ato: Vistos Tendo em vista a certid\u00e3o de fls. 155, remetam-se estes autos ao Col\u00e9gio recursal para o ju\u00edzo de admissibilidade do recurso de fls. 150\/154. Int. Advogados(s): Belquior Andre Alves Santiago (OAB 216488\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos Tendo em vista a certid\u00e3o de fls. 155, remetam-se estes autos ao Col\u00e9gio recursal para o ju\u00edzo de admissibilidade do recurso de fls. 150\/154. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Campinas\nFORO  DE CAMPINAS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAV.   Francisco   Xavier   de   Arruda   Camargo,   300 ,   Bloco   B   -   T\u00e9rreo   -   Cidade  \nJudici\u00e1ria   de   Campinas   -   Jardim   Santana\nCEP:   13089-530   -   Campinas   -   SP\nTelefone:   19   3756-3695   -   E-mail:   campinas1jec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1032870-74.2016.8.26.0114  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1032870-74.2016.8.26.0114  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Responsabilidade  do \nFornecedor\nRequerente : Rosani de Fatima  Gomes\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJu\u00edza de  Direito:  Dra.  Maria  do  Carmo  Hon\u00f3rio\nVistos\n                              Tendo  em vista  a certid\u00e3o  de fls.  155 , remetam-se  estes autos  ao Col\u00e9gio\n                                recursal  para o ju\u00edzo  de admissibilidade  do recurso  de fls.  150\/154.\n                                Int.\nCampinas, 27  de  abril  de  2017.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1032870-74.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 24CA178. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA DO CARMO HONORIO, liberado nos autos em 09\/05\/2017 \u00e0s 15:54 . fls. 156"}},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Recurso Interposto   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70078301-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Recurso Inominado Data: 17\/03\/2017 11:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0086\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2298 P\u00e1gina: 1366\/1372","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0086\/2017 Teor do ato: Em face do exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido inicial. Deixo de condenar qualquer das partes ao pagamento das custas processuais, com amparo no art. 55 da Lei n.\u00ba 9.099\/95. Cientifico as partes de que, em caso de eventual recurso, o prazo ser\u00e1 contado em dias CORRIDOS.Transitada esta em julgado e nada sendo requerido, arquivem-se os autos.P.R.I.C. [O 1\u00ba Of\u00edcio do JEC informa que: O prazo legal para interposi\u00e7\u00e3o de recurso ser\u00e1 contado em DIAS CORRIDOS, conforme Enunciado 74 do FOJESP: todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento. O valor do preparo \u00e9 de R$ 1.760,00] Advogados(s): Belquior Andre Alves Santiago (OAB 216488\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/02\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Em face do exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido inicial. Deixo de condenar qualquer das partes ao pagamento das custas processuais, com amparo no art. 55 da Lei n.\u00ba 9.099\/95. Cientifico as partes de que, em caso de eventual recurso, o prazo ser\u00e1 contado em dias CORRIDOS.Transitada esta em julgado e nada sendo requerido, arquivem-se os autos.P.R.I.C. [O 1\u00ba Of\u00edcio do JEC informa que: O prazo legal para interposi\u00e7\u00e3o de recurso ser\u00e1 contado em DIAS CORRIDOS, conforme Enunciado 74 do FOJESP: todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento. O valor do preparo \u00e9 de R$ 1.760,00]","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAV.  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  300, Campinas -\nSP  - CEP  13089-530\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba:1032870-74.2016.8.26.0114\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel - \nResponsabilidade  do Fornecedor\nRequerente :Rosani de Fatima  Gomes\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nVistos  etc.\nROSANI  DE  F\u00c1TIMA  GOMES,  qualificada  na  \npeti\u00e7\u00e3o  inicial,  moveu  a\u00e7\u00e3o  contra  BANCO  ITA\u00da  UNIBANCO  S.A.,  igualmente  \nqualificado,  alegando  que  contratou  com  o  requerido  um  financiamento  para  \naquisi\u00e7\u00e3o  de  um  ve\u00edculo,  para  pagamento  em  36  parcelas  de  R$  1.311,  36  cada  uma  \ne   que  deixou  de  efetuar  o  pagamento  das  parcelas  26  e  27  nos  vencimentos,  \npagando-as  com  atraso.  Sustentou  que,  mesmo  com  o pagamento,  o requerido  \nmanteve  seu  nome  nos  cadastros  dos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito.  Requereu  a  \nbaixa  da  restri\u00e7\u00e3o  que  consta  em  seu  nome  e  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais.  Instruiu  \na  peti\u00e7\u00e3o  inicial  com  documentos.\nCitado, o  r\u00e9u  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o,  impugnando  \nos  fatos  alegados  pela  autora  e  pugnando  pela  improced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o.\nEm  audi\u00eancia  de  Concilia\u00e7\u00e3o,  Instru\u00e7\u00e3o  e \nJulgamento  n\u00e3o  foi  produzida  prova  oral  e  as  partes  reiteraram  suas  manifesta\u00e7\u00f5es  \nanteriores.\n\u00c9 O  RELAT\u00d3RIO.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1032870-74.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 2081FF0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA DO CARMO HONORIO, liberado nos autos em 28\/02\/2017 \u00e0s 14:21 . fls. 145\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAV.  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  300, Campinas -\nSP  - CEP  13089-530\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nPASSO A  FUNDAMENTAR  E  A  DECIDIR.\nTrata-se  de  pedido  de  exclus\u00e3o  de  nome  de  \u00f3rg\u00e3os  \nde  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,   cumulado  com  pretens\u00e3o  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais.  \nAnalisando  o  conjunto  probat\u00f3rio,  concluo  que  a  \npretens\u00e3o  da  autora  n\u00e3o  merece  acolhimento,  por  falta  de  prova  de  fato  constitutivo  \nde  seu  direito.  \nPelo que  se  infere  dos  documentos  juntados  aos  \nautos,  a  requerente,  em  25\/06\/2015,  efetuou  o  pagamento  das  parcelas  de  n\u00fameros  \n26  e  27,  com  vencimentos,  respectivamente,  em  20\/03\/2015  e  20\/04\/2015,  mas  \ndeixou  de  pagar  a  parcela  com  vencimento  em  20\/05\/2015  (p\u00e1g.  36),  de  tal  modo  \nque  continuou  inadimplente.\nRessalte-se que,  al\u00e9m  da  evidente  falta  de  \npagamento  da  parcela  28,  com  vencimento   em  20\/05\/2015,  o  que  pode  ser  inferido  \ninclusive  do  documento  juntado  pela  pr\u00f3pria  postulante  (p.  14),  as  demais  parcelas  \ntamb\u00e9m  est\u00e3o  vencidas  e  n\u00e3o  h\u00e1  nos  autos  nenhuma  evid\u00eancia  de  que  tenha  havido  \no  adimplemento  de  d\u00e9bito  ap\u00f3s  a  parcela  27.\nAssim,  como  existia,  e  continua  existindo,  d\u00edvida  \npendente,  a  inclus\u00e3o  do  nome  no  cadastro  dos  \u00d3rg\u00e3os  de  Prote\u00e7\u00e3o  ao  Cr\u00e9dito  \nconstitui  exerc\u00edcio  regular  de  direito  por  parte  do  credor.  \nH\u00e1   que   se   considerar   tamb\u00e9m   que   o   pagamento   das  \nparcelas   26   e   27   foi   efetuado   em   25\/06\/2015   e   que   a   baixa   no   SCPC\/SERASA   foi  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1032870-74.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 2081FF0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA DO CARMO HONORIO, liberado nos autos em 28\/02\/2017 \u00e0s 14:21 . fls. 146\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAV.  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  300, Campinas -\nSP  - CEP  13089-530\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nfeita   em   01\/07\/2015,   ou   seja,   em   tempo   razo\u00e1vel,   de   tal   modo   que   n\u00e3o   houve  \nmanuten\u00e7\u00e3o   indevida   da   negativa\u00e7\u00e3o     do   nome   da   requerente.\nAs  provas  constantes  dos  autos  n\u00e3o  s\u00e3o  suficientes  \npara  caracteriza\u00e7\u00e3o  de  dano  moral,  maxime  porque  a autora  se  apresenta  como  \ndevedora  contumaz.  \n\u00c9 importante  considerar  que  ela  pr\u00f3pria  admite  \nque  ficou  em  mora  com  o  Banco  r\u00e9u  e  deixou  evidente  que  efetuou  o  pagamento  \nsomente  das  duas  parcelas  que  deram  ensejo  \u00e0  negativa\u00e7\u00e3o  do  seu  nome,  n\u00e3o  tendo  \nefetuado  a  quita\u00e7\u00e3o  das  parcelas  restantes.\nA  falta  de  preocupa\u00e7\u00e3o  com  o  nome  n\u00e3o  permite  a  \npresun\u00e7\u00e3o  de  abalo  moral  suscet\u00edvel  de  indeniza\u00e7\u00e3o,  sobretudo  porque,  no  caso,  o  \napontamento  indicado,  conforme  j\u00e1  referido,  constitui  exerc\u00edcio  regular  de  direito  \npor  parte  do  credor,  nos  termos  do  C\u00f3digo  Civil.   \nN\u00e3o  se  pode  olvidar  que  os  cadastros  dos  \u00f3rg\u00e3os  \nde  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  cumprem  fun\u00e7\u00e3o  social,  atendendo  aos  interesses  difusos,  na  \nmedida  em  que  protegem  o  pr\u00f3prio  sistema  financeiro  e  a  sua  estabilidade.  \nO   Poder  Judici\u00e1rio,  por  sua  vez,  n\u00e3o  pode  \nprestigiar  interesse  individual  em  detrimento  do  coletivo.  \nEnfim,  n\u00e3o  h\u00e1  nos  autos  prova  de  fato  do  qual  \npossa  ser  inferido  o  efetivo  dano  extrapatrimonial   e  sem  a  demonstra\u00e7\u00e3o  deste  n\u00e3o  \nh\u00e1  como  se  impor  a  obriga\u00e7\u00e3o  de  indenizar.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1032870-74.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 2081FF0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA DO CARMO HONORIO, liberado nos autos em 28\/02\/2017 \u00e0s 14:21 . fls. 147\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAV.  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  300, Campinas -\nSP  - CEP  13089-530\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nEm face  do  exposto,  JULGO  IMPROCEDENTE  \no  pedido  inicial.  \nDeixo de  condenar  qualquer  das  partes  ao  \npagamento  das  custas  processuais,  com  amparo  no  art.  55  da  Lei  n.\u00ba  9.099\/95.  \nCientifico  as  partes  de  que,  em  caso  de  eventual  \nrecurso,  o  prazo  ser\u00e1  contado  em  dias  CORRIDOS.\nTransitada  esta  em  julgado  e  nada  sendo  requerido,  \narquivem-se  os  autos.\nP.R.I.C.Campinas,  23  de  Janeiro  de  2017.\nMARIA  DO  CARMO  HON\u00d3RIO\n               Ju\u00edza  de  Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006, CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1032870-74.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 2081FF0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA DO CARMO HONORIO, liberado nos autos em 28\/02\/2017 \u00e0s 14:21 . fls. 148"}},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2016","descricao":"Audi\u00eancia Realizada    Termo Audi\u00eancia - sala 168","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/10\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.16.70267337-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 14\/10\/2016 11:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.16.70260109-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/10\/2016 08:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0291\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2180 P\u00e1gina: 1603\/1606","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2016","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/08\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 20\/10\/2016 Hora 16:00 Local: SALA 168 BLOCO A 1\u00b0 ANDAR Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0291\/2016 Teor do ato: Vistos.1. A pretens\u00e3o de antecipa\u00e7\u00e3o da tutela n\u00e3o pode ser acolhida, porque inexiste prova inequ\u00edvoca para convencimento da verossimilhan\u00e7a da alega\u00e7\u00e3o. Pelo que consta dos documentos de fls. 16\/17, a disponibiliza\u00e7\u00e3o no cadastro dos \u00d3rg\u00e3os de Prote\u00e7\u00e3o ao Cr\u00e9dito ocorre desde maio de 2015, o que descaracteriza a urg\u00eancia do pedido. Ademais, n\u00e3o h\u00e1 nos autos prova convincente da quita\u00e7\u00e3o integral do d\u00e9bito.N\u00e3o se pode olvidar que, no caso de tutela antecipada, a verossimilhan\u00e7a exigida \u00e9 mais do que o \"fumus boni juris\" exigido para a tutela cautelar. Indispens\u00e1vel, pois, uma instru\u00e7\u00e3o que revele suficientemente a situa\u00e7\u00e3o de fato. 2. Tratando-se de procedimento regido pela Lei n\u00ba 9.099\/95, designo audi\u00eancia UNA (concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento) para o dia 20\/10\/2016, \u00e0s 16:00 horas, na Cidade Judici\u00e1ria, Bloco A, 1\u00ba andar, sala 168.3. Cite-se e intime-se. Advogados(s): Belquior Andre Alves Santiago (OAB 216488\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1. A pretens\u00e3o de antecipa\u00e7\u00e3o da tutela n\u00e3o pode ser acolhida, porque inexiste prova inequ\u00edvoca para convencimento da verossimilhan\u00e7a da alega\u00e7\u00e3o. Pelo que consta dos documentos de fls. 16\/17, a disponibiliza\u00e7\u00e3o no cadastro dos \u00d3rg\u00e3os de Prote\u00e7\u00e3o ao Cr\u00e9dito ocorre desde maio de 2015, o que descaracteriza a urg\u00eancia do pedido. Ademais, n\u00e3o h\u00e1 nos autos prova convincente da quita\u00e7\u00e3o integral do d\u00e9bito.N\u00e3o se pode olvidar que, no caso de tutela antecipada, a verossimilhan\u00e7a exigida \u00e9 mais do que o \"fumus boni juris\" exigido para a tutela cautelar. Indispens\u00e1vel, pois, uma instru\u00e7\u00e3o que revele suficientemente a situa\u00e7\u00e3o de fato. 2. Tratando-se de procedimento regido pela Lei n\u00ba 9.099\/95, designo audi\u00eancia UNA (concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento) para o dia 20\/10\/2016, \u00e0s 16:00 horas, na Cidade Judici\u00e1ria, Bloco A, 1\u00ba andar, sala 168.3. Cite-se e intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAV.  Francisco  Xavier de Arruda  Camargo,  300, Bloco  B - T\u00e9rreo  - Cidade  \nJudici\u00e1ria  de Campinas,  Jardim Santana  - CEP  13089-530,  Fone: 19 \n3756-3695,  Campinas-SP  - E-mail:  campinas1jec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1032870-74.2016.8.26.0114  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Responsabilidade  do \nFornecedor\nRequerente : Rosani de Fatima  Gomes\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nCONCLUS\u00c3O:  Em  10\/08\/2016,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  Mma.  Ju\u00edza  da  1\u00aa  Vara  do  Juizado  Especial  \nC\u00edvel,  Dra.  Maria  do  Carmo  Honorio.  Eu,______,  Leandro  Godoy  Andrietta,  escrevente  t\u00e9cnico  judici\u00e1rio,  \nmatr\u00edcula  367.317,  subscrevo.\nVistos.\n1.  A  pretens\u00e3o  de  antecipa\u00e7\u00e3o  da  tutela  n\u00e3o  pode  ser  acolhida,  \nporque  inexiste  prova  inequ\u00edvoca  para  convencimento  da  verossimilhan\u00e7a  da  alega\u00e7\u00e3o.   \nPelo  que  consta  dos  documentos  de  fls.  16\/17,  a  disponibiliza\u00e7\u00e3o  no  cadastro  dos  \u00d3rg\u00e3os  de  \nProte\u00e7\u00e3o  ao  Cr\u00e9dito  ocorre  desde  maio  de  2015,  o  que  descaracteriza  a  urg\u00eancia  do  pedido.  \nAdemais,  n\u00e3o  h\u00e1  nos  autos  prova  convincente  da  quita\u00e7\u00e3o  integral  do  d\u00e9bito.\nN\u00e3o  se  pode  olvidar  que,  no  caso  de  tutela  antecipada,  a \nverossimilhan\u00e7a  exigida  \u00e9  mais  do  que  o  \"fumus  boni  juris\"  exigido  para  a  tutela  cautelar.  \nIndispens\u00e1vel,  pois,  uma  instru\u00e7\u00e3o  que  revele  suficientemente  a \nsitua\u00e7\u00e3o  de  fato.  \n2.  Tratando-se  de  procedimento  regido  pela  Lei  n\u00ba  9.099\/95,  \ndesigno  audi\u00eancia  UNA  (concilia\u00e7\u00e3o,  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento)  para  o  dia  20\/10\/2016,  \u00e0s  \n16:00   horas,  na  Cidade  Judici\u00e1ria,  Bloco  A,  1\u00ba  andar,  sala  168.\n3.   Cite-se  e  intime-se.\nCampinas,  d.s.\n                                         MARIA  DO CARMO  HONORIO\n     Ju\u00edza  de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1032870-74.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 17F93A1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA DO CARMO HONORIO, liberado nos autos em 12\/08\/2016 \u00e0s 14:10 . fls. 18"}},{"data":"10\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"07\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/10\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"17\/03\/2017","tipo":"Recurso Inominado"},{"data":"19\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"20\/10\/2016","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 1"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":44,"total_andamentos":44}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"763023020","codPublicacaoOrigem":"1205250536","dataDivulgacao":"Sep 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1032870-74.2016.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2438","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1032870-74.2016.8.26.0114 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Responsabilidade do Fornecedor - Rosani de Fatima Gomes - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos.Processo j\u00e1 extinto (fls. 173).Certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado e arquivem-se os autos.Int. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), EMANUEL ROBERTO FONSECA (OAB 286237\/ SP)","despacho":"1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0636\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA DO CARMO HONORIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DENISE ANDREA LUBK EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1934","paginaFinal":"1934","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"929935","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26560821","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Sep 26 2017 01:22:11:040AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1032870-74.2016.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1032870-74.2016.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"702573590","codPublicacaoOrigem":"1163515442","dataDivulgacao":"Jun 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1032870-74.2016.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2374","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"N\u00ba 1032870-74.2016.8.26.0114 - Processo Digital - Recurso Inominado - Campinas - Recorrente: Rosani de Fatima Gomes - Recorrido: Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos. Homologo, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos,o acordo celebrado entre as partes, Rosani de Fatima Gomes e Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A, cujos termos encontram-se \u00e0s fls. 160\/161, bem como a desist\u00eancia do prazo recursal, retornando os autos \u00e0 Vara de origem, ap\u00f3s as formalidades legais. - Magistrado(a) Ricardo Hoffmann - Advs: Belquior Andre Alves Santiago (OAB: 216488\/SP) - Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB: 23134\/SP)","despacho":"Col\u00e9gio Recursal         DESPACHO","paginaInicial":"1911","paginaFinal":"1911","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"891726","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23706228","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"67939","usuarioCadastro":"alessandra.sandoval","dataHoraCadastro":"Jun 26 2017 10:16:52:700AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1032870-74.2016.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1032870-74.2016.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"720875224","codPublicacaoOrigem":"1177887218","dataDivulgacao":"Jul 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1032870-74.2016.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2396","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1032870-74.2016.8.26.0114 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Responsabilidade do Fornecedor - Rosani de Fatima Gomes - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos.Manifeste-se o requerido, no prazo de cinco dias, sobre a peti\u00e7\u00e3o e documentos de fls. 168\/169, devendo informar se o acordo foi cumprido, sob pena de seu sil\u00eancio ser interpretado como a satisfa\u00e7\u00e3o integral da obriga\u00e7\u00e3o, dando ensejo a extin\u00e7\u00e3o do feito (art. 924, II do CPC).Int. - ADV: BELQUIOR ANDRE ALVES SANTIAGO (OAB 216488\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0455\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA DO CARMO HONORIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DENISE ANDREA LUBK EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1767","paginaFinal":"1767","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"905227","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24550695","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Jul 26 2017 08:18:08:190AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1032870-74.2016.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1032870-74.2016.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"527125708","codPublicacaoOrigem":"931672222","dataDivulgacao":"Aug 16 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 17 2016 12:00:00:000AM","numero":"1032870-74.2016.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2180","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1032870-74.2016.8.26.0114 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Responsabilidade do Fornecedor - Rosani de Fatima Gomes - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos.1. A pretens\u00e3o de antecipa\u00e7\u00e3o da tutela n\u00e3o pode ser acolhida, porque inexiste prova inequ\u00edvoca para convencimento da verossimilhan\u00e7a da alega\u00e7\u00e3o. Pelo que consta dos documentos de fls. 16\/17, a disponibiliza\u00e7\u00e3o no cadastro dos \u00d3rg\u00e3os de Prote\u00e7\u00e3o ao Cr\u00e9dito ocorre desde maio de 2015, o que descaracteriza a urg\u00eancia do pedido. Ademais, n\u00e3o h\u00e1 nos autos prova convincente da quita\u00e7\u00e3o integral do d\u00e9bito.N\u00e3o se pode olvidar que, no caso de tutela antecipada, a verossimilhan\u00e7a exigida \u00e9 mais do que o \"fumus boni juris\" exigido para a tutela cautelar. Indispens\u00e1vel, pois, uma instru\u00e7\u00e3o que revele suficientemente a situa\u00e7\u00e3o de fato. 2. Tratando-se de procedimento regido pela Lei n\u00ba 9.099\/95, designo audi\u00eancia UNA (concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento) para o dia 20\/10\/2016, \u00e0s 16:00 horas, na Cidade Judici\u00e1ria, Bloco A, 1\u00ba andar, sala 168.3. Cite-se e intime-se. - ADV: BELQUIOR ANDRE ALVES SANTIAGO (OAB 216488\/SP)","despacho":"1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0291\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA DO CARMO HONORIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DENISE ANDREA LUBK EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1606","paginaFinal":"1606","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"725749","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15022796","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Aug 15 2016 09:45:30:320PM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Aug 18 2016 09:49:34:220AM","numeroCNJ":"1032870-74.2016.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1032870-74.2016.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"634336897","codPublicacaoOrigem":"1101179411","dataDivulgacao":"Mar  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1032870-74.2016.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2298","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1032870-74.2016.8.26.0114 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Responsabilidade do Fornecedor - Rosani de Fatima Gomes - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Em face do exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido inicial. Deixo de condenar qualquer das partes ao pagamento das custas processuais, com amparo no art. 55 da Lei n.\u00ba 9.099\/95. Cientifico as partes de que, em caso de eventual recurso, o prazo ser\u00e1 contado em dias CORRIDOS.Transitada esta em julgado e nada sendo requerido, arquivem-se os autos.P.R.I.C. [O 1\u00ba Of\u00edcio do JEC informa que: O prazo legal para interposi\u00e7\u00e3o de recurso ser\u00e1 contado em DIAS CORRIDOS, conforme Enunciado 74 do FOJESP: todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento. O valor do preparo \u00e9 de R$ 1.760,00] - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), BELQUIOR ANDRE ALVES SANTIAGO (OAB 216488\/SP)","despacho":"1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0086\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA DO CARMO HONORIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DENISE ANDREA LUBK EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1371","paginaFinal":"1371","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"843183","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20280848","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Mar  1 2017 10:44:38:257PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1032870-74.2016.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1032870-74.2016.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"682787733","codPublicacaoOrigem":"1148605829","dataDivulgacao":"May 23 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 24 2017 12:00:00:000AM","numero":"1032870-74.2016.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2352","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"N\u00ba 1032870-74.2016.8.26.0114 - Processo Digital - Recurso Inominado - Campinas - Recorrente: Rosani de Fatima Gomes - Recorrido: Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos. O benef\u00edcio da justi\u00e7a gratuita ser\u00e1 apreciado pelo relator, nos termos do artigo 99, \u00a77\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, bem como a tempestividade do recurso. Baixo os autos \u00e0 vara de origem a fim de que o recorrido seja intimado para contrarraz\u00f5es, com devolu\u00e7\u00e3o subsequente dos autos para distribui\u00e7\u00e3o ao relator. Int. - Magistrado(a) Ricardo Hoffmann - Advs: Belquior Andre Alves Santiago (OAB: 216488\/SP) - Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB: 23134\/SP)","despacho":"Col\u00e9gio Recursal         DESPACHO","paginaInicial":"1787","paginaFinal":"1787","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"877226","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22732451","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"May 22 2017 11:52:38:420PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1032870-74.2016.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1032870-74.2016.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"713212276","codPublicacaoOrigem":"1172184873","dataDivulgacao":"Jul 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1032870-74.2016.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2386","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1032870-74.2016.8.26.0114 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Responsabilidade do Fornecedor - Rosani de Fatima Gomes - Ita\u00fa Unibanco S\/A - \"Vista ao autor para informar se o acordo foi devidamente cumprido para fins de extin\u00e7\u00e3o.\" - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), BELQUIOR ANDRE ALVES SANTIAGO (OAB 216488\/SP)","despacho":"1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0411\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA DO CARMO HONORIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DENISE ANDREA LUBK EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1721","paginaFinal":"1721","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"899504","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24175565","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Jul 12 2017 01:07:12:210AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1032870-74.2016.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1032870-74.2016.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"748181946","codPublicacaoOrigem":"1195807747","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1032870-74.2016.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1032870-74.2016.8.26.0114 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Responsabilidade do Fornecedor - Rosani de Fatima Gomes - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos etc.Tendo em vista que a devedora satisfez a obriga\u00e7\u00e3o, JULGO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o nos autos da a\u00e7\u00e3o que Rosani de Fatima Gomes moveu contra Ita\u00fa Unibanco S\/A, com fundamento no art. 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Ficam as partes cientes de que a contagem do prazo, em caso de eventual recurso, ser\u00e1 em DIAS CORRIDOS.Transitada esta em julgado e nada sendo requerido, arquivem-se os autos. P.R.I.C. [O 1\u00ba Of\u00edcio do JEC informa que: O prazo legal para interposi\u00e7\u00e3o de recurso ser\u00e1 contado em DIAS CORRIDOS, conforme Enunciado 74 do FOJESP: todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento. O valor do preparo \u00e9 de R$ 250,70] - ADV: BELQUIOR ANDRE ALVES SANTIAGO (OAB 216488\/ SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0581\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA DO CARMO HONORIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DENISE ANDREA LUBK EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2096","paginaFinal":"2096","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"921191","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25947753","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113981","usuarioCadastro":"abel.barradas","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 10:13:42:383AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1032870-74.2016.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1032870-74.2016.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"525988430","codPublicacaoOrigem":"930824782","dataDivulgacao":"Aug 12 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 15 2016 12:00:00:000AM","numero":"1032870-74.2016.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2178","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1032870-74.2016.8.26.0114 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Rosani de Fatima Gomes ADVOGADO : 216488\/SP - Belquior Andre Alves Santiago REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A VARA :1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE CAMPINAS EM 10\/08\/2016","paginaInicial":"1469","paginaFinal":"1469","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"724752","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"14969650","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Aug 11 2016 10:03:03:873PM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Aug 18 2016 09:49:34:220AM","numeroCNJ":"1032870-74.2016.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1032870-74.2016.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"677364363","codPublicacaoOrigem":"1143105060","dataDivulgacao":"May 15 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 16 2017 12:00:00:000AM","numero":"1032870-74.2016.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2346","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1032870-74.2016.8.26.0114 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Responsabilidade do Fornecedor - Rosani de Fatima Gomes - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos Tendo em vista a certid\u00e3o de fls. 155, remetam-se estes autos ao Col\u00e9gio recursal para o ju\u00edzo de admissibilidade do recurso de fls. 150\/154. Int. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), BELQUIOR ANDRE ALVES SANTIAGO (OAB 216488\/SP)","despacho":"1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0279\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA DO CARMO HONORIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DENISE ANDREA LUBK EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1212","paginaFinal":"1212","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"872997","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22471457","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"67939","usuarioCadastro":"alessandra.sandoval","dataHoraCadastro":"May 15 2017 09:06:34:610AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1032870-74.2016.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1032870-74.2016.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}