{"numero":"1033963-85.2014.8.26.0100","processos":[{"processo":"1033963-85.2014.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Empr\u00e9stimo consignado","outros_assuntos":"Interpreta\u00e7\u00e3o \/ Revis\u00e3o de Contrato","local_fisico":null,"distribuicao":"11\/04\/2014 \u00e0s 09:18 - Livre\n4\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Sidney da Silva Braga","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 268.960,55","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"FOURTH TECHNOLOGY INFORM\u00c1TICA LTDA - ME"},{"tipo":"Reqdo","nome":"ITAU UNIBANCO S.A."},{"tipo":"Perito","nome":"Silvio Lopes Carvalho"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Daniel Oliveira Matos"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Quagliotti Salamone"}],"andamentos":[{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0372\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2448 P\u00e1gina: 118 a 152","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0372\/2017 Teor do ato: Fls. 1107\/6969: Ci\u00eancia do recurso de apela\u00e7\u00e3o interposto por FOURTH TECHNOLOGY INFORM\u00c1TICA LTDA - ME, devendo as contrarraz\u00f5es serem apresentadas pela parte adversa no prazo legal. Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Daniel Oliveira Matos (OAB 315236\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fls. 1107\/6969: Ci\u00eancia do recurso de apela\u00e7\u00e3o interposto por FOURTH TECHNOLOGY INFORM\u00c1TICA LTDA - ME, devendo as contrarraz\u00f5es serem apresentadas pela parte adversa no prazo legal. Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41162770-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 05\/10\/2017 21:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0358\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2439 P\u00e1gina: 206 a 220","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0358\/2017 Teor do ato: Vistos.1. Recebo os embargos declarat\u00f3rios de fls. 1.101\/1.102, porque tempestivos, e a eles DOU PROVIMENTO, para sanar a omiss\u00e3o efetivamente presente na decis\u00e3o embargada (fls. 1.098).Com efeito, a referida decis\u00e3o n\u00e3o apreciou os embargos de declara\u00e7\u00e3o apresentados pelo r\u00e9u, conforme peti\u00e7\u00e3o de fls. 1.072\/1.075.2. Ante o exposto, passo a apreciar os embargos de fls. 1.072\/1.075.Aos embargos de fls. 1.072\/1.075, NEGO PROVIMENTO, porque ausentes quaisquer contradi\u00e7\u00f5es, obscuridades ou omiss\u00f5es na senten\u00e7a embargada (fls. 1.058\/1.065).O percentual de honor\u00e1rio advocat\u00edcios devidos pelo r\u00e9u ao autor e a divis\u00e3o do valor das custas e das despesas processuais foram objeto de decis\u00e3o fundamentada.N\u00edtido o car\u00e1ter infringente.A pretens\u00e3o da parte embargante \u00e9 a modifica\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o, para o que n\u00e3o se prestam os embargos declarat\u00f3rios. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Daniel Oliveira Matos (OAB 315236\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Acolhidos    Vistos.1. Recebo os embargos declarat\u00f3rios de fls. 1.101\/1.102, porque tempestivos, e a eles DOU PROVIMENTO, para sanar a omiss\u00e3o efetivamente presente na decis\u00e3o embargada (fls. 1.098).Com efeito, a referida decis\u00e3o n\u00e3o apreciou os embargos de declara\u00e7\u00e3o apresentados pelo r\u00e9u, conforme peti\u00e7\u00e3o de fls. 1.072\/1.075.2. Ante o exposto, passo a apreciar os embargos de fls. 1.072\/1.075.Aos embargos de fls. 1.072\/1.075, NEGO PROVIMENTO, porque ausentes quaisquer contradi\u00e7\u00f5es, obscuridades ou omiss\u00f5es na senten\u00e7a embargada (fls. 1.058\/1.065).O percentual de honor\u00e1rio advocat\u00edcios devidos pelo r\u00e9u ao autor e a divis\u00e3o do valor das custas e das despesas processuais foram objeto de decis\u00e3o fundamentada.N\u00edtido o car\u00e1ter infringente.A pretens\u00e3o da parte embargante \u00e9 a modifica\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o, para o que n\u00e3o se prestam os embargos declarat\u00f3rios.","anexo":{"label":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Acolhidos","conteudo":"PODER JUDICI\u00c1RIO\nS\u00c3O  PAULO\n4 a\n VARA  C\u00cdVEL  CENTRAL  \n               F\u00f3rum  Jo\u00e3o  Mendes  J\u00fanior  -  Pra\u00e7a  Dr.  Jo\u00e3o  Mendes,  s\/n\u00b0,  6\u00ba  andar,  sala  612\/618\n             S\u00e3o  Paulo  \/  SP  -  CEP  01501-900  -  Fone:  (11)  2171-6080\nA\u00e7\u00e3o:  Procedimento  Comum\nProcesso  n\u00ba 1033963-85.2014.8.26.0100  Empr\u00e9stimo  consignado\nRequerente : FOURTH  TECHNOLOGY  INFORM\u00c1TICA  LTDA - ME\nRequerido : ITAU  UNIBANCO  S.A.\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm   19  de  setembro  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \nao  Merit\u00edssimo  Juiz  de  Direito,  Sidney  da  Silva  Braga . \nEu,  Erika  Lais  Ferreira  Portela ,  Estagi\u00e1rio  N\u00edvel  \nSuperior , digitei.\nVistos.\n1.  Recebo  os  embargos  declarat\u00f3rios  de  fls.  1.101\/1.102,  porque  tempestivos,  e  \na   eles  DOU  PROVIMENTO,  para  sanar  \na   omiss\u00e3o   efetivamente  presente   na  decis\u00e3o  \nembargada  (fls.  1.098).\nCom  efeito,  a  referida  decis\u00e3o  n\u00e3o  apreciou  os  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  \napresentados  pelo  r\u00e9u,  conforme  peti\u00e7\u00e3o  de  fls.  1.072\/1.075.\n2.  Ante  o  exposto,  passo  a  apreciar  os  embargos  de  fls.  1.072\/1.075.\nAos  embargos  de  fls.  1.072\/1.075,  NEGO  PROVIMENTO ,  porque  ausentes  \nquaisquer  contradi\u00e7\u00f5es,  obscuridades  ou  omiss\u00f5es  na  senten\u00e7a  embargada  (fls.  1.058\/1.065).\nO  percentual  de  honor\u00e1rio  advocat\u00edcios  devidos  pelo  r\u00e9u  ao  autor  e  a  divis\u00e3o  do  \nvalor  das  custas  e  das  despesas  processuais  foram  objeto  de  decis\u00e3o  fundamentada.\nN\u00edtido  o  car\u00e1ter  infringente.\nA  pretens\u00e3o  da  parte  embargante  \u00e9  a  modifica\u00e7\u00e3o  da  decis\u00e3o,  para  o  que  n\u00e3o  se  \nprestam  os  embargos  declarat\u00f3rios.\nS\u00e3o Paulo,  19  de  setembro  de 2017 .\nSidney  da Silva  Braga\nJuiz  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033963-85.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 38040F0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SIDNEY DA SILVA BRAGA, liberado nos autos em 25\/09\/2017 \u00e0s 16:18 . fls. 1103\n\nPODER JUDICI\u00c1RIO\nS\u00c3O  PAULO\n4 a\n VARA  C\u00cdVEL  CENTRAL  \n               F\u00f3rum  Jo\u00e3o  Mendes  J\u00fanior  -  Pra\u00e7a  Dr.  Jo\u00e3o  Mendes,  s\/n\u00b0,  6\u00ba  andar,  sala  612\/618\n             S\u00e3o  Paulo  \/  SP  -  CEP  01501-900  -  Fone:  (11)  2171-6080\nA\u00e7\u00e3o:  Procedimento  Comum\nProcesso  n\u00ba 1033963-85.2014.8.26.0100  Empr\u00e9stimo  consignado\nRequerente : FOURTH  TECHNOLOGY  INFORM\u00c1TICA  LTDA - ME\nRequerido : ITAU  UNIBANCO  S.A.\nD A  T A\nAos  ________________________,  recebi  estes  autos  em  \nCart\u00f3rio.  Eu,  _______________,  escrevente,  subscrevi.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033963-85.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 38040F0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SIDNEY DA SILVA BRAGA, liberado nos autos em 25\/09\/2017 \u00e0s 16:18 . fls. 1104"}},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41075582-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 18\/09\/2017 17:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0339\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2429 P\u00e1gina: 172 a 184","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0339\/2017 Teor do ato: Vistos.Recebo os embargos declarat\u00f3rios, porque tempestivos, e a eles NEGO PROVIMENTO, porque ausentes quaisquer contradi\u00e7\u00f5es, obscuridades, omiss\u00f5es ou erros materiais na decis\u00e3o embargada.A possibilidade e legalidade da cobran\u00e7a de juros capitalizados foi decidida de forma fundamentada.N\u00edtido o car\u00e1ter infringente.A pretens\u00e3o da parte embargante \u00e9 a modifica\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o, para o que n\u00e3o se prestam os embargos declarat\u00f3rios.Intime-se. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Daniel Oliveira Matos (OAB 315236\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos    Vistos.Recebo os embargos declarat\u00f3rios, porque tempestivos, e a eles NEGO PROVIMENTO, porque ausentes quaisquer contradi\u00e7\u00f5es, obscuridades, omiss\u00f5es ou erros materiais na decis\u00e3o embargada.A possibilidade e legalidade da cobran\u00e7a de juros capitalizados foi decidida de forma fundamentada.N\u00edtido o car\u00e1ter infringente.A pretens\u00e3o da parte embargante \u00e9 a modifica\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o, para o que n\u00e3o se prestam os embargos declarat\u00f3rios.Intime-se.","anexo":{"label":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos","conteudo":"PODER JUDICI\u00c1RIO\nS\u00c3O  PAULO\n4 a\n VARA  C\u00cdVEL  CENTRAL  \n               F\u00f3rum  Jo\u00e3o  Mendes  J\u00fanior  -  Pra\u00e7a  Dr.  Jo\u00e3o  Mendes,  s\/n\u00b0,  6\u00ba  andar,  sala  612\/618\n             S\u00e3o  Paulo  \/  SP  -  CEP  01501-900  -  Fone:  (11)  2171-6080\nA\u00e7\u00e3o:  Procedimento  Comum\nProcesso  n\u00ba 1033963-85.2014.8.26.0100  Empr\u00e9stimo  consignado\nRequerente : FOURTH  TECHNOLOGY  INFORM\u00c1TICA  LTDA - ME\nRequerido : ITAU  UNIBANCO  S.A.\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm   11  de  setembro  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \nao  Merit\u00edssimo  Juiz  de  Direito,  Sidney  da  Silva  Braga . \nEu,  Sidney  da  Silva  Braga , Juiz  de  Direito , digitei.\nVistos.\nRecebo  os  embargos  declarat\u00f3rios,  porque  tempestivos,  e  a  eles  NEGO  \nPROVIMENTO,  porque  ausentes  quaisquer  contradi\u00e7\u00f5es,  obscuridades,  omiss\u00f5es  ou  erros  \nmateriais  na  decis\u00e3o  embargada.\nA  possibilidade  e  legalidade  da  cobran\u00e7a  de  juros  capitalizados  foi  decidida  de  \nforma  fundamentada.\nN\u00edtido o  car\u00e1ter  infringente.\nA  pretens\u00e3o  da  parte  embargante  \u00e9  a  modifica\u00e7\u00e3o  da  decis\u00e3o,  para  o  que  n\u00e3o  se  \nprestam  os  embargos  declarat\u00f3rios.\nIntime-se.\nS\u00e3o Paulo,  11  de  setembro  de 2017 .\nSidney  da Silva  Braga\nJuiz  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A\nAos  ________________________,  recebi  estes  autos  em  \nCart\u00f3rio.  Eu,  _______________,  escrevente,  subscrevi.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033963-85.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 378CED5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SIDNEY DA SILVA BRAGA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 18:42 . fls. 1098"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41035960-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 09\/09\/2017 20:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41030899-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 06\/09\/2017 15:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0324\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2421 P\u00e1gina: 109 a 126","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0324\/2017 Teor do ato: Vistos.FOURTH TECNOLOGY INFORM\u00c1TICA LTDA., j\u00e1 qualificada nos autos, move a presente A\u00c7\u00c3O DE REPETI\u00c7\u00c3O DE IND\u00c9BITO C\/C REVISIONAL DE CONTRATO em face de ITA\u00da UNIBANCO S\/A, tamb\u00e9m j\u00e1 qualificado nos autos, alegando, em s\u00edntese, que firmou com o r\u00e9u 4 contratos de empr\u00e9stimo de capital de giro, que n\u00e3o conseguiu efetuar os pagamentos combinados e que celebrou novo instrumento novando a d\u00edvida e consolidando seu d\u00e9bito em R$ 723.312,61, comprometendo-se ao pagamento, no ato da assinatura, do valor de R$ 13.400,00, restando um saldo remanescente devedor de R$ 709.912,61, financiado em 48 presta\u00e7\u00f5es iguais e sucessivas de R$ 23.640,74, totalizando R$ 1.134.755,52.Assim, a autora alega que est\u00e3o sendo cobrados encargos ilegais, ou seja, juros capitalizados, IOF, tarifa, seguro, comiss\u00e3o de perman\u00eancia, juros de mora de 1% ao m\u00eas e multa de 2%.Segundo seus c\u00e1lculos, entende dever a import\u00e2ncia de R$ 437.821,60.Diante disso, oferecendo cau\u00e7\u00e3o de bens no importe de R$ 441.246,90, a autora pleiteia, a t\u00edtulo de tutela liminar, a exclus\u00e3o do seu nome do rol dos negativados dos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, bem como que o r\u00e9u se abstenha de promover a\u00e7\u00f5es judiciais expropriat\u00f3rias.Ao final, requer que sejam declaradas nulas as cl\u00e1usulas questionadas e que seja o r\u00e9u condenado \u00e0 devolu\u00e7\u00e3o dos valores indevidamente pagos.A tutela antecipada foi indeferida a fls. 47\/48.Contra essa decis\u00e3o a autora interp\u00f4s agravo de instrumento.Regularmente citado, o r\u00e9u apresentou contesta\u00e7\u00e3o, alegando, em s\u00edntese, in\u00e9pcia da inicial e dizendo que os encargos foram regularmente contratados e n\u00e3o s\u00e3o ilegais, sendo que afirma que n\u00e3o h\u00e1 cobran\u00e7a de comiss\u00e3o de perman\u00eancia e que os encargos morat\u00f3rios est\u00e3o de acordo com a s\u00famula 379 do Superior Tribunal de Justi\u00e7a.Juntou documentos a fls. 138\/442.Houve r\u00e9plica a fls.479\/538.A r. decis\u00e3o de fls. 574\/578 rejeitou a alega\u00e7\u00e3o de in\u00e9pcia da peti\u00e7\u00e3o inicial e determinou a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial cont\u00e1bil.Foi elaborado laudo pericial cont\u00e1bil, seguido de manifesta\u00e7\u00f5es das partes.As partes apresentaram alega\u00e7\u00f5es finais, reiterando as manifesta\u00e7\u00f5es anteriores.\u00c9 O RELAT\u00d3RIO.DECIDO.DO C\u00d3DIGO DE DEFESA DO CONSUMIDORA respeito da incid\u00eancia das normas consumeristas \u00e0s rela\u00e7\u00f5es jur\u00eddicas em que sejam parte as institui\u00e7\u00f5es financeiras, de modo geral, confira-se a S\u00famula n\u00ba 297 do Egr\u00e9gio Superior Tribunal de Justi\u00e7a:O C\u00f3digo de Defesa do Consumidor \u00e9 aplic\u00e1vel \u00e0s institui\u00e7\u00f5es financeiras.Entretanto, nos termos do disposto no artigo 2.\u00ba do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, \"consumidor \u00e9 toda pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica que adquire ou utiliza produto ou servi\u00e7o como destinat\u00e1rio final\".Assim, \u00e9 sabido que, embora a atividade remunerada de natureza banc\u00e1ria esteja abrangida pelo C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, somente merecer\u00e1 a tutela desse diploma legal se, efetivamente, constituir rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica de consumo, ou seja, se envolver fornecedor de um lado e consumidor de outro.No caso do fornecimento de cr\u00e9dito, em se tratando de tomador pessoa f\u00edsica, presume-se que seja o destinat\u00e1rio final, ou seja, que utilizar\u00e1 o dinheiro para o consumo.Entretanto, se o tomador do cr\u00e9dito \u00e9 pessoa jur\u00eddica e se o cr\u00e9dito serve para incrementar sua atividade produtiva, como no caso dos autos, n\u00e3o h\u00e1 rela\u00e7\u00e3o de consumo.Nesse sentido decide o E. Superior Tribunal de Justi\u00e7a:CIVIL. A\u00c7\u00c3O DECLARAT\u00d3RIA. CONTRATO DE PERMUTA. SACAS DE ARROZ POR INSUMO AGR\u00cdCOLA (ADUBO). APLICA\u00c7\u00c3O DO C\u00d3DIGO DE DEFESA DO CONSUMIDOR. DESTINA\u00c7\u00c3O FINAL INEXISTENTE.I. A Segunda Se\u00e7\u00e3o disciplinou que \"A aquisi\u00e7\u00e3o de bens ou a utiliza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, por pessoa natural ou jur\u00eddica, com o escopo de implementar ou incrementar a sua atividade negocial, n\u00e3o se reputa como rela\u00e7\u00e3o de consumo e, sim, como uma atividade de consumo intermedi\u00e1ria\" (REsp n. 541.867-BA, Rel. para ac\u00f3rd\u00e3o Min. Barros Monteiro, DJU de 16\/05\/2005).II. Recurso especial n\u00e3o conhecido (STJ 4.\u00aa Turma, REsp 1014960\/RS, Rel.Min. ALDIR PASSARINHO JUNIOR, n\u00e3o conheceram, v. u., j. 02\/09\/2008, DJU 29\/09\/2008).No caso dos autos, em se tratando de cr\u00e9dito para utiliza\u00e7\u00e3o em atividades empresariais de pessoa jur\u00eddica, e pelas raz\u00f5es acima expostas, n\u00e3o se aplica o C\u00f3digo de Defesa do Consumidor.DA RELA\u00c7\u00c3O ENTRE AS PARTESDa an\u00e1lise dos documentos que instru\u00edram os autos, e nos termos do bem elaborado laudo pericial, verifica-se que, em 24\/05\/2011, as partes firmaram a C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio n\u00ba 52225498-6, juntada aos autos a fls. 39\/46, com valor total financiado de R$ 720.246,65, sendo R$ 709.912,61 como valor principal; R$ 10.034,04 referente ao IOF; e R$ 300,00 de tarifa de adiantamento, totalizando R$ 720.246,65.A taxa mensal de juros pactuada entre as partes foi de 2% ao m\u00eas, o que equivale a 26,8242% ao ano, conforme fls. 39.A autora obrigou-se ao pagamento de 48 presta\u00e7\u00f5es mensais, iguais e sucessivas de R$ 23.640,74 cada uma, vencendo-se a primeira em 26\/06\/2011, com sistema de amortiza\u00e7\u00e3o pela Tabela Price, conforme cl\u00e1usula 5.1.1 do contrato firmado entre as partes.A autora pagou 26 presta\u00e7\u00f5es.Estabelecidas tais premissas, o laudo concluiu que n\u00e3o houve anatocismo, tendo em vista que as presta\u00e7\u00f5es foram calculadas pelo sistema de amortiza\u00e7\u00e3o da Tabela Price, o que estava previsto na cl\u00e1usula 5.1 do instrumento (fls. 630).Al\u00e9m do mais, a taxa de juros remunerat\u00f3rios aplicada foi aquela constante do contrato e era compat\u00edvel com a taxa m\u00e9dia de juros praticada no mercado financeiro na data da contrata\u00e7\u00e3o (fls. 633).Na fase de inadimplemento, a per\u00edcia demonstrou que houve cumula\u00e7\u00e3o de comiss\u00e3o de perman\u00eancia com juros morat\u00f3rios de 12% ao ano e multa de 2% conforme fls. 634.Nesse contexto, aplicando os encargos contratados para a fase normal da rela\u00e7\u00e3o contratual e, para o per\u00edodo de inadimpl\u00eancia, aplicando a comiss\u00e3o de perman\u00eancia limitada \u00e0 somat\u00f3ria dos juros remunerat\u00f3rios contratuais (2% ao m\u00eas), juros morat\u00f3rios (1% ao m\u00eas) e multa morat\u00f3ria de 2%, a per\u00edcia encontrou os valores pagos a maior pela autora, aos quais foram acrescidas corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, pela Tabela do E. Tribunal de Justi\u00e7a, desde cada pagamento, e juros de mora de 1% a partir da cita\u00e7\u00e3o.Efetuando-se a necess\u00e1ria compensa\u00e7\u00e3o, tais valores pagos a maior foram deduzidos do saldo devedor remanescente, pelos crit\u00e9rios j\u00e1 acima referidos, encontrando-se o saldo devedor da autora no valor de R$ 751.747,22, para setembro de 2015.Estabelecidas tais premissas, a a\u00e7\u00e3o \u00e9 parcialmente procedente.DA TAXA DE JUROS REMUNERAT\u00d3RIOSO limite de juros em 12% ao ano, al\u00e9m de j\u00e1 ter sido revogado pela Emenda Constitucional n\u00ba 40, de 29 de maio de 2003, era inaplic\u00e1vel porque dependia de lei complementar que nunca foi editada.Al\u00e9m disso, o r\u00e9u \u00e9 institui\u00e7\u00e3o financeira, que n\u00e3o est\u00e1 sujeita ao disposto no Decreto n\u00ba 22.626\/33, podendo aplicar taxas de juros e encargos superiores aos naquele estabelecidos.Com efeito, a partir da Lei n\u00ba 4.595\/64, o artigo 1.\u00ba do Decreto acima mencionado, conhecido como Lei da Usura, deixou de ser aplic\u00e1vel \u00e0s institui\u00e7\u00f5es financeiras.Ap\u00f3s fase de intenso debate, a jurisprud\u00eancia dos Tribunais Superiores acabou por entender que, por for\u00e7a dessa norma, as institui\u00e7\u00f5es financeiras, desde que autorizadas pelo Conselho Monet\u00e1rio Nacional (autoriza\u00e7\u00e3o que, na verdade, \u00e9 presumida, ou seja, somente se podendo falar que n\u00e3o h\u00e1 autoriza\u00e7\u00e3o se houver proibi\u00e7\u00e3o espec\u00edfica ou limita\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m espec\u00edfica), podem cobrar taxas de juros superiores \u00e0quelas estabelecidas pelo artigo 1.\u00ba da Lei de Usura.Assim, nada h\u00e1 de ilegal e n\u00e3o \u00e9 abusiva a cobran\u00e7a de juros remunerat\u00f3rios \u00e0 taxa de mercado.Neste sentido a S\u00famula 596 do Egr\u00e9gio Supremo Tribunal Federal, que diz:\"As disposi\u00e7\u00f5es do Decreto 22.626\/33 n\u00e3o se aplicam \u00e0s taxas de juros e aos outros encargos cobrados nas opera\u00e7\u00f5es realizadas por institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas ou privadas que integram o sistema financeiro nacional\".E, tamb\u00e9m, o entendimento do Egr\u00e9gio Superior Tribunal de Justi\u00e7a:AGRAVO REGIMENTAL NO AGRAVO DE INSTRUMENTO. CONTRATOS BANC\u00c1RIOS. ABERTURA DE CR\u00c9DITO EM CONTA-CORRENTE E EMPR\u00c9STIMO PESSOAL. JUROS REMUNERAT\u00d3RIOS. LIMITA\u00c7\u00c3O EM 12% (DOZE POR CENTO) AO ANO. INADMISSIBILIDADE. S\u00daMULA 382\/STJ. JUROS MORAT\u00d3RIOS. 1% (UM POR CENTO) AO M\u00caS. S\u00daMULA 379\/STJ.1. A taxa de juros remunerat\u00f3rios cobrados pelas institui\u00e7\u00f5es financeiras n\u00e3o se sujeita \u00e0 limita\u00e7\u00e3o estipulada na Lei de Usura (S\u00famula 596\/STF), de modo que sua estipula\u00e7\u00e3o acima de 12% ao ano n\u00e3o indica, por si s\u00f3, car\u00e1ter abusivo. S\u00famula 382 do STJ. 2. Admite-se a revis\u00e3o dos juros remunerat\u00f3rios contratada quando, no caso concreto, estiver caracterizada a rela\u00e7\u00e3o de consumo e ficar cabalmente demonstrado seu car\u00e1ter abusivo, tomando-se como par\u00e2metro a m\u00e9dia praticada no mercado.3. Nos termos da S\u00famula 379\/STJ: \"Nos contratos banc\u00e1rios n\u00e3o regidos por legisla\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, os juros morat\u00f3rios poder\u00e3o ser convencionados at\u00e9 o limite de 1% ao m\u00eas\".4. Agravo regimental a que se nega provimento (STJ, 4.\u00aa Turma, Agravo Regimental no Agravo de Instrumento n\u00ba 2010\/0147466-6, Rel. Min. RAUL ARA\u00daJO, negaram provimento, v. u., j. 19\/04\/2012, DJe 22\/05\/2012).DOS JUROS CAPITALIZADOSPor for\u00e7a do disposto na Medida Provis\u00f3ria n.\u00ba 2.170-36\/2001, de 24 de agosto de 2001, as institui\u00e7\u00f5es financeiras est\u00e3o autorizadas a cobrar juros capitalizados com periodicidade inferior a um ano, nos contratos firmados ap\u00f3s 31\/03\/2000, desde que expressamente pactuados, como na hip\u00f3tese ora em exame (item 1.7.3 da c\u00e9dula de cr\u00e9dito, fls. 39).A quest\u00e3o foi pacificada pelo E. Superior Tribunal de Justi\u00e7a no julgamento de no Recurso Especial n\u00ba 973827\/RS (2007\/0179072-3), submetido ao rito dos recursos repetitivos, na forma do art. 543-C do C\u00f3digo de Processo Civil:Para os efeitos do artigo 543, C, do CPC, foram fixadas as seguintes teses:1) \u00c9 permitida a capitaliza\u00e7\u00e3o de juros com periodicidade inferior a um ano em contratos celebrados ap\u00f3s 31\/3\/2000, data da publica\u00e7\u00e3o da Medida Provis\u00f3ria n\u00ba 1.963-17\/2000, em vigor como MP n\u00ba 2.170-01, desde que expressamente pactuada;2) A capitaliza\u00e7\u00e3o dos juros em periodicidade inferior \u00e0 anual deve vir pactuada de forma expressa e clara. A previs\u00e3o no contrato banc\u00e1rio de taxa de juros anual superior ao duod\u00e9cuplo da mensal \u00e9 suficiente para permitir a cobran\u00e7a da taxa efetiva anual contratada. (Superior Tribunal de Justi\u00e7a, REsp 973827\/RS, 2007\/0179072-3, Rel. Min. LUIS FELIPE SALOM\u00c3O, Rel. para ac\u00f3rd\u00e3o Min. MARIA ISABEL GALLOTTI, S2 - SEGUNDA SE\u00c7\u00c3O, j. 08\/08\/2012, DJe 24\/09\/2012).DA COMISS\u00c3O DE PERMAN\u00caNCIAA cobran\u00e7a de comiss\u00e3o de perman\u00eancia \u00e0 taxa m\u00e9dia de mercado \u00e9 l\u00edcita, desde que limitada \u00e0 taxa de juros prevista para o vencimento normal das presta\u00e7\u00f5es (inexistindo lei que a limite \u00e0 varia\u00e7\u00e3o do INPC), para que n\u00e3o haja potestatividade, e desde que limitada \u00e0 soma dos encargos remunerat\u00f3rios e morat\u00f3rios, ou seja, desde que, na inadimpl\u00eancia, o r\u00e9u n\u00e3o a cumule com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, nada impedindo sua cumula\u00e7\u00e3o com juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas e multa morat\u00f3ria de 2%, tudo nos termos do que foi decidido pelo E. Superior Tribunal de Justi\u00e7a no Recurso Especial n\u00ba 1.058.114 - RS (2008\/0104144-5), submetido ao rito dos recursos repetitivos, na forma do art. 543-C do C\u00f3digo de Processo Civil, entendimento esse consolidado nas S\u00famulas n.\u00ba 294 e 472 da mesma Corte:\"A import\u00e2ncia cobrada a t\u00edtulo de comiss\u00e3o de perman\u00eancia n\u00e3o poder\u00e1 ultrapassar a soma dos encargos remunerat\u00f3rios e morat\u00f3rios previstos no contrato, ou seja: a) juros remunerat\u00f3rios \u00e0 taxa m\u00e9dia de mercado, n\u00e3o podendo ultrapassar o percentual contratado para o per\u00edodo de normalidade da opera\u00e7\u00e3o; b) juros morat\u00f3rios at\u00e9 o limite de 12% ao ano; e c) multa contratual limitada a 2% do valor da presta\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 52, \u00a7 1\u00ba, do CDC\" (REsp n\u00ba 1.058.114 - RS (2008\/0104144-5). A cobran\u00e7a de comiss\u00e3o de perman\u00eancia - cujo valor n\u00e3o pode ultrapassar a soma dos encargos remunerat\u00f3rios e morat\u00f3rios previstos no contrato - exclui a exigibilidade dos juros remunerat\u00f3rios, morat\u00f3rios e da multa contratual (S\u00daMULA 472).Portanto, no contrato em quest\u00e3o n\u00e3o h\u00e1 nenhuma irregularidade quanto a este tema, sendo cobrados, segundo o Sr. Perito, encargos morat\u00f3rios que consistem comiss\u00e3o de perman\u00eancia limitada \u00e0 soma da taxa de juros remunerat\u00f3rios com juros morat\u00f3rios de 12% ao ano e multa de 2%.A tarifa de aditamento contratual, regularmente pactuada, no valor de R$ 300,00, equivale \u00e0 tarifa de abertura de cr\u00e9dito e nada tem de ilegal, assim como nada tem de ilegal a cobran\u00e7a parcelada do IOF devido pela mutuante.Por fim, quanto \u00e0s demais taxas e encargos questionados na inicial, a per\u00edcia identificou apenas a cobran\u00e7a, na conta corrente da autora, de d\u00e9bitos a t\u00edtulo de \"Ita\u00fa Vida Global\", a partir de 03\/05\/2007, sob a rubrica \"Pr\u00eamio Vida Global\", sendo alterados para \"Ita\u00fa Vida Global\" em 03\/09\/2013.Ocorre que os d\u00e9bitos a esse t\u00edtulo n\u00e3o tem rela\u00e7\u00e3o com a c\u00e9dula de cr\u00e9dito banc\u00e1rio ora em discuss\u00e3o e n\u00e3o foram contratados nessa c\u00e9dula de cr\u00e9dito, de modo que n\u00e3o se pode falar em cobran\u00e7a indevida, pois se referem a rela\u00e7\u00e3o contratual estranha aos autos.Ante o exposto e considerando o mais que dos autos consta, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o, apenas para o fim de determinar que, na hip\u00f3tese de inadimpl\u00eancia, incida apenas a comiss\u00e3o de perman\u00eancia limitada \u00e0 somat\u00f3ria dos juros remunerat\u00f3rios contratuais (2% ao m\u00eas), juros morat\u00f3rios (1% ao m\u00eas) e multa morat\u00f3ria de 2%, determinando a compensa\u00e7\u00e3o do valor devido pela autora pelas presta\u00e7\u00f5es em aberto (aplicados os encargos remunerat\u00f3rios contratados e os encargos morat\u00f3rios na forma ora revista) com o valor a maior pago pela autora a t\u00edtulo de encargos morat\u00f3rios (com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, pela Tabela do E. Tribunal de Justi\u00e7a, desde cada pagamento, e juros de mora de 1% a partir da cita\u00e7\u00e3o) declarando o saldo devedor da autora no valor de R$ 751.747,22, para setembro de 2015.Ante a sucumb\u00eancia rec\u00edproca, mas em maior grau por parte da autora, e nos termos do disposto nos artigos 85, \u00a7 14, in fine e 86, caput, do C\u00f3digo de Processo Civil, arcar\u00e1 a autora com 7% das custas e despesas processuais e arcar\u00e1 a r\u00e9 com 3% das custas e despesas processuais.Condeno a parte autora ao pagamento dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios do patrono da parte requerida, que ora arbitro, com fundamento no artigo 85, \u00a7 2\u00ba, incisos I a IV, do C\u00f3digo de Processo Civil, em 7% do valor do d\u00e9bito apurado nos autos (honor\u00e1rios inicialmente fixados em 10% e reduzidos, proporcionalmente, para 7%).Condeno a parte requerida ao pagamento dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios do patrono da parte autora, que ora arbitro, com fundamento no artigo 85, \u00a7 2\u00ba, incisos I a IV, do C\u00f3digo de Processo Civil, em 3% do valor do d\u00e9bito apurado nos autos (honor\u00e1rios inicialmente fixados em 10% e reduzidos, proporcionalmente, para 3%).Publique-se, registre-se e intime-se. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Daniel Oliveira Matos (OAB 315236\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Vistos.FOURTH TECNOLOGY INFORM\u00c1TICA LTDA., j\u00e1 qualificada nos autos, move a presente A\u00c7\u00c3O DE REPETI\u00c7\u00c3O DE IND\u00c9BITO C\/C REVISIONAL DE CONTRATO em face de ITA\u00da UNIBANCO S\/A, tamb\u00e9m j\u00e1 qualificado nos autos, alegando, em s\u00edntese, que firmou com o r\u00e9u 4 contratos de empr\u00e9stimo de capital de giro, que n\u00e3o conseguiu efetuar os pagamentos combinados e que celebrou novo instrumento novando a d\u00edvida e consolidando seu d\u00e9bito em R$ 723.312,61, comprometendo-se ao pagamento, no ato da assinatura, do valor de R$ 13.400,00, restando um saldo remanescente devedor de R$ 709.912,61, financiado em 48 presta\u00e7\u00f5es iguais e sucessivas de R$ 23.640,74, totalizando R$ 1.134.755,52.Assim, a autora alega que est\u00e3o sendo cobrados encargos ilegais, ou seja, juros capitalizados, IOF, tarifa, seguro, comiss\u00e3o de perman\u00eancia, juros de mora de 1% ao m\u00eas e multa de 2%.Segundo seus c\u00e1lculos, entende dever a import\u00e2ncia de R$ 437.821,60.Diante disso, oferecendo cau\u00e7\u00e3o de bens no importe de R$ 441.246,90, a autora pleiteia, a t\u00edtulo de tutela liminar, a exclus\u00e3o do seu nome do rol dos negativados dos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, bem como que o r\u00e9u se abstenha de promover a\u00e7\u00f5es judiciais expropriat\u00f3rias.Ao final, requer que sejam declaradas nulas as cl\u00e1usulas questionadas e que seja o r\u00e9u condenado \u00e0 devolu\u00e7\u00e3o dos valores indevidamente pagos.A tutela antecipada foi indeferida a fls. 47\/48.Contra essa decis\u00e3o a autora interp\u00f4s agravo de instrumento.Regularmente citado, o r\u00e9u apresentou contesta\u00e7\u00e3o, alegando, em s\u00edntese, in\u00e9pcia da inicial e dizendo que os encargos foram regularmente contratados e n\u00e3o s\u00e3o ilegais, sendo que afirma que n\u00e3o h\u00e1 cobran\u00e7a de comiss\u00e3o de perman\u00eancia e que os encargos morat\u00f3rios est\u00e3o de acordo com a s\u00famula 379 do Superior Tribunal de Justi\u00e7a.Juntou documentos a fls. 138\/442.Houve r\u00e9plica a fls.479\/538.A r. decis\u00e3o de fls. 574\/578 rejeitou a alega\u00e7\u00e3o de in\u00e9pcia da peti\u00e7\u00e3o inicial e determinou a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial cont\u00e1bil.Foi elaborado laudo pericial cont\u00e1bil, seguido de manifesta\u00e7\u00f5es das partes.As partes apresentaram alega\u00e7\u00f5es finais, reiterando as manifesta\u00e7\u00f5es anteriores.\u00c9 O RELAT\u00d3RIO.DECIDO.DO C\u00d3DIGO DE DEFESA DO CONSUMIDORA respeito da incid\u00eancia das normas consumeristas \u00e0s rela\u00e7\u00f5es jur\u00eddicas em que sejam parte as institui\u00e7\u00f5es financeiras, de modo geral, confira-se a S\u00famula n\u00ba 297 do Egr\u00e9gio Superior Tribunal de Justi\u00e7a:O C\u00f3digo de Defesa do Consumidor \u00e9 aplic\u00e1vel \u00e0s institui\u00e7\u00f5es financeiras.Entretanto, nos termos do disposto no artigo 2.\u00ba do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, \"consumidor \u00e9 toda pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica que adquire ou utiliza produto ou servi\u00e7o como destinat\u00e1rio final\".Assim, \u00e9 sabido que, embora a atividade remunerada de natureza banc\u00e1ria esteja abrangida pelo C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, somente merecer\u00e1 a tutela desse diploma legal se, efetivamente, constituir rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica de consumo, ou seja, se envolver fornecedor de um lado e consumidor de outro.No caso do fornecimento de cr\u00e9dito, em se tratando de tomador pessoa f\u00edsica, presume-se que seja o destinat\u00e1rio final, ou seja, que utilizar\u00e1 o dinheiro para o consumo.Entretanto, se o tomador do cr\u00e9dito \u00e9 pessoa jur\u00eddica e se o cr\u00e9dito serve para incrementar sua atividade produtiva, como no caso dos autos, n\u00e3o h\u00e1 rela\u00e7\u00e3o de consumo.Nesse sentido decide o E. Superior Tribunal de Justi\u00e7a:CIVIL. A\u00c7\u00c3O DECLARAT\u00d3RIA. CONTRATO DE PERMUTA. SACAS DE ARROZ POR INSUMO AGR\u00cdCOLA (ADUBO). APLICA\u00c7\u00c3O DO C\u00d3DIGO DE DEFESA DO CONSUMIDOR. DESTINA\u00c7\u00c3O FINAL INEXISTENTE.I. A Segunda Se\u00e7\u00e3o disciplinou que \"A aquisi\u00e7\u00e3o de bens ou a utiliza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, por pessoa natural ou jur\u00eddica, com o escopo de implementar ou incrementar a sua atividade negocial, n\u00e3o se reputa como rela\u00e7\u00e3o de consumo e, sim, como uma atividade de consumo intermedi\u00e1ria\" (REsp n. 541.867-BA, Rel. para ac\u00f3rd\u00e3o Min. Barros Monteiro, DJU de 16\/05\/2005).II. Recurso especial n\u00e3o conhecido (STJ 4.\u00aa Turma, REsp 1014960\/RS, Rel.Min. ALDIR PASSARINHO JUNIOR, n\u00e3o conheceram, v. u., j. 02\/09\/2008, DJU 29\/09\/2008).No caso dos autos, em se tratando de cr\u00e9dito para utiliza\u00e7\u00e3o em atividades empresariais de pessoa jur\u00eddica, e pelas raz\u00f5es acima expostas, n\u00e3o se aplica o C\u00f3digo de Defesa do Consumidor.DA RELA\u00c7\u00c3O ENTRE AS PARTESDa an\u00e1lise dos documentos que instru\u00edram os autos, e nos termos do bem elaborado laudo pericial, verifica-se que, em 24\/05\/2011, as partes firmaram a C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio n\u00ba 52225498-6, juntada aos autos a fls. 39\/46, com valor total financiado de R$ 720.246,65, sendo R$ 709.912,61 como valor principal; R$ 10.034,04 referente ao IOF; e R$ 300,00 de tarifa de adiantamento, totalizando R$ 720.246,65.A taxa mensal de juros pactuada entre as partes foi de 2% ao m\u00eas, o que equivale a 26,8242% ao ano, conforme fls. 39.A autora obrigou-se ao pagamento de 48 presta\u00e7\u00f5es mensais, iguais e sucessivas de R$ 23.640,74 cada uma, vencendo-se a primeira em 26\/06\/2011, com sistema de amortiza\u00e7\u00e3o pela Tabela Price, conforme cl\u00e1usula 5.1.1 do contrato firmado entre as partes.A autora pagou 26 presta\u00e7\u00f5es.Estabelecidas tais premissas, o laudo concluiu que n\u00e3o houve anatocismo, tendo em vista que as presta\u00e7\u00f5es foram calculadas pelo sistema de amortiza\u00e7\u00e3o da Tabela Price, o que estava previsto na cl\u00e1usula 5.1 do instrumento (fls. 630).Al\u00e9m do mais, a taxa de juros remunerat\u00f3rios aplicada foi aquela constante do contrato e era compat\u00edvel com a taxa m\u00e9dia de juros praticada no mercado financeiro na data da contrata\u00e7\u00e3o (fls. 633).Na fase de inadimplemento, a per\u00edcia demonstrou que houve cumula\u00e7\u00e3o de comiss\u00e3o de perman\u00eancia com juros morat\u00f3rios de 12% ao ano e multa de 2% conforme fls. 634.Nesse contexto, aplicando os encargos contratados para a fase normal da rela\u00e7\u00e3o contratual e, para o per\u00edodo de inadimpl\u00eancia, aplicando a comiss\u00e3o de perman\u00eancia limitada \u00e0 somat\u00f3ria dos juros remunerat\u00f3rios contratuais (2% ao m\u00eas), juros morat\u00f3rios (1% ao m\u00eas) e multa morat\u00f3ria de 2%, a per\u00edcia encontrou os valores pagos a maior pela autora, aos quais foram acrescidas corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, pela Tabela do E. Tribunal de Justi\u00e7a, desde cada pagamento, e juros de mora de 1% a partir da cita\u00e7\u00e3o.Efetuando-se a necess\u00e1ria compensa\u00e7\u00e3o, tais valores pagos a maior foram deduzidos do saldo devedor remanescente, pelos crit\u00e9rios j\u00e1 acima referidos, encontrando-se o saldo devedor da autora no valor de R$ 751.747,22, para setembro de 2015.Estabelecidas tais premissas, a a\u00e7\u00e3o \u00e9 parcialmente procedente.DA TAXA DE JUROS REMUNERAT\u00d3RIOSO limite de juros em 12% ao ano, al\u00e9m de j\u00e1 ter sido revogado pela Emenda Constitucional n\u00ba 40, de 29 de maio de 2003, era inaplic\u00e1vel porque dependia de lei complementar que nunca foi editada.Al\u00e9m disso, o r\u00e9u \u00e9 institui\u00e7\u00e3o financeira, que n\u00e3o est\u00e1 sujeita ao disposto no Decreto n\u00ba 22.626\/33, podendo aplicar taxas de juros e encargos superiores aos naquele estabelecidos.Com efeito, a partir da Lei n\u00ba 4.595\/64, o artigo 1.\u00ba do Decreto acima mencionado, conhecido como Lei da Usura, deixou de ser aplic\u00e1vel \u00e0s institui\u00e7\u00f5es financeiras.Ap\u00f3s fase de intenso debate, a jurisprud\u00eancia dos Tribunais Superiores acabou por entender que, por for\u00e7a dessa norma, as institui\u00e7\u00f5es financeiras, desde que autorizadas pelo Conselho Monet\u00e1rio Nacional (autoriza\u00e7\u00e3o que, na verdade, \u00e9 presumida, ou seja, somente se podendo falar que n\u00e3o h\u00e1 autoriza\u00e7\u00e3o se houver proibi\u00e7\u00e3o espec\u00edfica ou limita\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m espec\u00edfica), podem cobrar taxas de juros superiores \u00e0quelas estabelecidas pelo artigo 1.\u00ba da Lei de Usura.Assim, nada h\u00e1 de ilegal e n\u00e3o \u00e9 abusiva a cobran\u00e7a de juros remunerat\u00f3rios \u00e0 taxa de mercado.Neste sentido a S\u00famula 596 do Egr\u00e9gio Supremo Tribunal Federal, que diz:\"As disposi\u00e7\u00f5es do Decreto 22.626\/33 n\u00e3o se aplicam \u00e0s taxas de juros e aos outros encargos cobrados nas opera\u00e7\u00f5es realizadas por institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas ou privadas que integram o sistema financeiro nacional\".E, tamb\u00e9m, o entendimento do Egr\u00e9gio Superior Tribunal de Justi\u00e7a:AGRAVO REGIMENTAL NO AGRAVO DE INSTRUMENTO. CONTRATOS BANC\u00c1RIOS. ABERTURA DE CR\u00c9DITO EM CONTA-CORRENTE E EMPR\u00c9STIMO PESSOAL. JUROS REMUNERAT\u00d3RIOS. LIMITA\u00c7\u00c3O EM 12% (DOZE POR CENTO) AO ANO. INADMISSIBILIDADE. S\u00daMULA 382\/STJ. JUROS MORAT\u00d3RIOS. 1% (UM POR CENTO) AO M\u00caS. S\u00daMULA 379\/STJ.1. A taxa de juros remunerat\u00f3rios cobrados pelas institui\u00e7\u00f5es financeiras n\u00e3o se sujeita \u00e0 limita\u00e7\u00e3o estipulada na Lei de Usura (S\u00famula 596\/STF), de modo que sua estipula\u00e7\u00e3o acima de 12% ao ano n\u00e3o indica, por si s\u00f3, car\u00e1ter abusivo. S\u00famula 382 do STJ. 2. Admite-se a revis\u00e3o dos juros remunerat\u00f3rios contratada quando, no caso concreto, estiver caracterizada a rela\u00e7\u00e3o de consumo e ficar cabalmente demonstrado seu car\u00e1ter abusivo, tomando-se como par\u00e2metro a m\u00e9dia praticada no mercado.3. Nos termos da S\u00famula 379\/STJ: \"Nos contratos banc\u00e1rios n\u00e3o regidos por legisla\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, os juros morat\u00f3rios poder\u00e3o ser convencionados at\u00e9 o limite de 1% ao m\u00eas\".4. Agravo regimental a que se nega provimento (STJ, 4.\u00aa Turma, Agravo Regimental no Agravo de Instrumento n\u00ba 2010\/0147466-6, Rel. Min. RAUL ARA\u00daJO, negaram provimento, v. u., j. 19\/04\/2012, DJe 22\/05\/2012).DOS JUROS CAPITALIZADOSPor for\u00e7a do disposto na Medida Provis\u00f3ria n.\u00ba 2.170-36\/2001, de 24 de agosto de 2001, as institui\u00e7\u00f5es financeiras est\u00e3o autorizadas a cobrar juros capitalizados com periodicidade inferior a um ano, nos contratos firmados ap\u00f3s 31\/03\/2000, desde que expressamente pactuados, como na hip\u00f3tese ora em exame (item 1.7.3 da c\u00e9dula de cr\u00e9dito, fls. 39).A quest\u00e3o foi pacificada pelo E. Superior Tribunal de Justi\u00e7a no julgamento de no Recurso Especial n\u00ba 973827\/RS (2007\/0179072-3), submetido ao rito dos recursos repetitivos, na forma do art. 543-C do C\u00f3digo de Processo Civil:Para os efeitos do artigo 543, C, do CPC, foram fixadas as seguintes teses:1) \u00c9 permitida a capitaliza\u00e7\u00e3o de juros com periodicidade inferior a um ano em contratos celebrados ap\u00f3s 31\/3\/2000, data da publica\u00e7\u00e3o da Medida Provis\u00f3ria n\u00ba 1.963-17\/2000, em vigor como MP n\u00ba 2.170-01, desde que expressamente pactuada;2) A capitaliza\u00e7\u00e3o dos juros em periodicidade inferior \u00e0 anual deve vir pactuada de forma expressa e clara. A previs\u00e3o no contrato banc\u00e1rio de taxa de juros anual superior ao duod\u00e9cuplo da mensal \u00e9 suficiente para permitir a cobran\u00e7a da taxa efetiva anual contratada. (Superior Tribunal de Justi\u00e7a, REsp 973827\/RS, 2007\/0179072-3, Rel. Min. LUIS FELIPE SALOM\u00c3O, Rel. para ac\u00f3rd\u00e3o Min. MARIA ISABEL GALLOTTI, S2 - SEGUNDA SE\u00c7\u00c3O, j. 08\/08\/2012, DJe 24\/09\/2012).DA COMISS\u00c3O DE PERMAN\u00caNCIAA cobran\u00e7a de comiss\u00e3o de perman\u00eancia \u00e0 taxa m\u00e9dia de mercado \u00e9 l\u00edcita, desde que limitada \u00e0 taxa de juros prevista para o vencimento normal das presta\u00e7\u00f5es (inexistindo lei que a limite \u00e0 varia\u00e7\u00e3o do INPC), para que n\u00e3o haja potestatividade, e desde que limitada \u00e0 soma dos encargos remunerat\u00f3rios e morat\u00f3rios, ou seja, desde que, na inadimpl\u00eancia, o r\u00e9u n\u00e3o a cumule com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, nada impedindo sua cumula\u00e7\u00e3o com juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas e multa morat\u00f3ria de 2%, tudo nos termos do que foi decidido pelo E. Superior Tribunal de Justi\u00e7a no Recurso Especial n\u00ba 1.058.114 - RS (2008\/0104144-5), submetido ao rito dos recursos repetitivos, na forma do art. 543-C do C\u00f3digo de Processo Civil, entendimento esse consolidado nas S\u00famulas n.\u00ba 294 e 472 da mesma Corte:\"A import\u00e2ncia cobrada a t\u00edtulo de comiss\u00e3o de perman\u00eancia n\u00e3o poder\u00e1 ultrapassar a soma dos encargos remunerat\u00f3rios e morat\u00f3rios previstos no contrato, ou seja: a) juros remunerat\u00f3rios \u00e0 taxa m\u00e9dia de mercado, n\u00e3o podendo ultrapassar o percentual contratado para o per\u00edodo de normalidade da opera\u00e7\u00e3o; b) juros morat\u00f3rios at\u00e9 o limite de 12% ao ano; e c) multa contratual limitada a 2% do valor da presta\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 52, \u00a7 1\u00ba, do CDC\" (REsp n\u00ba 1.058.114 - RS (2008\/0104144-5). A cobran\u00e7a de comiss\u00e3o de perman\u00eancia - cujo valor n\u00e3o pode ultrapassar a soma dos encargos remunerat\u00f3rios e morat\u00f3rios previstos no contrato - exclui a exigibilidade dos juros remunerat\u00f3rios, morat\u00f3rios e da multa contratual (S\u00daMULA 472).Portanto, no contrato em quest\u00e3o n\u00e3o h\u00e1 nenhuma irregularidade quanto a este tema, sendo cobrados, segundo o Sr. Perito, encargos morat\u00f3rios que consistem comiss\u00e3o de perman\u00eancia limitada \u00e0 soma da taxa de juros remunerat\u00f3rios com juros morat\u00f3rios de 12% ao ano e multa de 2%.A tarifa de aditamento contratual, regularmente pactuada, no valor de R$ 300,00, equivale \u00e0 tarifa de abertura de cr\u00e9dito e nada tem de ilegal, assim como nada tem de ilegal a cobran\u00e7a parcelada do IOF devido pela mutuante.Por fim, quanto \u00e0s demais taxas e encargos questionados na inicial, a per\u00edcia identificou apenas a cobran\u00e7a, na conta corrente da autora, de d\u00e9bitos a t\u00edtulo de \"Ita\u00fa Vida Global\", a partir de 03\/05\/2007, sob a rubrica \"Pr\u00eamio Vida Global\", sendo alterados para \"Ita\u00fa Vida Global\" em 03\/09\/2013.Ocorre que os d\u00e9bitos a esse t\u00edtulo n\u00e3o tem rela\u00e7\u00e3o com a c\u00e9dula de cr\u00e9dito banc\u00e1rio ora em discuss\u00e3o e n\u00e3o foram contratados nessa c\u00e9dula de cr\u00e9dito, de modo que n\u00e3o se pode falar em cobran\u00e7a indevida, pois se referem a rela\u00e7\u00e3o contratual estranha aos autos.Ante o exposto e considerando o mais que dos autos consta, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o, apenas para o fim de determinar que, na hip\u00f3tese de inadimpl\u00eancia, incida apenas a comiss\u00e3o de perman\u00eancia limitada \u00e0 somat\u00f3ria dos juros remunerat\u00f3rios contratuais (2% ao m\u00eas), juros morat\u00f3rios (1% ao m\u00eas) e multa morat\u00f3ria de 2%, determinando a compensa\u00e7\u00e3o do valor devido pela autora pelas presta\u00e7\u00f5es em aberto (aplicados os encargos remunerat\u00f3rios contratados e os encargos morat\u00f3rios na forma ora revista) com o valor a maior pago pela autora a t\u00edtulo de encargos morat\u00f3rios (com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, pela Tabela do E. Tribunal de Justi\u00e7a, desde cada pagamento, e juros de mora de 1% a partir da cita\u00e7\u00e3o) declarando o saldo devedor da autora no valor de R$ 751.747,22, para setembro de 2015.Ante a sucumb\u00eancia rec\u00edproca, mas em maior grau por parte da autora, e nos termos do disposto nos artigos 85, \u00a7 14, in fine e 86, caput, do C\u00f3digo de Processo Civil, arcar\u00e1 a autora com 7% das custas e despesas processuais e arcar\u00e1 a r\u00e9 com 3% das custas e despesas processuais.Condeno a parte autora ao pagamento dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios do patrono da parte requerida, que ora arbitro, com fundamento no artigo 85, \u00a7 2\u00ba, incisos I a IV, do C\u00f3digo de Processo Civil, em 7% do valor do d\u00e9bito apurado nos autos (honor\u00e1rios inicialmente fixados em 10% e reduzidos, proporcionalmente, para 7%).Condeno a parte requerida ao pagamento dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios do patrono da parte autora, que ora arbitro, com fundamento no artigo 85, \u00a7 2\u00ba, incisos I a IV, do C\u00f3digo de Processo Civil, em 3% do valor do d\u00e9bito apurado nos autos (honor\u00e1rios inicialmente fixados em 10% e reduzidos, proporcionalmente, para 3%).Publique-se, registre-se e intime-se.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"PODER JUDICI\u00c1RIO\nS\u00c3O  PAULO\n4 a\n VARA  C\u00cdVEL  CENTRAL  \n                F\u00f3rum Jo\u00e3o  Mendes  J\u00fanior  -  Pra\u00e7a  Dr.  Jo\u00e3o  Mendes,  s\/n\u00b0,  6\u00ba  andar,  salas.  612\/618\n              S\u00e3o Paulo  \/  SP  -  CEP  01501-900  -  Fone:  (11)  2171-6000  (PABX)\nA\u00e7\u00e3o:  Procedimento  Comum\nProcesso  n\u00ba 1033963-85.2014.8.26.0100  Empr\u00e9stimo  consignado\nRequerente : FOURTH  TECHNOLOGY  INFORM\u00c1TICA  LTDA - ME\nRequerido : ITAU  UNIBANCO  S.A.\n1033963-85.2014.8.26.0100  - lauda  1\nC\n O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  17  de  agosto  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \nao  Merit\u00edssimo  Juiz  de  Direito,  Sidney  da  Silva  Braga . \nEu,___________,  Escrevente,  digitei.\nVistos.\nFOURTH  TECNOLOGY  INFORM\u00c1TICA  LTDA. ,  j\u00e1  qualificada  nos  \nautos,  move  a  presente  A\u00c7\u00c3O  DE  REPETI\u00c7\u00c3O  DE  IND\u00c9BITO  C\/C  REVISIONAL  \nDE  CONTRATO  em  face  de  ITA\u00da  UNIBANCO  S\/A ,  tamb\u00e9m  j\u00e1  qualificado  nos  autos,  \nalegando,  em  s\u00edntese,  que  firmou  com  o  r\u00e9u  4  contratos  de  empr\u00e9stimo  de  capital  de  giro,  \nque  n\u00e3o  conseguiu  efetuar  os  pagamentos  combinados  e  que  celebrou  novo  instrumento  \nnovando  a  d\u00edvida  e  consolidando  seu  d\u00e9bito  em  R$  723.312,61,  comprometendo-se  ao  \npagamento,  no  ato  da  assinatura,  do  valor  de  R$  13.400,00,  restando  um  saldo  \nremanescente  devedor  de  R$  709.912,61,  financiado  em  48  presta\u00e7\u00f5es  iguais  e  sucessivas  \nde  R$  23.640,74,  totalizando  R$  1.134.755,52.\nAssim,  a  autora  alega  que  est\u00e3o  sendo  cobrados  encargos  ilegais,  ou  seja,  \njuros  capitalizados,  IOF,  tarifa,  seguro,  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia,  juros  de  mora  de  1%  ao  \nm\u00eas  e  multa  de  2%.\nSegundo  seus  c\u00e1lculos,  entende  dever  a  import\u00e2ncia  de  R$  437.821,60.\nDiante  disso,  oferecendo  cau\u00e7\u00e3o  de  bens  no  importe  de  R$  441.246,90,  a  \nautora  pleiteia,  a  t\u00edtulo  de  tutela  liminar,  a  exclus\u00e3o  do  seu  nome  do  rol  dos  negativados  \ndos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  bem  como  que  o  r\u00e9u  se  abstenha  de  promover  a\u00e7\u00f5es  \njudiciais  expropriat\u00f3rias.\nAo final,  requer  que  seja m declarada s nula s a s cl\u00e1usulas  questionadas  e  que  \nseja  o  r\u00e9u  condenado  \u00e0  devolu\u00e7\u00e3o  d os  valores  indevidamente  pagos .\nA  tutela  antecipada  foi  indeferida  a  fls.  47\/48.\nContra  essa  decis\u00e3o  a  autora  interp\u00f4s  agravo  de  instrumento.\nRegularmente  citado,  o  r\u00e9u  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o,  alegando,  em  s\u00edntese,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033963-85.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 36370A3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SIDNEY DA SILVA BRAGA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 15:22 . fls. 1058\n\nPODER JUDICI\u00c1RIO\nS\u00c3O  PAULO\n4 a\n VARA  C\u00cdVEL  CENTRAL  \n                F\u00f3rum Jo\u00e3o  Mendes  J\u00fanior  -  Pra\u00e7a  Dr.  Jo\u00e3o  Mendes,  s\/n\u00b0,  6\u00ba  andar,  salas.  612\/618\n              S\u00e3o Paulo  \/  SP  -  CEP  01501-900  -  Fone:  (11)  2171-6000  (PABX)\nA\u00e7\u00e3o:  Procedimento  Comum\nProcesso  n\u00ba 1033963-85.2014.8.26.0100  Empr\u00e9stimo  consignado\nRequerente : FOURTH  TECHNOLOGY  INFORM\u00c1TICA  LTDA - ME\nRequerido : ITAU  UNIBANCO  S.A.\n1033963-85.2014.8.26.0100  - lauda  2\nin\u00e9pcia\n da  inicial  e  dizendo  que  os  encargos  foram  regularmente  contratados  e  n\u00e3o  s\u00e3o  \nilegais,  sendo  que  afirma  que  n\u00e3o  h\u00e1  cobran\u00e7a  de  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  e que  os  \nencargos  morat\u00f3rios  est\u00e3o  de  acordo  com  a  s\u00famula  379  do  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a.\nJuntou  documentos  a  fls.  138\/442.\nHouve  r\u00e9plica  a  fls.479\/538.\nA  r.  decis\u00e3o  de  fls.  574\/578  rejeitou  a  alega\u00e7\u00e3o  de  in\u00e9pcia  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  \ne  determinou  a  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  pericial  cont\u00e1bil.\nFoi  elaborado  laudo  pericial  cont\u00e1bil , seguido  de  manifesta\u00e7\u00f5es  das  partes.\nAs  partes  apresentaram  alega\u00e7\u00f5es  finais,  reiterando  as  manifesta\u00e7\u00f5es  \nanteriores. \u00c9 O  RELAT\u00d3RIO.\nDECIDO.\nDO  C\u00d3DIGO  DE  DEFESA  DO  CONSUMIDOR\nA  respeito  da  incid\u00eancia  das  normas  consumeristas  \u00e0s  rela\u00e7\u00f5es  jur\u00eddicas  em  \nque  sejam  parte  as  institui\u00e7\u00f5es  financeiras,  de  modo  geral,  confira-se  a  S\u00famula  n\u00ba  297  do  \nEgr\u00e9gio  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a:\nO  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  \u00e9  aplic\u00e1vel  \u00e0s  institui\u00e7\u00f5es  \nfinanceiras.\nEntretanto,  nos  termos  do  disposto  no  artigo  2.\u00ba  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor,  \u201cconsumidor  \u00e9  toda  pessoa  f\u00edsica  ou  jur\u00eddica  que  adquire  ou  utiliza  produto  \nou  servi\u00e7o  como  destinat\u00e1rio  final\u201d.\nAssim,  \u00e9  sabido  que,  embora  a  atividade  remunerada  de  natureza  banc\u00e1ria  \nesteja  abrangida  pelo  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  somente  merecer\u00e1  a  tutela  desse  \ndiploma  legal  se,  efetivamente,  constituir  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  de  consumo,  ou  seja,  se  envolver  \nfornecedor  de  um  lado  e  consumidor  de  outro.\nNo  caso  do  fornecimento  de  cr\u00e9dito,  em  se  tratando  de  tomador  pessoa  \nf\u00edsica,  presume-se  que  seja  o  destinat\u00e1rio  final,  ou  seja,  que  utilizar\u00e1  o  dinheiro  para  o  \nconsumo.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033963-85.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 36370A3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SIDNEY DA SILVA BRAGA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 15:22 . fls. 1059\n\nPODER JUDICI\u00c1RIO\nS\u00c3O  PAULO\n4 a\n VARA  C\u00cdVEL  CENTRAL  \n                F\u00f3rum Jo\u00e3o  Mendes  J\u00fanior  -  Pra\u00e7a  Dr.  Jo\u00e3o  Mendes,  s\/n\u00b0,  6\u00ba  andar,  salas.  612\/618\n              S\u00e3o Paulo  \/  SP  -  CEP  01501-900  -  Fone:  (11)  2171-6000  (PABX)\nA\u00e7\u00e3o:  Procedimento  Comum\nProcesso  n\u00ba 1033963-85.2014.8.26.0100  Empr\u00e9stimo  consignado\nRequerente : FOURTH  TECHNOLOGY  INFORM\u00c1TICA  LTDA - ME\nRequerido : ITAU  UNIBANCO  S.A.\n1033963-85.2014.8.26.0100  - lauda  3\nEntretanto,\n se  o  tomador  do  cr\u00e9dito  \u00e9  pessoa  jur\u00eddica  e  se  o  cr\u00e9dito  serve  \npara  incrementar  sua  atividade  produtiva,  como  no  caso  dos  autos,  n\u00e3o  h\u00e1  rela\u00e7\u00e3o  de  \nconsumo. Nesse sentido  decide  o  E.  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a:\nCIVIL.  A\u00c7\u00c3O  DECLARAT\u00d3RIA.  CONTRATO  DE  PERMUTA.  SACAS  \nDE  ARROZ  POR  INSUMO  AGR\u00cdCOLA  (ADUBO).  APLICA\u00c7\u00c3O  DO  \nC\u00d3DIGO  DE  DEFESA  DO  CONSUMIDOR.  DESTINA\u00c7\u00c3O  FINAL  \nINEXISTENTE.\nI.  A  Segunda  Se\u00e7\u00e3o  disciplinou  que  \"A  aquisi\u00e7\u00e3o  de  bens  ou  a  utiliza\u00e7\u00e3o  \nde  servi\u00e7os,  por  pessoa  natural  ou  jur\u00eddica,  com  o  escopo  de  \nimplementar  ou  incrementar  a  sua  atividade  negocial,  n\u00e3o  se  reputa  \ncomo  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo  e,  sim,  como  uma  atividade  de  consumo  \nintermedi\u00e1ria\"  (REsp  n.  541.867-BA,  Rel.  para  ac\u00f3rd\u00e3o  Min.  Barros  \nMonteiro,  DJU  de  16\/05\/2005).\nII.  Recurso  especial  n\u00e3o  conhecido  (STJ  \n 4.\u00aa  Turma,  REsp  1014960\/RS,  \nRel.Min.  ALDIR  PASSARINHO  JUNIOR,  n\u00e3o  conheceram,  v.  u.,  j. \n02\/09\/2008,  DJU  29\/09\/2008).\nNo  caso  dos  autos,  em  se  tratando  de  cr\u00e9dito  para  utiliza\u00e7\u00e3o  em  atividades  \nempresariais  de  pessoa  jur\u00eddica,  e  pelas  raz\u00f5es  acima  expostas,  n\u00e3o  se  aplica  o  C\u00f3digo  de  \nDefesa  do  Consumidor.\nDA RELA\u00c7\u00c3O  ENTRE  AS  PARTES\nDa  an\u00e1lise  dos  documentos  que  instru\u00edram  os  autos,  e  nos  termos  do  bem  \nelaborado  laudo  pericial,  verifica-se  que,  em  24\/05\/2011,  as  partes  firmaram  a  C\u00e9dula  de  \nCr\u00e9dito  Banc\u00e1rio  n\u00ba  52225498-6,  juntada  aos  autos  a  fls.  39\/46,  com  valor  total  financiado  \nde  R$  720.246,65,  sendo  R$  709.912,61  como  valor  principal;  R$  10.034,04  referente  ao  \nIOF;  e  R$  300,00  de  tarifa  de  adiantamento,  totalizando  R$  720.246,65.\nA  taxa  mensal  de  juros  pactuada  entre  as  partes  foi  de  2%  ao  m\u00eas,  o  que  \nequivale  a  26,8242%  ao  ano,  conforme  fls.  39.\nA  autora  obrigou-se  ao  pagamento  de  48  presta\u00e7\u00f5es  mensais,  iguais  e \nsucessivas  de  R$  23.640,74  cada  uma,  vencendo-se  a  primeira  em  26\/06\/2011,  com  \nsistema  de  amortiza\u00e7\u00e3o  pela  Tabela  Price,  conforme  cl\u00e1usula  5.1.1  do  contrato  firmado  \nentre  as  partes.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033963-85.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 36370A3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SIDNEY DA SILVA BRAGA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 15:22 . fls. 1060\n\nPODER JUDICI\u00c1RIO\nS\u00c3O  PAULO\n4 a\n VARA  C\u00cdVEL  CENTRAL  \n                F\u00f3rum Jo\u00e3o  Mendes  J\u00fanior  -  Pra\u00e7a  Dr.  Jo\u00e3o  Mendes,  s\/n\u00b0,  6\u00ba  andar,  salas.  612\/618\n              S\u00e3o Paulo  \/  SP  -  CEP  01501-900  -  Fone:  (11)  2171-6000  (PABX)\nA\u00e7\u00e3o:  Procedimento  Comum\nProcesso  n\u00ba 1033963-85.2014.8.26.0100  Empr\u00e9stimo  consignado\nRequerente : FOURTH  TECHNOLOGY  INFORM\u00c1TICA  LTDA - ME\nRequerido : ITAU  UNIBANCO  S.A.\n1033963-85.2014.8.26.0100  - lauda  4\nA\n autora  pagou  26  presta\u00e7\u00f5es.\nEstabelecidas  tais  premissas,  o  laudo  concluiu  que  n\u00e3o  houve  anatocismo,  \ntendo  em  vista  que  as  presta\u00e7\u00f5es  foram  calculadas  pelo  sistema  de  amortiza\u00e7\u00e3o  da  Tabela  \nPrice,  o  que  estava  previsto  na  cl\u00e1usula  5.1  do  instrumento  (fls.  630).\nAl\u00e9m  do  mais,  a  taxa  de  juros  remunerat\u00f3rios  aplicada  foi  aquela  constante  \ndo  contrato  e  era  compat\u00edvel  com  a  taxa  m\u00e9dia  de  juros  praticada  no  mercado  financeiro  \nna  data  da  contrata\u00e7\u00e3o  (fls.  633).\nNa  fase  de  inadimplemento,  a  per\u00edcia  demonstrou  que  houve  cumula\u00e7\u00e3o  de  \ncomiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  com  juros  morat\u00f3rios  de  12%  ao  ano  e  multa  de  2 %  conforme  \nfls.  634.\nNesse contexto,  aplicando  os  encargos  contratados  para  a  fase  normal  da  \nrela\u00e7\u00e3o  contratual  e,  para  o  per\u00edodo  de  inadimpl\u00eancia,  aplicando  a  comiss\u00e3o  de  \nperman\u00eancia  limitada  \u00e0  somat\u00f3ria  dos  juros  remunerat\u00f3rios  contratuais  (2%  ao  m\u00eas),  juros  \nmorat\u00f3rios  (1%  ao  m\u00eas)  e  multa  morat\u00f3ria  de  2%,  a  per\u00edcia  encontrou  os  valores  pagos  a  \nmaior  pela  autora,  aos  quais  foram  acrescidas  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria,  pela  Tabela  do  E.  \nTribunal  de  Justi\u00e7a,  desde  cada  pagamento,  e  juros  de  mora  de  1%  a  partir  da  cita\u00e7\u00e3o.\nEfetuando-se  a  necess\u00e1ria  compensa\u00e7\u00e3o,  tais  valores  pagos  a  maior  foram  \ndeduzidos  do  saldo  devedor  remanescente,  pelos  crit\u00e9rios  j\u00e1  acima  referidos,  encontrando-\nse  o  saldo  devedor  da  autora  no  valor  de  R$  751.747,22,  para  setembro  de  2015.\nEstabelecidas  tais  premissas,  a  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  parcialmente  procedente.\nDA  TAXA  DE  JUROS  REMUNERAT\u00d3RIOS\nO  limite  de  juros  em  12%  ao  ano,  al\u00e9m  de  j\u00e1  ter  sido  revogado  pela  Emenda  \nConstitucional  n\u00ba  40,  de  29  de  maio  de  2003,  era  inaplic\u00e1vel  porque  dependia  de  lei  \ncomplementar  que  nunca  foi  editada.\nAl\u00e9m  disso,  o  r\u00e9u  \u00e9  institui\u00e7\u00e3o  financeira,  que  n\u00e3o  est\u00e1  sujeita  ao  disposto  \nno  Decreto  n\u00ba  22.626\/33,  podendo  aplicar  taxas  de  juros  e  encargos  superiores  aos  naquele  \nestabelecidos. Com efeito,  a  partir  da  Lei  n\u00ba  4.595\/64,  o  artigo  1.\u00ba  do  Decreto  acima  \nmencionado,  conhecido  como  Lei  da  Usura,  deixou  de  ser  aplic\u00e1vel  \u00e0s  institui\u00e7\u00f5es  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033963-85.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 36370A3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SIDNEY DA SILVA BRAGA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 15:22 . fls. 1061\n\nPODER JUDICI\u00c1RIO\nS\u00c3O  PAULO\n4 a\n VARA  C\u00cdVEL  CENTRAL  \n                F\u00f3rum Jo\u00e3o  Mendes  J\u00fanior  -  Pra\u00e7a  Dr.  Jo\u00e3o  Mendes,  s\/n\u00b0,  6\u00ba  andar,  salas.  612\/618\n              S\u00e3o Paulo  \/  SP  -  CEP  01501-900  -  Fone:  (11)  2171-6000  (PABX)\nA\u00e7\u00e3o:  Procedimento  Comum\nProcesso  n\u00ba 1033963-85.2014.8.26.0100  Empr\u00e9stimo  consignado\nRequerente : FOURTH  TECHNOLOGY  INFORM\u00c1TICA  LTDA - ME\nRequerido : ITAU  UNIBANCO  S.A.\n1033963-85.2014.8.26.0100  - lauda  5\nfinanceiras.\nAp\u00f3s fase  de  intenso  debate,  a  jurisprud\u00eancia  dos  Tribunais  Superiores  \nacabou  por  entender  que,  por  for\u00e7a  dessa  norma,  as  institui\u00e7\u00f5es  financeiras,  desde  que  \nautorizadas  pelo  Conselho  Monet\u00e1rio  Nacional  (autoriza\u00e7\u00e3o  que,  na  verdade,  \u00e9  presumida,  \nou  seja,  somente  se  podendo  falar  que  n\u00e3o  h\u00e1  autoriza\u00e7\u00e3o  se  houver  proibi\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica  \nou  limita\u00e7\u00e3o  tamb\u00e9m  espec\u00edfica),  podem  cobrar  taxas  de  juros  superiores  \u00e0quelas  \nestabelecidas  pelo  artigo  1.\u00ba  da  Lei  de  Usura.\nAssim,  nada  h\u00e1  de  ilegal  e  n\u00e3o  \u00e9  abusiva  a  cobran\u00e7a  de  juros  remunerat\u00f3rios  \n\u00e0  taxa  de  mercado.\nNeste  sentido  a  S\u00famula  596  do  Egr\u00e9gio  Supremo  Tribunal  Federal,  que  diz:\n\"As  disposi\u00e7\u00f5es  do  Decreto  22.626\/33  n\u00e3o  se  aplicam  \u00e0s  taxas  de  juros  \ne   aos  outros  encargos  cobrados  nas  opera\u00e7\u00f5es  realizadas  por  \ninstitui\u00e7\u00f5es  p\u00fablicas  ou  privadas  que  integram  o sistema  financeiro  \nnacional\".\nE,  tamb\u00e9m,  o  entendimento  do  Egr\u00e9gio  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a:\nAGRAVO  REGIMENTAL  NO  AGRAVO  DE  INSTRUMENTO.  \nCONTRATOS  BANC\u00c1RIOS.  ABERTURA  DE  CR\u00c9DITO  EM  CONTA-\nCORRENTE  E  EMPR\u00c9STIMO  PESSOAL.  JUROS  \nREMUNERAT\u00d3RIOS.  LIMITA\u00c7\u00c3O  EM  12%  (DOZE  POR  CENTO)  AO  \nANO.  INADMISSIBILIDADE.  S\u00daMULA  382\/STJ.  JUROS  \nMORAT\u00d3RIOS.  1%  (UM  POR  CENTO)  AO  M\u00caS.  S\u00daMULA  379\/STJ.\n1.   A  taxa  de  juros  remunerat\u00f3rios  cobrados  pelas  institui\u00e7\u00f5es  \nfinanceiras  n\u00e3o  se  sujeita  \u00e0  limita\u00e7\u00e3o  estipulada  na  Lei  de  Usura  \n(S\u00famula  596\/STF),  de  modo  que  sua  estipula\u00e7\u00e3o  acima  de  12%  ao  ano  \nn\u00e3o  indica,  por  si  s\u00f3,  car\u00e1ter  abusivo.  S\u00famula  382  do  STJ.  2.  Admite-se  \na   revis\u00e3o  dos  juros  remunerat\u00f3rios  contratada  quando,  no  caso  \nconcreto,  estiver  caracterizada  a  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo  e  ficar  \ncabalmente  demonstrado  seu  car\u00e1ter  abusivo,  tomando-se  como  \npar\u00e2metro  a  m\u00e9dia  praticada  no  mercado.\n3.  Nos  termos  da  S\u00famula  379\/STJ:  \"Nos  contratos  banc\u00e1rios  n\u00e3o  \nregidos  por  legisla\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica,  os  juros  morat\u00f3rios  poder\u00e3o  ser  \nconvencionados  at\u00e9  o  limite  de  1%  ao  m\u00eas\".\n4.  Agravo  regimental  a  que  se  nega  provimento  (STJ,  4.\u00aa  Turma,  Agravo  \nRegimental  no  Agravo  de  Instrumento  n\u00ba  2010\/0147466-6,  Rel.  Min.  \nRAUL  ARA\u00daJO,  negaram  provimento,  v.  u.,  j.  19\/04\/2012,  DJe  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033963-85.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 36370A3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SIDNEY DA SILVA BRAGA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 15:22 . fls. 1062\n\nPODER JUDICI\u00c1RIO\nS\u00c3O  PAULO\n4 a\n VARA  C\u00cdVEL  CENTRAL  \n                F\u00f3rum Jo\u00e3o  Mendes  J\u00fanior  -  Pra\u00e7a  Dr.  Jo\u00e3o  Mendes,  s\/n\u00b0,  6\u00ba  andar,  salas.  612\/618\n              S\u00e3o Paulo  \/  SP  -  CEP  01501-900  -  Fone:  (11)  2171-6000  (PABX)\nA\u00e7\u00e3o:  Procedimento  Comum\nProcesso  n\u00ba 1033963-85.2014.8.26.0100  Empr\u00e9stimo  consignado\nRequerente : FOURTH  TECHNOLOGY  INFORM\u00c1TICA  LTDA - ME\nRequerido : ITAU  UNIBANCO  S.A.\n1033963-85.2014.8.26.0100  - lauda  6\n22\/05\/2012).\nDOS  JUROS  CAPITALIZADOS\nPor  for\u00e7a  do  disposto  na  Medida  Provis\u00f3ria  n.\u00ba  2.170-36\/2001,  de  24  de  \nagosto  de  2001,  as  institui\u00e7\u00f5es  financeiras  est\u00e3o  autorizadas  a  cobrar  juros  capitalizados  \ncom  periodicidade  inferior  a  um  ano,  nos  contratos  firmados  ap\u00f3s  31\/03\/2000,  desde  que  \nexpressamente  pactuados,  como  na  hip\u00f3tese  ora  em  exame  (item  1.7.3  da  c\u00e9dula  de  \ncr\u00e9dito,  fls.  39).\nA quest\u00e3o  foi  pacificada  pelo  E.  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  no  julgamento  \nde  no  Recurso  Especial  n\u00ba  973827\/RS  (2007\/0179072-3),  submetido  ao  rito  dos  recursos  \nrepetitivos,  na  forma  do  art.  543-C  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil:\nPara  os  efeitos  do  artigo  543,  C,  do  CPC,  foram  fixadas  as  seguintes  \nteses:\n1)  \u00c9  permitida  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  com  periodicidade  inferior  a  um  \nano  em  contratos  celebrados  ap\u00f3s  31\/3\/2000,  data  da  publica\u00e7\u00e3o  da  \nMedida  Provis\u00f3ria  n\u00ba  1.963-17\/2000,  em  vigor  como  MP  n\u00ba  2.170-01,  \ndesde  que  expressamente  pactuada;\n2)  A  capitaliza\u00e7\u00e3o  dos  juros  em  periodicidade  inferior  \u00e0  anual  deve  vir  \npactuada  de  forma  expressa  e  clara.  A  previs\u00e3o  no  contrato  banc\u00e1rio  de  \ntaxa  de  juros  anual  superior  ao  duod\u00e9cuplo  da  mensal  \u00e9  suficiente  para  \npermitir  a  cobran\u00e7a  da  taxa  efetiva  anual  contratada.  (Superior  \nTribunal  de  Justi\u00e7a,  REsp  973827\/RS,  2007\/0179072-3,  Rel.  Min.  LUIS  \nFELIPE  SALOM\u00c3O,  Rel.  para  ac\u00f3rd\u00e3o  Min.  MARIA  ISABEL  \nGALLOTTI,  S2  -  SEGUNDA  SE\u00c7\u00c3O,  j.  08\/08\/2012,  DJe  24\/09\/2012).\nDA  COMISS\u00c3O  DE  PERMAN\u00caNCIA\nA  cobran\u00e7a  de  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  \u00e0  taxa  m\u00e9dia  de  mercado  \u00e9  l\u00edcita,  \ndesde  que  limitada  \u00e0  taxa  de  juros  prevista  para  o  vencimento  normal  das  presta\u00e7\u00f5es  \n(inexistindo  lei  que  a  limite  \u00e0  varia\u00e7\u00e3o  do  INPC),  para  que  n\u00e3o  haja  potestatividade,  e  \ndesde  que  limitada  \u00e0  soma  dos  encargos  remunerat\u00f3rios  e  morat\u00f3rios,  ou  seja,  desde  que,  \nna  inadimpl\u00eancia,  o  r\u00e9u  n\u00e3o  a  cumule  com  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria,  nada  impedindo  sua  \ncumula\u00e7\u00e3o  com  juros  morat\u00f3rios  de  1%  ao  m\u00eas  e  multa  morat\u00f3ria  de  2%,  tudo  nos  termos  \ndo  que  foi  decidido  pelo  E.  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  no  Recurso  Especial  n\u00ba  1.058.114  \n-  RS  (2008\/0104144-5),  submetido  ao  rito  dos  recursos  repetitivos,  na  forma  do  art.  543-C  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033963-85.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 36370A3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SIDNEY DA SILVA BRAGA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 15:22 . fls. 1063\n\nPODER JUDICI\u00c1RIO\nS\u00c3O  PAULO\n4 a\n VARA  C\u00cdVEL  CENTRAL  \n                F\u00f3rum Jo\u00e3o  Mendes  J\u00fanior  -  Pra\u00e7a  Dr.  Jo\u00e3o  Mendes,  s\/n\u00b0,  6\u00ba  andar,  salas.  612\/618\n              S\u00e3o Paulo  \/  SP  -  CEP  01501-900  -  Fone:  (11)  2171-6000  (PABX)\nA\u00e7\u00e3o:  Procedimento  Comum\nProcesso  n\u00ba 1033963-85.2014.8.26.0100  Empr\u00e9stimo  consignado\nRequerente : FOURTH  TECHNOLOGY  INFORM\u00c1TICA  LTDA - ME\nRequerido : ITAU  UNIBANCO  S.A.\n1033963-85.2014.8.26.0100  - lauda  7\ndo\n C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  entendimento  esse  consolidado  nas  S\u00famulas  n.\u00ba  294  e  472  \nda  mesma  Corte:\n\u201cA import\u00e2ncia  cobrada  a  t\u00edtulo  de  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  n\u00e3o  \npoder\u00e1  ultrapassar  a  soma  dos  encargos  remunerat\u00f3rios  e  morat\u00f3rios  \nprevistos  no  contrato,  ou  seja:  a)  juros  remunerat\u00f3rios  \u00e0  taxa  m\u00e9dia  de  \nmercado,  n\u00e3o  podendo  ultrapassar  o  percentual  contratado  para  o \nper\u00edodo  de  normalidade  da  opera\u00e7\u00e3o;  b)  juros  morat\u00f3rios  at\u00e9  o  limite  \nde  12%  ao  ano;  e  c)  multa  contratual  limitada  a  2%  do  valor  da  \npresta\u00e7\u00e3o,  nos  termos  do  art.  52,  \u00a7  1\u00ba,  do  CDC\u201d  (REsp  n\u00ba  1.058.114  - \nRS  (2008\/0104144-5).  \nA   cobran\u00e7a  de  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  -  cujo  valor  n\u00e3o  pode  \nultrapassar  a  soma  dos  encargos  remunerat\u00f3rios  e  morat\u00f3rios  previstos  \nno  contrato  -  exclui  a  exigibilidade  dos  juros  remunerat\u00f3rios,  \nmorat\u00f3rios  e  da  multa  contratual  (S\u00daMULA  472).\nPortanto,  n o contrato  em  q uest\u00e3o  n\u00e3o  h\u00e1  nenhuma  irregularidade  quanto  a  \neste  tema,  sendo  cobrados,  segundo  o Sr.  Perito,  encargos  morat\u00f3rios  que  consistem  \ncomiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  limitada  \u00e0  soma  da  taxa  de  juros  remunerat\u00f3rios  com  juros  \nmorat\u00f3rios  de  12%  ao  ano  e  multa  de  2%.\nA  tarifa  de  aditamento  contratual,  regularmente  pactuada,  no  valor  de  R$  \n300,00,  equivale  \u00e0  tarifa  de  abertura  de  cr\u00e9dito  e  nada  tem  de  ilegal ,  assim  como  nada  tem  \nde  ilegal  a  cobran\u00e7a  parcelada  do  IOF  devido  pela  mutuante.\nPor  fim,  quanto  \u00e0s  demais  taxas  e  encargos  questionados  na  inicial,  a \nper\u00edcia  identificou  apenas  a  cobran\u00e7a,  na  conta  corrente  da  autora,  de  d\u00e9bitos  a  t\u00edtulo  de  \n\"Ita\u00fa  Vida  Global\",  a  partir  de  03\/05\/2007,  sob  a  rubrica  \"Pr\u00eamio  Vida  Global\",  sendo  \nalterados  para  \"Ita\u00fa  Vida  Global\"  em  03\/09\/2013.\nOcorre  que  os  d\u00e9bitos  a  esse  t\u00edtulo  n\u00e3o  tem  rela\u00e7\u00e3o  com  a  c\u00e9dula  de  cr\u00e9dito  \nbanc\u00e1rio  ora  em  discuss\u00e3o  e  n\u00e3o  foram  contratados  nessa  c\u00e9dula  de  cr\u00e9dito,  de  modo  que  \nn\u00e3o  se  pode  falar  em  cobran\u00e7a  indevida,  pois  se  referem  a  rela\u00e7\u00e3o  contratual  estranha  aos  \nautos. Ante o  exposto  e  considerando  o mais  que  dos  autos  consta,  JULGO  \nPARCIALMENTE  PROCEDENTE  a  presente  a\u00e7\u00e3o ,  apenas  para  o  fim  de  determinar  \nque,  na  hip\u00f3tese  de  inadimpl\u00eancia,  incida  apenas  a  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  limitada  \u00e0  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033963-85.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 36370A3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SIDNEY DA SILVA BRAGA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 15:22 . fls. 1064\n\nPODER JUDICI\u00c1RIO\nS\u00c3O  PAULO\n4 a\n VARA  C\u00cdVEL  CENTRAL  \n                F\u00f3rum Jo\u00e3o  Mendes  J\u00fanior  -  Pra\u00e7a  Dr.  Jo\u00e3o  Mendes,  s\/n\u00b0,  6\u00ba  andar,  salas.  612\/618\n              S\u00e3o Paulo  \/  SP  -  CEP  01501-900  -  Fone:  (11)  2171-6000  (PABX)\nA\u00e7\u00e3o:  Procedimento  Comum\nProcesso  n\u00ba 1033963-85.2014.8.26.0100  Empr\u00e9stimo  consignado\nRequerente : FOURTH  TECHNOLOGY  INFORM\u00c1TICA  LTDA - ME\nRequerido : ITAU  UNIBANCO  S.A.\n1033963-85.2014.8.26.0100  - lauda  8\nsomat\u00f3ria\n dos  juros  remunerat\u00f3rios  contratuais  (2%  ao  m\u00eas),  juros  morat\u00f3rios  (1%  ao  \nm\u00eas)  e  multa  morat\u00f3ria  de  2%,  determinando  a  compensa\u00e7\u00e3o  do  valor  devido  pela  autora  \npelas  presta\u00e7\u00f5es  em  aberto  (aplicados  os  encargos  remunerat\u00f3rios  contratados  e  os  \nencargos  morat\u00f3rios  na  forma  ora  revista)  com  o  valor  a  maior  pago  pela  autora  a  t\u00edtulo  de  \nencargos  morat\u00f3rios  (com  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria,  pela  Tabela  do  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  \ndesde  cada  pagamento,  e  juros  de  mora  de  1%  a  partir  da  cita\u00e7\u00e3o)  declarando  o  saldo  \ndevedor  da  autora  no  valor  de  R$  751.747,22,  para  setembro  de  2015 .\nAnte  a  sucumb\u00eancia  rec\u00edproca,  mas  em  maior  grau  por  parte  da  autora,  e  \nnos  termos  do  disposto  nos  artigos  85,  \u00a7  14,  in  fine  e  86,  caput,  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil,  arcar\u00e1  a  autora  com  7%  das  custas  e  despesas  processuais  e  arcar\u00e1  a  r\u00e9  com  3%  das  \ncustas  e  despesas  processuais.\nCondeno  a  parte  autora  ao  pagamento  dos  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  do  \npatrono  da  parte  requerida,  que  ora  arbitro,  com  fundamento  no  artigo  85,  \u00a7  2\u00ba,  incisos  I  a  \nIV,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  em  7 %  do  valor  do  d\u00e9bito  apurado  nos  autos  (honor\u00e1rios  \ninicialmente  fixados  em  10%  e  reduzidos,  proporcionalmente,  para  7 %).\nCondeno  a  parte  requerida  ao  pagamento  dos  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  do  \npatrono  da  parte  autora,  que  ora  arbitro,  com  fundamento  no  artigo  85,  \u00a7  2\u00ba,  incisos  I  a  IV,  \ndo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  em  3 %  do  valor  do  d\u00e9bito  apurado  nos  autos  (honor\u00e1rios  \ninicialmente  fixados  em  10%  e  reduzidos,  proporcionalmente,  para  3 %).\nPublique-se,  registre-se  e  intime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 17  de  agosto  de  2017 .\nSidney  da Silva  Braga\nJuiz  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033963-85.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 36370A3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SIDNEY DA SILVA BRAGA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 15:22 . fls. 1065"}},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/08\/2017","descricao":"Alega\u00e7\u00f5es Finais Juntadas   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40878545-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Alega\u00e7\u00f5es Finais Data: 06\/08\/2017 17:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40856623-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/08\/2017 16:02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0249\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2388 P\u00e1gina: 47 a 68","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0249\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 923\/935 e 936\/947:Dou por encerrada a produ\u00e7\u00e3o da prova pericial.Com efeito, o laudo pericial foi conclu\u00eddo, manifestando-se as partes e conferida a oportunidade para a oferta de pareceres de seus assistentes t\u00e9cnicos. Os quesitos ofertados pelas partes foram respondidos no corpo do laudo e especificamente, de sorte a atender \u00e0 finalidade da controv\u00e9rsia instaurada.Saber se h\u00e1 ou n\u00e3o expressa previs\u00e3o contratual para a cobran\u00e7a de juros capitalizados de forma composta \u00e9 quest\u00e3o de direito.Afirmando o perito judicial que n\u00e3o houve cobran\u00e7a de juros capitalizados de forma composta, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em elabora\u00e7\u00e3o de c\u00e1lculos \"de forma linear e sem capitaliza\u00e7\u00e3o\", pois tais c\u00e1lculos j\u00e1 foram elaborados.A presta\u00e7\u00e3o de novos esclarecimentos pelo experto mostra-se desnecess\u00e1ria.As quest\u00f5es remanescentes s\u00e3o de direito.Se a senten\u00e7a concluir que novos c\u00e1lculos devam ser feitos, tal ser\u00e1 determinado e se dar\u00e1 em eventual liquida\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a.Anote-se, do mesmo modo, que o mero inconformismo com as conclus\u00f5es do laudo pericial, n\u00e3o implica na necessidade de complementa\u00e7\u00e3o da per\u00edcia e, menos ainda, na substitui\u00e7\u00e3o do perito judicial.Assim, declaro encerrada a instru\u00e7\u00e3o, outorgando \u00e0s partes prazo comum de 15 dias para oferta de alega\u00e7\u00f5es finais.Intime-se. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Daniel Oliveira Matos (OAB 315236\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 923\/935 e 936\/947:Dou por encerrada a produ\u00e7\u00e3o da prova pericial.Com efeito, o laudo pericial foi conclu\u00eddo, manifestando-se as partes e conferida a oportunidade para a oferta de pareceres de seus assistentes t\u00e9cnicos. Os quesitos ofertados pelas partes foram respondidos no corpo do laudo e especificamente, de sorte a atender \u00e0 finalidade da controv\u00e9rsia instaurada.Saber se h\u00e1 ou n\u00e3o expressa previs\u00e3o contratual para a cobran\u00e7a de juros capitalizados de forma composta \u00e9 quest\u00e3o de direito.Afirmando o perito judicial que n\u00e3o houve cobran\u00e7a de juros capitalizados de forma composta, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em elabora\u00e7\u00e3o de c\u00e1lculos \"de forma linear e sem capitaliza\u00e7\u00e3o\", pois tais c\u00e1lculos j\u00e1 foram elaborados.A presta\u00e7\u00e3o de novos esclarecimentos pelo experto mostra-se desnecess\u00e1ria.As quest\u00f5es remanescentes s\u00e3o de direito.Se a senten\u00e7a concluir que novos c\u00e1lculos devam ser feitos, tal ser\u00e1 determinado e se dar\u00e1 em eventual liquida\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a.Anote-se, do mesmo modo, que o mero inconformismo com as conclus\u00f5es do laudo pericial, n\u00e3o implica na necessidade de complementa\u00e7\u00e3o da per\u00edcia e, menos ainda, na substitui\u00e7\u00e3o do perito judicial.Assim, declaro encerrada a instru\u00e7\u00e3o, outorgando \u00e0s partes prazo comum de 15 dias para oferta de alega\u00e7\u00f5es finais.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"PODER JUDICI\u00c1RIO\nS\u00c3O  PAULO\n4 a\n VARA  C\u00cdVEL  CENTRAL  \n               F\u00f3rum  Jo\u00e3o  Mendes  J\u00fanior  -  Pra\u00e7a  Dr.  Jo\u00e3o  Mendes,  s\/n\u00b0,  6\u00ba  andar,  sala  612\/618\n             S\u00e3o  Paulo  \/  SP  -  CEP  01501-900  -  Fone:  (11)  2171-6080\nA\u00e7\u00e3o:  Procedimento  Comum\nProcesso  n\u00ba 1033963-85.2014.8.26.0100  Empr\u00e9stimo  consignado\nRequerente : FOURTH  TECHNOLOGY  INFORM\u00c1TICA  LTDA - ME\nRequerido : ITAU  UNIBANCO  S.A.\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm   03  de  julho  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  \nMerit\u00edssimo  Juiz  de  Direito,  Sidney  da  Silva  Braga .  Eu,  \nTabata  Priscila  Marques , Assistente  Judici\u00e1rio , digitei.\nVistos.\nFls.  923\/935  e  936\/947:\nDou  por  encerrada  a  produ\u00e7\u00e3o  da  prova  pericial.\nCom  efeito,  o  laudo  pericial  foi  conclu\u00eddo,  manifestando-se  as  partes  e \nconferida  a  oportunidade  para  a  oferta  de  pareceres  de  seus  assistentes  t\u00e9cnicos.  Os  quesitos  \nofertados  pelas  partes  foram  respondidos  no  corpo  do  laudo  e  especificamente,  de  sorte  a \natender  \u00e0  finalidade  da  controv\u00e9rsia  instaurada.\nSaber  se  h\u00e1  ou  n\u00e3o  expressa  previs\u00e3o  contratual  para  a  cobran\u00e7a  de  juros  \ncapitalizados  de  forma  composta  \u00e9  quest\u00e3o  de  direito.\nAfirmando  o  perito  judicial  que  n\u00e3o  houve  cobran\u00e7a  de  juros  capitalizados  de  \nforma  composta,  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  elabora\u00e7\u00e3o  de  c\u00e1lculos  \"de  forma  linear  e  sem  \ncapitaliza\u00e7\u00e3o\",  pois  tais  c\u00e1lculos  j\u00e1  foram  elaborados.\nA  presta\u00e7\u00e3o  de  novos  esclarecimentos  pelo  experto  mostra-se  desnecess\u00e1ria.\nAs  quest\u00f5es  remanescentes  s\u00e3o  de  direito.\nSe  a  senten\u00e7a  concluir  que  novos  c\u00e1lculos  devam  ser  feitos,  tal  ser\u00e1  \ndeterminado  e  se  dar\u00e1  em  eventual  liquida\u00e7\u00e3o  de  senten\u00e7a.\nAnote-se,  do  mesmo  modo,  que  o  mero  inconformismo  com  as  conclus\u00f5es  do  \nlaudo  pericial,  n\u00e3o  implica  na  necessidade  de  complementa\u00e7\u00e3o  da  per\u00edcia  e,  menos  ainda,  na  \nsubstitui\u00e7\u00e3o  do  perito  judicial.\nAssim,  declaro  encerrada  a  instru\u00e7\u00e3o,  outorgando  \u00e0s  partes  prazo  comum  de  15  \ndias  para  oferta  de  alega\u00e7\u00f5es  finais .\nIntime-se.\nS\u00e3o Paulo,  03  de  julho  de 2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033963-85.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 337632F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SIDNEY DA SILVA BRAGA, liberado nos autos em 12\/07\/2017 \u00e0s 18:25 . fls. 948\n\nPODER JUDICI\u00c1RIO\nS\u00c3O  PAULO\n4 a\n VARA  C\u00cdVEL  CENTRAL  \n               F\u00f3rum  Jo\u00e3o  Mendes  J\u00fanior  -  Pra\u00e7a  Dr.  Jo\u00e3o  Mendes,  s\/n\u00b0,  6\u00ba  andar,  sala  612\/618\n             S\u00e3o  Paulo  \/  SP  -  CEP  01501-900  -  Fone:  (11)  2171-6080\nA\u00e7\u00e3o:  Procedimento  Comum\nProcesso  n\u00ba 1033963-85.2014.8.26.0100  Empr\u00e9stimo  consignado\nRequerente : FOURTH  TECHNOLOGY  INFORM\u00c1TICA  LTDA - ME\nRequerido : ITAU  UNIBANCO  S.A.\nSidney  da Silva  Braga\nJuiz  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033963-85.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 337632F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SIDNEY DA SILVA BRAGA, liberado nos autos em 12\/07\/2017 \u00e0s 18:25 . fls. 949"}},{"data":"01\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Pedido de Liminar\/Tutela Antecipada Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40708743-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela Data: 29\/06\/2017 23:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40704816-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/06\/2017 14:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0209\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2371 P\u00e1gina: 138 a 166","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0209\/2017 Teor do ato: Fls. 905\/919: Manifestem-se as partes acerca dos esclarecimentos do perito. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Daniel Oliveira Matos (OAB 315236\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fls. 905\/919: Manifestem-se as partes acerca dos esclarecimentos do perito.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Impugna\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40634875-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o sobre a Impugna\u00e7\u00e3o Data: 13\/06\/2017 14:06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0053\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2299 P\u00e1gina: 87 a 124","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0053\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 880\/883, 884\/892 e 896\/900:Intime-se o Sr. Perito Judicial para que responda \u00e0s cr\u00edticas das partes e do assistente t\u00e9cnico da r\u00e9, al\u00e9m dos quesitos suplementares da autora de fls. 891Prazo: 20 dias.Intime-se. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Daniel Oliveira Matos (OAB 315236\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 880\/883, 884\/892 e 896\/900:Intime-se o Sr. Perito Judicial para que responda \u00e0s cr\u00edticas das partes e do assistente t\u00e9cnico da r\u00e9, al\u00e9m dos quesitos suplementares da autora de fls. 891Prazo: 20 dias.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"PODER JUDICI\u00c1RIO\nS\u00c3O  PAULO\n4 a\n VARA  C\u00cdVEL  CENTRAL  \n               F\u00f3rum  Jo\u00e3o  Mendes  J\u00fanior  -  Pra\u00e7a  Dr.  Jo\u00e3o  Mendes,  s\/n\u00b0,  6\u00ba  andar,  sala  612\/618\n             S\u00e3o  Paulo  \/  SP  -  CEP  01501-900  -  Fone:  (11)  2171-6080\nA\u00e7\u00e3o:  Procedimento  Comum\nProcesso  n\u00ba 1033963-85.2014.8.26.0100  Empr\u00e9stimo  consignado\nRequerente : FOURTH  TECHNOLOGY  INFORM\u00c1TICA  LTDA - ME\nRequerido : ITAU  UNIBANCO  S.A.\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm   21  de  fevereiro  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \nao  Merit\u00edssimo  Juiz  de  Direito,  Sidney  da  Silva  Braga . \nEu,  Tabata  Priscila  Marques ,  Assistente  Judici\u00e1rio , \ndigitei.\nVistos.\nFls.  880\/883,  884\/892  e  896\/900:\nIntime-se  o  Sr.  Perito  Judicial  para  que  responda  \u00e0s  cr\u00edticas  das  partes  e  do  \nassistente  t\u00e9cnico  da  r\u00e9,  al\u00e9m  dos  quesitos  suplementares  da  autora  de  fls.  891\nPrazo:  20  dias.\nIntime-se.\nS\u00e3o Paulo,  21  de  fevereiro  de 2017 .\nSidney  da Silva  Braga\nJuiz  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033963-85.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 2CAFB12. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SIDNEY DA SILVA BRAGA, liberado nos autos em 24\/02\/2017 \u00e0s 16:41 . fls. 901"}},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40102505-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/02\/2017 21:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0011\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2277 P\u00e1gina: 66 a 97","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0011\/2017 Teor do ato: Ci\u00eancia ao exequente e ao executado do parecer t\u00e9cnico da parte adversa. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Daniel Oliveira Matos (OAB 315236\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia ao exequente e ao executado do parecer t\u00e9cnico da parte adversa.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.41157857-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/11\/2016 19:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.41153201-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/11\/2016 09:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0445\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2241 P\u00e1gina: 173 a 184","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0445\/2016 Teor do ato: Fls. 872\/876: manifestem-se as partes sobre o laudo pericial. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Daniel Oliveira Matos (OAB 315236\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   em 17\/10\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fls. 872\/876: manifestem-se as partes sobre o laudo pericial.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/10\/2016","descricao":"Laudo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0217\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2136 P\u00e1gina: 120 a 128","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0217\/2016 Teor do ato: Vistos.Fls. 865\/866: Intime-se o experto para, em dez dias, apresentar resposta aos quesitos suplementares.Intime-se. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Daniel Oliveira Matos (OAB 315236\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 865\/866: Intime-se o experto para, em dez dias, apresentar resposta aos quesitos suplementares.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"PODER JUDICI\u00c1RIO\nS\u00c3O  PAULO\n4 a\n VARA  C\u00cdVEL  CENTRAL  \n               F\u00f3rum  Jo\u00e3o  Mendes  J\u00fanior  -  Pra\u00e7a  Dr.  Jo\u00e3o  Mendes,  s\/n\u00b0,  6\u00ba  andar,  sala  612\/618\n             S\u00e3o  Paulo  \/  SP  -  CEP  01501-900  -  Fone:  (11)  2171-6080\nA\u00e7\u00e3o:  Procedimento  Comum\nProcesso  n\u00ba 1033963-85.2014.8.26.0100  Empr\u00e9stimo  consignado\nRequerente : FOURTH  TECHNOLOGY  INFORM\u00c1TICA  LTDA - ME\nRequerido : ITAU  UNIBANCO  S.A.\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm   10  de  junho  de  2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  \nMerit\u00edssimo  Juiz  de  Direito,  Rodrigo  C\u00e9sar  Fernandes  \nMarinho .  Eu,  Maira  Martins  De  Carvalho ,  Escrevente  \nT\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.\nVistos.\nFls.  865\/ 866: Intime-se  o  experto  para,  em  dez  dias,  apresentar  resposta  aos  \nquesitos  suplementares.\nIntime-se.\nS\u00e3o Paulo,  10  de  junho  de 2016 .\nRodrigo  C\u00e9sar Fernandes  Marinho\nJuiz  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033963-85.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 201A591. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO CESAR FERNANDES MARINHO, liberado nos autos em 14\/06\/2016 \u00e0s 09:12 . fls. 867"}},{"data":"10\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/05\/2016","descricao":"Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente Juntados   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40365575-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico Data: 01\/05\/2016 20:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0122\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/04\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/04\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2093 P\u00e1gina: 114 a 138","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/04\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0122\/2016 Teor do ato: Vistos.1. Cumpra-se a r. decis\u00e3o de agravo de instrumento de fls. 736\/851.2. Manifestem-se as partes sobre o laudo pericial em quinze dias.Intime-se. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Daniel Oliveira Matos (OAB 315236\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/04\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1. Cumpra-se a r. decis\u00e3o de agravo de instrumento de fls. 736\/851.2. Manifestem-se as partes sobre o laudo pericial em quinze dias.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"PODER  JUDICI\u00c1RIO\nS \u00c3O  PAULO\n4 a\n VARA  C\u00cdVEL  CENTRAL  \n               F\u00f3rum  Jo\u00e3o  Mendes  J\u00fanior  -  Pra\u00e7a  Dr.  Jo\u00e3o  Mendes,  s\/n\u00b0,  6\u00ba  andar,  sala  612\/618\n             S\u00e3o  Paulo  \/  SP  -  CEP  01501-900  -  Fone:  (11)  2171-6080\nA \u00e7\u00e3o:  Procedimento  Comum\nP rocesso  n\u00ba 1033963-85.2014.8.26.0100  Empr\u00e9stimo  consignado\nRequerente : FOURTH  TECHNOLOGY  INFORM\u00c1TICA  LTDA - ME\nRequerido : ITAU  UNIBANCO  S.A.\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nE m   06  de  abril  de  2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  \nconclusos  ao  Merit\u00edssimo  Juiz  de  Direito,  \nRodrigo  Ramos .  Eu,___________,  Escrevente,  \ndigitei.\nV istos.\n1 . Cumpra-se  a  r.  decis\u00e3o  de  agravo  de  instrumento  de  fls.  736\/851.\n2 . Manifestem-se  as  partes  sobre  o  laudo  pericial  em  quinze  dias.\nI ntime-se.\nS\u00e3o  Paulo,  06  de  abril  de 2016 .\nRodrigo  Ramos\nJ uiz  de Direito\nD OCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A\nA os  ________________________,  recebi  estes  autos  em  \nCart\u00f3rio.  Eu,  _______________,  escrevente,  subscrevi.\nC ERTID\u00c3O  \n PUBLICA\u00c7\u00c3O\nC ertifico  e  dou  f\u00e9  que  o  r.  despacho  supra   foi  \ndisponibilizado  no  Di\u00e1rio  da Justi\u00e7a  Eletr\u00f4nico  em  \n_____\/______\/________.  Considera-se  data  da  publica\u00e7\u00e3o  o  \nprimeiro  dia  \u00fatil  subsequente  \u00e0  data  acima  mencionada.  S\u00e3o  \nPaulo,  ______________.  Eu,  ________________,  \nescrevente,  subscrevi.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033963-85.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 1CA5E10. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO RAMOS, liberado nos autos em 08\/04\/2016 \u00e0s 09:28 . fls. 862"}},{"data":"04\/04\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2016","descricao":"Laudo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0062\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2065 P\u00e1gina: 110 a 121","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0062\/2016 Teor do ato: Fls. 736\/851: Ci\u00eancia da devolu\u00e7\u00e3o do Agravo de Instrumento. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Daniel Oliveira Matos (OAB 315236\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/02\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fls. 736\/851: Ci\u00eancia da devolu\u00e7\u00e3o do Agravo de Instrumento.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/02\/2016","descricao":"Agravo de Instrumento - Ac\u00f3rd\u00e3o e Demais Pe\u00e7as Juntados - Com Tr\u00e2nsito em Julgado - Agravo Destru\u00eddo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/02\/2016","descricao":"Guia Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/01\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/12\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0519\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/12\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/12\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2025 P\u00e1gina: 107 a 112","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/12\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0519\/2015 Teor do ato: Vistos. Intime-se o perito a se manifestar sobre os pareceres dos assistentes t\u00e9cnicos \u00e0s fls. 678\/682 e fls. 683\/706. Ap\u00f3s, tornem os autos conclusos. Intime-se. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Daniel Oliveira Matos (OAB 315236\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/12\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Intime-se o perito a se manifestar sobre os pareceres dos assistentes t\u00e9cnicos \u00e0s fls. 678\/682 e fls. 683\/706. Ap\u00f3s, tornem os autos conclusos. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"PODER JUDICI\u00c1RIO\nS\u00c3O  PAULO\n4 a\n VARA  C\u00cdVEL  CENTRAL  \n               F\u00f3rum  Jo\u00e3o  Mendes  J\u00fanior  -  Pra\u00e7a  Dr.  Jo\u00e3o  Mendes,  s\/n\u00b0,  6\u00ba  andar,  sala  612\/618\n             S\u00e3o  Paulo  \/  SP  -  CEP  01501-900  -  Fone:  (11)  2171-6080\nA\u00e7\u00e3o:  Procedimento  Ordin\u00e1rio\nProcesso  n\u00ba 1033963-85.2014.8.26.0100  Empr\u00e9stimo  consignado\nRequerente : FOURTH  TECHNOLOGY  INFORM\u00c1TICA  LTDA - ME\nRequerido : ITAU  UNIBANCO  S.A.\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm   09  de  dezembro  de  2015 ,  fa\u00e7o  estes  autos  \nconclusos  ao  Merit\u00edssimo  Juiz  de  Direito,  Sidney  \nda  Silva  Braga .  Eu,___________,  Escrevente,  \ndigitei.\nVistos.\nIntime-se  o  perito  a  se  manifestar  sobre  os  pareceres  dos  assistentes  \nt\u00e9cnicos  \u00e0s  fls.  678\/682  e  fls.  683\/706.  Ap\u00f3s,  tornem  os  autos  conclusos.  \nIntime-se. S\u00e3o Paulo,  09  de  dezembro  de 2015 .\nSidney  da Silva  Braga\nJuiz  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033963-85.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 1852C2D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SIDNEY DA SILVA BRAGA, liberado nos autos em 10\/12\/2015 \u00e0s 09:19 . fls. 730"}},{"data":"09\/12\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/11\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40988477-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/11\/2015 16:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0477\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/11\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2007 P\u00e1gina: 60 a 71","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0477\/2015 Teor do ato: Fls. 684\/706: Ci\u00eancia \u00e0 autora do parecer t\u00e9cnico apresentado pelo assistente do requerido. Ap\u00f3s, conclusos. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Daniel Oliveira Matos (OAB 315236\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fls. 684\/706: Ci\u00eancia \u00e0 autora do parecer t\u00e9cnico apresentado pelo assistente do requerido. Ap\u00f3s, conclusos.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/11\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40947158-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 09\/11\/2015 16:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40935923-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/11\/2015 13:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Guia entregue","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0451\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/10\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/10\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1996 P\u00e1gina: 126 a 140","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/10\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0451\/2015 Teor do ato: Vistos. Fls. 620: Defiro, expe\u00e7a-se guia de levantamento em favor do Sr. Perito ( dep\u00f3sito de fls.589) Fls. 621\/622: Arbitro os honor\u00e1rios definitivos do Sr. perito em R$3.200,00, providencie o recolhimento da diferen\u00e7a no prazo de cinco dias. Fls. 623\/672: Digam sobre o Laudo. Intime-se. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Daniel Oliveira Matos (OAB 315236\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/10\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fls. 620: Defiro, expe\u00e7a-se guia de levantamento em favor do Sr. Perito ( dep\u00f3sito de fls.589) Fls. 621\/622: Arbitro os honor\u00e1rios definitivos do Sr. perito em R$3.200,00, providencie o recolhimento da diferen\u00e7a no prazo de cinco dias. Fls. 623\/672: Digam sobre o Laudo. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"PODER JUDICI\u00c1RIO\nS\u00c3O  PAULO\n4 a\n VARA  C\u00cdVEL  CENTRAL  \n               F\u00f3rum  Jo\u00e3o  Mendes  J\u00fanior  -  Pra\u00e7a  Dr.  Jo\u00e3o  Mendes,  s\/n\u00b0,  6\u00ba  andar,  salas.  612\/618\n             S\u00e3o  Paulo  \/  SP  -  CEP  01501-900  -  Fone:  (11)  2171-6000  (PABX)\nA\u00e7\u00e3o:  Procedimento  Ordin\u00e1rio\nProcesso  n\u00ba 1033963-85.2014.8.26.0100  Empr\u00e9stimo  consignado\nRequerente : FOURTH  TECHNOLOGY  INFORM\u00c1TICA  LTDA - ME\nRequerido : ITAU  UNIBANCO  S.A.\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm   23  de  outubro  de  2015 ,  fa\u00e7o  estes  autos  \nconclusos  ao  Merit\u00edssimo  Juiz  de  Direito,  \nAnderson  Cortez  Mendes .  Eu,___________,  \nEscrevente,  digitei.\nVistos.\nFls.  620:  Defiro,  expe\u00e7a-se  guia  de  levantamento  em  favor  do  Sr.  \nPerito  (  dep\u00f3sito  de  fls.589)\nFls.  621\/622:  Arbitro  os  honor\u00e1rios  definitivos  do  Sr.  perito  em   \nR$3.200,00,  providencie  o  recolhimento  da  diferen\u00e7a  no  prazo  de  cinco  dias.  \nFls.  623\/672:  Digam  sobre  o  Laudo.  \nIntime-se. S\u00e3o Paulo,  23  de  outubro  de 2015 .\nAnderson  Cortez Mendes\nJuiz  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A\nAos  ________________________,  recebi  estes  autos  em  \nCart\u00f3rio.  Eu,  _______________,  escrevente,  subscrevi.\nCERTID\u00c3O  \n PUBLICA\u00c7\u00c3O\nCertifico  e  dou  f\u00e9  que  o  r.  despacho  supra   foi  \ndisponibilizado  no  Di\u00e1rio  da Justi\u00e7a  Eletr\u00f4nico  em  \n_____\/______\/________.  Considera-se  data  da  publica\u00e7\u00e3o  o  \nprimeiro  dia  \u00fatil  subsequente  \u00e0  data  acima  mencionada.  S\u00e3o  \nPaulo,  ______________.  Eu,  ________________,  \nescrevente,  subscrevi.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033963-85.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 16CDC76. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDERSON CORTEZ MENDES, liberado nos autos em 23\/10\/2015 \u00e0s 14:02 . fls. 673"}},{"data":"23\/10\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/10\/2015","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/10\/2015","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/10\/2015","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/10\/2015","descricao":"Laudo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/10\/2015","descricao":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Mandado de Levantamento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/08\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0332\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/08\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/08\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1945 P\u00e1gina: 119\/142","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0332\/2015 Teor do ato: Vistos. Intime-se o perito para conclus\u00e3o de seus trabalhos. Intime-se. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Daniel Oliveira Matos (OAB 315236\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Intime-se o perito para conclus\u00e3o de seus trabalhos. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"PODER JUDICI\u00c1RIO\nS\u00c3O  PAULO\n4 a\n VARA  C\u00cdVEL  CENTRAL  \n               F\u00f3rum  Jo\u00e3o  Mendes  J\u00fanior  -  Pra\u00e7a  Dr.  Jo\u00e3o  Mendes,  s\/n\u00b0,  6\u00ba  andar,  salas.  612\/618\n             S\u00e3o  Paulo  \/  SP  -  CEP  01501-900  -  Fone:  (11)  2171-6000  (PABX)\nA\u00e7\u00e3o:  Procedimento  Ordin\u00e1rio\nProcesso  n\u00ba 1033963-85.2014.8.26.0100  Empr\u00e9stimo  consignado\nRequerente : FOURTH  TECHNOLOGY  INFORM\u00c1TICA  LTDA - ME\nRequerido : ITAU  UNIBANCO  S.A.\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm   11  de  agosto  de  2015 ,  fa\u00e7o  estes  autos  \nconclusos  ao  Merit\u00edssimo  Juiz  de  Direito,  \nAnderson  Cortez  Mendes .  Eu,___________,  \nEscrevente,  digitei.\nVistos.\nIntime-se  o  perito  para  conclus\u00e3o  de  seus  trabalhos.\nIntime-se. S\u00e3o Paulo,  11  de  agosto  de 2015 .\nAnderson  Cortez Mendes\nJuiz  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033963-85.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 14311AA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDERSON CORTEZ MENDES, liberado nos autos em 11\/08\/2015 \u00e0s 15:19 . fls. 616"}},{"data":"11\/08\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40627340-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/08\/2015 18:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0322\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/08\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/08\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1941 P\u00e1gina: 41 a 47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/08\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0322\/2015 Teor do ato: Fls. 598: fica deferido o prazo de 30 dias como requerido. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Daniel Oliveira Matos (OAB 315236\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/08\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fls. 598: fica deferido o prazo de 30 dias como requerido.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/08\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40608058-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/08\/2015 10:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0309\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/07\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/08\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1936 P\u00e1gina: 101 a 123","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/07\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0309\/2015 Teor do ato: Vistos. O moderno processo civil n\u00e3o se contenta com a in\u00e9rcia do juiz, calcada no princ\u00edpio dispositivo. Ao rev\u00e9s, reveste o juiz de poderes instrut\u00f3rios, de forma a possibilitar a elucida\u00e7\u00e3o das alega\u00e7\u00f5es objeto do processo. Nessa esteira, consoante o artigo 355 do C\u00f3digo de Processo Civil, admite a emana\u00e7\u00e3o, de of\u00edcio, do comando \u00e0 parte para a exibi\u00e7\u00e3o do documento que se encontre em seu poder e repute imprescind\u00edvel para o deslinde da controv\u00e9rsia (cf., nesse sentido, Theotonio Negr\u00e3o et alli, C\u00f3digo de Processo Civil e Legisla\u00e7\u00e3o Processual em Vigor, 39a ed., S\u00e3o Paulo: Saraiva, 2007, p. 487). Nessa dire\u00e7\u00e3o, trilha a jurisprud\u00eancia do Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a: \u201cPROCESSUAL CIVIL. EXTRATOS DAS CONTAS VINCULADAS. PER\u00cdODOS ANTERIORES \u00c0 CENTRALIZA\u00c7\u00c3O DO FGTS PELA CEF. A produ\u00e7\u00e3o da prova pode ser determinada n\u00e3o apenas a requerimento da parte, mas tamb\u00e9m de of\u00edcio pelo Juiz, se for o caso (art. 130 do CPC)\u201d (REsp 856.862\/PE, Rel. Ministro TEORI ALBINO ZAVASCKI, PRIMEIRA TURMA, julgado em 22.08.2006, DJ 14.09.2006 p. 295). Assim, sob pena da presun\u00e7\u00e3o de veracidade, nos termos do artigo 359 do C\u00f3digo de Processo Civil, das alega\u00e7\u00f5es que o documento tem por objeto a prova abusividade dos encargos remunerat\u00f3rios e morat\u00f3rios cobrados \u2013, junte o r\u00e9u, em dez dias, c\u00f3pia de todos os documentos solicitados pelo perito (fls. 590\/591). Como ensina C\u00e2ndido Rangel Dinamarco: \u201cO \u00f4nus de exibi\u00e7\u00e3o \u00e9 imposto ao advers\u00e1rio da parte interessada em obter o documento ou coisa, sob pena de se admitirem como verdadeiras as alega\u00e7\u00f5es que por meio deles a parte pretendia provar (art. 359). Como todo \u00f4nus, este n\u00e3o passa de um imperativo do pr\u00f3prio interesse da parte detentora do documento ou coisa, o que significa que sua vontade lhe dir\u00e1 se mais lhe agrada exibi-los ou n\u00e3o, mas sua intelig\u00eancia lhe aconselhar\u00e1 exibi-los sob pena de suportar um mal maior\u201d (Institui\u00e7\u00f5es de Direito Processual Civil, 2a ed, Malheiros, 2002, p. 572). Intime-se. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Daniel Oliveira Matos (OAB 315236\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida   Vistos. O moderno processo civil n\u00e3o se contenta com a in\u00e9rcia do juiz, calcada no princ\u00edpio dispositivo. Ao rev\u00e9s, reveste o juiz de poderes instrut\u00f3rios, de forma a possibilitar a elucida\u00e7\u00e3o das alega\u00e7\u00f5es objeto do processo. Nessa esteira, consoante o artigo 355 do C\u00f3digo de Processo Civil, admite a emana\u00e7\u00e3o, de of\u00edcio, do comando \u00e0 parte para a exibi\u00e7\u00e3o do documento que se encontre em seu poder e repute imprescind\u00edvel para o deslinde da controv\u00e9rsia (cf., nesse sentido, Theotonio Negr\u00e3o et alli, C\u00f3digo de Processo Civil e Legisla\u00e7\u00e3o Processual em Vigor, 39a ed., S\u00e3o Paulo: Saraiva, 2007, p. 487). Nessa dire\u00e7\u00e3o, trilha a jurisprud\u00eancia do Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a: \u201cPROCESSUAL CIVIL. EXTRATOS DAS CONTAS VINCULADAS. PER\u00cdODOS ANTERIORES \u00c0 CENTRALIZA\u00c7\u00c3O DO FGTS PELA CEF. A produ\u00e7\u00e3o da prova pode ser determinada n\u00e3o apenas a requerimento da parte, mas tamb\u00e9m de of\u00edcio pelo Juiz, se for o caso (art. 130 do CPC)\u201d (REsp 856.862\/PE, Rel. Ministro TEORI ALBINO ZAVASCKI, PRIMEIRA TURMA, julgado em 22.08.2006, DJ 14.09.2006 p. 295). Assim, sob pena da presun\u00e7\u00e3o de veracidade, nos termos do artigo 359 do C\u00f3digo de Processo Civil, das alega\u00e7\u00f5es que o documento tem por objeto a prova abusividade dos encargos remunerat\u00f3rios e morat\u00f3rios cobrados \u2013, junte o r\u00e9u, em dez dias, c\u00f3pia de todos os documentos solicitados pelo perito (fls. 590\/591). Como ensina C\u00e2ndido Rangel Dinamarco: \u201cO \u00f4nus de exibi\u00e7\u00e3o \u00e9 imposto ao advers\u00e1rio da parte interessada em obter o documento ou coisa, sob pena de se admitirem como verdadeiras as alega\u00e7\u00f5es que por meio deles a parte pretendia provar (art. 359). Como todo \u00f4nus, este n\u00e3o passa de um imperativo do pr\u00f3prio interesse da parte detentora do documento ou coisa, o que significa que sua vontade lhe dir\u00e1 se mais lhe agrada exibi-los ou n\u00e3o, mas sua intelig\u00eancia lhe aconselhar\u00e1 exibi-los sob pena de suportar um mal maior\u201d (Institui\u00e7\u00f5es de Direito Processual Civil, 2a ed, Malheiros, 2002, p. 572). Intime-se.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0303\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/07\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/07\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1935 P\u00e1gina: 110 a 126","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0303\/2015 Teor do ato: Vistos. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Daniel Oliveira Matos (OAB 315236\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"PODER JUDICI\u00c1RIO\nS\u00c3O  PAULO\n4 a\n VARA  C\u00cdVEL  CENTRAL  \n               F\u00f3rum  Jo\u00e3o  Mendes  J\u00fanior  -  Pra\u00e7a  Dr.  Jo\u00e3o  Mendes,  s\/n\u00b0,  6\u00ba  andar,  salas.  612\/618\n             S\u00e3o  Paulo  \/  SP  -  CEP  01501-900  -  Fone:  (11)  2171-6000  (PABX)\nA\u00e7\u00e3o:  Procedimento  Ordin\u00e1rio\nProcesso  n\u00ba 1033963-85.2014.8.26.0100  Empr\u00e9stimo  consignado\nRequerente : FOURTH  TECHNOLOGY  INFORM\u00c1TICA  LTDA - ME\nRequerido : ITAU  UNIBANCO  S.A.\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm   27  de  julho  de  2015 ,  fa\u00e7o  estes  autos  \nconclusos  ao  Merit\u00edssimo  Juiz  de  Direito,  \nAnderson  Cortez  Mendes .  Eu,___________,  \nEscrevente,  digitei.\nVistos. O  moderno  processo  civil  n\u00e3o  se  contenta  com  a  in\u00e9rcia  do  juiz,  \ncalcada  no  princ\u00edpio  dispositivo.  Ao  rev\u00e9s,  reveste  o  juiz  de  poderes  instrut\u00f3rios,  \nde  forma  a  possibilitar  a  elucida\u00e7\u00e3o  das  alega\u00e7\u00f5es  objeto  do  processo.  Nessa  \nesteira,  consoante  o  artigo  355  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  admite  a  emana\u00e7\u00e3o,  \nde  of\u00edcio,  do  comando  \u00e0  parte  para  a  exibi\u00e7\u00e3o  do  documento  que  se  encontre  em  \nseu  poder  e  repute  imprescind\u00edvel  para  o  deslinde  da  controv\u00e9rsia  (cf.,  nesse  \nsentido,  Theotonio  Negr\u00e3o  et  alli ,  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  e  Legisla\u00e7\u00e3o  \nProcessual  em  Vigor ,  39 a\n ed.,  S\u00e3o  Paulo:  Saraiva,  2007,  p.  487).  Nessa  dire\u00e7\u00e3o,  \ntrilha  a  jurisprud\u00eancia  do  Colendo  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a:\n\u201cPROCESSUAL  CIVIL.  EXTRATOS  DAS  CONTAS  VINCULADAS.  \nPER\u00cdODOS  ANTERIORES  \u00c0  CENTRALIZA\u00c7\u00c3O  DO  FGTS  PELA  \nCEF.  A  produ\u00e7\u00e3o  da  prova  pode  ser  determinada  n\u00e3o  apenas  a  \nrequerimento  da  parte,  mas  tamb\u00e9m  de  of\u00edcio  pelo  Juiz,  se  for  o  \ncaso  (art.  130  do  CPC)\u201d  (REsp  856.862\/PE,  Rel.  Ministro   TEORI  \nALBINO  ZAVASCKI,  PRIMEIRA  TURMA,  julgado  em  \n22.08.2006,  DJ  14.09.2006  p.  295).\nAssim,  sob  pena  da  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade,  nos  termos  do  artigo  \n359  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  das  alega\u00e7\u00f5es  que  o  documento  tem  por  objeto  \na   prova  \n abusividade  dos  encargos  remunerat\u00f3rios  e  morat\u00f3rios  cobrados  \u2013,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033963-85.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 13A2FC2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDERSON CORTEZ MENDES, liberado nos autos em 27\/07\/2015 \u00e0s 16:07 . fls. 592\n\nPODER JUDICI\u00c1RIO\nS\u00c3O  PAULO\n4 a\n VARA  C\u00cdVEL  CENTRAL  \n               F\u00f3rum  Jo\u00e3o  Mendes  J\u00fanior  -  Pra\u00e7a  Dr.  Jo\u00e3o  Mendes,  s\/n\u00b0,  6\u00ba  andar,  salas.  612\/618\n             S\u00e3o  Paulo  \/  SP  -  CEP  01501-900  -  Fone:  (11)  2171-6000  (PABX)\nA\u00e7\u00e3o:  Procedimento  Ordin\u00e1rio\nProcesso  n\u00ba 1033963-85.2014.8.26.0100  Empr\u00e9stimo  consignado\nRequerente : FOURTH  TECHNOLOGY  INFORM\u00c1TICA  LTDA - ME\nRequerido : ITAU  UNIBANCO  S.A.\njunte  o  r\u00e9u,  em  dez  dias,  c\u00f3pia  de  todos  os  documentos  solicitados  pelo  perito  (fls.  \n590\/591) . Como  ensina  C\u00e2ndido  Rangel  Dinamarco:\n\u201cO  \u00f4nus  de  exibi\u00e7\u00e3o  \u00e9  imposto  ao  advers\u00e1rio  da  parte  interessada  \nem  obter  o  documento  ou  coisa,  sob  pena  de  se  admitirem  como  \nverdadeiras  as  alega\u00e7\u00f5es  que  por  meio  deles  a  parte  pretendia  \nprovar  (art.  359).  Como  todo  \u00f4nus,  este  n\u00e3o  passa  de  um  imperativo  \ndo  pr\u00f3prio  interesse  da  parte  detentora  do  documento  ou  coisa,  o  \nque  significa  que  sua  vontade  lhe  dir\u00e1  se  mais  lhe  agrada  exibi-los  \nou  n\u00e3o,  mas  sua  intelig\u00eancia  lhe  aconselhar\u00e1  exibi-los  sob  pena  de  \nsuportar  um  mal  maior\u201d  ( Institui\u00e7\u00f5es  de  Direito  Processual  Civil , \n2 a\n ed,  Malheiros,  2002,  p.  572).  \nIntime-se. S\u00e3o Paulo,  27  de  julho  de 2015 .\nAnderson  Cortez Mendes\nJuiz  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033963-85.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 13A2FC2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDERSON CORTEZ MENDES, liberado nos autos em 27\/07\/2015 \u00e0s 16:07 . fls. 593"}},{"data":"27\/07\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2015","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 03\/08\/2015 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2015","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2015","descricao":"Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente Juntados   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40329168-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico Data: 08\/05\/2015 10:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/05\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40328052-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/05\/2015 17:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/04\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0168\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/04\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/04\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1874 P\u00e1gina: 137 a 149","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0168\/2015 Teor do ato: Vistos. FOURTH TECNOLOGY INFORM\u00c1TICA LTDA. ajuizou a\u00e7\u00e3o contra ITA\u00da UNIBANCO S.A., ambos devidamente qualificados nos autos, alegando, em s\u00edntese, que solicitou quatro concess\u00f5es de cr\u00e9dito de capital de giro \u00e0 parte r\u00e9 que, devido aos altos encargos, juros abusivos e capitalizados e tarifas ilegais resultou em inadimpl\u00eancia no per\u00edodo de 24 de mar\u00e7o e 18 de maio de 2010, bem como de 5 de janeiro e 28 de mar\u00e7o de 2011, resultando num d\u00e9bito total de R$723.312,61, o qual foi novado, com pagamento de R$13.400,00 no ato de assinatura da nova\u00e7\u00e3o, sendo que o saldo de R$709.912,61 foi financiado em quarenta e oito parcelas de R$23.640,74, totalizando R$1.134.755,52, ou seja, uma diferen\u00e7a abusiva a maior de R$424.842,91. Por conseguinte, requereu a revis\u00e3o do contrato, com a anula\u00e7\u00e3o das cl\u00e1usulas abusivas, dos juros capitalizados, das tarifas, a condena\u00e7\u00e3o da r\u00e9 ao pagamento do importe de R$248.097,81 com base na taxa efetiva mensal, bem como ao pagamento do valor de R$139.459,28 com fulcro na taxa efetiva anual e a repeti\u00e7\u00e3o, em dobro do ind\u00e9bito. A peti\u00e7\u00e3o inicial (fls. 1\/25), que atribuiu \u00e0 causa o valor de R$268.960,55, veio acompanhada de documentos (fls. 26\/46), almejando a comprova\u00e7\u00e3o dos fatos em que a parte autora funda sua pretens\u00e3o. O pedido de tutela de urg\u00eancia foi indeferido (fls. 47\/48). Regularmente citado (fls. 131), BANCO ITA\u00da UNIBANCO S.A. ofertou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 132\/137), com documentos (fls. 138\/473), arguindo, preliminarmente, in\u00e9pcia da inicial. No m\u00e9rito, aduziu, em suma, que a autora contratou os servi\u00e7os de \"LIS Limite Ita\u00fa para Saque\", \"Caixa Reserva\" e \"Giropr\u00e9\", sendo os dois primeiros cr\u00e9ditos rotativos em conta corrente e o \u00faltimo financiamento para capital de giro com valor creditado na conta corrente da autora para sua livre utiliza\u00e7\u00e3o. N\u00e3o seria aplic\u00e1vel a legisla\u00e7\u00e3o do consumidor, pois os recursos financeiros foram tomados para incremento de sua atividade empresarial. Os juros remunerat\u00f3rios s\u00e3o legais, bem como a capitaliza\u00e7\u00e3o mensal. N\u00e3o houve cobran\u00e7a de comiss\u00e3o de perman\u00eancia. Os encargos morat\u00f3rios foram regularmente previstos no contrato, assim como a cobran\u00e7a das tarifas. Requereu, pois, a extin\u00e7\u00e3o do processo, sem exame do m\u00e9rito, ou a improced\u00eancia da demanda. Houve r\u00e9plica (fls. 479\/538), com documentos (fls. 539\/573) \u00c9 o relat\u00f3rio. FUNDAMENTO E DECIDO. 1) A designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia preliminar, nos termos do artigo 331, par\u00e1grafo 3o, do C\u00f3digo de Processo Civil, mostra-se despicienda, considerando que improv\u00e1vel a obten\u00e7\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o. 2) A preliminar levantada de in\u00e9pcia da peti\u00e7\u00e3o inicial carece de fundamento. A pe\u00e7a vestibular tem por bastante para sua admissibilidade como apta a instaurar a rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddico-processual a exist\u00eancia de causa de pedir da qual logicamente decorre o pedido (cf. STJ, REsp 839.737\/SP, Rel. Ministro TEORI ALBINO ZAVASCKI, PRIMEIRA TURMA, julgado em 15.08.2006, DJ 31.08.2006 p. 269). A peti\u00e7\u00e3o inicial, no caso sub examine, observa todos os requisitos impostos pelo artigo 282 e 283 do C\u00f3digo de Processo Civil, uma vez que da exposi\u00e7\u00e3o da causa de pedir decorre logicamente o pedido. De outro lado, houve sua exposi\u00e7\u00e3o de maneira a permitir o exerc\u00edcio da ampla defesa e o conhecimento da pretens\u00e3o exercida. No mais, a inicial n\u00e3o \u00e9 inepta, estando adequadamente instru\u00edda. Tratando-se de procedimento comum, n\u00e3o obsta o ajuizamento da a\u00e7\u00e3o a inexist\u00eancia de prova pr\u00e9-constitu\u00edda, na esteira do disposto pelo artigo 283 do C\u00f3digo de Processo Civil, o qual exige, exclusivamente, a instru\u00e7\u00e3o da peti\u00e7\u00e3o inicial pelos documentos indispens\u00e1veis \u00e0 propositura da a\u00e7\u00e3o. Com efeito, o legislador previu a fase de instru\u00e7\u00e3o para o deslinde das quest\u00f5es de fato controvertidas. Assim, n\u00e3o se confunde o direito de a\u00e7\u00e3o, ou seja, de demandar judicialmente, formulando pedido de tutela jurisdicional, com a proced\u00eancia do requerimento formulado, o que, por vezes, n\u00e3o prescinde, no transcorrer do processo, da comprova\u00e7\u00e3o das alega\u00e7\u00f5es do demandante. 3) As partes encontram-se regularmente representadas, bem como, presentes as condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o e os pressupostos de constitui\u00e7\u00e3o e desenvolvimento regular do processo. Ausentes mat\u00e9rias preliminares a serem enfrentadas ou nulidades, julgo saneado o processo. 4) Inocorrentes as hip\u00f3teses dos artigos 329 ou 330 do C\u00f3digo de Processo Civil, imp\u00f5e-se a dila\u00e7\u00e3o da instru\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria para o julgamento do m\u00e9rito. Passo a fixa\u00e7\u00e3o dos pontos controvertidos. A controv\u00e9rsia f\u00e1tica repousa na abusividade e legalidade dos encargos remunerat\u00f3rios e morat\u00f3rios que incidiram sobre o d\u00e9bito gerado pelo contrato entabulado entre as partes. Diante da controv\u00e9rsia existente no presente feito, a ensejar conhecimento de natureza t\u00e9cnica, especificamente na \u00e1rea da contabilidade, tamb\u00e9m, \u00e9 imperativa a produ\u00e7\u00e3o da prova pericial. Para sua realiza\u00e7\u00e3o, nomeio perito o Sr. Silvio Lopes Carvalho, fixando seus honor\u00e1rios provis\u00f3rios no montante de R$1.500,00. No caso sub examine, compete a parte demandante arcar, a princ\u00edpio, com as despesas da prova, em conformidade ao artigo 33 do C\u00f3digo de Processo Civil. Sob pena de preclus\u00e3o, portanto, no prazo de dez dias, deve fazer o dep\u00f3sito da quantia correspondente aos honor\u00e1rios periciais. Formulo os seguintes quesitos: 1) Quais os encargos remunerat\u00f3rios e morat\u00f3rios que incidiram no d\u00e9bito inadimplido? 2) Deu-se a capitaliza\u00e7\u00e3o de juros ou anatocismo? H\u00e1 sua previs\u00e3o nos contratos? 3) A taxa de juros destoa daquela publicada pelo BACEN como m\u00e9dia do mercado cobrado em opera\u00e7\u00f5es id\u00eanticas \u00e0 retratada nos autos? Se sim, qual a m\u00e9dia do mercado e qual a taxa, efetivamente, aplicada? 4) Houve cumula\u00e7\u00e3o de comiss\u00e3o de perman\u00eancia com outros encargos? 5) Qual o saldo devedor pendente de adimplemento, com: a) expurgo da capitaliza\u00e7\u00e3o de juros, caso n\u00e3o pactuada; b) aplica\u00e7\u00e3o da taxa m\u00e9dia de mercado aos juros remunerat\u00f3rios, se aquela prevista nos contratos desta destoe; c) incid\u00eancia, no per\u00edodo de inadimpl\u00eancia, da comiss\u00e3o de perman\u00eancia como \u00fanico encargo incidente, desprezando-se quaisquer cl\u00e1usulas contratuais atinentes \u00e0 corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, juros remunerat\u00f3rios, juros morat\u00f3rios e multa contratual (cl\u00e1usula penal), bem como sua limita\u00e7\u00e3o ao percentual equivalente \u00e0 somat\u00f3ria dos juros remunerat\u00f3rios, dos juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas e, se pactuada, da multa morat\u00f3ria de 2%? Faculto \u00e0s partes a apresenta\u00e7\u00e3o de quesitos e a indica\u00e7\u00e3o de assistentes t\u00e9cnicos, no prazo de cinco dias, cujos pareceres dever\u00e3o ser juntados aos autos no prazo preclusivo de dez dias da intima\u00e7\u00e3o da entrega do laudo pericial, nos termos do artigo 433, par\u00e1grafo \u00fanico, do C\u00f3digo de Processo Civil (cf. STJ, REsp 918.121\/SP, Rel. Ministro LUIZ FUX, PRIMEIRA TURMA, julgado em 02\/12\/2008, DJe 17\/12\/2008). Ap\u00f3s o recolhimento dos honor\u00e1rios provis\u00f3rios e oferta dos quesitos pelas partes, intime-se o experto para in\u00edcio dos trabalhos, restando fixado o prazo de trinta dias para entrega do laudo. Intime-se. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Daniel Oliveira Matos (OAB 315236\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. FOURTH TECNOLOGY INFORM\u00c1TICA LTDA. ajuizou a\u00e7\u00e3o contra ITA\u00da UNIBANCO S.A., ambos devidamente qualificados nos autos, alegando, em s\u00edntese, que solicitou quatro concess\u00f5es de cr\u00e9dito de capital de giro \u00e0 parte r\u00e9 que, devido aos altos encargos, juros abusivos e capitalizados e tarifas ilegais resultou em inadimpl\u00eancia no per\u00edodo de 24 de mar\u00e7o e 18 de maio de 2010, bem como de 5 de janeiro e 28 de mar\u00e7o de 2011, resultando num d\u00e9bito total de R$723.312,61, o qual foi novado, com pagamento de R$13.400,00 no ato de assinatura da nova\u00e7\u00e3o, sendo que o saldo de R$709.912,61 foi financiado em quarenta e oito parcelas de R$23.640,74, totalizando R$1.134.755,52, ou seja, uma diferen\u00e7a abusiva a maior de R$424.842,91. Por conseguinte, requereu a revis\u00e3o do contrato, com a anula\u00e7\u00e3o das cl\u00e1usulas abusivas, dos juros capitalizados, das tarifas, a condena\u00e7\u00e3o da r\u00e9 ao pagamento do importe de R$248.097,81 com base na taxa efetiva mensal, bem como ao pagamento do valor de R$139.459,28 com fulcro na taxa efetiva anual e a repeti\u00e7\u00e3o, em dobro do ind\u00e9bito. A peti\u00e7\u00e3o inicial (fls. 1\/25), que atribuiu \u00e0 causa o valor de R$268.960,55, veio acompanhada de documentos (fls. 26\/46), almejando a comprova\u00e7\u00e3o dos fatos em que a parte autora funda sua pretens\u00e3o. O pedido de tutela de urg\u00eancia foi indeferido (fls. 47\/48). Regularmente citado (fls. 131), BANCO ITA\u00da UNIBANCO S.A. ofertou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 132\/137), com documentos (fls. 138\/473), arguindo, preliminarmente, in\u00e9pcia da inicial. No m\u00e9rito, aduziu, em suma, que a autora contratou os servi\u00e7os de \"LIS Limite Ita\u00fa para Saque\", \"Caixa Reserva\" e \"Giropr\u00e9\", sendo os dois primeiros cr\u00e9ditos rotativos em conta corrente e o \u00faltimo financiamento para capital de giro com valor creditado na conta corrente da autora para sua livre utiliza\u00e7\u00e3o. N\u00e3o seria aplic\u00e1vel a legisla\u00e7\u00e3o do consumidor, pois os recursos financeiros foram tomados para incremento de sua atividade empresarial. Os juros remunerat\u00f3rios s\u00e3o legais, bem como a capitaliza\u00e7\u00e3o mensal. N\u00e3o houve cobran\u00e7a de comiss\u00e3o de perman\u00eancia. Os encargos morat\u00f3rios foram regularmente previstos no contrato, assim como a cobran\u00e7a das tarifas. Requereu, pois, a extin\u00e7\u00e3o do processo, sem exame do m\u00e9rito, ou a improced\u00eancia da demanda. Houve r\u00e9plica (fls. 479\/538), com documentos (fls. 539\/573) \u00c9 o relat\u00f3rio. FUNDAMENTO E DECIDO. 1) A designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia preliminar, nos termos do artigo 331, par\u00e1grafo 3o, do C\u00f3digo de Processo Civil, mostra-se despicienda, considerando que improv\u00e1vel a obten\u00e7\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o. 2) A preliminar levantada de in\u00e9pcia da peti\u00e7\u00e3o inicial carece de fundamento. A pe\u00e7a vestibular tem por bastante para sua admissibilidade como apta a instaurar a rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddico-processual a exist\u00eancia de causa de pedir da qual logicamente decorre o pedido (cf. STJ, REsp 839.737\/SP, Rel. Ministro TEORI ALBINO ZAVASCKI, PRIMEIRA TURMA, julgado em 15.08.2006, DJ 31.08.2006 p. 269). A peti\u00e7\u00e3o inicial, no caso sub examine, observa todos os requisitos impostos pelo artigo 282 e 283 do C\u00f3digo de Processo Civil, uma vez que da exposi\u00e7\u00e3o da causa de pedir decorre logicamente o pedido. De outro lado, houve sua exposi\u00e7\u00e3o de maneira a permitir o exerc\u00edcio da ampla defesa e o conhecimento da pretens\u00e3o exercida. No mais, a inicial n\u00e3o \u00e9 inepta, estando adequadamente instru\u00edda. Tratando-se de procedimento comum, n\u00e3o obsta o ajuizamento da a\u00e7\u00e3o a inexist\u00eancia de prova pr\u00e9-constitu\u00edda, na esteira do disposto pelo artigo 283 do C\u00f3digo de Processo Civil, o qual exige, exclusivamente, a instru\u00e7\u00e3o da peti\u00e7\u00e3o inicial pelos documentos indispens\u00e1veis \u00e0 propositura da a\u00e7\u00e3o. Com efeito, o legislador previu a fase de instru\u00e7\u00e3o para o deslinde das quest\u00f5es de fato controvertidas. Assim, n\u00e3o se confunde o direito de a\u00e7\u00e3o, ou seja, de demandar judicialmente, formulando pedido de tutela jurisdicional, com a proced\u00eancia do requerimento formulado, o que, por vezes, n\u00e3o prescinde, no transcorrer do processo, da comprova\u00e7\u00e3o das alega\u00e7\u00f5es do demandante. 3) As partes encontram-se regularmente representadas, bem como, presentes as condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o e os pressupostos de constitui\u00e7\u00e3o e desenvolvimento regular do processo. Ausentes mat\u00e9rias preliminares a serem enfrentadas ou nulidades, julgo saneado o processo. 4) Inocorrentes as hip\u00f3teses dos artigos 329 ou 330 do C\u00f3digo de Processo Civil, imp\u00f5e-se a dila\u00e7\u00e3o da instru\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria para o julgamento do m\u00e9rito. Passo a fixa\u00e7\u00e3o dos pontos controvertidos. A controv\u00e9rsia f\u00e1tica repousa na abusividade e legalidade dos encargos remunerat\u00f3rios e morat\u00f3rios que incidiram sobre o d\u00e9bito gerado pelo contrato entabulado entre as partes. Diante da controv\u00e9rsia existente no presente feito, a ensejar conhecimento de natureza t\u00e9cnica, especificamente na \u00e1rea da contabilidade, tamb\u00e9m, \u00e9 imperativa a produ\u00e7\u00e3o da prova pericial. Para sua realiza\u00e7\u00e3o, nomeio perito o Sr. Silvio Lopes Carvalho, fixando seus honor\u00e1rios provis\u00f3rios no montante de R$1.500,00. No caso sub examine, compete a parte demandante arcar, a princ\u00edpio, com as despesas da prova, em conformidade ao artigo 33 do C\u00f3digo de Processo Civil. Sob pena de preclus\u00e3o, portanto, no prazo de dez dias, deve fazer o dep\u00f3sito da quantia correspondente aos honor\u00e1rios periciais. Formulo os seguintes quesitos: 1) Quais os encargos remunerat\u00f3rios e morat\u00f3rios que incidiram no d\u00e9bito inadimplido? 2) Deu-se a capitaliza\u00e7\u00e3o de juros ou anatocismo? H\u00e1 sua previs\u00e3o nos contratos? 3) A taxa de juros destoa daquela publicada pelo BACEN como m\u00e9dia do mercado cobrado em opera\u00e7\u00f5es id\u00eanticas \u00e0 retratada nos autos? Se sim, qual a m\u00e9dia do mercado e qual a taxa, efetivamente, aplicada? 4) Houve cumula\u00e7\u00e3o de comiss\u00e3o de perman\u00eancia com outros encargos? 5) Qual o saldo devedor pendente de adimplemento, com: a) expurgo da capitaliza\u00e7\u00e3o de juros, caso n\u00e3o pactuada; b) aplica\u00e7\u00e3o da taxa m\u00e9dia de mercado aos juros remunerat\u00f3rios, se aquela prevista nos contratos desta destoe; c) incid\u00eancia, no per\u00edodo de inadimpl\u00eancia, da comiss\u00e3o de perman\u00eancia como \u00fanico encargo incidente, desprezando-se quaisquer cl\u00e1usulas contratuais atinentes \u00e0 corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, juros remunerat\u00f3rios, juros morat\u00f3rios e multa contratual (cl\u00e1usula penal), bem como sua limita\u00e7\u00e3o ao percentual equivalente \u00e0 somat\u00f3ria dos juros remunerat\u00f3rios, dos juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas e, se pactuada, da multa morat\u00f3ria de 2%? Faculto \u00e0s partes a apresenta\u00e7\u00e3o de quesitos e a indica\u00e7\u00e3o de assistentes t\u00e9cnicos, no prazo de cinco dias, cujos pareceres dever\u00e3o ser juntados aos autos no prazo preclusivo de dez dias da intima\u00e7\u00e3o da entrega do laudo pericial, nos termos do artigo 433, par\u00e1grafo \u00fanico, do C\u00f3digo de Processo Civil (cf. STJ, REsp 918.121\/SP, Rel. Ministro LUIZ FUX, PRIMEIRA TURMA, julgado em 02\/12\/2008, DJe 17\/12\/2008). Ap\u00f3s o recolhimento dos honor\u00e1rios provis\u00f3rios e oferta dos quesitos pelas partes, intime-se o experto para in\u00edcio dos trabalhos, restando fixado o prazo de trinta dias para entrega do laudo. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"PODER JUDICI\u00c1RIO\nS\u00c3O  PAULO\n4 a\n VARA  C\u00cdVEL  CENTRAL  \n               F\u00f3rum  Jo\u00e3o  Mendes  J\u00fanior  -  Pra\u00e7a  Dr.  Jo\u00e3o  Mendes,  s\/n\u00b0,  6\u00ba  andar,  salas.  612\/618\n             S\u00e3o  Paulo  \/  SP  -  CEP  01501-900  -  Fone:  (11)  2171-6000  (PABX)\nA\u00e7\u00e3o:  Procedimento  Ordin\u00e1rio\nProcesso  n\u00ba 1033963-85.2014.8.26.0100  Empr\u00e9stimo  consignado\nRequerente : FOURTH  TECHNOLOGY  INFORM\u00c1TICA  LTDA - ME\nRequerido : ITAU  UNIBANCO  S.A.\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm   27  de  abril  de  2015 ,  fa\u00e7o  estes  autos  \nconclusos  ao  Merit\u00edssimo  Juiz  de  Direito,  \nAnderson  Cortez  Mendes .  Eu,___________,  \nEscrevente,  digitei.\nVistos.\nFOURTH  TECNOLOGY  INFORM\u00c1TICA  LTDA.\n ajuizou  a\u00e7\u00e3o  \ncontra  ITA\u00da  UNIBANCO  S.A.\n,  ambos  devidamente  qualificados  nos  autos,  \nalegando,  em  s\u00edntese,  que  solicitou  quatro  concess\u00f5es  de  cr\u00e9dito  de  capital  de  \ngiro  \u00e0  parte  r\u00e9  que,  devido  aos  altos  encargos,  juros  abusivos  e  capitalizados  e  \ntarifas  ilegais  resultou  em  inadimpl\u00eancia  no  per\u00edodo  de  24  de  mar\u00e7o  e  18  de  maio  \nde  2010,  bem  como  de  5  de  janeiro  e  28  de  mar\u00e7o  de  2011,  resultando  num  \nd\u00e9bito  total  de  R$723.312,61,  o  qual  foi  novado,  com  pagamento  de  R$13.400,00  \nno  ato  de  assinatura  da  nova\u00e7\u00e3o,  sendo  que  o  saldo  de  R$709.912,61  foi  \nfinanciado  em  quarenta  e  oito  parcelas  de  R$23.640,74,  totalizando  \nR$1.134.755,52,  ou  seja,  uma  diferen\u00e7a  abusiva  a  maior  de  R$424.842,91.  Por  \nconseguinte,  requereu  a  revis\u00e3o  do  contrato,  com  a  anula\u00e7\u00e3o  das  cl\u00e1usulas  \nabusivas,  dos  juros  capitalizados,  das  tarifas,  a  condena\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  ao  pagamento  \ndo  importe  de  R$248.097,81  com  base  na  taxa  efetiva  mensal,  bem  como  ao  \npagamento  do  valor  de  R$139.459,28  com  fulcro  na  taxa  efetiva  anual  e  a \nrepeti\u00e7\u00e3o,  em  dobro  do  ind\u00e9bito.\nA  peti\u00e7\u00e3o  inicial  (fls.  1\/25),  que  atribuiu  \u00e0  causa  o  valor  de  \nR$268.960,55,  veio  acompanhada  de  documentos  (fls.  26\/46),  almejando  a \ncomprova\u00e7\u00e3o  dos  fatos  em  que  a  parte  autora  funda  sua  pretens\u00e3o.  O  pedido  de  \ntutela  de  urg\u00eancia  foi  indeferido  (fls.  47\/48).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033963-85.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo FFB1DD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDERSON CORTEZ MENDES, liberado nos autos em 27\/04\/2015 \u00e0s 16:02 . fls. 574\n\nPODER JUDICI\u00c1RIO\nS\u00c3O  PAULO\n4 a\n VARA  C\u00cdVEL  CENTRAL  \n               F\u00f3rum  Jo\u00e3o  Mendes  J\u00fanior  -  Pra\u00e7a  Dr.  Jo\u00e3o  Mendes,  s\/n\u00b0,  6\u00ba  andar,  salas.  612\/618\n             S\u00e3o  Paulo  \/  SP  -  CEP  01501-900  -  Fone:  (11)  2171-6000  (PABX)\nA\u00e7\u00e3o:  Procedimento  Ordin\u00e1rio\nProcesso  n\u00ba 1033963-85.2014.8.26.0100  Empr\u00e9stimo  consignado\nRequerente : FOURTH  TECHNOLOGY  INFORM\u00c1TICA  LTDA - ME\nRequerido : ITAU  UNIBANCO  S.A.\nRegularmente  citado  (fls.  131),  BANCO  ITA\u00da  UNIBANCO  S.A.\n \nofertou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  132\/137),  com  documentos  (fls.  138\/473),  arguindo,  \npreliminarmente,  in\u00e9pcia  da  inicial.  No  m\u00e9rito,  aduziu,  em  suma,  que  a  autora  \ncontratou  os  servi\u00e7os  de  \u201cLIS  \n Limite  Ita\u00fa  para  Saque\u201d,  \u201cCaixa  Reserva\u201d  e \n\u201cGiropr\u00e9\u201d,  sendo  os  dois  primeiros  cr\u00e9ditos  rotativos  em  conta  corrente  e  o \n\u00faltimo  financiamento  para  capital  de  giro  com  valor  creditado  na  conta  corrente  \nda  autora  para  sua  livre  utiliza\u00e7\u00e3o.   N\u00e3o  seria  aplic\u00e1vel  a  legisla\u00e7\u00e3o  do  \nconsumidor,  pois  os  recursos  financeiros  foram  tomados  para  incremento  de  sua  \natividade  empresarial.  Os  juros  remunerat\u00f3rios  s\u00e3o  legais,  bem  como  a \ncapitaliza\u00e7\u00e3o  mensal.  N\u00e3o  houve  cobran\u00e7a  de  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia.  Os  \nencargos  morat\u00f3rios  foram  regularmente  previstos  no  contrato,  assim  como  a \ncobran\u00e7a  das  tarifas.  Requereu,  pois,  a  extin\u00e7\u00e3o  do  processo,  sem  exame  do  \nm\u00e9rito,  ou  a  improced\u00eancia  da  demanda.\nHouve  r\u00e9plica  (fls.  479\/538),  com  documentos  (fls.  539\/573)\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nFUNDAMENTO  E  DECIDO.\n1)  A  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  preliminar,  nos  termos  do  artigo  331,  \npar\u00e1grafo  3 o\n,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  mostra-se  despicienda,  considerando  \nque  improv\u00e1vel  a  obten\u00e7\u00e3o  de  concilia\u00e7\u00e3o.\n2)  A  preliminar  levantada  de  in\u00e9pcia  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  carece  de  \nfundamento.  A  pe\u00e7a  vestibular  tem  por  bastante  para  sua  admissibilidade  como  \napta  a  instaurar  a  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddico-processual  a  exist\u00eancia  de  causa  de  pedir  da  \nqual  logicamente  decorre  o  pedido  (cf.  STJ,  REsp  839.737\/SP,  Rel.  Ministro   \nTEORI  ALBINO  ZAVASCKI,  PRIMEIRA  TURMA,  julgado  em  15.08.2006,  DJ  \n31.08.2006  p.  269).  A  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  no  caso  sub  examine ,  observa  todos  os  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033963-85.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo FFB1DD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDERSON CORTEZ MENDES, liberado nos autos em 27\/04\/2015 \u00e0s 16:02 . fls. 575\n\nPODER JUDICI\u00c1RIO\nS\u00c3O  PAULO\n4 a\n VARA  C\u00cdVEL  CENTRAL  \n               F\u00f3rum  Jo\u00e3o  Mendes  J\u00fanior  -  Pra\u00e7a  Dr.  Jo\u00e3o  Mendes,  s\/n\u00b0,  6\u00ba  andar,  salas.  612\/618\n             S\u00e3o  Paulo  \/  SP  -  CEP  01501-900  -  Fone:  (11)  2171-6000  (PABX)\nA\u00e7\u00e3o:  Procedimento  Ordin\u00e1rio\nProcesso  n\u00ba 1033963-85.2014.8.26.0100  Empr\u00e9stimo  consignado\nRequerente : FOURTH  TECHNOLOGY  INFORM\u00c1TICA  LTDA - ME\nRequerido : ITAU  UNIBANCO  S.A.\nrequisitos  impostos  pelo  artigo  282  e  283  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  uma  vez  \nque  da  exposi\u00e7\u00e3o  da  causa  de  pedir  decorre  logicamente  o  pedido.  De  outro  lado,  \nhouve  sua  exposi\u00e7\u00e3o  de  maneira  a  permitir  o  exerc\u00edcio  da  ampla  defesa  e  o  \nconhecimento  da  pretens\u00e3o  exercida.\nNo  mais,  a  inicial  n\u00e3o  \u00e9  inepta,  estando  adequadamente  instru\u00edda.  \nTratando-se  de  procedimento  comum,  n\u00e3o  obsta  o  ajuizamento  da  a\u00e7\u00e3o  a \ninexist\u00eancia  de  prova  pr\u00e9-constitu\u00edda,  na  esteira  do  disposto  pelo  artigo  283  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil,  o  qual  exige,  exclusivamente,  a  instru\u00e7\u00e3o  da  peti\u00e7\u00e3o  \ninicial  pelos  documentos  indispens\u00e1veis  \u00e0  propositura  da  a\u00e7\u00e3o.  Com  efeito,  o  \nlegislador  previu  a  fase  de  instru\u00e7\u00e3o  para  o  deslinde  das  quest\u00f5es  de  fato  \ncontrovertidas.  Assim,  n\u00e3o  se  confunde  o  direito  de  a\u00e7\u00e3o,  ou  seja,  de  demandar  \njudicialmente,  formulando  pedido  de  tutela  jurisdicional,  com  a  proced\u00eancia  do  \nrequerimento  formulado,  o  que,  por  vezes,  n\u00e3o  prescinde,  no  transcorrer  do  \nprocesso,  da  comprova\u00e7\u00e3o  das  alega\u00e7\u00f5es  do  demandante.\n3)  As  partes  encontram-se  regularmente  representadas,  bem  como,  \npresentes  as  condi\u00e7\u00f5es  da  a\u00e7\u00e3o  e  os  pressupostos  de  constitui\u00e7\u00e3o  e \ndesenvolvimento  regular  do  processo.  Ausentes  mat\u00e9rias  preliminares  a  serem  \nenfrentadas  ou  nulidades,  julgo  saneado  o  processo.\n4)  Inocorrentes  as  hip\u00f3teses  dos  artigos  329  ou  330  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil,  imp\u00f5e-se  a  dila\u00e7\u00e3o  da  instru\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria  para  o  julgamento  do  \nm\u00e9rito.  \nPasso a  fixa\u00e7\u00e3o  dos  pontos  controvertidos.\nA  controv\u00e9rsia  f\u00e1tica  repousa  na  abusividade  e  legalidade  dos  \nencargos  remunerat\u00f3rios  e  morat\u00f3rios  que  incidiram  sobre  o  d\u00e9bito  gerado  pelo  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033963-85.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo FFB1DD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDERSON CORTEZ MENDES, liberado nos autos em 27\/04\/2015 \u00e0s 16:02 . fls. 576\n\nPODER JUDICI\u00c1RIO\nS\u00c3O  PAULO\n4 a\n VARA  C\u00cdVEL  CENTRAL  \n               F\u00f3rum  Jo\u00e3o  Mendes  J\u00fanior  -  Pra\u00e7a  Dr.  Jo\u00e3o  Mendes,  s\/n\u00b0,  6\u00ba  andar,  salas.  612\/618\n             S\u00e3o  Paulo  \/  SP  -  CEP  01501-900  -  Fone:  (11)  2171-6000  (PABX)\nA\u00e7\u00e3o:  Procedimento  Ordin\u00e1rio\nProcesso  n\u00ba 1033963-85.2014.8.26.0100  Empr\u00e9stimo  consignado\nRequerente : FOURTH  TECHNOLOGY  INFORM\u00c1TICA  LTDA - ME\nRequerido : ITAU  UNIBANCO  S.A.\ncontrato  entabulado  entre  as  partes.  \nDiante  da  controv\u00e9rsia  existente  no  presente  feito,  a  ensejar  \nconhecimento  de  natureza  t\u00e9cnica,  especificamente  na  \u00e1rea  da  contabilidade,  \ntamb\u00e9m,  \u00e9  imperativa  a  produ\u00e7\u00e3o  da  prova  pericial.  Para  sua  realiza\u00e7\u00e3o,  nomeio  \nperito  o Sr.  Silvio  Lopes  Carvalho,  fixando  seus  honor\u00e1rios  provis\u00f3rios  no  \nmontante  de  R$1.500,00.  No  caso  sub  examine ,  compete  a  parte  demandante  \narcar,  a  princ\u00edpio,  com  as  despesas  da  prova,  em  conformidade  ao  artigo  33  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil.  Sob  pena  de  preclus\u00e3o,  portanto,  no  prazo  de  dez  dias,  \ndeve  fazer  o  dep\u00f3sito  da  quantia  correspondente  aos  honor\u00e1rios  periciais.\nFormulo  os  seguintes  quesitos:  1)  Quais  os  encargos  remunerat\u00f3rios  \ne  morat\u00f3rios  que  incidiram  no  d\u00e9bito  inadimplido?  2)  Deu-se  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  \njuros  ou  anatocismo?  H\u00e1  sua  previs\u00e3o  nos  contratos?  3)  A  taxa  de  juros  destoa  \ndaquela  publicada  pelo  BACEN  como  m\u00e9dia  do  mercado  cobrado  em  opera\u00e7\u00f5es  \nid\u00eanticas  \u00e0  retratada  nos  autos?  Se  sim,  qual  a  m\u00e9dia  do  mercado  e  qual  a  taxa,  \nefetivamente,  aplicada?  4)  Houve  cumula\u00e7\u00e3o  de  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  com  \noutros  encargos?  5)  Qual  o  saldo  devedor  pendente  de  adimplemento,  com:  a)  \nexpurgo  da  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros,  caso  n\u00e3o  pactuada;  b)  aplica\u00e7\u00e3o  da  taxa  m\u00e9dia  \nde  mercado  aos  juros  remunerat\u00f3rios,  se  aquela  prevista  nos  contratos  desta  \ndestoe;  c)  incid\u00eancia,  no  per\u00edodo  de  inadimpl\u00eancia,  da  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  \ncomo  \u00fanico  encargo  incidente,  desprezando-se  quaisquer  cl\u00e1usulas  contratuais  \natinentes  \u00e0  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria,  juros  remunerat\u00f3rios,  juros  morat\u00f3rios  e  multa  \ncontratual  (cl\u00e1usula  penal),  bem  como  sua  limita\u00e7\u00e3o  ao  percentual  equivalente  \u00e0  \nsomat\u00f3ria  dos  juros  remunerat\u00f3rios,  dos  juros  morat\u00f3rios  de  1%  ao  m\u00eas  e,  se  \npactuada,  da  multa  morat\u00f3ria  de  2%?  \nFaculto  \u00e0s  partes  a  apresenta\u00e7\u00e3o  de  quesitos  e  a  indica\u00e7\u00e3o  de  \nassistentes  t\u00e9cnicos,  no  prazo  de  cinco  dias,  cujos  pareceres  dever\u00e3o  ser  juntados  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033963-85.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo FFB1DD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDERSON CORTEZ MENDES, liberado nos autos em 27\/04\/2015 \u00e0s 16:02 . fls. 577\n\nPODER JUDICI\u00c1RIO\nS\u00c3O  PAULO\n4 a\n VARA  C\u00cdVEL  CENTRAL  \n               F\u00f3rum  Jo\u00e3o  Mendes  J\u00fanior  -  Pra\u00e7a  Dr.  Jo\u00e3o  Mendes,  s\/n\u00b0,  6\u00ba  andar,  salas.  612\/618\n             S\u00e3o  Paulo  \/  SP  -  CEP  01501-900  -  Fone:  (11)  2171-6000  (PABX)\nA\u00e7\u00e3o:  Procedimento  Ordin\u00e1rio\nProcesso  n\u00ba 1033963-85.2014.8.26.0100  Empr\u00e9stimo  consignado\nRequerente : FOURTH  TECHNOLOGY  INFORM\u00c1TICA  LTDA - ME\nRequerido : ITAU  UNIBANCO  S.A.\naos  autos  no  prazo  preclusivo  de  dez  dias  da  intima\u00e7\u00e3o  da  entrega  do  laudo  \npericial,  nos  termos  do  artigo  433,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  \n(cf.  STJ,  REsp  918.121\/SP,  Rel.  Ministro  LUIZ  FUX,  PRIMEIRA  TURMA,  \njulgado  em  02\/12\/2008,  DJe  17\/12\/2008).  \nAp\u00f3s  o  recolhimento  dos  honor\u00e1rios  provis\u00f3rios  e  oferta  dos  \nquesitos  pelas  partes,  intime-se  o  experto  para  in\u00edcio  dos  trabalhos,  restando  \nfixado  o  prazo  de  trinta  dias  para  entrega  do  laudo.\nIntime-se. S\u00e3o Paulo,  27  de  abril  de 2015 .\nAnderson  Cortez Mendes\nJuiz  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033963-85.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo FFB1DD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDERSON CORTEZ MENDES, liberado nos autos em 27\/04\/2015 \u00e0s 16:02 . fls. 578"}},{"data":"27\/04\/2015","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/04\/2015","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40289379-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 23\/04\/2015 21:30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0142\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/04\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/04\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1863 P\u00e1gina: 97 a 104","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0142\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/04\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/04\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1863 P\u00e1gina: 97 a 104","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/04\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0142\/2015 Teor do ato: Manifeste-se sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos de fls. 132\/473 Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Daniel Oliveira Matos (OAB 315236\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/04\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0142\/2015 Teor do ato: CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO POSITIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 100.2015\/008582-5 dirigi-me \u00e0 Pra\u00e7a Alfredo Egidio de Souza Aranha, 100 e CITEI ITA\u00da UNIBANCO S\/A., do inteiro teor do mandado, na pessoa de seu representante legal sr. ANTONIO APARECIDO DOS SANTOS, que aceitou a contraf\u00e9 e exarou seu ciente. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Daniel Oliveira Matos (OAB 315236\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/04\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos de fls. 132\/473","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/04\/2015","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40242254-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 06\/04\/2015 16:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2015","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO POSITIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 100.2015\/008582-5 dirigi-me \u00e0 Pra\u00e7a Alfredo Egidio de Souza Aranha, 100 e CITEI ITA\u00da UNIBANCO S\/A., do inteiro teor do mandado, na pessoa de seu representante legal sr. ANTONIO APARECIDO DOS SANTOS, que aceitou a contraf\u00e9 e exarou seu ciente. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/03\/2015","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o central de mandado","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/02\/2015","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 100.2015\/008582-5 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 24\/03\/2015 Local: Cart\u00f3rio da 4\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/01\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40043037-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/01\/2015 15:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/01\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0009\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/01\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/01\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1805 P\u00e1gina: 77 a 101","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/01\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0009\/2015 Teor do ato: Providencie o correto recolhimento da diligencia do sr. Oficial de Justi\u00e7a, no valor de 3 UFIR's Advogados(s): Daniel Oliveira Matos (OAB 315236\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/01\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Providencie o correto recolhimento da diligencia do sr. Oficial de Justi\u00e7a, no valor de 3 UFIR's","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/01\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0006\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/01\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/01\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1803 P\u00e1gina: 86 a 113","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/01\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0006\/2015 Teor do ato: Vistos. Cite-se a parte demandada (ITAU UNIBANCO S.A.) para que, querendo, ofere\u00e7a resposta \u00e0 demanda, no prazo de quinze dias. N\u00e3o sendo contestada a presente a\u00e7\u00e3o, no prazo legal, por advogado legalmente habilitado, presumir-se-\u00e3o aceitos os fatos articulados na peti\u00e7\u00e3o inicial, consoante o disposto no artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Considerando o reduzido n\u00famero de funcion\u00e1rios prestando servi\u00e7os no Cart\u00f3rio e buscando atender a celeridade imposta pela Emenda Constitucional n\u00ba 45 (reforma do Judici\u00e1rio), o presente servir\u00e1 de mandado ou carta, instru\u00eddo com a contraf\u00e9, devendo o Sr. Oficial de Justi\u00e7a, atender os ditames legais, observando-se o disposto no Cap\u00edtulo VI da NSCGJ, itens 04 e 05. Intime-se. Advogados(s): Daniel Oliveira Matos (OAB 315236\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/01\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Determina\u00e7\u00e3o    Vistos. Cite-se a parte demandada (ITAU UNIBANCO S.A.) para que, querendo, ofere\u00e7a resposta \u00e0 demanda, no prazo de quinze dias. N\u00e3o sendo contestada a presente a\u00e7\u00e3o, no prazo legal, por advogado legalmente habilitado, presumir-se-\u00e3o aceitos os fatos articulados na peti\u00e7\u00e3o inicial, consoante o disposto no artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Considerando o reduzido n\u00famero de funcion\u00e1rios prestando servi\u00e7os no Cart\u00f3rio e buscando atender a celeridade imposta pela Emenda Constitucional n\u00ba 45 (reforma do Judici\u00e1rio), o presente servir\u00e1 de mandado ou carta, instru\u00eddo com a contraf\u00e9, devendo o Sr. Oficial de Justi\u00e7a, atender os ditames legais, observando-se o disposto no Cap\u00edtulo VI da NSCGJ, itens 04 e 05. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Determina\u00e7\u00e3o","conteudo":"PODER JUDICI\u00c1RIO\nS\u00c3O  PAULO\n4 a\n VARA  C\u00cdVEL  CENTRAL  \n               F\u00f3rum  Jo\u00e3o  Mendes  J\u00fanior  -  Pra\u00e7a  Dr.  Jo\u00e3o  Mendes,  s\/n\u00b0,  6\u00ba  andar,  salas.  612\/618\n             S\u00e3o  Paulo  \/  SP  -  CEP  01501-900  -  Fone:  (11)  2171-6000  (PABX)\nA\u00e7\u00e3o:  Classe  do Processo  no 1\u00ba Grau<<  Campo exclu\u00eddo  do banco  de dados  >>\nProcesso  n\u00ba 1033963-85.2014.8.26.0100  Empr\u00e9stimo  consignado\nRequerente : FOURTH  TECHNOLOGY  INFORM\u00c1TICA  LTDA - ME\nRequerido : ITAU  UNIBANCO  S.A.\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  08  de  janeiro  de  2015 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  \nMerit\u00edssimo  Juiz  de  Direito,  Anderson  Cortez  Mendes . \nEu,___________,  Escrevente,  digitei.\nVistos.\nCite-se  a  parte  demandada  (ITAU  UNIBANCO  S.A. )  para  que,  querendo,  \nofere\u00e7a  resposta  \u00e0  demanda,  no  prazo  de  quinze  dias.  N\u00e3o  sendo  contestada  a  presente  a\u00e7\u00e3o,  \nno  prazo  legal,  por  advogado  legalmente  habilitado,  presumir-se-\u00e3o  aceitos  os  fatos  \narticulados  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  consoante  o  disposto  no  artigo  285  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil.  \nConsiderando  o  reduzido  n\u00famero  de  funcion\u00e1rios  prestando  servi\u00e7os  no  \nCart\u00f3rio  e  buscando  atender  a  celeridade  imposta  pela  Emenda  Constitucional  n\u00ba  45  \n(reforma  do  Judici\u00e1rio),  o  presente  servir\u00e1  de  mandado  ou  carta\n,  instru\u00eddo  com  a \ncontraf\u00e9,  devendo  o  Sr.  Oficial  de  Justi\u00e7a,  atender  os  ditames  legais,  observando-se  o  \ndisposto  no  Cap\u00edtulo  VI  da  NSCGJ,  itens  04  e  05.\nIntime-se. S\u00e3o Paulo,  08  de  janeiro  de 2015 .\nAnderson  Cortez Mendes\nJuiz  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033963-85.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo D5EBA9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDERSON CORTEZ MENDES, liberado nos autos em 08\/01\/2015 \u00e0s 15:43 . fls. 118"}},{"data":"08\/01\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/01\/2015","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 07\/01\/2015 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/12\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40744128-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/12\/2014 13:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0479\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/11\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/11\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1772 P\u00e1gina: 92 a 112","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0479\/2014 Teor do ato: Vistos. Aguarde-se o julgamento do agravo de instrumento, ficando cientificada a parte de que, na aus\u00eancia de outorga de efeito suspensivo, a negativa de provimento do recurso, n\u00e3o cumprido o decisum tempestivamente, implicar\u00e1 na extin\u00e7\u00e3o do processo, sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito. Intime-se. Advogados(s): Daniel Oliveira Matos (OAB 315236\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/11\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Aguarde-se o julgamento do agravo de instrumento, ficando cientificada a parte de que, na aus\u00eancia de outorga de efeito suspensivo, a negativa de provimento do recurso, n\u00e3o cumprido o decisum tempestivamente, implicar\u00e1 na extin\u00e7\u00e3o do processo, sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"PODER JUDICI\u00c1RIO\nS\u00c3O  PAULO\n4 a\n VARA  C\u00cdVEL  CENTRAL  \n               F\u00f3rum  Jo\u00e3o  Mendes  J\u00fanior  -  Pra\u00e7a  Dr.  Jo\u00e3o  Mendes,  s\/n\u00b0,  6\u00ba  andar,  salas.  612\/618\n             S\u00e3o  Paulo  \/  SP  -  CEP  01501-900  -  Fone:  (11)  2171-6000  (PABX)\nA\u00e7\u00e3o:  Procedimento  Ordin\u00e1rio\nProcesso  n\u00ba 1033963-85.2014.8.26.0100  Empr\u00e9stimo  consignado\nRequerente : FOURTH  TECHNOLOGY  INFORM\u00c1TICA  LTDA - ME\nRequerido : ITAU  UNIBANCO  S.A.\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm   05  de  novembro  de  2014 ,  fa\u00e7o  estes  autos  \nconclusos  ao  Merit\u00edssimo  Juiz  de  Direito,  \nAnderson  Cortez  Mendes .  Eu,___________,  \nEscrevente,  digitei.\nVistos.\nAguarde-se  o  julgamento  do  agravo  de  instrumento,  ficando  \ncientificada  a  parte  de  que,  na  aus\u00eancia  de  outorga  de  efeito  suspensivo,  a \nnegativa  de  provimento  do  recurso,  n\u00e3o  cumprido  o  decisum  tempestivamente,  \nimplicar\u00e1  na  extin\u00e7\u00e3o  do  processo,  sem  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito.\nIntime-se.\nS\u00e3o Paulo,  05  de  novembro  de 2014 .\nAnderson  Cortez Mendes\nJuiz  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033963-85.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo C40BFF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDERSON CORTEZ MENDES, liberado nos autos em 05\/11\/2014 \u00e0s 17:24 . fls. 113"}},{"data":"05\/11\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/05\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0192\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/05\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/05\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1649 P\u00e1gina: 120 a 130","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/05\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0192\/2014 Teor do ato: Fls. 76\/109: Anote-se a interposi\u00e7\u00e3o de Agravo de instrumento. Advogados(s): Daniel Oliveira Matos (OAB 315236\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/05\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fls. 76\/109: Anote-se a interposi\u00e7\u00e3o de Agravo de instrumento.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/05\/2014","descricao":"Documento Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40233092-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC) Data: 11\/05\/2014 02:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40233092-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC) Data: 11\/05\/2014 02:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2014","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 19\/05\/2014 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/04\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0170\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/04\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/05\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1641 P\u00e1gina: 138 a 154","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/04\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0170\/2014 Teor do ato: Vistos. Trata-se de embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos por FOURTH TECHNOLOGY INFORM\u00c1TICA LTDA - ME, alegando que o decisum prolatado nos autos padece de contradi\u00e7\u00e3o com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 fixa\u00e7\u00e3o de of\u00edcio do valor da causa e ao indeferimento da tutela de urg\u00eancia. Os embargos s\u00e3o tempestivos. Contudo, s\u00e3o impass\u00edveis de conhecimento, porquanto n\u00e3o se enquadram em nenhuma das hip\u00f3teses legais. Nessa esteira, a decis\u00e3o encontra-se devidamente fundamentada e ostenta, como corol\u00e1rio l\u00f3gico, sua conclus\u00e3o no sentido da imperiosidade da retifica\u00e7\u00e3o do valor da causa e da aus\u00eancia do preenchimento dos pressupostos para a tutela de urg\u00eancia. No mais, o julgado n\u00e3o deve tomar em conta, seja para acolher, seja para rejeitar a pretens\u00e3o exercida em ju\u00edzo, todos os fundamentos levantados pela parte (cf. STJ, EDcl nos EREsp 862.122\/SP, Rel. Ministro HUMBERTO MARTINS, PRIMEIRA SE\u00c7\u00c3O, julgado em 12.09.2007, DJ 01.10.2007 p. 208). Em verdade, os embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos t\u00eam car\u00e1ter nitidamente infringente, o que se mostra inadmiss\u00edvel na estreita via eleita. Para a reforma do decisum, seria imperativa a interposi\u00e7\u00e3o do recurso adequado (cf. STJ, EDcl no AgRg no REsp 724.538\/RS, Rel. Ministro HUMBERTO MARTINS, SEGUNDA TURMA, julgado em 06.09.2007, DJ 19.09.2007 p. 252). Ante o exposto, N\u00c3O CONHE\u00c7O os embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos por FOURTH TECHNOLOGY INFORM\u00c1TICA LTDA - ME, tendo em vista o objetivo de alterar o julgado, distanciando-se das hip\u00f3teses de cabimento previstas no artigo 535 do C\u00f3digo de Processo Civil. Intime-se. Advogados(s): Daniel Oliveira Matos (OAB 315236\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2014","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Conhecidos    Vistos. Trata-se de embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos por FOURTH TECHNOLOGY INFORM\u00c1TICA LTDA - ME, alegando que o decisum prolatado nos autos padece de contradi\u00e7\u00e3o com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 fixa\u00e7\u00e3o de of\u00edcio do valor da causa e ao indeferimento da tutela de urg\u00eancia. Os embargos s\u00e3o tempestivos. Contudo, s\u00e3o impass\u00edveis de conhecimento, porquanto n\u00e3o se enquadram em nenhuma das hip\u00f3teses legais. Nessa esteira, a decis\u00e3o encontra-se devidamente fundamentada e ostenta, como corol\u00e1rio l\u00f3gico, sua conclus\u00e3o no sentido da imperiosidade da retifica\u00e7\u00e3o do valor da causa e da aus\u00eancia do preenchimento dos pressupostos para a tutela de urg\u00eancia. No mais, o julgado n\u00e3o deve tomar em conta, seja para acolher, seja para rejeitar a pretens\u00e3o exercida em ju\u00edzo, todos os fundamentos levantados pela parte (cf. STJ, EDcl nos EREsp 862.122\/SP, Rel. Ministro HUMBERTO MARTINS, PRIMEIRA SE\u00c7\u00c3O, julgado em 12.09.2007, DJ 01.10.2007 p. 208). Em verdade, os embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos t\u00eam car\u00e1ter nitidamente infringente, o que se mostra inadmiss\u00edvel na estreita via eleita. Para a reforma do decisum, seria imperativa a interposi\u00e7\u00e3o do recurso adequado (cf. STJ, EDcl no AgRg no REsp 724.538\/RS, Rel. Ministro HUMBERTO MARTINS, SEGUNDA TURMA, julgado em 06.09.2007, DJ 19.09.2007 p. 252). Ante o exposto, N\u00c3O CONHE\u00c7O os embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos por FOURTH TECHNOLOGY INFORM\u00c1TICA LTDA - ME, tendo em vista o objetivo de alterar o julgado, distanciando-se das hip\u00f3teses de cabimento previstas no artigo 535 do C\u00f3digo de Processo Civil. Intime-se.","anexo":{"label":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Conhecidos","conteudo":"PODER JUDICI\u00c1RIO\nS\u00c3O  PAULO\n4 a\n VARA  C\u00cdVEL  CENTRAL  \n               F\u00f3rum  Jo\u00e3o  Mendes  J\u00fanior  -  Pra\u00e7a  Dr.  Jo\u00e3o  Mendes,  s\/n\u00b0,  6\u00ba  andar,  salas.  612\/618\n             S\u00e3o  Paulo  \/  SP  -  CEP  01501-900  -  Fone:  (11)  2171-6000  (PABX)\nA\u00e7\u00e3o:  Procedimento  Ordin\u00e1rio\nProcesso  n\u00ba 1033963-85.2014.8.26.0100  Empr\u00e9stimo  consignado\nRequerente : FOURTH  TECHNOLOGY  INFORM\u00c1TICA  LTDA - ME\nRequerido : ITA\u00da  UNIBANCO  S\/A\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  28\/04\/2014  13:26:12 ,  fa\u00e7o  estes  autos  \nconclusos  ao  Merit\u00edssimo  Juiz  de  Direito,  \nAnderson  Cortez  Mendes .  Eu,___________,  \nEscrevente,  digitei.\nVistos.\nTrata-se  de  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  opostos  por  FOURTH  \nTECHNOLOGY  INFORM\u00c1TICA  LTDA  -  ME ,  alegando  que  o  decisum  prolatado  \nnos  autos  padece  de  contradi\u00e7\u00e3o  com  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  fixa\u00e7\u00e3o  de  of\u00edcio  do  valor  da  causa  e  ao  \nindeferimento  da  tutela  de  urg\u00eancia.\nOs  embargos  s\u00e3o  tempestivos.  Contudo,  s\u00e3o  impass\u00edveis  de \nconhecimento,  porquanto  n\u00e3o  se  enquadram  em  nenhuma  das  hip\u00f3teses  legais.  Nessa  \nesteira,  a  decis\u00e3o  encontra-se  devidamente  fundamentada  e  ostenta,  como  corol\u00e1rio  \nl\u00f3gico,  sua  conclus\u00e3o  no  sentido  da  imperiosidade  da  retifica\u00e7\u00e3o  do  valor  da  causa  e  da  \naus\u00eancia  do  preenchimento  dos  pressupostos  para  a  tutela  de  urg\u00eancia.\nNo  mais,  o  julgado  n\u00e3o  deve  tomar  em  conta,  seja  para  acolher,  seja  para  \nrejeitar  a  pretens\u00e3o  exercida  em  ju\u00edzo,  todos  os  fundamentos  levantados  pela  parte  (cf.  \nSTJ,  EDcl  nos  EREsp  862.122\/SP,  Rel.  Ministro   HUMBERTO  MARTINS,  \nPRIMEIRA  SE\u00c7\u00c3O,  julgado  em  12.09.2007,  DJ  01.10.2007  p.  208).  \nEm  verdade,  os  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  opostos  t\u00eam  car\u00e1ter  nitidamente  \ninfringente,  o que  se  mostra  inadmiss\u00edvel  na  estreita  via  eleita.  Para  a  reforma  do  \ndecisum ,  seria  imperativa  a  interposi\u00e7\u00e3o  do  recurso  adequado  (cf.  STJ,  EDcl  no  AgRg  \nno  REsp  724.538\/RS,  Rel.  Ministro   HUMBERTO  MARTINS,  SEGUNDA  TURMA,  \njulgado  em  06.09.2007,  DJ  19.09.2007  p.  252).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033963-85.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 858A38. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDERSON CORTEZ MENDES, liberado nos autos em 28\/04\/2014 \u00e0s 17:56 . fls. 72\n\nPODER JUDICI\u00c1RIO\nS\u00c3O  PAULO\n4 a\n VARA  C\u00cdVEL  CENTRAL  \n               F\u00f3rum  Jo\u00e3o  Mendes  J\u00fanior  -  Pra\u00e7a  Dr.  Jo\u00e3o  Mendes,  s\/n\u00b0,  6\u00ba  andar,  salas.  612\/618\n             S\u00e3o  Paulo  \/  SP  -  CEP  01501-900  -  Fone:  (11)  2171-6000  (PABX)\nA\u00e7\u00e3o:  Procedimento  Ordin\u00e1rio\nProcesso  n\u00ba 1033963-85.2014.8.26.0100  Empr\u00e9stimo  consignado\nRequerente : FOURTH  TECHNOLOGY  INFORM\u00c1TICA  LTDA - ME\nRequerido : ITA\u00da  UNIBANCO  S\/A\nAnte  o  exposto,  N\u00c3O  CONHE\u00c7O  os  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  opostos  \npor  FOURTH  TECHNOLOGY  INFORM\u00c1TICA  LTDA  -  ME ,  tendo  em  vista  o  \nobjetivo  de  alterar  o  julgado,  distanciando-se  das  hip\u00f3teses  de  cabimento  previstas  no  \nartigo  535  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\n \nIntime-se.\nS\u00e3o Paulo,  28  de  abril  de 2014 .\nAnderson  Cortez Mendes\nJuiz  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033963-85.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 858A38. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDERSON CORTEZ MENDES, liberado nos autos em 28\/04\/2014 \u00e0s 17:56 . fls. 73"}},{"data":"28\/04\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2014","descricao":"Documento Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40207457-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/04\/2014 21:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40207457-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/04\/2014 21:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2014","descricao":"Documento Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40207455-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 25\/04\/2014 21:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40207455-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 25\/04\/2014 21:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/04\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0150\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/04\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/04\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1633 P\u00e1gina: 94 a 110","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/04\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0150\/2014 Teor do ato: Vistos. 1. O C\u00f3digo de Processo Civil, em seu artigo 259, inciso V, determina que: quando o lit\u00edgio tiver por objeto a exist\u00eancia, validade, cumprimento, modifica\u00e7\u00e3o ou rescis\u00e3o de neg\u00f3cio jur\u00eddico, o valor da causa ser\u00e1 o valor do contrato. Considerando que o montante total da d\u00edvida ora discutida \u00e9 de R$ 723.312,61(fls. 02 e 40), retifico, de of\u00edcio, o valor da causa para o apontado patamar, devendo o autor providenciar o recolhimento da diferen\u00e7a das custas iniciais, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do feito. Prazo: 10 dias. 2. De modo a aferir a boa-f\u00e9 objetiva (art. 422 do CC), que permeia inclusive as rela\u00e7\u00f5es de consumo (art. 4\u00ba, III, CDC), comprove o autor o pagamento das parcelas vencidas at\u00e9 o ajuizamento da a\u00e7\u00e3o (momento a partir do qual se instaurou a controv\u00e9rsia), nos termos do art. 285-B, \u00a7 1\u00ba, do CPC, sob pena de indeferimento da inicial. Prazo: 10 dias. 3. A tutela antecipada, medida de natureza satisfativa, reclama prova inequ\u00edvoca. Os documentos que instru\u00edram a peti\u00e7\u00e3o inicial n\u00e3o permitem a constata\u00e7\u00e3o das alegadas pr\u00e1ticas abusivas imputadas ao r\u00e9u, ou seja, a prova existente n\u00e3o se apresenta com ares de probabilidade absoluta, sobrelevando, por ora, o princ\u00edpio do pacta sunt servanda. Ademais, o documento de fls. 46 n\u00e3o comprova a efetiva titularidade dos bens em estoque oferecidos em cau\u00e7\u00e3o. Ausente a verossimilhan\u00e7a do direito e n\u00e3o existindo recusa por parte do credor em receber o cr\u00e9dito nos moldes em que contratado, a cau\u00e7\u00e3o oferecida n\u00e3o ter\u00e1 o cond\u00e3o de afastar eventual configura\u00e7\u00e3o da mora. Por seu turno o \u00a7 1\u00ba do art. 585 do CPC prev\u00ea que propositura de qualquer a\u00e7\u00e3o relativa ao d\u00e9bito constante do t\u00edtulo executivo n\u00e3o inibe o credor de promover-lhe a execu\u00e7\u00e3o. N\u00e3o existe, por outro lado, fundado receio de dano irrepar\u00e1vel ou de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o, pois caso o ju\u00edzo reconhe\u00e7a que parte da parcela \u00e9 abusiva, o r\u00e9u ser\u00e1 condenado \u00e0 sua restitui\u00e7\u00e3o, sendo presumida a solv\u00eancia do p\u00f3lo passivo. Indefiro, portanto, a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela. Intime-se. Advogados(s): Daniel Oliveira Matos (OAB 315236\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. 1. O C\u00f3digo de Processo Civil, em seu artigo 259, inciso V, determina que: quando o lit\u00edgio tiver por objeto a exist\u00eancia, validade, cumprimento, modifica\u00e7\u00e3o ou rescis\u00e3o de neg\u00f3cio jur\u00eddico, o valor da causa ser\u00e1 o valor do contrato. Considerando que o montante total da d\u00edvida ora discutida \u00e9 de R$ 723.312,61(fls. 02 e 40), retifico, de of\u00edcio, o valor da causa para o apontado patamar, devendo o autor providenciar o recolhimento da diferen\u00e7a das custas iniciais, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do feito. Prazo: 10 dias. 2. De modo a aferir a boa-f\u00e9 objetiva (art. 422 do CC), que permeia inclusive as rela\u00e7\u00f5es de consumo (art. 4\u00ba, III, CDC), comprove o autor o pagamento das parcelas vencidas at\u00e9 o ajuizamento da a\u00e7\u00e3o (momento a partir do qual se instaurou a controv\u00e9rsia), nos termos do art. 285-B, \u00a7 1\u00ba, do CPC, sob pena de indeferimento da inicial. Prazo: 10 dias. 3. A tutela antecipada, medida de natureza satisfativa, reclama prova inequ\u00edvoca. Os documentos que instru\u00edram a peti\u00e7\u00e3o inicial n\u00e3o permitem a constata\u00e7\u00e3o das alegadas pr\u00e1ticas abusivas imputadas ao r\u00e9u, ou seja, a prova existente n\u00e3o se apresenta com ares de probabilidade absoluta, sobrelevando, por ora, o princ\u00edpio do pacta sunt servanda. Ademais, o documento de fls. 46 n\u00e3o comprova a efetiva titularidade dos bens em estoque oferecidos em cau\u00e7\u00e3o. Ausente a verossimilhan\u00e7a do direito e n\u00e3o existindo recusa por parte do credor em receber o cr\u00e9dito nos moldes em que contratado, a cau\u00e7\u00e3o oferecida n\u00e3o ter\u00e1 o cond\u00e3o de afastar eventual configura\u00e7\u00e3o da mora. Por seu turno o \u00a7 1\u00ba do art. 585 do CPC prev\u00ea que propositura de qualquer a\u00e7\u00e3o relativa ao d\u00e9bito constante do t\u00edtulo executivo n\u00e3o inibe o credor de promover-lhe a execu\u00e7\u00e3o. N\u00e3o existe, por outro lado, fundado receio de dano irrepar\u00e1vel ou de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o, pois caso o ju\u00edzo reconhe\u00e7a que parte da parcela \u00e9 abusiva, o r\u00e9u ser\u00e1 condenado \u00e0 sua restitui\u00e7\u00e3o, sendo presumida a solv\u00eancia do p\u00f3lo passivo. Indefiro, portanto, a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"PODER JUDICI\u00c1RIO\nS\u00c3O  PAULO\n4 a\n VARA  C\u00cdVEL  CENTRAL  \n               F\u00f3rum  Jo\u00e3o  Mendes  J\u00fanior  -  Pra\u00e7a  Dr.  Jo\u00e3o  Mendes,  s\/n\u00b0,  6\u00ba  andar,  salas.  612\/618\n             S\u00e3o  Paulo  \/  SP  -  CEP  01501-900  -  Fone:  (11)  2171-6000  (PABX)\nA\u00e7\u00e3o:  Procedimento  Ordin\u00e1rio\nProcesso  n\u00ba 1033963-85.2014.8.26.0100  Empr\u00e9stimo  consignado\nRequerente : FOURTH  TECHNOLOGY  INFORM\u00c1TICA  LTDA - ME\nRequerido : ITA\u00da  UNIBANCO  S\/A\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  11\/04\/2014  13:03:21 ,  fa\u00e7o  estes  autos  \nconclusos  ao  Merit\u00edssimo  Juiz  de  Direito,  Luis  \nGustavo  Esteves  Ferreira .  Eu,___________,  \nEscrevente,  digitei.\nVistos.\n1.  O  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  em  seu  artigo  259,  inciso  V,  \ndetermina  que:  quando  o  lit\u00edgio  tiver  por  objeto  a  exist\u00eancia,  validade,  \ncumprimento,  modifica\u00e7\u00e3o\n ou  rescis\u00e3o  de  neg\u00f3cio  jur\u00eddico\n,  o  valor  da  causa  \nser\u00e1  o  valor  do  contrato.  \nConsiderando  que  o  montante  total  da  d\u00edvida  ora  discutida  \u00e9  de  \nR$  723.312,61(fls.  02  e  40),  retifico,  de  of\u00edcio,  o  valor  da  causa  para  o  apontado  \npatamar,  devendo  o  autor  providenciar  o  recolhimento  da  diferen\u00e7a  das  custas  \niniciais,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o  do  feito.  Prazo:  10  dias.\n2.  De  modo  a  aferir  a  boa-f\u00e9  objetiva  (art.  422  do  CC),  que  \npermeia  inclusive  as  rela\u00e7\u00f5es  de  consumo  (art.  4\u00ba,  III,  CDC),  comprove  o  autor  o  \npagamento  das  parcelas  vencidas  at\u00e9  o  ajuizamento  da  a\u00e7\u00e3o  (momento  a  partir  do  \nqual  se  instaurou  a  controv\u00e9rsia),  nos  termos  do  art.  285-B,  \u00a7  1\u00ba,  do  CPC,  sob  \npena  de  indeferimento  da  inicial.  Prazo:  10  dias.\n3.  A  tutela  antecipada,  medida  de  natureza  satisfativa,  reclama  \nprova  inequ\u00edvoca.\nOs documentos  que  instru\u00edram  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial  n\u00e3o  permitem  a  \nconstata\u00e7\u00e3o  das  alegadas  pr\u00e1ticas  abusivas  imputadas  ao  r\u00e9u,  ou  seja,  a  prova  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033963-85.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 81A99C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIS GUSTAVO ESTEVES FERREIRA, liberado nos autos em 11\/04\/2014 \u00e0s 17:19 . fls. 47\n\nPODER JUDICI\u00c1RIO\nS\u00c3O  PAULO\n4 a\n VARA  C\u00cdVEL  CENTRAL  \n               F\u00f3rum  Jo\u00e3o  Mendes  J\u00fanior  -  Pra\u00e7a  Dr.  Jo\u00e3o  Mendes,  s\/n\u00b0,  6\u00ba  andar,  salas.  612\/618\n             S\u00e3o  Paulo  \/  SP  -  CEP  01501-900  -  Fone:  (11)  2171-6000  (PABX)\nA\u00e7\u00e3o:  Procedimento  Ordin\u00e1rio\nProcesso  n\u00ba 1033963-85.2014.8.26.0100  Empr\u00e9stimo  consignado\nRequerente : FOURTH  TECHNOLOGY  INFORM\u00c1TICA  LTDA - ME\nRequerido : ITA\u00da  UNIBANCO  S\/A\nexistente  n\u00e3o  se  apresenta  com  ares  de  probabilidade  absoluta,  sobrelevando,  por  \nora,  o  princ\u00edpio  do  pacta  sunt  servanda .\nAdemais,  o  documento  de  fls.  46  n\u00e3o  comprova  a  efetiva  \ntitularidade  dos  bens  em  estoque  oferecidos  em  cau\u00e7\u00e3o.  \nAusente  a  verossimilhan\u00e7a  do  direito  e  n\u00e3o  existindo  recusa  por  \nparte  do  credor  em  receber  o  cr\u00e9dito  nos  moldes  em  que  contratado,  a  cau\u00e7\u00e3o  \noferecida  n\u00e3o  ter\u00e1  o  cond\u00e3o  de  afastar  eventual  configura\u00e7\u00e3o  da  mora.\nPor  seu  turno  o  \u00a7  1\u00ba  do  art.  585  do  CPC  prev\u00ea  que  propositura  de  \nqualquer  a\u00e7\u00e3o  relativa  ao  d\u00e9bito  constante  do  t\u00edtulo  executivo  n\u00e3o  inibe  o  credor  \nde  promover-lhe  a  execu\u00e7\u00e3o.\nN\u00e3o  existe,  por  outro  lado,  fundado  receio  de  dano  irrepar\u00e1vel  ou  \nde  dif\u00edcil  repara\u00e7\u00e3o,  pois  caso  o  ju\u00edzo  reconhe\u00e7a  que  parte  da  parcela  \u00e9  abusiva,  o  \nr\u00e9u  ser\u00e1  condenado  \u00e0  sua  restitui\u00e7\u00e3o,  sendo  presumida  a  solv\u00eancia  do  p\u00f3lo  \npassivo.\nIndefiro, portanto,  a  antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela.\nIntime-se.\nS\u00e3o Paulo,  11  de  abril  de 2014 .\nLuis  Gustavo  Esteves Ferreira\nJuiz  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033963-85.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 81A99C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIS GUSTAVO ESTEVES FERREIRA, liberado nos autos em 11\/04\/2014 \u00e0s 17:19 . fls. 48"}},{"data":"11\/04\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2014","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"25\/04\/2014","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"25\/04\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/05\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC)"},{"data":"04\/12\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/01\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"06\/04\/2015","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"23\/04\/2015","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"07\/05\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/05\/2015","tipo":"Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico"},{"data":"05\/08\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/08\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/11\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"09\/11\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/11\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/05\/2016","tipo":"Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico"},{"data":"25\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"07\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/06\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o sobre a Impugna\u00e7\u00e3o"},{"data":"29\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/06\/2017","tipo":"Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela"},{"data":"01\/08\/2017","tipo":"Alega\u00e7\u00f5es Finais"},{"data":"06\/08\/2017","tipo":"Alega\u00e7\u00f5es Finais"},{"data":"06\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"09\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"18\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"05\/10\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":158,"total_andamentos":158}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"419341246","codPublicacaoOrigem":"748117741","dataDivulgacao":"Dec 11 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 14 2015 12:00:00:000AM","numero":"1033963-85.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2025","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1033963-85.2014.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Empr\u00e9stimo consignado - FOURTH TECHNOLOGY INFORM\u00c1TICA LTDA - ME - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos. Intime-se o perito a se manifestar sobre os pareceres dos assistentes t\u00e9cnicos \u00e0s fls. 678\/682 e fls. 683\/706. Ap\u00f3s, tornem os autos conclusos. Intime-se. - ADV: JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP), DANIEL OLIVEIRA MATOS (OAB 315236\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0519\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO CESAR FERNANDES MARINHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA PASTORINA PROEN\u00c7A EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"108","paginaFinal":"108","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"580527","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"10516725","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Dec 10 2015 11:26:40:963PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033963-85.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1033963-85.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"223591162","codPublicacaoOrigem":"527170202","dataDivulgacao":"Apr 15 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 16 2014 12:00:00:000AM","numero":"1033963-85.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1633","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1033963-85.2014.8.26.0100- Procedimento Ordin\u00e1rio-Empr\u00e9stimo consignado-FOURTH TECHNOLOGY INFORM\u00c1TICA LTDA-ME-ITA\u00da UNIBANCO S\/A-Vistos.1.O C\u00f3digo de Processo Civil, em seu artigo 259, inciso V, determina que: quando o lit\u00edgio tiver por objeto a exist\u00eancia, validade, cumprimento, modifica\u00e7\u00e3o ou rescis\u00e3o de neg\u00f3cio jur\u00eddico, o valor da causa ser\u00e1 o valor do contrato.Considerando que o montante total da d\u00edvida ora discutida \u00e9 de R$ 723.312,61(fls.02 e 40), retifico, de of\u00edcio, o valor da causa para o apontado patamar, devendo o autor providenciar o recolhimento da diferen\u00e7a das custas iniciais, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do feito.Prazo: 10 dias.2.De modo a aferir a boa-f\u00e9 objetiva (art.422 do CC), que permeia inclusive as rela\u00e7\u00f5es de consumo (art.4\u00ba, III, CDC), comprove o autor o pagamento das parcelas vencidas at\u00e9 o ajuizamento da a\u00e7\u00e3o (momento a partir do qual se instaurou a controv\u00e9rsia), nos termos do art.285- B, \u00a7 1\u00ba, do CPC, sob pena de indeferimento da inicial.Prazo: 10 dias.3.A tutela antecipada, medida de natureza satisfativa, reclama prova inequ\u00edvoca.Os documentos que instru\u00edram a peti\u00e7\u00e3o inicial n\u00e3o permitem a constata\u00e7\u00e3o das alegadas pr\u00e1ticas abusivas imputadas ao r\u00e9u, ou seja, a prova existente n\u00e3o se apresenta com ares de probabilidade absoluta, sobrelevando, por ora, o princ\u00edpio do pacta sunt servanda. Ademais, o documento de fls.46 n\u00e3o comprova a efetiva titularidade dos bens em estoque oferecidos em cau\u00e7\u00e3o.Ausente a verossimilhan\u00e7a do direito e n\u00e3o existindo recusa por parte do credor em receber o cr\u00e9dito nos moldes em que contratado, a cau\u00e7\u00e3o oferecida n\u00e3o ter\u00e1 o cond\u00e3o de afastar eventual configura\u00e7\u00e3o da mora.Por seu turno o \u00a7 1\u00ba do art.585 do CPC prev\u00ea que propositura de qualquer a\u00e7\u00e3o relativa ao d\u00e9bito constante do t\u00edtulo executivo n\u00e3o inibe o credor de promover-lhe a execu\u00e7\u00e3o. N\u00e3o existe, por outro lado, fundado receio de dano irrepar\u00e1vel ou de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o, pois caso o ju\u00edzo reconhe\u00e7a que parte da parcela \u00e9 abusiva, o r\u00e9u ser\u00e1 condenado \u00e0 sua restitui\u00e7\u00e3o, sendo presumida a solv\u00eancia do p\u00f3lo passivo.Indefiro, portanto, a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela.Intime-se.-ADV: DANIEL OLIVEIRA MATOS (OAB 315236\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0150\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO CESAR FERNANDES MARINHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA PASTORINA PROEN\u00c7A EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"102","paginaFinal":"102","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"398637","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"2970942","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"712","usuarioCadastro":"adriano.dias","dataHoraCadastro":"Apr 15 2014 03:23:27:150AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Apr 23 2014 08:16:55:487AM","numeroCNJ":"1033963-85.2014.8.26.0100","numeroAntigo":"723.312","numeroUnificado":"1033963-85.2014.8.26.0100|723.312|315236","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"281455119","codPublicacaoOrigem":"613413970","dataDivulgacao":"Jan 14 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 15 2015 12:00:00:000AM","numero":"1033963-85.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1805","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1033963-85.2014.8.26.0100- Procedimento Ordin\u00e1rio-Empr\u00e9stimo consignado-FOURTH TECHNOLOGY INFORM\u00c1TICA LTDA-ME-ITAU UNIBANCO S.A.-Providencie o correto recolhimento da diligencia do sr.Oficial de Justi\u00e7a, no valor de 3 UFIR's-ADV: DANIEL OLIVEIRA MATOS (OAB 315236\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0009\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO CESAR FERNANDES MARINHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA PASTORINA PROEN\u00c7A EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"88","paginaFinal":"88","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"463876","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"4363945","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Jan 13 2015 10:17:47:630PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033963-85.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1033963-85.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"316848314","codPublicacaoOrigem":"645996894","dataDivulgacao":"Apr 10 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 13 2015 12:00:00:000AM","numero":"1033963-85.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1863","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1033963-85.2014.8.26.0100- Procedimento Ordin\u00e1rio-Empr\u00e9stimo consignado-FOURTH TECHNOLOGY INFORM\u00c1TICA LTDA-ME-ITAU UNIBANCO S.A.-CERTID\u00c3O-MANDADO CUMPRIDO POSITIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 100.2015\/008582-5 dirigi-me \u00e0 Pra\u00e7a Alfredo Egidio de Souza Aranha, 100 e CITEI ITA\u00da UNIBANCO S\/A., do inteiro teor do mandado, na pessoa de seu representante legal sr. ANTONIO APARECIDO DOS SANTOS, que aceitou a contraf\u00e9 e exarou seu ciente. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9.-ADV: DANIEL OLIVEIRA MATOS (OAB 315236\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0142\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO CESAR FERNANDES MARINHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA PASTORINA PROEN\u00c7A EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"100","paginaFinal":"100","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"486150","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"5959932","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Apr  9 2015 10:01:57:070PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033963-85.2014.8.26.0100","numeroAntigo":"100.2015\/008582-5","numeroUnificado":"1033963-85.2014.8.26.0100|100.2015\/008582-5|315236","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"316848315","codPublicacaoOrigem":"645996895","dataDivulgacao":"Apr 10 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 13 2015 12:00:00:000AM","numero":"1033963-85.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1863","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1033963-85.2014.8.26.0100- Procedimento Ordin\u00e1rio-Empr\u00e9stimo consignado-FOURTH TECHNOLOGY INFORM\u00c1TICA LTDA-ME-ITAU UNIBANCO S.A.-Manifeste-se sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos de fls. 132\/473- ADV: DANIEL OLIVEIRA MATOS (OAB 315236\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0142\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO CESAR FERNANDES MARINHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA PASTORINA PROEN\u00c7A EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"101","paginaFinal":"101","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"486150","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"5959932","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Apr  9 2015 10:01:57:070PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033963-85.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1033963-85.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"228415766","codPublicacaoOrigem":"534996249","dataDivulgacao":"May 14 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 15 2014 12:00:00:000AM","numero":"1033963-85.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1649","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1033963-85.2014.8.26.0100- Procedimento Ordin\u00e1rio-Empr\u00e9stimo consignado-FOURTH TECHNOLOGY INFORM\u00c1TICA LTDA-ME-ITA\u00da UNIBANCO S\/A-Fls.76\/109: Anote-se a interposi\u00e7\u00e3o de Agravo de instrumento.-ADV: DANIEL OLIVEIRA MATOS (OAB 315236\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0192\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO CESAR FERNANDES MARINHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA PASTORINA PROEN\u00c7A EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"125","paginaFinal":"125","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"404227","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"3080853","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"712","usuarioCadastro":"adriano.dias","dataHoraCadastro":"May 14 2014 03:03:42:390AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033963-85.2014.8.26.0100","numeroAntigo":"76\/109","numeroUnificado":"1033963-85.2014.8.26.0100|76\/109|315236","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"323561801","codPublicacaoOrigem":"652100447","dataDivulgacao":"Apr 29 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 30 2015 12:00:00:000AM","numero":"1033963-85.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1874","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1033963-85.2014.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Empr\u00e9stimo consignado - FOURTH TECHNOLOGY INFORM\u00c1TICA LTDA - ME - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos. FOURTH TECNOLOGY INFORM\u00c1TICA LTDA. ajuizou a\u00e7\u00e3o contra ITA\u00da UNIBANCO S.A., ambos devidamente qualificados nos autos, alegando, em s\u00edntese, que solicitou quatro concess\u00f5es de cr\u00e9dito de capital de giro \u00e0 parte r\u00e9 que, devido aos altos encargos, juros abusivos e capitalizados e tarifas ilegais resultou em inadimpl\u00eancia no per\u00edodo de 24 de mar\u00e7o e 18 de maio de 2010, bem como de 5 de janeiro e 28 de mar\u00e7o de 2011, resultando num d\u00e9bito total de R$723.312,61, o qual foi novado, com pagamento de R$13.400,00 no ato de assinatura da nova\u00e7\u00e3o, sendo que o saldo de R$709.912,61 foi financiado em quarenta e oito parcelas de R$23.640,74, totalizando R$1.134.755,52, ou seja, uma diferen\u00e7a abusiva a maior de R$424.842,91. Por conseguinte, requereu a revis\u00e3o do contrato, com a anula\u00e7\u00e3o das cl\u00e1usulas abusivas, dos juros capitalizados, das tarifas, a condena\u00e7\u00e3o da r\u00e9 ao pagamento do importe de R$248.097,81 com base na taxa efetiva mensal, bem como ao pagamento do valor de R$139.459,28 com fulcro na taxa efetiva anual e a repeti\u00e7\u00e3o, em dobro do ind\u00e9bito. A peti\u00e7\u00e3o inicial (fls. 1\/25), que atribuiu \u00e0 causa o valor de R$268.960,55, veio acompanhada de documentos (fls. 26\/46), almejando a comprova\u00e7\u00e3o dos fatos em que a parte autora funda sua pretens\u00e3o. O pedido de tutela de urg\u00eancia foi indeferido (fls. 47\/48). Regularmente citado (fls. 131), BANCO ITA\u00da UNIBANCO S.A. ofertou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 132\/137), com documentos (fls. 138\/473), arguindo, preliminarmente, in\u00e9pcia da inicial. No m\u00e9rito, aduziu, em suma, que a autora contratou os servi\u00e7os de \"LIS Limite Ita\u00fa para Saque\", \"Caixa Reserva\" e \"Giropr\u00e9\", sendo os dois primeiros cr\u00e9ditos rotativos em conta corrente e o \u00faltimo financiamento para capital de giro com valor creditado na conta corrente da autora para sua livre utiliza\u00e7\u00e3o. N\u00e3o seria aplic\u00e1vel a legisla\u00e7\u00e3o do consumidor, pois os recursos financeiros foram tomados para incremento de sua atividade empresarial. Os juros remunerat\u00f3rios s\u00e3o legais, bem como a capitaliza\u00e7\u00e3o mensal. N\u00e3o houve cobran\u00e7a de comiss\u00e3o de perman\u00eancia. Os encargos morat\u00f3rios foram regularmente previstos no contrato, assim como a cobran\u00e7a das tarifas. Requereu, pois, a extin\u00e7\u00e3o do processo, sem exame do m\u00e9rito, ou a improced\u00eancia da demanda. Houve r\u00e9plica (fls. 479\/538), com documentos (fls. 539\/573) \u00c9 o relat\u00f3rio. FUNDAMENTO E DECIDO. 1) A designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia preliminar, nos termos do artigo 331, par\u00e1grafo 3o, do C\u00f3digo de Processo Civil, mostra-se despicienda, considerando que improv\u00e1vel a obten\u00e7\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o. 2) A preliminar levantada de in\u00e9pcia da peti\u00e7\u00e3o inicial carece de fundamento. A pe\u00e7a vestibular tem por bastante para sua admissibilidade como apta a instaurar a rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddico-processual a exist\u00eancia de causa de pedir da qual logicamente decorre o pedido (cf. STJ, REsp 839.737\/SP, Rel. Ministro TEORI ALBINO ZAVASCKI, PRIMEIRA TURMA, julgado em 15.08.2006, DJ 31.08.2006 p. 269). A peti\u00e7\u00e3o inicial, no caso sub examine, observa todos os requisitos impostos pelo artigo 282 e 283 do C\u00f3digo de Processo Civil, uma vez que da exposi\u00e7\u00e3o da causa de pedir decorre logicamente o pedido. De outro lado, houve sua exposi\u00e7\u00e3o de maneira a permitir o exerc\u00edcio da ampla defesa e o conhecimento da pretens\u00e3o exercida. No mais, a inicial n\u00e3o \u00e9 inepta, estando adequadamente instru\u00edda. Tratando-se de procedimento comum, n\u00e3o obsta o ajuizamento da a\u00e7\u00e3o a inexist\u00eancia de prova pr\u00e9-constitu\u00edda, na esteira do disposto pelo artigo 283 do C\u00f3digo de Processo Civil, o qual exige, exclusivamente, a instru\u00e7\u00e3o da peti\u00e7\u00e3o inicial pelos documentos indispens\u00e1veis \u00e0 propositura da a\u00e7\u00e3o. Com efeito, o legislador previu a fase de instru\u00e7\u00e3o para o deslinde das quest\u00f5es de fato controvertidas. Assim, n\u00e3o se confunde o direito de a\u00e7\u00e3o, ou seja, de demandar judicialmente, formulando pedido de tutela jurisdicional, com a proced\u00eancia do requerimento formulado, o que, por vezes, n\u00e3o prescinde, no transcorrer do processo, da comprova\u00e7\u00e3o das alega\u00e7\u00f5es do demandante. 3) As partes encontram-se regularmente representadas, bem como, presentes as condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o e os pressupostos de constitui\u00e7\u00e3o e desenvolvimento regular do processo. Ausentes mat\u00e9rias preliminares a serem enfrentadas ou nulidades, julgo saneado o processo. 4) Inocorrentes as hip\u00f3teses dos artigos 329 ou 330 do C\u00f3digo de Processo Civil, imp\u00f5e-se a dila\u00e7\u00e3o da instru\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria para o julgamento do m\u00e9rito. Passo a fixa\u00e7\u00e3o dos pontos controvertidos. A controv\u00e9rsia f\u00e1tica repousa na abusividade e legalidade dos encargos remunerat\u00f3rios e morat\u00f3rios que incidiram sobre o d\u00e9bito gerado pelo contrato entabulado entre as partes. Diante da controv\u00e9rsia existente no presente feito, a ensejar conhecimento de natureza t\u00e9cnica, especificamente na \u00e1rea da contabilidade, tamb\u00e9m, \u00e9 imperativa a produ\u00e7\u00e3o da prova pericial. Para sua realiza\u00e7\u00e3o, nomeio perito o Sr. Silvio Lopes Carvalho, fixando seus honor\u00e1rios provis\u00f3rios no montante de R$1.500,00. No caso sub examine, compete a parte demandante arcar, a princ\u00edpio, com as despesas da prova, em conformidade ao artigo 33 do C\u00f3digo de Processo Civil. Sob pena de preclus\u00e3o, portanto, no prazo de dez dias, deve fazer o dep\u00f3sito da quantia correspondente aos honor\u00e1rios periciais. Formulo os seguintes quesitos: 1) Quais os encargos remunerat\u00f3rios e morat\u00f3rios que incidiram no d\u00e9bito inadimplido? 2) Deu-se a capitaliza\u00e7\u00e3o de juros ou anatocismo? H\u00e1 sua previs\u00e3o nos contratos? 3) A taxa de juros destoa daquela publicada pelo BACEN como m\u00e9dia do mercado cobrado em opera\u00e7\u00f5es id\u00eanticas \u00e0 retratada nos autos? Se sim, qual a m\u00e9dia do mercado e qual a taxa, efetivamente, aplicada? 4) Houve cumula\u00e7\u00e3o de comiss\u00e3o de perman\u00eancia com outros encargos? 5) Qual o saldo devedor pendente de adimplemento, com: a) expurgo da capitaliza\u00e7\u00e3o de juros, caso n\u00e3o pactuada; b) aplica\u00e7\u00e3o da taxa m\u00e9dia de mercado aos juros remunerat\u00f3rios, se aquela prevista nos contratos desta destoe; c) incid\u00eancia, no per\u00edodo de inadimpl\u00eancia, da comiss\u00e3o de perman\u00eancia como \u00fanico encargo incidente, desprezando-se quaisquer cl\u00e1usulas contratuais atinentes \u00e0 corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, juros remunerat\u00f3rios, juros morat\u00f3rios e multa contratual (cl\u00e1usula penal), bem como sua limita\u00e7\u00e3o ao percentual equivalente \u00e0 somat\u00f3ria dos juros remunerat\u00f3rios, dos juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas e, se pactuada, da multa morat\u00f3ria de 2%? Faculto \u00e0s partes a apresenta\u00e7\u00e3o de quesitos e a indica\u00e7\u00e3o de assistentes t\u00e9cnicos, no prazo de cinco dias, cujos pareceres dever\u00e3o ser juntados aos autos no prazo preclusivo de dez dias da intima\u00e7\u00e3o da entrega do laudo pericial, nos termos do artigo 433, par\u00e1grafo \u00fanico, do C\u00f3digo de Processo Civil (cf. STJ, REsp 918.121\/SP, Rel. Ministro LUIZ FUX, PRIMEIRA TURMA, julgado em 02\/12\/2008, DJe 17\/12\/2008). Ap\u00f3s o recolhimento dos honor\u00e1rios provis\u00f3rios e oferta dos quesitos pelas partes, intimese o experto para in\u00edcio dos trabalhos, restando fixado o prazo de trinta dias para entrega do laudo. Intime-se. - ADV: JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP), DANIEL OLIVEIRA MATOS (OAB 315236\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0168\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO CESAR FERNANDES MARINHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA PASTORINA PROEN\u00c7A EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"140","paginaFinal":"140","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"490585","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"6521294","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Apr 28 2015 11:13:59:780PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033963-85.2014.8.26.0100","numeroAntigo":"132\/137","numeroUnificado":"1033963-85.2014.8.26.0100|132\/137|479\/538|839.737|15.08.2006|31.08.2006|918.121","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"359977055","codPublicacaoOrigem":"684235956","dataDivulgacao":"Jul 29 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 30 2015 12:00:00:000AM","numero":"1033963-85.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1934","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1033963-85.2014.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Empr\u00e9stimo consignado - FOURTH TECHNOLOGY INFORM\u00c1TICA LTDA - ME - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos. - ADV: JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP), DANIEL OLIVEIRA MATOS (OAB 315236\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0303\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO CESAR FERNANDES MARINHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA PASTORINA PROEN\u00c7A EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"112","paginaFinal":"112","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"516122","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"8670216","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Jul 28 2015 10:31:51:743PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033963-85.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1033963-85.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"361143338","codPublicacaoOrigem":"685336075","dataDivulgacao":"Jul 31 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  3 2015 12:00:00:000AM","numero":"1033963-85.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1936","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1033963-85.2014.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Empr\u00e9stimo consignado - FOURTH TECHNOLOGY INFORM\u00c1TICA LTDA - ME - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos. O moderno processo civil n\u00e3o se contenta com a in\u00e9rcia do juiz, calcada no princ\u00edpio dispositivo. Ao rev\u00e9s, reveste o juiz de poderes instrut\u00f3rios, de forma a possibilitar a elucida\u00e7\u00e3o das alega\u00e7\u00f5es objeto do processo. Nessa esteira, consoante o artigo 355 do C\u00f3digo de Processo Civil, admite a emana\u00e7\u00e3o, de of\u00edcio, do comando \u00e0 parte para a exibi\u00e7\u00e3o do documento que se encontre em seu poder e repute imprescind\u00edvel para o deslinde da controv\u00e9rsia (cf., nesse sentido, Theotonio Negr\u00e3o et alli, C\u00f3digo de Processo Civil e Legisla\u00e7\u00e3o Processual em Vigor, 39a ed., S\u00e3o Paulo: Saraiva, 2007, p. 487). Nessa dire\u00e7\u00e3o, trilha a jurisprud\u00eancia do Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a: PROCESSUAL CIVIL. EXTRATOS DAS CONTAS VINCULADAS. PER\u00cdODOS ANTERIORES \u00c0 CENTRALIZA\u00c7\u00c3O DO FGTS PELA CEF. A produ\u00e7\u00e3o da prova pode ser determinada n\u00e3o apenas a requerimento da parte, mas tamb\u00e9m de of\u00edcio pelo Juiz, se for o caso (art. 130 do CPC) (REsp 856.862\/PE, Rel. Ministro TEORI ALBINO ZAVASCKI, PRIMEIRA TURMA, julgado em 22.08.2006, DJ 14.09.2006 p. 295). Assim, sob pena da presun\u00e7\u00e3o de veracidade, nos termos do artigo 359 do C\u00f3digo de Processo Civil, das alega\u00e7\u00f5es que o documento tem por objeto a prova abusividade dos encargos remunerat\u00f3rios e morat\u00f3rios cobrados , junte o r\u00e9u, em dez dias, c\u00f3pia de todos os documentos solicitados pelo perito (fls. 590\/591). Como ensina C\u00e2ndido Rangel Dinamarco: O \u00f4nus de exibi\u00e7\u00e3o \u00e9 imposto ao advers\u00e1rio da parte interessada em obter o documento ou coisa, sob pena de se admitirem como verdadeiras as alega\u00e7\u00f5es que por meio deles a parte pretendia provar (art. 359). Como todo \u00f4nus, este n\u00e3o passa de um imperativo do pr\u00f3prio interesse da parte detentora do documento ou coisa, o que significa que sua vontade lhe dir\u00e1 se mais lhe agrada exibi-los ou n\u00e3o, mas sua intelig\u00eancia lhe aconselhar\u00e1 exibi-los sob pena de suportar um mal maior (Institui\u00e7\u00f5es de Direito Processual Civil, 2a ed, Malheiros, 2002, p. 572). Intime-se. - ADV: DANIEL OLIVEIRA MATOS (OAB 315236\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0309\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO CESAR FERNANDES MARINHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA PASTORINA PROEN\u00c7A EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"103","paginaFinal":"103","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"517981","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"8700417","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Jul 30 2015 10:47:34:230PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033963-85.2014.8.26.0100","numeroAntigo":"856.862","numeroUnificado":"1033963-85.2014.8.26.0100|856.862","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"406477509","codPublicacaoOrigem":"730013115","dataDivulgacao":"Nov 13 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 16 2015 12:00:00:000AM","numero":"1033963-85.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2007","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1033963-85.2014.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Empr\u00e9stimo consignado - FOURTH TECHNOLOGY INFORM\u00c1TICA LTDA - ME - ITAU UNIBANCO S.A. - Fls. 684\/706: Ci\u00eancia \u00e0 autora do parecer t\u00e9cnico apresentado pelo assistente do requerido. Ap\u00f3s, conclusos. - ADV: JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP), DANIEL OLIVEIRA MATOS (OAB 315236\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0477\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO CESAR FERNANDES MARINHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA PASTORINA PROEN\u00c7A EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"62","paginaFinal":"62","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"563958","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10118497","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Nov 12 2015 10:19:18:933PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033963-85.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1033963-85.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"442523805","codPublicacaoOrigem":"810264289","dataDivulgacao":"Feb 29 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  1 2016 12:00:00:000AM","numero":"1033963-85.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2065","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1033963-85.2014.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Empr\u00e9stimo consignado - FOURTH TECHNOLOGY INFORM\u00c1TICA LTDA - ME - ITAU UNIBANCO S.A. - Fls. 736\/851: Ci\u00eancia da devolu\u00e7\u00e3o do Agravo de Instrumento. - ADV: JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP), DANIEL OLIVEIRA MATOS (OAB 315236\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0062\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO CESAR FERNANDES MARINHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA PASTORINA PROEN\u00c7A EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"114","paginaFinal":"114","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"628716","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"11450473","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Feb 28 2016 12:46:54:973PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033963-85.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1033963-85.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"745152555","codPublicacaoOrigem":"1193910547","dataDivulgacao":"Aug 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1033963-85.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2421","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1033963-85.2014.8.26.0100 - Procedimento Comum - Empr\u00e9stimo consignado - FOURTH TECHNOLOGY INFORM\u00c1TICA LTDA - ME - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos.FOURTH TECNOLOGY INFORM\u00c1TICA LTDA., j\u00e1 qualificada nos autos, move a presente A\u00c7\u00c3O DE REPETI\u00c7\u00c3O DE IND\u00c9BITO C\/C REVISIONAL DE CONTRATO em face de ITA\u00da UNIBANCO S\/A, tamb\u00e9m j\u00e1 qualificado nos autos, alegando, em s\u00edntese, que firmou com o r\u00e9u 4 contratos de empr\u00e9stimo de capital de giro, que n\u00e3o conseguiu efetuar os pagamentos combinados e que celebrou novo instrumento novando a d\u00edvida e consolidando seu d\u00e9bito em R$ 723.312,61, comprometendo-se ao pagamento, no ato da assinatura, do valor de R$ 13.400,00, restando um saldo remanescente devedor de R$ 709.912,61, financiado em 48 presta\u00e7\u00f5es iguais e sucessivas de R$ 23.640,74, totalizando R$ 1.134.755,52.Assim, a autora alega que est\u00e3o sendo cobrados encargos ilegais, ou seja, juros capitalizados, IOF, tarifa, seguro, comiss\u00e3o de perman\u00eancia, juros de mora de 1% ao m\u00eas e multa de 2%.Segundo seus c\u00e1lculos, entende dever a import\u00e2ncia de R$ 437.821,60.Diante disso, oferecendo cau\u00e7\u00e3o de bens no importe de R$ 441.246,90, a autora pleiteia, a t\u00edtulo de tutela liminar, a exclus\u00e3o do seu nome do rol dos negativados dos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, bem como que o r\u00e9u se abstenha de promover a\u00e7\u00f5es judiciais expropriat\u00f3rias.Ao final, requer que sejam declaradas nulas as cl\u00e1usulas questionadas e que seja o r\u00e9u condenado \u00e0 devolu\u00e7\u00e3o dos valores indevidamente pagos.A tutela antecipada foi indeferida a fls. 47\/48.Contra essa decis\u00e3o a autora interp\u00f4s agravo de instrumento.Regularmente citado, o r\u00e9u apresentou contesta\u00e7\u00e3o, alegando, em s\u00edntese, in\u00e9pcia da inicial e dizendo que os encargos foram regularmente contratados e n\u00e3o s\u00e3o ilegais, sendo que afirma que n\u00e3o h\u00e1 cobran\u00e7a de comiss\u00e3o de perman\u00eancia e que os encargos morat\u00f3rios est\u00e3o de acordo com a s\u00famula 379 do Superior Tribunal de Justi\u00e7a. Juntou documentos a fls. 138\/442.Houve r\u00e9plica a fls.479\/538.A r. decis\u00e3o de fls. 574\/578 rejeitou a alega\u00e7\u00e3o de in\u00e9pcia da peti\u00e7\u00e3o inicial e determinou a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial cont\u00e1bil.Foi elaborado laudo pericial cont\u00e1bil, seguido de manifesta\u00e7\u00f5es das partes.As partes apresentaram alega\u00e7\u00f5es finais, reiterando as manifesta\u00e7\u00f5es anteriores.\u00c9 O RELAT\u00d3RIO.DECIDO.DO C\u00d3DIGO DE DEFESA DO CONSUMIDORA respeito da incid\u00eancia das normas consumeristas \u00e0s rela\u00e7\u00f5es jur\u00eddicas em que sejam parte as institui\u00e7\u00f5es financeiras, de modo geral, confira-se a S\u00famula n\u00ba 297 do Egr\u00e9gio Superior Tribunal de Justi\u00e7a:O C\u00f3digo de Defesa do Consumidor \u00e9 aplic\u00e1vel \u00e0s institui\u00e7\u00f5es financeiras.Entretanto, nos termos do disposto no artigo 2.\u00ba do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, \"consumidor \u00e9 toda pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica que adquire ou utiliza produto ou servi\u00e7o como destinat\u00e1rio final\".Assim, \u00e9 sabido que, embora a atividade remunerada de natureza banc\u00e1ria esteja abrangida pelo C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, somente merecer\u00e1 a tutela desse diploma legal se, efetivamente, constituir rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica de consumo, ou seja, se envolver fornecedor de um lado e consumidor de outro.No caso do fornecimento de cr\u00e9dito, em se tratando de tomador pessoa f\u00edsica, presume-se que seja o destinat\u00e1rio final, ou seja, que utilizar\u00e1 o dinheiro para o consumo.Entretanto, se o tomador do cr\u00e9dito \u00e9 pessoa jur\u00eddica e se o cr\u00e9dito serve para incrementar sua atividade produtiva, como no caso dos autos, n\u00e3o h\u00e1 rela\u00e7\u00e3o de consumo.Nesse sentido decide o E. Superior Tribunal de Justi\u00e7a:CIVIL. A\u00c7\u00c3O DECLARAT\u00d3RIA. CONTRATO DE PERMUTA. SACAS DE ARROZ POR INSUMO AGR\u00cdCOLA (ADUBO). APLICA\u00c7\u00c3O DO C\u00d3DIGO DE DEFESA DO CONSUMIDOR. DESTINA\u00c7\u00c3O FINAL INEXISTENTE.I. A Segunda Se\u00e7\u00e3o disciplinou que \"A aquisi\u00e7\u00e3o de bens ou a utiliza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, por pessoa natural ou jur\u00eddica, com o escopo de implementar ou incrementar a sua atividade negocial, n\u00e3o se reputa como rela\u00e7\u00e3o de consumo e, sim, como uma atividade de consumo intermedi\u00e1ria\" (REsp n. 541.867-BA, Rel. para ac\u00f3rd\u00e3o Min. Barros Monteiro, DJU de 16\/05\/2005).II. Recurso especial n\u00e3o conhecido (STJ 4.\u00aa Turma, REsp 1014960\/RS, Rel.Min. ALDIR PASSARINHO JUNIOR, n\u00e3o conheceram, v. u., j. 02\/09\/2008, DJU 29\/09\/2008).No caso dos autos, em se tratando de cr\u00e9dito para utiliza\u00e7\u00e3o em atividades empresariais de pessoa jur\u00eddica, e pelas raz\u00f5es acima expostas, n\u00e3o se aplica o C\u00f3digo de Defesa do Consumidor.DA RELA\u00c7\u00c3O ENTRE AS PARTESDa an\u00e1lise dos documentos que instru\u00edram os autos, e nos termos do bem elaborado laudo pericial, verifica-se que, em 24\/05\/2011, as partes firmaram a C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio n\u00ba 52225498-6, juntada aos autos a fls. 39\/46, com valor total financiado de R$ 720.246,65, sendo R$ 709.912,61 como valor principal; R$ 10.034,04 referente ao IOF; e R$ 300,00 de tarifa de adiantamento, totalizando R$ 720.246,65.A taxa mensal de juros pactuada entre as partes foi de 2% ao m\u00eas, o que equivale a 26,8242% ao ano, conforme fls. 39.A autora obrigou-se ao pagamento de 48 presta\u00e7\u00f5es mensais, iguais e sucessivas de R$ 23.640,74 cada uma, vencendo-se a primeira em 26\/06\/2011, com sistema de amortiza\u00e7\u00e3o pela Tabela Price, conforme cl\u00e1usula 5.1.1 do contrato firmado entre as partes.A autora pagou 26 presta\u00e7\u00f5es. Estabelecidas tais premissas, o laudo concluiu que n\u00e3o houve anatocismo, tendo em vista que as presta\u00e7\u00f5es foram calculadas pelo sistema de amortiza\u00e7\u00e3o da Tabela Price, o que estava previsto na cl\u00e1usula 5.1 do instrumento (fls. 630).Al\u00e9m do mais, a taxa de juros remunerat\u00f3rios aplicada foi aquela constante do contrato e era compat\u00edvel com a taxa m\u00e9dia de juros praticada no mercado financeiro na data da contrata\u00e7\u00e3o (fls. 633).Na fase de inadimplemento, a per\u00edcia demonstrou que houve cumula\u00e7\u00e3o de comiss\u00e3o de perman\u00eancia com juros morat\u00f3rios de 12% ao ano e multa de 2% conforme fls. 634.Nesse contexto, aplicando os encargos contratados para a fase normal da rela\u00e7\u00e3o contratual e, para o per\u00edodo de inadimpl\u00eancia, aplicando a comiss\u00e3o de perman\u00eancia limitada \u00e0 somat\u00f3ria dos juros remunerat\u00f3rios contratuais (2% ao m\u00eas), juros morat\u00f3rios (1% ao m\u00eas) e multa morat\u00f3ria de 2%, a per\u00edcia encontrou os valores pagos a maior pela autora, aos quais foram acrescidas corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, pela Tabela do E. Tribunal de Justi\u00e7a, desde cada pagamento, e juros de mora de 1% a partir da cita\u00e7\u00e3o.Efetuando-se a necess\u00e1ria compensa\u00e7\u00e3o, tais valores pagos a maior foram deduzidos do saldo devedor remanescente, pelos crit\u00e9rios j\u00e1 acima referidos, encontrando-se o saldo devedor da autora no valor de R$ 751.747,22, para setembro de 2015.Estabelecidas tais premissas, a a\u00e7\u00e3o \u00e9 parcialmente procedente.DA TAXA DE JUROS REMUNERAT\u00d3RIOSO limite de juros em 12% ao ano, al\u00e9m de j\u00e1 ter sido revogado pela Emenda Constitucional n\u00ba 40, de 29 de maio de 2003, era inaplic\u00e1vel porque dependia de lei complementar que nunca foi editada.Al\u00e9m disso, o r\u00e9u \u00e9 institui\u00e7\u00e3o financeira, que n\u00e3o est\u00e1 sujeita ao disposto no Decreto n\u00ba 22.626\/33, podendo aplicar taxas de juros e encargos superiores aos naquele estabelecidos.Com efeito, a partir da Lei n\u00ba 4.595\/64, o artigo 1.\u00ba do Decreto acima mencionado, conhecido como Lei da Usura, deixou de ser aplic\u00e1vel \u00e0s institui\u00e7\u00f5es financeiras.Ap\u00f3s fase de intenso debate, a jurisprud\u00eancia dos Tribunais Superiores acabou por entender que, por for\u00e7a dessa norma, as institui\u00e7\u00f5es financeiras, desde que autorizadas pelo Conselho Monet\u00e1rio Nacional (autoriza\u00e7\u00e3o que, na verdade, \u00e9 presumida, ou seja, somente se podendo falar que n\u00e3o h\u00e1 autoriza\u00e7\u00e3o se houver proibi\u00e7\u00e3o espec\u00edfica ou limita\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m espec\u00edfica), podem cobrar taxas de juros superiores \u00e0quelas estabelecidas pelo artigo 1.\u00ba da Lei de Usura.Assim, nada h\u00e1 de ilegal e n\u00e3o \u00e9 abusiva a cobran\u00e7a de juros remunerat\u00f3rios \u00e0 taxa de mercado.Neste sentido a S\u00famula 596 do Egr\u00e9gio Supremo Tribunal Federal, que diz:\"As disposi\u00e7\u00f5es do Decreto 22.626\/33 n\u00e3o se aplicam \u00e0s taxas de juros e aos outros encargos cobrados nas opera\u00e7\u00f5es realizadas por institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas ou privadas que integram o sistema financeiro nacional\".E, tamb\u00e9m, o entendimento do Egr\u00e9gio Superior Tribunal de Justi\u00e7a:AGRAVO REGIMENTAL NO AGRAVO DE INSTRUMENTO. CONTRATOS BANC\u00c1RIOS. ABERTURA DE CR\u00c9DITO EM CONTA-CORRENTE E EMPR\u00c9STIMO PESSOAL. JUROS REMUNERAT\u00d3RIOS. LIMITA\u00c7\u00c3O EM 12% (DOZE POR CENTO) AO ANO. INADMISSIBILIDADE. S\u00daMULA 382\/STJ. JUROS MORAT\u00d3RIOS. 1% (UM POR CENTO) AO M\u00caS. S\u00daMULA 379\/STJ.1. A taxa de juros remunerat\u00f3rios cobrados pelas institui\u00e7\u00f5es financeiras n\u00e3o se sujeita \u00e0 limita\u00e7\u00e3o estipulada na Lei de Usura (S\u00famula 596\/STF), de modo que sua estipula\u00e7\u00e3o acima de 12% ao ano n\u00e3o indica, por si s\u00f3, car\u00e1ter abusivo. S\u00famula 382 do STJ. 2. Admite-se a revis\u00e3o dos juros remunerat\u00f3rios contratada quando, no caso concreto, estiver caracterizada a rela\u00e7\u00e3o de consumo e ficar cabalmente demonstrado seu car\u00e1ter abusivo, tomando-se como par\u00e2metro a m\u00e9dia praticada no mercado.3. Nos termos da S\u00famula 379\/STJ: \"Nos contratos banc\u00e1rios n\u00e3o regidos por legisla\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, os juros morat\u00f3rios poder\u00e3o ser convencionados at\u00e9 o limite de 1% ao m\u00eas\".4. Agravo regimental a que se nega provimento (STJ, 4.\u00aa Turma, Agravo Regimental no Agravo de Instrumento n\u00ba 2010\/0147466-6, Rel. Min. RAUL ARA\u00daJO, negaram provimento, v. u., j. 19\/04\/2012, DJe 22\/05\/2012).DOS JUROS CAPITALIZADOSPor for\u00e7a do disposto na Medida Provis\u00f3ria n.\u00ba 2.170-36\/2001, de 24 de agosto de 2001, as institui\u00e7\u00f5es financeiras est\u00e3o autorizadas a cobrar juros capitalizados com periodicidade inferior a um ano, nos contratos firmados ap\u00f3s 31\/03\/2000, desde que expressamente pactuados, como na hip\u00f3tese ora em exame (item 1.7.3 da c\u00e9dula de cr\u00e9dito, fls. 39).A quest\u00e3o foi pacificada pelo E. Superior Tribunal de Justi\u00e7a no julgamento de no Recurso Especial n\u00ba 973827\/RS (2007\/0179072-3), submetido ao rito dos recursos repetitivos, na forma do art. 543-C do C\u00f3digo de Processo Civil:Para os efeitos do artigo 543, C, do CPC, foram fixadas as seguintes teses:1) \u00c9 permitida a capitaliza\u00e7\u00e3o de juros com periodicidade inferior a um ano em contratos celebrados ap\u00f3s 31\/3\/2000, data da publica\u00e7\u00e3o da Medida Provis\u00f3ria n\u00ba 1.963-17\/2000, em vigor como MP n\u00ba 2.170-01, desde que expressamente pactuada;2) A capitaliza\u00e7\u00e3o dos juros em periodicidade inferior \u00e0 anual deve vir pactuada de forma expressa e clara. A previs\u00e3o no contrato banc\u00e1rio de taxa de juros anual superior ao duod\u00e9cuplo da mensal \u00e9 suficiente para permitir a cobran\u00e7a da taxa efetiva anual contratada. (Superior Tribunal de Justi\u00e7a, REsp 973827\/RS, 2007\/0179072-3, Rel. Min. LUIS FELIPE SALOM\u00c3O, Rel. para ac\u00f3rd\u00e3o Min. MARIA ISABEL GALLOTTI, S2 - SEGUNDA SE\u00c7\u00c3O, j. 08\/08\/2012, DJe 24\/09\/2012).DA COMISS\u00c3O DE PERMAN\u00caNCIAA cobran\u00e7a de comiss\u00e3o de perman\u00eancia \u00e0 taxa m\u00e9dia de mercado \u00e9 l\u00edcita, desde que limitada \u00e0 taxa de juros prevista para o vencimento normal das presta\u00e7\u00f5es (inexistindo lei que a limite \u00e0 varia\u00e7\u00e3o do INPC), para que n\u00e3o haja potestatividade, e desde que limitada \u00e0 soma dos encargos remunerat\u00f3rios e morat\u00f3rios, ou seja, desde que, na inadimpl\u00eancia, o r\u00e9u n\u00e3o a cumule com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, nada impedindo sua cumula\u00e7\u00e3o com juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas e multa morat\u00f3ria de 2%, tudo nos termos do que foi decidido pelo E. Superior Tribunal de Justi\u00e7a no Recurso Especial n\u00ba 1.058.114 - RS (2008\/0104144-5), submetido ao rito dos recursos repetitivos, na forma do art. 543-C do C\u00f3digo de Processo Civil, entendimento esse consolidado nas S\u00famulas n.\u00ba 294 e 472 da mesma Corte:\"A import\u00e2ncia cobrada a t\u00edtulo de comiss\u00e3o de perman\u00eancia n\u00e3o poder\u00e1 ultrapassar a soma dos encargos remunerat\u00f3rios e morat\u00f3rios previstos no contrato, ou seja: a) juros remunerat\u00f3rios \u00e0 taxa m\u00e9dia de mercado, n\u00e3o podendo ultrapassar o percentual contratado para o per\u00edodo de normalidade da opera\u00e7\u00e3o; b) juros morat\u00f3rios at\u00e9 o limite de 12% ao ano; e c) multa contratual limitada a 2% do valor da presta\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 52, \u00a7 1\u00ba, do CDC\" (REsp n\u00ba 1.058.114 - RS (2008\/0104144-5). A cobran\u00e7a de comiss\u00e3o de perman\u00eancia - cujo valor n\u00e3o pode ultrapassar a soma dos encargos remunerat\u00f3rios e morat\u00f3rios previstos no contrato - exclui a exigibilidade dos juros remunerat\u00f3rios, morat\u00f3rios e da multa contratual (S\u00daMULA 472).Portanto, no contrato em quest\u00e3o n\u00e3o h\u00e1 nenhuma irregularidade quanto a este tema, sendo cobrados, segundo o Sr. Perito, encargos morat\u00f3rios que consistem comiss\u00e3o de perman\u00eancia limitada \u00e0 soma da taxa de juros remunerat\u00f3rios com juros morat\u00f3rios de 12% ao ano e multa de 2%.A tarifa de aditamento contratual, regularmente pactuada, no valor de R$ 300,00, equivale \u00e0 tarifa de abertura de cr\u00e9dito e nada tem de ilegal, assim como nada tem de ilegal a cobran\u00e7a parcelada do IOF devido pela mutuante.Por fim, quanto \u00e0s demais taxas e encargos questionados na inicial, a per\u00edcia identificou apenas a cobran\u00e7a, na conta corrente da autora, de d\u00e9bitos a t\u00edtulo de \"Ita\u00fa Vida Global\", a partir de 03\/05\/2007, sob a rubrica \"Pr\u00eamio Vida Global\", sendo alterados para \"Ita\u00fa Vida Global\" em 03\/09\/2013.Ocorre que os d\u00e9bitos a esse t\u00edtulo n\u00e3o tem rela\u00e7\u00e3o com a c\u00e9dula de cr\u00e9dito banc\u00e1rio ora em discuss\u00e3o e n\u00e3o foram contratados nessa c\u00e9dula de cr\u00e9dito, de modo que n\u00e3o se pode falar em cobran\u00e7a indevida, pois se referem a rela\u00e7\u00e3o contratual estranha aos autos.Ante o exposto e considerando o mais que dos autos consta, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o, apenas para o fim de determinar que, na hip\u00f3tese de inadimpl\u00eancia, incida apenas a comiss\u00e3o de perman\u00eancia limitada \u00e0 somat\u00f3ria dos juros remunerat\u00f3rios contratuais (2% ao m\u00eas), juros morat\u00f3rios (1% ao m\u00eas) e multa morat\u00f3ria de 2%, determinando a compensa\u00e7\u00e3o do valor devido pela autora pelas presta\u00e7\u00f5es em aberto (aplicados os encargos remunerat\u00f3rios contratados e os encargos morat\u00f3rios na forma ora revista) com o valor a maior pago pela autora a t\u00edtulo de encargos morat\u00f3rios (com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, pela Tabela do E. Tribunal de Justi\u00e7a, desde cada pagamento, e juros de mora de 1% a partir da cita\u00e7\u00e3o) declarando o saldo devedor da autora no valor de R$ 751.747,22, para setembro de 2015.Ante a sucumb\u00eancia rec\u00edproca, mas em maior grau por parte da autora, e nos termos do disposto nos artigos 85, \u00a7 14, in fine e 86, caput, do C\u00f3digo de Processo Civil, arcar\u00e1 a autora com 7% das custas e despesas processuais e arcar\u00e1 a r\u00e9 com 3% das custas e despesas processuais.Condeno a parte autora ao pagamento dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios do patrono da parte requerida, que ora arbitro, com fundamento no artigo 85, \u00a7 2\u00ba, incisos I a IV, do C\u00f3digo de Processo Civil, em 7% do valor do d\u00e9bito apurado nos autos (honor\u00e1rios inicialmente fixados em 10% e reduzidos, proporcionalmente, para 7%).Condeno a parte requerida ao pagamento dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios do patrono da parte autora, que ora arbitro, com fundamento no artigo 85, \u00a7 2\u00ba, incisos I a IV, do C\u00f3digo de Processo Civil, em 3% do valor do d\u00e9bito apurado nos autos (honor\u00e1rios inicialmente fixados em 10% e reduzidos, proporcionalmente, para 3%).Publique-se, registre-se e intime-se. - ADV: DANIEL OLIVEIRA MATOS (OAB 315236\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0324\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO CESAR FERNANDES MARINHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA PASTORINA PROEN\u00c7A EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"112","paginaFinal":"112","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"919552","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25798043","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Aug 30 2017 01:45:41:680AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033963-85.2014.8.26.0100","numeroAntigo":"1.134.755","numeroUnificado":"1033963-85.2014.8.26.0100|1.134.755|541.867|52225498-6|720.246|22.626\/33|22.626\/33|2010\/0147466-6|2.170-36\/2001|2007\/0179072-3|1.963-17\/2000|2007\/0179072-3|1.058.114|1.058.114|2008\/0104144-5","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"223591088","codPublicacaoOrigem":"527169126","dataDivulgacao":"Apr 15 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 16 2014 12:00:00:000AM","numero":"1033963-85.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1633","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1033963-85.2014.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO REQTE : FOURTH TECHNOLOGY INFORM\u00c1TICA LTDA-ME ADVOGADO : 315236\/SP-Daniel Oliveira Matos REQDO : ITA\u00da UNIBANCO S\/A VARA :4\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 11\/04\/2014","paginaInicial":"4","paginaFinal":"4","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"398637","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"2970942","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"712","usuarioCadastro":"adriano.dias","dataHoraCadastro":"Apr 15 2014 03:23:27:147AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Apr 23 2014 08:16:55:487AM","numeroCNJ":"1033963-85.2014.8.26.0100","numeroAntigo":"315236","numeroUnificado":"1033963-85.2014.8.26.0100|315236","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"281188839","codPublicacaoOrigem":"612835294","dataDivulgacao":"Jan 12 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 13 2015 12:00:00:000AM","numero":"1033963-85.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1803","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"1","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1033963-85.2014.8.26.0100- Procedimento Ordin\u00e1rio-Empr\u00e9stimo consignado-FOURTH TECHNOLOGY INFORM\u00c1TICA LTDA-ME-ITAU UNIBANCO S.A.-Vistos.Cite-se a parte demandada (ITAU UNIBANCO S.A.) para que, querendo, ofere\u00e7a resposta \u00e0 demanda, no prazo de quinze dias.N\u00e3o sendo contestada a presente a\u00e7\u00e3o, no prazo legal, por advogado legalmente habilitado, presumir-se-\u00e3o aceitos os fatos articulados na peti\u00e7\u00e3o inicial, consoante o disposto no artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil.Considerando o reduzido n\u00famero de funcion\u00e1rios prestando servi\u00e7os no Cart\u00f3rio e buscando atender a celeridade imposta pela Emenda Constitucional n\u00ba 45 (reforma do Judici\u00e1rio), o presente servir\u00e1 de mandado ou carta, instru\u00eddo com a contraf\u00e9, devendo o Sr.Oficial de Justi\u00e7a, atender os ditames legais, observando-se o disposto no Cap\u00edtulo VI da NSCGJ, itens 04 e 05.Intime-se.-ADV: DANIEL OLIVEIRA MATOS (OAB 315236\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0006\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO CESAR FERNANDES MARINHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA PASTORINA PROEN\u00c7A EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"97","paginaFinal":"97","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"463161","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"4349161","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"828","usuarioCadastro":"bruna.lima","dataHoraCadastro":"Jan 11 2015 09:00:35:470AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033963-85.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1033963-85.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"364212523","codPublicacaoOrigem":"687845615","dataDivulgacao":"Aug  7 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 10 2015 12:00:00:000AM","numero":"1033963-85.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1941","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1033963-85.2014.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Empr\u00e9stimo consignado - FOURTH TECHNOLOGY INFORM\u00c1TICA LTDA - ME - ITAU UNIBANCO S.A. - Fls. 598: fica deferido o prazo de 30 dias como requerido. - ADV: DANIEL OLIVEIRA MATOS (OAB 315236\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0322\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO CESAR FERNANDES MARINHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA PASTORINA PROEN\u00c7A EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"42","paginaFinal":"42","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"520122","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"8802046","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"134442","usuarioCadastro":"debora.oliveira","dataHoraCadastro":"Aug  6 2015 10:43:41:600PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033963-85.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1033963-85.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"616342467","codPublicacaoOrigem":"1082878417","dataDivulgacao":"Jan 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1033963-85.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2277","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1033963-85.2014.8.26.0100 - Procedimento Comum - Empr\u00e9stimo consignado - FOURTH TECHNOLOGY INFORM\u00c1TICA LTDA - ME - ITAU UNIBANCO S.A. - Silvio Lopes Carvalho - Ci\u00eancia ao exequente e ao executado do parecer t\u00e9cnico da parte adversa. - ADV: JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP), DANIEL OLIVEIRA MATOS (OAB 315236\/ SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0011\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO CESAR FERNANDES MARINHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA PASTORINA PROEN\u00c7A EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"82","paginaFinal":"82","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"830968","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19424677","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Jan 30 2017 11:36:38:850AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033963-85.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1033963-85.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"587849098","codPublicacaoOrigem":"1024072070","dataDivulgacao":"Nov 17 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 18 2016 12:00:00:000AM","numero":"1033963-85.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2241","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1033963-85.2014.8.26.0100 - Procedimento Comum - Empr\u00e9stimo consignado - FOURTH TECHNOLOGY INFORM\u00c1TICA LTDA - ME - ITAU UNIBANCO S.A. - Silvio Lopes Carvalho - Fls. 872\/876: manifestem-se as partes sobre o laudo pericial. - ADV: JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP), DANIEL OLIVEIRA MATOS (OAB 315236\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0445\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO CESAR FERNANDES MARINHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA PASTORINA PROEN\u00c7A EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"175","paginaFinal":"175","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"783661","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17490548","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Nov 16 2016 11:20:18:790PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033963-85.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1033963-85.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"461444056","codPublicacaoOrigem":"840502700","dataDivulgacao":"Apr 11 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 12 2016 12:00:00:000AM","numero":"1033963-85.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2093","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1033963-85.2014.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Empr\u00e9stimo consignado - FOURTH TECHNOLOGY INFORM\u00c1TICA LTDA - ME - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos.1. Cumpra-se a r. decis\u00e3o de agravo de instrumento de fls. 736\/851.2. Manifestem-se as partes sobre o laudo pericial em quinze dias.Intime-se. - ADV: DANIEL OLIVEIRA MATOS (OAB 315236\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0122\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CESAR AUGUSTO VIEIRA MACEDO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA PASTORINA PROEN\u00c7A EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"123","paginaFinal":"123","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"660006","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"12392410","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Apr 10 2016 11:12:57:027AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033963-85.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1033963-85.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"764262230","codPublicacaoOrigem":"1205964995","dataDivulgacao":"Sep 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"1033963-85.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2439","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1033963-85.2014.8.26.0100 - Procedimento Comum - Empr\u00e9stimo consignado - FOURTH TECHNOLOGY INFORM\u00c1TICA LTDA - ME - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos.1. Recebo os embargos declarat\u00f3rios de fls. 1.101\/1.102, porque tempestivos, e a eles DOU PROVIMENTO, para sanar a omiss\u00e3o efetivamente presente na decis\u00e3o embargada (fls. 1.098).Com efeito, a referida decis\u00e3o n\u00e3o apreciou os embargos de declara\u00e7\u00e3o apresentados pelo r\u00e9u, conforme peti\u00e7\u00e3o de fls. 1.072\/1.075.2. Ante o exposto, passo a apreciar os embargos de fls. 1.072\/1.075.Aos embargos de fls. 1.072\/1.075, NEGO PROVIMENTO, porque ausentes quaisquer contradi\u00e7\u00f5es, obscuridades ou omiss\u00f5es na senten\u00e7a embargada (fls. 1.058\/1.065).O percentual de honor\u00e1rio advocat\u00edcios devidos pelo r\u00e9u ao autor e a divis\u00e3o do valor das custas e das despesas processuais foram objeto de decis\u00e3o fundamentada.N\u00edtido o car\u00e1ter infringente.A pretens\u00e3o da parte embargante \u00e9 a modifica\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o, para o que n\u00e3o se prestam os embargos declarat\u00f3rios. - ADV: DANIEL OLIVEIRA MATOS (OAB 315236\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0358\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO CESAR FERNANDES MARINHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA PASTORINA PROEN\u00c7A EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"210","paginaFinal":"210","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"930485","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26614213","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Sep 27 2017 09:17:16:943AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033963-85.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1033963-85.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"773495760","codPublicacaoOrigem":"1211984714","dataDivulgacao":"Oct 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 11 2017 12:00:00:000AM","numero":"1033963-85.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2448","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1033963-85.2014.8.26.0100 - Procedimento Comum - Empr\u00e9stimo consignado - FOURTH TECHNOLOGY INFORM\u00c1TICA LTDA - ME - ITAU UNIBANCO S.A. - Silvio Lopes Carvalho - Fls. 1107\/6969: Ci\u00eancia do recurso de apela\u00e7\u00e3o interposto por FOURTH TECHNOLOGY INFORM\u00c1TICA LTDA - ME, devendo as contrarraz\u00f5es serem apresentadas pela parte adversa no prazo legal. Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado. - ADV: DANIEL OLIVEIRA MATOS (OAB 315236\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0372\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO CESAR FERNANDES MARINHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA PASTORINA PROEN\u00c7A EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"130","paginaFinal":"130","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"935826","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"27047319","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Oct 10 2017 02:07:11:460AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033963-85.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1033963-85.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"271244171","codPublicacaoOrigem":"596686972","dataDivulgacao":"Nov 10 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 11 2014 12:00:00:000AM","numero":"1033963-85.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1772","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1033963-85.2014.8.26.0100- Procedimento Ordin\u00e1rio-Empr\u00e9stimo consignado-FOURTH TECHNOLOGY INFORM\u00c1TICA LTDA-ME-ITAU UNIBANCO S.A.-Vistos.Aguarde-se o julgamento do agravo de instrumento, ficando cientificada a parte de que, na aus\u00eancia de outorga de efeito suspensivo, a negativa de provimento do recurso, n\u00e3o cumprido o decisum tempestivamente, implicar\u00e1 na extin\u00e7\u00e3o do processo, sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito.Intime-se.-ADV: DANIEL OLIVEIRA MATOS (OAB 315236\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0479\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO CESAR FERNANDES MARINHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA PASTORINA PROEN\u00c7A EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"94","paginaFinal":"94","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"450442","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"4069286","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Nov  9 2014 08:46:07:253AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033963-85.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1033963-85.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"366258788","codPublicacaoOrigem":"689640576","dataDivulgacao":"Aug 13 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 14 2015 12:00:00:000AM","numero":"1033963-85.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1945","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1033963-85.2014.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Empr\u00e9stimo consignado - FOURTH TECHNOLOGY INFORM\u00c1TICA LTDA - ME - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos. Intime-se o perito para conclus\u00e3o de seus trabalhos. Intime-se. - ADV: JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP), DANIEL OLIVEIRA MATOS (OAB 315236\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0332\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO CESAR FERNANDES MARINHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA PASTORINA PROEN\u00c7A EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"130","paginaFinal":"130","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"521581","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"8877602","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Aug 12 2015 10:38:26:210PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033963-85.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1033963-85.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"634981468","codPublicacaoOrigem":"1102357251","dataDivulgacao":"Mar  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1033963-85.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2299","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1033963-85.2014.8.26.0100 - Procedimento Comum - Empr\u00e9stimo consignado - FOURTH TECHNOLOGY INFORM\u00c1TICA LTDA - ME - ITAU UNIBANCO S.A. - Silvio Lopes Carvalho - Vistos.Fls. 880\/883, 884\/892 e 896\/900:Intime-se o Sr. Perito Judicial para que responda \u00e0s cr\u00edticas das partes e do assistente t\u00e9cnico da r\u00e9, al\u00e9m dos quesitos suplementares da autora de fls. 891Prazo: 20 dias.Intime-se. - ADV: DANIEL OLIVEIRA MATOS (OAB 315236\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0053\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO CESAR FERNANDES MARINHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA PASTORINA PROEN\u00c7A EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"98","paginaFinal":"98","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"843731","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20321417","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Mar  2 2017 10:53:43:763PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033963-85.2014.8.26.0100","numeroAntigo":"884\/892","numeroUnificado":"1033963-85.2014.8.26.0100|884\/892","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"753860528","codPublicacaoOrigem":"1199553890","dataDivulgacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1033963-85.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2429","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1033963-85.2014.8.26.0100 - Procedimento Comum - Empr\u00e9stimo consignado - FOURTH TECHNOLOGY INFORM\u00c1TICA LTDA - ME - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos.Recebo os embargos declarat\u00f3rios, porque tempestivos, e a eles NEGO PROVIMENTO, porque ausentes quaisquer contradi\u00e7\u00f5es, obscuridades, omiss\u00f5es ou erros materiais na decis\u00e3o embargada.A possibilidade e legalidade da cobran\u00e7a de juros capitalizados foi decidida de forma fundamentada.N\u00edtido o car\u00e1ter infringente.A pretens\u00e3o da parte embargante \u00e9 a modifica\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o, para o que n\u00e3o se prestam os embargos declarat\u00f3rios. Intime-se. - ADV: DANIEL OLIVEIRA MATOS (OAB 315236\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0339\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO CESAR FERNANDES MARINHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA PASTORINA PROEN\u00c7A EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"173","paginaFinal":"173","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"924605","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26168255","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Sep 13 2017 12:43:43:817AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033963-85.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1033963-85.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"225991588","codPublicacaoOrigem":"531078460","dataDivulgacao":"Apr 30 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  2 2014 12:00:00:000AM","numero":"1033963-85.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1641","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1033963-85.2014.8.26.0100- Procedimento Ordin\u00e1rio-Empr\u00e9stimo consignado-FOURTH TECHNOLOGY INFORM\u00c1TICA LTDA-ME-ITA\u00da UNIBANCO S\/A-Vistos.Trata-se de embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos por FOURTH TECHNOLOGY INFORM\u00c1TICA LTDA-ME, alegando que o decisum prolatado nos autos padece de contradi\u00e7\u00e3o com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 fixa\u00e7\u00e3o de of\u00edcio do valor da causa e ao indeferimento da tutela de urg\u00eancia.Os embargos s\u00e3o tempestivos.Contudo, s\u00e3o impass\u00edveis de conhecimento, porquanto n\u00e3o se enquadram em nenhuma das hip\u00f3teses legais.Nessa esteira, a decis\u00e3o encontra-se devidamente fundamentada e ostenta, como corol\u00e1rio l\u00f3gico, sua conclus\u00e3o no sentido da imperiosidade da retifica\u00e7\u00e3o do valor da causa e da aus\u00eancia do preenchimento dos pressupostos para a tutela de urg\u00eancia.No mais, o julgado n\u00e3o deve tomar em conta, seja para acolher, seja para rejeitar a pretens\u00e3o exercida em ju\u00edzo, todos os fundamentos levantados pela parte (cf.STJ, EDcl nos EREsp 862.122\/SP, Rel.Ministro HUMBERTO MARTINS, PRIMEIRA SE\u00c7\u00c3O, julgado em 12.09.2007, DJ 01.10.2007 p.208).Em verdade, os embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos t\u00eam car\u00e1ter nitidamente infringente, o que se mostra inadmiss\u00edvel na estreita via eleita.Para a reforma do decisum, seria imperativa a interposi\u00e7\u00e3o do recurso adequado (cf.STJ, EDcl no AgRg no REsp 724.538\/RS, Rel.Ministro HUMBERTO MARTINS, SEGUNDA TURMA, julgado em 06.09.2007, DJ 19.09.2007 p.252).Ante o exposto, N\u00c3O CONHE\u00c7O os embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos por FOURTH TECHNOLOGY INFORM\u00c1TICA LTDA-ME, tendo em vista o objetivo de alterar o julgado, distanciando-se das hip\u00f3teses de cabimento previstas no artigo 535 do C\u00f3digo de Processo Civil.Intime-se.-ADV: DANIEL OLIVEIRA MATOS (OAB 315236\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0170\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO CESAR FERNANDES MARINHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA PASTORINA PROEN\u00c7A EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"145","paginaFinal":"145","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"401336","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"3022429","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"712","usuarioCadastro":"adriano.dias","dataHoraCadastro":"Apr 30 2014 05:19:22:423AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033963-85.2014.8.26.0100","numeroAntigo":"862.122","numeroUnificado":"1033963-85.2014.8.26.0100|862.122|12.09.2007|724.538|06.09.2007|19.09.2007|315236","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"700020966","codPublicacaoOrigem":"1161619537","dataDivulgacao":"Jun 21 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 22 2017 12:00:00:000AM","numero":"1033963-85.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2371","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1033963-85.2014.8.26.0100 - Procedimento Comum - Empr\u00e9stimo consignado - FOURTH TECHNOLOGY INFORM\u00c1TICA LTDA - ME - ITAU UNIBANCO S.A. - Fls. 905\/919: Manifestem-se as partes acerca dos esclarecimentos do perito. - ADV: JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP), DANIEL OLIVEIRA MATOS (OAB 315236\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0209\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO CESAR FERNANDES MARINHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA PASTORINA PROEN\u00c7A EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"147","paginaFinal":"147","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"889743","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23576906","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jun 21 2017 12:37:00:167AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033963-85.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1033963-85.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"714622197","codPublicacaoOrigem":"1173196294","dataDivulgacao":"Jul 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"1033963-85.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2388","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1033963-85.2014.8.26.0100 - Procedimento Comum - Empr\u00e9stimo consignado - FOURTH TECHNOLOGY INFORM\u00c1TICA LTDA - ME - ITAU UNIBANCO S.A. - Silvio Lopes Carvalho - Vistos.Fls. 923\/935 e 936\/947:Dou por encerrada a produ\u00e7\u00e3o da prova pericial.Com efeito, o laudo pericial foi conclu\u00eddo, manifestando-se as partes e conferida a oportunidade para a oferta de pareceres de seus assistentes t\u00e9cnicos. Os quesitos ofertados pelas partes foram respondidos no corpo do laudo e especificamente, de sorte a atender \u00e0 finalidade da controv\u00e9rsia instaurada.Saber se h\u00e1 ou n\u00e3o expressa previs\u00e3o contratual para a cobran\u00e7a de juros capitalizados de forma composta \u00e9 quest\u00e3o de direito.Afirmando o perito judicial que n\u00e3o houve cobran\u00e7a de juros capitalizados de forma composta, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em elabora\u00e7\u00e3o de c\u00e1lculos \"de forma linear e sem capitaliza\u00e7\u00e3o\", pois tais c\u00e1lculos j\u00e1 foram elaborados.A presta\u00e7\u00e3o de novos esclarecimentos pelo experto mostra-se desnecess\u00e1ria.As quest\u00f5es remanescentes s\u00e3o de direito.Se a senten\u00e7a concluir que novos c\u00e1lculos devam ser feitos, tal ser\u00e1 determinado e se dar\u00e1 em eventual liquida\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a.Anote-se, do mesmo modo, que o mero inconformismo com as conclus\u00f5es do laudo pericial, n\u00e3o implica na necessidade de complementa\u00e7\u00e3o da per\u00edcia e, menos ainda, na substitui\u00e7\u00e3o do perito judicial.Assim, declaro encerrada a instru\u00e7\u00e3o, outorgando \u00e0s partes prazo comum de 15 dias para oferta de alega\u00e7\u00f5es finais.Intime-se. - ADV: DANIEL OLIVEIRA MATOS (OAB 315236\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0249\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO CESAR FERNANDES MARINHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA PASTORINA PROEN\u00c7A EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"56","paginaFinal":"56","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"900543","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24239672","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jul 14 2017 05:33:30:987AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033963-85.2014.8.26.0100","numeroAntigo":"936\/947","numeroUnificado":"1033963-85.2014.8.26.0100|936\/947","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"398853695","codPublicacaoOrigem":"717104938","dataDivulgacao":"Oct 27 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 28 2015 12:00:00:000AM","numero":"1033963-85.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1996","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1033963-85.2014.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Empr\u00e9stimo consignado - FOURTH TECHNOLOGY INFORM\u00c1TICA LTDA - ME - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos. Fls. 620: Defiro, expe\u00e7a-se guia de levantamento em favor do Sr. Perito ( dep\u00f3sito de fls.589) Fls. 621\/622: Arbitro os honor\u00e1rios definitivos do Sr. perito em R$3.200,00, providencie o recolhimento da diferen\u00e7a no prazo de cinco dias. Fls. 623\/672: Digam sobre o Laudo. Intime-se. - ADV: DANIEL OLIVEIRA MATOS (OAB 315236\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0451\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO CESAR FERNANDES MARINHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA PASTORINA PROEN\u00c7A EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"130","paginaFinal":"130","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"543745","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"9889233","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Oct 26 2015 10:17:07:020PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033963-85.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1033963-85.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"495366273","codPublicacaoOrigem":"886395285","dataDivulgacao":"Jun 15 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 16 2016 12:00:00:000AM","numero":"1033963-85.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2136","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1033963-85.2014.8.26.0100 - Procedimento Comum - Empr\u00e9stimo consignado - FOURTH TECHNOLOGY INFORM\u00c1TICA LTDA - ME - ITAU UNIBANCO S.A. - Silvio Lopes Carvalho - Vistos.Fls. 865\/866: Intime-se o experto para, em dez dias, apresentar resposta aos quesitos suplementares.Intime-se. - ADV: DANIEL OLIVEIRA MATOS (OAB 315236\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0217\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO CESAR FERNANDES MARINHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA PASTORINA PROEN\u00c7A EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"122","paginaFinal":"122","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"690841","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13727923","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Jun 14 2016 11:21:14:417PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033963-85.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1033963-85.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}