{"numero":"1033871-39.2016.8.26.0100","processos":[{"processo":"1033871-39.2016.8.26.0100    Extinto","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Acidente de Tr\u00e2nsito","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"05\/04\/2016 \u00e0s 18:26 - Livre\n44\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Anna Paula Dias da Costa","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 10.048,14","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a."},{"tipo":"Reqdo","nome":"Localiza Rent A Car S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Cintia Malfatti Massoni Cenize"},{"tipo":"Advogado","nome":"Marcos Augusto Leonardo Ribeiro"}],"andamentos":[{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente   em cumprimento \u00e0 senten\u00e7a retro e ao Comunicado CG n\u00ba 641\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa - Processo Digital","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0306\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 813\/827","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0306\/2017 Teor do ato: HOMOLOGO, por senten\u00e7a, o acordo a que chegaram as partes para que produza os seus jur\u00eddicos e legais efeitos. Em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo, com julgamento de m\u00e9rito, na forma do artigo 487, III, \"b\", do CPC.Precluso o direito de recorrer, por inexist\u00eancia de interesse processual. Certifique, a serventia, o tr\u00e2nsito em julgado. Aguarde-se, na fila \"processo arquivado\", do fluxo digital, not\u00edcias acerca do integral cumprimento do acordo ora homologado , ali devendo permanecer durante o cumprimento volunt\u00e1rio da obriga\u00e7\u00e3o e at\u00e9 provoca\u00e7\u00e3o ulterior das partes. Advogados(s): Cintia Malfatti Massoni Cenize (OAB 138636\/SP), Marcos Augusto Leonardo Ribeiro (OAB 88304\/MG)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    HOMOLOGO, por senten\u00e7a, o acordo a que chegaram as partes para que produza os seus jur\u00eddicos e legais efeitos. Em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo, com julgamento de m\u00e9rito, na forma do artigo 487, III, \"b\", do CPC.Precluso o direito de recorrer, por inexist\u00eancia de interesse processual. Certifique, a serventia, o tr\u00e2nsito em julgado. Aguarde-se, na fila \"processo arquivado\", do fluxo digital, not\u00edcias acerca do integral cumprimento do acordo ora homologado , ali devendo permanecer durante o cumprimento volunt\u00e1rio da obriga\u00e7\u00e3o e at\u00e9 provoca\u00e7\u00e3o ulterior das partes.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n44\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\n      \n1033871-39.2016.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1033871-39.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.a.\nRequerido : Localiza Rent A Car  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Anna   Paula   Dias   da   Costa\nVistos.\nHOMOLOGO ,  por  senten\u00e7a,  o  acordo  a  que  chegaram  as  partes  para  que  produza  \nos  seus  jur\u00eddicos  e  legais  efeitos.  \nEm  consequ\u00eancia,  JULGO  EXTINTO  o  processo,  com  julgamento  de  m\u00e9rito,  na  \nforma  do  artigo   487,  III,  \"b\",  do  CPC .\nPrecluso  o  direito  de  recorrer,  por  inexist\u00eancia  de  interesse  processual.  Certifique,  \na  serventia,  o  tr\u00e2nsito  em  julgado.  \nAguarde-se, na  fila  \"processo  arquivado\" ,  do  fluxo  digital,  not\u00edcias  acerca  do  \nintegral cumprimento  do  acordo  ora  homologado\n  ,   ali   devendo   permanecer   durante   o   cumprimento  \nvolunt\u00e1rio   da   obriga\u00e7\u00e3o   e   at\u00e9   provoca\u00e7\u00e3o   ulterior   das   partes.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 30  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033871-39.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 36FBC57. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANNA PAULA DIAS DA COSTA, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 16:20 . fls. 370"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40995173-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Data: 30\/08\/2017 13:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0255\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2397 P\u00e1gina: 834\/849","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0255\/2017 Teor do ato: Diante do Exposto, ACOLHO O PEDIDO, nos termos do art. 487, I, CPC, para condenar a requerida ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o no valor de R$ 10.048,14 (dez mil e quarenta e oito reais e quatorze centavos), corrigidas monetariamente desde a data do desembolso e acrescida de juros morat\u00f3rios de 1% a partir da cita\u00e7\u00e3o.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia e por for\u00e7a do disposto nos artigos 82, \u00a7 2\u00ba, 84 e 85, todos do C\u00f3digo de Processo Civil, condeno a r\u00e9 ao pagamento das despesas processuais e honor\u00e1rios ao advogado do vencedor que fixo em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, observado o disposto no par\u00e1grafo 16 do artigo 85 do C\u00f3digo de Processo Civil e tendo em vista os par\u00e2metros delineados nos incisos I a IV do par\u00e1grafo 2\u00ba do artigo 85 tamb\u00e9m do C\u00f3digo de Processo Civil.Transitada em julgado, certifique-se. Nada requerido, arquivem-se.P.R.I. Advogados(s): Cintia Malfatti Massoni Cenize (OAB 138636\/SP), Marcos Augusto Leonardo Ribeiro (OAB 88304\/MG)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Diante do Exposto, ACOLHO O PEDIDO, nos termos do art. 487, I, CPC, para condenar a requerida ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o no valor de R$ 10.048,14 (dez mil e quarenta e oito reais e quatorze centavos), corrigidas monetariamente desde a data do desembolso e acrescida de juros morat\u00f3rios de 1% a partir da cita\u00e7\u00e3o.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia e por for\u00e7a do disposto nos artigos 82, \u00a7 2\u00ba, 84 e 85, todos do C\u00f3digo de Processo Civil, condeno a r\u00e9 ao pagamento das despesas processuais e honor\u00e1rios ao advogado do vencedor que fixo em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, observado o disposto no par\u00e1grafo 16 do artigo 85 do C\u00f3digo de Processo Civil e tendo em vista os par\u00e2metros delineados nos incisos I a IV do par\u00e1grafo 2\u00ba do artigo 85 tamb\u00e9m do C\u00f3digo de Processo Civil.Transitada em julgado, certifique-se. Nada requerido, arquivem-se.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n44\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1033871-39.2016.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1033871-39.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.a.\nRequerido : Localiza Rent A Car  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Anna   Paula   Dias   da   Costa\nVistos.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  de  repara\u00e7\u00e3o  de  danos  pelo  procedimento  \ncomum  proposta  por  ITA\u00da  SEGUROS  DE  AUTO  E  RESID\u00caNCIA  S.A.  em  face  de  LOCALIZA  \nRENT  A  CAR  S\/A.  Narra  autora  em  apertada  s\u00edntese,  que  celebrou  contrato  de  seguro  com  Elmiro  \nNogueira  Carvalho  para  a cobertura  do  ve\u00edculo  indicado  na  inicial,  que  encontrava-se,  no  dia  \n07\/06\/2015  estacionado  em  frente  a  9\u00aa  delegacia  de  pol\u00edcia  de  campinas.  Ocorre  que  o  ve\u00edculo  foi  \ncolidido  pelo  ve\u00edculo  de  propriedade  da  empresa  requerida,  cuja  condutora  perdeu  controle  do  \nve\u00edculo,  oportunidade  em  que  foi  elaborado  boletim  de  ocorr\u00eancia  e  foi  \u00e0  autora  comunicada  a  \nocorr\u00eancia  do  sinistro.  O  ve\u00edculo  segurado  sofreu  perda  total  e  a  autora  pagou  indeniza\u00e7\u00e3o  de  \nR$19.248,14  ao  seu  cliente  pelos  danos  gerados,  bem  como,  foram  a  ela  transferidos  os  direitos  e  a  \npropriedade  do  ve\u00edculo  sinistrado.  Da  venda  dos  salvados  recebeu  R$  9.200,00,  o  qual  abate  do  \nvalor  cobrado  nesta  a\u00e7\u00e3o.  Pretende  que  a  requerida  seja  condenada  ao  pagamento  de  R$  10.048,14.\nCitada,  a  requerida  contestou  o  pedido  e pugnou  por  sua  \nimproced\u00eancia.  Preliminarmente  aduziu  ser  parte  passiva  ileg\u00edtima.  No  m\u00e9rito,  asseverou  inexistir  \nil\u00edcito  por  parte  da  r\u00e9,  j\u00e1  que  o  ve\u00edculo  encontrava-se  alugado  para  terceiro,  devendo-se  a  discuss\u00e3o  \nsobre  a  culpa  ficar  restrita  aos  condutores  do  ve\u00edculo  no  momento  da  colis\u00e3o.  Recha\u00e7ou  os  demais  \nargumentos  da  inicial.\nR\u00e9plica a  fls.  84\/89.\nInstadas  a  produ\u00e7\u00e3o  de  provas  a  requerente  pleiteou  a \nprodu\u00e7\u00e3o  de  prova  oral  e  a  requerida  o  julgamento  antecipado  da  lide.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033871-39.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 34C69F1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANNA PAULA DIAS DA COSTA, liberado nos autos em 24\/07\/2017 \u00e0s 19:12 . fls. 360\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n44\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1033871-39.2016.8.26.0100 - lauda  2\nA\n fls.  133  foi  determinada  a  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  oral  atrav\u00e9s  \nde  carta  precat\u00f3ria.\nForam realizadas  as  oitivas  das  testemunhas  a  fls.  155\/162  e  \na  fls.  229\/354.\nVieram documentos.  \n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  \nFundamento  e  decido.  \nA  causa  est\u00e1  madura  para  julgamento,  na  forma  do  artigo  \n355,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  porquanto  a  quest\u00e3o  de  m\u00e9rito  versada  nos  autos  \u00e9  de  \nfato  e  de  direito,  todavia  n\u00e3o  h\u00e1  necessidade  da  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  provas.\nA   preliminar  de  ilegitimidade  passiva  n\u00e3o  merece  \nacolhimento,  eis  que  a  locadora  de  ve\u00edculos  responde  solidariamente  pelos  danos  causados  no  \nve\u00edculo.  Nesse  sentido:\n\"ACIDENTE  DE  TR\u00c2NSITO.  A\u00c7\u00c3O  DE  INDENIZA\u00c7\u00c3O  POR  DANOS  \nMATERIAIS.  ILEGITIMIDADE  PASSIVA  AD  CAUSAM  DA  \nPROPRIET\u00c1RIA  DO  VE\u00cdCULO  ENVOLVIDO  NA  COLIS\u00c3O.  \nINOCORR\u00caNCIA.  LOCADORA  QUE  RESPONDE  SOLIDARIAMENTE  \nCOM  O  LOCAT\u00c1RIO  PELOS  DANOS  CAUSADOS  A  TERCEIROS.  \nCULPA  DO  CONDUTOR  QUE  COLIDE  NA  TRASEIRA  DA  VIATURA  \nDA  AUTORA,  PARADA  NA  VIA  P\u00daBLICA  PARA  PRESTAR  \nSOCORRO.  RECONHECIMENTO.  INDENIZA\u00c7\u00c3O  DEVIDA.  Em  \nmat\u00e9ria  de  acidente  automobil\u00edstico,  \u00e9  manifesta  a  responsabilidade  \nsolid\u00e1ria  da  propriet\u00e1ria\/locadora  do  ve\u00edculo  causador  de  acidente,  \nassentando-se  sobre  a  culpa  in  vigilando  e  in  eligendo.  Age  com  culpa  \naquele  que  dirige  ve\u00edculo  sem  manter  a  aten\u00e7\u00e3o  devida  e  colide  com  ve\u00edculo  \nparado,  dando  causa  a ocorr\u00eancia  de  acidente  de  tr\u00e2nsito.  A  exibi\u00e7\u00e3o  de  \nor\u00e7amentos  feitos  em  oficina  id\u00f4nea  \u00e9  apta  \u00e0  comprova\u00e7\u00e3o  do  montante  dos  \npreju\u00edzos  advindos  com  o  acidente,  suficientes  para  instruir  a  inicial,  n\u00e3o  \nhavendo  prova  nos  autos  capazes  de  elidi-los,  devendo  prevalecer  o  valor  \npleiteado.  Preliminar  rejeitada.  Recurso  desprovido.(TJ-SP  -  APL:  \n02164250820068260100  SP  0216425-08.2006.8.26.0100,  Relator:  Gilberto  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033871-39.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 34C69F1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANNA PAULA DIAS DA COSTA, liberado nos autos em 24\/07\/2017 \u00e0s 19:12 . fls. 361\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n44\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1033871-39.2016.8.26.0100 - lauda  3\nLeme,\n Data  de  Julgamento:  01\/12\/2014,  35\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  \nData  de  Publica\u00e7\u00e3o:  03\/12\/2014)\"\nNo  m\u00e9rito,  o  pedido  \u00e9  procedente.\nA  controv\u00e9rsia  cinge-se  na  exist\u00eancia  de  culpa  da  condutora  \ndo  ve\u00edculo  de  propriedade  da  requerida  na  colis\u00e3o  descrito  na  inicial.\nObservo  que  a  autora  juntou  aos  autos  a  c\u00f3pia  da  \nap\u00f3lice  de  seguro  firmada  (fls.17\/20),  c\u00f3pia  do  boletim  de  ocorr\u00eancia  (fls.  21)  e  c\u00f3pia  dos  \ncomprovantes   de  pagamento  da  indeniza\u00e7\u00e3o  (fls.  24\/27)  e  da  venda  dos  salvados  (fls.  28),  \ndocumentos  esses  suficientes  para  comprovar  que  det\u00e9m  o  direito  de  pleitear  a  indeniza\u00e7\u00e3o  dos  \ndanos  causados  no  ve\u00edculo  segurado  e  a  ela  transferido,  em  raz\u00e3o  da  perda  total.\nAssim  \u00e9  que  o  ve\u00edculo  da  autora  encontrava-se  estacionado  \nem  frente  \u00e0  delegacia  de  pol\u00edcia  e  foi  abalroado  pelo  carro  de  propriedade  da  requerida,  que  \nencontrava-se  conduzido  por  pessoa  que  n\u00e3o  possu\u00eda  habilita\u00e7\u00e3o  e  perdeu  o  controle  do  carro,  \ncausando  danos  de  grande  monta  no  ve\u00edculo  segurado,  que  teve  perda  total.\nTal  conclus\u00e3o  adv\u00e9m  do  boletim  de  ocorr\u00eancia  anexado  a  \nfls.21,  que  embora  embora  unilateral,  indicava  os  dados  do  ve\u00edculo  da  requerida.\nA   narrativa  ali  descrita  foi  corroborado  pelas  provas  \ntestemunhais  produzidas  a  fls.  155\/162  e  229\/354.  Tudo  a  demostrar  os  fatos  narrados  na  inicial.\nA  requerida  n\u00e3o  produziu  qualquer  prova  capaz  de  elidir  a  \nprova  produzida,  sendo  medida  de  rigor  o  reconhecimento  do  dever  de  indenizar.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033871-39.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 34C69F1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANNA PAULA DIAS DA COSTA, liberado nos autos em 24\/07\/2017 \u00e0s 19:12 . fls. 362\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n44\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1033871-39.2016.8.26.0100 - lauda  4\nDiante\n do  Exposto,  ACOLHO   O  PEDIDO ,  nos  termos  do  \nart.  487,  I,  CPC,  para  condenar  a  requerida  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  no  valor  de  R$  10.048,14  \n(dez  mil  e  quarenta  e  oito  reais  e  quatorze  centavos),  corrigidas  monetariamente  desde  a  data  do  \ndesembolso  e  acrescida  de  juros  morat\u00f3rios  de  1%  a  partir  da  cita\u00e7\u00e3o.\nEm  raz\u00e3o  da  sucumb\u00eancia  e  por  for\u00e7a  do  disposto  nos  \nartigos  82,  \u00a7  2\u00ba,  84  e  85,  todos  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  condeno  a  r\u00e9  ao  pagamento  das  \ndespesas  processuais  e  honor\u00e1rios  ao  advogado  do  vencedor  que  fixo  em  10%  sobre  o  valor  da  \ncondena\u00e7\u00e3o,  observado  o  disposto  no  par\u00e1grafo  16  do  artigo  85  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  e  \ntendo  em  vista  os  par\u00e2metros  delineados  nos  incisos  I  a  IV  do  par\u00e1grafo  2\u00ba  do  artigo  85  tamb\u00e9m  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nTransitada em  julgado,  certifique-se.  Nada  requerido,  \narquivem-se.\nP.R.I.           \nS\u00e3o  Paulo , 24  de  julho  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033871-39.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 34C69F1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANNA PAULA DIAS DA COSTA, liberado nos autos em 24\/07\/2017 \u00e0s 19:12 . fls. 363"}},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40769851-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 13\/07\/2017 13:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0230\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2384 P\u00e1gina: 938\/954","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40743748-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 07\/07\/2017 13:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0230\/2017 Teor do ato: Ci\u00eancia do retorno da Carta Precat\u00f3ria. Manifeste(m)-se em termos de prosseguimento. Advogados(s): Cintia Malfatti Massoni Cenize (OAB 138636\/SP), Marcos Augusto Leonardo Ribeiro (OAB 88304\/MG)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Ci\u00eancia do retorno da Carta Precat\u00f3ria. Manifeste(m)-se em termos de prosseguimento.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0224\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2381 P\u00e1gina: 948\/962","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0224\/2017 Teor do ato: Vistos.Ante ao retro certificado, informe a requerente o andamento da carta precat\u00f3ria.Intime-se. Advogados(s): Cintia Malfatti Massoni Cenize (OAB 138636\/SP), Marcos Augusto Leonardo Ribeiro (OAB 88304\/MG)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Ante ao retro certificado, informe a requerente o andamento da carta precat\u00f3ria.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n44\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   14\u00ba   andar   -   sala   n\u00ba   1400\/1414   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   -   E-mail:   upj41a45@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1033871-39.2016.8.26.0100  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  30  de  junho  de  2017 ,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  a(o)  MM.  Juiz(a)  de  Direito,  \nAnna   Paula  \nDias   da   Costa. Eu,  Mar\u00edlia  Camargo  Miyashiro,  escrevente  t\u00e9cnico  judici\u00e1rio.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1033871-39.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.a.\nRequerido : Localiza Rent A Car  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Anna   Paula   Dias   da   Costa\nVistos.\nAnte  ao  retro  certificado,  informe  a  requerente  o  andamento  da  carta  precat\u00f3ria.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 30  de  junho  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033871-39.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 33696D4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANNA PAULA DIAS DA COSTA, liberado nos autos em 30\/06\/2017 \u00e0s 18:22 . fls. 227"}},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0147\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2346 P\u00e1gina: 540\/559","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0147\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 218\/223: Aguarde-se a vinda da carta precat\u00f3ria.Ap\u00f3s, tornem os autos cls.Intime-se. Advogados(s): Cintia Malfatti Massoni Cenize (OAB 138636\/SP), Marcos Augusto Leonardo Ribeiro (OAB 88304\/MG)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 218\/223: Aguarde-se a vinda da carta precat\u00f3ria.Ap\u00f3s, tornem os autos cls.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n44\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   14\u00ba   andar   -   sala   n\u00ba   1400\/1414   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   -   E-mail:   upj41a45@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1033871-39.2016.8.26.0100  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  11  de  maio  de  2017 , fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  a(o)  MM.  Juiz(a)  de  Direito,  \nAnna   Paula   Dias  \nda   Costa. Eu,  Mar\u00edlia  Camargo  Miyashiro,  escrevente  t\u00e9cnico  judici\u00e1rio.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1033871-39.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.a.\nRequerido : Localiza Rent A Car  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Anna   Paula   Dias   da   Costa\nVistos.\nFls.  218\/223:  Aguarde-se  a  vinda  da  carta  precat\u00f3ria.\nAp\u00f3s,  tornem  os  autos  cls.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 11  de  maio  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033871-39.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 30AFD1D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANNA PAULA DIAS DA COSTA, liberado nos autos em 11\/05\/2017 \u00e0s 15:46 . fls. 224"}},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40479963-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 10\/05\/2017 13:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0132\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2340 P\u00e1gina: 630\/651","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0132\/2017 Teor do ato: Vistos.Ante ao retro certificado, informe o requerente o andamento da carta precat\u00f3ria. Intime-se. Advogados(s): Cintia Malfatti Massoni Cenize (OAB 138636\/SP), Marcos Augusto Leonardo Ribeiro (OAB 88304\/MG)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Ante ao retro certificado, informe o requerente o andamento da carta precat\u00f3ria. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n44\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   14\u00ba   andar   -   sala   n\u00ba   1400\/1414   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   -   E-mail:   upj41a45@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1033871-39.2016.8.26.0100  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  02  de  maio  de  2017 , fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  a(o)  MM.  Juiz(a)  de  Direito,  \nAnna   Paula   Dias  \nda   Costa. Eu,  Mar\u00edlia  Camargo  Miyashiro,  escrevente  t\u00e9cnico  judici\u00e1rio.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1033871-39.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.a.\nRequerido : Localiza Rent A Car  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Anna   Paula   Dias   da   Costa\nVistos.\nAnte  ao  retro  certificado,  informe  o  requerente  o  andamento  da  carta  precat\u00f3ria.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 02  de  maio  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033871-39.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 3024AB2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANNA PAULA DIAS DA COSTA, liberado nos autos em 02\/05\/2017 \u00e0s 17:07 . fls. 216"}},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0052\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2297 P\u00e1gina: 725\/743","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0052\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 174\/212: Ciente.Aguarde-se o retorno da carta precat\u00f3ria restante. Intime-se. Advogados(s): Cintia Malfatti Massoni Cenize (OAB 138636\/SP), Marcos Augusto Leonardo Ribeiro (OAB 88304\/MG)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 174\/212: Ciente.Aguarde-se o retorno da carta precat\u00f3ria restante. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n44\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   14\u00ba   andar   -   sala   n\u00ba   1400\/1414   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   -   E-mail:   upj41a45@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1033871-39.2016.8.26.0100  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  22  de  fevereiro  de  2017 ,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  a(o)  MM.  Juiz(a)  de  Direito,  \nAnna   Paula  \nDias   da   Costa. Eu,  Mar\u00edlia  Camargo  Miyashiro,  escrevente  t\u00e9cnico  judici\u00e1rio.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1033871-39.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.a.\nRequerido : Localiza Rent A Car  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Anna   Paula   Dias   da   Costa\nVistos.\nFls.  174\/212:  Ciente.\nAguarde-se  o  retorno  da  carta  precat\u00f3ria  restante.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 22  de  fevereiro  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033871-39.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2CC8EEB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANNA PAULA DIAS DA COSTA, liberado nos autos em 22\/02\/2017 \u00e0s 14:18 . fls. 213"}},{"data":"22\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40164885-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/02\/2017 16:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0042\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2292 P\u00e1gina: 719\/736","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0042\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 169\/171: Ciente.Aguarde-se a vinda desta carta precat\u00f3ria.Intime-se. Advogados(s): Cintia Malfatti Massoni Cenize (OAB 138636\/SP), Marcos Augusto Leonardo Ribeiro (OAB 88304\/MG)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 169\/171: Ciente.Aguarde-se a vinda desta carta precat\u00f3ria.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n44\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   14\u00ba   andar   -   sala   n\u00ba   1400\/1414   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   -   E-mail:   upj41a45@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1033871-39.2016.8.26.0100  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  16  de  fevereiro  de  2017 ,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  a(o)  MM.  Juiz(a)  de  Direito,  \nAnna   Paula  \nDias   da   Costa. Eu,  Mar\u00edlia  Camargo  Miyashiro,  escrevente  t\u00e9cnico  judici\u00e1rio.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1033871-39.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.a.\nRequerido : Localiza Rent A Car  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Anna   Paula   Dias   da   Costa\nVistos.\nFls.  169\/171:  Ciente.\nA guarde-se  a  vinda  desta  carta  precat\u00f3ria.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 16  de  fevereiro  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033871-39.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2C7BA45. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANNA PAULA DIAS DA COSTA, liberado nos autos em 16\/02\/2017 \u00e0s 15:22 . fls. 172"}},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40138193-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 15\/02\/2017 14:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0033\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2287 P\u00e1gina: 643\/653","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0033\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 165: Aguarde-se manifesta\u00e7\u00e3o da requerida acerca da carta precat\u00f3ria juntada a fls. 155\/162.No mais, manifeste-se a requerente acerca da carta precat\u00f3ria enviada \u00e0 Comarca de Campinas\/SP. Intime-se. Advogados(s): Cintia Malfatti Massoni Cenize (OAB 138636\/SP), Marcos Augusto Leonardo Ribeiro (OAB 88304\/MG)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 165: Aguarde-se manifesta\u00e7\u00e3o da requerida acerca da carta precat\u00f3ria juntada a fls. 155\/162.No mais, manifeste-se a requerente acerca da carta precat\u00f3ria enviada \u00e0 Comarca de Campinas\/SP. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n44\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   14\u00ba   andar   -   sala   n\u00ba   1400\/1414   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   -   E-mail:   upj41a45@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1033871-39.2016.8.26.0100  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  09  de  fevereiro  de  2017 ,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  a(o)  MM.  Juiz(a)  de  Direito,  \nAnna   Paula  \nDias   da   Costa. Eu,  Mar\u00edlia  Camargo  Miyashiro,  escrevente  t\u00e9cnico  judici\u00e1rio.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1033871-39.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.a.\nRequerido : Localiza Rent A Car  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Anna   Paula   Dias   da   Costa\nVistos.\nFls.  165:  Aguarde-se  manifesta\u00e7\u00e3o  da  requerida  acerca  da  carta  precat\u00f3ria  juntada  a  \nfls.  155\/162.\nNo mais,  manifeste-se  a  requerente  acerca  da  carta  precat\u00f3ria  enviada  \u00e0  C omarca  \nde  Campinas\/SP.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 09  de  fevereiro  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033871-39.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2C17B10. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANNA PAULA DIAS DA COSTA, liberado nos autos em 09\/02\/2017 \u00e0s 14:24 . fls. 166"}},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40106568-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 08\/02\/2017 16:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0026\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2282 P\u00e1gina: 832\/848","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0026\/2017 Teor do ato: Ci\u00eancia do retorno da Carta Precat\u00f3ria da Comarca de Jaguari\u00fana. Advogados(s): Cintia Malfatti Massoni Cenize (OAB 138636\/SP), Marcos Augusto Leonardo Ribeiro (OAB 88304\/MG)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia do retorno da Carta Precat\u00f3ria da Comarca de Jaguari\u00fana.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/02\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0021\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2279 P\u00e1gina: 787\/807","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0021\/2017 Teor do ato: Vistos.Ante ao retro certificado, informe a requerida o andamento da carta precat\u00f3ria. Intime-se. Advogados(s): Cintia Malfatti Massoni Cenize (OAB 138636\/SP), Marcos Augusto Leonardo Ribeiro (OAB 88304\/MG)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Ante ao retro certificado, informe a requerida o andamento da carta precat\u00f3ria. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n44\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   14\u00ba   andar   -   sala   n\u00ba   1400\/1414   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   -   E-mail:   upj41a45@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1033871-39.2016.8.26.0100  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  27  de  janeiro  de  2017 ,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  a(o)  MM.  Juiz(a)  de  Direito,  \nAnna   Paula  \nDias   da   Costa. Eu,  Mar\u00edlia  Camargo  Miyashiro,  escrevente  t\u00e9cnico  judici\u00e1rio.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1033871-39.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.a.\nRequerido : Localiza Rent A Car  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Anna   Paula   Dias   da   Costa\nVistos.\nAnte  ao  retro  certificado,  informe  a  requerida  o  andamento  da  carta  precat\u00f3ria.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 27  de  janeiro  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033871-39.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2B777D0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANNA PAULA DIAS DA COSTA, liberado nos autos em 27\/01\/2017 \u00e0s 19:05 . fls. 152"}},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0382\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2250 P\u00e1gina: 751\/761","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0382\/2016 Teor do ato: Vistos.Fls. 147\/148: Defiro a juntada.Aguarde-se o retorno das cartas precat\u00f3rias. Intime-se. Advogados(s): Cintia Malfatti Massoni Cenize (OAB 138636\/SP), Marcos Augusto Leonardo Ribeiro (OAB 88304\/MG)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 147\/148: Defiro a juntada.Aguarde-se o retorno das cartas precat\u00f3rias. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n44\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   14\u00ba   andar   -   sala   n\u00ba   1400\/1414   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   -   E-mail:   upj41a45@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1033871-39.2016.8.26.0100  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  28  de  novembro  de  2016 , fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  a(o)  MM.  Juiz(a)  de  Direito,  \nAnna   Paula  \nDias   da   Costa. Eu,  Mar\u00edlia  Camargo  Miyashiro,  escrevente  t\u00e9cnico  judici\u00e1rio.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1033871-39.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.a.\nRequerido : Localiza Rent A Car  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Anna   Paula   Dias   da   Costa\nVistos.\nFls.  147\/148:  Defiro  a  juntada.\nAguarde-se  o  retorno  das  cartas  precat\u00f3rias.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 28  de  novembro  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033871-39.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2976B67. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANNA PAULA DIAS DA COSTA, liberado nos autos em 28\/11\/2016 \u00e0s 17:09 . fls. 149"}},{"data":"28\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.41141948-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/11\/2016 18:17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0359\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2236 P\u00e1gina: 1008\/1018","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0359\/2016 Teor do ato: Ci\u00eancia do of\u00edcio recebido da Comarca de Campinas - comunicando a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia para o dia 16\/11\/2016, para o ato deprecado. Advogados(s): Cintia Malfatti Massoni Cenize (OAB 138636\/SP), Marcos Augusto Leonardo Ribeiro (OAB 88304\/MG)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia do of\u00edcio recebido da Comarca de Campinas - comunicando a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia para o dia 16\/11\/2016, para o ato deprecado.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0330\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2223 P\u00e1gina: 761\/774","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0330\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2223 P\u00e1gina: 761\/774","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0330\/2016 Teor do ato: Carta(s) Precat\u00f3ria(s) de fl. 134 e fl. 135 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do(a) interessado(a) nos autos digitais ficando a cargo deste(a) a impress\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o, que dever\u00e1(\u00e3o) ser(em) instru\u00edda(s) com inteiro teor da peti\u00e7\u00e3o inicial, do despacho judicial e do instrumento do mandato conferido ao advogado, conforme art. 202, II, CPC, comprovando sua(s) distribui\u00e7\u00e3o(\u00f5es). Advogados(s): Cintia Malfatti Massoni Cenize (OAB 138636\/SP), Marcos Augusto Leonardo Ribeiro (OAB 88304\/MG)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0330\/2016 Teor do ato: Vistos.Fls. 138\/140: Ciente da distribui\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria.Aguarde-se o seu retorno.Intime-se. Advogados(s): Cintia Malfatti Massoni Cenize (OAB 138636\/SP), Marcos Augusto Leonardo Ribeiro (OAB 88304\/MG)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 138\/140: Ciente da distribui\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria.Aguarde-se o seu retorno.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n44\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   14\u00ba   andar   -   sala   n\u00ba   1400\/1414   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   -   E-mail:   upj41a45@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1033871-39.2016.8.26.0100  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  13  de  outubro  de  2016 ,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  a(o)  MM.  Juiz(a)  de  Direito,  \nAnna   Paula  \nDias   da   Costa. Eu,  Mar\u00edlia  Camargo  Miyashiro,  escrevente  t\u00e9cnico  judici\u00e1rio.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1033871-39.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.a.\nRequerido : Localiza Rent A Car  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Anna   Paula   Dias   da   Costa\nVistos.\nFls.  138\/140:  Ciente  da  distribui\u00e7\u00e3o  da  carta  precat\u00f3ria.\nAguarde-se  o  seu  retorno.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 13  de  outubro  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033871-39.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 270B45C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANNA PAULA DIAS DA COSTA, liberado nos autos em 13\/10\/2016 \u00e0s 18:09 . fls. 141"}},{"data":"13\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2016","descricao":"Comprova\u00e7\u00e3o da Distribui\u00e7\u00e3o da Carta Precat\u00f3ria Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40985925-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Comprovando a Distrib. da Carta Precat\u00f3ria Data: 11\/10\/2016 12:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0307\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2207 P\u00e1gina: 676\/690","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0307\/2016 Teor do ato: Vistos.Expe\u00e7am-se cartas precat\u00f3rias,com celeridade, para inquiri\u00e7\u00e3o das testemunhas arroladas a fls.131.Intime-se. Advogados(s): Cintia Malfatti Massoni Cenize (OAB 138636\/SP), Marcos Augusto Leonardo Ribeiro (OAB 88304\/MG)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Carta(s) Precat\u00f3ria(s) de fl. 134 e fl. 135 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do(a) interessado(a) nos autos digitais ficando a cargo deste(a) a impress\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o, que dever\u00e1(\u00e3o) ser(em) instru\u00edda(s) com inteiro teor da peti\u00e7\u00e3o inicial, do despacho judicial e do instrumento do mandato conferido ao advogado, conforme art. 202, II, CPC, comprovando sua(s) distribui\u00e7\u00e3o(\u00f5es).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/09\/2016","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Inquiri\u00e7\u00e3o de Testemunha","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/09\/2016","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Inquiri\u00e7\u00e3o de Testemunha","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/09\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Expe\u00e7am-se cartas precat\u00f3rias,com celeridade, para inquiri\u00e7\u00e3o das testemunhas arroladas a fls.131.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n44\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   14\u00ba   andar   -   sala   n\u00ba   1400\/1414   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   -   E-mail:   upj41a45@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1033871-39.2016.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1033871-39.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.a.\nRequerido : Localiza Rent A Car  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Anna   Paula   Dias   da   Costa\nVistos.\nExpe\u00e7am-se  cartas  precat\u00f3rias, com celeridade ,  para  inquiri\u00e7\u00e3o  das   testemunhas   \narroladas  a  fls.131.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 20  de  setembro  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033871-39.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 25CAB86. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANNA PAULA DIAS DA COSTA, liberado nos autos em 20\/09\/2016 \u00e0s 16:58 . fls. 133"}},{"data":"19\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/08\/2016","descricao":"Rol de Testemunha Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40810760-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Rol de Testemunha Data: 29\/08\/2016 11:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0269\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2188 P\u00e1gina: 974\/991","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0269\/2016 Teor do ato: Vistos.Sem preju\u00edzo de eventual julgamento antecipado da lide, ou, se o caso, antes de designar audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento, na qual poder\u00e3o ser colhidos os depoimentos dos representantes das partes, bem como serem ouvidas as testemunhas indicadas, intimem-se as partes para apresentar desde j\u00e1 o rol, bem como para esclarecer se o seu comparecimento se dar\u00e1 independentemente de intima\u00e7\u00e3o ou se haver\u00e1 necessidade de se expedir mandado de intima\u00e7\u00e3o para a sua oitiva.Dever\u00e3o, ainda, esclarecer se as testemunhas t\u00eam v\u00ednculo com as partes, de subordina\u00e7\u00e3o, amizade ou parentesco.Intime-se. Advogados(s): Cintia Malfatti Massoni Cenize (OAB 138636\/SP), Marcos Augusto Leonardo Ribeiro (OAB 88304\/MG)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Sem preju\u00edzo de eventual julgamento antecipado da lide, ou, se o caso, antes de designar audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento, na qual poder\u00e3o ser colhidos os depoimentos dos representantes das partes, bem como serem ouvidas as testemunhas indicadas, intimem-se as partes para apresentar desde j\u00e1 o rol, bem como para esclarecer se o seu comparecimento se dar\u00e1 independentemente de intima\u00e7\u00e3o ou se haver\u00e1 necessidade de se expedir mandado de intima\u00e7\u00e3o para a sua oitiva.Dever\u00e3o, ainda, esclarecer se as testemunhas t\u00eam v\u00ednculo com as partes, de subordina\u00e7\u00e3o, amizade ou parentesco.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n44\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   14\u00ba   andar   -   sala   n\u00ba   1400\/1414   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   -   E-mail:   upj41a45@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1033871-39.2016.8.26.0100  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  23  de  agosto  de  2016 ,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  a(o)  MM.  Juiz(a)  de  Direito,  \nAnna   Paula  \nDias   da   Costa. Eu,  Simone  Gon\u00e7alves  Bello,  escrevente  t\u00e9cnico  judici\u00e1rio.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1033871-39.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.a.\nRequerido : Localiza Rent A Car  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Guilherme   Madeira   Dezem  \nVistos.\nSem  preju\u00edzo  de  eventual  julgamento  antecipado  da  lide,  ou,  se  o  caso,  antes  de  \ndesignar  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento,  na  qual  poder\u00e3o  ser  colhidos  os  depoimentos  d os  \nrepresentantes  das  partes ,  bem  como  serem  ouvidas  as  testemunhas  indicadas,  intimem-se  as  partes  \npara  apresentar  desde  j\u00e1  o  rol,  bem  como  para  esclarecer  se  o seu  comparecimento  se  dar\u00e1  \nindependentemente  de  intima\u00e7\u00e3o  ou  se  haver\u00e1  necessidade  de  se  expedir  mandado  de  intima\u00e7\u00e3o  \npara  a  sua  oitiva.\nDever\u00e3o,  ainda,  esclarecer  se  as  testemunhas  t\u00eam  v\u00ednculo  com  as  partes,  de  \nsubordina\u00e7\u00e3o,  amizade  ou  parentesco.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 23  de  agosto  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033871-39.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 245F5F8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME MADEIRA DEZEM, liberado nos autos em 23\/08\/2016 \u00e0s 17:15 . fls. 129"}},{"data":"23\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2016","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40740348-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 10\/08\/2016 19:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2016","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40685185-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 28\/07\/2016 09:06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0219\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2165 P\u00e1gina: 718\/730","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0219\/2016 Teor do ato: Vistos.As partes devem especificar justificadamente as provas que pretendam produzir.N\u00e3o se trata de mero requerimento gen\u00e9rico de provas pois este requerimento \u00e9 feito na peti\u00e7\u00e3o inicial e na contesta\u00e7\u00e3o. Neste momento as partes devem indicar quais provas pretendem produzir e o porqu\u00ea.O simples requerimento gen\u00e9rico importar\u00e1 em preclus\u00e3o do direito \u00e0 prova.Prazo: 10 dias.Intime-se. Advogados(s): Cintia Malfatti Massoni Cenize (OAB 138636\/SP), Marcos Augusto Leonardo Ribeiro (OAB 88304\/MG)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.As partes devem especificar justificadamente as provas que pretendam produzir.N\u00e3o se trata de mero requerimento gen\u00e9rico de provas pois este requerimento \u00e9 feito na peti\u00e7\u00e3o inicial e na contesta\u00e7\u00e3o. Neste momento as partes devem indicar quais provas pretendem produzir e o porqu\u00ea.O simples requerimento gen\u00e9rico importar\u00e1 em preclus\u00e3o do direito \u00e0 prova.Prazo: 10 dias.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n44\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 14\u00ba andar  - sala  n\u00ba 1400\/1414,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: (11), S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj41a45@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1033871-39.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.a.\nRequerido : Localiza Rent A Car  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Anna   Paula   Dias   da   Costa\nVistos.\nAs partes  devem  especificar  justificadamente  as  provas  que  pretendam  produzir.\nN\u00e3o  se  trata  de  mero  requerimento  gen\u00e9rico  de  provas  pois  este  requerimento  \u00e9  \nfeito  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  na  contesta\u00e7\u00e3o.  Neste  momento  as  partes  devem  indicar  quais  provas  \npretendem  produzir  e  o  porqu\u00ea.\nO  simples  requerimento  gen\u00e9rico  importar\u00e1  em  preclus\u00e3o  do  direito  \u00e0  prova.\nPrazo:  10  dias.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 21  de  julho  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033871-39.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 22609CF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANNA PAULA DIAS DA COSTA, liberado nos autos em 21\/07\/2016 \u00e0s 18:04 . fls. 90"}},{"data":"21\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2016","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40625826-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 13\/07\/2016 13:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0182\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2145 P\u00e1gina: 819\/833","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0182\/2016 Teor do ato: Vistos.Nos termos dos artigos 350 e 351 do C\u00f3digo de Processo Civil, manifeste-se a autora em r\u00e9plica no prazo de 15 (quinze) dias.Intime-se. Advogados(s): Cintia Malfatti Massoni Cenize (OAB 138636\/SP), Marcos Augusto Leonardo Ribeiro (OAB 88304\/MG)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Nos termos dos artigos 350 e 351 do C\u00f3digo de Processo Civil, manifeste-se a autora em r\u00e9plica no prazo de 15 (quinze) dias.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n44\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   14\u00ba   andar   -   sala   n\u00ba   1400\/1414   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   -   E-mail:   upj41a45@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1033871-39.2016.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O \nProcesso  n\u00ba: 1033871-39.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.a.\nRequerido : Localiza Rent A Car  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Anna   Paula   Dias   da   Costa\nVistos.\nNos  termos  dos  artigos  350  e  351  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil,  manifeste-se  a  autora  em  r\u00e9plica  no  prazo  de  15  (quinze)  dias.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 24  de  junho  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033871-39.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 20CC754. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANNA PAULA DIAS DA COSTA, liberado nos autos em 24\/06\/2016 \u00e0s 13:06 . fls. 82"}},{"data":"24\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40546614-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 22\/06\/2016 18:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2016","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/05\/2016","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 100.2016\/039149-0 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 06\/06\/2016 Local: Unid. de Proc. Judicial das 41\u00aa a 45\u00aa Varas C\u00edveis","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0097\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/04\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/04\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2092 P\u00e1gina: 631\/649","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0097\/2016 Teor do ato: Anoto que n\u00e3o ser\u00e1 feita a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o de que fala o artigo 334 do CPC. Isto porque n\u00e3o h\u00e1 viabilidade material de realiza\u00e7\u00e3o desta audi\u00eancia por aus\u00eancia de estrutura. \u00c9 importante notar que entre os deveres do magistrado est\u00e1 o de zelar para que o feito se desenvolva segundo a promessa constitucional da dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo nos termos do artigo 139, II, do CPC.Nesta quadra, diante da impossibilidade f\u00edsica de realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o de que fala o artigo 334 do CPC, fica ela dispensada. Nada impede que as partes, em querendo, fa\u00e7am reuni\u00f5es em seus respectivos escrit\u00f3rios (artigo 3\u00ba, \u00a7 3\u00ba, do CPC), podendo tamb\u00e9m peticionar ao Ju\u00edzo ante eventual possibilidade concreta de acordo para que seja feita audi\u00eancia aqui.Assim, ante a aus\u00eancia de audi\u00eancia, fica a parte advertida que o prazo para resposta \u00e9 de 15 dias, a contar da juntada do mandado ou carta de cita\u00e7\u00e3o aos autos nos termos do artigo 335, III cc artigo 231, I e II, ambos do CPC por interpreta\u00e7\u00e3o extensiva. Cite-se.Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado, autorizados os benef\u00edcios do art. 212, \u00a7 2\u00ba, do CPC, para o cumprimento da ordem. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Advogados(s): Cintia Malfatti Massoni Cenize (OAB 138636\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2016","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Anoto que n\u00e3o ser\u00e1 feita a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o de que fala o artigo 334 do CPC. Isto porque n\u00e3o h\u00e1 viabilidade material de realiza\u00e7\u00e3o desta audi\u00eancia por aus\u00eancia de estrutura. \u00c9 importante notar que entre os deveres do magistrado est\u00e1 o de zelar para que o feito se desenvolva segundo a promessa constitucional da dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo nos termos do artigo 139, II, do CPC.Nesta quadra, diante da impossibilidade f\u00edsica de realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o de que fala o artigo 334 do CPC, fica ela dispensada. Nada impede que as partes, em querendo, fa\u00e7am reuni\u00f5es em seus respectivos escrit\u00f3rios (artigo 3\u00ba, \u00a7 3\u00ba, do CPC), podendo tamb\u00e9m peticionar ao Ju\u00edzo ante eventual possibilidade concreta de acordo para que seja feita audi\u00eancia aqui.Assim, ante a aus\u00eancia de audi\u00eancia, fica a parte advertida que o prazo para resposta \u00e9 de 15 dias, a contar da juntada do mandado ou carta de cita\u00e7\u00e3o aos autos nos termos do artigo 335, III cc artigo 231, I e II, ambos do CPC por interpreta\u00e7\u00e3o extensiva. Cite-se.Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado, autorizados os benef\u00edcios do art. 212, \u00a7 2\u00ba, do CPC, para o cumprimento da ordem. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n44\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba - S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O-MANDADO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1033871-39.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.a.\nPessoa(s)  a ser(em)  \ncitada(s): Localiza\n Rent A Car  S\/A,  da Consolacao,  419, Consolacao  - CEP  \n01302-001,  S\u00e3o Paulo-SP,  CNPJ 16.670.085\/0001-55 \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Anna   Paula   Dias   da   Costa\nVistos.\nAnoto que  n\u00e3o  ser\u00e1  feita  a  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  de  que  fala  o  artigo  334  do  \nCPC.  Isto  porque  n\u00e3o  h\u00e1  viabilidade  material  de  realiza\u00e7\u00e3o  desta  audi\u00eancia  por  aus\u00eancia  de  \nestrutura.  \n\u00c9 importante  notar  que  entre  os  deveres  do  magistrado  est\u00e1  o  de  zelar  para  que  o  \nfeito  se  desenvolva  segundo  a  promessa  constitucional  da  dura\u00e7\u00e3o  razo\u00e1vel  do  processo  nos  \ntermos  do  artigo  139,  II,  do  CPC.\nNesta  quadra,  diante  da  impossibilidade  f\u00edsica  de  realiza\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o  de  que  fala  o  artigo  334  do  CPC,  fica  ela  dispensada.  Nada  impede  que  as  partes,  em  \nquerendo,  fa\u00e7am  reuni\u00f5es  em  seus  respectivos  escrit\u00f3rios  (artigo  3\u00ba,  \u00a7  3\u00ba,  do  CPC),  podendo  \ntamb\u00e9m  peticionar  ao  Ju\u00edzo  ante  eventual  possibilidade  concreta  de  acordo  para  que  seja  feita  \naudi\u00eancia  aqui.\nAssim,  ante  a  aus\u00eancia  de  audi\u00eancia,  fica  a  parte  advertida  que  o  prazo  para  \nresposta  \u00e9  de  15  dias,  a  contar  da  juntada  do  mandado  ou  carta  de  cita\u00e7\u00e3o  aos  autos  nos  termos  do  \nartigo  335,  III  cc  artigo  231,   I  e  II,  ambos  do  CPC  por  interpreta\u00e7\u00e3o  extensiva.  \nCite-se.\nServir\u00e1  o  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  mandado,  autorizados  os  benef\u00edcios  \ndo  art.  212,  \u00a7  2\u00ba,  do  CPC,  para  o  cumprimento  da  ordem.  \nCumpra-se  na  forma  e  sob  as  penas  da  Lei.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 05  de  abril  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033871-39.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 1CA1791. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANNA PAULA DIAS DA COSTA, liberado nos autos em 06\/04\/2016 \u00e0s 10:05 . fls. 33\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n44\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba - S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nA C\u00d3PIA  DA INICIAL  SEGUE ANEXA  E FICA  FAZENDO  PARTE INTEGRANTE  DESTE\nITENS  4  e  5  DO  CAP\u00cdTULO  VI  DAS  NORMAS  DE  SERVI\u00c7O  DA  EGR\u00c9GIA  CORREGEDORIA  GERAL  DA  JUSTI\u00c7A,  TOMO  \nI\nNos  termos  do  Prov.  3\/2001  da  CGJ,  fica  constando  o  seguinte:  \u201c 4.  \u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  \nnumer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  4.1.  As  despesas  em  caso  de  transporte  e  dep\u00f3sito  de  bens  e  outras  necess\u00e1rias  ao  cumprimento  \nde  mandados,  ressalvadas  aquelas  relativas  \u00e0  condu\u00e7\u00e3o,  ser\u00e3o  adiantadas  pela  parte  mediante  dep\u00f3sito  do  valor  indicado  pelo  \noficial  de  justi\u00e7a  nos  autos,  em  conta  corrente  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo.  4.2.  Vencido  o  prazo  para  cumprimento  do  mandado  sem  que  \nefetuado  o  dep\u00f3sito  (4.1.),  o  oficial  de  justi\u00e7a  o  devolver\u00e1,  certificando  a  ocorr\u00eancia.  4.3.  Quando  o  interessado  oferecer  meios  \npara  o  cumprimento  do  mandado  (4.1.),  dever\u00e1  desde  logo  especific\u00e1-los,  indicando  dia,  hora  e  local  em  que  estar\u00e3o  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o,  \nn\u00e3o  havendo  nesta  hip\u00f3tese  dep\u00f3sito  para  tais  dilig\u00eancias.  5.  A  identifica\u00e7\u00e3o  do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  \nser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  obrigat\u00f3ria  em  todas  as  dilig\u00eancias.\u201d  Texto  extra\u00eddo  do  Cap.  VI,  das  \nNormas  de  Servi\u00e7o  da  Corregedoria  Geral  de  Justi\u00e7a.\nAdvert\u00eancia:  Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  quem  \nlhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  exerc\u00edcio  da  \nfun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  Penal,  artigos  \n329  \u201ccaput\u201d  e  331.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1033871-39.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 1CA1791. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANNA PAULA DIAS DA COSTA, liberado nos autos em 06\/04\/2016 \u00e0s 10:05 . fls. 34"}},{"data":"05\/04\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"22\/06\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"13\/07\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"28\/07\/2016","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"10\/08\/2016","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"29\/08\/2016","tipo":"Rol de Testemunha"},{"data":"11\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Comprovando a Distrib. da Carta Precat\u00f3ria"},{"data":"22\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"15\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"21\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"07\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"13\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":113,"total_andamentos":113}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"460215437","codPublicacaoOrigem":"838393512","dataDivulgacao":"Apr  7 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  8 2016 12:00:00:000AM","numero":"1033871-39.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2091","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1033871-39.2016.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. ADVOGADO : 138636\/SP - Cintia Malfatti Massoni Cenize REQDO : Localiza Rent A Car S\/A VARA :44\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 05\/04\/2016","paginaInicial":"38","paginaFinal":"38","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"658583","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"12323371","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Apr  6 2016 10:17:58:660PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033871-39.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1033871-39.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"672091045","codPublicacaoOrigem":"1138562495","dataDivulgacao":"May  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1033871-39.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2340","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1033871-39.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - Localiza Rent A Car S\/A - Vistos.Ante ao retro certificado, informe o requerente o andamento da carta precat\u00f3ria. Intimese. - ADV: MARCOS AUGUSTO LEONARDO RIBEIRO (OAB 88304\/MG), CINTIA MALFATTI MASSONI CENIZE (OAB 138636\/ SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0132\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 44\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUILHERME MADEIRA DEZEM ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"638","paginaFinal":"638","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"869047","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22209410","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"May  4 2017 10:55:45:033PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033871-39.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1033871-39.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"748121712","codPublicacaoOrigem":"1195780380","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1033871-39.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1033871-39.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - Localiza Rent A Car S\/A - HOMOLOGO, por senten\u00e7a, o acordo a que chegaram as partes para que produza os seus jur\u00eddicos e legais efeitos. Em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo, com julgamento de m\u00e9rito, na forma do artigo 487, III, \"b\", do CPC.Precluso o direito de recorrer, por inexist\u00eancia de interesse processual. Certifique, a serventia, o tr\u00e2nsito em julgado. Aguarde-se, na fila \"processo arquivado\", do fluxo digital, not\u00edcias acerca do integral cumprimento do acordo ora homologado , ali devendo permanecer durante o cumprimento volunt\u00e1rio da obriga\u00e7\u00e3o e at\u00e9 provoca\u00e7\u00e3o ulterior das partes. - ADV: CINTIA MALFATTI MASSONI CENIZE (OAB 138636\/SP), MARCOS AUGUSTO LEONARDO RIBEIRO (OAB 88304\/MG)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0306\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 44\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUILHERME MADEIRA DEZEM ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"816","paginaFinal":"816","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"921186","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25947231","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 09:55:15:763AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033871-39.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1033871-39.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"553809847","codPublicacaoOrigem":"974258095","dataDivulgacao":"Sep 23 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 26 2016 12:00:00:000AM","numero":"1033871-39.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2207","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1033871-39.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - Localiza Rent A Car S\/A - Vistos.Expe\u00e7am-se cartas precat\u00f3rias,com celeridade, para inquiri\u00e7\u00e3o das testemunhas arroladas a fls.131.Intime-se. - ADV: CINTIA MALFATTI MASSONI CENIZE (OAB 138636\/SP), MARCOS AUGUSTO LEONARDO RIBEIRO (OAB 88304\/MG)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0307\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 44\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUILHERME MADEIRA DEZEM ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"680","paginaFinal":"680","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"746757","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"16148049","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Sep 22 2016 11:57:03:380PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033871-39.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1033871-39.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"709026747","codPublicacaoOrigem":"1168633776","dataDivulgacao":"Jul  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1033871-39.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2381","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1033871-39.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - Localiza Rent A Car S\/A - Vistos.Ante ao retro certificado, informe a requerente o andamento da carta precat\u00f3ria.Intime-se. - ADV: MARCOS AUGUSTO LEONARDO RIBEIRO (OAB 88304\/MG), CINTIA MALFATTI MASSONI CENIZE (OAB 138636\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0224\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 44\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUILHERME MADEIRA DEZEM ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"952","paginaFinal":"952","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"896449","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"23959888","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jul  5 2017 12:58:25:390AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033871-39.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1033871-39.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"595903887","codPublicacaoOrigem":"1043397774","dataDivulgacao":"Nov 30 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  1 2016 12:00:00:000AM","numero":"1033871-39.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2250","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1033871-39.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - Localiza Rent A Car S\/A - Vistos.Fls. 147\/148: Defiro a juntada.Aguarde-se o retorno das cartas precat\u00f3rias. Intime-se. - ADV: CINTIA MALFATTI MASSONI CENIZE (OAB 138636\/SP), MARCOS AUGUSTO LEONARDO RIBEIRO (OAB 88304\/MG)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0382\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 44\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUILHERME MADEIRA DEZEM ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"754","paginaFinal":"754","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"801544","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"18001683","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Nov 29 2016 11:26:15:180PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033871-39.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1033871-39.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"617850535","codPublicacaoOrigem":"1084630686","dataDivulgacao":"Feb  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  2 2017 12:00:00:000AM","numero":"1033871-39.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2279","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1033871-39.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - Localiza Rent A Car S\/A - Vistos.Ante ao retro certificado, informe a requerida o andamento da carta precat\u00f3ria. Intime-se. - ADV: MARCOS AUGUSTO LEONARDO RIBEIRO (OAB 88304\/MG), CINTIA MALFATTI MASSONI CENIZE (OAB 138636\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0021\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 44\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUILHERME MADEIRA DEZEM ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"795","paginaFinal":"795","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"832113","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19497050","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jan 31 2017 11:07:05:007PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033871-39.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1033871-39.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"629449156","codPublicacaoOrigem":"1096098812","dataDivulgacao":"Feb 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"1033871-39.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2292","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1033871-39.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - Localiza Rent A Car S\/A - Vistos.Fls. 169\/171: Ciente.Aguarde-se a vinda desta carta precat\u00f3ria.Intime-se. - ADV: MARCOS AUGUSTO LEONARDO RIBEIRO (OAB 88304\/MG), CINTIA MALFATTI MASSONI CENIZE (OAB 138636\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0042\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 44\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUILHERME MADEIRA DEZEM ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"726","paginaFinal":"726","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"839780","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"20006957","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Feb 20 2017 11:16:56:117AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033871-39.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1033871-39.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"721777573","codPublicacaoOrigem":"1178477529","dataDivulgacao":"Jul 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"1033871-39.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2397","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1033871-39.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - Localiza Rent A Car S\/A - Diante do Exposto, ACOLHO O PEDIDO, nos termos do art. 487, I, CPC, para condenar a requerida ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o no valor de R$ 10.048,14 (dez mil e quarenta e oito reais e quatorze centavos), corrigidas monetariamente desde a data do desembolso e acrescida de juros morat\u00f3rios de 1% a partir da cita\u00e7\u00e3o.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia e por for\u00e7a do disposto nos artigos 82, \u00a7 2\u00ba, 84 e 85, todos do C\u00f3digo de Processo Civil, condeno a r\u00e9 ao pagamento das despesas processuais e honor\u00e1rios ao advogado do vencedor que fixo em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, observado o disposto no par\u00e1grafo 16 do artigo 85 do C\u00f3digo de Processo Civil e tendo em vista os par\u00e2metros delineados nos incisos I a IV do par\u00e1grafo 2\u00ba do artigo 85 tamb\u00e9m do C\u00f3digo de Processo Civil.Transitada em julgado, certifique-se. Nada requerido, arquivem-se.P.R.I. - ADV: CINTIA MALFATTI MASSONI CENIZE (OAB 138636\/SP), MARCOS AUGUSTO LEONARDO RIBEIRO (OAB 88304\/MG)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0255\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 44\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUILHERME MADEIRA DEZEM ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"838","paginaFinal":"838","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"905764","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24599688","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jul 27 2017 12:12:31:640AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033871-39.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1033871-39.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"502428263","codPublicacaoOrigem":"893097864","dataDivulgacao":"Jun 28 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 29 2016 12:00:00:000AM","numero":"1033871-39.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2145","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1033871-39.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - Localiza Rent A Car S\/A - Vistos.Nos termos dos artigos 350 e 351 do C\u00f3digo de Processo Civil, manifeste-se a autora em r\u00e9plica no prazo de 15 (quinze) dias.Intime-se. - ADV: MARCOS AUGUSTO LEONARDO RIBEIRO (OAB 88304\/MG), CINTIA MALFATTI MASSONI CENIZE (OAB 138636\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0182\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 44\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUILHERME MADEIRA DEZEM ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"823","paginaFinal":"823","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"697590","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"14001705","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Jun 28 2016 07:24:20:950AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033871-39.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1033871-39.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"516854222","codPublicacaoOrigem":"916873408","dataDivulgacao":"Jul 26 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 27 2016 12:00:00:000AM","numero":"1033871-39.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2165","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1033871-39.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - Localiza Rent A Car S\/A - Vistos.As partes devem especificar justificadamente as provas que pretendam produzir.N\u00e3o se trata de mero requerimento gen\u00e9rico de provas pois este requerimento \u00e9 feito na peti\u00e7\u00e3o inicial e na contesta\u00e7\u00e3o. Neste momento as partes devem indicar quais provas pretendem produzir e o porqu\u00ea.O simples requerimento gen\u00e9rico importar\u00e1 em preclus\u00e3o do direito \u00e0 prova.Prazo: 10 dias.Intime-se. - ADV: CINTIA MALFATTI MASSONI CENIZE (OAB 138636\/SP), MARCOS AUGUSTO LEONARDO RIBEIRO (OAB 88304\/MG)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0219\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 44\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUILHERME MADEIRA DEZEM ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"721","paginaFinal":"721","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"716293","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14604015","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jul 25 2016 11:36:09:667PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033871-39.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1033871-39.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"624667731","codPublicacaoOrigem":"1091418575","dataDivulgacao":"Feb 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1033871-39.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2287","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1033871-39.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - Localiza Rent A Car S\/A - Vistos.Fls. 165: Aguarde-se manifesta\u00e7\u00e3o da requerida acerca da carta precat\u00f3ria juntada a fls. 155\/162.No mais, manifeste-se a requerente acerca da carta precat\u00f3ria enviada \u00e0 Comarca de Campinas\/SP. Intime-se. - ADV: MARCOS AUGUSTO LEONARDO RIBEIRO (OAB 88304\/MG), CINTIA MALFATTI MASSONI CENIZE (OAB 138636\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0033\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 44\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUILHERME MADEIRA DEZEM ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"646","paginaFinal":"646","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"836816","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19818524","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Feb 13 2017 09:38:18:653AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033871-39.2016.8.26.0100","numeroAntigo":"155\/162","numeroUnificado":"1033871-39.2016.8.26.0100|155\/162","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"678067936","codPublicacaoOrigem":"1143775380","dataDivulgacao":"May 16 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"1033871-39.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2347","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1033871-39.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - Localiza Rent A Car S\/A - Vistos.Fls. 218\/223: Aguarde-se a vinda da carta precat\u00f3ria.Ap\u00f3s, tornem os autos cls.Intime-se. - ADV: CINTIA MALFATTI MASSONI CENIZE (OAB 138636\/SP), MARCOS AUGUSTO LEONARDO RIBEIRO (OAB 88304\/MG)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0147\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 44\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUILHERME MADEIRA DEZEM ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"547","paginaFinal":"547","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"873672","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22513607","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"May 15 2017 10:18:11:613PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033871-39.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1033871-39.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"534115408","codPublicacaoOrigem":"937116184","dataDivulgacao":"Aug 26 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 29 2016 12:00:00:000AM","numero":"1033871-39.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2188","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1033871-39.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - Localiza Rent A Car S\/A - Vistos.Sem preju\u00edzo de eventual julgamento antecipado da lide, ou, se o caso, antes de designar audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento, na qual poder\u00e3o ser colhidos os depoimentos dos representantes das partes, bem como serem ouvidas as testemunhas indicadas, intimem-se as partes para apresentar desde j\u00e1 o rol, bem como para esclarecer se o seu comparecimento se dar\u00e1 independentemente de intima\u00e7\u00e3o ou se haver\u00e1 necessidade de se expedir mandado de intima\u00e7\u00e3o para a sua oitiva.Dever\u00e3o, ainda, esclarecer se as testemunhas t\u00eam v\u00ednculo com as partes, de subordina\u00e7\u00e3o, amizade ou parentesco.Intime-se. - ADV: CINTIA MALFATTI MASSONI CENIZE (OAB 138636\/SP), MARCOS AUGUSTO LEONARDO RIBEIRO (OAB 88304\/MG)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0269\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 44\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUILHERME MADEIRA DEZEM ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"979","paginaFinal":"979","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"731778","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15302439","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Aug 25 2016 11:55:46:593PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033871-39.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1033871-39.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"570413091","codPublicacaoOrigem":"996490678","dataDivulgacao":"Oct 18 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 19 2016 12:00:00:000AM","numero":"1033871-39.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2223","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1033871-39.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - Localiza Rent A Car S\/A - Carta(s) Precat\u00f3ria(s) de fl. 134 e fl. 135 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do(a) interessado(a) nos autos digitais ficando a cargo deste(a) a impress\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o, que dever\u00e1(\u00e3o) ser(em) instru\u00edda(s) com inteiro teor da peti\u00e7\u00e3o inicial, do despacho judicial e do instrumento do mandato conferido ao advogado, conforme art. 202, II, CPC, comprovando sua(s) distribui\u00e7\u00e3o(\u00f5es). - ADV: MARCOS AUGUSTO LEONARDO RIBEIRO (OAB 88304\/MG), CINTIA MALFATTI MASSONI CENIZE (OAB 138636\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0330\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 44\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUILHERME MADEIRA DEZEM ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"765","paginaFinal":"765","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"760616","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16723080","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Oct 17 2016 10:32:05:767PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033871-39.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1033871-39.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"570413092","codPublicacaoOrigem":"996490679","dataDivulgacao":"Oct 18 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 19 2016 12:00:00:000AM","numero":"1033871-39.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2223","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1033871-39.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - Localiza Rent A Car S\/A - Vistos.Fls. 138\/140: Ciente da distribui\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria.Aguarde-se o seu retorno.Intimese. - ADV: MARCOS AUGUSTO LEONARDO RIBEIRO (OAB 88304\/MG), CINTIA MALFATTI MASSONI CENIZE (OAB 138636\/ SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0330\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 44\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUILHERME MADEIRA DEZEM ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"765","paginaFinal":"765","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"760616","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16723080","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Oct 17 2016 10:32:05:767PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033871-39.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1033871-39.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"633778311","codPublicacaoOrigem":"1100201416","dataDivulgacao":"Mar  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  2 2017 12:00:00:000AM","numero":"1033871-39.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2297","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1033871-39.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - Localiza Rent A Car S\/A - Vistos.Fls. 174\/212: Ciente.Aguarde-se o retorno da carta precat\u00f3ria restante. Intime-se. - ADV: CINTIA MALFATTI MASSONI CENIZE (OAB 138636\/SP), MARCOS AUGUSTO LEONARDO RIBEIRO (OAB 88304\/MG)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0052\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 44\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUILHERME MADEIRA DEZEM ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"733","paginaFinal":"733","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"842713","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20256618","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"67939","usuarioCadastro":"alessandra.sandoval","dataHoraCadastro":"Mar  1 2017 10:35:09:057AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033871-39.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1033871-39.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"711294751","codPublicacaoOrigem":"1170656870","dataDivulgacao":"Jul 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 11 2017 12:00:00:000AM","numero":"1033871-39.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2384","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1033871-39.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - Localiza Rent A Car S\/A - Ci\u00eancia do retorno da Carta Precat\u00f3ria. Manifeste(m)-se em termos de prosseguimento. - ADV: CINTIA MALFATTI MASSONI CENIZE (OAB 138636\/SP), MARCOS AUGUSTO LEONARDO RIBEIRO (OAB 88304\/MG)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0230\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 44\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUILHERME MADEIRA DEZEM ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"942","paginaFinal":"942","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"898140","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24092096","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Jul 10 2017 08:22:43:610AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033871-39.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1033871-39.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"460956654","codPublicacaoOrigem":"839791705","dataDivulgacao":"Apr  8 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 11 2016 12:00:00:000AM","numero":"1033871-39.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2092","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1033871-39.2016.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - Localiza Rent A Car S\/A - Anoto que n\u00e3o ser\u00e1 feita a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o de que fala o artigo 334 do CPC. Isto porque n\u00e3o h\u00e1 viabilidade material de realiza\u00e7\u00e3o desta audi\u00eancia por aus\u00eancia de estrutura. \u00c9 importante notar que entre os deveres do magistrado est\u00e1 o de zelar para que o feito se desenvolva segundo a promessa constitucional da dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo nos termos do artigo 139, II, do CPC.Nesta quadra, diante da impossibilidade f\u00edsica de realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o de que fala o artigo 334 do CPC, fica ela dispensada. Nada impede que as partes, em querendo, fa\u00e7am reuni\u00f5es em seus respectivos escrit\u00f3rios (artigo 3\u00ba, \u00a7 3\u00ba, do CPC), podendo tamb\u00e9m peticionar ao Ju\u00edzo ante eventual possibilidade concreta de acordo para que seja feita audi\u00eancia aqui.Assim, ante a aus\u00eancia de audi\u00eancia, fica a parte advertida que o prazo para resposta \u00e9 de 15 dias, a contar da juntada do mandado ou carta de cita\u00e7\u00e3o aos autos nos termos do artigo 335, III cc artigo 231, I e II, ambos do CPC por interpreta\u00e7\u00e3o extensiva. Cite-se.Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado, autorizados os benef\u00edcios do art. 212, \u00a7 2\u00ba, do CPC, para o cumprimento da ordem. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. - ADV: CINTIA MALFATTI MASSONI CENIZE (OAB 138636\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0097\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 44\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUILHERME MADEIRA DEZEM ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"640","paginaFinal":"640","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"659342","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"12360765","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Apr  7 2016 10:49:57:700PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033871-39.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1033871-39.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"582912504","codPublicacaoOrigem":"1015025719","dataDivulgacao":"Nov  8 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  9 2016 12:00:00:000AM","numero":"1033871-39.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2236","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1033871-39.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - Localiza Rent A Car S\/A - Ci\u00eancia do of\u00edcio recebido da Comarca de Campinas - comunicando a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia para o dia 16\/11\/2016, para o ato deprecado. - ADV: MARCOS AUGUSTO LEONARDO RIBEIRO (OAB 88304\/MG), CINTIA MALFATTI MASSONI CENIZE (OAB 138636\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0359\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 44\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUILHERME MADEIRA DEZEM ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1011","paginaFinal":"1011","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"777111","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17277518","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Nov  8 2016 12:17:39:097AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033871-39.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1033871-39.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"620441887","codPublicacaoOrigem":"1086903973","dataDivulgacao":"Feb  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  7 2017 12:00:00:000AM","numero":"1033871-39.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2282","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1033871-39.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - Localiza Rent A Car S\/A - Ci\u00eancia do retorno da Carta Precat\u00f3ria da Comarca de Jaguari\u00fana. - ADV: CINTIA MALFATTI MASSONI CENIZE (OAB 138636\/SP), MARCOS AUGUSTO LEONARDO RIBEIRO (OAB 88304\/MG)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0026\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 44\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUILHERME MADEIRA DEZEM ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"838","paginaFinal":"838","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"833813","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19611946","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"383833","usuarioCadastro":"leticia.turra","dataHoraCadastro":"Feb  6 2017 09:58:38:057AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1033871-39.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1033871-39.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}