{"numero":"1034187-73.2017.8.26.0114","processos":[{"processo":"1034187-73.2017.8.26.0114","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"05\/07\/2017 \u00e0s 12:27 - Livre\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Campinas","juiz":"Renato Siqueira De Pretto","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 8.101,50","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz - CPFL"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos"},{"tipo":"Advogado","nome":"Flavio Olimpio de Azevedo"}],"andamentos":[{"data":"17\/10\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70362798-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 17\/10\/2017 11:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0627\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2444 P\u00e1gina: 1855-1875","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0627\/2017 Teor do ato: Autos n. 2017\/001931. Nos termos do art. 1.010, \u00a7 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil e do art. 196, inciso XXVIII, das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a, intime-se a parte apelada para, no prazo de 15 (quinze) dias, apresentar contrarraz\u00f5es, remetendo os autos, em seguida, ao Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo. Advogados(s): Flavio Olimpio de Azevedo (OAB 34248\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Autos n. 2017\/001931. Nos termos do art. 1.010, \u00a7 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil e do art. 196, inciso XXVIII, das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a, intime-se a parte apelada para, no prazo de 15 (quinze) dias, apresentar contrarraz\u00f5es, remetendo os autos, em seguida, ao Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70336957-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 27\/09\/2017 13:51","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0564\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 1846-1863","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0564\/2017 Teor do ato: Autos n. 2017\/001931. VISTOS.ITA\u00da SEGUROS DE AUTOS E RESID\u00caNCIA S.A. ajuizou a\u00e7\u00e3o regressiva de ressarcimento de danos em face de COMPANHIA PIRATININGA DE FOR\u00c7A E LUZ - CPFL, alegando, em s\u00edntese, que: firmou contrato de seguro com Ricardo Gallo Toledo, Moacir Lopes de Souza Junior e Fabio de Lima Souza na modalidade seguro compreensivo residencial, cobrindo perdas ocasionadas em decorr\u00eancia, dentre outros, de danos el\u00e9tricos (ap\u00f3lices \u00e0s fls. 39\/41, 42\/44 e 45\/46); em 27\/01\/2016 e em 02\/05\/2015, respectivamente, no local onde se localizam om im\u00f3veis segurados, houve oscila\u00e7\u00e3o de tens\u00e3o que provocou avarias em equipamentos eletr\u00f4nicos de propriedade do segurado; ap\u00f3s o ocorrido, foram realizados laudos t\u00e9cnicos nos equipamentos danificados, que constataram preju\u00edzos nos aparelhos (fls. 56\/57, 58, 63\/64, 65 e 66); o sinistro em quest\u00e3o teria derivado de culpa da requerida, que prestou de forma defeituosa seus servi\u00e7os de fornecimento de energia el\u00e9trica; por for\u00e7a do contrato securit\u00e1rio, pagou aos segurados o valor total de R$ 8.101,50 (comprovantes \u00e0s fls. 68\/69, 72\/73, 75\/76), j\u00e1 descontado o valor da franquia. Requereu, ent\u00e3o, a condena\u00e7\u00e3o da r\u00e9 ao pagamento de aludido importe. Citada (fls. 90), a requerida apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 91\/119), aduzindo, em suma: a necessidade de separa\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es; a in\u00e9pcia da exordial, por n\u00e3o terem sido acostados os documentos indispens\u00e1veis \u00e0 propositura da a\u00e7\u00e3o; a sua ilegitimidade passiva; no m\u00e9rito, n\u00e3o foram registradas intercorr\u00eancias na rede el\u00e9trica nas datas aventadas; sua responsabilidade n\u00e3o seria integral, sendo exclu\u00edda por caso fortuito e for\u00e7a maior; a inexist\u00eancia de nexo causal e o consequente dever de indenizar; aplicar-se-ia a resolu\u00e7\u00e3o ANEEL n\u00ba 414\/2010; a n\u00e3o exist\u00eancia de defeito na presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os; a responsabilidade do consumidor pelas instala\u00e7\u00f5es internas; os laudos acostados foram unilateralmente produzidos; o n\u00e3o cabimento da invers\u00e3o do \u00f4nus da prova.Houve r\u00e9plica (fls. 148\/185), seguida da juntada de documentos (fls. 186\/206), oportunizada manifesta\u00e7\u00e3o da r\u00e9 (fls. 209\/210). \u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e decido.No que tange \u00e0 alega\u00e7\u00e3o de falta de interesse de agir da autora, n\u00e3o se pode condicionar o acesso \u00e0 Justi\u00e7a \u00e0 necessidade de pr\u00e9via utiliza\u00e7\u00e3o ou exaurimento da via administrativa, sob pena de ofensa aos princ\u00edpios constitucionais, mormente a inafastabilidade da jurisdi\u00e7\u00e3o assegurada pelo artigo 5\u00b0, inciso XXXV, da Carta Magna. E n\u00e3o se olvide que a resist\u00eancia ao pleito inicial pela requerida, ao impugnar o m\u00e9rito e postular a sua improced\u00eancia, origina o interesse de agir e torna a presta\u00e7\u00e3o jurisdicional necess\u00e1ria.No mais, os documentos indispens\u00e1veis \u00e0 propositura da a\u00e7\u00e3o est\u00e3o colacionados ao feito, sem se olvidar que a prova da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica mantida com os segurados encontra-se juntada a fls. 39\/41, 42\/44 e 45\/46, enquanto que os comprovantes de pagamento a fls. 68\/69, 72\/73, 75\/76. Note-se que n\u00e3o \u00e9 caso de desmembramento do litiscons\u00f3rcio e separa\u00e7\u00e3o dos processos, posto que s\u00f3 h\u00e1 uma parte no polo ativo, qual seja, Ita\u00fa Seguros de Autos e Resid\u00eancia S.A., sendo a reuni\u00e3o do pleito em rela\u00e7\u00e3o ao regresso das indeniza\u00e7\u00f5es quitadas quanto a diversos segurados quest\u00e3o que atende \u00e0 economia e celeridade processual.Por fim, n\u00e3o h\u00e1 de se falar em ilegitimidade passiva, porquanto os documentos de fls. 47\/49, 50\/52 e 53\/55 ilustram que a r\u00e9 \u00e9 a respons\u00e1vel pelo fornecimento de energia el\u00e9trica no endere\u00e7o em que localizado o im\u00f3vel segurado pela autora, revelando sua pertin\u00eancia subjetiva para a demanda.Quanto ao m\u00e9rito, por serem dispens\u00e1veis novas provas, passo a conhecer diretamente do pedido, proferindo senten\u00e7a, nos termos do artigo 355, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, com respaldo em ampla jurisprud\u00eancia do E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, que afasta a gen\u00e9rica tese de ocorr\u00eancia de cerceamento de defesa em casos similares. Nesse sentir:INDENIZAT\u00d3RIA. Contrato de seguro. A\u00e7\u00e3o de regresso. Cerceamento de defesa inocorrente. Descarga el\u00e9trica decorrente de tempestade. Dever da r\u00e9, que exerce atividade lucrativa, de evitar as consequ\u00eancias de intemp\u00e9ries. Responsabilidade objetiva da concession\u00e1ria de servi\u00e7o p\u00fablico. Precedentes da jurisprud\u00eancia. Danos materiais devidamente demonstrados. Senten\u00e7a reformada. Recurso provido em parte. (TJSP; 32\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Apl. 0100209-85.2011.8.26.0100; S\u00e3o Paulo; Rel. Des. Milton Carvalho; Julg. 29\/05\/2014).Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel. Responsabilidade civil. Preliminar de cerceamento de defesa afastada. Seguradora que move a\u00e7\u00e3o de regresso em face do causador do sinistro. Demonstra\u00e7\u00e3o de que a conduta do r\u00e9u ensejou os danos \u00e0 segurada da autora. Prova dos valores despendidos pela seguradora para pagamento do sinistro, cujo ressarcimento pelo r\u00e9u \u00e9 de rigor. Nega-se provimento ao recurso. (TJSP; 1\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Apl. 0002384-77.2007.8.26.0102; Cachoeira Paulista; Rel. Des. Christine Santini; Julg. 14\/01\/2014).Ali\u00e1s, nas per\u00edcias designadas por este ju\u00edzo em v\u00e1rios outros processos similares a r\u00e9 ou n\u00e3o recolheu os honor\u00e1rios periciais ou requereu a desist\u00eancia da per\u00edcia ordenada. A t\u00edtulo de exemplo, veja-se: 1002700-90.2014.8.26.0114.Ademais, a realiza\u00e7\u00e3o de prova testemunhal \u00e9 incab\u00edvel quando j\u00e1 provados os fatos por documentos, como na esp\u00e9cie, consoante disp\u00f5e o artigo 443, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil.A teor do que se depreende dos documentos de fls. 56\/57, 58, 63\/64, 65 e 66, os aparelhos de propriedade dos segurados da requerente ficaram prejudicados devido a danos el\u00e9tricos ocorridos nas datas das alegadas descargas ou tens\u00f5es el\u00e9tricas. Note-se, a prop\u00f3sito, que a r\u00e9 n\u00e3o produziu qualquer prova para infirmar referidos documentos acostados pela requerente, deixando, ent\u00e3o, de provar o fato impeditivo, modificativo ou extintivo do direito dela, ex vi do inciso II do artigo 373 do C\u00f3digo de Processo Civil. Logo, insofism\u00e1vel, na hip\u00f3tese, \u00e9 seu dever de indenizar, n\u00e3o se esquecendo que a r\u00e9 sequer impugnou especificamente, como giza o artigo 341, caput, do C\u00f3digo de Processo Civil, citados pareces t\u00e9cnicos, tornando a mat\u00e9ria incontroversa.Alexandre de Paula colaciona precedente aplic\u00e1vel, verbis:\"Em princ\u00edpio, as regras do \u00f4nus da prova dirigem-se \u00e0s partes, e n\u00e3o ao juiz, a quem pouco importa qual delas tenha feito a demonstra\u00e7\u00e3o da verdade deste ou daquele fato. Entretanto, as regras do \u00f4nus da prova interessam profundamente ao julgador no momento em que tiver de decidir sem prova nos autos, quando ent\u00e3o elas se transformam em regras de julgamento, cabendo-lhe, ao aplic\u00e1-las, impor derrota \u00e0quela parte que tinha o encargo de provar e n\u00e3o provou (Ac. un\u00e2n. da 1\u00aa T. do TRT da 3\u00aa R. de 3.3.86, no RO 3.752\/85, rel. juiz Aroldo Pl\u00ednio Gon\u00e7alves)\" (in C\u00f3digo de Processo Civil Anotado, Vol. II, 6\u00aa ed., RT, 1994, p\u00e1g. 1420).N\u00e3o se pode olvidar, ainda, da responsabilidade objetiva atribu\u00edda constitucionalmente \u00e0 requerida, nos moldes do artigo 37, \u00a7 6\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, a qual n\u00e3o foi elidida por qualquer prova constante no feito.Nesse prisma, ainda, a orienta\u00e7\u00e3o jurisprudencial do C. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo: INDENIZA\u00c7\u00c3O. DANOS MATERIAIS. OCORR\u00caNCIA. OSCILA\u00c7\u00d5ES NA REDE DE DISTRIBUI\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA. DEFEITOS EM EQUIPAMENTOS. A\u00c7\u00c3O MOVIDA PELA SEGURADORA EM SUB-ROGA\u00c7\u00c3O. ADMISSIBILIDADE. RESPONSABILIDADE OBJETIVA DA CONCESSION\u00c1RIA DE ENERGIA EL\u00c9TRICA. PROVA N\u00c3O IMPUGNADA, TECNICAMENTE, ACERCA DA OCORR\u00caNCIA, EXTENS\u00c3O E NEXO DE CAUSALIDADE ENTRE OS DANOS E A OSCILA\u00c7\u00c3O DE ENERGIA. AUS\u00caNCIA DE PROVA DA OCORR\u00caNCIA DE FOR\u00c7A MAIOR. SENTEN\u00c7A MANTIDA. RECURSO 1MPROVIDO. (TJSP. AP. 0028522-40.2010.8.26.0114. Rel. Vito Guglielmi. 6\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado. Pub. 06\/08\/2012). RESPONSABILIDADE CIVIL. Empresa concession\u00e1ria de servi\u00e7o p\u00fablico de distribui\u00e7\u00e3o de energia el\u00e9trica. Varia\u00e7\u00e3o de tens\u00e3o el\u00e9trica. Danifica\u00e7\u00e3o de equipamentos. Indeniza\u00e7\u00e3o paga por seguradora. A\u00e7\u00e3o regressiva. Senten\u00e7a de improced\u00eancia. Responsabilidade objetiva da concession\u00e1ria. Intelig\u00eancia do artigo 37, \u00a7 6\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, e dos artigos 14 e 22 do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. Nexo causal n\u00e3o interrompido. Consumidora de alta tens\u00e3o. Danos causados pela oscila\u00e7\u00e3o na tens\u00e3o, e n\u00e3o na transforma\u00e7\u00e3o da energia pela empresa consumidora. Indeniza\u00e7\u00e3o devida. Apela\u00e7\u00e3o provida. (TJSP. AP. 0145059-64.2010.8.26.0100. Rel. Carlos Henrique Miguel Trevisan. 4\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado. Pub.12\/05\/2012).Derradeiramente, a seguradora, ora autora, comprovou o pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o securit\u00e1ria comprovantes de fls. 68\/69, 72\/73, 75\/76, sub-rogando-se nos direitos que competiam a sua segurada, de acordo com a s\u00famula n\u00ba 188 do Supremo Tribunal Federal (\"O segurador tem a\u00e7\u00e3o regressiva contra o causador do dano, pelo que efetivamente pagou, at\u00e9 ao limite previsto no contrato de seguro\").Pelo exposto, julgo, com apoio no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, PROCEDENTE o pedido inicial, com o fito de condenar a r\u00e9 a pagar \u00e0 autora o valor de R$ 8.101,50, acrescido de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a, a contar dos respectivos pagamentos de fls. 68\/69, 72\/73, 75\/76, e de juros morat\u00f3rios, de 1% ao m\u00eas, desde a cita\u00e7\u00e3o (em virtude da rela\u00e7\u00e3o contratual subjacente contrato de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de energia el\u00e9trica entre a r\u00e9 e o segurado da autora).Sucumbente, arcar\u00e1 a r\u00e9 tamb\u00e9m com o pagamento das custas e das despesas processuais, bem como com os honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte contr\u00e1ria, os quais fixo em 15% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o.Publique-se, Registre-se e Intime-se. Advogados(s): Flavio Olimpio de Azevedo (OAB 34248\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Autos n. 2017\/001931. VISTOS.ITA\u00da SEGUROS DE AUTOS E RESID\u00caNCIA S.A. ajuizou a\u00e7\u00e3o regressiva de ressarcimento de danos em face de COMPANHIA PIRATININGA DE FOR\u00c7A E LUZ - CPFL, alegando, em s\u00edntese, que: firmou contrato de seguro com Ricardo Gallo Toledo, Moacir Lopes de Souza Junior e Fabio de Lima Souza na modalidade seguro compreensivo residencial, cobrindo perdas ocasionadas em decorr\u00eancia, dentre outros, de danos el\u00e9tricos (ap\u00f3lices \u00e0s fls. 39\/41, 42\/44 e 45\/46); em 27\/01\/2016 e em 02\/05\/2015, respectivamente, no local onde se localizam om im\u00f3veis segurados, houve oscila\u00e7\u00e3o de tens\u00e3o que provocou avarias em equipamentos eletr\u00f4nicos de propriedade do segurado; ap\u00f3s o ocorrido, foram realizados laudos t\u00e9cnicos nos equipamentos danificados, que constataram preju\u00edzos nos aparelhos (fls. 56\/57, 58, 63\/64, 65 e 66); o sinistro em quest\u00e3o teria derivado de culpa da requerida, que prestou de forma defeituosa seus servi\u00e7os de fornecimento de energia el\u00e9trica; por for\u00e7a do contrato securit\u00e1rio, pagou aos segurados o valor total de R$ 8.101,50 (comprovantes \u00e0s fls. 68\/69, 72\/73, 75\/76), j\u00e1 descontado o valor da franquia. Requereu, ent\u00e3o, a condena\u00e7\u00e3o da r\u00e9 ao pagamento de aludido importe. Citada (fls. 90), a requerida apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 91\/119), aduzindo, em suma: a necessidade de separa\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es; a in\u00e9pcia da exordial, por n\u00e3o terem sido acostados os documentos indispens\u00e1veis \u00e0 propositura da a\u00e7\u00e3o; a sua ilegitimidade passiva; no m\u00e9rito, n\u00e3o foram registradas intercorr\u00eancias na rede el\u00e9trica nas datas aventadas; sua responsabilidade n\u00e3o seria integral, sendo exclu\u00edda por caso fortuito e for\u00e7a maior; a inexist\u00eancia de nexo causal e o consequente dever de indenizar; aplicar-se-ia a resolu\u00e7\u00e3o ANEEL n\u00ba 414\/2010; a n\u00e3o exist\u00eancia de defeito na presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os; a responsabilidade do consumidor pelas instala\u00e7\u00f5es internas; os laudos acostados foram unilateralmente produzidos; o n\u00e3o cabimento da invers\u00e3o do \u00f4nus da prova.Houve r\u00e9plica (fls. 148\/185), seguida da juntada de documentos (fls. 186\/206), oportunizada manifesta\u00e7\u00e3o da r\u00e9 (fls. 209\/210). \u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e decido.No que tange \u00e0 alega\u00e7\u00e3o de falta de interesse de agir da autora, n\u00e3o se pode condicionar o acesso \u00e0 Justi\u00e7a \u00e0 necessidade de pr\u00e9via utiliza\u00e7\u00e3o ou exaurimento da via administrativa, sob pena de ofensa aos princ\u00edpios constitucionais, mormente a inafastabilidade da jurisdi\u00e7\u00e3o assegurada pelo artigo 5\u00b0, inciso XXXV, da Carta Magna. E n\u00e3o se olvide que a resist\u00eancia ao pleito inicial pela requerida, ao impugnar o m\u00e9rito e postular a sua improced\u00eancia, origina o interesse de agir e torna a presta\u00e7\u00e3o jurisdicional necess\u00e1ria.No mais, os documentos indispens\u00e1veis \u00e0 propositura da a\u00e7\u00e3o est\u00e3o colacionados ao feito, sem se olvidar que a prova da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica mantida com os segurados encontra-se juntada a fls. 39\/41, 42\/44 e 45\/46, enquanto que os comprovantes de pagamento a fls. 68\/69, 72\/73, 75\/76. Note-se que n\u00e3o \u00e9 caso de desmembramento do litiscons\u00f3rcio e separa\u00e7\u00e3o dos processos, posto que s\u00f3 h\u00e1 uma parte no polo ativo, qual seja, Ita\u00fa Seguros de Autos e Resid\u00eancia S.A., sendo a reuni\u00e3o do pleito em rela\u00e7\u00e3o ao regresso das indeniza\u00e7\u00f5es quitadas quanto a diversos segurados quest\u00e3o que atende \u00e0 economia e celeridade processual.Por fim, n\u00e3o h\u00e1 de se falar em ilegitimidade passiva, porquanto os documentos de fls. 47\/49, 50\/52 e 53\/55 ilustram que a r\u00e9 \u00e9 a respons\u00e1vel pelo fornecimento de energia el\u00e9trica no endere\u00e7o em que localizado o im\u00f3vel segurado pela autora, revelando sua pertin\u00eancia subjetiva para a demanda.Quanto ao m\u00e9rito, por serem dispens\u00e1veis novas provas, passo a conhecer diretamente do pedido, proferindo senten\u00e7a, nos termos do artigo 355, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, com respaldo em ampla jurisprud\u00eancia do E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, que afasta a gen\u00e9rica tese de ocorr\u00eancia de cerceamento de defesa em casos similares. Nesse sentir:INDENIZAT\u00d3RIA. Contrato de seguro. A\u00e7\u00e3o de regresso. Cerceamento de defesa inocorrente. Descarga el\u00e9trica decorrente de tempestade. Dever da r\u00e9, que exerce atividade lucrativa, de evitar as consequ\u00eancias de intemp\u00e9ries. Responsabilidade objetiva da concession\u00e1ria de servi\u00e7o p\u00fablico. Precedentes da jurisprud\u00eancia. Danos materiais devidamente demonstrados. Senten\u00e7a reformada. Recurso provido em parte. (TJSP; 32\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Apl. 0100209-85.2011.8.26.0100; S\u00e3o Paulo; Rel. Des. Milton Carvalho; Julg. 29\/05\/2014).Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel. Responsabilidade civil. Preliminar de cerceamento de defesa afastada. Seguradora que move a\u00e7\u00e3o de regresso em face do causador do sinistro. Demonstra\u00e7\u00e3o de que a conduta do r\u00e9u ensejou os danos \u00e0 segurada da autora. Prova dos valores despendidos pela seguradora para pagamento do sinistro, cujo ressarcimento pelo r\u00e9u \u00e9 de rigor. Nega-se provimento ao recurso. (TJSP; 1\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Apl. 0002384-77.2007.8.26.0102; Cachoeira Paulista; Rel. Des. Christine Santini; Julg. 14\/01\/2014).Ali\u00e1s, nas per\u00edcias designadas por este ju\u00edzo em v\u00e1rios outros processos similares a r\u00e9 ou n\u00e3o recolheu os honor\u00e1rios periciais ou requereu a desist\u00eancia da per\u00edcia ordenada. A t\u00edtulo de exemplo, veja-se: 1002700-90.2014.8.26.0114.Ademais, a realiza\u00e7\u00e3o de prova testemunhal \u00e9 incab\u00edvel quando j\u00e1 provados os fatos por documentos, como na esp\u00e9cie, consoante disp\u00f5e o artigo 443, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil.A teor do que se depreende dos documentos de fls. 56\/57, 58, 63\/64, 65 e 66, os aparelhos de propriedade dos segurados da requerente ficaram prejudicados devido a danos el\u00e9tricos ocorridos nas datas das alegadas descargas ou tens\u00f5es el\u00e9tricas. Note-se, a prop\u00f3sito, que a r\u00e9 n\u00e3o produziu qualquer prova para infirmar referidos documentos acostados pela requerente, deixando, ent\u00e3o, de provar o fato impeditivo, modificativo ou extintivo do direito dela, ex vi do inciso II do artigo 373 do C\u00f3digo de Processo Civil. Logo, insofism\u00e1vel, na hip\u00f3tese, \u00e9 seu dever de indenizar, n\u00e3o se esquecendo que a r\u00e9 sequer impugnou especificamente, como giza o artigo 341, caput, do C\u00f3digo de Processo Civil, citados pareces t\u00e9cnicos, tornando a mat\u00e9ria incontroversa.Alexandre de Paula colaciona precedente aplic\u00e1vel, verbis:\"Em princ\u00edpio, as regras do \u00f4nus da prova dirigem-se \u00e0s partes, e n\u00e3o ao juiz, a quem pouco importa qual delas tenha feito a demonstra\u00e7\u00e3o da verdade deste ou daquele fato. Entretanto, as regras do \u00f4nus da prova interessam profundamente ao julgador no momento em que tiver de decidir sem prova nos autos, quando ent\u00e3o elas se transformam em regras de julgamento, cabendo-lhe, ao aplic\u00e1-las, impor derrota \u00e0quela parte que tinha o encargo de provar e n\u00e3o provou (Ac. un\u00e2n. da 1\u00aa T. do TRT da 3\u00aa R. de 3.3.86, no RO 3.752\/85, rel. juiz Aroldo Pl\u00ednio Gon\u00e7alves)\" (in C\u00f3digo de Processo Civil Anotado, Vol. II, 6\u00aa ed., RT, 1994, p\u00e1g. 1420).N\u00e3o se pode olvidar, ainda, da responsabilidade objetiva atribu\u00edda constitucionalmente \u00e0 requerida, nos moldes do artigo 37, \u00a7 6\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, a qual n\u00e3o foi elidida por qualquer prova constante no feito.Nesse prisma, ainda, a orienta\u00e7\u00e3o jurisprudencial do C. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo: INDENIZA\u00c7\u00c3O. DANOS MATERIAIS. OCORR\u00caNCIA. OSCILA\u00c7\u00d5ES NA REDE DE DISTRIBUI\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA. DEFEITOS EM EQUIPAMENTOS. A\u00c7\u00c3O MOVIDA PELA SEGURADORA EM SUB-ROGA\u00c7\u00c3O. ADMISSIBILIDADE. RESPONSABILIDADE OBJETIVA DA CONCESSION\u00c1RIA DE ENERGIA EL\u00c9TRICA. PROVA N\u00c3O IMPUGNADA, TECNICAMENTE, ACERCA DA OCORR\u00caNCIA, EXTENS\u00c3O E NEXO DE CAUSALIDADE ENTRE OS DANOS E A OSCILA\u00c7\u00c3O DE ENERGIA. AUS\u00caNCIA DE PROVA DA OCORR\u00caNCIA DE FOR\u00c7A MAIOR. SENTEN\u00c7A MANTIDA. RECURSO 1MPROVIDO. (TJSP. AP. 0028522-40.2010.8.26.0114. Rel. Vito Guglielmi. 6\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado. Pub. 06\/08\/2012). RESPONSABILIDADE CIVIL. Empresa concession\u00e1ria de servi\u00e7o p\u00fablico de distribui\u00e7\u00e3o de energia el\u00e9trica. Varia\u00e7\u00e3o de tens\u00e3o el\u00e9trica. Danifica\u00e7\u00e3o de equipamentos. Indeniza\u00e7\u00e3o paga por seguradora. A\u00e7\u00e3o regressiva. Senten\u00e7a de improced\u00eancia. Responsabilidade objetiva da concession\u00e1ria. Intelig\u00eancia do artigo 37, \u00a7 6\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, e dos artigos 14 e 22 do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. Nexo causal n\u00e3o interrompido. Consumidora de alta tens\u00e3o. Danos causados pela oscila\u00e7\u00e3o na tens\u00e3o, e n\u00e3o na transforma\u00e7\u00e3o da energia pela empresa consumidora. Indeniza\u00e7\u00e3o devida. Apela\u00e7\u00e3o provida. (TJSP. AP. 0145059-64.2010.8.26.0100. Rel. Carlos Henrique Miguel Trevisan. 4\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado. Pub.12\/05\/2012).Derradeiramente, a seguradora, ora autora, comprovou o pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o securit\u00e1ria comprovantes de fls. 68\/69, 72\/73, 75\/76, sub-rogando-se nos direitos que competiam a sua segurada, de acordo com a s\u00famula n\u00ba 188 do Supremo Tribunal Federal (\"O segurador tem a\u00e7\u00e3o regressiva contra o causador do dano, pelo que efetivamente pagou, at\u00e9 ao limite previsto no contrato de seguro\").Pelo exposto, julgo, com apoio no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, PROCEDENTE o pedido inicial, com o fito de condenar a r\u00e9 a pagar \u00e0 autora o valor de R$ 8.101,50, acrescido de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a, a contar dos respectivos pagamentos de fls. 68\/69, 72\/73, 75\/76, e de juros morat\u00f3rios, de 1% ao m\u00eas, desde a cita\u00e7\u00e3o (em virtude da rela\u00e7\u00e3o contratual subjacente contrato de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de energia el\u00e9trica entre a r\u00e9 e o segurado da autora).Sucumbente, arcar\u00e1 a r\u00e9 tamb\u00e9m com o pagamento das custas e das despesas processuais, bem como com os honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte contr\u00e1ria, os quais fixo em 15% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o.Publique-se, Registre-se e Intime-se.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Francisco   Xavier   de   Arruda   Camargo,   300 ,   Salas   40\/41   -   Jardim  \nSantana\nCEP:   13088-901   -   Campinas   -   SP\nTelefone:   (19)   3756-3650   -   E-mail:   campinas1cv@tjsp.jus.br      \n1034187-73.2017.8.26.0114 - lauda  1\n \n                                                           C  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O  \nAos  05  de  setembro  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  Titular  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  \nComarca  de  Campinas,  Dr.  RENATO  SIQUEIRA  DE  PRETTO.  Eu,  Renato  Siqueira  De  Pretto ,  Juiz  de  \nDireito , subscrevi.\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1034187-73.2017.8.26.0114\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Companhia Piratininga  de For\u00e7a  e Luz  - CPFL\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   RENATO   SIQUEIRA   DE   PRETTO\nAutos  n.  2017\/001931 .\n \nVISTOS.\nITA\u00da  SEGUROS  DE  AUTOS  E  RESID\u00caNCIA  S.A.  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  regressiva  de  \nressarcimento  de  danos  em  face  de  COMPANHIA  PIRATININGA  DE  FOR\u00c7A  E  LUZ  - \nCPFL ,  alegando,  em  s\u00edntese,  que:  firmou  contrato  de  seguro  com  Ricardo  Gallo  Toledo,  Moacir  \nLopes  de  Souza  Junior  e  Fabio  de  Lima  Souza  na  modalidade  seguro  compreensivo  residencial,  \ncobrindo  perdas  ocasionadas  em  decorr\u00eancia,  dentre  outros,  de  danos  el\u00e9tricos  (ap\u00f3lices  \u00e0s  fls.  \n39\/41,  42\/44  e  45\/46);  em  27\/01\/2016  e  em  02\/05\/2015,  respectivamente,  no  local  onde  se  \nlocalizam  om  im\u00f3veis  segurados,  houve  oscila\u00e7\u00e3o  de  tens\u00e3o  que  provocou  avarias  em  \nequipamentos  eletr\u00f4nicos  de  propriedade  do  segurado;  ap\u00f3s  o  ocorrido,  foram  realizados  laudos  \nt\u00e9cnicos  nos  equipamentos  danificados,  que  constataram  preju\u00edzos  nos  aparelhos  (fls.  56\/57,  58,  \n63\/64,  65  e  66);  o  sinistro  em  quest\u00e3o  teria  derivado  de  culpa  da  requerida,  que  prestou  de  forma  \ndefeituosa  seus  servi\u00e7os  de  fornecimento  de  energia  el\u00e9trica;  por  for\u00e7a  do  contrato  securit\u00e1rio,  \npagou  aos  segurados  o  valor  total  de  R$  8.101,50  (comprovantes  \u00e0s  fls.  68\/69,  72\/73,  75\/76),  j\u00e1  \ndescontado  o  valor  da  franquia.  Requereu,  ent\u00e3o,  a  condena\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  ao  pagamento  de  aludido  \nimporte.  \nCitada (fls.  90),  a  requerida  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  91\/119),  aduzindo,  em  \nsuma:  a  necessidade  de  separa\u00e7\u00e3o  das  a\u00e7\u00f5es;  a  in\u00e9pcia  da  exordial,  por  n\u00e3o  terem  sido  acostados  os  \ndocumentos  indispens\u00e1veis  \u00e0 propositura  da  a\u00e7\u00e3o;  a sua  ilegitimidade  passiva;  no  m\u00e9rito,  n\u00e3o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1034187-73.2017.8.26.0114 e c\u00f3digo 2DC4F45. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATO SIQUEIRA DE PRETTO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 17:43 . fls. 211\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Francisco   Xavier   de   Arruda   Camargo,   300 ,   Salas   40\/41   -   Jardim  \nSantana\nCEP:   13088-901   -   Campinas   -   SP\nTelefone:   (19)   3756-3650   -   E-mail:   campinas1cv@tjsp.jus.br      \n1034187-73.2017.8.26.0114 - lauda  2\nforam\n registradas  intercorr\u00eancias  na  rede  el\u00e9trica  nas  datas  aventadas;  sua  responsabilidade  n\u00e3o  \nseria  integral,  sendo  exclu\u00edda  por  caso  fortuito  e  for\u00e7a  maior;  a  inexist\u00eancia  de  nexo  causal  e  o  \nconsequente  dever  de  indenizar;  aplicar-se-ia  a  resolu\u00e7\u00e3o  ANEEL  n\u00ba  414\/2010;  a  n\u00e3o  exist\u00eancia  de  \ndefeito  na  presta\u00e7\u00e3o  dos  servi\u00e7os;  a  responsabilidade  do  consumidor  pelas  instala\u00e7\u00f5es  internas;  os  \nlaudos  acostados  foram  unilateralmente  produzidos;  o  n\u00e3o  cabimento  da  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  \nprova.\nHouve r\u00e9plica  (fls.  148\/185),  seguida  da  juntada  de  documentos  (fls.  186\/206),  \noportunizada  manifesta\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  (fls.  209\/210).  \n\u00c9  o  relat\u00f3rio.   Fundamento  e  decido.\nNo  que  tange  \u00e0  alega\u00e7\u00e3o  de  falta  de  interesse  de  agir  da  autora,  n\u00e3o  se  pode  \ncondicionar  o  acesso  \u00e0  Justi\u00e7a  \u00e0  necessidade  de  pr\u00e9via  utiliza\u00e7\u00e3o  ou  exaurimento  da  via  \nadministrativa,  sob  pena  de  ofensa  aos  princ\u00edpios  constitucionais,  mormente  a  inafastabilidade  da  \njurisdi\u00e7\u00e3o  assegurada  pelo  artigo  5\u00b0,  inciso  XXXV,  da  Carta  Magna.  E  n\u00e3o  se  olvide  que  a \nresist\u00eancia  ao  pleito  inicial  pela  requerida,  ao  impugnar  o  m\u00e9rito  e  postular  a  sua  improced\u00eancia,  \norigina  o  interesse  de  agir  e  torna  a  presta\u00e7\u00e3o  jurisdicional  necess\u00e1ria.\nNo  mais,  os  documentos  indispens\u00e1veis  \u00e0  propositura  da  a\u00e7\u00e3o  est\u00e3o  colacionados  \nao  feito,  sem  se  olvidar  que  a  prova  da  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  mantida  com  os  segurados  encontra-se  \njuntada  a  fls.  39\/41,  42\/44  e  45\/46,  enquanto  que  os  comprovantes  de  pagamento  a  fls.  68\/69,  \n72\/73,  75\/76.  Note-se  que  n\u00e3o  \u00e9  caso  de  desmembramento  do  litiscons\u00f3rcio  e  separa\u00e7\u00e3o  dos  \nprocessos,  posto  que  s\u00f3  h\u00e1  uma  parte  no  polo  ativo,  qual  seja,  Ita\u00fa  Seguros  de  Autos  e  Resid\u00eancia  \nS.A.,  sendo  a  reuni\u00e3o  do  pleito  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  regresso  das  indeniza\u00e7\u00f5es  quitadas  quanto  a  diversos  \nsegurados  quest\u00e3o  que  atende  \u00e0  economia  e  celeridade  processual.\nPor  fim,  n\u00e3o  h\u00e1  de  se  falar  em  ilegitimidade  passiva,  porquanto  os  documentos  de  \nfls.  47\/49,  50\/52  e  53\/55  ilustram  que  a  r\u00e9  \u00e9  a  respons\u00e1vel  pelo  fornecimento  de  energia  el\u00e9trica  no  \nendere\u00e7o  em  que  localizado  o  im\u00f3vel  segurado  pela  autora,  revelando  sua  pertin\u00eancia  subjetiva  \npara  a  demanda.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1034187-73.2017.8.26.0114 e c\u00f3digo 2DC4F45. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATO SIQUEIRA DE PRETTO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 17:43 . fls. 212\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Francisco   Xavier   de   Arruda   Camargo,   300 ,   Salas   40\/41   -   Jardim  \nSantana\nCEP:   13088-901   -   Campinas   -   SP\nTelefone:   (19)   3756-3650   -   E-mail:   campinas1cv@tjsp.jus.br      \n1034187-73.2017.8.26.0114 - lauda  3\nQuanto\n ao  m\u00e9rito,  por  serem  dispens\u00e1veis  novas  provas,  passo  a  conhecer  \ndiretamente  do  pedido,  proferindo  senten\u00e7a,  nos  termos  do  artigo  355,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil,  com  respaldo  em  ampla  jurisprud\u00eancia  do  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  \nPaulo,  que  afasta  a  gen\u00e9rica  tese  de  ocorr\u00eancia  de  cerceamento  de  defesa  em  casos  similares.   \nNesse  sentir:\nINDENIZAT\u00d3RIA.  Contrato  de  seguro.  A\u00e7\u00e3o  de  regresso.  Cerceamento  de  defesa  \ninocorrente.  Descarga  el\u00e9trica  decorrente  de  tempestade.  Dever  da  r\u00e9,  que  exerce  atividade  \nlucrativa,  de  evitar  as  consequ\u00eancias  de  intemp\u00e9ries.  Responsabilidade  objetiva  da  \nconcession\u00e1ria  de  servi\u00e7o  p\u00fablico.  Precedentes  da  jurisprud\u00eancia.  Danos  materiais  \ndevidamente  demonstrados.  Senten\u00e7a  reformada.  Recurso  provido  em  parte.  (TJSP;  32\u00aa  \nC\u00e2mara  de  Direito  Privado;  Apl.  0100209-85.2011.8.26.0100;  S\u00e3o  Paulo;  Rel.  Des.  Milton  \nCarvalho;  Julg.  29\/05\/2014).\nApela\u00e7\u00e3o  C\u00edvel.  Responsabilidade  civil.  Preliminar  de  cerceamento  de  defesa  afastada.  \nSeguradora  que  move  a\u00e7\u00e3o  de  regresso  em  face  do  causador  do  sinistro.  Demonstra\u00e7\u00e3o  de  \nque  a  conduta  do  r\u00e9u  ensejou  os  danos  \u00e0  segurada  da  autora.  Prova  dos  valores  despendidos  \npela  seguradora  para  pagamento  do  sinistro,  cujo  ressarcimento  pelo  r\u00e9u  \u00e9  de  rigor.  Nega-\nse   provimento  ao  recurso.  (TJSP;  1\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado;  Apl.  \n0002384-77.2007.8.26.0102;  Cachoeira  Paulista;  Rel.  Des.  Christine  Santini;  Julg.  \n14\/01\/2014).\nAli\u00e1s,  nas  per\u00edcias  designadas  por  este  ju\u00edzo  em  v\u00e1rios  outros  processos  similares  a  \nr\u00e9  ou  n\u00e3o  recolheu  os  honor\u00e1rios  periciais  ou  requereu  a  desist\u00eancia  da  per\u00edcia  ordenada.   A  t\u00edtulo  \nde  exemplo,  veja-se:  1002700-90.2014.8.26.0114.\nAdemais,  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  prova  testemunhal  \u00e9  incab\u00edvel  quando  j\u00e1  provados  os  \nfatos  por  documentos,  como  na  esp\u00e9cie,  consoante  disp\u00f5e  o  artigo  443,  inciso  I  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.\nA teor  do  que  se  depreende  dos  documentos  de  fls.  56\/57,  58,  63\/64,  65  e  66,  os  \naparelhos  de  propriedade  dos  segurados  da  requerente  ficaram  prejudicados  devido  a  danos  \nel\u00e9tricos  ocorridos  nas  datas  das  alegadas  descargas  ou  tens\u00f5es  el\u00e9tricas.   Note-se,  a  prop\u00f3sito,  que  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1034187-73.2017.8.26.0114 e c\u00f3digo 2DC4F45. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATO SIQUEIRA DE PRETTO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 17:43 . fls. 213\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Francisco   Xavier   de   Arruda   Camargo,   300 ,   Salas   40\/41   -   Jardim  \nSantana\nCEP:   13088-901   -   Campinas   -   SP\nTelefone:   (19)   3756-3650   -   E-mail:   campinas1cv@tjsp.jus.br      \n1034187-73.2017.8.26.0114 - lauda  4\na\n r\u00e9  n\u00e3o  produziu  qualquer  prova  para  infirmar  referidos  documentos  acostados  pela  requerente,  \ndeixando,  ent\u00e3o,  de  provar  o  fato  impeditivo,  modificativo  ou  extintivo  do  direito  dela,  ex  vi  do  \ninciso  II  do  artigo  373  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.   Logo,  insofism\u00e1vel,  na  hip\u00f3tese,  \u00e9  seu  dever  \nde  indenizar,  n\u00e3o  se  esquecendo  que  a  r\u00e9  sequer  impugnou  especificamente,  como  giza  o  artigo  \n341,  caput ,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  citados  pareces  t\u00e9cnicos,  tornando  a  mat\u00e9ria  \nincontroversa.\nAlexandre de  Paula  colaciona  precedente  aplic\u00e1vel,  verbis :\n\u201cEm  princ\u00edpio,  as  regras  do  \u00f4nus  da  prova  dirigem-se  \u00e0s  partes,  e  n\u00e3o  ao  juiz,  a  quem  \npouco  importa  qual  delas  tenha  feito  a  demonstra\u00e7\u00e3o  da  verdade  deste  ou  daquele  fato.  \nEntretanto,  as  regras  do  \u00f4nus  da  prova  interessam  profundamente  ao  julgador  no  momento  \nem  que  tiver  de  decidir  sem  prova  nos  autos,  quando  ent\u00e3o  elas  se  transformam  em  regras  \nde  julgamento,  cabendo-lhe,  ao  aplic\u00e1-las,  impor  derrota  \u00e0quela  parte  que  tinha  o  encargo  \nde  provar  e  n\u00e3o  provou  (Ac.  un\u00e2n.  da  1\u00aa  T.  do  TRT  da  3\u00aa  R.  de  3.3.86,  no  RO  3.752\/85,  rel.  \njuiz  Aroldo  Pl\u00ednio  Gon\u00e7alves)\u201d  (in  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  Anotado,  Vol.  II,  6\u00aa  ed.,  RT,  \n1994,  p\u00e1g.  1420).\nN\u00e3o  se  pode  olvidar,  ainda,  da  responsabilidade  objetiva  atribu\u00edda  \nconstitucionalmente  \u00e0  requerida,  nos  moldes  do  artigo  37,  \u00a7  6\u00ba,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal,  a  qual  n\u00e3o  \nfoi  elidida  por  qualquer  prova  constante  no  feito.\nNesse  prisma,  ainda,  a  orienta\u00e7\u00e3o  jurisprudencial  do  C.  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  \nPaulo:  \nINDENIZA\u00c7\u00c3O.  DANOS  MATERIAIS.  OCORR\u00caNCIA.  OSCILA\u00c7\u00d5ES  NA  REDE  DE  \nDISTRIBUI\u00c7\u00c3O  EL\u00c9TRICA.  DEFEITOS  EM  EQUIPAMENTOS.  A\u00c7\u00c3O  MOVIDA  \nPELA  SEGURADORA  EM  SUB-ROGA\u00c7\u00c3O.  ADMISSIBILIDADE.  \nRESPONSABILIDADE  OBJETIVA  DA  CONCESSION\u00c1RIA  DE  ENERGIA  \nEL\u00c9TRICA.  PROVA  N\u00c3O  IMPUGNADA,  TECNICAMENTE,  ACERCA  DA  \nOCORR\u00caNCIA,  EXTENS\u00c3O  E  NEXO  DE  CAUSALIDADE  ENTRE  OS  DANOS  E  A  \nOSCILA\u00c7\u00c3O  DE  ENERGIA.  AUS\u00caNCIA  DE  PROVA  DA  OCORR\u00caNCIA  DE  FOR\u00c7A  \nMAIOR.  SENTEN\u00c7A  MANTIDA.  RECURSO  1MPROVIDO.  (TJSP.  AP.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1034187-73.2017.8.26.0114 e c\u00f3digo 2DC4F45. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATO SIQUEIRA DE PRETTO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 17:43 . fls. 214\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Francisco   Xavier   de   Arruda   Camargo,   300 ,   Salas   40\/41   -   Jardim  \nSantana\nCEP:   13088-901   -   Campinas   -   SP\nTelefone:   (19)   3756-3650   -   E-mail:   campinas1cv@tjsp.jus.br      \n1034187-73.2017.8.26.0114 - lauda  5\n0028522-40.2010.8.26.0114.\n Rel.  Vito  Guglielmi.  6\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado.  Pub.  \n06\/08\/2012).  \nRESPONSABILIDADE  CIVIL.  Empresa  concession\u00e1ria  de  servi\u00e7o  p\u00fablico  de  distribui\u00e7\u00e3o  \nde  energia  el\u00e9trica.  Varia\u00e7\u00e3o  de  tens\u00e3o  el\u00e9trica.  Danifica\u00e7\u00e3o  de  equipamentos.  Indeniza\u00e7\u00e3o  \npaga  por  seguradora.  A\u00e7\u00e3o  regressiva.  Senten\u00e7a  de  improced\u00eancia.  Responsabilidade  \nobjetiva  da  concession\u00e1ria.  Intelig\u00eancia  do  artigo  37,  \u00a7  6\u00ba,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal,  e  dos  \nartigos  14  e  22  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor.  Nexo  causal  n\u00e3o  interrompido.  \nConsumidora  de  alta  tens\u00e3o.  Danos  causados  pela  oscila\u00e7\u00e3o  na  tens\u00e3o,  e  n\u00e3o  na  \ntransforma\u00e7\u00e3o  da  energia  pela  empresa  consumidora.  Indeniza\u00e7\u00e3o  devida.  Apela\u00e7\u00e3o  \nprovida.  (TJSP.  AP.  0145059-64.2010.8.26.0100.  Rel.  Carlos  Henrique  Miguel  Trevisan.  \n4\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado.  Pub.12\/05\/2012).\nDerradeiramente,  a  seguradora,  ora  autora,  comprovou  o  pagamento  da  \nindeniza\u00e7\u00e3o  securit\u00e1ria  \n comprovantes  de  fls.  68\/69,  72\/73,  75\/76,  sub-rogando-se  nos  direitos  \nque  competiam  a  sua  segurada,  de  acordo  com  a  s\u00famula  n\u00ba  188  do  Supremo  Tribunal  Federal  (\u201cO  \nsegurador  tem  a\u00e7\u00e3o  regressiva  contra  o  causador  do  dano,  pelo  que  efetivamente  pagou,  at\u00e9  ao  \nlimite  previsto  no  contrato  de  seguro\u201d).\nPelo  exposto,  julgo,  com  apoio  no  artigo  487,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil,  PROCEDENTE  o  pedido  inicial,  com  o  fito  de  condenar  a  r\u00e9  a  pagar  \u00e0  autora  o  valor  de  R$  \n8.101,50,  acrescido  de  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  pela  Tabela  Pr\u00e1tica  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  a  contar  dos  \nrespectivos  pagamentos  de  fls.  68\/69,  72\/73,  75\/76,  e  de  juros  morat\u00f3rios,  de  1%  ao  m\u00eas,  desde  a  \ncita\u00e7\u00e3o  (em  virtude  da  rela\u00e7\u00e3o  contratual  subjacente  \n contrato  de  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  de  energia  \nel\u00e9trica  entre  a  r\u00e9  e  o  segurado  da  autora).\nSucumbente,  arcar\u00e1  a  r\u00e9  tamb\u00e9m  com  o  pagamento  das  custas  e  das  despesas  \nprocessuais,  bem  como  com  os  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  da  parte  contr\u00e1ria,  os  quais  fixo  em  15%  \nsobre  o  valor  da  condena\u00e7\u00e3o.\nPublique-se,  Registre-se  e  Intime-se.\nCampinas , 05  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1034187-73.2017.8.26.0114 e c\u00f3digo 2DC4F45. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATO SIQUEIRA DE PRETTO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 17:43 . fls. 215\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Francisco   Xavier   de   Arruda   Camargo,   300 ,   Salas   40\/41   -   Jardim  \nSantana\nCEP:   13088-901   -   Campinas   -   SP\nTelefone:   (19)   3756-3650   -   E-mail:   campinas1cv@tjsp.jus.br      \n1034187-73.2017.8.26.0114 - lauda  6\nIMPRESS\u00c3O\n \u00c0 MARGEM  DIREITA\n                                                CERTID\u00c3O  \nCertifico e  dou  f\u00e9  que  inseri  o  despacho\/decis\u00e3o\/senten\u00e7a\/ato  ordinat\u00f3rio\/nota  de  cart\u00f3rio  acima  mencionado  \nna  rela\u00e7\u00e3o  de  publica\u00e7\u00e3o  n.  _________  em  ____\/____\/_____.  Eu,  Renato  Siqueira  De  Pretto ,  Juiz  de  \nDireito .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1034187-73.2017.8.26.0114 e c\u00f3digo 2DC4F45. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATO SIQUEIRA DE PRETTO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 17:43 . fls. 216"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70307106-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/09\/2017 10:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0532\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2420 P\u00e1gina: 1791-1795","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0532\/2017 Teor do ato: Autos n. 2017\/001931. Nos termos do art. 203, \u00a7 4\u00ba, do CPC, fica a parte r\u00e9 intimada, na pessoa de seu advogado(a), a manifestar-se no prazo de 15 (quinze) dias, sobre os documentos encartados \u00e0 r\u00e9plica. Advogados(s): Flavio Olimpio de Azevedo (OAB 34248\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Autos n. 2017\/001931. Nos termos do art. 203, \u00a7 4\u00ba, do CPC, fica a parte r\u00e9 intimada, na pessoa de seu advogado(a), a manifestar-se no prazo de 15 (quinze) dias, sobre os documentos encartados \u00e0 r\u00e9plica.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70292707-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 25\/08\/2017 08:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0488\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2410 P\u00e1gina: 1526-1545","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0488\/2017 Teor do ato: Autos n. 2017\/001931. Nos termos do art. 203, \u00a7 4\u00ba, do CPC, fica a parte autora intimada, na pessoa de seu advogado(a), a manifestar-se no prazo legal sobre a contesta\u00e7\u00e3o e eventuais documentos apresentados. Advogados(s): Flavio Olimpio de Azevedo (OAB 34248\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Autos n. 2017\/001931. Nos termos do art. 203, \u00a7 4\u00ba, do CPC, fica a parte autora intimada, na pessoa de seu advogado(a), a manifestar-se no prazo legal sobre a contesta\u00e7\u00e3o e eventuais documentos apresentados.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70263060-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 03\/08\/2017 17:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR702795002TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz - CPFL Dilig\u00eancia : 13\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Anota\u00e7\u00e3o\/Corre\u00e7\u00e3o de Classe","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0403\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2384 P\u00e1gina: 1409-1424","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0403\/2017 Teor do ato: Autos n. 2017\/001931.Vistos.1-Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art.139, V e Enunciado n. 35 da ENFAM).2-Cite-se e intime-se a parte r\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.3-A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial.A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. 4-Em caso de expedi\u00e7\u00e3o de mandado, ficam, desde logo, deferidos os benef\u00edcios do artigo 212 e seus par\u00e1grafos, do C\u00f3digo de Processo Civil.5-A presente decis\u00e3o, assinada digitalmente e instru\u00edda com a respectiva senha de acesso, servir\u00e1 como mandado ou carta. Cumpra-se na forma e sob as penas da lei.Intime-se. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Autos n. 2017\/001931.Vistos.1-Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art.139, V e Enunciado n. 35 da ENFAM).2-Cite-se e intime-se a parte r\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.3-A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial.A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. 4-Em caso de expedi\u00e7\u00e3o de mandado, ficam, desde logo, deferidos os benef\u00edcios do artigo 212 e seus par\u00e1grafos, do C\u00f3digo de Processo Civil.5-A presente decis\u00e3o, assinada digitalmente e instru\u00edda com a respectiva senha de acesso, servir\u00e1 como mandado ou carta. Cumpra-se na forma e sob as penas da lei.Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Francisco  Xavier de Arruda  Camargo,  300, Salas  40\/41,  Jardim  \nSantana  - CEP  13088-901,  Fone: (19) 3756-3650,  Campinas-SP  - E-mail:  \ncampinas1cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nC O  N C L U  S \u00c3  O  \nAos  05  de  julho  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM(a).  Juiz(a)  de  Direito  Titular\/Auxiliar  da  1\u00aa  Vara  \nC\u00edvel  da  Comarca  de  Campinas,  \nDr(a).  Thiago  Henrique  Teles  Lopes.  Eu,  Milene  Roccato  Fernandes , \nEscrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , subscrevi.\nDECIS\u00c3O-MANDADO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1034187-73.2017.8.26.0114  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Companhia Piratininga  de For\u00e7a  e Luz  - CPFL  - 04.172.213\/0001-51\n \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).  Thiago  Henrique  Teles  Lopes\nAutos n. 2017\/001931 .\nVistos.\n1-Diante  das  especificidades  da  causa  e  de  modo  a  adequar  o  rito  processual  \u00e0s  \nnecessidades do  conflito,  deixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o (CPC,  art.139,  V  e  Enunciado  n.  35  da  ENFAM).\n2-Cite-se  e  intime-se  a  parte  r\u00e9  para  contestar  o  feito  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  \n\u00fateis. 3-A aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  da  \nmat\u00e9ria  f\u00e1tica  apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.A  presente  cita\u00e7\u00e3o  \u00e9  acompanhada  de  senha  para  \nacesso  ao  processo  digital,  que  cont\u00e9m  a  \u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  dos  documentos.  Tratando-se  \nde  processo  eletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  fundamentais  dos  artigos  4\u00ba  e  6\u00ba  do  CPC  fica  vedado  \no  exerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  artigo  340  do  CPC.  \n4-Em  caso  de  expedi\u00e7\u00e3o  de  mandado,  ficam,  desde  logo,  deferidos  os  benef\u00edcios  \ndo  artigo  212  e  seus  par\u00e1grafos,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\n5-A  presente  decis\u00e3o,  assinada  digitalmente  e  instru\u00edda  com  a  respectiva  senha  \nde  acesso,  servir\u00e1  como  mandado  ou  carta.  Cumpra-se  na  forma  e  sob  as  penas  da  lei.\nIntime-se.\nCampinas , 05  de  julho  de  2017 .\n                                                                                                               \nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1034187-73.2017.8.26.0114 e c\u00f3digo 29D50E9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THIAGO HENRIQUE TELES LOPES, liberado nos autos em 05\/07\/2017 \u00e0s 17:12 . fls. 87"}},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   CONFORME DETERMINADO EM DESPACHO DE FLS. 84","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1382\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2381 P\u00e1gina: 1867\/1871","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1382\/2017 Teor do ato: Vistos.Verifico que n\u00e3o \u00e9 o caso de distribui\u00e7\u00e3o por direcionamento, pois as a\u00e7\u00f5es s\u00e3o distintas. Assim, determino a livre redistribui\u00e7\u00e3o dos presentes autos, ap\u00f3s as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Verifico que n\u00e3o \u00e9 o caso de distribui\u00e7\u00e3o por direcionamento, pois as a\u00e7\u00f5es s\u00e3o distintas. Assim, determino a livre redistribui\u00e7\u00e3o dos presentes autos, ap\u00f3s as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Campinas\nFORO  DE CAMPINAS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Francisco  Xavier  de  Arruda  Camargo,  300 ,   sala  38\/39  -   Jardim  \nSantana\nCEP:   13088-901  -   Campinas  -   SP\nTelefone:   (19)  3756-3648  -  E-mail:   campinas3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1034187-73.2017.8.26.0114  - p.  1\nDESPACHO- MANDADO\nProcesso  n\u00ba: 1034187-73.2017.8.26.0114\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Companhia Piratininga  de For\u00e7a  e Luz  - CPFL\nCONCLUS\u00c3O\nEm  3  de  julho  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  \nExmo(a).  Sr(a).  Dr(a).,  MM.  Juiz  de  Direito  abaixo  \ndesignado  da  3\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Campinas.\nEu,  ________,  (escr.)  subscr.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ricardo   Hoffmann\nVistos.\nVerifico   que   n\u00e3o   \u00e9   o   caso   de   distribui\u00e7\u00e3o   por   direcionamento,   pois   as   a\u00e7\u00f5es   s\u00e3o  \ndistintas.   Assim,   determino   a   livre   redistribui\u00e7\u00e3o   dos   presentes   autos,   ap\u00f3s   as   anota\u00e7\u00f5es  \nnecess\u00e1rias. Campinas, 03  de  julho  de 2017 .\nRicardo  Hoffmann\nJuiz(a)  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1034187-73.2017.8.26.0114 e c\u00f3digo 29A2AC5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RICARDO HOFFMANN, liberado nos autos em 03\/07\/2017 \u00e0s 14:04 . fls. 84"}},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   H\u00e1 suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. Confronte os dados do processo distribu\u00eddo com os dados do processo : 1055011-87.2016.8.26.0114.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"03\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"25\/08\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"17\/10\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":32,"total_andamentos":32}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"734326219","codPublicacaoOrigem":"1186694636","dataDivulgacao":"Aug 15 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 16 2017 12:00:00:000AM","numero":"1034187-73.2017.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2410","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1034187-73.2017.8.26.0114 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz - CPFL - Autos n. 2017\/001931. Nos termos do art. 203, \u00a7 4\u00ba, do CPC, fica a parte autora intimada, na pessoa de seu advogado(a), a manifestar-se no prazo legal sobre a contesta\u00e7\u00e3o e eventuais documentos apresentados. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), FLAVIO OLIMPIO DE AZEVEDO (OAB 34248\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0488\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATO SIQUEIRA DE PRETTO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DENY CRISTIAN TRAKAL EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1538","paginaFinal":"1538","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"913071","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25317917","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Aug 14 2017 11:48:10:903PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1034187-73.2017.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1034187-73.2017.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752609007","codPublicacaoOrigem":"1198687109","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1034187-73.2017.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1034187-73.2017.8.26.0114 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz - CPFL - Autos n. 2017\/001931. VISTOS.ITA\u00da SEGUROS DE AUTOS E RESID\u00caNCIA S.A. ajuizou a\u00e7\u00e3o regressiva de ressarcimento de danos em face de COMPANHIA PIRATININGA DE FOR\u00c7A E LUZ - CPFL, alegando, em s\u00edntese, que: firmou contrato de seguro com Ricardo Gallo Toledo, Moacir Lopes de Souza Junior e Fabio de Lima Souza na modalidade seguro compreensivo residencial, cobrindo perdas ocasionadas em decorr\u00eancia, dentre outros, de danos el\u00e9tricos (ap\u00f3lices \u00e0s fls. 39\/41, 42\/44 e 45\/46); em 27\/01\/2016 e em 02\/05\/2015, respectivamente, no local onde se localizam om im\u00f3veis segurados, houve oscila\u00e7\u00e3o de tens\u00e3o que provocou avarias em equipamentos eletr\u00f4nicos de propriedade do segurado; ap\u00f3s o ocorrido, foram realizados laudos t\u00e9cnicos nos equipamentos danificados, que constataram preju\u00edzos nos aparelhos (fls. 56\/57, 58, 63\/64, 65 e 66); o sinistro em quest\u00e3o teria derivado de culpa da requerida, que prestou de forma defeituosa seus servi\u00e7os de fornecimento de energia el\u00e9trica; por for\u00e7a do contrato securit\u00e1rio, pagou aos segurados o valor total de R$ 8.101,50 (comprovantes \u00e0s fls. 68\/69, 72\/73, 75\/76), j\u00e1 descontado o valor da franquia. Requereu, ent\u00e3o, a condena\u00e7\u00e3o da r\u00e9 ao pagamento de aludido importe. Citada (fls. 90), a requerida apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 91\/119), aduzindo, em suma: a necessidade de separa\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es; a in\u00e9pcia da exordial, por n\u00e3o terem sido acostados os documentos indispens\u00e1veis \u00e0 propositura da a\u00e7\u00e3o; a sua ilegitimidade passiva; no m\u00e9rito, n\u00e3o foram registradas intercorr\u00eancias na rede el\u00e9trica nas datas aventadas; sua responsabilidade n\u00e3o seria integral, sendo exclu\u00edda por caso fortuito e for\u00e7a maior; a inexist\u00eancia de nexo causal e o consequente dever de indenizar; aplicar-se-ia a resolu\u00e7\u00e3o ANEEL n\u00ba 414\/2010; a n\u00e3o exist\u00eancia de defeito na presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os; a responsabilidade do consumidor pelas instala\u00e7\u00f5es internas; os laudos acostados foram unilateralmente produzidos; o n\u00e3o cabimento da invers\u00e3o do \u00f4nus da prova.Houve r\u00e9plica (fls. 148\/185), seguida da juntada de documentos (fls. 186\/206), oportunizada manifesta\u00e7\u00e3o da r\u00e9 (fls. 209\/210). \u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e decido.No que tange \u00e0 alega\u00e7\u00e3o de falta de interesse de agir da autora, n\u00e3o se pode condicionar o acesso \u00e0 Justi\u00e7a \u00e0 necessidade de pr\u00e9via utiliza\u00e7\u00e3o ou exaurimento da via administrativa, sob pena de ofensa aos princ\u00edpios constitucionais, mormente a inafastabilidade da jurisdi\u00e7\u00e3o assegurada pelo artigo 5\u00b0, inciso XXXV, da Carta Magna. E n\u00e3o se olvide que a resist\u00eancia ao pleito inicial pela requerida, ao impugnar o m\u00e9rito e postular a sua improced\u00eancia, origina o interesse de agir e torna a presta\u00e7\u00e3o jurisdicional necess\u00e1ria.No mais, os documentos indispens\u00e1veis \u00e0 propositura da a\u00e7\u00e3o est\u00e3o colacionados ao feito, sem se olvidar que a prova da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica mantida com os segurados encontra-se juntada a fls. 39\/41, 42\/44 e 45\/46, enquanto que os comprovantes de pagamento a fls. 68\/69, 72\/73, 75\/76. Note-se que n\u00e3o \u00e9 caso de desmembramento do litiscons\u00f3rcio e separa\u00e7\u00e3o dos processos, posto que s\u00f3 h\u00e1 uma parte no polo ativo, qual seja, Ita\u00fa Seguros de Autos e Resid\u00eancia S.A., sendo a reuni\u00e3o do pleito em rela\u00e7\u00e3o ao regresso das indeniza\u00e7\u00f5es quitadas quanto a diversos segurados quest\u00e3o que atende \u00e0 economia e celeridade processual.Por fim, n\u00e3o h\u00e1 de se falar em ilegitimidade passiva, porquanto os documentos de fls. 47\/49, 50\/52 e 53\/55 ilustram que a r\u00e9 \u00e9 a respons\u00e1vel pelo fornecimento de energia el\u00e9trica no endere\u00e7o em que localizado o im\u00f3vel segurado pela autora, revelando sua pertin\u00eancia subjetiva para a demanda.Quanto ao m\u00e9rito, por serem dispens\u00e1veis novas provas, passo a conhecer diretamente do pedido, proferindo senten\u00e7a, nos termos do artigo 355, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, com respaldo em ampla jurisprud\u00eancia do E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, que afasta a gen\u00e9rica tese de ocorr\u00eancia de cerceamento de defesa em casos similares. Nesse sentir:INDENIZAT\u00d3RIA. Contrato de seguro. A\u00e7\u00e3o de regresso. Cerceamento de defesa inocorrente. Descarga el\u00e9trica decorrente de tempestade. Dever da r\u00e9, que exerce atividade lucrativa, de evitar as consequ\u00eancias de intemp\u00e9ries. Responsabilidade objetiva da concession\u00e1ria de servi\u00e7o p\u00fablico. Precedentes da jurisprud\u00eancia. Danos materiais devidamente demonstrados. Senten\u00e7a reformada. Recurso provido em parte. (TJSP; 32\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Apl. 0100209-85.2011.8.26.0100; S\u00e3o Paulo; Rel. Des. Milton Carvalho; Julg. 29\/05\/2014).Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel. Responsabilidade civil. Preliminar de cerceamento de defesa afastada. Seguradora que move a\u00e7\u00e3o de regresso em face do causador do sinistro. Demonstra\u00e7\u00e3o de que a conduta do r\u00e9u ensejou os danos \u00e0 segurada da autora. Prova dos valores despendidos pela seguradora para pagamento do sinistro, cujo ressarcimento pelo r\u00e9u \u00e9 de rigor. Nega-se provimento ao recurso. (TJSP; 1\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Apl. 0002384-77.2007.8.26.0102; Cachoeira Paulista; Rel. Des. Christine Santini; Julg. 14\/01\/2014).Ali\u00e1s, nas per\u00edcias designadas por este ju\u00edzo em v\u00e1rios outros processos similares a r\u00e9 ou n\u00e3o recolheu os honor\u00e1rios periciais ou requereu a desist\u00eancia da per\u00edcia ordenada. A t\u00edtulo de exemplo, veja-se: 1002700-90.2014.8.26.0114. Ademais, a realiza\u00e7\u00e3o de prova testemunhal \u00e9 incab\u00edvel quando j\u00e1 provados os fatos por documentos, como na esp\u00e9cie, consoante disp\u00f5e o artigo 443, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil.A teor do que se depreende dos documentos de fls. 56\/57, 58, 63\/64, 65 e 66, os aparelhos de propriedade dos segurados da requerente ficaram prejudicados devido a danos el\u00e9tricos ocorridos nas datas das alegadas descargas ou tens\u00f5es el\u00e9tricas. Note-se, a prop\u00f3sito, que a r\u00e9 n\u00e3o produziu qualquer prova para infirmar referidos documentos acostados pela requerente, deixando, ent\u00e3o, de provar o fato impeditivo, modificativo ou extintivo do direito dela, ex vi do inciso II do artigo 373 do C\u00f3digo de Processo Civil. Logo, insofism\u00e1vel, na hip\u00f3tese, \u00e9 seu dever de indenizar, n\u00e3o se esquecendo que a r\u00e9 sequer impugnou especificamente, como giza o artigo 341, caput, do C\u00f3digo de Processo Civil, citados pareces t\u00e9cnicos, tornando a mat\u00e9ria incontroversa.Alexandre de Paula colaciona precedente aplic\u00e1vel, verbis:\"Em princ\u00edpio, as regras do \u00f4nus da prova dirigem-se \u00e0s partes, e n\u00e3o ao juiz, a quem pouco importa qual delas tenha feito a demonstra\u00e7\u00e3o da verdade deste ou daquele fato. Entretanto, as regras do \u00f4nus da prova interessam profundamente ao julgador no momento em que tiver de decidir sem prova nos autos, quando ent\u00e3o elas se transformam em regras de julgamento, cabendo-lhe, ao aplic\u00e1-las, impor derrota \u00e0quela parte que tinha o encargo de provar e n\u00e3o provou (Ac. un\u00e2n. da 1\u00aa T. do TRT da 3\u00aa R. de 3.3.86, no RO 3.752\/85, rel. juiz Aroldo Pl\u00ednio Gon\u00e7alves)\" (in C\u00f3digo de Processo Civil Anotado, Vol. II, 6\u00aa ed., RT, 1994, p\u00e1g. 1420).N\u00e3o se pode olvidar, ainda, da responsabilidade objetiva atribu\u00edda constitucionalmente \u00e0 requerida, nos moldes do artigo 37, \u00a7 6\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, a qual n\u00e3o foi elidida por qualquer prova constante no feito.Nesse prisma, ainda, a orienta\u00e7\u00e3o jurisprudencial do C. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo: INDENIZA\u00c7\u00c3O. DANOS MATERIAIS. OCORR\u00caNCIA. OSCILA\u00c7\u00d5ES NA REDE DE DISTRIBUI\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA. DEFEITOS EM EQUIPAMENTOS. A\u00c7\u00c3O MOVIDA PELA SEGURADORA EM SUB-ROGA\u00c7\u00c3O. ADMISSIBILIDADE. RESPONSABILIDADE OBJETIVA DA CONCESSION\u00c1RIA DE ENERGIA EL\u00c9TRICA. PROVA N\u00c3O IMPUGNADA, TECNICAMENTE, ACERCA DA OCORR\u00caNCIA, EXTENS\u00c3O E NEXO DE CAUSALIDADE ENTRE OS DANOS E A OSCILA\u00c7\u00c3O DE ENERGIA. AUS\u00caNCIA DE PROVA DA OCORR\u00caNCIA DE FOR\u00c7A MAIOR. SENTEN\u00c7A MANTIDA. RECURSO 1MPROVIDO. (TJSP. AP. 0028522-40.2010.8.26.0114. Rel. Vito Guglielmi. 6\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado. Pub. 06\/08\/2012). RESPONSABILIDADE CIVIL. Empresa concession\u00e1ria de servi\u00e7o p\u00fablico de distribui\u00e7\u00e3o de energia el\u00e9trica. Varia\u00e7\u00e3o de tens\u00e3o el\u00e9trica. Danifica\u00e7\u00e3o de equipamentos. Indeniza\u00e7\u00e3o paga por seguradora. A\u00e7\u00e3o regressiva. Senten\u00e7a de improced\u00eancia. Responsabilidade objetiva da concession\u00e1ria. Intelig\u00eancia do artigo 37, \u00a7 6\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, e dos artigos 14 e 22 do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. Nexo causal n\u00e3o interrompido. Consumidora de alta tens\u00e3o. Danos causados pela oscila\u00e7\u00e3o na tens\u00e3o, e n\u00e3o na transforma\u00e7\u00e3o da energia pela empresa consumidora. Indeniza\u00e7\u00e3o devida. Apela\u00e7\u00e3o provida. (TJSP. AP. 0145059-64.2010.8.26.0100. Rel. Carlos Henrique Miguel Trevisan. 4\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado. Pub.12\/05\/2012).Derradeiramente, a seguradora, ora autora, comprovou o pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o securit\u00e1ria comprovantes de fls. 68\/69, 72\/73, 75\/76, sub-rogando-se nos direitos que competiam a sua segurada, de acordo com a s\u00famula n\u00ba 188 do Supremo Tribunal Federal (\"O segurador tem a\u00e7\u00e3o regressiva contra o causador do dano, pelo que efetivamente pagou, at\u00e9 ao limite previsto no contrato de seguro\").Pelo exposto, julgo, com apoio no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, PROCEDENTE o pedido inicial, com o fito de condenar a r\u00e9 a pagar \u00e0 autora o valor de R$ 8.101,50, acrescido de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a, a contar dos respectivos pagamentos de fls. 68\/69, 72\/73, 75\/76, e de juros morat\u00f3rios, de 1% ao m\u00eas, desde a cita\u00e7\u00e3o (em virtude da rela\u00e7\u00e3o contratual subjacente contrato de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de energia el\u00e9trica entre a r\u00e9 e o segurado da autora).Sucumbente, arcar\u00e1 a r\u00e9 tamb\u00e9m com o pagamento das custas e das despesas processuais, bem como com os honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte contr\u00e1ria, os quais fixo em 15% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o.Publique-se, Registre-se e Intime-se. - ADV: FLAVIO OLIMPIO DE AZEVEDO (OAB 34248\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0564\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATO SIQUEIRA DE PRETTO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DENY CRISTIAN TRAKAL EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1858","paginaFinal":"1858","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"923955","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26124651","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575313","usuarioCadastro":"romulo.silva","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 12:11:53:760AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1034187-73.2017.8.26.0114","numeroAntigo":"414\/2010","numeroUnificado":"1034187-73.2017.8.26.0114|414\/2010|0100209-85.2011.8.26.0100|0002384-77.2007.8.26.0102|1002700-90.2014.8.26.0114.|752\/85|0028522-40.2010.8.26.0114.|0145059-64.2010.8.26.0100.|.","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"769465002","codPublicacaoOrigem":"1209329750","dataDivulgacao":"Oct  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1034187-73.2017.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2444","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1034187-73.2017.8.26.0114 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz - CPFL - Autos n. 2017\/001931. Nos termos do art. 1.010, \u00a7 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil e do art. 196, inciso XXVIII, das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a, intime-se a parte apelada para, no prazo de 15 (quinze) dias, apresentar contrarraz\u00f5es, remetendo os autos, em seguida, ao Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), FLAVIO OLIMPIO DE AZEVEDO (OAB 34248\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0627\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATO SIQUEIRA DE PRETTO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DENY CRISTIAN TRAKAL EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1867","paginaFinal":"1867","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"933551","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26854742","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Oct  4 2017 12:56:04:113AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1034187-73.2017.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1034187-73.2017.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"708203923","codPublicacaoOrigem":"1167827604","dataDivulgacao":"Jul  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1034187-73.2017.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2380","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1034187-73.2017.8.26.0114 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. ADVOGADO : 273843\/SP - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos REQDO : Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz - CPFL VARA :3\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE CAMPINAS EM 30\/06\/2017","paginaInicial":"1643","paginaFinal":"1643","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"895758","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"23923580","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Jul  4 2017 01:31:36:373AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1034187-73.2017.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1034187-73.2017.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"709044070","codPublicacaoOrigem":"1168635997","dataDivulgacao":"Jul  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1034187-73.2017.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2381","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1034187-73.2017.8.26.0114 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz - CPFL - Vistos.Verifico que n\u00e3o \u00e9 o caso de distribui\u00e7\u00e3o por direcionamento, pois as a\u00e7\u00f5es s\u00e3o distintas. Assim, determino a livre redistribui\u00e7\u00e3o dos presentes autos, ap\u00f3s as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1382\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RICARDO HOFFMANN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIANA NOVELLO JO\u00c3O EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1871","paginaFinal":"1871","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"896450","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"23960037","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Jul  5 2017 01:03:39:973AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1034187-73.2017.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1034187-73.2017.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"711517988","codPublicacaoOrigem":"1170793052","dataDivulgacao":"Jul 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 11 2017 12:00:00:000AM","numero":"1034187-73.2017.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2384","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1034187-73.2017.8.26.0114 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz - CPFL - Autos n. 2017\/001931.Vistos.1-Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art.139, V e Enunciado n. 35 da ENFAM).2-Cite-se e intime-se a parte r\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.3-A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial.A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. 4-Em caso de expedi\u00e7\u00e3o de mandado, ficam, desde logo, deferidos os benef\u00edcios do artigo 212 e seus par\u00e1grafos, do C\u00f3digo de Processo Civil.5-A presente decis\u00e3o, assinada digitalmente e instru\u00edda com a respectiva senha de acesso, servir\u00e1 como mandado ou carta. Cumpra-se na forma e sob as penas da lei.Intime-se. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0403\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATO SIQUEIRA DE PRETTO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DENY CRISTIAN TRAKAL EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1418","paginaFinal":"1418","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"898182","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24095783","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"383833","usuarioCadastro":"leticia.turra","dataHoraCadastro":"Jul 10 2017 09:49:31:663AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1034187-73.2017.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1034187-73.2017.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"744248780","codPublicacaoOrigem":"1193294032","dataDivulgacao":"Aug 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 30 2017 12:00:00:000AM","numero":"1034187-73.2017.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2420","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1034187-73.2017.8.26.0114 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz - CPFL - Autos n. 2017\/001931. Nos termos do art. 203, \u00a7 4\u00ba, do CPC, fica a parte r\u00e9 intimada, na pessoa de seu advogado(a), a manifestar-se no prazo de 15 (quinze) dias, sobre os documentos encartados \u00e0 r\u00e9plica. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), FLAVIO OLIMPIO DE AZEVEDO (OAB 34248\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0532\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATO SIQUEIRA DE PRETTO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DENY CRISTIAN TRAKAL EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1794","paginaFinal":"1794","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"918943","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25759574","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Aug 29 2017 03:12:07:867AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1034187-73.2017.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1034187-73.2017.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"710382445","codPublicacaoOrigem":"1169865424","dataDivulgacao":"Jul  7 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"1034187-73.2017.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2383","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1034187-73.2017.8.26.0114 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. ADVOGADO : 273843\/SP - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos REQDO : Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz - CPFL VARA :1\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE CAMPINAS EM 05\/07\/2017","paginaInicial":"1711","paginaFinal":"1711","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"897551","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24043003","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575313","usuarioCadastro":"romulo.silva","dataHoraCadastro":"Jul  6 2017 11:43:06:047PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1034187-73.2017.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1034187-73.2017.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}