{"numero":"1034971-63.2015.8.26.0100","processos":[{"processo":"1034971-63.2015.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Interpreta\u00e7\u00e3o \/ Revis\u00e3o de Contrato","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"13\/04\/2015 \u00e0s 10:18 - Livre\n27\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Rog\u00e9rio Marrone de Castro Sampaio","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 8.943,97","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Giulio Cesare Lopes Ferriello"},{"tipo":"Reqdo","nome":"ITAU UNIBANCO S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Fernanda Cardia de Castro Bressan"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0261\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2429 P\u00e1gina: 541","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0261\/2017 Teor do ato: Vistos.Nestes autos da a\u00e7\u00e3o Procedimento Comum requerida por Giulio Cesare Lopes Ferriello contra ITAU UNIBANCO S.A., tendo em vista a peti\u00e7\u00e3o de fls. 291, JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos de direito. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, comunique-se ao Setor de Distribui\u00e7\u00e3o e arquivem-se os autos.P.R.I. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Fernanda Cardia de Castro Bressan (OAB 379650\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos.Nestes autos da a\u00e7\u00e3o Procedimento Comum requerida por Giulio Cesare Lopes Ferriello contra ITAU UNIBANCO S.A., tendo em vista a peti\u00e7\u00e3o de fls. 291, JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos de direito. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, comunique-se ao Setor de Distribui\u00e7\u00e3o e arquivem-se os autos.P.R.I.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n1034971-63.2015.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1034971-63.2015.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Giulio Cesare  Lopes Ferriello\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rog\u00e9rio   Marrone   de   Castro   Sampaio\nVistos.\nNestes  autos  da  a\u00e7\u00e3o  Procedimento  Comum  requerida  \npor  Giulio  Cesare  Lopes  Ferriello  contra  ITAU  UNIBANCO  S.A. ,  tendo  em  \nvista  a  peti\u00e7\u00e3o  de  fls.   291 ,  JULGO  EXTINTA  a  presente  a\u00e7\u00e3o,  nos  termos  do  \nart.  924 , inciso  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  para  que  produza  seus  jur\u00eddicos  \ne  legais  efeitos  de  direito.   \nAp\u00f3s  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  comunique-se  ao  Setor  de  \nDistribui\u00e7\u00e3o  e   arquivem-se  os  autos.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo 06 de  setembro  de  2017\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1034971-63.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 376BD09. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 15:35 . fls. 293"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o - Obriga\u00e7\u00e3o Satisfeita (art. 924, II, do CPC)   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41027782-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Extin\u00e7\u00e3o (art. 924, II, do CPC) Data: 06\/09\/2017 10:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR704379645TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rica Destinat\u00e1rio : Giulio Cesare Lopes Ferriello Dilig\u00eancia : 31\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Processo Desarquivado Com Reabertura","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0234\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2411 P\u00e1gina: 502","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0234\/2017 Teor do ato: Vistos.Intime-se o autor, por meio de AR, para regularize sua representa\u00e7\u00e3o processual. Intime-se. Advogados(s): Ana Claudia Cardoso Braga (OAB 133621\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0234\/2017 Teor do ato: Vistos.Intime-se o autor, por meio de AR, para regularize sua representa\u00e7\u00e3o processual. Intime-se. Advogados(s): Ana Claudia Cardoso Braga (OAB 133621\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Intime-se o autor, por meio de AR, para regularize sua representa\u00e7\u00e3o processual. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba andar,  Centro  - CEP  01501-900,  Fone: \n2171-6000,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj26a30cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1034971-63.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Giulio Cesare  Lopes Ferriello\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rog\u00e9rio   Marrone   de   Castro   Sampaio\nVistos.\nIntime-se   o   autor,   por   meio   de   AR,   para   regularize   sua   representa\u00e7\u00e3o  \nprocessual.  Intime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 14  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1034971-63.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 35F3F99. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO, liberado nos autos em 14\/08\/2017 \u00e0s 15:08 . fls. 287"}},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0188\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2383 P\u00e1gina: 393","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0188\/2017 Teor do ato: Vistos.Comprove a subscritora da peti\u00e7\u00e3o de fls. 283, o cumprimento do disposto no artigo 112 do C\u00f3digo de Processo Civil no que toca \u00e0 cientifica\u00e7\u00e3o do autor. Nesse sentido \" A declara\u00e7\u00e3o do advogado nos autos sobre a ren\u00fancia do mandato \u00e9 inoperante se n\u00e3o constar do processo a notifica\u00e7\u00e3o do seu constituinte\"( Lex- JTA 144\/330; STJ 3\u00aa T., Resp 48.376-0-DF- AgRg, rel. Min. Costa Leite, j. 28.04.97, negaram provimento, v.u. DJU 26.5.97). Intime-se. Advogados(s): Ana Claudia Cardoso Braga (OAB 133621\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Comprove a subscritora da peti\u00e7\u00e3o de fls. 283, o cumprimento do disposto no artigo 112 do C\u00f3digo de Processo Civil no que toca \u00e0 cientifica\u00e7\u00e3o do autor. Nesse sentido \" A declara\u00e7\u00e3o do advogado nos autos sobre a ren\u00fancia do mandato \u00e9 inoperante se n\u00e3o constar do processo a notifica\u00e7\u00e3o do seu constituinte\"( Lex- JTA 144\/330; STJ 3\u00aa T., Resp 48.376-0-DF- AgRg, rel. Min. Costa Leite, j. 28.04.97, negaram provimento, v.u. DJU 26.5.97). Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba andar,  Centro  - CEP  01501-900,  Fone: \n2171-6000,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj26a30cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1034971-63.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Giulio Cesare  Lopes Ferriello\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rog\u00e9rio   Marrone   de   Castro   Sampaio\nVistos.\nComprove a  subscritora  da  peti\u00e7\u00e3o  de  fls.  283,  o  \ncumprimento  do  disposto  no  artigo  112  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil  no  que  toca  \u00e0  cientifica\u00e7\u00e3o  do  autor.   \nNesse  sentido  \u201c  A  declara\u00e7\u00e3o  do  advogado  nos  \nautos  sobre  a  ren\u00fancia  do  mandato  \u00e9  inoperante  se  n\u00e3o  constar  do  \nprocesso  a  notifica\u00e7\u00e3o  do  seu  constituinte\u201d(  Lex-  JTA  144\/330;  \nSTJ  3\u00aa  T.,  Resp  48.376-0-DF-  AgRg,  rel.  Min.  Costa  Leite,  j.  \n28.04.97,  negaram  provimento,  v.u.  DJU  26.5.97).       \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 05  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1034971-63.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 33A3898. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO, liberado nos autos em 05\/07\/2017 \u00e0s 17:13 . fls. 284"}},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Ren\u00fancia de Mandato\/Encargo Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40729432-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Ren\u00fancia de Mandato\/Encargo Data: 05\/07\/2017 09:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Arquivado Provisoriamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0036\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2287 P\u00e1gina: 434","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0036\/2017 Teor do ato: Vistos.Nada sendo requerido no prazo de cinco dias, arquivem-se os autos nos termos do Com. 328\/91 da ECGJ. Intime-se. Advogados(s): Ana Claudia Cardoso Braga (OAB 133621\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Nada sendo requerido no prazo de cinco dias, arquivem-se os autos nos termos do Com. 328\/91 da ECGJ. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba andar,  Centro  - CEP  01501-900,  Fone: \n2171-6000,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj26a30cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1034971-63.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Giulio Cesare  Lopes Ferriello\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rog\u00e9rio   Marrone   de   Castro   Sampaio\nVistos.\nNada sendo  requerido  no  prazo  de  cinco  dias,  arquivem-se  os  autos  nos  \ntermos do  Com.  328\/91  da  ECGJ.\n \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 09  de  fevereiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1034971-63.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 2C178AA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO, liberado nos autos em 09\/02\/2017 \u00e0s 14:40 . fls. 281"}},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.41015488-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/10\/2016 09:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0264\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2216 P\u00e1gina: 694","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0264\/2016 Teor do ato: Vistos.Fls. 272: providencie o exequente, a devolu\u00e7\u00e3o do mandado retirado, em Cart\u00f3rio, comprovando nos autos.Ap\u00f3s, tornem.Intime-se. Advogados(s): Ana Claudia Cardoso Braga (OAB 133621\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 272: providencie o exequente, a devolu\u00e7\u00e3o do mandado retirado, em Cart\u00f3rio, comprovando nos autos.Ap\u00f3s, tornem.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL  DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nC OMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba andar,  Centro  - CEP  01501-900,  Fone: \n2171-6000,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj26a30cv@tjsp.jus.br\nH or\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1034971-63.2015.8.26.0100  \nC lasse  - Assunto Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Giulio Cesare  Lopes Ferriello\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJ uiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rog\u00e9rio   Marrone   de   Castro   Sampaio\nV istos.\nF ls.   272:   providencie   o   exequente,   a   devolu\u00e7\u00e3o   do   mandado   retirado,   em   Cart\u00f3rio,  \ncomprovando   nos   autos.\nA p\u00f3s,   tornem.\nI ntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 04  de  outubro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1034971-63.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 268D666. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO, liberado nos autos em 04\/10\/2016 \u00e0s 18:04 . fls. 276"}},{"data":"04\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40953127-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/10\/2016 17:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40857266-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 09\/09\/2016 09:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40847568-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 06\/09\/2016 15:06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0230\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2194 P\u00e1gina: 657","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0230\/2016 Teor do ato: Retirar guia de levantamento n\u00ba 4596\/2016. Advogados(s): Ana Claudia Cardoso Braga (OAB 133621\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Retirar guia de levantamento n\u00ba 4596\/2016.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0136\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2136 P\u00e1gina: 361","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0136\/2016 Teor do ato: Vistos.Nestes autos da a\u00e7\u00e3o Procedimento Comum requerida por Giulio Cesare Lopes Ferriello contra ITAU UNIBANCO S.A., tendo em vista a peti\u00e7\u00e3o de fls. 259, JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos de direito. Expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor do exequente.Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, comunique-se ao Setor de Distribui\u00e7\u00e3o e arquivem-se os autos.P.R.I. Advogados(s): Ana Claudia Cardoso Braga (OAB 133621\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2016","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos.Nestes autos da a\u00e7\u00e3o Procedimento Comum requerida por Giulio Cesare Lopes Ferriello contra ITAU UNIBANCO S.A., tendo em vista a peti\u00e7\u00e3o de fls. 259, JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos de direito. Expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor do exequente.Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, comunique-se ao Setor de Distribui\u00e7\u00e3o e arquivem-se os autos.P.R.I.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n1034971-63.2015.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1034971-63.2015.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Giulio Cesare  Lopes Ferriello\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rog\u00e9rio   Marrone   de   Castro   Sampaio\nVistos.\nNestes  autos  da  a\u00e7\u00e3o  Procedimento  Comum  requerida  \npor  Giulio  Cesare  Lopes  Ferriello  contra  ITAU  UNIBANCO  S.A. ,  tendo  em  \nvista  a  peti\u00e7\u00e3o  de  fls.  259 ,  JULGO  EXTINTA  a  presente  a\u00e7\u00e3o,  nos  termos  do  \nart.  9 24,  inciso  I I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  para  que  produza  seus  jur\u00eddicos  \ne  legais  efeitos  de  direito.   \nExpe\u00e7a-se  mandado  de  levantamento  em  favor  do  \nexequente.\nAp\u00f3s o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  comunique-se  ao  Setor  de  \nDistribui\u00e7\u00e3o  e   arquivem-se  os  autos.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo 13 de  junho  de  2016\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1034971-63.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 203CD1F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO, liberado nos autos em 14\/06\/2016 \u00e0s 10:01 . fls. 260"}},{"data":"13\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40504171-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/06\/2016 16:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40504135-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/06\/2016 16:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0127\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2132 P\u00e1gina: 450","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0127\/2016 Teor do ato: Vistos.Manifeste-se a parte exequente em termos de prosseguimento.Na omiss\u00e3o, arquivem-se.Intime-se Advogados(s): Ana Claudia Cardoso Braga (OAB 133621\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Manifeste-se a parte exequente em termos de prosseguimento.Na omiss\u00e3o, arquivem-se.Intime-se","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba andar,  Centro  - CEP  01501-900,  Fone: \n2171-6000,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj26a30cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1034971-63.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Giulio Cesare  Lopes Ferriello\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Christopher   Alexander   Roisin\nVistos.\nManifeste-se   a   parte   exequente   em   termos   de   prosseguimento.\nNa   omiss\u00e3o,   arquivem-se.\nIntime-se .\nS\u00e3o  Paulo , 07  de  junho  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1034971-63.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 1FDEC5C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CHRISTOPHER ALEXANDER ROISIN, liberado nos autos em 07\/06\/2016 \u00e0s 18:59 . fls. 256"}},{"data":"07\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0086\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/04\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/04\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2103 P\u00e1gina: 431","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0086\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/04\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/04\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2103 P\u00e1gina: 431","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0086\/2016 Teor do ato: Vistos.Procedi ao bloqueio junto ao Bacenjud, bem como a transfer\u00eancia dos valores constritos, liberando os valores irris\u00f3rios, insuficientes para satisfazer sequer os custos operacionais do sistema, obtendo o total de R$ 1.824,11.Converto o bloqueio em penhora, servindo o extrato como termo, independentemente de outra formalidade. Fica(m) intimado(s) o(s) executado(s) do prazo de quinze dias para apresenta\u00e7\u00e3o de eventual impugna\u00e7\u00e3o.Int. Advogados(s): Ana Claudia Cardoso Braga (OAB 133621\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0086\/2016 Teor do ato: Vistos. Defiro o bloqueio de ativos financeiros, via BacenJud. Valor: R$ 1.824,11 (fls. 230). Executado: GIULIO CESARE LOPES FERRIELLO - CPF\/CNPJ: 257.716.908-64 Int. Advogados(s): Ana Claudia Cardoso Braga (OAB 133621\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Procedi ao bloqueio junto ao Bacenjud, bem como a transfer\u00eancia dos valores constritos, liberando os valores irris\u00f3rios, insuficientes para satisfazer sequer os custos operacionais do sistema, obtendo o total de R$ 1.824,11.Converto o bloqueio em penhora, servindo o extrato como termo, independentemente de outra formalidade. Fica(m) intimado(s) o(s) executado(s) do prazo de quinze dias para apresenta\u00e7\u00e3o de eventual impugna\u00e7\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba andar,  Centro  - CEP  01501-900,  Fone: \n2171-6000,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj26a30cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1034971-63.2015.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Giulio Cesare  Lopes Ferriello\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz (a)   de   Direito:   Dr(a).   Rog\u00e9rio   Marrone   de   Castro   Sampaio\nVistos.\nProcedi  ao  bloqueio  junto  ao  Bacenjud,  bem  como  a  transfer\u00eancia  dos  \nvalores  constritos,  liberando  os  valores  irris\u00f3rios,  insuficientes  para  satisfazer  sequer  \nos  custos  operacionais  do  sistema,  obtendo  o  total  de  R$  1.824,11 .\nConverto  o  bloqueio  em  penhora,  servindo  o  extrato  como  termo,  \nindependentemente  de  outra  formalidade.  Fica(m)  intimado(s)  o(s)  executado(s)  do  \nprazo  de  quinze  dias  para  apresenta\u00e7\u00e3o  de  eventual  impugna\u00e7\u00e3o.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo ,01  de  abril  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1034971-63.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 1C70591. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO e JULIO CESAR D OLIVEIRA, liberado nos autos em 25\/04\/2016 \u00e0s 15:46 . fls. 252"}},{"data":"25\/04\/2016","descricao":"Bacen Jud Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Defiro o bloqueio de ativos financeiros, via BacenJud. Valor: R$ 1.824,11 (fls. 230). Executado: GIULIO CESARE LOPES FERRIELLO - CPF\/CNPJ: 257.716.908-64 Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba andar  - salas  1023\/1025,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6198,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp27cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1034971-63.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Giulio Cesare  Lopes Ferriello\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rog\u00e9rio   Marrone   de   Castro   Sampaio\nVistos.\nDefiro  o  bloqueio  de  ativos  financeiros,  via  BacenJud.\nValor:  R$  1.824,11  (fls.  230).\nExecutado:  GIULIO  CESARE  LOPES  FERRIELLO  - \nCPF\/CNPJ:  257.716.908-64\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 10  de  mar\u00e7o  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1034971-63.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 1B7E72C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO e JULIO CESAR D OLIVEIRA, liberado nos autos em 25\/04\/2016 \u00e0s 15:46 . fls. 249"}},{"data":"25\/04\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40277812-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/04\/2016 10:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/04\/2016","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40269886-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 31\/03\/2016 14:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/02\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/02\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/02\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40126804-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/02\/2016 14:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0010\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/01\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/01\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2044 P\u00e1gina: 500","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0010\/2016 Teor do ato: Vistos. Manifeste-se a exequente em termos de prosseguimento. Na omiss\u00e3o, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o no arquivo, nos termos do Com. n\u00ba. 328\/91 da ECGJ. Intime-se. Advogados(s): Bento de Barros Neto (OAB 147153\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/01\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Manifeste-se a exequente em termos de prosseguimento. Na omiss\u00e3o, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o no arquivo, nos termos do Com. n\u00ba. 328\/91 da ECGJ. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba andar  - salas  1023\/1025,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6198,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp27cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1034971-63.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Giulio Cesare  Lopes Ferriello\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rog\u00e9rio   Marrone   de   Castro   Sampaio\nVistos.\nManifeste-se a  exequente  em  termos  de  prosseguimento.\nNa  omiss\u00e3o,  aguarde-se  provoca\u00e7\u00e3o  no  arquivo,  nos  termos  do  Com.  n\u00ba.  \n328\/91  da  ECGJ.      \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 21  de  janeiro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1034971-63.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 19872F0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO, liberado nos autos em 22\/01\/2016 \u00e0s 08:47 . fls. 236"}},{"data":"20\/01\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/12\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0550\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/12\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/12\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2021 P\u00e1gina: 449","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/12\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0550\/2015 Teor do ato: manifeste-se o advogado do requerido sobre o pagamento das custas processuais e honor\u00e1rios. Advogados(s): Bento de Barros Neto (OAB 147153\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    manifeste-se o advogado do requerido sobre o pagamento das custas processuais e honor\u00e1rios.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/10\/2015","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 28\/10\/2015 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0499\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/10\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/10\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1983 P\u00e1gina: 470","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0499\/2015 Teor do ato: Vistos. Fica o autor\/ executado intimado para pagamento, na pessoa de seu advogado, nos termos do artigo 475-J, do C\u00f3digo de Processo Civil. Intime-se. Advogados(s): Bento de Barros Neto (OAB 147153\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fica o autor\/ executado intimado para pagamento, na pessoa de seu advogado, nos termos do artigo 475-J, do C\u00f3digo de Processo Civil. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba andar  - salas  1023\/1025,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6198,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp27cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1034971-63.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Giulio Cesare  Lopes Ferriello\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rog\u00e9rio   Marrone   de   Castro   Sampaio\nVistos.\nFica   o   autor\/   executado   intimado   para   pagamento,   na   pessoa   de   seu  \nadvogado,   nos   termos   do   artigo   475-J,   do   C\u00f3digo   de   Processo   Civil.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 05  de  outubro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1034971-63.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 1627156. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO, liberado nos autos em 06\/10\/2015 \u00e0s 09:14 . fls. 231"}},{"data":"04\/10\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40820106-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 02\/10\/2015 18:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0478\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1976 P\u00e1gina: 452","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0478\/2015 Teor do ato: Vistos. Manifeste-se a exequente em termos de prosseguimento. Na omiss\u00e3o, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o no arquivo, nos termos do Com. n\u00ba. 328\/91 da ECGJ. Intime-se. Advogados(s): Bento de Barros Neto (OAB 147153\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Manifeste-se a exequente em termos de prosseguimento. Na omiss\u00e3o, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o no arquivo, nos termos do Com. n\u00ba. 328\/91 da ECGJ. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba andar  - salas  1023\/1025,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6198,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp27cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1034971-63.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Giulio Cesare  Lopes Ferriello\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rog\u00e9rio   Marrone   de   Castro   Sampaio\nVistos.\nManifeste-se a  exequente  em  termos  de  prosseguimento.\nNa  omiss\u00e3o,  aguarde-se  provoca\u00e7\u00e3o  no  arquivo,  nos  termos  do  Com.  n\u00ba.  \n328\/91  da  ECGJ.      \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 24  de  setembro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1034971-63.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 15CA6D8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO, liberado nos autos em 25\/09\/2015 \u00e0s 09:28 . fls. 226"}},{"data":"24\/09\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/09\/2015","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/09\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0424\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/09\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1958 P\u00e1gina: 435","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0424\/2015 Teor do ato: Vistos. GIULIO CESARE LOPES FERRIELLO ajuizou a\u00e7\u00e3o revisional de contrato, com pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela, contra BANCO ITA\u00da S.A. Ao argumento da abusividade das cl\u00e1usulas contratuais inseridas pelo r\u00e9u em contratos banc\u00e1rios vinculados \u00e0 conta corrente mantida na institui\u00e7\u00e3o financeira demandada, com destaque para a fixa\u00e7\u00e3o de juros remunerat\u00f3rios acima do permitido por lei, incid\u00eancia de capitaliza\u00e7\u00e3o de juros e comiss\u00e3o de perman\u00eancia cumulada com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e outros encargos morat\u00f3rios, pede a revis\u00e3o do contrato com o conseq\u00fcente rec\u00e1lculo do saldo devedor. Pede, ainda, a condena\u00e7\u00e3o do r\u00e9u ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais em virtude de cobran\u00e7as relativas a repactua\u00e7\u00e3o de d\u00edvida n\u00e3o aperfei\u00e7oada. Com a peti\u00e7\u00e3o inicial foram juntados documentos (fls. 10\/81). Indeferido o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela, foi determinada a cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u (fls. 100). O r\u00e9u, citado, ofereceu contesta\u00e7\u00e3o (fls. 114\/120). Preliminarmente, arguiu in\u00e9pcia da peti\u00e7\u00e3o inicial. No m\u00e9rito, defendeu a legalidade das cl\u00e1usulas contratuais fixadas no contrato de cheque especial vinculado \u00e0 conta corrente do autor. Refutou, portanto, as alega\u00e7\u00f5es de juros abusivos, pr\u00e1tica de anatocismo e indevida cumula\u00e7\u00e3o da comiss\u00e3o de perman\u00eancia com outros encargos morat\u00f3rios e administrativos. Insurgiu-se, ainda, contra a pretens\u00e3o indenizat\u00f3ria. R\u00e9plica \u00e0s fls. 180\/200. \u00c9 o relat\u00f3rio. DECIDO. O caso comporta julgamento antecipado da lide, nos termos do artigo 330, incisos I, do CPC. Trata-se de mat\u00e9ria de direito e de fato, sendo suficiente a prova documental j\u00e1 produzida. Importante registrar, ainda, que, segundo os elementos de convic\u00e7\u00e3o j\u00e1 proporcionados, tem-se por desnecess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial cont\u00e1bil. A presente demanda tem por objeto o reconhecimento da incorreta execu\u00e7\u00e3o de contratos de empr\u00e9stimo banc\u00e1rio celebrados entre as partes e vinculados \u00e0 conta corrente mantida pelo autor na institui\u00e7\u00e3o financeira r\u00e9, tendo em vista que o saldo devedor estaria escudado em cl\u00e1usulas contratuais abusivas. Outrossim, n\u00e3o se est\u00e1 diante de revis\u00e3o judicial de contrato com base na aplica\u00e7\u00e3o da teoria de imprevis\u00e3o. Preliminarmente, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em in\u00e9pcia da peti\u00e7\u00e3o inicial. O simples fato de o autor formular pedido il\u00edquido, n\u00e3o quantificando o valor que entende incontroverso, desautoriza a resolu\u00e7\u00e3o do processo. Na realidade, embora falte precis\u00e3o \u00e0 narrativa feita na peti\u00e7\u00e3o inicial, foi poss\u00edvel desenvolvimento do processo tendo a r\u00e9 exercido plenamente seu direito de defesa. No m\u00e9rito, n\u00e3o merece acolhida a pretens\u00e3o do autor. N\u00e3o se desconhece a presen\u00e7a de rela\u00e7\u00e3o de consumo entre as partes, com incid\u00eancia, por consequ\u00eancia, dos princ\u00edpios que informam o C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. Da mesma forma, \u00e9 evidente que o contrato em refer\u00eancia se caracteriza como de ades\u00e3o, na medida em que os mutu\u00e1rios n\u00e3o participam da estipula\u00e7\u00e3o do conte\u00fado do contrato. \u00c9 exatamente esta a defini\u00e7\u00e3o que nosso ordenamento jur\u00eddico confere aos contratos de ades\u00e3o. Por consequ\u00eancia, o autor, ora consumidor, est\u00e1 protegido de cl\u00e1usulas contratuais abusivas impostas pela fornecedora e que venham a acarretar o desequil\u00edbrio contratual, notadamente aquelas que \"estabele\u00e7am obriga\u00e7\u00f5es consideradas in\u00edquas, abusivas, que coloquem o consumidor em desvantagem exagerada, ou sejam incompat\u00edveis com a boa-f\u00e9 ou a equidade\" (artigo 51, IV). Presume-se como exagerada a vantagem que \"restringe direitos ou obriga\u00e7\u00f5es fundamentais inerentes \u00e0 natureza do contrato, de tal modo a amea\u00e7ar seu objeto ou equil\u00edbrio contratual\" (\u00a71\u00ba, II, do referido dispositivo legal) Com base em tal contexto, imp\u00f5e-se o exame das pr\u00e1ticas consideradas abusivas, ao menos as que se inferem da confusa narrativa feita na peti\u00e7\u00e3o inicial, quais sejam, excessiva cobran\u00e7a de juros, sua capitaliza\u00e7\u00e3o, cumula\u00e7\u00e3o da comiss\u00e3o de perman\u00eancia com demais encargos morat\u00f3rios e cobran\u00e7a indevida de encargos administrativos. N\u00e3o se v\u00ea abusividade na fixa\u00e7\u00e3o contratual dos juros remunerat\u00f3rios. J\u00e1 \u00e9 pacifico o entendimento de que as institui\u00e7\u00f5es financeiras n\u00e3o se sujeitam aos limites impostos por legisla\u00e7\u00e3o infraconstitucional, atualmente prevista no artigo 591 do C\u00f3digo Civil de 2002. Ali\u00e1s, quanto a esse aspecto, sequer vigora a limita\u00e7\u00e3o constitucional de juros em 12% ao ano, prevista no ent\u00e3o \u00a7 3\u00ba do artigo 192 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, face \u00e0 revoga\u00e7\u00e3o do referido dispositivo pela Emenda Constitucional n\u00ba 40\/2003. Frise-se, que mesmo antes da referida emenda, j\u00e1 entendia o Supremo Tribunal Federal n\u00e3o ser autoaplic\u00e1vel a limita\u00e7\u00e3o constitucional de juros (RT: 729\/131). Assim, sujeitam-se as institui\u00e7\u00f5es financeiras, no tocante aos juros, aos limites fixados pelo Banco Central, em respeito ao disposto na Lei 4.595\/64. Id\u00eantica \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o quanto \u00e0 alega\u00e7\u00e3o de capitaliza\u00e7\u00e3o de juros. N\u00e3o se desconhece, em princ\u00edpio, que tal pr\u00e1tica apenas \u00e9 autorizada anualmente, como previa a denominada Lei de Usuras (Decreto 22.626\/33) e, atualmente, estabelece o C\u00f3digo Civil de 2002, no j\u00e1 citado artigo 591. No entanto, em rela\u00e7\u00e3o aos contratos banc\u00e1rios, prevalece no Superior Tribunal de Justi\u00e7a, posi\u00e7\u00e3o diversa, no sentido da admiss\u00e3o da capitaliza\u00e7\u00e3o aos contratos aperfei\u00e7oados na vig\u00eancia da MP 2.170\/2000, desde que diante de previs\u00e3o contratual expressa. Nesse sentido, o Ministro Jorge Scartezzini, no julgamento do AgRg no REsp 822795\/RS, afirmou o seguinte: \"(...)4 - Quanto \u00e0 capitaliza\u00e7\u00e3o mensal de juros (anatocismo), o entendimento prevalecente nesta Corte era no sentido de que esta somente seria admitida em casos espec\u00edficos, previstos em lei (c\u00e9dulas de cr\u00e9dito rural, comercial e industrial), conforme enunciado sumular n\u00b0 93\/STJ. Com a edi\u00e7\u00e3o da MP 2.170, de 31.03.2000, passou-se a admitir a capitaliza\u00e7\u00e3o mensal aos contratos firmados posteriormente \u00e0 sua entrada em vigor, desde que houvesse previs\u00e3o contratual. Verificando-se, in casu, o preenchimento desta condi\u00e7\u00e3o, h\u00e1 de ser permitida a sua incid\u00eancia\". Quanto \u00e0 indevida cumula\u00e7\u00e3o de comiss\u00e3o de perman\u00eancia com outros encargos morat\u00f3rios, necess\u00e1rias algumas considera\u00e7\u00f5es. A quest\u00e3o relativa \u00e0 cobran\u00e7a de comiss\u00e3o de perman\u00eancia j\u00e1 vinha pacificada nos Tribunais, retratada na S\u00famula 294 do STJ, que prev\u00ea: \"N\u00e3o \u00e9 potestativa a cl\u00e1usula contratual que prev\u00ea a comiss\u00e3o de perman\u00eancia, calculada pela taxa m\u00e9dia de mercado, apurada pelo Banco Central do Brasil, limitada a taxa do contrato\". Tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 vi\u00e1vel a cumula\u00e7\u00e3o da comiss\u00e3o de perman\u00eancia com juros morat\u00f3rios e multa. A inadmissibilidade de tal cumula\u00e7\u00e3o se encontra consolidada os meios jurisprudenciais. Nesse sentido, confira-se: AGRAVO INTERNO. RECURSO ESPECIAL. CONTRATO BANC\u00c1RIO. REVIS\u00c3O. POSSIBILIDADE. C\u00d3DIGO DE DEFESA DO CONSUMIDOR. INCID\u00caNCIA. TAXA DE JUROS. LIMITA\u00c7\u00c3O. ABUSIVIDADE. N\u00c3O OCORR\u00caNCIA. CAPITALIZA\u00c7\u00c3O. CABIMENTO. COMISS\u00c3O DE PERMAN\u00caNCIA. COBRAN\u00c7A. ADMISSIBILIDADE. CADASTRO DE INADIMPLENTES. INSCRI\u00c7\u00c3O. POSSIBILIDADE. (...) IV - Vencido o prazo para pagamento da d\u00edvida, admite-se a cobran\u00e7a de comiss\u00e3o de perman\u00eancia. A taxa, por\u00e9m, ser\u00e1 a m\u00e9dia do mercado, apurada pelo Banco Central do Brasil, desde que limitada ao percentual do contrato, n\u00e3o se permitindo cumula\u00e7\u00e3o com juros remunerat\u00f3rios ou morat\u00f3rios, corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria ou multa contratual. V - ... (Ministro CASTRO FILHO, AgRg nos EDcl no REsp n. 604.470\/RS). Mais recentemente, esse posicionamento deu origem \u00e0 edi\u00e7\u00e3o da S\u00famula 472, do STJ, com o seguinte teor: \"A cobran\u00e7a de comiss\u00e3o de perman\u00eancia cujo valor n\u00e3o pode ultrapassar a soma dos encargos remunerat\u00f3rios e morat\u00f3rios previstos no contrato exclui a exigibilidade dos juros remunerat\u00f3rios, morat\u00f3rios e da multa contratual\". Em rela\u00e7\u00e3o a esse cap\u00edtulo, importante registrar que das condi\u00e7\u00f5es contratuais n\u00e3o se visualiza a previs\u00e3o de cumula\u00e7\u00e3o da comiss\u00e3o de perman\u00eancia. Incidiram, apenas, os encargos morat\u00f3rios expressamente aven\u00e7ados na regulamenta\u00e7\u00e3o contratual. J\u00e1 em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 cobran\u00e7a de encargos administrativos ligados ao custo operacional do financiamento, adota-se recente posicionamento jurisprudencial oriundo do julgamento do REsp n\u00ba 1.251.331 RS, de relatoria da Ministra Maria Isabel Gallotti, no que se refere especificamente \u00e0 tarifa de abertura de cr\u00e9dito (TAC) \u00e0 tarifa de emiss\u00e3o de carn\u00ea (TEC) e \u00e0 tarifa de cadastro. A tarifa de abertura de cr\u00e9dito (TAC) e a tarifa de emiss\u00e3o de carn\u00ea (TEC) n\u00e3o foram previstas na Tabela anexa \u00e0 Circular BACEN 3.371120077 e atos normativos que a sucederam, de forma que n\u00e3o mais \u00e9 v\u00e1lida sua pactua\u00e7\u00e3o em contratos posteriores a 30 de abril de 2008 e com o fim da vig\u00eancia da Resolu\u00e7\u00e3o CMN 2.303\/96. Com a vig\u00eancia da Resolu\u00e7\u00e3o CMN 3.518\/2007, em 30 de abril de 2008, a cobran\u00e7a por servi\u00e7os banc\u00e1rios priorit\u00e1rios para pessoas f\u00edsicas ficou limitada \u00e0s hip\u00f3teses taxativamente previstas em norma padronizadora expedida pela autoridade monet\u00e1ria. Desde ent\u00e3o, n\u00e3o mais tem respaldo legal a contrata\u00e7\u00e3o de tais tarifas (TAC ou TEC ou outra denomina\u00e7\u00e3o para o mesmo fato gerador). Por outro lado, no que toca \u00e0 \"Tarifa de Cadastro\" expressamente tipificada em ato normativo padronizador da autoridade monet\u00e1ria permanece v\u00e1lida a cobran\u00e7a no in\u00edcio do relacionamento entre o consumidor e a institui\u00e7\u00e3o financeira. A Tarifa de Cadastro (diferentemente da TAC e TEC), cujo fato gerador da cobran\u00e7a foi definido como \"exclusivamente, realiza\u00e7\u00e3o de pesquisa em servi\u00e7os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, base de dados e informa\u00e7\u00f5es cadastrais, e tratamento de dados e informa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rios ao in\u00edcio do relacionamento de conta corrente de dep\u00f3sitos, conta de dep\u00f3sitos de poupan\u00e7a e opera\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito e de arrendamento mercantil\" est\u00e1 prevista, expressamente, na Circular 3.371\/2007. Portanto, sua cobran\u00e7a se justifica pela necessidade de ressarcir custos com realiza\u00e7\u00e3o de pesquisas em cadastros, bancos de dados e sistemas. Cabe ressalvar, na esteira do recente posicionamento do C. STJ, notadamente da Segunda Se\u00e7\u00e3o, decidido em repetitivo, ser ilegal a pactua\u00e7\u00e3o da TAC e TEC ap\u00f3s 2008, mas leg\u00edtima a cobran\u00e7a de tarifa de cadastro quando expressamente prevista em contrato, sendo que somente com a efetiva demonstra\u00e7\u00e3o de vantagem exagerada do agente financeiro \u00e9 que tal cobran\u00e7a pode ser considerada ilegal e abusiva. Dessa forma, tanto a tarifa de abertura de cr\u00e9dito (TAC) quanto a tarifa de emiss\u00e3o de carn\u00ea (TEC), se efetivamente cobradas, deveriam ser ressarcidas ao autor. No entanto, das condi\u00e7\u00f5es contratuais, n\u00e3o se constata a cobran\u00e7a de tais encargos. Por \u00faltimo, n\u00e3o se v\u00ea abusividade na cobran\u00e7a dos demais encargos administrativos, tamb\u00e9m ligados ao custo operacional do financiamento. Em princ\u00edpio, conquanto se imponha aos consumidores obriga\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, repassando-os custos operacionais do contrato, tais dispositivos v\u00eam expressamente previstos nas condi\u00e7\u00f5es do contrato, o que atende ao dever de informa\u00e7\u00e3o. Ademais, correspondem \u00e0 remunera\u00e7\u00e3o por servi\u00e7os que s\u00e3o efetivamente prestados e essenciais ao aperfei\u00e7oamento do contrato de financiamento com pacto adjeto de aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria. Em suma, h\u00e1 uma justificativa para a cobran\u00e7a desses valores, o que afasta, tamb\u00e9m, a hip\u00f3tese de desequil\u00edbrio econ\u00f4mico do contrato. A respeito do tema, confiram-se os seguintes precedentes: \"A\u00c7\u00c3O REVISIONAL C.C. REPETI\u00c7\u00c3O DE IND\u00c9BITO. Contrato de financiamento banc\u00e1rio. COBRAN\u00c7A DE TAXA DE APROVA\u00c7\u00c3O DE CADASTRO (TAC) E TARIFA DE SERVI\u00c7OS DE TERCEIRO. Possibilidade. Exist\u00eancia de expressa previs\u00e3o contratual autorizando as respectivas cobran\u00e7as, de acordo Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 3.518\/2007, do Banco Central, em seu artigo 1\u00ba. Recurso n\u00e3o provido....\" (Apela\u00e7\u00e3o 0017140-13.2010.8.26.0482 Relator(a): Fernando Sastre Redondo - Presidente Prudente - 38\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado 19\/10\/2011). \"REVISIONAL CONTRATO BANC\u00c1RIO Cobran\u00e7a de taxas e tarifas Exist\u00eancia de expressa previs\u00e3o contratual Exegese do disposto na Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 3.518\/07 do BACEN Senten\u00e7a de parcial proced\u00eancia reformada Recurso provido\" (Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 0018790- 68.2009-8.26.0664, Comarca de Votuporanga, Rel. o Des. Vicentini Barroso, j. 23.2.2011, v.u.). \"CONTRATO- Servi\u00e7os banc\u00e1rios- (...)- Tarifa de cadastro, servi\u00e7os de terceiros e registro do contrato expressamente previstos com valores especificados e aceitos pelo autor no momento da concess\u00e3o do empr\u00e9stimo- Encargos devidos - Aplica\u00e7\u00e3o do princ\u00edpio do \"pacta sunt servanda\"- Mora accipiendi n\u00e3o caracterizada- Senten\u00e7a reformada parcialmente- Recurso provido em parte\" (Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 990.10.577329-0, Rel. Des. Maia da Rocha, j. 23\/03\/2011). \"CONTRATO DE FINANCIAMENTO - Obriga\u00e7\u00f5es rec\u00edprocas firmadas, em aten\u00e7\u00e3o ao princ\u00edpio da autonomia da vontade - N\u00e3o incid\u00eancia do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, por se tratar de concess\u00e3o de cr\u00e9dito, n\u00e3o se caracterizando como produto ou servi\u00e7o - As cobran\u00e7as das despesas decorrentes da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os por terceiros e da 'Tarifa de Cadastro' s\u00e3o regulares, uma vez que permitidas pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00b0 3.609\/09 do Banco Central do Brasil e previstas contratualmente - A\u00e7\u00e3o parcialmente procedente - Decis\u00e3o reformada - Recurso provido\" (Apela\u00e7\u00e3o 0000107-85.2011.8.26.0575 - Relator(a): Carlos Alberto Lopes - S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Pardo - 18\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado -13\/07\/2011) \"SENTEN\u00c7A - Julgamento antecipado da lide ...A\u00c7\u00c3O REVISIONAL DE CONTRATO BANC\u00c1RIO - Taxa de abertura de cr\u00e9dito - Tarifa destinada a custear as despesas havidas com a an\u00e1lise do cadastro da mutu\u00e1ria para a concess\u00e3o do m\u00fatuo - Exigibilidade da cobran\u00e7a, ante sua livre contrata\u00e7\u00e3o - Recurso n\u00e3o provido\" (Apela\u00e7\u00e3o 9130168-93.2007.8.26.0000 Relator(a): Paulo Pastore Filho - S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto \u00d3rg\u00e3o julgador: 17\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado). Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o. Diante de sucumb\u00eancia, arcar\u00e1 o autor, com as custas judiciais e despesas processuais que, nos termos do art. 20, \u00a74\u00ba, do CPC, arbitro em 10% do valor da causa, devidamente atualizada. P.R.I.C. Custas de preparo R$ 368,79 Advogados(s): Bento de Barros Neto (OAB 147153\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2015","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Vistos. GIULIO CESARE LOPES FERRIELLO ajuizou a\u00e7\u00e3o revisional de contrato, com pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela, contra BANCO ITA\u00da S.A. Ao argumento da abusividade das cl\u00e1usulas contratuais inseridas pelo r\u00e9u em contratos banc\u00e1rios vinculados \u00e0 conta corrente mantida na institui\u00e7\u00e3o financeira demandada, com destaque para a fixa\u00e7\u00e3o de juros remunerat\u00f3rios acima do permitido por lei, incid\u00eancia de capitaliza\u00e7\u00e3o de juros e comiss\u00e3o de perman\u00eancia cumulada com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e outros encargos morat\u00f3rios, pede a revis\u00e3o do contrato com o conseq\u00fcente rec\u00e1lculo do saldo devedor. Pede, ainda, a condena\u00e7\u00e3o do r\u00e9u ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais em virtude de cobran\u00e7as relativas a repactua\u00e7\u00e3o de d\u00edvida n\u00e3o aperfei\u00e7oada. Com a peti\u00e7\u00e3o inicial foram juntados documentos (fls. 10\/81). Indeferido o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela, foi determinada a cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u (fls. 100). O r\u00e9u, citado, ofereceu contesta\u00e7\u00e3o (fls. 114\/120). Preliminarmente, arguiu in\u00e9pcia da peti\u00e7\u00e3o inicial. No m\u00e9rito, defendeu a legalidade das cl\u00e1usulas contratuais fixadas no contrato de cheque especial vinculado \u00e0 conta corrente do autor. Refutou, portanto, as alega\u00e7\u00f5es de juros abusivos, pr\u00e1tica de anatocismo e indevida cumula\u00e7\u00e3o da comiss\u00e3o de perman\u00eancia com outros encargos morat\u00f3rios e administrativos. Insurgiu-se, ainda, contra a pretens\u00e3o indenizat\u00f3ria. R\u00e9plica \u00e0s fls. 180\/200. \u00c9 o relat\u00f3rio. DECIDO. O caso comporta julgamento antecipado da lide, nos termos do artigo 330, incisos I, do CPC. Trata-se de mat\u00e9ria de direito e de fato, sendo suficiente a prova documental j\u00e1 produzida. Importante registrar, ainda, que, segundo os elementos de convic\u00e7\u00e3o j\u00e1 proporcionados, tem-se por desnecess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial cont\u00e1bil. A presente demanda tem por objeto o reconhecimento da incorreta execu\u00e7\u00e3o de contratos de empr\u00e9stimo banc\u00e1rio celebrados entre as partes e vinculados \u00e0 conta corrente mantida pelo autor na institui\u00e7\u00e3o financeira r\u00e9, tendo em vista que o saldo devedor estaria escudado em cl\u00e1usulas contratuais abusivas. Outrossim, n\u00e3o se est\u00e1 diante de revis\u00e3o judicial de contrato com base na aplica\u00e7\u00e3o da teoria de imprevis\u00e3o. Preliminarmente, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em in\u00e9pcia da peti\u00e7\u00e3o inicial. O simples fato de o autor formular pedido il\u00edquido, n\u00e3o quantificando o valor que entende incontroverso, desautoriza a resolu\u00e7\u00e3o do processo. Na realidade, embora falte precis\u00e3o \u00e0 narrativa feita na peti\u00e7\u00e3o inicial, foi poss\u00edvel desenvolvimento do processo tendo a r\u00e9 exercido plenamente seu direito de defesa. No m\u00e9rito, n\u00e3o merece acolhida a pretens\u00e3o do autor. N\u00e3o se desconhece a presen\u00e7a de rela\u00e7\u00e3o de consumo entre as partes, com incid\u00eancia, por consequ\u00eancia, dos princ\u00edpios que informam o C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. Da mesma forma, \u00e9 evidente que o contrato em refer\u00eancia se caracteriza como de ades\u00e3o, na medida em que os mutu\u00e1rios n\u00e3o participam da estipula\u00e7\u00e3o do conte\u00fado do contrato. \u00c9 exatamente esta a defini\u00e7\u00e3o que nosso ordenamento jur\u00eddico confere aos contratos de ades\u00e3o. Por consequ\u00eancia, o autor, ora consumidor, est\u00e1 protegido de cl\u00e1usulas contratuais abusivas impostas pela fornecedora e que venham a acarretar o desequil\u00edbrio contratual, notadamente aquelas que \"estabele\u00e7am obriga\u00e7\u00f5es consideradas in\u00edquas, abusivas, que coloquem o consumidor em desvantagem exagerada, ou sejam incompat\u00edveis com a boa-f\u00e9 ou a equidade\" (artigo 51, IV). Presume-se como exagerada a vantagem que \"restringe direitos ou obriga\u00e7\u00f5es fundamentais inerentes \u00e0 natureza do contrato, de tal modo a amea\u00e7ar seu objeto ou equil\u00edbrio contratual\" (\u00a71\u00ba, II, do referido dispositivo legal) Com base em tal contexto, imp\u00f5e-se o exame das pr\u00e1ticas consideradas abusivas, ao menos as que se inferem da confusa narrativa feita na peti\u00e7\u00e3o inicial, quais sejam, excessiva cobran\u00e7a de juros, sua capitaliza\u00e7\u00e3o, cumula\u00e7\u00e3o da comiss\u00e3o de perman\u00eancia com demais encargos morat\u00f3rios e cobran\u00e7a indevida de encargos administrativos. N\u00e3o se v\u00ea abusividade na fixa\u00e7\u00e3o contratual dos juros remunerat\u00f3rios. J\u00e1 \u00e9 pacifico o entendimento de que as institui\u00e7\u00f5es financeiras n\u00e3o se sujeitam aos limites impostos por legisla\u00e7\u00e3o infraconstitucional, atualmente prevista no artigo 591 do C\u00f3digo Civil de 2002. Ali\u00e1s, quanto a esse aspecto, sequer vigora a limita\u00e7\u00e3o constitucional de juros em 12% ao ano, prevista no ent\u00e3o \u00a7 3\u00ba do artigo 192 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, face \u00e0 revoga\u00e7\u00e3o do referido dispositivo pela Emenda Constitucional n\u00ba 40\/2003. Frise-se, que mesmo antes da referida emenda, j\u00e1 entendia o Supremo Tribunal Federal n\u00e3o ser autoaplic\u00e1vel a limita\u00e7\u00e3o constitucional de juros (RT: 729\/131). Assim, sujeitam-se as institui\u00e7\u00f5es financeiras, no tocante aos juros, aos limites fixados pelo Banco Central, em respeito ao disposto na Lei 4.595\/64. Id\u00eantica \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o quanto \u00e0 alega\u00e7\u00e3o de capitaliza\u00e7\u00e3o de juros. N\u00e3o se desconhece, em princ\u00edpio, que tal pr\u00e1tica apenas \u00e9 autorizada anualmente, como previa a denominada Lei de Usuras (Decreto 22.626\/33) e, atualmente, estabelece o C\u00f3digo Civil de 2002, no j\u00e1 citado artigo 591. No entanto, em rela\u00e7\u00e3o aos contratos banc\u00e1rios, prevalece no Superior Tribunal de Justi\u00e7a, posi\u00e7\u00e3o diversa, no sentido da admiss\u00e3o da capitaliza\u00e7\u00e3o aos contratos aperfei\u00e7oados na vig\u00eancia da MP 2.170\/2000, desde que diante de previs\u00e3o contratual expressa. Nesse sentido, o Ministro Jorge Scartezzini, no julgamento do AgRg no REsp 822795\/RS, afirmou o seguinte: \"(...)4 - Quanto \u00e0 capitaliza\u00e7\u00e3o mensal de juros (anatocismo), o entendimento prevalecente nesta Corte era no sentido de que esta somente seria admitida em casos espec\u00edficos, previstos em lei (c\u00e9dulas de cr\u00e9dito rural, comercial e industrial), conforme enunciado sumular n\u00b0 93\/STJ. Com a edi\u00e7\u00e3o da MP 2.170, de 31.03.2000, passou-se a admitir a capitaliza\u00e7\u00e3o mensal aos contratos firmados posteriormente \u00e0 sua entrada em vigor, desde que houvesse previs\u00e3o contratual. Verificando-se, in casu, o preenchimento desta condi\u00e7\u00e3o, h\u00e1 de ser permitida a sua incid\u00eancia\". Quanto \u00e0 indevida cumula\u00e7\u00e3o de comiss\u00e3o de perman\u00eancia com outros encargos morat\u00f3rios, necess\u00e1rias algumas considera\u00e7\u00f5es. A quest\u00e3o relativa \u00e0 cobran\u00e7a de comiss\u00e3o de perman\u00eancia j\u00e1 vinha pacificada nos Tribunais, retratada na S\u00famula 294 do STJ, que prev\u00ea: \"N\u00e3o \u00e9 potestativa a cl\u00e1usula contratual que prev\u00ea a comiss\u00e3o de perman\u00eancia, calculada pela taxa m\u00e9dia de mercado, apurada pelo Banco Central do Brasil, limitada a taxa do contrato\". Tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 vi\u00e1vel a cumula\u00e7\u00e3o da comiss\u00e3o de perman\u00eancia com juros morat\u00f3rios e multa. A inadmissibilidade de tal cumula\u00e7\u00e3o se encontra consolidada os meios jurisprudenciais. Nesse sentido, confira-se: AGRAVO INTERNO. RECURSO ESPECIAL. CONTRATO BANC\u00c1RIO. REVIS\u00c3O. POSSIBILIDADE. C\u00d3DIGO DE DEFESA DO CONSUMIDOR. INCID\u00caNCIA. TAXA DE JUROS. LIMITA\u00c7\u00c3O. ABUSIVIDADE. N\u00c3O OCORR\u00caNCIA. CAPITALIZA\u00c7\u00c3O. CABIMENTO. COMISS\u00c3O DE PERMAN\u00caNCIA. COBRAN\u00c7A. ADMISSIBILIDADE. CADASTRO DE INADIMPLENTES. INSCRI\u00c7\u00c3O. POSSIBILIDADE. (...) IV - Vencido o prazo para pagamento da d\u00edvida, admite-se a cobran\u00e7a de comiss\u00e3o de perman\u00eancia. A taxa, por\u00e9m, ser\u00e1 a m\u00e9dia do mercado, apurada pelo Banco Central do Brasil, desde que limitada ao percentual do contrato, n\u00e3o se permitindo cumula\u00e7\u00e3o com juros remunerat\u00f3rios ou morat\u00f3rios, corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria ou multa contratual. V - ... (Ministro CASTRO FILHO, AgRg nos EDcl no REsp n. 604.470\/RS). Mais recentemente, esse posicionamento deu origem \u00e0 edi\u00e7\u00e3o da S\u00famula 472, do STJ, com o seguinte teor: \"A cobran\u00e7a de comiss\u00e3o de perman\u00eancia cujo valor n\u00e3o pode ultrapassar a soma dos encargos remunerat\u00f3rios e morat\u00f3rios previstos no contrato exclui a exigibilidade dos juros remunerat\u00f3rios, morat\u00f3rios e da multa contratual\". Em rela\u00e7\u00e3o a esse cap\u00edtulo, importante registrar que das condi\u00e7\u00f5es contratuais n\u00e3o se visualiza a previs\u00e3o de cumula\u00e7\u00e3o da comiss\u00e3o de perman\u00eancia. Incidiram, apenas, os encargos morat\u00f3rios expressamente aven\u00e7ados na regulamenta\u00e7\u00e3o contratual. J\u00e1 em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 cobran\u00e7a de encargos administrativos ligados ao custo operacional do financiamento, adota-se recente posicionamento jurisprudencial oriundo do julgamento do REsp n\u00ba 1.251.331 RS, de relatoria da Ministra Maria Isabel Gallotti, no que se refere especificamente \u00e0 tarifa de abertura de cr\u00e9dito (TAC) \u00e0 tarifa de emiss\u00e3o de carn\u00ea (TEC) e \u00e0 tarifa de cadastro. A tarifa de abertura de cr\u00e9dito (TAC) e a tarifa de emiss\u00e3o de carn\u00ea (TEC) n\u00e3o foram previstas na Tabela anexa \u00e0 Circular BACEN 3.371120077 e atos normativos que a sucederam, de forma que n\u00e3o mais \u00e9 v\u00e1lida sua pactua\u00e7\u00e3o em contratos posteriores a 30 de abril de 2008 e com o fim da vig\u00eancia da Resolu\u00e7\u00e3o CMN 2.303\/96. Com a vig\u00eancia da Resolu\u00e7\u00e3o CMN 3.518\/2007, em 30 de abril de 2008, a cobran\u00e7a por servi\u00e7os banc\u00e1rios priorit\u00e1rios para pessoas f\u00edsicas ficou limitada \u00e0s hip\u00f3teses taxativamente previstas em norma padronizadora expedida pela autoridade monet\u00e1ria. Desde ent\u00e3o, n\u00e3o mais tem respaldo legal a contrata\u00e7\u00e3o de tais tarifas (TAC ou TEC ou outra denomina\u00e7\u00e3o para o mesmo fato gerador). Por outro lado, no que toca \u00e0 \"Tarifa de Cadastro\" expressamente tipificada em ato normativo padronizador da autoridade monet\u00e1ria permanece v\u00e1lida a cobran\u00e7a no in\u00edcio do relacionamento entre o consumidor e a institui\u00e7\u00e3o financeira. A Tarifa de Cadastro (diferentemente da TAC e TEC), cujo fato gerador da cobran\u00e7a foi definido como \"exclusivamente, realiza\u00e7\u00e3o de pesquisa em servi\u00e7os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, base de dados e informa\u00e7\u00f5es cadastrais, e tratamento de dados e informa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rios ao in\u00edcio do relacionamento de conta corrente de dep\u00f3sitos, conta de dep\u00f3sitos de poupan\u00e7a e opera\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito e de arrendamento mercantil\" est\u00e1 prevista, expressamente, na Circular 3.371\/2007. Portanto, sua cobran\u00e7a se justifica pela necessidade de ressarcir custos com realiza\u00e7\u00e3o de pesquisas em cadastros, bancos de dados e sistemas. Cabe ressalvar, na esteira do recente posicionamento do C. STJ, notadamente da Segunda Se\u00e7\u00e3o, decidido em repetitivo, ser ilegal a pactua\u00e7\u00e3o da TAC e TEC ap\u00f3s 2008, mas leg\u00edtima a cobran\u00e7a de tarifa de cadastro quando expressamente prevista em contrato, sendo que somente com a efetiva demonstra\u00e7\u00e3o de vantagem exagerada do agente financeiro \u00e9 que tal cobran\u00e7a pode ser considerada ilegal e abusiva. Dessa forma, tanto a tarifa de abertura de cr\u00e9dito (TAC) quanto a tarifa de emiss\u00e3o de carn\u00ea (TEC), se efetivamente cobradas, deveriam ser ressarcidas ao autor. No entanto, das condi\u00e7\u00f5es contratuais, n\u00e3o se constata a cobran\u00e7a de tais encargos. Por \u00faltimo, n\u00e3o se v\u00ea abusividade na cobran\u00e7a dos demais encargos administrativos, tamb\u00e9m ligados ao custo operacional do financiamento. Em princ\u00edpio, conquanto se imponha aos consumidores obriga\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, repassando-os custos operacionais do contrato, tais dispositivos v\u00eam expressamente previstos nas condi\u00e7\u00f5es do contrato, o que atende ao dever de informa\u00e7\u00e3o. Ademais, correspondem \u00e0 remunera\u00e7\u00e3o por servi\u00e7os que s\u00e3o efetivamente prestados e essenciais ao aperfei\u00e7oamento do contrato de financiamento com pacto adjeto de aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria. Em suma, h\u00e1 uma justificativa para a cobran\u00e7a desses valores, o que afasta, tamb\u00e9m, a hip\u00f3tese de desequil\u00edbrio econ\u00f4mico do contrato. A respeito do tema, confiram-se os seguintes precedentes: \"A\u00c7\u00c3O REVISIONAL C.C. REPETI\u00c7\u00c3O DE IND\u00c9BITO. Contrato de financiamento banc\u00e1rio. COBRAN\u00c7A DE TAXA DE APROVA\u00c7\u00c3O DE CADASTRO (TAC) E TARIFA DE SERVI\u00c7OS DE TERCEIRO. Possibilidade. Exist\u00eancia de expressa previs\u00e3o contratual autorizando as respectivas cobran\u00e7as, de acordo Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 3.518\/2007, do Banco Central, em seu artigo 1\u00ba. Recurso n\u00e3o provido....\" (Apela\u00e7\u00e3o 0017140-13.2010.8.26.0482 Relator(a): Fernando Sastre Redondo - Presidente Prudente - 38\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado 19\/10\/2011). \"REVISIONAL CONTRATO BANC\u00c1RIO Cobran\u00e7a de taxas e tarifas Exist\u00eancia de expressa previs\u00e3o contratual Exegese do disposto na Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 3.518\/07 do BACEN Senten\u00e7a de parcial proced\u00eancia reformada Recurso provido\" (Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 0018790- 68.2009-8.26.0664, Comarca de Votuporanga, Rel. o Des. Vicentini Barroso, j. 23.2.2011, v.u.). \"CONTRATO- Servi\u00e7os banc\u00e1rios- (...)- Tarifa de cadastro, servi\u00e7os de terceiros e registro do contrato expressamente previstos com valores especificados e aceitos pelo autor no momento da concess\u00e3o do empr\u00e9stimo- Encargos devidos - Aplica\u00e7\u00e3o do princ\u00edpio do \"pacta sunt servanda\"- Mora accipiendi n\u00e3o caracterizada- Senten\u00e7a reformada parcialmente- Recurso provido em parte\" (Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 990.10.577329-0, Rel. Des. Maia da Rocha, j. 23\/03\/2011). \"CONTRATO DE FINANCIAMENTO - Obriga\u00e7\u00f5es rec\u00edprocas firmadas, em aten\u00e7\u00e3o ao princ\u00edpio da autonomia da vontade - N\u00e3o incid\u00eancia do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, por se tratar de concess\u00e3o de cr\u00e9dito, n\u00e3o se caracterizando como produto ou servi\u00e7o - As cobran\u00e7as das despesas decorrentes da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os por terceiros e da 'Tarifa de Cadastro' s\u00e3o regulares, uma vez que permitidas pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00b0 3.609\/09 do Banco Central do Brasil e previstas contratualmente - A\u00e7\u00e3o parcialmente procedente - Decis\u00e3o reformada - Recurso provido\" (Apela\u00e7\u00e3o 0000107-85.2011.8.26.0575 - Relator(a): Carlos Alberto Lopes - S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Pardo - 18\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado -13\/07\/2011) \"SENTEN\u00c7A - Julgamento antecipado da lide ...A\u00c7\u00c3O REVISIONAL DE CONTRATO BANC\u00c1RIO - Taxa de abertura de cr\u00e9dito - Tarifa destinada a custear as despesas havidas com a an\u00e1lise do cadastro da mutu\u00e1ria para a concess\u00e3o do m\u00fatuo - Exigibilidade da cobran\u00e7a, ante sua livre contrata\u00e7\u00e3o - Recurso n\u00e3o provido\" (Apela\u00e7\u00e3o 9130168-93.2007.8.26.0000 Relator(a): Paulo Pastore Filho - S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto \u00d3rg\u00e3o julgador: 17\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado). Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o. Diante de sucumb\u00eancia, arcar\u00e1 o autor, com as custas judiciais e despesas processuais que, nos termos do art. 20, \u00a74\u00ba, do CPC, arbitro em 10% do valor da causa, devidamente atualizada. P.R.I.C. Custas de preparo R$ 368,79","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1034971-63.2015.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1034971-63.2015.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Giulio Cesare  Lopes Ferriello\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rog\u00e9rio   Marrone   de   Castro   Sampaio\nVistos.\nGIULIO  CESARE  LOPES  FERRIELLO  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  revisional  de  contrato,  \ncom  pedido  de  antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela,  contra  BANCO  ITA\u00da  S.A .  Ao  argumento  da  \nabusividade  das  cl\u00e1usulas  contratuais  inseridas  pelo  r\u00e9u  em  contratos  banc\u00e1rios  vinculados  \u00e0  \nconta  corrente  mantida  na  institui\u00e7\u00e3o  financeira  demandada,  com  destaque  para  a  fixa\u00e7\u00e3o  de  \njuros  remunerat\u00f3rios  acima  do  permitido  por  lei,  incid\u00eancia  de  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  e \ncomiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  cumulada  com  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  e  outros  encargos  morat\u00f3rios,  \npede  a  revis\u00e3o  do  contrato  com  o  conseq\u00fcente  rec\u00e1lculo  do  saldo  devedor.  Pede,  ainda,  a  \ncondena\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  em  virtude  de  cobran\u00e7as  \nrelativas  a  repactua\u00e7\u00e3o  de  d\u00edvida  n\u00e3o  aperfei\u00e7oada.\nCom  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial  foram  juntados  documentos  (fls.  10\/81).  \nIndeferido  o  pedido  de  antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela,  foi  determinada  a  cita\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u  \n(fls.  100).\nO r\u00e9u,  citado,  ofereceu  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  114\/120).  Preliminarmente,  arguiu  \nin\u00e9pcia  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  No  m\u00e9rito,  defendeu  a  legalidade  das  cl\u00e1usulas  contratuais  fixadas  \nno  contrato  de  cheque  especial  vinculado  \u00e0  conta  corrente  do  autor.  Refutou,  portanto,  as  \nalega\u00e7\u00f5es  de  juros  abusivos,  pr\u00e1tica  de  anatocismo  e  indevida  cumula\u00e7\u00e3o  da  comiss\u00e3o  de  \nperman\u00eancia  com  outros  encargos  morat\u00f3rios  e  administrativos.  Insurgiu-se,  ainda,  contra  a  \npretens\u00e3o  indenizat\u00f3ria.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1034971-63.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 14D3A46. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO, liberado nos autos em 28\/08\/2015 \u00e0s 13:19 . fls. 214\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1034971-63.2015.8.26.0100 - lauda  2\nR\u00e9plica\n \u00e0s  fls.  180\/200.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nDECIDO.\nO  caso  comporta  julgamento  antecipado  da  lide,  nos  termos  do  artigo  330,  \nincisos  I,  do  CPC.  Trata-se  de  mat\u00e9ria  de  direito  e  de  fato,  sendo  suficiente  a  prova  \ndocumental  j\u00e1  produzida.  Importante  registrar,  ainda,  que,  segundo  os  elementos  de  \nconvic\u00e7\u00e3o  j\u00e1  proporcionados,  tem-se  por  desnecess\u00e1ria  a  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  pericial  cont\u00e1bil.  \nA  presente  demanda  tem  por  objeto  o  reconhecimento  da  incorreta  execu\u00e7\u00e3o  de  \ncontratos  de  empr\u00e9stimo  banc\u00e1rio  celebrados  entre  as  partes  e  vinculados  \u00e0  conta  corrente  \nmantida  pelo  autor  na  institui\u00e7\u00e3o  financeira  r\u00e9,  tendo  em  vista  que  o  saldo  devedor  estaria  \nescudado  em  cl\u00e1usulas  contratuais  abusivas.  Outrossim,  n\u00e3o  se  est\u00e1  diante  de  revis\u00e3o  judicial  \nde  contrato  com  base  na  aplica\u00e7\u00e3o  da  teoria  de  imprevis\u00e3o.\nPreliminarmente,  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  in\u00e9pcia  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  O  simples  \nfato  de  o  autor  formular  pedido  il\u00edquido,  n\u00e3o  quantificando  o  valor  que  entende  \nincontroverso,  desautoriza  a  resolu\u00e7\u00e3o  do  processo.  Na  realidade,  embora  falte  precis\u00e3o  \u00e0  \nnarrativa  feita  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  foi  poss\u00edvel  desenvolvimento  do  processo  tendo  a  r\u00e9  \nexercido  plenamente  seu  direito  de  defesa.  \nNo  m\u00e9rito,  n\u00e3o  merece  acolhida  a  pretens\u00e3o  do  autor.   \nN\u00e3o  se  desconhece  a  presen\u00e7a  de  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo  entre  as  partes,  com  \nincid\u00eancia,  por  consequ\u00eancia,  dos  princ\u00edpios  que  informam  o  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor.  Da  mesma  forma,  \u00e9  evidente  que  o  contrato  em  refer\u00eancia  se  caracteriza  como  \nde  ades\u00e3o,  na  medida  em  que  os  mutu\u00e1rios  n\u00e3o  participam  da  estipula\u00e7\u00e3o  do  conte\u00fado  do  \ncontrato.  \u00c9  exatamente  esta  a  defini\u00e7\u00e3o  que  nosso  ordenamento  jur\u00eddico  confere  aos  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1034971-63.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 14D3A46. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO, liberado nos autos em 28\/08\/2015 \u00e0s 13:19 . fls. 215\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1034971-63.2015.8.26.0100 - lauda  3\ncontratos\n de  ades\u00e3o.  \nPor  consequ\u00eancia,  o  autor,  ora  consumidor,  est\u00e1  protegido  de  cl\u00e1usulas  \ncontratuais  abusivas  impostas  pela  fornecedora  e que  venham  a acarretar  o  desequil\u00edbrio  \ncontratual,  notadamente  aquelas  que  \"estabele\u00e7am  obriga\u00e7\u00f5es  consideradas  in\u00edquas,  \nabusivas,  que  coloquem  o  consumidor  em  desvantagem  exagerada,  ou  sejam  \nincompat\u00edveis  com  a  boa-f\u00e9  ou  a  equidade \" (artigo  51,  IV).  Presume-se  como  exagerada  a  \nvantagem  que  \u201c restringe  direitos  ou  obriga\u00e7\u00f5es  fundamentais  inerentes  \u00e0  natureza  do  \ncontrato,  de  tal  modo  a  amea\u00e7ar  seu  objeto  ou  equil\u00edbrio  contratual \u201d (\u00a71\u00ba,  II,  do  referido  \ndispositivo  legal)\nCom  base  em  tal  contexto,  imp\u00f5e-se  o  exame  das  pr\u00e1ticas  consideradas  abusivas,  \nao  menos  as  que  se  inferem  da  confusa  narrativa  feita  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  quais  sejam,  \nexcessiva  cobran\u00e7a  de  juros,  sua  capitaliza\u00e7\u00e3o,  cumula\u00e7\u00e3o  da  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  com  \ndemais  encargos  morat\u00f3rios  e  cobran\u00e7a  indevida  de  encargos  administrativos.  \nN\u00e3o  se  v\u00ea  abusividade  na  fixa\u00e7\u00e3o  contratual  dos  juros  remunerat\u00f3rios.  J\u00e1  \u00e9 \npacifico  o  entendimento  de  que  as  institui\u00e7\u00f5es  financeiras  n\u00e3o  se  sujeitam  aos  limites  \nimpostos  por  legisla\u00e7\u00e3o  infraconstitucional,  atualmente  prevista  no  artigo  591  do  C\u00f3digo  \nCivil  de  2002.  Ali\u00e1s,  quanto  a  esse  aspecto,  sequer  vigora  a  limita\u00e7\u00e3o  constitucional  de  juros  \nem  12%  ao  ano,  prevista  no  ent\u00e3o  \u00a7  3\u00ba  do  artigo  192  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal  de  1988,  face  \u00e0  \nrevoga\u00e7\u00e3o  do  referido  dispositivo  pela  Emenda  Constitucional  n\u00ba  40\/2003.  Frise-se,  que  \nmesmo  antes  da  referida  emenda,  j\u00e1  entendia  o  Supremo  Tribunal  Federal  n\u00e3o  ser  \nautoaplic\u00e1vel  a  limita\u00e7\u00e3o  constitucional  de  juros  (RT:  729\/131).  Assim,  sujeitam-se  as  \ninstitui\u00e7\u00f5es  financeiras,  no  tocante  aos  juros,  aos  limites  fixados  pelo  Banco  Central,  em  \nrespeito  ao  disposto  na  Lei  4.595\/64.\nId\u00eantica  \u00e9  a  solu\u00e7\u00e3o  quanto  \u00e0  alega\u00e7\u00e3o  de  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros.  N\u00e3o  se  \ndesconhece,  em  princ\u00edpio,  que  tal  pr\u00e1tica  apenas  \u00e9  autorizada  anualmente,  como  previa  a  \ndenominada  Lei  de  Usuras  (Decreto  22.626\/33)  e,  atualmente,  estabelece  o  C\u00f3digo  Civil  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1034971-63.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 14D3A46. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO, liberado nos autos em 28\/08\/2015 \u00e0s 13:19 . fls. 216\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1034971-63.2015.8.26.0100 - lauda  4\n2002,\n no  j\u00e1  citado  artigo  591.  No  entanto,  em  rela\u00e7\u00e3o  aos  contratos  banc\u00e1rios,  prevalece  no  \nSuperior  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  posi\u00e7\u00e3o  diversa,  no  sentido  da  admiss\u00e3o  da  capitaliza\u00e7\u00e3o  aos  \ncontratos  aperfei\u00e7oados  na  vig\u00eancia  da  MP  2.170\/2000,  desde  que  diante  de  previs\u00e3o  \ncontratual  expressa.  Nesse  sentido,  o  Ministro  Jorge  Scartezzini,  no  julgamento  do  AgRg  no  \nREsp  822795\/RS,  afirmou  o  seguinte:  \n\u201c(...)4  -  Quanto  \u00e0  capitaliza\u00e7\u00e3o  mensal  de  juros  (anatocismo ), o  \nentendimento  prevalecente  nesta  Corte  era  no  sentido  de  que  esta  \nsomente  seria  admitida  em  casos  espec\u00edficos,  previstos  em  lei  \n(c\u00e9dulas  de  cr\u00e9dito  rural,  comercial  e  industrial),  conforme  \nenunciado  sumular  n\u00b0  93\/STJ.  Com  a  edi\u00e7\u00e3o  da  MP  2.170,  de  \n31.03.2000,  passou-se  a  admitir  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  mensal  aos  \ncontratos  firmados  posteriormente  \u00e0 sua  entrada  em  vigor,  desde  \nque  houvesse  previs\u00e3o  contratual.  Verificando-se,  in  casu,  o \npreenchimento  desta  condi\u00e7\u00e3o,  h\u00e1  de  ser  permitida  a  sua  \nincid\u00eancia\u201d.\n             \nQuanto  \u00e0  indevida  cumula\u00e7\u00e3o  de  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  com  outros  encargos  \nmorat\u00f3rios,  necess\u00e1rias  algumas  considera\u00e7\u00f5es.\nA  quest\u00e3o  relativa  \u00e0  cobran\u00e7a  de  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  j\u00e1  vinha  pacificada  \nnos  Tribunais,  retratada  na  S\u00famula  294  do  STJ,  que  prev\u00ea:  \n\u201c N\u00e3o  \u00e9  potestativa  a  cl\u00e1usula  contratual  que  prev\u00ea  a  comiss\u00e3o  de  \nperman\u00eancia,  calculada  pela  taxa  m\u00e9dia  de  mercado,  apurada  pelo  \nBanco  Central  do  Brasil,  limitada  a  taxa  do  contrato \u201d.\n        \n Tamb\u00e9m  n\u00e3o  \u00e9  vi\u00e1vel  a  cumula\u00e7\u00e3o  da  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  com  juros  \nmorat\u00f3rios  e  multa.  A  inadmissibilidade  de  tal  cumula\u00e7\u00e3o  se  encontra  consolidada  os  meios  \njurisprudenciais.  Nesse  sentido,  confira-se:\nAGRAVO  INTERNO.  RECURSO  \nESPECIAL.  CONTRATO  BANC\u00c1RIO.  \nREVIS\u00c3O.  POSSIBILIDADE.  C\u00d3DIGO  \nDE  DEFESA  DO  CONSUMIDOR.  \nINCID\u00caNCIA.  TAXA  DE JUROS.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1034971-63.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 14D3A46. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO, liberado nos autos em 28\/08\/2015 \u00e0s 13:19 . fls. 217\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1034971-63.2015.8.26.0100 - lauda  5\nLIMITA\u00c7\u00c3O.\n ABUSIVIDADE.  N\u00c3O  \nOCORR\u00caNCIA.  CAPITALIZA\u00c7\u00c3O.  \nCABIMENTO.  COMISS\u00c3O  DE \nPERMAN\u00caNCIA.  COBRAN\u00c7A.  \nADMISSIBILIDADE.  CADASTRO  DE  \nINADIMPLENTES.  INSCRI\u00c7\u00c3O.  \nPOSSIBILIDADE.\n(...)\nIV  -  Vencido  o  prazo  para  pagamento  da  \nd\u00edvida,  admite-se  a  cobran\u00e7a  de  comiss\u00e3o  \nde  perman\u00eancia.  A  taxa,  por\u00e9m,  ser\u00e1  a \nm\u00e9dia  do  mercado,  apurada  pelo  Banco  \nCentral  do  Brasil,  desde  que  limitada  ao  \npercentual  do  contrato,  n\u00e3o  se  permitindo  \ncumula\u00e7\u00e3o  com  juros  remunerat\u00f3rios  ou  \nmorat\u00f3rios,  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  ou  multa  \ncontratual.\nV  -  ...  \n(Ministro  CASTRO  FILHO,  AgRg  nos  \nEDcl  no  REsp  n.  604.470\/RS).\nMais  recentemente,  esse  posicionamento  deu  origem  \u00e0  edi\u00e7\u00e3o  da  S\u00famula  472,  do  \nSTJ,  com  o  seguinte  teor:\n\u201cA  cobran\u00e7a  de  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  \n \ncujo  valor  n\u00e3o  pode  ultrapassar  a  soma  dos  \nencargos  remunerat\u00f3rios  e  morat\u00f3rios  \nprevistos  no  contrato  \n exclui  a \nexigibilidade  dos  juros  remunerat\u00f3rios,  \nmorat\u00f3rios  e  da  multa  contratual\u201d.\nEm  rela\u00e7\u00e3o  a  esse  cap\u00edtulo,  importante  registrar  que  das  condi\u00e7\u00f5es  contratuais  \nn\u00e3o  se  visualiza  a  previs\u00e3o  de  cumula\u00e7\u00e3o  da  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia.  Incidiram,  apenas,  os  \nencargos  morat\u00f3rios  expressamente  aven\u00e7ados  na  regulamenta\u00e7\u00e3o  contratual.\nJ\u00e1  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  cobran\u00e7a  de  encargos  administrativos  ligados  ao  custo  \noperacional  do  financiamento,  adota-se  recente  posicionamento  jurisprudencial  oriundo  do  \njulgamento  do  REsp  n\u00ba  1.251.331  RS,  de  relatoria  da  Ministra  Maria  Isabel  Gallotti,  no  que  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1034971-63.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 14D3A46. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO, liberado nos autos em 28\/08\/2015 \u00e0s 13:19 . fls. 218\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1034971-63.2015.8.26.0100 - lauda  6\nse\n refere  especificamente  \u00e0  tarifa  de  abertura  de  cr\u00e9dito  (TAC)  \u00e0  tarifa  de  emiss\u00e3o  de  carn\u00ea  \n(TEC)  e  \u00e0  tarifa  de  cadastro.\nA  tarifa  de  abertura  de  cr\u00e9dito  (TAC)  e  a  tarifa  de  emiss\u00e3o  de  carn\u00ea  (TEC)  n\u00e3o  \nforam  previstas  na  Tabela  anexa  \u00e0  Circular  BACEN  3.371120077  e  atos  normativos  que  a  \nsucederam,  de  forma  que  n\u00e3o  mais  \u00e9  v\u00e1lida  sua  pactua\u00e7\u00e3o  em  contratos  posteriores  a  30  de  \nabril  de  2008  e  com  o  fim  da  vig\u00eancia  da  Resolu\u00e7\u00e3o  CMN  2.303\/96.\nCom  a  vig\u00eancia  da  Resolu\u00e7\u00e3o  CMN  3.518\/2007,  em  30  de  abril  de  2008,  a \ncobran\u00e7a  por  servi\u00e7os  banc\u00e1rios  priorit\u00e1rios  para  pessoas  f\u00edsicas  ficou  limitada  \u00e0s  hip\u00f3teses  \ntaxativamente  previstas  em  norma  padronizadora  expedida  pela  autoridade  monet\u00e1ria.  Desde  \nent\u00e3o,  n\u00e3o  mais  tem  respaldo  legal  a contrata\u00e7\u00e3o  de  tais  tarifas  (TAC  ou  TEC  ou  outra  \ndenomina\u00e7\u00e3o  para  o  mesmo  fato  gerador).\nPor  outro  lado,  no  que  toca  \u00e0  \u201cTarifa  de  Cadastro\u201d  expressamente  tipificada  em  \nato  normativo  padronizador  da  autoridade  monet\u00e1ria  permanece  v\u00e1lida  a  cobran\u00e7a  no  in\u00edcio  \ndo  relacionamento  entre  o  consumidor  e  a  institui\u00e7\u00e3o  financeira.  A  Tarifa  de  Cadastro  \n(diferentemente  da  TAC  e  TEC),  cujo  fato  gerador  da  cobran\u00e7a  foi  definido  como  \n\u201cexclusivamente,  realiza\u00e7\u00e3o  de  pesquisa  em  servi\u00e7os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  base  de  dados  e  \ninforma\u00e7\u00f5es  cadastrais,  e  tratamento  de  dados  e  informa\u00e7\u00f5es  necess\u00e1rios  ao  in\u00edcio  do  \nrelacionamento  de  conta  corrente  de  dep\u00f3sitos,  conta  de  dep\u00f3sitos  de  poupan\u00e7a  e  opera\u00e7\u00f5es  \nde  cr\u00e9dito  e  de  arrendamento  mercantil\u201d  est\u00e1  prevista,  expressamente,  na  Circular  \n3.371\/2007.  Portanto,  sua  cobran\u00e7a  se  justifica  pela  necessidade  de  ressarcir  custos  com  \nrealiza\u00e7\u00e3o  de  pesquisas  em  cadastros,  bancos  de  dados  e  sistemas.\nCabe  ressalvar,  na  esteira  do  recente  posicionamento  do  C.  STJ,  notadamente  da  \nSegunda  Se\u00e7\u00e3o,  decidido  em  repetitivo,  ser  ilegal  a  pactua\u00e7\u00e3o  da  TAC  e  TEC  ap\u00f3s  2008,  mas  \nleg\u00edtima  a  cobran\u00e7a  de  tarifa  de  cadastro  quando  expressamente  prevista  em  contrato,  sendo  \nque  somente  com  a  efetiva  demonstra\u00e7\u00e3o  de  vantagem  exagerada  do  agente  financeiro  \u00e9  que  \ntal  cobran\u00e7a  pode  ser  considerada  ilegal  e  abusiva.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1034971-63.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 14D3A46. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO, liberado nos autos em 28\/08\/2015 \u00e0s 13:19 . fls. 219\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1034971-63.2015.8.26.0100 - lauda  7\nDessa\n forma,  tanto  a  tarifa  de  abertura  de  cr\u00e9dito  (TAC)  quanto  a  tarifa  de  \nemiss\u00e3o  de  carn\u00ea  (TEC),  se  efetivamente  cobradas,  deveriam  ser  ressarcidas  ao  autor.  No  \nentanto,  das  condi\u00e7\u00f5es  contratuais,  n\u00e3o  se  constata  a  cobran\u00e7a  de  tais  encargos.\nPor  \u00faltimo,  n\u00e3o  se  v\u00ea  abusividade  na  cobran\u00e7a  dos  demais  encargos  \nadministrativos,  tamb\u00e9m  ligados  ao  custo  operacional  do  financiamento.  Em  princ\u00edpio,  \nconquanto  se  imponha  aos  consumidores  obriga\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica,  repassando-os  custos  \noperacionais  do  contrato,  tais  dispositivos  v\u00eam  expressamente  previstos  nas  condi\u00e7\u00f5es  do  \ncontrato,  o  que  atende  ao  dever  de  informa\u00e7\u00e3o.  Ademais,  correspondem  \u00e0  remunera\u00e7\u00e3o  por  \nservi\u00e7os  que  s\u00e3o  efetivamente  prestados  e  essenciais  ao  aperfei\u00e7oamento  do  contrato  de  \nfinanciamento  com  pacto  adjeto  de  aliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria.  Em  suma,  h\u00e1  uma  justificativa  para  \na  cobran\u00e7a  desses  valores,  o  que  afasta,  tamb\u00e9m,  a  hip\u00f3tese  de  desequil\u00edbrio  econ\u00f4mico  do  \ncontrato.  \nA respeito  do  tema,  confiram-se  os  seguintes  precedentes:\n\u201cA\u00c7\u00c3O  REVISIONAL  C.C.  REPETI\u00c7\u00c3O  DE  IND\u00c9BITO.  \nContrato  de  financiamento  banc\u00e1rio.  COBRAN\u00c7A  DE  TAXA  DE  \nAPROVA\u00c7\u00c3O  DE  CADASTRO  (TAC)  E  TARIFA  DE  SERVI\u00c7OS  \nDE  TERCEIRO.  Possibilidade.  Exist\u00eancia  de  expressa  previs\u00e3o  \ncontratual  autorizando  as  respectivas  cobran\u00e7as,  de  acordo  Resolu\u00e7\u00e3o  \nn\u00ba  3.518\/2007,  do  Banco  Central,  em  seu  artigo  1\u00ba.  Recurso  n\u00e3o  \nprovido....\u201d  (Apela\u00e7\u00e3o  0017140-13.2010.8.26.0482     Relator(a):  \nFernando  Sastre  Redondo  -  Presidente  Prudente  -   38\u00aa  C\u00e2mara  de  \nDireito  Privado   19\/10\/2011).\n\u201cREVISIONAL  CONTRATO  BANC\u00c1RIO  Cobran\u00e7a  de  taxas  e \ntarifas  Exist\u00eancia  de  expressa  previs\u00e3o  contratual  Exegese  do  \ndisposto  na  Resolu\u00e7\u00e3o  n\u00ba  3.518\/07  do  BACEN  Senten\u00e7a  de  parcial  \nproced\u00eancia  reformada  Recurso  provido\u201d  (Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  0018790-  \n68.2009-8.26.0664,  Comarca  de  Votuporanga,  Rel.  o  Des.  Vicentini  \nBarroso,  j.  23.2.2011,  v.u.).\n  \u201cCONTRATO-  Servi\u00e7os  banc\u00e1rios-  (...)-  Tarifa  de  cadastro,  servi\u00e7os  \nde  terceiros  e  registro  do  contrato  expressamente  previstos  com  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1034971-63.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 14D3A46. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO, liberado nos autos em 28\/08\/2015 \u00e0s 13:19 . fls. 220\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1034971-63.2015.8.26.0100 - lauda  8\nvalores\n especificados  e  aceitos  pelo  autor  no  momento  da  concess\u00e3o  \ndo  empr\u00e9stimo-  Encargos  devidos  -  Aplica\u00e7\u00e3o  do  princ\u00edpio  do  \u201cpacta  \nsunt  servanda\u201d-  Mora  accipiendi  n\u00e3o  caracterizada-  Senten\u00e7a  \nreformada  parcialmente-  Recurso  provido  em  parte\u201d  (Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  \n990.10.577329-0,  Rel.  Des.  Maia  da  Rocha,  j.  23\/03\/2011).  \n   \u201cCONTRATO  DE  FINANCIAMENTO  -  Obriga\u00e7\u00f5es  rec\u00edprocas  \nfirmadas,  em  aten\u00e7\u00e3o  ao  princ\u00edpio  da  autonomia  da  vontade  -  N\u00e3o  \nincid\u00eancia  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  por  se  tratar  de  \nconcess\u00e3o  de  cr\u00e9dito,  n\u00e3o  se  caracterizando  como  produto  ou  servi\u00e7o  \n-  As  cobran\u00e7as  das  despesas  decorrentes  da  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  por  \nterceiros  e  da  'Tarifa  de  Cadastro'  s\u00e3o  regulares,  uma  vez  que  \npermitidas  pela  Resolu\u00e7\u00e3o  n\u00b0  3.609\/09  do  Banco  Central  do  Brasil  e  \nprevistas  contratualmente  -  A\u00e7\u00e3o  parcialmente  procedente  -  Decis\u00e3o  \nreformada  -  Recurso  provido\u201d  (Apela\u00e7\u00e3o  \n0000107-85.2011.8.26.0575  -  Relator(a):  Carlos  Alberto  Lopes    - \nS\u00e3o  Jos\u00e9  do  Rio  Pardo  -  18\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  -13\/07\/2011)  \n  \u201cSENTEN\u00c7A  -  Julgamento  antecipado  da  lide  ...A\u00c7\u00c3O  \nREVISIONAL  DE  CONTRATO  BANC\u00c1RIO  -  Taxa  de  abertura  de  \ncr\u00e9dito  -  Tarifa  destinada  a  custear  as  despesas  havidas  com  a  an\u00e1lise  \ndo  cadastro  da  mutu\u00e1ria  para  a  concess\u00e3o  do  m\u00fatuo  -  Exigibilidade  \nda  cobran\u00e7a,  ante  sua  livre  contrata\u00e7\u00e3o  -  Recurso  n\u00e3o  provido\u201d  \n(Apela\u00e7\u00e3o      9130168-93.2007.8.26.0000     Relator(a):  Paulo  Pastore  \nFilho  -  S\u00e3o  Jos\u00e9  do  Rio  Preto    \u00d3rg\u00e3o  julgador:  17\u00aa  C\u00e2mara  de  \nDireito  Privado).    \nAnte  o  exposto,  JULGO  IMPROCEDENTE  a  a\u00e7\u00e3o.  \nDiante  de  sucumb\u00eancia,  arcar\u00e1  o  autor,  com  as  custas  judiciais  e  despesas  \nprocessuais  que,  nos  termos  do  art.  20,  \u00a74\u00ba,  do  CPC,  arbitro  em  10%  do  valor  da  causa,  \ndevidamente  atualizada.\nP.R.I.C.\nCustas  de  preparo  R$  368,79\nS\u00e3o  Paulo , 27  de  agosto  de 2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1034971-63.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 14D3A46. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO, liberado nos autos em 28\/08\/2015 \u00e0s 13:19 . fls. 221"}},{"data":"26\/08\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2015","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40675355-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 24\/08\/2015 15:30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40668833-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/08\/2015 13:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0388\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/08\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/08\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1946 P\u00e1gina: 410","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/08\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0388\/2015 Teor do ato: Vistos. Fls. 203\/209: ci\u00eancia \u00e0 r\u00e9. Especifiquem provas, caso queiram, mas justificando-as, esclarecendo sobre o interesse na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Intime-se. Advogados(s): Bento de Barros Neto (OAB 147153\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fls. 203\/209: ci\u00eancia \u00e0 r\u00e9. Especifiquem provas, caso queiram, mas justificando-as, esclarecendo sobre o interesse na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba andar  - salas  1023\/1025,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6198,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp27cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1034971-63.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Giulio Cesare  Lopes Ferriello\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rog\u00e9rio   Marrone   de   Castro   Sampaio\nVistos.\nFls.   203\/209:   ci\u00eancia   \u00e0   r\u00e9.\n     Especifiquem  provas, caso queiram,  mas justificando-as,  \nesclarecendo  sobre o interesse  na audi\u00eancia  de concilia\u00e7\u00e3o.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 12  de  agosto  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1034971-63.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 143DA7E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO, liberado nos autos em 12\/08\/2015 \u00e0s 16:08 . fls. 210"}},{"data":"12\/08\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2015","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40631997-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 11\/08\/2015 17:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0358\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/07\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/08\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1936 P\u00e1gina: 479","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/07\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0358\/2015 Teor do ato: Vistos. Manifeste-se o(a) autor(a) sobre a contesta\u00e7\u00e3o. Intime-se. Advogados(s): Bento de Barros Neto (OAB 147153\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Manifeste-se o(a) autor(a) sobre a contesta\u00e7\u00e3o. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba andar  - salas  1023\/1025,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6198,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp27cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1034971-63.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Giulio Cesare  Lopes Ferriello\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rog\u00e9rio   Marrone   de   Castro   Sampaio\nVistos.\nManifeste-se o(a)  autor(a)  sobre  a  contesta\u00e7\u00e3o.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 28  de  julho  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1034971-63.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 13B2708. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO, liberado nos autos em 29\/07\/2015 \u00e0s 11:16 . fls. 178"}},{"data":"28\/07\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2015","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40577380-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 27\/07\/2015 16:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2015","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    CITEI \u00e0 Pra\u00e7a Alfredo Egydio de Souza Aranha, 100 - S\u00e3o Paulo - ITA\u00da UNIBANCO S.A., na pessoa do representante ANTONIO APARECIDO DOS SANTOS, o qual aceitou a contraf\u00e9 e exarou ciente.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/06\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0274\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/06\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/06\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1906 P\u00e1gina: 422","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/06\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0274\/2015 Teor do ato: Vistos. Fls. 106\/109: Anote a serventia. Aguarde-se a cita\u00e7\u00e3o da r\u00e9. Intime-se. Advogados(s): Bento de Barros Neto (OAB 147153\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2015","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 100.2015\/047752-9 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 07\/07\/2015","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/06\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fls. 106\/109: Anote a serventia. Aguarde-se a cita\u00e7\u00e3o da r\u00e9. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba andar  - salas  1023\/1025,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6198,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp27cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1034971-63.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Giulio Cesare  Lopes Ferriello\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rog\u00e9rio   Marrone   de   Castro   Sampaio\nVistos.\nFls.   106\/109:   Anote   a   serventia.  \nAguarde-se  a  cita\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 10  de  junho  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1034971-63.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 11EA4E6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO, liberado nos autos em 10\/06\/2015 \u00e0s 16:41 . fls. 110"}},{"data":"09\/06\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/06\/2015","descricao":"Agravo Retido Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40413093-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Agravo Retido Data: 03\/06\/2015 15:02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0250\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/05\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/05\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1892 P\u00e1gina: 502","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0250\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/05\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/05\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1892 P\u00e1gina: 502","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0250\/2015 Teor do ato: Vistos. Fls. 101: Recebo como emenda \u00e0 peti\u00e7\u00e3o inicial. Anote-se. Mantenho a decis\u00e3o de fls. 100, por seus pr\u00f3prios fundamentos. Aguarde-se a cita\u00e7\u00e3o da r\u00e9. Intime-se. Advogados(s): Bento de Barros Neto (OAB 147153\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0250\/2015 Teor do ato: Vistos 1. Indefiro o pedido de tutela antecipada. Sustenta o autor, o pedido de revis\u00e3o de cl\u00e1usulas de contrato de financiamento firmado entre as partes, por\u00e9m, em teses gen\u00e9ricas, muitas das quais j\u00e1 superadas no \u00e2mbito jurisprudencial. Falta, portanto, verossimilhan\u00e7a quanto \u00e0 mat\u00e9ria f\u00e1tica de modo a autorizar a postulada tutela antecipada. 2. Cite-se. Int. Advogados(s): Bento de Barros Neto (OAB 147153\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fls. 101: Recebo como emenda \u00e0 peti\u00e7\u00e3o inicial. Anote-se. Mantenho a decis\u00e3o de fls. 100, por seus pr\u00f3prios fundamentos. Aguarde-se a cita\u00e7\u00e3o da r\u00e9. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba andar  - salas  1023\/1025,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6198,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp27cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1034971-63.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Giulio Cesare  Lopes Ferriello\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rog\u00e9rio   Marrone   de   Castro   Sampaio\nVistos.\nFls.   101:   Recebo   como   emenda   \u00e0   peti\u00e7\u00e3o   inicial.   Anote-se.\nMantenho   a   decis\u00e3o   de   fls.   100,   por   seus   pr\u00f3prios   fundamentos.  \nAguarde-se   a   cita\u00e7\u00e3o   da   r\u00e9.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 22  de  maio  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1034971-63.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 1167CCD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VITOR FREDERICO KUMPEL, liberado nos autos em 22\/05\/2015 \u00e0s 18:00 . fls. 103"}},{"data":"22\/05\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/05\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0241\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/05\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/05\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1889 P\u00e1gina: 460","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2015","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40369389-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 20\/05\/2015 19:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0241\/2015 Teor do ato: Vistos. Certid\u00e3o retro: providencie o autor o recolhimento da diferen\u00e7a das custas processuais. Int. S\u00e3o Paulo, 18 de maio de 2015. Advogados(s): Bento de Barros Neto (OAB 147153\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0241\/2015 Teor do ato: Vistos. Certid\u00e3o retro: providencie o autor o recolhimento da diferen\u00e7a das custas processuais. Int. S\u00e3o Paulo, 18 de maio de 2015. Advogados(s): Bento de Barros Neto (OAB 147153\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos 1. Indefiro o pedido de tutela antecipada. Sustenta o autor, o pedido de revis\u00e3o de cl\u00e1usulas de contrato de financiamento firmado entre as partes, por\u00e9m, em teses gen\u00e9ricas, muitas das quais j\u00e1 superadas no \u00e2mbito jurisprudencial. Falta, portanto, verossimilhan\u00e7a quanto \u00e0 mat\u00e9ria f\u00e1tica de modo a autorizar a postulada tutela antecipada. 2. Cite-se. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba andar  - salas  1023\/1025,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6198,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp27cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1034971-63.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Giulio Cesare  Lopes Ferriello\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rog\u00e9rio   Marrone   de   Castro   Sampaio\nVistos\n1.  Indefiro  o  pedido  de  tutela  antecipada.  Sustenta  o  autor,  o  \npedido  de  revis\u00e3o  de  cl\u00e1usulas  de  contrato  de  financiamento  firmado  entre  as  \npartes,  por\u00e9m,  em  teses  gen\u00e9ricas,  muitas  das  quais  j\u00e1  superadas  no  \u00e2mbito  \njurisprudencial.  Falta,  portanto,  verossimilhan\u00e7a  quanto  \u00e0  mat\u00e9ria  f\u00e1tica  de  \nmodo  a  autorizar  a  postulada  tutela  antecipada.\n2.  Cite-se.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 20  de  maio  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1034971-63.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 114D246. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO, liberado nos autos em 20\/05\/2015 \u00e0s 14:21 . fls. 100"}},{"data":"20\/05\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Certid\u00e3o retro: providencie o autor o recolhimento da diferen\u00e7a das custas processuais. Int. S\u00e3o Paulo, 18 de maio de 2015.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba andar  - salas  1023\/1025,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6198,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp27cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1034971-63.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Giulio Cesare  Lopes Ferriello\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rog\u00e9rio   Marrone   de   Castro   Sampaio\nVistos.\nCertid\u00e3o   retro:   providencie   o   autor   o   recolhimento   da   diferen\u00e7a   das   custas  \nprocessuais .Int.\nS\u00e3o  Paulo , 18  de  maio  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1034971-63.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 113184B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO, liberado nos autos em 20\/05\/2015 \u00e0s 10:31 . fls. 99"}},{"data":"19\/05\/2015","descricao":"Custas Iniciais Juntadas   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40363897-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Custas Iniciais Data: 19\/05\/2015 15:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0220\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/05\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/05\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1882 P\u00e1gina: 475","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0220\/2015 Teor do ato: Vistos. Certifique a serventia quanto a integralidade do recolhimento das custas processuais. Intime-se. Advogados(s): Bento de Barros Neto (OAB 147153\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Certifique a serventia quanto a integralidade do recolhimento das custas processuais. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba andar  - salas  1023\/1025,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6198,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp27cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1034971-63.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Giulio Cesare  Lopes Ferriello\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rog\u00e9rio   Marrone   de   Castro   Sampaio\nVistos.\nCertifique   a   serventia   quanto   a   integralidade   do   recolhimento   das  \ncustas   processuais.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 08  de  maio  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1034971-63.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 10639BA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO, liberado nos autos em 08\/05\/2015 \u00e0s 16:57 . fls. 93"}},{"data":"08\/05\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2015","descricao":"Pedido de Liminar\/Tutela Antecipada Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40328959-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela Data: 08\/05\/2015 09:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0211\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/05\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/05\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1879 P\u00e1gina: 647","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0211\/2015 Teor do ato: Vistos. Certid\u00e3o retro: manifeste-se o autor em termos de prosseguimento. Na omiss\u00e3o e decorridos trinta (30) dias da publica\u00e7\u00e3o deste, intime-se para dar andamento ao feito em 48 horas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Intime-se. Advogados(s): Bento de Barros Neto (OAB 147153\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2015","descricao":"Custas Iniciais Juntadas   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40319221-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Custas Iniciais Data: 05\/05\/2015 15:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Certid\u00e3o retro: manifeste-se o autor em termos de prosseguimento. Na omiss\u00e3o e decorridos trinta (30) dias da publica\u00e7\u00e3o deste, intime-se para dar andamento ao feito em 48 horas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba andar  - salas  1023\/1025,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6198,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp27cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1034971-63.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Giulio Cesare  Lopes Ferriello\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rog\u00e9rio   Marrone   de   Castro   Sampaio\nVistos.\nCertid\u00e3o   retro:   manifeste-se   o   autor   em   termos   de   prosseguimento.\n                      Na omiss\u00e3o  e  decorridos  trinta  (30)  dias  da  publica\u00e7\u00e3o  deste,  intime-se  para  \ndar  andamento  ao  feito  em  48  horas,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 05  de  maio  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1034971-63.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 10307FD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO, liberado nos autos em 05\/05\/2015 \u00e0s 14:14 . fls. 85"}},{"data":"05\/05\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/05\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/04\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0171\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/04\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/04\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1866 P\u00e1gina: 394","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/04\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0171\/2015 Teor do ato: Vistos. Para an\u00e1lise do pedido de gratuidade processual, junte o autor a \u00faltima declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda. Int. Advogados(s): Bento de Barros Neto (OAB 147153\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/04\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Para an\u00e1lise do pedido de gratuidade processual, junte o autor a \u00faltima declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba andar  - salas  1023\/1025,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6198,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp27cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1034971-63.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Giulio Cesare  Lopes Ferriello\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rog\u00e9rio   Marrone   de   Castro   Sampaio\nVistos. \nPara  an\u00e1lise  do  pedido  de  gratuidade  processual,  junte  o  autor  a  \n\u00faltima  declara\u00e7\u00e3o  de  imposto  de  renda.  \nInt.  \nS\u00e3o  Paulo , 13  de  abril  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1034971-63.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo FA69C9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO, liberado nos autos em 13\/04\/2015 \u00e0s 19:51 . fls. 82"}},{"data":"13\/04\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/04\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/04\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"05\/05\/2015","tipo":"Custas Iniciais"},{"data":"08\/05\/2015","tipo":"Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela"},{"data":"19\/05\/2015","tipo":"Custas Iniciais"},{"data":"20\/05\/2015","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"03\/06\/2015","tipo":"Agravo Retido"},{"data":"27\/07\/2015","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"11\/08\/2015","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"21\/08\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"24\/08\/2015","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"02\/10\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/02\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"31\/03\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/04\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/06\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/06\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"06\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"09\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"19\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/07\/2017","tipo":"Ren\u00fancia de Mandato\/Encargo"},{"data":"06\/09\/2017","tipo":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o (art. 924, II, do CPC)"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":144,"total_andamentos":144}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"468950359","codPublicacaoOrigem":"851863852","dataDivulgacao":"Apr 27 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 28 2016 12:00:00:000AM","numero":"1034971-63.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2103","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1034971-63.2015.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Giulio Cesare Lopes Ferriello - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos. Defiro o bloqueio de ativos financeiros, via BacenJud. Valor: R$ 1.824,11 (fls. 230). Executado: GIULIO CESARE LOPES FERRIELLO - CPF\/CNPJ: 257.716.908-64 Int. - ADV: ANA CLAUDIA CARDOSO BRAGA (OAB 133621\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0086\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 27\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ROG\u00c9RIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOANA MARIA DE OLIVEIRA KUHLMANN NOGUEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"435","paginaFinal":"435","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"667399","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"12644495","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Apr 26 2016 10:22:02:443PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1034971-63.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1034971-63.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"468950361","codPublicacaoOrigem":"851863853","dataDivulgacao":"Apr 27 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 28 2016 12:00:00:000AM","numero":"1034971-63.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2103","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1034971-63.2015.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Giulio Cesare Lopes Ferriello - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos.Procedi ao bloqueio junto ao Bacenjud, bem como a transfer\u00eancia dos valores constritos, liberando os valores irris\u00f3rios, insuficientes para satisfazer sequer os custos operacionais do sistema, obtendo o total de R$ 1.824,11.Converto o bloqueio em penhora, servindo o extrato como termo, independentemente de outra formalidade. Fica(m) intimado(s) o(s) executado(s) do prazo de quinze dias para apresenta\u00e7\u00e3o de eventual impugna\u00e7\u00e3o.Int. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), ANA CLAUDIA CARDOSO BRAGA (OAB 133621\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0086\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 27\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ROG\u00c9RIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOANA MARIA DE OLIVEIRA KUHLMANN NOGUEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"435","paginaFinal":"435","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"667399","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"12644495","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Apr 26 2016 10:22:02:443PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1034971-63.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1034971-63.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"492508506","codPublicacaoOrigem":"883480873","dataDivulgacao":"Jun  9 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 10 2016 12:00:00:000AM","numero":"1034971-63.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2132","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1034971-63.2015.8.26.0100 - Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Giulio Cesare Lopes Ferriello - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos.Manifeste-se a parte exequente em termos de prosseguimento.Na omiss\u00e3o, arquivemse. Intime-se - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), ANA CLAUDIA CARDOSO BRAGA (OAB 133621\/ SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0127\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 27\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ROG\u00c9RIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"454","paginaFinal":"454","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"687616","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13597804","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Jun  8 2016 11:35:20:650PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1034971-63.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1034971-63.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"564055881","codPublicacaoOrigem":"988748649","dataDivulgacao":"Oct  6 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  7 2016 12:00:00:000AM","numero":"1034971-63.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2216","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1034971-63.2015.8.26.0100 - Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Giulio Cesare Lopes Ferriello - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos.Fls. 272: providencie o exequente, a devolu\u00e7\u00e3o do mandado retirado, em Cart\u00f3rio, comprovando nos autos.Ap\u00f3s, tornem.Intime-se. - ADV: ANA CLAUDIA CARDOSO BRAGA (OAB 133621\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0264\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 27\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ROG\u00c9RIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"696","paginaFinal":"696","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"754468","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16498731","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"1","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"1","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"67939","usuarioCadastro":"alessandra.sandoval","dataHoraCadastro":"Oct  6 2016 10:34:13:790AM","codUsuarioAlteracao":"501","usuarioAlteracao":"fernanda.martins","dataHoraAlteracao":"Oct  6 2016 10:54:07:957AM","numeroCNJ":"1034971-63.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1034971-63.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"710548423","codPublicacaoOrigem":"1169954279","dataDivulgacao":"Jul  7 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"1034971-63.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2383","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1034971-63.2015.8.26.0100 - Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Giulio Cesare Lopes Ferriello - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos.Comprove a subscritora da peti\u00e7\u00e3o de fls. 283, o cumprimento do disposto no artigo 112 do C\u00f3digo de Processo Civil no que toca \u00e0 cientifica\u00e7\u00e3o do autor. Nesse sentido \" A declara\u00e7\u00e3o do advogado nos autos sobre a ren\u00fancia do mandato \u00e9 inoperante se n\u00e3o constar do processo a notifica\u00e7\u00e3o do seu constituinte\"( Lex- JTA 144\/330; STJ 3\u00aa T., Resp 48.376-0-DF- AgRg, rel. Min. Costa Leite, j. 28.04.97, negaram provimento, v.u. DJU 26.5.97). Intime-se. - ADV: ANA CLAUDIA CARDOSO BRAGA (OAB 133621\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0188\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 27\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ROG\u00c9RIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"398","paginaFinal":"398","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"897574","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24045297","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jul  7 2017 12:46:03:130AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1034971-63.2015.8.26.0100","numeroAntigo":"144\/330","numeroUnificado":"1034971-63.2015.8.26.0100|144\/330|48.376-0","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"374075666","codPublicacaoOrigem":"696409682","dataDivulgacao":"Sep  1 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  2 2015 12:00:00:000AM","numero":"1034971-63.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1958","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"27\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1034971-63.2015.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Giulio Cesare Lopes Ferriello - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos. GIULIO CESARE LOPES FERRIELLO ajuizou a\u00e7\u00e3o revisional de contrato, com pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela, contra BANCO ITA\u00da S.A. Ao argumento da abusividade das cl\u00e1usulas contratuais inseridas pelo r\u00e9u em contratos banc\u00e1rios vinculados \u00e0 conta corrente mantida na institui\u00e7\u00e3o financeira demandada, com destaque para a fixa\u00e7\u00e3o de juros remunerat\u00f3rios acima do permitido por lei, incid\u00eancia de capitaliza\u00e7\u00e3o de juros e comiss\u00e3o de perman\u00eancia cumulada com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e outros encargos morat\u00f3rios, pede a revis\u00e3o do contrato com o consequente rec\u00e1lculo do saldo devedor. Pede, ainda, a condena\u00e7\u00e3o do r\u00e9u ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais em virtude de cobran\u00e7as relativas a repactua\u00e7\u00e3o de d\u00edvida n\u00e3o aperfei\u00e7oada. Com a peti\u00e7\u00e3o inicial foram juntados documentos (fls. 10\/81). Indeferido o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela, foi determinada a cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u (fls. 100). O r\u00e9u, citado, ofereceu contesta\u00e7\u00e3o (fls. 114\/120). Preliminarmente, arguiu in\u00e9pcia da peti\u00e7\u00e3o inicial. No m\u00e9rito, defendeu a legalidade das cl\u00e1usulas contratuais fixadas no contrato de cheque especial vinculado \u00e0 conta corrente do autor. Refutou, portanto, as alega\u00e7\u00f5es de juros abusivos, pr\u00e1tica de anatocismo e indevida cumula\u00e7\u00e3o da comiss\u00e3o de perman\u00eancia com outros encargos morat\u00f3rios e administrativos. Insurgiu-se, ainda, contra a pretens\u00e3o indenizat\u00f3ria. R\u00e9plica \u00e0s fls. 180\/200. \u00c9 o relat\u00f3rio. DECIDO. O caso comporta julgamento antecipado da lide, nos termos do artigo 330, incisos I, do CPC. Trata-se de mat\u00e9ria de direito e de fato, sendo suficiente a prova documental j\u00e1 produzida. Importante registrar, ainda, que, segundo os elementos de convic\u00e7\u00e3o j\u00e1 proporcionados, tem-se por desnecess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial cont\u00e1bil. A presente demanda tem por objeto o reconhecimento da incorreta execu\u00e7\u00e3o de contratos de empr\u00e9stimo banc\u00e1rio celebrados entre as partes e vinculados \u00e0 conta corrente mantida pelo autor na institui\u00e7\u00e3o financeira r\u00e9, tendo em vista que o saldo devedor estaria escudado em cl\u00e1usulas contratuais abusivas. Outrossim, n\u00e3o se est\u00e1 diante de revis\u00e3o judicial de contrato com base na aplica\u00e7\u00e3o da teoria de imprevis\u00e3o. Preliminarmente, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em in\u00e9pcia da peti\u00e7\u00e3o inicial. O simples fato de o autor formular pedido il\u00edquido, n\u00e3o quantificando o valor que entende incontroverso, desautoriza a resolu\u00e7\u00e3o do processo. Na realidade, embora falte precis\u00e3o \u00e0 narrativa feita na peti\u00e7\u00e3o inicial, foi poss\u00edvel desenvolvimento do processo tendo a r\u00e9 exercido plenamente seu direito de defesa. No m\u00e9rito, n\u00e3o merece acolhida a pretens\u00e3o do autor. N\u00e3o se desconhece a presen\u00e7a de rela\u00e7\u00e3o de consumo entre as partes, com incid\u00eancia, por consequ\u00eancia, dos princ\u00edpios que informam o C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. Da mesma forma, \u00e9 evidente que o contrato em refer\u00eancia se caracteriza como de ades\u00e3o, na medida em que os mutu\u00e1rios n\u00e3o participam da estipula\u00e7\u00e3o do conte\u00fado do contrato. \u00c9 exatamente esta a defini\u00e7\u00e3o que nosso ordenamento jur\u00eddico confere aos contratos de ades\u00e3o. Por consequ\u00eancia, o autor, ora consumidor, est\u00e1 protegido de cl\u00e1usulas contratuais abusivas impostas pela fornecedora e que venham a acarretar o desequil\u00edbrio contratual, notadamente aquelas que \"estabele\u00e7am obriga\u00e7\u00f5es consideradas in\u00edquas, abusivas, que coloquem o consumidor em desvantagem exagerada, ou sejam incompat\u00edveis com a boa-f\u00e9 ou a equidade\" (artigo 51, IV). Presume-se como exagerada a vantagem que \"restringe direitos ou obriga\u00e7\u00f5es fundamentais inerentes \u00e0 natureza do contrato, de tal modo a amea\u00e7ar seu objeto ou equil\u00edbrio contratual\" (\u00a71\u00ba, II, do referido dispositivo legal) Com base em tal contexto, imp\u00f5e-se o exame das pr\u00e1ticas consideradas abusivas, ao menos as que se inferem da confusa narrativa feita na peti\u00e7\u00e3o inicial, quais sejam, excessiva cobran\u00e7a de juros, sua capitaliza\u00e7\u00e3o, cumula\u00e7\u00e3o da comiss\u00e3o de perman\u00eancia com demais encargos morat\u00f3rios e cobran\u00e7a indevida de encargos administrativos. N\u00e3o se v\u00ea abusividade na fixa\u00e7\u00e3o contratual dos juros remunerat\u00f3rios. J\u00e1 \u00e9 pacifico o entendimento de que as institui\u00e7\u00f5es financeiras n\u00e3o se sujeitam aos limites impostos por legisla\u00e7\u00e3o infraconstitucional, atualmente prevista no artigo 591 do C\u00f3digo Civil de 2002. Ali\u00e1s, quanto a esse aspecto, sequer vigora a limita\u00e7\u00e3o constitucional de juros em 12% ao ano, prevista no ent\u00e3o \u00a7 3\u00ba do artigo 192 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, face \u00e0 revoga\u00e7\u00e3o do referido dispositivo pela Emenda Constitucional n\u00ba 40\/2003. Frise-se, que mesmo antes da referida emenda, j\u00e1 entendia o Supremo Tribunal Federal n\u00e3o ser autoaplic\u00e1vel a limita\u00e7\u00e3o constitucional de juros (RT: 729\/131). Assim, sujeitam-se as institui\u00e7\u00f5es financeiras, no tocante aos juros, aos limites fixados pelo Banco Central, em respeito ao disposto na Lei 4.595\/64. Id\u00eantica \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o quanto \u00e0 alega\u00e7\u00e3o de capitaliza\u00e7\u00e3o de juros. N\u00e3o se desconhece, em princ\u00edpio, que tal pr\u00e1tica apenas \u00e9 autorizada anualmente, como previa a denominada Lei de Usuras (Decreto 22.626\/33) e, atualmente, estabelece o C\u00f3digo Civil de 2002, no j\u00e1 citado artigo 591. No entanto, em rela\u00e7\u00e3o aos contratos banc\u00e1rios, prevalece no Superior Tribunal de Justi\u00e7a, posi\u00e7\u00e3o diversa, no sentido da admiss\u00e3o da capitaliza\u00e7\u00e3o aos contratos aperfei\u00e7oados na vig\u00eancia da MP 2.170\/2000, desde que diante de previs\u00e3o contratual expressa. Nesse sentido, o Ministro Jorge Scartezzini, no julgamento do AgRg no REsp 822795\/RS, afirmou o seguinte: \"(...)4 - Quanto \u00e0 capitaliza\u00e7\u00e3o mensal de juros (anatocismo), o entendimento prevalecente nesta Corte era no sentido de que esta somente seria admitida em casos espec\u00edficos, previstos em lei (c\u00e9dulas de cr\u00e9dito rural, comercial e industrial), conforme enunciado sumular n\u00b0 93\/STJ. Com a edi\u00e7\u00e3o da MP 2.170, de 31.03.2000, passou-se a admitir a capitaliza\u00e7\u00e3o mensal aos contratos firmados posteriormente \u00e0 sua entrada em vigor, desde que houvesse previs\u00e3o contratual. Verificando-se, in casu, o preenchimento desta condi\u00e7\u00e3o, h\u00e1 de ser permitida a sua incid\u00eancia\". Quanto \u00e0 indevida cumula\u00e7\u00e3o de comiss\u00e3o de perman\u00eancia com outros encargos morat\u00f3rios, necess\u00e1rias algumas considera\u00e7\u00f5es. A quest\u00e3o relativa \u00e0 cobran\u00e7a de comiss\u00e3o de perman\u00eancia j\u00e1 vinha pacificada nos Tribunais, retratada na S\u00famula 294 do STJ, que prev\u00ea: \"N\u00e3o \u00e9 potestativa a cl\u00e1usula contratual que prev\u00ea a comiss\u00e3o de perman\u00eancia, calculada pela taxa m\u00e9dia de mercado, apurada pelo Banco Central do Brasil, limitada a taxa do contrato\". Tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 vi\u00e1vel a cumula\u00e7\u00e3o da comiss\u00e3o de perman\u00eancia com juros morat\u00f3rios e multa. A inadmissibilidade de tal cumula\u00e7\u00e3o se encontra consolidada os meios jurisprudenciais. Nesse sentido, confira-se: AGRAVO INTERNO. RECURSO ESPECIAL. CONTRATO BANC\u00c1RIO. REVIS\u00c3O. POSSIBILIDADE. C\u00d3DIGO DE DEFESA DO CONSUMIDOR. INCID\u00caNCIA. TAXA DE JUROS. LIMITA\u00c7\u00c3O. ABUSIVIDADE. N\u00c3O OCORR\u00caNCIA. CAPITALIZA\u00c7\u00c3O. CABIMENTO. COMISS\u00c3O DE PERMAN\u00caNCIA. COBRAN\u00c7A. ADMISSIBILIDADE. CADASTRO DE INADIMPLENTES. INSCRI\u00c7\u00c3O. POSSIBILIDADE. (...) IV - Vencido o prazo para pagamento da d\u00edvida, admite-se a cobran\u00e7a de comiss\u00e3o de perman\u00eancia. A taxa, por\u00e9m, ser\u00e1 a m\u00e9dia do mercado, apurada pelo Banco Central do Brasil, desde que limitada ao percentual do contrato, n\u00e3o se permitindo cumula\u00e7\u00e3o com juros remunerat\u00f3rios ou morat\u00f3rios, corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria ou multa contratual. V - ... (Ministro CASTRO FILHO, AgRg nos EDcl no REsp n. 604.470\/RS). Mais recentemente, esse posicionamento deu origem \u00e0 edi\u00e7\u00e3o da S\u00famula 472, do STJ, com o seguinte teor: \"A cobran\u00e7a de comiss\u00e3o de perman\u00eancia cujo valor n\u00e3o pode ultrapassar a soma dos encargos remunerat\u00f3rios e morat\u00f3rios previstos no contrato exclui a exigibilidade dos juros remunerat\u00f3rios, morat\u00f3rios e da multa contratual\". Em rela\u00e7\u00e3o a esse cap\u00edtulo, importante registrar que das condi\u00e7\u00f5es contratuais n\u00e3o se visualiza a previs\u00e3o de cumula\u00e7\u00e3o da comiss\u00e3o de perman\u00eancia. Incidiram, apenas, os encargos morat\u00f3rios expressamente aven\u00e7ados na regulamenta\u00e7\u00e3o contratual. J\u00e1 em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 cobran\u00e7a de encargos administrativos ligados ao custo operacional do financiamento, adota-se recente posicionamento jurisprudencial oriundo do julgamento do REsp n\u00ba 1.251.331 RS, de relatoria da Ministra Maria Isabel Gallotti, no que se refere especificamente \u00e0 tarifa de abertura de cr\u00e9dito (TAC) \u00e0 tarifa de emiss\u00e3o de carn\u00ea (TEC) e \u00e0 tarifa de cadastro. A tarifa de abertura de cr\u00e9dito (TAC) e a tarifa de emiss\u00e3o de carn\u00ea (TEC) n\u00e3o foram previstas na Tabela anexa \u00e0 Circular BACEN 3.371120077 e atos normativos que a sucederam, de forma que n\u00e3o mais \u00e9 v\u00e1lida sua pactua\u00e7\u00e3o em contratos posteriores a 30 de abril de 2008 e com o fim da vig\u00eancia da Resolu\u00e7\u00e3o CMN 2.303\/96. Com a vig\u00eancia da Resolu\u00e7\u00e3o CMN 3.518\/2007, em 30 de abril de 2008, a cobran\u00e7a por servi\u00e7os banc\u00e1rios priorit\u00e1rios para pessoas f\u00edsicas ficou limitada \u00e0s hip\u00f3teses taxativamente previstas em norma padronizadora expedida pela autoridade monet\u00e1ria. Desde ent\u00e3o, n\u00e3o mais tem respaldo legal a contrata\u00e7\u00e3o de tais tarifas (TAC ou TEC ou outra denomina\u00e7\u00e3o para o mesmo fato gerador). Por outro lado, no que toca \u00e0 \"Tarifa de Cadastro\" expressamente tipificada em ato normativo padronizador da autoridade monet\u00e1ria permanece v\u00e1lida a cobran\u00e7a no in\u00edcio do relacionamento entre o consumidor e a institui\u00e7\u00e3o financeira. A Tarifa de Cadastro (diferentemente da TAC e TEC), cujo fato gerador da cobran\u00e7a foi definido como \"exclusivamente, realiza\u00e7\u00e3o de pesquisa em servi\u00e7os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, base de dados e informa\u00e7\u00f5es cadastrais, e tratamento de dados e informa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rios ao in\u00edcio do relacionamento de conta corrente de dep\u00f3sitos, conta de dep\u00f3sitos de poupan\u00e7a e opera\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito e de arrendamento mercantil\" est\u00e1 prevista, expressamente, na Circular 3.371\/2007. Portanto, sua cobran\u00e7a se justifica pela necessidade de ressarcir custos com realiza\u00e7\u00e3o de pesquisas em cadastros, bancos de dados e sistemas. Cabe ressalvar, na esteira do recente posicionamento do C. STJ, notadamente da Segunda Se\u00e7\u00e3o, decidido em repetitivo, ser ilegal a pactua\u00e7\u00e3o da TAC e TEC ap\u00f3s 2008, mas leg\u00edtima a cobran\u00e7a de tarifa de cadastro quando expressamente prevista em contrato, sendo que somente com a efetiva demonstra\u00e7\u00e3o de vantagem exagerada do agente financeiro \u00e9 que tal cobran\u00e7a pode ser considerada ilegal e abusiva. Dessa forma, tanto a tarifa de abertura de cr\u00e9dito (TAC) quanto a tarifa de emiss\u00e3o de carn\u00ea (TEC), se efetivamente cobradas, deveriam ser ressarcidas ao autor. No entanto, das condi\u00e7\u00f5es contratuais, n\u00e3o se constata a cobran\u00e7a de tais encargos. Por \u00faltimo, n\u00e3o se v\u00ea abusividade na cobran\u00e7a dos demais encargos administrativos, tamb\u00e9m ligados ao custo operacional do financiamento. Em princ\u00edpio, conquanto se imponha aos consumidores obriga\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, repassando-os custos operacionais do contrato, tais dispositivos v\u00eam expressamente previstos nas condi\u00e7\u00f5es do contrato, o que atende ao dever de informa\u00e7\u00e3o. Ademais, correspondem \u00e0 remunera\u00e7\u00e3o por servi\u00e7os que s\u00e3o efetivamente prestados e essenciais ao aperfei\u00e7oamento do contrato de financiamento com pacto adjeto de aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria. Em suma, h\u00e1 uma justificativa para a cobran\u00e7a desses valores, o que afasta, tamb\u00e9m, a hip\u00f3tese de desequil\u00edbrio econ\u00f4mico do contrato. A respeito do tema, confiram-se os seguintes precedentes: \"A\u00c7\u00c3O REVISIONAL C.C. REPETI\u00c7\u00c3O DE IND\u00c9BITO. Contrato de financiamento banc\u00e1rio. COBRAN\u00c7A DE TAXA DE APROVA\u00c7\u00c3O DE CADASTRO (TAC) E TARIFA DE SERVI\u00c7OS DE TERCEIRO. Possibilidade. Exist\u00eancia de expressa previs\u00e3o contratual autorizando as respectivas cobran\u00e7as, de acordo Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 3.518\/2007, do Banco Central, em seu artigo 1\u00ba. Recurso n\u00e3o provido....\" (Apela\u00e7\u00e3o 0017140-13.2010.8.26.0482 Relator(a): Fernando Sastre Redondo - Presidente Prudente - 38\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado 19\/10\/2011). \"REVISIONAL CONTRATO BANC\u00c1RIO Cobran\u00e7a de taxas e tarifas Exist\u00eancia de expressa previs\u00e3o contratual Exegese do disposto na Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 3.518\/07 do BACEN Senten\u00e7a de parcial proced\u00eancia reformada Recurso provido\" (Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 0018790- 68.2009-8.26.0664, Comarca de Votuporanga, Rel. o Des. Vicentini Barroso, j. 23.2.2011, v.u.). \"CONTRATO- Servi\u00e7os banc\u00e1rios- (...)- Tarifa de cadastro, servi\u00e7os de terceiros e registro do contrato expressamente previstos com valores especificados e aceitos pelo autor no momento da concess\u00e3o do empr\u00e9stimo- Encargos devidos - Aplica\u00e7\u00e3o do princ\u00edpio do \"pacta sunt servanda\"- Mora accipiendi n\u00e3o caracterizada- Senten\u00e7a reformada parcialmente- Recurso provido em parte\" (Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 990.10.577329-0, Rel. Des. Maia da Rocha, j. 23\/03\/2011). \"CONTRATO DE FINANCIAMENTO - Obriga\u00e7\u00f5es rec\u00edprocas firmadas, em aten\u00e7\u00e3o ao princ\u00edpio da autonomia da vontade - N\u00e3o incid\u00eancia do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, por se tratar de concess\u00e3o de cr\u00e9dito, n\u00e3o se caracterizando como produto ou servi\u00e7o - As cobran\u00e7as das despesas decorrentes da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os por terceiros e da 'Tarifa de Cadastro' s\u00e3o regulares, uma vez que permitidas pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00b0 3.609\/09 do Banco Central do Brasil e previstas contratualmente - A\u00e7\u00e3o parcialmente procedente - Decis\u00e3o reformada - Recurso provido\" (Apela\u00e7\u00e3o 0000107-85.2011.8.26.0575 - Relator(a): Carlos Alberto Lopes - S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Pardo - 18\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado -13\/07\/2011) \"SENTEN\u00c7A - Julgamento antecipado da lide ...A\u00c7\u00c3O REVISIONAL DE CONTRATO BANC\u00c1RIO - Taxa de abertura de cr\u00e9dito - Tarifa destinada a custear as despesas havidas com a an\u00e1lise do cadastro da mutu\u00e1ria para a concess\u00e3o do m\u00fatuo - Exigibilidade da cobran\u00e7a, ante sua livre contrata\u00e7\u00e3o - Recurso n\u00e3o provido\" (Apela\u00e7\u00e3o 9130168-93.2007.8.26.0000 Relator(a): Paulo Pastore Filho - S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto \u00d3rg\u00e3o julgador: 17\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado). Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o. Diante de sucumb\u00eancia, arcar\u00e1 o autor, com as custas judiciais e despesas processuais que, nos termos do art. 20, \u00a74\u00ba, do CPC, arbitro em 10% do valor da causa, devidamente atualizada. P.R.I.C. Custas de preparo R$ 368,79 - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), BENTO DE BARROS NETO (OAB 147153\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0424\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 27\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ROG\u00c9RIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOANA MARIA DE OLIVEIRA KUHLMANN NOGUEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"441","paginaFinal":"441","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"527145","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"9116071","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Aug 31 2015 10:31:42:497PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1034971-63.2015.8.26.0100","numeroAntigo":"2.170\/2000","numeroUnificado":"1034971-63.2015.8.26.0100|2.170\/2000|1.251.331|3.37112007|2.303\/96|3.518\/2007|3.371\/2007|3.518\/2007|0017140-13.2010.8.26.0482|3.518\/07|68.2009-8.26.0664|23.2.2011|990.10.577329-0|3.609\/09|0000107-8...","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"361143817","codPublicacaoOrigem":"685340247","dataDivulgacao":"Jul 31 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  3 2015 12:00:00:000AM","numero":"1034971-63.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1936","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"27\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1034971-63.2015.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Giulio Cesare Lopes Ferriello - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos. Manifeste-se o(a) autor(a) sobre a contesta\u00e7\u00e3o. Intime-se. - ADV: BENTO DE BARROS NETO (OAB 147153\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0358\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 27\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ROG\u00c9RIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOANA MARIA DE OLIVEIRA KUHLMANN NOGUEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"486","paginaFinal":"486","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"517981","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"8700417","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Jul 30 2015 10:47:34:360PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1034971-63.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1034971-63.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"429042480","codPublicacaoOrigem":"784196089","dataDivulgacao":"Jan 27 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 28 2016 12:00:00:000AM","numero":"1034971-63.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2044","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1034971-63.2015.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Giulio Cesare Lopes Ferriello - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos. Manifeste-se a exequente em termos de prosseguimento. Na omiss\u00e3o, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o no arquivo, nos termos do Com. n\u00ba. 328\/91 da ECGJ. Intime-se. - ADV: BENTO DE BARROS NETO (OAB 147153\/ SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0010\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 27\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ROG\u00c9RIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"501","paginaFinal":"501","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"606779","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"10933184","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Jan 26 2016 09:35:46:643PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1034971-63.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1034971-63.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"318623580","codPublicacaoOrigem":"647616074","dataDivulgacao":"Apr 15 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 16 2015 12:00:00:000AM","numero":"1034971-63.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1866","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1034971-63.2015.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO REQTE : Giulio Cesare Lopes Ferriello ADVOGADO : 147153\/SP-Bento de Barros Neto REQDO : ITAU UNIBANCO S.A. VARA :27\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 13\/04\/2015","paginaInicial":"19","paginaFinal":"19","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"487283","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"6042749","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Apr 14 2015 10:34:13:550PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1034971-63.2015.8.26.0100","numeroAntigo":"147153","numeroUnificado":"1034971-63.2015.8.26.0100|147153","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"495366479","codPublicacaoOrigem":"886397805","dataDivulgacao":"Jun 15 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 16 2016 12:00:00:000AM","numero":"1034971-63.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2136","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1034971-63.2015.8.26.0100 - Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Giulio Cesare Lopes Ferriello - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos.Nestes autos da a\u00e7\u00e3o Procedimento Comum requerida por Giulio Cesare Lopes Ferriello contra ITAU UNIBANCO S.A., tendo em vista a peti\u00e7\u00e3o de fls. 259, JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos de direito. Expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor do exequente.Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, comunique-se ao Setor de Distribui\u00e7\u00e3o e arquivem-se os autos.P.R.I. - ADV: ANA CLAUDIA CARDOSO BRAGA (OAB 133621\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/ SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0136\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 27\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ROG\u00c9RIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"362","paginaFinal":"362","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"690841","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13727923","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Jun 14 2016 11:21:14:440PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1034971-63.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1034971-63.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"416595848","codPublicacaoOrigem":"740721815","dataDivulgacao":"Dec  4 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  7 2015 12:00:00:000AM","numero":"1034971-63.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2021","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1034971-63.2015.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Giulio Cesare Lopes Ferriello - ITAU UNIBANCO S.A. - manifeste-se o advogado do requerido sobre o pagamento das custas processuais e honor\u00e1rios. - ADV: BENTO DE BARROS NETO (OAB 147153\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0550\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 27\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ROG\u00c9RIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"454","paginaFinal":"454","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"573259","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"10429911","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Dec  3 2015 10:30:05:570PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1034971-63.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1034971-63.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"390221009","codPublicacaoOrigem":"710025926","dataDivulgacao":"Oct  7 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  8 2015 12:00:00:000AM","numero":"1034971-63.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1983","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"27\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1034971-63.2015.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Giulio Cesare Lopes Ferriello - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos. Fica o autor\/executado intimado para pagamento, na pessoa de seu advogado, nos termos do artigo 475-J, do C\u00f3digo de Processo Civil. Intime-se. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/ SP), BENTO DE BARROS NETO (OAB 147153\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0499\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 27\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ROG\u00c9RIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOANA MARIA DE OLIVEIRA KUHLMANN NOGUEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"476","paginaFinal":"476","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"538075","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"9638229","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Oct  6 2015 10:31:36:793PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1034971-63.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1034971-63.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"735372604","codPublicacaoOrigem":"1187378769","dataDivulgacao":"Aug 16 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"1034971-63.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2411","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1034971-63.2015.8.26.0100 - Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Giulio Cesare Lopes Ferriello - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos.Intime-se o autor, por meio de AR, para regularize sua representa\u00e7\u00e3o processual. Intime-se. - ADV: ANA CLAUDIA CARDOSO BRAGA (OAB 133621\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/ SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0234\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 27\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ROG\u00c9RIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"510","paginaFinal":"510","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"913625","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25386391","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Aug 16 2017 12:13:19:670AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1034971-63.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1034971-63.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"366808501","codPublicacaoOrigem":"690137930","dataDivulgacao":"Aug 14 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 17 2015 12:00:00:000AM","numero":"1034971-63.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1946","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"27\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1034971-63.2015.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Giulio Cesare Lopes Ferriello - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos. Fls. 203\/209: ci\u00eancia \u00e0 r\u00e9. Especifiquem provas, caso queiram, mas justificando-as, esclarecendo sobre o interesse na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Intime-se. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), BENTO DE BARROS NETO (OAB 147153\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0388\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 27\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ROG\u00c9RIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOANA MARIA DE OLIVEIRA KUHLMANN NOGUEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"415","paginaFinal":"415","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"521996","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"8893626","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Aug 13 2015 10:56:23:623PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1034971-63.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1034971-63.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"540118454","codPublicacaoOrigem":"945619552","dataDivulgacao":"Sep  5 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  6 2016 12:00:00:000AM","numero":"1034971-63.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2194","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1034971-63.2015.8.26.0100 - Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Giulio Cesare Lopes Ferriello - ITAU UNIBANCO S.A. - Retirar guia de levantamento n\u00ba 4596\/2016. - ADV: ANA CLAUDIA CARDOSO BRAGA (OAB 133621\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0230\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 27\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ROG\u00c9RIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"661","paginaFinal":"661","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"735861","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"15516228","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"804","usuarioCadastro":"dayane.ribeiro","dataHoraCadastro":"Sep  5 2016 08:08:52:300AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1034971-63.2015.8.26.0100","numeroAntigo":"4596\/2016.","numeroUnificado":"1034971-63.2015.8.26.0100|4596\/2016.","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"385573799","codPublicacaoOrigem":"706242438","dataDivulgacao":"Sep 28 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 29 2015 12:00:00:000AM","numero":"1034971-63.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1976","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"27\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1034971-63.2015.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Giulio Cesare Lopes Ferriello - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos. Manifeste-se a exequente em termos de prosseguimento. Na omiss\u00e3o, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o no arquivo, nos termos do Com. n\u00ba. 328\/91 da ECGJ. Intime-se. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), BENTO DE BARROS NETO (OAB 147153\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0478\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 27\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ROG\u00c9RIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOANA MARIA DE OLIVEIRA KUHLMANN NOGUEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"454","paginaFinal":"454","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"534919","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"9476001","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113981","usuarioCadastro":"abel.barradas","dataHoraCadastro":"Sep 27 2015 09:48:24:030AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1034971-63.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1034971-63.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"624667555","codPublicacaoOrigem":"1091416591","dataDivulgacao":"Feb 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1034971-63.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2287","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1034971-63.2015.8.26.0100 - Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Giulio Cesare Lopes Ferriello - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos.Nada sendo requerido no prazo de cinco dias, arquivem-se os autos nos termos do Com. 328\/91 da ECGJ. Intime-se. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), ANA CLAUDIA CARDOSO BRAGA (OAB 133621\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0036\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 27\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ROG\u00c9RIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"438","paginaFinal":"438","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"836816","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19818524","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Feb 13 2017 09:38:18:630AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1034971-63.2015.8.26.0100","numeroAntigo":"328\/91","numeroUnificado":"1034971-63.2015.8.26.0100|328\/91","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"753860729","codPublicacaoOrigem":"1199557229","dataDivulgacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1034971-63.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2429","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1034971-63.2015.8.26.0100 - Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Giulio Cesare Lopes Ferriello - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos.Nestes autos da a\u00e7\u00e3o Procedimento Comum requerida por Giulio Cesare Lopes Ferriello contra ITAU UNIBANCO S.A., tendo em vista a peti\u00e7\u00e3o de fls. 291, JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos de direito. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, comunique-se ao Setor de Distribui\u00e7\u00e3o e arquivem-se os autos.P.R.I. - ADV: FERNANDA CARDIA DE CASTRO BRESSAN (OAB 379650\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0261\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 27\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ROG\u00c9RIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"546","paginaFinal":"546","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"924605","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26168255","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Sep 13 2017 12:43:45:077AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1034971-63.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1034971-63.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}