{"numero":"1035507-61.2017.8.26.0114","processos":[{"processo":"1035507-61.2017.8.26.0114","classe":"Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Levantamento de Valor","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"22\/08\/2017 \u00e0s 16:49 - Livre\n4\u00aa Vara - Foro Regional de Vila Mimosa","juiz":"Jos\u00e9 Evandro Mello Costa","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 2.603,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Newton Brasil Leite"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Geralda Coppola Leite"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Nelson Leite Filho"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0790\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2450 P\u00e1gina: 2261\/2263","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0790\/2017 Teor do ato: Vistas dos autos ao autor: alvar\u00e1 - prazo de validade 60 dias - dispon\u00edvel \u00e0s fls. 45 para encaminhamento. Advogados(s): Nelson Leite Filho (OAB 41608\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vistas dos autos ao autor: alvar\u00e1 - prazo de validade 60 dias - dispon\u00edvel \u00e0s fls. 45 para encaminhamento.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Alvar\u00e1 Expedido    Alvar\u00e1 - Levantamento de Valores - Conta Corrente-Poupan\u00e7a","anexo":{"label":"Alvar\u00e1 Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que a r. senten\u00e7a de fls. 41 transitou em julgado em 05\/10\/2017 para as partes.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0700\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2429 P\u00e1gina: 2376\/2380","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0700\/2017 Teor do ato: Ante a documenta\u00e7\u00e3o acostada aos autos, defiro o pedido de alvar\u00e1 para autorizar o requerente a efetuar junto ao Banco Ita\u00fa S\/A o saque do saldo da mencionada conta. Transitada esta em julgado, expe\u00e7a-se o alvar\u00e1, com prazo de validade de 60 dias.Oportunamente, arquivem-se os autos. P.R.I. Advogados(s): Nelson Leite Filho (OAB 41608\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Ante a documenta\u00e7\u00e3o acostada aos autos, defiro o pedido de alvar\u00e1 para autorizar o requerente a efetuar junto ao Banco Ita\u00fa S\/A o saque do saldo da mencionada conta. Transitada esta em julgado, expe\u00e7a-se o alvar\u00e1, com prazo de validade de 60 dias.Oportunamente, arquivem-se os autos. P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  REGIONAL  DE VILA  MIMOSA\n4\u00aa  VARA\nRua   Dionisio   Gazotti,   n.\u00ba   719 ,   Compl.   do   Endere\u00e7o   da   Vara   <<   Informa\u00e7\u00e3o  \nindispon\u00edvel   >>   -   Vila   Mimosa\nCEP:   13050-050   -   Campinas   -   SP\nTelefone:   (19)   3229-9888   -   E-mail:   vimimosa4@tjsp.jus.br      \n1035507-61.2017.8.26.0114 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1035507-61.2017.8.26.0114\nClasse  - Assunto Alvar\u00e1 Judicial  - Lei  6858\/80  - Levantamento  de Valor\nRequerente : Newton Brasil Leite\nRequerido : Geralda Coppola  Leite\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jos\u00e9   Evandro   Mello   Costa\nVistos.\nTrata-se  de  pedido  de  alvar\u00e1  formulado  por  Newton  Brasil  Leite  em  face  o  \u00f3bito  \nde  Geralda  Coppola  Leite ,  visando  o  saque  do  saldo  existente  na  conta  banc\u00e1ria  existente  no  \nBanco  Ita\u00fa  S\/A , ag\u00eancia  9113,  conta  n\u00ba  06629-5,  n\u00e3o  sacados  em  vida  pela  falecida.\nForam  juntados  documentos  para  comprova\u00e7\u00e3o  da  rela\u00e7\u00e3o  de  parentesco  do  \nrequerido  com  o  requerente.\nO  Minist\u00e9rio  P\u00fablico  opinou  por  sua  n\u00e3o  atua\u00e7\u00e3o  no  feito  (fls.  40).\nDefiro  a  gratuidade  ao  requerente.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  Decido.\nAnte  a  documenta\u00e7\u00e3o  acostada  aos  autos,  defiro  o  pedido  de  alvar\u00e1  para  autorizar  \no  requerente  a  efetuar  junto  ao  Banco  Ita\u00fa  S\/A  o  saque  do  saldo  da  mencionada  conta.  \nTransitada  esta  em  julgado,  expe\u00e7a-se  o  alvar\u00e1,  com  prazo  de  validade  de  60  dias.\nOportunamente,  arquivem-se  os  autos.  \nP.R.I.\nCampinas , 06  de  setembro  de 2017 .\n           \nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1035507-61.2017.8.26.0114 e c\u00f3digo 2DD4AF5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE EVANDRO MELLO COSTA, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 18:27 . fls. 41"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WAS1.17.70040816-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 23\/08\/2017 17:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Redistribui\u00e7\u00e3o livre entre foros conforme decis\u00e3o fls. 33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Outro Foro","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para Outro Foro\/Comarca deste Estado (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Conforme r. Decis\u00e3o fls. 33Foro destino: Foro Regional de Vila Mimosa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0248\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2412 P\u00e1gina: 1998\/2004","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0248\/2017 Teor do ato: Vistos.Conforme se infere da certid\u00e3o de \u00f3bito de fls. 27, a \"de cujus\" residia em \u00e1rea territorial atendida pelo Foro Regional da Vila Mimosa desta Comarca, nos termos da delimita\u00e7\u00e3o territorial prevista no artigo 23 da Lei Complementar Estadual n\u00ba 762\/95.Ainda, a compet\u00eancia entre Foro Regional e Central \u00e9 considerada absoluta, visto que se refere a Ju\u00edzo e n\u00e3o propriamente a Foro, pois visa melhor distribui\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os entre \u00f3rg\u00e3os jurisdicionais de uma mesma Comarca, com foco no interesse p\u00fablico e a boa administra\u00e7\u00e3o da Justi\u00e7a.Destaco, finalmente, que fosse relativa a compet\u00eancia, n\u00e3o se justificaria a redistribui\u00e7\u00e3o de in\u00fameros processos \u00e0quele Foro Regional, por ocasi\u00e3o de sua instala\u00e7\u00e3o, como determinou o Provimento CSM 565\/97.Posto isso, declaro, de of\u00edcio, a incompet\u00eancia do Foro Central e desta Vara de Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es para conhecer, processar e decidir sobre o pedido em tela.Redistribua-se ao Foro Regional de Vila Mimosa. Remetam-se, pois, os autos ao Distribuidor para regulariza\u00e7\u00e3o.Intime-se. Advogados(s): Nelson Leite Filho (OAB 41608\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Determinada a Redistribui\u00e7\u00e3o dos Autos    Vistos.Conforme se infere da certid\u00e3o de \u00f3bito de fls. 27, a \"de cujus\" residia em \u00e1rea territorial atendida pelo Foro Regional da Vila Mimosa desta Comarca, nos termos da delimita\u00e7\u00e3o territorial prevista no artigo 23 da Lei Complementar Estadual n\u00ba 762\/95.Ainda, a compet\u00eancia entre Foro Regional e Central \u00e9 considerada absoluta, visto que se refere a Ju\u00edzo e n\u00e3o propriamente a Foro, pois visa melhor distribui\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os entre \u00f3rg\u00e3os jurisdicionais de uma mesma Comarca, com foco no interesse p\u00fablico e a boa administra\u00e7\u00e3o da Justi\u00e7a.Destaco, finalmente, que fosse relativa a compet\u00eancia, n\u00e3o se justificaria a redistribui\u00e7\u00e3o de in\u00fameros processos \u00e0quele Foro Regional, por ocasi\u00e3o de sua instala\u00e7\u00e3o, como determinou o Provimento CSM 565\/97.Posto isso, declaro, de of\u00edcio, a incompet\u00eancia do Foro Central e desta Vara de Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es para conhecer, processar e decidir sobre o pedido em tela.Redistribua-se ao Foro Regional de Vila Mimosa. Remetam-se, pois, os autos ao Distribuidor para regulariza\u00e7\u00e3o.Intime-se.","anexo":{"label":"Determinada a Redistribui\u00e7\u00e3o dos Autos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Campinas\nFORO  DE CAMPINAS\n1\u00aa  VARA  DE FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nRua  Francisco  Xavier  de  Arruda  Camargo,300 ,   Bloco  C  -  Salas  26  e  27  -  \nCidade  Judici\u00e1ria  -   Jardim  Santana\nCEP:   13088-901  -   Campinas  -   SP\nTelefone:   19-37563637  -  E-mail:   campinas1fam@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1035507-61.2017.8.26.0114  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1035507-61.2017.8.26.0114  \nClasse  - Assunto Alvar\u00e1 Judicial  - Lei  6858\/80  - Levantamento  de Valor\nRequerente : Newton Brasil Leite\nRequerido : Geralda Coppola  Leite\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Luiz   Ant\u00f4nio   Alves   Torrano\nVistos.\nConforme  se  infere  da  certid\u00e3o  de  \u00f3bito  de  fls.  27,  a  \"de  \ncujus\"  residia  em  \u00e1rea  territorial  atendida  pelo  Foro  Regional  da  Vila  Mimosa  \ndesta  Comarca,  nos  termos  da  delimita\u00e7\u00e3o  territorial  prevista  no  artigo  23  da  \nLei  Complementar  Estadual  n\u00ba  762\/95.\nAinda,  a  compet\u00eancia  entre  Foro  Regional  e  Central  \u00e9 \nconsiderada  absoluta,  visto  que  se  refere  a  Ju\u00edzo  e  n\u00e3o  propriamente  a  Foro,  \npois  visa  melhor  distribui\u00e7\u00e3o  dos  servi\u00e7os  entre  \u00f3rg\u00e3os  jurisdicionais  de  uma  \nmesma  Comarca,  com  foco  no  interesse  p\u00fablico  e  a  boa  administra\u00e7\u00e3o  da  \nJusti\u00e7a.\nDestaco, finalmente,  que  fosse  relativa  a  compet\u00eancia,  n\u00e3o  \nse  justificaria  a  redistribui\u00e7\u00e3o  de  in\u00fameros  processos  \u00e0quele  Foro  Regional,  por  \nocasi\u00e3o  de  sua  instala\u00e7\u00e3o,  como  determinou  o  Provimento  CSM  565\/97.\nPosto  isso,  declaro,  de  of\u00edcio,  a  incompet\u00eancia  do  Foro  \nCentral  e  desta  Vara  de  Fam\u00edlia  e  Sucess\u00f5es  para  conhecer,  processar  e  decidir  \nsobre  o  pedido  em  tela.\nRedistribua-se  ao  Foro  Regional  de  Vila  Mimosa.  Remetam-\nse,  pois,  os  autos  ao  Distribuidor  para  regulariza\u00e7\u00e3o.\nIntime-se.\nCampinas , 08  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1035507-61.2017.8.26.0114 e c\u00f3digo 2BFD78A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ ANTONIO ALVES TORRANO, liberado nos autos em 09\/08\/2017 \u00e0s 10:04 . fls. 33"}},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Redistribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Conforme r. Decis\u00e3o fls. 31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0413\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2387 P\u00e1gina: 1813-1836","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0413\/2017 Teor do ato: Autos n. 2017\/001975.Vistos.Tendo em vista que trata-se de pedido de alvar\u00e1 para levantamento de valores previdenci\u00e1rios no INSS, considerando que se trata de a\u00e7\u00e3o de mat\u00e9ria das varas de Fam\u00edlias e Sucess\u00f5es, redistribuam-se os presentes autos, procedendo-se as devidas anota\u00e7\u00f5es de praxe. Int. Advogados(s): Nelson Leite Filho (OAB 41608\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Autos n. 2017\/001975.Vistos.Tendo em vista que trata-se de pedido de alvar\u00e1 para levantamento de valores previdenci\u00e1rios no INSS, considerando que se trata de a\u00e7\u00e3o de mat\u00e9ria das varas de Fam\u00edlias e Sucess\u00f5es, redistribuam-se os presentes autos, procedendo-se as devidas anota\u00e7\u00f5es de praxe. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Francisco  Xavier de Arruda  Camargo,  300, Salas  40\/41,  Jardim  \nSantana  - CEP  13088-901,  Fone: (19) 3756-3650,  Campinas-SP  - E-mail:  \ncampinas1cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nC O  N C L U  S \u00c3  O  \nAos  10  de  julho  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM(a).  Juiz(a)  de  Direito  Titular\/Auxiliar  da  1\u00aa  Vara  \nC\u00edvel  da  Comarca  de  Campinas,  \nDr(a).   Thiago   Henrique   Teles   Lopes.  Eu,  Milene  Roccato  Fernandes , \nEscrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , subscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1035507-61.2017.8.26.0114  \nClasse  - Assunto Alvar\u00e1 Judicial  - Lei  6858\/80  - Levantamento  de Valor\nRequerente : Newton Brasil Leite\nTipo  Completo  da Parte  \nPassiva  Principal  << \nNenhuma  informa\u00e7\u00e3o  \ndispon\u00edvel  >>: Nome\n da Parte  Passiva  Principal  << Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Thiago   Henrique   Teles   Lopes\nAutos   n.   2017\/001975 .\nVistos.\nTendo em  vista  que  trata-se  de  pedido  de  alvar\u00e1  para  levantamento  de  valore s \nprevidenci\u00e1rios no  INSS,  considerando  que  se  trata  de  a\u00e7\u00e3o  de  mat\u00e9ria  das  varas  de  Fam\u00edlias  e  \nSucess\u00f5es, redistribuam-se  os  presentes  autos,  procedendo-se  as  devidas  anota\u00e7\u00f5es  de  praxe.\n \nInt.\nCampinas , 10  de  julho  de  2017 .\n                                                               \n                                                             \nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nCERTID\u00c3O  \nCertifico e  dou  f\u00e9  que  inseri  o  despacho\/decis\u00e3o\/senten\u00e7a\/ato  ordinat\u00f3rio\/nota  de  cart\u00f3rio  acima  \nmencionado  na  rela\u00e7\u00e3o  de  publica\u00e7\u00e3o  n.  _________  em  ____\/____\/_____.  Eu,  Milene  Roccato  \nFernandes , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1035507-61.2017.8.26.0114 e c\u00f3digo 2A2453F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THIAGO HENRIQUE TELES LOPES, liberado nos autos em 10\/07\/2017 \u00e0s 17:13 . fls. 31"}},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"23\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":30,"total_andamentos":30}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"753762110","codPublicacaoOrigem":"1199515362","dataDivulgacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1035507-61.2017.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2429","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1035507-61.2017.8.26.0114 - Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 - Levantamento de Valor - Newton Brasil Leite - Ante a documenta\u00e7\u00e3o acostada aos autos, defiro o pedido de alvar\u00e1 para autorizar o requerente a efetuar junto ao Banco Ita\u00fa S\/A o saque do saldo da mencionada conta. Transitada esta em julgado, expe\u00e7a-se o alvar\u00e1, com prazo de validade de 60 dias. Oportunamente, arquivem-se os autos. P.R.I. - ADV: NELSON LEITE FILHO (OAB 41608\/SP)","despacho":"4\u00aa Vara\r\nFORO REGIONAL DE VILA MIMOSA  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0700\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO VIVIANI DOURADO BERTON CHAVES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCOS BARBOSA GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2379","paginaFinal":"2379","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"924601","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26167643","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575313","usuarioCadastro":"romulo.silva","dataHoraCadastro":"Sep 13 2017 12:17:44:820AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1035507-61.2017.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1035507-61.2017.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}