{"numero":"1036361-89.2016.8.26.0114","processos":[{"processo":"1036361-89.2016.8.26.0114","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Imputa\u00e7\u00e3o do Pagamento","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"14\/09\/2016 \u00e0s 09:24 - Direcionada\n6\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Campinas","juiz":"Gilberto Luiz Carvalho Franceschini","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 50.380,54","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Maria das Dores Martins da Silva"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Azul Linhas A\u00e9reas Brasileiras S A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Ismael Aparecido Pereira Junior"},{"tipo":"Advogado","nome":"Ricardo Romulo Paganeli"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Guilherme de Mendonca Lopes"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70362101-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 16\/10\/2017 18:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70361565-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 16\/10\/2017 16:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0897\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2436 P\u00e1gina: 1936\/1940","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0897\/2017 Teor do ato: Vistos.Acolho os embargos de declara\u00e7\u00e3o para explicitar que a condena\u00e7\u00e3o compreende o valor de R$ 380,54, com atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde o desembolso e juros de mora a contar da cita\u00e7\u00e3o. Intime-se. Advogados(s): Paulo Guilherme de Mendonca Lopes (OAB 98709\/SP), Ismael Aparecido Pereira Junior (OAB 296447\/SP), Ricardo Romulo Paganeli (OAB 377753\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Acolhidos    Vistos.Acolho os embargos de declara\u00e7\u00e3o para explicitar que a condena\u00e7\u00e3o compreende o valor de R$ 380,54, com atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde o desembolso e juros de mora a contar da cita\u00e7\u00e3o. Intime-se.","anexo":{"label":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Acolhidos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Campinas\nFORO  DE CAMPINAS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Francisco   Xavier   de   Arruda   Camargo,   300 ,   Bloco   C,   salas   5   e   6   -  \nJd.   Santana\nCEP:   13088-901   -   Campinas   -   SP\nTelefone:   (19)   3756-3619   -   E-mail:   campinas6cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1036361-89.2016.8.26.0114  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1036361-89.2016.8.26.0114  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Imputa\u00e7\u00e3o  do Pagamento\nRequerente : Maria das Dores  Martins  da Silva\nRequerido : Azul Linhas  A\u00e9reas  Brasileiras  S A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gilberto   Luiz   Carvalho   Franceschini\nVistos.\nAcolho   os   embargos   de   declara\u00e7\u00e3o   para   explicitar   que   a   condena\u00e7\u00e3o   compreende   o  \nvalor   de   R$   380,54,   com   atualiza\u00e7\u00e3o   monet\u00e1ria   desde   o   desembolso   e   juros   de   mora   a   contar   da  \ncita\u00e7\u00e3o.      Intime-se.\nCampinas , 20  de  setembro  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1036361-89.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 2E92150. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI, liberado nos autos em 20\/09\/2017 \u00e0s 18:40 . fls. 81"}},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70327364-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 20\/09\/2017 15:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0868\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2430 P\u00e1gina: 1960\/1961","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0868\/2017 Teor do ato: Vistas dos autos ao requerente para:Manifestar-se acerca dos embargos de declara\u00e7\u00e3o apresentados, no prazo de 05 (cinco) dias, nos termos do artigo 1023, par\u00e1grafo 2\u00ba do CPC. Advogados(s): Paulo Guilherme de Mendonca Lopes (OAB 98709\/SP), Ismael Aparecido Pereira Junior (OAB 296447\/SP), Ricardo Romulo Paganeli (OAB 377753\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vistas dos autos ao requerente para:Manifestar-se acerca dos embargos de declara\u00e7\u00e3o apresentados, no prazo de 05 (cinco) dias, nos termos do artigo 1023, par\u00e1grafo 2\u00ba do CPC.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70315102-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 12\/09\/2017 15:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0849\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 2025\/2029","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0849\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 2025\/2029","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0843\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2425 P\u00e1gina: 2106\/2113","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0849\/2017 Teor do ato: Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais e materiais ajuizada por Maria das Dores Martins da Silva contra Azul Linhas A\u00e9reas. Segundo noticiado, no dia 12\/05\/2016 a autora adquiriu uma passagem a\u00e9rea junto ao site da Requerida com data de embarque para 09\/07\/2016, saindo de Campinas com destino a Macei\u00f3. Ocorre que na data estipulada, ao tentar realizar o check in, a autora foi informada que o seu embarque fora antecipado para o dia 08\/07\/2016. A requerente, ent\u00e3o, pagou a diferen\u00e7a de R$ 380,54 referentes \u00e0 cobran\u00e7a da diferen\u00e7a tarif\u00e1ria ao novo voo (09\/07\/2016), imposta pela Requerida, para seguir a viagem j\u00e1 programada com a companhia de sua irm\u00e3. Requer indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais no valor da supracitada diferen\u00e7a e a condena\u00e7\u00e3o por danos morais no valor de R$ 50.000,00. No mais requer os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Deferida assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita (fls.25).Realizada audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, a mesma restou infrut\u00edfera (fls. 33).Em contesta\u00e7\u00e3o, a r\u00e9 argumentou que no cadastro da empresa consta que a autora adquiriu a passagem para o dia 08\/07\/2016 e que, devido ao n\u00e3o comparecimento para embarque, foi cobrada uma taxa no dia 09\/07\/2016 de acordo com as regras da tarifa adquirida. Alega tamb\u00e9m que o documento apresentado pela autora n\u00e3o se refere \u00e0 reserva original, e que os transtornos decorrentes do evento se deram por culpa exclusiva dela, n\u00e3o prosperando, assim, o pleito indenizat\u00f3rio. \u00c9 o relat\u00f3rio.Decido.Julgo antecipadamente a lide, sendo desnecess\u00e1ria maior dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria.Conforme apurado, a autora realizou a compra de passagens a\u00e9reas no site da requerida em 12\/05\/2016, comprovada documentalmente (fls. 16 e 18).A autora alega que no itiner\u00e1rio reservado pelo site consta a data 09\/07\/2016, enquanto a r\u00e9 afirma que a compra realizada foi para o v\u00f4o do dia 08\/07\/2016. Essa disparidade ocasionou o pagamento de R$ 380,54 referentes \u00e0 taxa de n\u00e3o comparecimento, quitado pela autora no momento do check in (fls. 16).Desse modo, restringe-se a demanda \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o da exist\u00eancia da responsabilidade civil da r\u00e9, que possa justificar os pleitos indenizat\u00f3rios da autora.Nesse sentido, na forma do que disp\u00f5e o artigo 14, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, \"o fornecedor de servi\u00e7os responde, independentemente da exist\u00eancia de culpa, pela repara\u00e7\u00e3o dos danos causados aos consumidores por defeitos relativos \u00e0 presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, bem como por informa\u00e7\u00f5es insuficientes ou inadequadas sobre sua frui\u00e7\u00e3o e riscos\". O voo de ida e de volta foram comprados conjuntamente no dia 12\/05\/2016, portanto, possuem o mesmo c\u00f3digo de reserva \"U4VTMB\" (fls. 14). A r\u00e9 alega que o print, documento da autora que confirma a compra para o v\u00f4o do dia 09\/07\/2016, foi realizado ap\u00f3s a aquisi\u00e7\u00e3o do novo trecho, j\u00e1 no aeroporto. Entretanto, isso n\u00e3o procede, visto que nele tamb\u00e9m consta o voo de volta (dia 18\/07\/2016) e o c\u00f3digo de reserva encontra-se inalterado (fls.14). A conserva\u00e7\u00e3o desse mesmo c\u00f3digo prova que o print \u00e9 original, ou seja, n\u00e3o houve adultera\u00e7\u00e3o subsequente. Percebe-se tamb\u00e9m que o c\u00f3digo de reserva do v\u00f4o da autora n\u00e3o se altera em nenhum dos documentos, inclusive \u00e9 o mesmo mencionado nos documentos da r\u00e9 (fls. 38), sendo que no \"flight information\" (em tradu\u00e7\u00e3o livre: informa\u00e7\u00e3o do voo) da reserva \"U4VTMB\" consta a data \"s\u00e1b, 09 jul 2016\", isto \u00e9, certifica o que a autora assegura. No mais, se comparados os documentos da reserva no site (fls. 14) e o embarque da autora (fls. 16), verifica-se que os hor\u00e1rios s\u00e3o os mesmos, ou seja, a autora conseguiu voar com sua irm\u00e3, como fora planejado, na data almejada (09\/07\/2016). Portanto, n\u00e3o houve preju\u00edzo que configure a necessidade da repara\u00e7\u00e3o de dano de cunho moral, sendo suficiente o ressarcimento relativo ao dano patrimonial. Ante o exposto, com fundamento no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo parcialmente procedente o pedido inicial, condenando o r\u00e9u ao pagamento dos danos materiais no valor de R$ 380,54, referentes \u00e0 cobran\u00e7a indevida da taxa de n\u00e3o comparecimento. Condeno a r\u00e9, ainda, ao pagamento das custas processuais e verba honor\u00e1ria que fixo em 10% sobre o valor atualizado da causa.P.R.I.C. Advogados(s): Paulo Guilherme de Mendonca Lopes (OAB 98709\/SP), Ismael Aparecido Pereira Junior (OAB 296447\/SP), Ricardo Romulo Paganeli (OAB 377753\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0849\/2017 Teor do ato: Vistos.Ante a cetid\u00e3o da serventia, verifico que a senten\u00e7a de fls. 61\/64 diz respeito a outro processo.Assim, fica a mesma sem efeito, devendo a serventia providenciar o necess\u00e1rio.Ap\u00f3s, tornem conclusos para senten\u00e7a. Intime-se. Advogados(s): Paulo Guilherme de Mendonca Lopes (OAB 98709\/SP), Ismael Aparecido Pereira Junior (OAB 296447\/SP), Ricardo Romulo Paganeli (OAB 377753\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais e materiais ajuizada por Maria das Dores Martins da Silva contra Azul Linhas A\u00e9reas. Segundo noticiado, no dia 12\/05\/2016 a autora adquiriu uma passagem a\u00e9rea junto ao site da Requerida com data de embarque para 09\/07\/2016, saindo de Campinas com destino a Macei\u00f3. Ocorre que na data estipulada, ao tentar realizar o check in, a autora foi informada que o seu embarque fora antecipado para o dia 08\/07\/2016. A requerente, ent\u00e3o, pagou a diferen\u00e7a de R$ 380,54 referentes \u00e0 cobran\u00e7a da diferen\u00e7a tarif\u00e1ria ao novo voo (09\/07\/2016), imposta pela Requerida, para seguir a viagem j\u00e1 programada com a companhia de sua irm\u00e3. Requer indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais no valor da supracitada diferen\u00e7a e a condena\u00e7\u00e3o por danos morais no valor de R$ 50.000,00. No mais requer os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Deferida assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita (fls.25).Realizada audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, a mesma restou infrut\u00edfera (fls. 33).Em contesta\u00e7\u00e3o, a r\u00e9 argumentou que no cadastro da empresa consta que a autora adquiriu a passagem para o dia 08\/07\/2016 e que, devido ao n\u00e3o comparecimento para embarque, foi cobrada uma taxa no dia 09\/07\/2016 de acordo com as regras da tarifa adquirida. Alega tamb\u00e9m que o documento apresentado pela autora n\u00e3o se refere \u00e0 reserva original, e que os transtornos decorrentes do evento se deram por culpa exclusiva dela, n\u00e3o prosperando, assim, o pleito indenizat\u00f3rio. \u00c9 o relat\u00f3rio.Decido.Julgo antecipadamente a lide, sendo desnecess\u00e1ria maior dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria.Conforme apurado, a autora realizou a compra de passagens a\u00e9reas no site da requerida em 12\/05\/2016, comprovada documentalmente (fls. 16 e 18).A autora alega que no itiner\u00e1rio reservado pelo site consta a data 09\/07\/2016, enquanto a r\u00e9 afirma que a compra realizada foi para o v\u00f4o do dia 08\/07\/2016. Essa disparidade ocasionou o pagamento de R$ 380,54 referentes \u00e0 taxa de n\u00e3o comparecimento, quitado pela autora no momento do check in (fls. 16).Desse modo, restringe-se a demanda \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o da exist\u00eancia da responsabilidade civil da r\u00e9, que possa justificar os pleitos indenizat\u00f3rios da autora.Nesse sentido, na forma do que disp\u00f5e o artigo 14, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, \"o fornecedor de servi\u00e7os responde, independentemente da exist\u00eancia de culpa, pela repara\u00e7\u00e3o dos danos causados aos consumidores por defeitos relativos \u00e0 presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, bem como por informa\u00e7\u00f5es insuficientes ou inadequadas sobre sua frui\u00e7\u00e3o e riscos\". O voo de ida e de volta foram comprados conjuntamente no dia 12\/05\/2016, portanto, possuem o mesmo c\u00f3digo de reserva \"U4VTMB\" (fls. 14). A r\u00e9 alega que o print, documento da autora que confirma a compra para o v\u00f4o do dia 09\/07\/2016, foi realizado ap\u00f3s a aquisi\u00e7\u00e3o do novo trecho, j\u00e1 no aeroporto. Entretanto, isso n\u00e3o procede, visto que nele tamb\u00e9m consta o voo de volta (dia 18\/07\/2016) e o c\u00f3digo de reserva encontra-se inalterado (fls.14). A conserva\u00e7\u00e3o desse mesmo c\u00f3digo prova que o print \u00e9 original, ou seja, n\u00e3o houve adultera\u00e7\u00e3o subsequente. Percebe-se tamb\u00e9m que o c\u00f3digo de reserva do v\u00f4o da autora n\u00e3o se altera em nenhum dos documentos, inclusive \u00e9 o mesmo mencionado nos documentos da r\u00e9 (fls. 38), sendo que no \"flight information\" (em tradu\u00e7\u00e3o livre: informa\u00e7\u00e3o do voo) da reserva \"U4VTMB\" consta a data \"s\u00e1b, 09 jul 2016\", isto \u00e9, certifica o que a autora assegura. No mais, se comparados os documentos da reserva no site (fls. 14) e o embarque da autora (fls. 16), verifica-se que os hor\u00e1rios s\u00e3o os mesmos, ou seja, a autora conseguiu voar com sua irm\u00e3, como fora planejado, na data almejada (09\/07\/2016). Portanto, n\u00e3o houve preju\u00edzo que configure a necessidade da repara\u00e7\u00e3o de dano de cunho moral, sendo suficiente o ressarcimento relativo ao dano patrimonial. Ante o exposto, com fundamento no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo parcialmente procedente o pedido inicial, condenando o r\u00e9u ao pagamento dos danos materiais no valor de R$ 380,54, referentes \u00e0 cobran\u00e7a indevida da taxa de n\u00e3o comparecimento. Condeno a r\u00e9, ainda, ao pagamento das custas processuais e verba honor\u00e1ria que fixo em 10% sobre o valor atualizado da causa.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Campinas\nFORO  DE CAMPINAS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  300, \nCAMPINAS  - SP  - CEP  13088-901\n      \n1036361-89.2016.8.26.0114 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1036361-89.2016.8.26.0114\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Imputa\u00e7\u00e3o  do Pagamento\nRequerente : Maria das Dores  Martins  da Silva\nRequerido : Azul Linhas  A\u00e9reas  Brasileiras  S A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gilberto   Luiz   Carvalho   Franceschini\nVistos.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  e  materiais  \najuizada  por  Maria  das  Dores  Martins  da  Silva  contra  Azul  Linhas  A\u00e9reas.  Segundo  noticiado,  \nno  dia  12\/05\/2016  a  autora  adquiriu  uma  passagem  a\u00e9rea  junto  ao  site  da  Requerida  com  data  de  \nembarque  para  09\/07\/2016,  saindo  de  Campinas  com  destino  a  Macei\u00f3.  Ocorre  que  na  data  \nestipulada,  ao  tentar  realizar  o  check  in,  a  autora  foi  informada  que  o  seu  embarque  fora  \nantecipado  para  o  dia  08\/07\/2016.  A  requerente,  ent\u00e3o,  pagou  a  diferen\u00e7a  de  R$  380,54  referentes  \n\u00e0  cobran\u00e7a  da  diferen\u00e7a  tarif\u00e1ria  ao  novo  voo  (09\/07\/2016),  imposta  pela  Requerida,  para  seguir  a  \nviagem  j\u00e1  programada  com  a  companhia  de  sua  irm\u00e3.  Requer  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  materiais  no  \nvalor  da  supracitada  diferen\u00e7a  e  a  condena\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  no  valor  de  R$  50.000,00.  No  \nmais  requer  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita.  \nDeferida  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  gratuita  (fls.25).\nRealizada  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  a  mesma  restou  infrut\u00edfera  \n(fls.  33).\nEm contesta\u00e7\u00e3o,  a  r\u00e9  argumentou  que  no  cadastro  da  empresa  \nconsta  que  a  autora  adquiriu  a  passagem  para  o  dia  08\/07\/2016  e  que,  devido  ao  n\u00e3o  \ncomparecimento  para  embarque,  foi   cobrada  uma  taxa  no  dia  09\/07\/2016  de  acordo  com  as  regras  \nda  tarifa  adquirida.  Alega  tamb\u00e9m  que  o  documento  apresentado  pela  autora  n\u00e3o  se  refere  \u00e0 \nreserva  original,  e  que  os  transtornos  decorrentes  do       evento  se  deram  por  culpa  exclusiva  dela,  \nn\u00e3o  prosperando,  assim,  o  pleito  indenizat\u00f3rio.  \n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nDecido.\nJulgo  antecipadamente  a  lide,  sendo  desnecess\u00e1ria  maior  dila\u00e7\u00e3o  \nprobat\u00f3ria.\nConforme apurado,  a  autora  realizou  a  compra  de  passagens  \na\u00e9reas  no  site  da  requerida  em  12\/05\/2016,  comprovada  documentalmente  (fls.  16  e  18).\nA  autora  alega  que  no  itiner\u00e1rio  reservado  pelo  site  consta  a  data  \n09\/07\/2016,  enquanto  a  r\u00e9  afirma  que  a  compra  realizada  foi  para  o  v\u00f4o  do  dia  08\/07\/2016.  Essa  \ndisparidade  ocasionou  o  pagamento  de  R$  380,54  referentes  \u00e0  taxa  de  n\u00e3o  comparecimento,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1036361-89.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 2DA6BC0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 13:55 . fls. 67\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Campinas\nFORO  DE CAMPINAS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  300, \nCAMPINAS  - SP  - CEP  13088-901\n      \n1036361-89.2016.8.26.0114 - lauda  2\nquitado\n pela  autora  no  momento  do  check  in  (fls.  16).\nDesse  modo,  restringe-se  a  demanda  \u00e0  aprecia\u00e7\u00e3o  da  exist\u00eancia  da  \nresponsabilidade  civil  da  r\u00e9,  que  possa  justificar  os  pleitos  indenizat\u00f3rios  da  autora.\nNesse  sentido,  na  forma  do  que  disp\u00f5e  o  artigo  14,  do  C\u00f3digo  de  \nDefesa  do  Consumidor,  \u201co  fornecedor  de  servi\u00e7os  responde,  independentemente  da  exist\u00eancia  de  \nculpa,  pela  repara\u00e7\u00e3o  dos  danos  causados  aos  consumidores  por  defeitos  relativos  \u00e0  presta\u00e7\u00e3o  \ndos  servi\u00e7os,  bem  como  por  informa\u00e7\u00f5es  insuficientes  ou  inadequadas  sobre  sua  frui\u00e7\u00e3o  e  riscos\u201d.      \nO  voo  de  ida  e  de  volta  foram  comprados  conjuntamente  no  dia  \n12\/05\/2016,  portanto,  possuem  o  mesmo  c\u00f3digo  de  reserva  \u201cU4VTMB\u201d  (fls.  14).  A  r\u00e9  alega  que  o  \nprint,  documento  da  autora  que  confirma  a  compra  para  o  v\u00f4o  do  dia  09\/07\/2016,  foi  realizado  \nap\u00f3s  a  aquisi\u00e7\u00e3o  do  novo  trecho,  j\u00e1  no  aeroporto.  Entretanto,  isso  n\u00e3o  procede,  visto  que  nele  \ntamb\u00e9m  consta  o  voo  de  volta  (dia  18\/07\/2016)  e o  c\u00f3digo  de  reserva  encontra-se  inalterado  \n(fls.14).  A  conserva\u00e7\u00e3o  desse  mesmo  c\u00f3digo  prova  que  o  print  \u00e9  original,  ou  seja,  n\u00e3o  houve  \nadultera\u00e7\u00e3o  subsequente.\n Percebe-se  tamb\u00e9m  que  o  c\u00f3digo  de  reserva  do  v\u00f4o  da  autora  n\u00e3o  \nse  altera  em  nenhum  dos  documentos,  inclusive  \u00e9  o  mesmo  mencionado  nos  documentos  da  r\u00e9  \n(fls.  38),  sendo  que  no  \u201c flight  information \u201d (em  tradu\u00e7\u00e3o  livre:  informa\u00e7\u00e3o  do  voo)  da  reserva  \n\u201cU4VTMB\u201d  consta  a  data  \u201cs\u00e1b,  09  jul  2016\u201d , isto  \u00e9,  certifica  o  que  a  autora  assegura.  \nNo  mais,  se  comparados  os  documentos  da  reserva  no  site  (fls.  14)  \ne  o  embarque  da  autora  (fls.  16),  verifica-se  que  os  hor\u00e1rios  s\u00e3o  os  mesmos,  ou  seja,  a  autora  \nconseguiu  voar  com  sua  irm\u00e3,  como  fora  planejado,  na  data  almejada  (09\/07\/2016).  Portanto,  n\u00e3o  \nhouve  preju\u00edzo  que  configure  a  necessidade  da  repara\u00e7\u00e3o  de  dano  de  cunho  moral,  sendo  \nsuficiente  o  ressarcimento  relativo  ao  dano  patrimonial.  \nAnte  o  exposto,  com  fundamento  no  artigo  487,  inciso  I,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil,  julgo  parcialmente  procedente  o  pedido  inicial,  condenando  o  r\u00e9u  \nao  pagamento  dos  danos  materiais  no  valor  de  R$  380,54,  referentes  \u00e0  cobran\u00e7a  indevida  da  \ntaxa  de  n\u00e3o  comparecimento.  Condeno  a  r\u00e9,  ainda,  ao  pagamento  das  custas  processuais  e  \nverba  honor\u00e1ria  que  fixo  em  10%  sobre  o  valor  atualizado  da  causa.\nP.R.I.C.\nCampinas , 04  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1036361-89.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 2DA6BC0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 13:55 . fls. 68"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Ante a cetid\u00e3o da serventia, verifico que a senten\u00e7a de fls. 61\/64 diz respeito a outro processo.Assim, fica a mesma sem efeito, devendo a serventia providenciar o necess\u00e1rio.Ap\u00f3s, tornem conclusos para senten\u00e7a. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Campinas\nFORO  DE CAMPINAS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Francisco   Xavier   de   Arruda   Camargo,   300 ,   Bloco   C,   salas   5   e   6   -  \nJd.   Santana\nCEP:   13088-901   -   Campinas   -   SP\nTelefone:   (19)   3756-3619   -   E-mail:   campinas6cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1036361-89.2016.8.26.0114  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1036361-89.2016.8.26.0114  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Imputa\u00e7\u00e3o  do Pagamento\nRequerente : Maria das Dores  Martins  da Silva\nRequerido : Azul Linhas  A\u00e9reas  Brasileiras  S A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gilberto   Luiz   Carvalho   Franceschini\nVistos.\nAnte   a   cetid\u00e3o   da   serventia,   verifico   que   a   senten\u00e7a   de   fls.   61\/6 4   diz   respeito   a  \noutro   processo.\nAssim,   fica   a   mesma   sem   efeito,   devendo   a   serventia   providenciar   o   necess\u00e1rio.\nAp\u00f3s,   tornem   conclusos   para   senten\u00e7a.  \nIntime-se.\nCampinas , 04  de  setembro  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1036361-89.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 2DA69AF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 13:51 . fls. 66"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que a senten\u00e7a de fls. 61\/64 n\u00e3o diz respeito a este processo, estando equivocada. Nada Mais. Campinas, 04 de setembro de 2017. Eu, ___, Raquel De Faria Monegatto, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0843\/2017 Teor do ato: Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o de ressarcimento de danos ajuizada por Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S\/A contra Companhia Paulista de For\u00e7a e Luz. Segundo noticiado, a autora firmou contrato de seguro com Jos\u00e9 Maria Ricci Angeli, Ticiane Cristina Alves Gaspar e Nelson Jo\u00e3o Oliveira, ap\u00f3lices n\u00ba 33.14.11592360.0, 33.14.11548082.0 e 33.14.11732981.0, com vig\u00eancia de 01 ano, mediante o recebimento do pr\u00eamio para garantir os im\u00f3veis situados, respectivamente, na cidade de Serra Negra\/SP, rua Brasil, 152; Araraquara\/SP, rua Dr. Olavo Luchetti Ehmke, 45 e Campinas\/SP, rua Vergilio Marques, 170, de eventuais perdas ocasionadas dentre outras causas por danos el\u00e9tricos. Ocorre que em 20\/11\/2013, 13\/01\/2014 e 22\/01\/2014, os segurados sofreram danos em bens eletroeletr\u00f4nicos de suas propriedades em decorr\u00eancia de oscila\u00e7\u00e3o na corrente el\u00e9trica. Tal fato restou indicado nos avisos de sinistro. Desta feita, por for\u00e7a dos contratos securit\u00e1rios, a autora pagou o reparo dos equipamentos danificados, j\u00e1 devidamente descontado o valor da franquia, por\u00e9m, alega que os sinistros em quest\u00e3o teriam derivado de culpa da concession\u00e1ria r\u00e9, que prestou de forma defeituosa seus servi\u00e7os de fornecimento de energia el\u00e9trica. Aguarda a proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o, para o fim de que a r\u00e9 seja condenada ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais no valor de R$ 3.423,17, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde o desembolso e juros de mora a contar da cita\u00e7\u00e3o.Em contesta\u00e7\u00e3o, a r\u00e9 alegou, preliminarmente, ilegitimidade passiva tendo em vista que a segurada Ticiane Cristina Alves Gaspar n\u00e3o \u00e9 titular da unidade consumidora indicada, al\u00e9m de falta de interesse de agir, ante a aus\u00eancia de pedido administrativo de ressarcimento de danos. Defendeu a aplicabilidade da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 414\/2010 da ANEEL, que disciplina o ressarcimento de danos el\u00e9tricos em unidades consumidoras e ressaltou que problemas nas instala\u00e7\u00f5es internas do consumidor-segurado s\u00e3o de sua \u00fanica e exclusiva responsabilidade. \u00c9 o relat\u00f3rio.Decido.Julgo antecipadamente a lide, sendo desnecess\u00e1ria maior dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria, mesmo porque os equipamentos n\u00e3o foram conservados, tornando invi\u00e1vel a per\u00edcia t\u00e9cnica requerida.De in\u00edcio, irrelevante o fato de que a segurada Ticiane Cristina Alves Gaspar n\u00e3o \u00e9 a mesma pessoa do titular da unidade consumidora pelos cadastros da r\u00e9. Em verdade, oportuno apenas que o im\u00f3vel atendido pela r\u00e9 esteja segurado, o que se verifica no caso. Portanto, afastada a ilegitimidade ativa suscitada.A preliminar de falta de interesse de agir entrosa-se com o m\u00e9rito da demanda, raz\u00e3o pela qual ser\u00e1 oportunamente analisada.Conforme apurado, os segurados da autora, Jos\u00e9 Maria Ricci Angeli, Ticiane Cristina Alves Gaspar e Nelson Jo\u00e3o Oliveira, ap\u00f3lices n\u00ba 33.14.11592360.0, 33.14.11548082.0 e 33.14.11732981.0, tiveram equipamentos de sua propriedade danificados em virtude de varia\u00e7\u00e3o abrupta da oscila\u00e7\u00e3o de energia el\u00e9trica, cujo fornecimento era de atribui\u00e7\u00e3o e responsabilidade da empresa r\u00e9.Nos termos do disposto nos artigos 349 e 786, do C\u00f3digo Civil, tendo a autora pago a indeniza\u00e7\u00e3o pelo sinistro, no valor de R$ 3.423,17, sub-rogou-se nos direitos para pleitear a presente indeniza\u00e7\u00e3o, em face da responsabilidade objetiva da concession\u00e1ria r\u00e9.Assim, admitida a aplica\u00e7\u00e3o do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, prev\u00ea o seu artigo 22, que \"os \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos, por si ou por suas empresas, concession\u00e1rias, permission\u00e1rias ou sob qualquer forma de empreendimento, s\u00e3o obrigados a fornecer servi\u00e7os adequados, eficientes, seguros e, quanto aos essenciais, cont\u00ednuos.Par\u00e1grafo \u00fanico: Nos casos de descumprimento, total ou parcial, das obriga\u00e7\u00f5es referidas neste artigo, ser\u00e3o as pessoas jur\u00eddicas compelidas a cumpri-las e a reparar os danos causados, na forma prevista neste c\u00f3digo\".De mesmo modo, a responsabilidade da r\u00e9, na condi\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica de direito privado e prestadora do servi\u00e7o p\u00fablico, \u00e9 de natureza objetiva, pois responder\u00e1 por danos que causar a terceiros independentemente da aferi\u00e7\u00e3o de culpa, na forma do artigo 37, \u00a76\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal.Com isso, inaplic\u00e1vel a Resolu\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 414\/2010 da ANEEL, pois compreende norma hierarquicamente inferior \u00e0 Carta Constitucional, e, ao prestar servi\u00e7o p\u00fablico de fornecimento de energia, a concession\u00e1ria submete-se ao regime jur\u00eddico inerente \u00e0 responsabilidade civil.Pois bem, a responsabilidade civil objetiva nesse caso \u00e9 baseada na teoria do risco administrativo, pela qual n\u00e3o se indaga o elemento da culpa ou dolo. Na verdade, basta estar caracterizado nexo de causalidade entre a a\u00e7\u00e3o ou omiss\u00e3o e o dano para que a indeniza\u00e7\u00e3o seja devida. Isso se d\u00e1, pois a r\u00e9 \u00e9\u00a0pessoa que exerce atividade cria um risco de dano para terceiros.A responsabilidade objetiva somente poderia ser exclu\u00edda se comprovado que a fornecedora prestou o servi\u00e7o e o defeito n\u00e3o existe ou que houve culpa do pr\u00f3prio consumidor ou de terceiro (artigo 14, \u00a7 3\u00ba, I e II, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor). No caso, buscou a r\u00e9 afastar sua responsabilidade sustentando que os sistemas que alimentam a unidade consumidora n\u00e3o sofreram interven\u00e7\u00f5es de qualquer natureza que pudessem ensejar os danos alegados. Contudo, n\u00e3o comprovou, documentalmente, que o defeito inexistiu para exclus\u00e3o da responsabilidade objetiva.Diversamente, os documentos que instru\u00edram a peti\u00e7\u00e3o inicial provam a ocorr\u00eancia do sinistro nas propriedades, revelando danos el\u00e9tricos nos bens dos segurados em decorr\u00eancia de oscila\u00e7\u00e3o na corrente el\u00e9trica (fls.50\/52).Desse modo, caberia \u00e0 concession\u00e1ria r\u00e9 manter aparato tecnol\u00f3gico capaz de garantir a estabilidade da tens\u00e3o da rede el\u00e9trica, evitando que o consumidor possa sofrer com as consequ\u00eancias de oscila\u00e7\u00f5es.Nesse sentido, tem-se o julgado do E. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo:\"Responsabilidade civil. Seguradora que paga preju\u00edzos de segurada que teve danificados equipamentos eletr\u00f4nicos por oscila\u00e7\u00e3o de energia el\u00e9trica. A\u00e7\u00e3o regressiva movida contra a concession\u00e1ria de energia el\u00e9trica. A\u00e7\u00e3o julgada procedente. Incid\u00eancia do CDC. Desnecess\u00e1rio pr\u00e9vio requerimento administrativo. Art. 5\u00ba, XXXV, da C.F. Prova satisfat\u00f3ria de nexo causal entre a oscila\u00e7\u00e3o no fornecimento de energia el\u00e9trica e os danos nos equipamentos eletr\u00f4nicos da segurada. Descarga el\u00e9trica (raio). Fortuito interno. N\u00e3o caracteriza\u00e7\u00e3o de caso fortuito ou for\u00e7a maior. Risco da atividade. Responsabilidade objetiva. Indeniza\u00e7\u00e3o devida. Recurso da r\u00e9 desprovido, com observa\u00e7\u00e3o. N\u00e3o se pode afastar a aplica\u00e7\u00e3o do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor na medida em que a seguradora, na hip\u00f3tese, se sub-roga nos direitos e na posi\u00e7\u00e3o jur\u00eddica de seus segurados (dentre eles a aplica\u00e7\u00e3o da lei consumerista), segundo o disposto no art. 349 do CC.A concession\u00e1ria de servi\u00e7o p\u00fablico de energia el\u00e9trica submete-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do artigo 37, \u00a7 6\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, sendo-lhe aplicada a teoria da responsabilidade objetiva da Administra\u00e7\u00e3o, bem como o acesso ao Judici\u00e1rio n\u00e3o est\u00e1 condicionado ao requerimento administrativo. Assim, ocorrendo oscila\u00e7\u00e3o, interrup\u00e7\u00e3o e sobrecarga na rede el\u00e9trica, responde pelos preju\u00edzos causados. E, com os recursos existentes, os fen\u00f4menos da natureza s\u00e3o em grande parte previs\u00edveis, pois a rede de distribui\u00e7\u00e3o deve ostentar prote\u00e7\u00f5es contra as descargas el\u00e9tricas. No caso, a concession\u00e1ria n\u00e3o logrou provar que dispunha de tais equipamentos. (Apela\u00e7\u00e3o n\u00b0 1015980-94.2015.8.26.0114 Relator(a): Kioitsi Chicuta;\u00a0Comarca: Campinas;\u00a0\u00d3rg\u00e3o julgador: 32\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado;\u00a0Data do julgamento: 09\/03\/2017;\u00a0Data de registro: 09\/03\/2017).Sem preju\u00edzo, prova alguma foi feita que pudesse demonstrar ter havido culpa dos segurados da autora ou de terceiro.O valor pleiteado encontra-se devidamente documentado com o pagamento feito pela seguradora autora aos segurados, no valor de R$ 3.423,00, j\u00e1 subtra\u00edda a franquia. (fls. 80\/82). Em suma, havendo comprova\u00e7\u00e3o do nexo de causalidade entre a falha na presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os por parte da concession\u00e1ria-r\u00e9 e a ocorr\u00eancia dos danos causados nos aparelhos descritos na inicial, impondo-se o dever de indenizar. Ante o exposto, com fundamento no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo procedente o pedido inicial, a fim de condenar a r\u00e9 ao pagamento na import\u00e2ncia total de R$ 3.423,00, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde o desembolso da quantia paga aos segurados, al\u00e9m de juros de mora de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o. Arcar\u00e1 a vencida, ainda, com o pagamento das custas processuais e verba honor\u00e1ria que fixo em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o.P.R.I.C. Advogados(s): Paulo Guilherme de Mendonca Lopes (OAB 98709\/SP), Ismael Aparecido Pereira Junior (OAB 296447\/SP), Ricardo Romulo Paganeli (OAB 377753\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o de ressarcimento de danos ajuizada por Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S\/A contra Companhia Paulista de For\u00e7a e Luz. Segundo noticiado, a autora firmou contrato de seguro com Jos\u00e9 Maria Ricci Angeli, Ticiane Cristina Alves Gaspar e Nelson Jo\u00e3o Oliveira, ap\u00f3lices n\u00ba 33.14.11592360.0, 33.14.11548082.0 e 33.14.11732981.0, com vig\u00eancia de 01 ano, mediante o recebimento do pr\u00eamio para garantir os im\u00f3veis situados, respectivamente, na cidade de Serra Negra\/SP, rua Brasil, 152; Araraquara\/SP, rua Dr. Olavo Luchetti Ehmke, 45 e Campinas\/SP, rua Vergilio Marques, 170, de eventuais perdas ocasionadas dentre outras causas por danos el\u00e9tricos. Ocorre que em 20\/11\/2013, 13\/01\/2014 e 22\/01\/2014, os segurados sofreram danos em bens eletroeletr\u00f4nicos de suas propriedades em decorr\u00eancia de oscila\u00e7\u00e3o na corrente el\u00e9trica. Tal fato restou indicado nos avisos de sinistro. Desta feita, por for\u00e7a dos contratos securit\u00e1rios, a autora pagou o reparo dos equipamentos danificados, j\u00e1 devidamente descontado o valor da franquia, por\u00e9m, alega que os sinistros em quest\u00e3o teriam derivado de culpa da concession\u00e1ria r\u00e9, que prestou de forma defeituosa seus servi\u00e7os de fornecimento de energia el\u00e9trica. Aguarda a proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o, para o fim de que a r\u00e9 seja condenada ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais no valor de R$ 3.423,17, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde o desembolso e juros de mora a contar da cita\u00e7\u00e3o.Em contesta\u00e7\u00e3o, a r\u00e9 alegou, preliminarmente, ilegitimidade passiva tendo em vista que a segurada Ticiane Cristina Alves Gaspar n\u00e3o \u00e9 titular da unidade consumidora indicada, al\u00e9m de falta de interesse de agir, ante a aus\u00eancia de pedido administrativo de ressarcimento de danos. Defendeu a aplicabilidade da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 414\/2010 da ANEEL, que disciplina o ressarcimento de danos el\u00e9tricos em unidades consumidoras e ressaltou que problemas nas instala\u00e7\u00f5es internas do consumidor-segurado s\u00e3o de sua \u00fanica e exclusiva responsabilidade. \u00c9 o relat\u00f3rio.Decido.Julgo antecipadamente a lide, sendo desnecess\u00e1ria maior dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria, mesmo porque os equipamentos n\u00e3o foram conservados, tornando invi\u00e1vel a per\u00edcia t\u00e9cnica requerida.De in\u00edcio, irrelevante o fato de que a segurada Ticiane Cristina Alves Gaspar n\u00e3o \u00e9 a mesma pessoa do titular da unidade consumidora pelos cadastros da r\u00e9. Em verdade, oportuno apenas que o im\u00f3vel atendido pela r\u00e9 esteja segurado, o que se verifica no caso. Portanto, afastada a ilegitimidade ativa suscitada.A preliminar de falta de interesse de agir entrosa-se com o m\u00e9rito da demanda, raz\u00e3o pela qual ser\u00e1 oportunamente analisada.Conforme apurado, os segurados da autora, Jos\u00e9 Maria Ricci Angeli, Ticiane Cristina Alves Gaspar e Nelson Jo\u00e3o Oliveira, ap\u00f3lices n\u00ba 33.14.11592360.0, 33.14.11548082.0 e 33.14.11732981.0, tiveram equipamentos de sua propriedade danificados em virtude de varia\u00e7\u00e3o abrupta da oscila\u00e7\u00e3o de energia el\u00e9trica, cujo fornecimento era de atribui\u00e7\u00e3o e responsabilidade da empresa r\u00e9.Nos termos do disposto nos artigos 349 e 786, do C\u00f3digo Civil, tendo a autora pago a indeniza\u00e7\u00e3o pelo sinistro, no valor de R$ 3.423,17, sub-rogou-se nos direitos para pleitear a presente indeniza\u00e7\u00e3o, em face da responsabilidade objetiva da concession\u00e1ria r\u00e9.Assim, admitida a aplica\u00e7\u00e3o do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, prev\u00ea o seu artigo 22, que \"os \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos, por si ou por suas empresas, concession\u00e1rias, permission\u00e1rias ou sob qualquer forma de empreendimento, s\u00e3o obrigados a fornecer servi\u00e7os adequados, eficientes, seguros e, quanto aos essenciais, cont\u00ednuos.Par\u00e1grafo \u00fanico: Nos casos de descumprimento, total ou parcial, das obriga\u00e7\u00f5es referidas neste artigo, ser\u00e3o as pessoas jur\u00eddicas compelidas a cumpri-las e a reparar os danos causados, na forma prevista neste c\u00f3digo\".De mesmo modo, a responsabilidade da r\u00e9, na condi\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica de direito privado e prestadora do servi\u00e7o p\u00fablico, \u00e9 de natureza objetiva, pois responder\u00e1 por danos que causar a terceiros independentemente da aferi\u00e7\u00e3o de culpa, na forma do artigo 37, \u00a76\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal.Com isso, inaplic\u00e1vel a Resolu\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 414\/2010 da ANEEL, pois compreende norma hierarquicamente inferior \u00e0 Carta Constitucional, e, ao prestar servi\u00e7o p\u00fablico de fornecimento de energia, a concession\u00e1ria submete-se ao regime jur\u00eddico inerente \u00e0 responsabilidade civil.Pois bem, a responsabilidade civil objetiva nesse caso \u00e9 baseada na teoria do risco administrativo, pela qual n\u00e3o se indaga o elemento da culpa ou dolo. Na verdade, basta estar caracterizado nexo de causalidade entre a a\u00e7\u00e3o ou omiss\u00e3o e o dano para que a indeniza\u00e7\u00e3o seja devida. Isso se d\u00e1, pois a r\u00e9 \u00e9\u00a0pessoa que exerce atividade cria um risco de dano para terceiros.A responsabilidade objetiva somente poderia ser exclu\u00edda se comprovado que a fornecedora prestou o servi\u00e7o e o defeito n\u00e3o existe ou que houve culpa do pr\u00f3prio consumidor ou de terceiro (artigo 14, \u00a7 3\u00ba, I e II, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor). No caso, buscou a r\u00e9 afastar sua responsabilidade sustentando que os sistemas que alimentam a unidade consumidora n\u00e3o sofreram interven\u00e7\u00f5es de qualquer natureza que pudessem ensejar os danos alegados. Contudo, n\u00e3o comprovou, documentalmente, que o defeito inexistiu para exclus\u00e3o da responsabilidade objetiva.Diversamente, os documentos que instru\u00edram a peti\u00e7\u00e3o inicial provam a ocorr\u00eancia do sinistro nas propriedades, revelando danos el\u00e9tricos nos bens dos segurados em decorr\u00eancia de oscila\u00e7\u00e3o na corrente el\u00e9trica (fls.50\/52).Desse modo, caberia \u00e0 concession\u00e1ria r\u00e9 manter aparato tecnol\u00f3gico capaz de garantir a estabilidade da tens\u00e3o da rede el\u00e9trica, evitando que o consumidor possa sofrer com as consequ\u00eancias de oscila\u00e7\u00f5es.Nesse sentido, tem-se o julgado do E. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo:\"Responsabilidade civil. Seguradora que paga preju\u00edzos de segurada que teve danificados equipamentos eletr\u00f4nicos por oscila\u00e7\u00e3o de energia el\u00e9trica. A\u00e7\u00e3o regressiva movida contra a concession\u00e1ria de energia el\u00e9trica. A\u00e7\u00e3o julgada procedente. Incid\u00eancia do CDC. Desnecess\u00e1rio pr\u00e9vio requerimento administrativo. Art. 5\u00ba, XXXV, da C.F. Prova satisfat\u00f3ria de nexo causal entre a oscila\u00e7\u00e3o no fornecimento de energia el\u00e9trica e os danos nos equipamentos eletr\u00f4nicos da segurada. Descarga el\u00e9trica (raio). Fortuito interno. N\u00e3o caracteriza\u00e7\u00e3o de caso fortuito ou for\u00e7a maior. Risco da atividade. Responsabilidade objetiva. Indeniza\u00e7\u00e3o devida. Recurso da r\u00e9 desprovido, com observa\u00e7\u00e3o. N\u00e3o se pode afastar a aplica\u00e7\u00e3o do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor na medida em que a seguradora, na hip\u00f3tese, se sub-roga nos direitos e na posi\u00e7\u00e3o jur\u00eddica de seus segurados (dentre eles a aplica\u00e7\u00e3o da lei consumerista), segundo o disposto no art. 349 do CC.A concession\u00e1ria de servi\u00e7o p\u00fablico de energia el\u00e9trica submete-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do artigo 37, \u00a7 6\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, sendo-lhe aplicada a teoria da responsabilidade objetiva da Administra\u00e7\u00e3o, bem como o acesso ao Judici\u00e1rio n\u00e3o est\u00e1 condicionado ao requerimento administrativo. Assim, ocorrendo oscila\u00e7\u00e3o, interrup\u00e7\u00e3o e sobrecarga na rede el\u00e9trica, responde pelos preju\u00edzos causados. E, com os recursos existentes, os fen\u00f4menos da natureza s\u00e3o em grande parte previs\u00edveis, pois a rede de distribui\u00e7\u00e3o deve ostentar prote\u00e7\u00f5es contra as descargas el\u00e9tricas. No caso, a concession\u00e1ria n\u00e3o logrou provar que dispunha de tais equipamentos. (Apela\u00e7\u00e3o n\u00b0 1015980-94.2015.8.26.0114 Relator(a): Kioitsi Chicuta;\u00a0Comarca: Campinas;\u00a0\u00d3rg\u00e3o julgador: 32\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado;\u00a0Data do julgamento: 09\/03\/2017;\u00a0Data de registro: 09\/03\/2017).Sem preju\u00edzo, prova alguma foi feita que pudesse demonstrar ter havido culpa dos segurados da autora ou de terceiro.O valor pleiteado encontra-se devidamente documentado com o pagamento feito pela seguradora autora aos segurados, no valor de R$ 3.423,00, j\u00e1 subtra\u00edda a franquia. (fls. 80\/82). Em suma, havendo comprova\u00e7\u00e3o do nexo de causalidade entre a falha na presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os por parte da concession\u00e1ria-r\u00e9 e a ocorr\u00eancia dos danos causados nos aparelhos descritos na inicial, impondo-se o dever de indenizar. Ante o exposto, com fundamento no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo procedente o pedido inicial, a fim de condenar a r\u00e9 ao pagamento na import\u00e2ncia total de R$ 3.423,00, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde o desembolso da quantia paga aos segurados, al\u00e9m de juros de mora de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o. Arcar\u00e1 a vencida, ainda, com o pagamento das custas processuais e verba honor\u00e1ria que fixo em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Campinas\nFORO  DE CAMPINAS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  300, \nCAMPINAS  - SP  - CEP  13088-901\n      \n1036361-89.2016.8.26.0114 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1036361-89.2016.8.26.0114\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Imputa\u00e7\u00e3o  do Pagamento\nRequerente : Maria das Dores  Martins  da Silva\nRequerido : Azul Linhas  A\u00e9reas  Brasileiras  S A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gilberto   Luiz   Carvalho   Franceschini\nVistos.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  de  ressarcimento  de  danos  ajuizada  por  Ita\u00fa  \nSeguros  de  Auto  e  Resid\u00eancia  S\/A  contra  Companhia  Paulista  de  For\u00e7a  e  Luz . \nSegundo  noticiado,  a  autora  firmou  contrato  de  seguro  com  Jos\u00e9  Maria  Ricci  Angeli,  \nTiciane  Cristina  Alves  Gaspar  e  Nelson  Jo\u00e3o  Oliveira,  ap\u00f3lices  n\u00ba  33.14.11592360.0,  \n33.14.11548082.0  e  33.14.11732981.0,  com  vig\u00eancia  de  01  ano,  mediante  o  recebimento  \ndo  pr\u00eamio  para  garantir  os  im\u00f3veis  situados,  respectivamente,  na  cidade  de  Serra  \nNegra\/SP,  rua  Brasil,  152;  Araraquara\/SP,  rua  Dr.  Olavo  Luchetti  Ehmke,  45  e \nCampinas\/SP,  rua  Vergilio  Marques,  170,  de  eventuais  perdas  ocasionadas  dentre  outras  \ncausas  por  danos  el\u00e9tricos .  Ocorre  que  em  20\/11\/2013,  13\/01\/2014  e  22\/01\/2014,  os  \nsegurados  sofreram  danos  em  bens  eletroeletr\u00f4nicos  de  suas  propriedades  em  decorr\u00eancia  \nde  oscila\u00e7\u00e3o  na  corrente  el\u00e9trica.  Tal  fato  restou  indicado  nos  avisos  de  sinistro.  Desta  \nfeita,  por  for\u00e7a  dos  contratos  securit\u00e1rios,  a  autora  pagou  o  reparo  dos  equipamentos  \ndanificados,  j\u00e1  devidamente  descontado  o  valor  da  franquia,  por\u00e9m,  alega  que  os  sinistros  \nem  quest\u00e3o  teriam  derivado  de  culpa  da  concession\u00e1ria  r\u00e9,  que  prestou  de  forma  defeituosa  \nseus  servi\u00e7os  de  fornecimento  de  energia  el\u00e9trica.  Aguarda  a  proced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o,  para  o  \nfim  de  que  a  r\u00e9  seja  condenada  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  materiais  no  valor  \nde  R$  3.423,17,  com  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  desde  o  desembolso  e  juros  de  mora  a  contar  da  \ncita\u00e7\u00e3o.\nEm contesta\u00e7\u00e3o,  a  r\u00e9  alegou,  preliminarmente,  ilegitimidade  \npassiva  tendo  em  vista  que  a  segurada  Ticiane  Cristina  Alves  Gaspar  n\u00e3o  \u00e9  titular  da  \nunidade  consumidora  indicada,  al\u00e9m  de  falta  de  interesse  de  agir,  ante  a  aus\u00eancia  de  pedido  \nadministrativo  de  ressarcimento  de  danos.  Defendeu  a  aplicabilidade  da  Resolu\u00e7\u00e3o  n\u00ba  \n414\/2010  da  ANEEL,  que  disciplina  o ressarcimento  de  danos  el\u00e9tricos  em  unidades  \nconsumidoras  e  ressaltou  que  problemas  nas  instala\u00e7\u00f5es  internas  do  consumidor-segurado  \ns\u00e3o  de  sua  \u00fanica  e  exclusiva  responsabilidade.  \n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nDecido.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1036361-89.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 2D99426. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 19:05 . fls. 61\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Campinas\nFORO  DE CAMPINAS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  300, \nCAMPINAS  - SP  - CEP  13088-901\n      \n1036361-89.2016.8.26.0114 - lauda  2\nJulgo\n antecipadamente  a  lide,  sendo  desnecess\u00e1ria  maior  \ndila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria,  mesmo  porque  os  equipamentos  n\u00e3o  foram  conservados,  tornando  \ninvi\u00e1vel  a  per\u00edcia  t\u00e9cnica  requerida.\nDe in\u00edcio,  irrelevante  o  fato  de  que  a  segurada  Ticiane  \nCristina  Alves  Gaspar  n\u00e3o  \u00e9 a mesma  pessoa  do  titular  da  unidade  consumidora  pelos  \ncadastros  da  r\u00e9.  Em  verdade,  oportuno  apenas  que  o  im\u00f3vel  atendido  pela  r\u00e9  esteja  \nsegurado,  o  que  se  verifica  no  caso.  Portanto,  afastada  a  ilegitimidade  ativa  suscitada.\nA  preliminar  de  falta  de  interesse  de  agir  entrosa-se  com  o  \nm\u00e9rito  da  demanda,  raz\u00e3o  pela  qual  ser\u00e1  oportunamente  analisada.\nConforme  apurado,  os  segurados  da  autora,  Jos\u00e9  Maria  Ricci  \nAngeli,  Ticiane  Cristina  Alves  Gaspar  e  Nelson  Jo\u00e3o  Oliveira,  ap\u00f3lices  n\u00ba \n33.14.11592360.0,  33.14.11548082.0  e  33.14.11732981.0,  tiveram  equipamentos  de  sua  \npropriedade  danificados  em  virtude  de  varia\u00e7\u00e3o  abrupta  da  oscila\u00e7\u00e3o  de  energia  el\u00e9trica,  \ncujo  fornecimento  era  de  atribui\u00e7\u00e3o  e  responsabilidade  da  empresa  r\u00e9.\nNos  termos  do  disposto  nos  artigos  349  e  786,  do  C\u00f3digo  \nCivil,  tendo  a  autora  pago  a  indeniza\u00e7\u00e3o  pelo  sinistro,  no  valor  de  R$  3.423,17,  sub-rogou-\nse  nos  direitos  para  pleitear  a  presente  indeniza\u00e7\u00e3o,  em  face  da  responsabilidade  objetiva  \nda  concession\u00e1ria  r\u00e9.\nAssim, admitida  a  aplica\u00e7\u00e3o  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor,  prev\u00ea  o  seu  artigo  22,  que  \u201cos  \u00f3rg\u00e3os  p\u00fablicos,  por  si  ou  por  suas  empresas,  \nconcession\u00e1rias,  permission\u00e1rias  ou  sob  qualquer  forma  de  empreendimento,  s\u00e3o  \nobrigados  a  fornecer  servi\u00e7os  adequados,  eficientes,  seguros  e,  quanto  aos  essenciais,  \ncont\u00ednuos. Par\u00e1grafo \u00fanico:  Nos  casos  de  descumprimento,  total  ou  \nparcial,  das  obriga\u00e7\u00f5es  referidas  neste  artigo,  ser\u00e3o  as  pessoas  jur\u00eddicas  compelidas  a  \ncumpri-las  e  a  reparar  os  danos  causados,  na  forma  prevista  neste  c\u00f3digo\u201d.\nDe  mesmo  modo,  a  responsabilidade  da  r\u00e9,  na  condi\u00e7\u00e3o  de  \npessoa  jur\u00eddica  de  direito  privado  e  prestadora  do  servi\u00e7o  p\u00fablico,  \u00e9  de  natureza  objetiva,  \npois  responder\u00e1  por  danos  que  causar  a  terceiros  independentemente  da  aferi\u00e7\u00e3o  de  culpa,   \nna  forma  do  artigo  37,  \u00a76\u00ba,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal.\nCom  isso,  inaplic\u00e1vel  a  Resolu\u00e7\u00e3o  Normativa  n\u00ba  414\/2010  da  \nANEEL,  pois  compreende  norma  hierarquicamente  inferior  \u00e0  Carta  Constitucional,  e,  ao  \nprestar  servi\u00e7o  p\u00fablico  de  fornecimento  de  energia,  a  concession\u00e1ria  submete-se  ao  regime  \njur\u00eddico  inerente  \u00e0  responsabilidade  civil.\nPois  bem,  a  responsabilidade  civil  objetiva  nesse  caso  \u00e9 \nbaseada  na  teoria  do  risco  administrativo,  pela  qual  n\u00e3o  se  indaga  o  elemento  da  culpa  ou  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1036361-89.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 2D99426. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 19:05 . fls. 62\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Campinas\nFORO  DE CAMPINAS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  300, \nCAMPINAS  - SP  - CEP  13088-901\n      \n1036361-89.2016.8.26.0114 - lauda  3\ndolo.\n Na  verdade,  basta  estar  caracterizado  nexo  de  causalidade  entre  a  a\u00e7\u00e3o  ou  omiss\u00e3o  e  \no  dano  para  que  a  indeniza\u00e7\u00e3o  seja  devida.  Isso  se  d\u00e1,  pois  a  r\u00e9  \u00e9\u00a0pessoa  que  exerce  \natividade  cria  um  risco  de  dano  para  terceiros.\nA  responsabilidade  objetiva  somente  poderia  ser  exclu\u00edda  se  \ncomprovado  que  a  fornecedora  prestou  o  servi\u00e7o  e  o  defeito  n\u00e3o  existe  ou  que  houve  culpa  \ndo  pr\u00f3prio  consumidor  ou  de  terceiro  (artigo  14,  \u00a7  3\u00ba,  I  e  II,  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor).  \nNo caso,  buscou  a  r\u00e9  afastar  sua  responsabilidade  sustentando  \nque  os  sistemas  que  alimentam  a  unidade  consumidora  n\u00e3o  sofreram  interven\u00e7\u00f5es  de  \nqualquer  natureza  que  pudessem  ensejar  os  danos  alegados.  Contudo,  n\u00e3o  comprovou,  \ndocumentalmente,  que  o  defeito  inexistiu  para  exclus\u00e3o  da  responsabilidade  objetiva.\nDiversamente,  os  documentos  que  instru\u00edram  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial  \nprovam  a  ocorr\u00eancia  do  sinistro  nas  propriedades,  revelando  danos  el\u00e9tricos  nos  bens  dos  \nsegurados  em  decorr\u00eancia  de  oscila\u00e7\u00e3o  na  corrente  el\u00e9trica  (fls.50\/52).\nDesse  modo,  caberia  \u00e0 concession\u00e1ria  r\u00e9 manter  aparato  \ntecnol\u00f3gico  capaz de garantir  a estabilidade  da tens\u00e3o  da rede  el\u00e9trica,  evitando  que o \nconsumidor  possa sofrer  com as consequ\u00eancias  de oscila\u00e7\u00f5es.\nNesse  sentido,  tem-se  o  julgado  do  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  \nS\u00e3o  Paulo:\n\u201cResponsabilidade  civil.  Seguradora  que  paga  preju\u00edzos  de  \nsegurada  que  teve  danificados  equipamentos  eletr\u00f4nicos  por  \noscila\u00e7\u00e3o  de  energia  el\u00e9trica.  A\u00e7\u00e3o  regressiva  movida  contra  \na   concession\u00e1ria  de  energia  el\u00e9trica.  A\u00e7\u00e3o  julgada  \nprocedente.  Incid\u00eancia  do  CDC.  Desnecess\u00e1rio  pr\u00e9vio  \nrequerimento  administrativo.  Art.  5\u00ba,  XXXV,  da  C.F.  Prova  \nsatisfat\u00f3ria  de  nexo  causal  entre  a  oscila\u00e7\u00e3o  no  fornecimento  \nde  energia  el\u00e9trica  e  os  danos  nos  equipamentos  eletr\u00f4nicos  \nda  segurada.  Descarga  el\u00e9trica  (raio).  Fortuito  interno.  N\u00e3o  \ncaracteriza\u00e7\u00e3o  de  caso  fortuito  ou  for\u00e7a  maior.  Risco  da  \natividade.  Responsabilidade  objetiva.  Indeniza\u00e7\u00e3o  devida.  \nRecurso  da  r\u00e9  desprovido,  com  observa\u00e7\u00e3o.  \nN\u00e3o  se  pode  afastar  a  aplica\u00e7\u00e3o  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor  na  medida  em  que  a  seguradora,  na  hip\u00f3tese,  se  \nsub-roga  nos  direitos  e  na  posi\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  de  seus  \nsegurados  (dentre  eles  a  aplica\u00e7\u00e3o  da  lei  consumerista),  \nsegundo  o  disposto  no  art.  349  do  CC.\nA  concession\u00e1ria  de  servi\u00e7o  p\u00fablico  de  energia  el\u00e9trica  \nsubmete-se  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  artigo  37,  \u00a7  6\u00ba,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  \nFederal,  sendo-lhe  aplicada  a  teoria  da  responsabilidade  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1036361-89.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 2D99426. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 19:05 . fls. 63\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Campinas\nFORO  DE CAMPINAS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  300, \nCAMPINAS  - SP  - CEP  13088-901\n      \n1036361-89.2016.8.26.0114 - lauda  4\nobjetiva\n da  Administra\u00e7\u00e3o,  bem  como  o  acesso  ao  Judici\u00e1rio  \nn\u00e3o  est\u00e1  condicionado  ao  requerimento  administrativo.  \nAssim,  ocorrendo  oscila\u00e7\u00e3o,  interrup\u00e7\u00e3o  e  sobrecarga  na  \nrede  el\u00e9trica,  responde  pelos  preju\u00edzos  causados.  E,  com  os  \nrecursos  existentes,  os  fen\u00f4menos  da  natureza  s\u00e3o  em  grande  \nparte  previs\u00edveis,  pois  a  rede  de  distribui\u00e7\u00e3o  deve  ostentar  \nprote\u00e7\u00f5es  contra  as  descargas  el\u00e9tricas.  No  caso,  a \nconcession\u00e1ria  n\u00e3o  logrou  provar  que  dispunha  de  tais  \nequipamentos.  \n(Apela\u00e7\u00e3o  n\u00b0  1015980-94.2015.8.26.0114  Relator(a):  Kioitsi  \nChicuta;\u00a0Comarca:  Campinas;\u00a0\u00d3rg\u00e3o  julgador:  32\u00aa  C\u00e2mara  \nde  Direito  Privado;\u00a0Data  do  julgamento:  09\/03\/2017;\u00a0Data  \nde  registro:  09\/03\/2017).\nSem  preju\u00edzo,  prova  alguma  foi  feita  que  pudesse  demonstrar  \nter  havido  culpa  dos  segurados  da  autora  ou  de  terceiro.\nO  valor  pleiteado  encontra-se  devidamente  documentado  com  \no  pagamento  feito  pela  seguradora  autora  aos  segurados,  no  valor  de  R$  3.423,00,  j\u00e1  \nsubtra\u00edda  a  franquia.  (fls.  80\/82).  \nEm  suma,  havendo  comprova\u00e7\u00e3o  do  nexo  de  causalidade  \nentre  a  falha  na  presta\u00e7\u00e3o  dos  servi\u00e7os  por  parte  da  concession\u00e1ria-r\u00e9  e  a  ocorr\u00eancia  dos  \ndanos  causados  nos  aparelhos  descritos  na  inicial,  impondo-se  o  dever  de  indenizar.   \nAnte  o  exposto,  com  fundamento  no  artigo  487,  inciso  I,  \ndo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  julgo  procedente  o  pedido  inicial,  a  fim  de  condenar  a  r\u00e9  \nao  pagamento  na  import\u00e2ncia  total  de  R$  3.423,00,  com  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  desde  o  \ndesembolso  da  quantia  paga  aos  segurados,  al\u00e9m  de  juros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas  a  \npartir  da  cita\u00e7\u00e3o.  Arcar\u00e1  a  vencida,  ainda,  com  o  pagamento  das  custas  processuais  e  \nverba  honor\u00e1ria  que  fixo  em  10%  sobre  o  valor  da  condena\u00e7\u00e3o.\nP.R.I.C.\nCampinas , 01  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1036361-89.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 2D99426. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 19:05 . fls. 64"}},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Alega\u00e7\u00f5es Finais Juntadas   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70077963-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Alega\u00e7\u00f5es Finais Data: 17\/03\/2017 09:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70069542-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 10\/03\/2017 16:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0196\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2303 P\u00e1gina: 1791\/1797","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0196\/2017 Teor do ato: Vistos.Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando motivadamente a pertin\u00eancia.Intime-se. Advogados(s): Paulo Guilherme de Mendonca Lopes (OAB 98709\/SP), Ismael Aparecido Pereira Junior (OAB 296447\/SP), Ricardo Romulo Paganeli (OAB 377753\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando motivadamente a pertin\u00eancia.Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Campinas\nFORO  DE CAMPINAS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Francisco  Xavier  de  Arruda  Camargo,  300 ,   Bloco  C,  salas  5  e  6  -  \nJd.  Santana\nCEP:   13088-901  -   Campinas  -   SP\nTelefone:   (19)  3756-3619  -  E-mail:   campinas6cv@tjsp.jus.br\nCONCLUS\u00c3O\nEm 17  de  janeiro  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes   autos  conclusos  ao  Mm.  Juiz  de  \nDireito  da   6\u00aa.  Vara  C\u00edvel  Dr.  GILBERTO  LUIZ  CARVALHO  FRANCESCHINI.\nEu,  C\u00e9lia  Maria  Cruz  Giglio,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio,  subscrevi.\nProcesso n\u00ba 1036361-89.2016.8.26.0114  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1036361-89.2016.8.26.0114\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Imputa\u00e7\u00e3o  do Pagamento\nRequerente : Maria das Dores  Martins  da Silva\nRequerido : Azul Linhas  A\u00e9reas  Brasileiras  S A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gilberto   Luiz   Carvalho   Franceschini\nVistos.\nEspecifiquem   as   partes   as   provas   que   pretendem   produzir,   justificando  \nmotivadamente   a   pertin\u00eancia.\nIntime-se.\nCampinas , 17  de  janeiro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1036361-89.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 1E6E660. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI, liberado nos autos em 08\/03\/2017 \u00e0s 10:39 . fls. 57"}},{"data":"17\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2016","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.16.70321039-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 05\/12\/2016 10:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0615\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2239 P\u00e1gina: 1763\/1765","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0615\/2016 Teor do ato: Vistas dos autos ao autor para: Manifestar-se, em 15 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o (art. 350 ou 351 do CPC). Advogados(s): Paulo Guilherme de Mendonca Lopes (OAB 98709\/SP), Ismael Aparecido Pereira Junior (OAB 296447\/SP), Ricardo Romulo Paganeli (OAB 377753\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/11\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vistas dos autos ao autor para: Manifestar-se, em 15 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o (art. 350 ou 351 do CPC).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/11\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.16.70291633-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 07\/11\/2016 15:30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/10\/2016","descricao":"Audi\u00eancia Realizada    Local e Data: Campinas, 26 de outubro de 2016Conciliador: Dr. Terezinha Eunice Zamuner SantosRegistro n\u00ba 1036361-89.2016.8..26.0114A\u00e7\u00e3o: Repara\u00e7\u00e3o de Danos Materiais e MoraisRequerente: Maria das Dores Martins da SilvaAdv.: Dr. Ricardo Romulo PaganeliRequerido: Azul Linhas a\u00e9reas Brasileiras (Representada por Juliana Montanholi Galhego)Adv.: Fabricio Camargo SimoneConcilia\u00e7\u00e3o infrut\u00edfera. A seguir os autos foram encaminhados para o prazo para aguardar contesta\u00e7\u00e3o. Dispensadas as assinaturas das partes, as quais manifestaram sua concord\u00e2ncia com o conte\u00fado da ata de audi\u00eancia, segue a presente assinada nos termos do art.5\u00ba, \u00a71\u00ba, inc. I e art. 6\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 551\/2011 do \u00d3rg\u00e3o Especial do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo. Nada mais. Eu,.......... (Raquel de Faria Monegatto), escrevente, digitei.","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.16.70278338-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 24\/10\/2016 18:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2016","descricao":"Carta Expedida    Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0491\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2204 P\u00e1gina: 1806\/1808","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0491\/2016 Teor do ato: Concedo os benef\u00edcios da gratuidade de justi\u00e7a. Anote-se.Na forma do artigo 334 do NCPC, designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 26\/10\/2016, \u00e0s 9:50 horas. A audi\u00eancia ser\u00e1 realizada na Cidade Judici\u00e1ria de Campinas\/SP, situada \u00e0 Avenida Francisco Xavier de Arruda Camargo, 300 - bloco A, sala 120.Cite-se e intime-se a parte requerida. O prazo para contesta\u00e7\u00e3o (de quinze dias \u00fateis) ser\u00e1 contado a partir da realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, ou se for o caso, nas demais hip\u00f3teses dos incisos II e III, e \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, do NCPC. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do NCPC, fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do NCPC.Ficam as partes cientes de que o comparecimento na audi\u00eancia \u00e9 obrigat\u00f3rio (pessoalmente ou por interm\u00e9dio de representante, por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, com outorga de poderes para negociar e transigir). A aus\u00eancia injustificada \u00e9 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a, sendo sancionada com multa de at\u00e9 dois por cento da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa (artigo 334, \u00a7 8\u00ba, do NCPC). As partes devem estar acompanhadas de seus advogados ou defensores p\u00fablicos.Intime-se. Advogados(s): Ismael Aparecido Pereira Junior (OAB 296447\/SP), Ricardo Romulo Paganeli (OAB 377753\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 26\/10\/2016 Hora 09:50 Local: Sala 120 do bloco A Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/09\/2016","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Concedo os benef\u00edcios da gratuidade de justi\u00e7a. Anote-se.Na forma do artigo 334 do NCPC, designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 26\/10\/2016, \u00e0s 9:50 horas. A audi\u00eancia ser\u00e1 realizada na Cidade Judici\u00e1ria de Campinas\/SP, situada \u00e0 Avenida Francisco Xavier de Arruda Camargo, 300 - bloco A, sala 120.Cite-se e intime-se a parte requerida. O prazo para contesta\u00e7\u00e3o (de quinze dias \u00fateis) ser\u00e1 contado a partir da realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, ou se for o caso, nas demais hip\u00f3teses dos incisos II e III, e \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, do NCPC. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do NCPC, fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do NCPC.Ficam as partes cientes de que o comparecimento na audi\u00eancia \u00e9 obrigat\u00f3rio (pessoalmente ou por interm\u00e9dio de representante, por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, com outorga de poderes para negociar e transigir). A aus\u00eancia injustificada \u00e9 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a, sendo sancionada com multa de at\u00e9 dois por cento da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa (artigo 334, \u00a7 8\u00ba, do NCPC). As partes devem estar acompanhadas de seus advogados ou defensores p\u00fablicos.Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Francisco  Xavier de Arruda  Camargo,  300, Bloco  C, salas  5 e 6,  \nJd.  Santana  - CEP  13088-901,  Fone: (19) 3756-3619,  Campinas-SP  - E-\nmail:  campinas6cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\n                           \nEm   15   de   setembro   de    2016  fa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao MM.  Juiz de Direito  da 6\u00aa Vara  C\u00edvel  \nda  Comarca  de Campinas.\nEu,  Cleide  Vanessa  C. Alves,  Chefe de Se\u00e7\u00e3o,  subsc. \nProcesso  Digital n\u00ba: 1036361-89.2016.8.26.0114  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Imputa\u00e7\u00e3o  do Pagamento\nRequerente : Maria das Dores  Martins  da Silva\nRequerido : Azul Linhas  A\u00e9reas  Brasileiras  S A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gilberto   Luiz   Carvalho   Franceschini\nConcedo   os   benef\u00edcios   da   gratuidade   de   justi\u00e7a.   Anote-se.\nNa   forma   do   artigo   334   do   NCPC,   designo   audi\u00eancia   de   concilia\u00e7\u00e3o   para   o   dia  \n26\/10\/2016 ,   \u00e0s   9:50   horas.   A   audi\u00eancia   ser\u00e1   realizada   na   Cidade   Judici\u00e1ria   de   Campinas\/SP,  \nsituada   \u00e0   Avenida   Francisco   Xavier   de   Arruda   Camargo,   300   \u2013   bloco   A,   sala   120.\nCite-se   e   intime-se   a   parte   requerida.   O   prazo   para   contesta\u00e7\u00e3o   (de   quinze   dias  \n\u00fateis)   ser\u00e1   contado   a   partir   da   realiza\u00e7\u00e3o   da   audi\u00eancia   de   concilia\u00e7\u00e3o,   ou   se   for   o   caso,   nas   demais  \nhip\u00f3teses   dos   incisos   II   e   III,   e   \u00a7\u00a7   1\u00ba   e   2\u00ba,   do   NCPC.   A   aus\u00eancia   de   contesta\u00e7\u00e3o   implicar\u00e1   revelia   e  \npresun\u00e7\u00e3o   de   veracidade   da   mat\u00e9ria   f\u00e1tica   apresentada   na   peti\u00e7\u00e3o   inicial.   Tratando-se   de   processo  \neletr\u00f4nico,   em   prest\u00edgio   \u00e0s   regras   fundamentais   dos   artigos   4\u00ba   e   6\u00ba   do   NCPC,   fica   vedado   o  \nexerc\u00edcio   da   faculdade   prevista   no   artigo   340   do   NCPC.\nFicam   as   partes   cientes   de   que   o   comparecimento   na   audi\u00eancia   \u00e9   obrigat\u00f3rio  \n(pessoalmente   ou   por   interm\u00e9dio   de   representante,   por   meio   de   procura\u00e7\u00e3o   espec\u00edfica,   com   outorga  \nde   poderes   para   negociar   e   transigir).   A   aus\u00eancia   injustificada   \u00e9   considerada   ato   atentat\u00f3rio   \u00e0  \ndignidade   da   justi\u00e7a,   sendo   sancionada   com   multa   de   at\u00e9   dois   por   cento   da   vantagem   econ\u00f4mica  \npretendida   ou   do   valor   da   causa   (artigo   334,   \u00a7   8\u00ba,   do   NCPC).   As   partes   devem   estar   acompanhadas  \nde   seus   advogados   ou   defensores   p\u00fablicos.\nIntime-se.\nCampinas, 15  de  setembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1036361-89.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 198915F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI, liberado nos autos em 17\/09\/2016 \u00e0s 09:42 . fls. 25"}},{"data":"15\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2016","descricao":"Redistribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   CONFORME DETERMINADO EM DESPACHO DE FLS. 22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Outro Foro","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para Outro Foro\/Comarca deste Estado (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Determinada a redistribui\u00e7\u00e3o dos autos a 6\u00aa Vara C\u00edvel do Foro de Campinas conforme decis\u00e3o fls. 22Foro destino: Foro de Campinas","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0727\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2198 P\u00e1gina: 1793\/1796","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0727\/2016 Teor do ato: O autor da presente a\u00e7\u00e3o reside na \u00e1rea de compet\u00eancia da Cidade Judici\u00e1rio (bairro: Residencial Santa Clara do Lago) e escolheu o seu domic\u00edlio para processamento do feito, assim, nos termos do artigo 101, I, do C.D.C., verifica-se estar equivocado a decis\u00e3o de fl. 19.Desse modo, determino a redistribui\u00e7\u00e3o do feito \u00e0 6\u00aa Vara C\u00edvel do Foro de Campinas.Intime-se e cumpra-se. Advogados(s): Ismael Aparecido Pereira Junior (OAB 296447\/SP), Ricardo Romulo Paganeli (OAB 377753\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2016","descricao":"Determinada a Redistribui\u00e7\u00e3o dos Autos    O autor da presente a\u00e7\u00e3o reside na \u00e1rea de compet\u00eancia da Cidade Judici\u00e1rio (bairro: Residencial Santa Clara do Lago) e escolheu o seu domic\u00edlio para processamento do feito, assim, nos termos do artigo 101, I, do C.D.C., verifica-se estar equivocado a decis\u00e3o de fl. 19.Desse modo, determino a redistribui\u00e7\u00e3o do feito \u00e0 6\u00aa Vara C\u00edvel do Foro de Campinas.Intime-se e cumpra-se.","anexo":{"label":"Determinada a Redistribui\u00e7\u00e3o dos Autos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  REGIONAL  DE VILA  MIMOSA\n3\u00aa  VARA\nRUA  DIONISIO  GAZOTTI,  N.\u00ba 719 , Campinas -SP  - CEP  13050-050\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1036361-89.2016.8.26.0114\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Imputa\u00e7\u00e3o  do Pagamento\nRequerente : Maria das Dores  Martins  da Silva\nRequerido : Azul Linhas  A\u00e9reas  Brasileiras  S A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   C\u00e1ssio   Modenesi   Barbosa\nVistos.\nO  autor  da  presente  a\u00e7\u00e3o  reside  na  \u00e1rea  de  compet\u00eancia  da  Cidade  Judici\u00e1rio  \n(bairro:  Residencial  Santa  Clara  do  Lago)  e  escolheu  o  seu  domic\u00edlio  para  processamento  do  feito,  \nassim,  nos  termos  do  artigo  101,  I,  do  C.D.C.,  verifica-se  estar  equivocado  a  decis\u00e3o  de  fl.  19.\nDesse  modo,  determino  a  redistribui\u00e7\u00e3o  do  feito  \u00e0  6\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  Foro  de  \nCampinas.\nIntime-se e  cumpra-se.\nCampinas , 08  de  setembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1036361-89.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 193E57D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CASSIO MODENESI BARBOSA, liberado nos autos em 08\/09\/2016 \u00e0s 16:25 . fls. 22"}},{"data":"08\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2016","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Redistribui\u00e7\u00e3o livre entre foros conforme decis\u00e3o fls. 19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Outro Foro","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para Outro Foro\/Comarca deste Estado (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   conforme r. Decis\u00e3o fls.19Foro destino: Foro Regional de Vila Mimosa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0462\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2194 P\u00e1gina: 1414\/1424","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0462\/2016 Teor do ato: Vistos.No caso em comento \u00e9 poss\u00edvel vislumbrar que o feito \u00e9 da compet\u00eancia do Foro Regional da Vila Mimosa.Com efeito, a regra de distribui\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia entre Foro Regional e Foro Central \u00e9 de natureza absoluta, tendo em vista as atribui\u00e7\u00f5es fixadas pela Lei de Organiza\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria, tratando-se de compet\u00eancia de ju\u00edzo.Nesse sentido, a doutrina de Nelson Nery Junior e de Rosa Maria Andrade Nery: Foro (rectius): ju\u00edzo regional. A compet\u00eancia de ju\u00edzo regional, dentro de uma mesma comarca, \u00e9 absoluta, n\u00e3o admitindo prorroga\u00e7\u00e3o nem derroga\u00e7\u00e3o por vontade das partes (JTJ 46\/267). A incompet\u00eancia do ju\u00edzo regional deve ser reconhecida de of\u00edcio (C\u00f3digo de Processo Civil Comentado e Legisla\u00e7\u00e3o Extravagante, ed. RT, 7\u00aa edi\u00e7\u00e3o, p. 510).Destarte, nos termos dos Provimentos n. 565\/97 e 825\/03, ambos do Conselho Superior da Magistratura, declino da compet\u00eancia, e, por conseguinte, determino, com urg\u00eancia, a redistribui\u00e7\u00e3o dos autos a uma das Varas do Foro Regional da Vila Mimosa.Ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o desta decis\u00e3o, encaminhe-se ao Cart\u00f3rio Distribuidor com as anota\u00e7\u00f5es de praxe.Intime-se. Advogados(s): Ismael Aparecido Pereira Junior (OAB 296447\/SP), Ricardo Romulo Paganeli (OAB 377753\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2016","descricao":"Determinada a Redistribui\u00e7\u00e3o dos Autos    Vistos.No caso em comento \u00e9 poss\u00edvel vislumbrar que o feito \u00e9 da compet\u00eancia do Foro Regional da Vila Mimosa.Com efeito, a regra de distribui\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia entre Foro Regional e Foro Central \u00e9 de natureza absoluta, tendo em vista as atribui\u00e7\u00f5es fixadas pela Lei de Organiza\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria, tratando-se de compet\u00eancia de ju\u00edzo.Nesse sentido, a doutrina de Nelson Nery Junior e de Rosa Maria Andrade Nery: Foro (rectius): ju\u00edzo regional. A compet\u00eancia de ju\u00edzo regional, dentro de uma mesma comarca, \u00e9 absoluta, n\u00e3o admitindo prorroga\u00e7\u00e3o nem derroga\u00e7\u00e3o por vontade das partes (JTJ 46\/267). A incompet\u00eancia do ju\u00edzo regional deve ser reconhecida de of\u00edcio (C\u00f3digo de Processo Civil Comentado e Legisla\u00e7\u00e3o Extravagante, ed. RT, 7\u00aa edi\u00e7\u00e3o, p. 510).Destarte, nos termos dos Provimentos n. 565\/97 e 825\/03, ambos do Conselho Superior da Magistratura, declino da compet\u00eancia, e, por conseguinte, determino, com urg\u00eancia, a redistribui\u00e7\u00e3o dos autos a uma das Varas do Foro Regional da Vila Mimosa.Ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o desta decis\u00e3o, encaminhe-se ao Cart\u00f3rio Distribuidor com as anota\u00e7\u00f5es de praxe.Intime-se.","anexo":{"label":"Determinada a Redistribui\u00e7\u00e3o dos Autos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Francisco  Xavier de Arruda  Camargo,  300, Bloco  C, salas  5 e 6,  \nJd.  Santana  - CEP  13088-901,  Fone: (19) 3756-3619,  Campinas-SP  - E-\nmail:  campinas6cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\n                           \nEm   31   de   agosto   de    2016  fa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao MM.  Juiz de Direito  da 6\u00aa Vara  C\u00edvel  \nda  Comarca  de Campinas.\nEu,  Cleide  Vanessa  C. Alves,  Chefe de Se\u00e7\u00e3o,  subsc. \nProcesso  Digital n\u00ba: 1036361-89.2016.8.26.0114  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Imputa\u00e7\u00e3o  do Pagamento\nRequerente : Maria das Dores  Martins  da Silva\nRequerido : Azul Linhas  A\u00e9reas  Brasileiras  S A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gilberto   Luiz   Carvalho   Franceschini\nVistos.\nNo caso  em  comento  \u00e9  poss\u00edvel  vislumbrar  que  o  feito  \u00e9  da  compet\u00eancia  do  Foro  \nRegional  da  Vila  Mimosa.\nCom  efeito,  a  regra  de  distribui\u00e7\u00e3o  de  compet\u00eancia  entre  Foro  Regional  e  Foro  \nCentral  \u00e9 de  natureza  absoluta,  tendo  em  vista  as  atribui\u00e7\u00f5es  fixadas  pela  Lei  de  Organiza\u00e7\u00e3o  \nJudici\u00e1ria,  tratando-se  de  compet\u00eancia  de  ju\u00edzo.\nNesse  sentido,  a  doutrina  de  Nelson  Nery  Junior  e  de  Rosa  Maria  Andrade  Nery:  \nForo  (rectius):  ju\u00edzo  regional.  A  compet\u00eancia  de  ju\u00edzo  regional,  dentro  de  uma  \nmesma  comarca,  \u00e9  absoluta,  n\u00e3o  admitindo  prorroga\u00e7\u00e3o  nem  derroga\u00e7\u00e3o  por  vontade  das  partes  \n(JTJ  46\/267).  A  incompet\u00eancia  do  ju\u00edzo  regional  deve  ser  reconhecida  de  of\u00edcio   (C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil  Comentado  e  Legisla\u00e7\u00e3o  Extravagante,  ed.  RT,  7\u00aa  edi\u00e7\u00e3o,  p.  510).\nDestarte,  nos  termos  dos  Provimentos  n.  565\/97  e 825\/03,  ambos  do  Conselho  \nSuperior  da  Magistratura,  declino  da  compet\u00eancia,  e,  por  conseguinte,  determino,  com  urg\u00eancia,  a  \nredistribui\u00e7\u00e3o  dos  autos  a  uma  das  Varas  do  Foro  Regional  da  Vila  Mimosa.\nAp\u00f3s  a  publica\u00e7\u00e3o  desta  decis\u00e3o\n,  encaminhe-se  ao  Cart\u00f3rio  Distribuidor  com  as  \nanota\u00e7\u00f5es  de  praxe.\nIntime-se.\nCampinas , 31  de  agosto  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1036361-89.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 18E69F7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI, liberado nos autos em 31\/08\/2016 \u00e0s 18:40 . fls. 19"}},{"data":"31\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"24\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"07\/11\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"05\/12\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"10\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"17\/03\/2017","tipo":"Alega\u00e7\u00f5es Finais"},{"data":"12\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"20\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"16\/10\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"16\/10\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"26\/10\/2016","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":62,"total_andamentos":62}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"749452571","codPublicacaoOrigem":"1196561163","dataDivulgacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1036361-89.2016.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2425","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1036361-89.2016.8.26.0114 - Procedimento Comum - Imputa\u00e7\u00e3o do Pagamento - Maria das Dores Martins da Silva - Azul Linhas A\u00e9reas Brasileiras S A - Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o de ressarcimento de danos ajuizada por Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S\/A contra Companhia Paulista de For\u00e7a e Luz. Segundo noticiado, a autora firmou contrato de seguro com Jos\u00e9 Maria Ricci Angeli, Ticiane Cristina Alves Gaspar e Nelson Jo\u00e3o Oliveira, ap\u00f3lices n\u00ba 33.14.11592360.0, 33.14.11548082.0 e 33.14.11732981.0, com vig\u00eancia de 01 ano, mediante o recebimento do pr\u00eamio para garantir os im\u00f3veis situados, respectivamente, na cidade de Serra Negra\/SP, rua Brasil, 152; Araraquara\/SP, rua Dr. Olavo Luchetti Ehmke, 45 e Campinas\/ SP, rua Vergilio Marques, 170, de eventuais perdas ocasionadas dentre outras causas por danos el\u00e9tricos. Ocorre que em 20\/11\/2013, 13\/01\/2014 e 22\/01\/2014, os segurados sofreram danos em bens eletroeletr\u00f4nicos de suas propriedades em decorr\u00eancia de oscila\u00e7\u00e3o na corrente el\u00e9trica. Tal fato restou indicado nos avisos de sinistro. Desta feita, por for\u00e7a dos contratos securit\u00e1rios, a autora pagou o reparo dos equipamentos danificados, j\u00e1 devidamente descontado o valor da franquia, por\u00e9m, alega que os sinistros em quest\u00e3o teriam derivado de culpa da concession\u00e1ria r\u00e9, que prestou de forma defeituosa seus servi\u00e7os de fornecimento de energia el\u00e9trica. Aguarda a proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o, para o fim de que a r\u00e9 seja condenada ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais no valor de R$ 3.423,17, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde o desembolso e juros de mora a contar da cita\u00e7\u00e3o.Em contesta\u00e7\u00e3o, a r\u00e9 alegou, preliminarmente, ilegitimidade passiva tendo em vista que a segurada Ticiane Cristina Alves Gaspar n\u00e3o \u00e9 titular da unidade consumidora indicada, al\u00e9m de falta de interesse de agir, ante a aus\u00eancia de pedido administrativo de ressarcimento de danos. Defendeu a aplicabilidade da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 414\/2010 da ANEEL, que disciplina o ressarcimento de danos el\u00e9tricos em unidades consumidoras e ressaltou que problemas nas instala\u00e7\u00f5es internas do consumidor-segurado s\u00e3o de sua \u00fanica e exclusiva responsabilidade. \u00c9 o relat\u00f3rio.Decido.Julgo antecipadamente a lide, sendo desnecess\u00e1ria maior dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria, mesmo porque os equipamentos n\u00e3o foram conservados, tornando invi\u00e1vel a per\u00edcia t\u00e9cnica requerida.De in\u00edcio, irrelevante o fato de que a segurada Ticiane Cristina Alves Gaspar n\u00e3o \u00e9 a mesma pessoa do titular da unidade consumidora pelos cadastros da r\u00e9. Em verdade, oportuno apenas que o im\u00f3vel atendido pela r\u00e9 esteja segurado, o que se verifica no caso. Portanto, afastada a ilegitimidade ativa suscitada.A preliminar de falta de interesse de agir entrosa-se com o m\u00e9rito da demanda, raz\u00e3o pela qual ser\u00e1 oportunamente analisada.Conforme apurado, os segurados da autora, Jos\u00e9 Maria Ricci Angeli, Ticiane Cristina Alves Gaspar e Nelson Jo\u00e3o Oliveira, ap\u00f3lices n\u00ba 33.14.11592360.0, 33.14.11548082.0 e 33.14.11732981.0, tiveram equipamentos de sua propriedade danificados em virtude de varia\u00e7\u00e3o abrupta da oscila\u00e7\u00e3o de energia el\u00e9trica, cujo fornecimento era de atribui\u00e7\u00e3o e responsabilidade da empresa r\u00e9.Nos termos do disposto nos artigos 349 e 786, do C\u00f3digo Civil, tendo a autora pago a indeniza\u00e7\u00e3o pelo sinistro, no valor de R$ 3.423,17, sub-rogou-se nos direitos para pleitear a presente indeniza\u00e7\u00e3o, em face da responsabilidade objetiva da concession\u00e1ria r\u00e9.Assim, admitida a aplica\u00e7\u00e3o do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, prev\u00ea o seu artigo 22, que \"os \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos, por si ou por suas empresas, concession\u00e1rias, permission\u00e1rias ou sob qualquer forma de empreendimento, s\u00e3o obrigados a fornecer servi\u00e7os adequados, eficientes, seguros e, quanto aos essenciais, cont\u00ednuos.Par\u00e1grafo \u00fanico: Nos casos de descumprimento, total ou parcial, das obriga\u00e7\u00f5es referidas neste artigo, ser\u00e3o as pessoas jur\u00eddicas compelidas a cumpri-las e a reparar os danos causados, na forma prevista neste c\u00f3digo\".De mesmo modo, a responsabilidade da r\u00e9, na condi\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica de direito privado e prestadora do servi\u00e7o p\u00fablico, \u00e9 de natureza objetiva, pois responder\u00e1 por danos que causar a terceiros independentemente da aferi\u00e7\u00e3o de culpa, na forma do artigo 37, \u00a76\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal.Com isso, inaplic\u00e1vel a Resolu\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 414\/2010 da ANEEL, pois compreende norma hierarquicamente inferior \u00e0 Carta Constitucional, e, ao prestar servi\u00e7o p\u00fablico de fornecimento de energia, a concession\u00e1ria submete-se ao regime jur\u00eddico inerente \u00e0 responsabilidade civil.Pois bem, a responsabilidade civil objetiva nesse caso \u00e9 baseada na teoria do risco administrativo, pela qual n\u00e3o se indaga o elemento da culpa ou dolo. Na verdade, basta estar caracterizado nexo de causalidade entre a a\u00e7\u00e3o ou omiss\u00e3o e o dano para que a indeniza\u00e7\u00e3o seja devida. Isso se d\u00e1, pois a r\u00e9 \u00e9pessoa que exerce atividade cria um risco de dano para terceiros.A responsabilidade objetiva somente poderia ser exclu\u00edda se comprovado que a fornecedora prestou o servi\u00e7o e o defeito n\u00e3o existe ou que houve culpa do pr\u00f3prio consumidor ou de terceiro (artigo 14, \u00a7 3\u00ba, I e II, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor). No caso, buscou a r\u00e9 afastar sua responsabilidade sustentando que os sistemas que alimentam a unidade consumidora n\u00e3o sofreram interven\u00e7\u00f5es de qualquer natureza que pudessem ensejar os danos alegados. Contudo, n\u00e3o comprovou, documentalmente, que o defeito inexistiu para exclus\u00e3o da responsabilidade objetiva. Diversamente, os documentos que instru\u00edram a peti\u00e7\u00e3o inicial provam a ocorr\u00eancia do sinistro nas propriedades, revelando danos el\u00e9tricos nos bens dos segurados em decorr\u00eancia de oscila\u00e7\u00e3o na corrente el\u00e9trica (fls.50\/52).Desse modo, caberia \u00e0 concession\u00e1ria r\u00e9 manter aparato tecnol\u00f3gico capaz de garantir a estabilidade da tens\u00e3o da rede el\u00e9trica, evitando que o consumidor possa sofrer com as consequ\u00eancias de oscila\u00e7\u00f5es.Nesse sentido, tem-se o julgado do E. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo:\"Responsabilidade civil. Seguradora que paga preju\u00edzos de segurada que teve danificados equipamentos eletr\u00f4nicos por oscila\u00e7\u00e3o de energia el\u00e9trica. A\u00e7\u00e3o regressiva movida contra a concession\u00e1ria de energia el\u00e9trica. A\u00e7\u00e3o julgada procedente. Incid\u00eancia do CDC. Desnecess\u00e1rio pr\u00e9vio requerimento administrativo. Art. 5\u00ba, XXXV, da C.F. Prova satisfat\u00f3ria de nexo causal entre a oscila\u00e7\u00e3o no fornecimento de energia el\u00e9trica e os danos nos equipamentos eletr\u00f4nicos da segurada. Descarga el\u00e9trica (raio). Fortuito interno. N\u00e3o caracteriza\u00e7\u00e3o de caso fortuito ou for\u00e7a maior. Risco da atividade. Responsabilidade objetiva. Indeniza\u00e7\u00e3o devida. Recurso da r\u00e9 desprovido, com observa\u00e7\u00e3o. N\u00e3o se pode afastar a aplica\u00e7\u00e3o do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor na medida em que a seguradora, na hip\u00f3tese, se sub-roga nos direitos e na posi\u00e7\u00e3o jur\u00eddica de seus segurados (dentre eles a aplica\u00e7\u00e3o da lei consumerista), segundo o disposto no art. 349 do CC.A concession\u00e1ria de servi\u00e7o p\u00fablico de energia el\u00e9trica submete-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do artigo 37, \u00a7 6\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, sendo-lhe aplicada a teoria da responsabilidade objetiva da Administra\u00e7\u00e3o, bem como o acesso ao Judici\u00e1rio n\u00e3o est\u00e1 condicionado ao requerimento administrativo. Assim, ocorrendo oscila\u00e7\u00e3o, interrup\u00e7\u00e3o e sobrecarga na rede el\u00e9trica, responde pelos preju\u00edzos causados. E, com os recursos existentes, os fen\u00f4menos da natureza s\u00e3o em grande parte previs\u00edveis, pois a rede de distribui\u00e7\u00e3o deve ostentar prote\u00e7\u00f5es contra as descargas el\u00e9tricas. No caso, a concession\u00e1ria n\u00e3o logrou provar que dispunha de tais equipamentos. (Apela\u00e7\u00e3o n\u00b0 1015980-94.2015.8.26.0114 Relator(a): Kioitsi Chicuta;Comarca: Campinas;\u00d3rg\u00e3o julgador: 32\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado;Data do julgamento: 09\/03\/2017;Data de registro: 09\/03\/2017).Sem preju\u00edzo, prova alguma foi feita que pudesse demonstrar ter havido culpa dos segurados da autora ou de terceiro.O valor pleiteado encontra-se devidamente documentado com o pagamento feito pela seguradora autora aos segurados, no valor de R$ 3.423,00, j\u00e1 subtra\u00edda a franquia. (fls. 80\/82). Em suma, havendo comprova\u00e7\u00e3o do nexo de causalidade entre a falha na presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os por parte da concession\u00e1ria-r\u00e9 e a ocorr\u00eancia dos danos causados nos aparelhos descritos na inicial, impondo-se o dever de indenizar. Ante o exposto, com fundamento no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo procedente o pedido inicial, a fim de condenar a r\u00e9 ao pagamento na import\u00e2ncia total de R$ 3.423,00, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde o desembolso da quantia paga aos segurados, al\u00e9m de juros de mora de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o. Arcar\u00e1 a vencida, ainda, com o pagamento das custas processuais e verba honor\u00e1ria que fixo em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o.P.R.I.C. - ADV: ISMAEL APARECIDO PEREIRA JUNIOR (OAB 296447\/SP), RICARDO ROMULO PAGANELI (OAB 377753\/SP), PAULO GUILHERME DE MENDONCA LOPES (OAB 98709\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0843\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CONCEICAO APARECIDA FATIMA RIBEIRO DE SIQUEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2111","paginaFinal":"2111","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"921892","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25993276","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Sep  5 2017 09:17:16:543AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1036361-89.2016.8.26.0114","numeroAntigo":"33.14.11592360.0","numeroUnificado":"1036361-89.2016.8.26.0114|33.14.11592360.0|33.14.11732981.0|414\/2010|33.14.11592360.0|33.14.11732981.0|414\/2010|1015980-94.2015.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}