{"numero":"1038478-53.2016.8.26.0114","processos":[{"processo":"1038478-53.2016.8.26.0114    Extinto","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Imputa\u00e7\u00e3o do Pagamento","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","local_fisico":null,"distribuicao":"02\/12\/2016 \u00e0s 14:40 - Livre\n6\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Campinas","juiz":"Andr\u00e9 Pereira de Souza","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.639,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Itau Seguro de Auto e Residencia S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Cpfl Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos"},{"tipo":"Advogada","nome":"Aline Cristina Panza Mainieri"}],"andamentos":[{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certifico e dou f\u00e9 que a r. senten\u00e7a de fls. 109 transitou em julgado em 06\/09\/2017. Nada Mais.","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0861\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 1939\/1940","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0861\/2017 Teor do ato: Vistos.Homologo o acordo (fls. 101\/105) a que chegaram as partes, para que produza seus efeitos legais e, em consequ\u00eancia, RESOLVO o processo com julgamento de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso III, al\u00ednea \"b\" do C\u00f3digo de Processo Civil.Homologo a ren\u00fancia ao prazo recursal e dou a senten\u00e7a por transitada em julgado na presente data.Arquive-se, com as devidas anota\u00e7\u00f5es.P.R.I.C. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.Homologo o acordo (fls. 101\/105) a que chegaram as partes, para que produza seus efeitos legais e, em consequ\u00eancia, RESOLVO o processo com julgamento de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso III, al\u00ednea \"b\" do C\u00f3digo de Processo Civil.Homologo a ren\u00fancia ao prazo recursal e dou a senten\u00e7a por transitada em julgado na presente data.Arquive-se, com as devidas anota\u00e7\u00f5es.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Francisco   Xavier   de   Arruda   Camargo,   300 ,   Bloco   C,   salas   5   e   6   -  \nJd.   Santana\nCEP:   13088-901   -   Campinas   -   SP\nTelefone:   (19)   3756-3619   -   E-mail:   campinas6cv@tjsp.jus.br      \n1038478-53.2016.8.26.0114 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nEm    05   de   setembro   de   2017,  fa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao MM.  Juiz de Direito,  Exmo. Sr. Dr.  \nGILBERTO  LUIZ C. FRANCESCHINI\nEu,  Cleide  Vanessa  C. Alves,  chefe de se\u00e7\u00e3o,  subsc. \nProcesso  n\u00ba: 1038478-53.2016.8.26.0114\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Imputa\u00e7\u00e3o  do Pagamento\nRequerente : Itau Seguro  de Auto  e Residencia  S\/A\nRequerido : Cpfl Companhia  Piratininga de For\u00e7a  e Luz\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gilberto   Luiz   Carvalho   Franceschini\nVistos.\nHomologo  o  acordo  (fls.  101\/105 )  a  que  chegaram  as  partes,  para  que  produza  \nseus  efeitos  legais  e,  em  consequ\u00eancia,  RESOLVO  o  processo  com  julgamento  de  m\u00e9rito,  nos  \ntermos  do  artigo  487,  inciso  III,  al\u00ednea  \"b\"  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nHomologo  a  ren\u00fancia  ao  prazo  recursal  e  dou  a  senten\u00e7a  por  transitada  em  julgado  \nna  presente  data.\nArquive-se,  com  as  devidas  anota\u00e7\u00f5es.\nP.R.I.C.\nCampinas , 05  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1038478-53.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 2DBEF53. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 16:04 . fls. 109"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70109373-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Extin\u00e7\u00e3o do Processo Data: 07\/04\/2017 17:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70047883-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Data: 20\/02\/2017 16:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70047869-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 20\/02\/2017 16:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR618243931TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Cpfl Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz Dilig\u00eancia : 20\/01\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/01\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0707\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2257 P\u00e1gina: 1634\/1638","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0707\/2016 Teor do ato: Vistos.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM).Cite-se a parte r\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis, com termo inicial na forma do artigo 231, do CPC.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. Intime-se. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM).Cite-se a parte r\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis, com termo inicial na forma do artigo 231, do CPC.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Francisco  Xavier de Arruda  Camargo,  300, Bloco  C, salas  5 e 6,  \nJd.  Santana  - CEP  13088-901,  Fone: (19) 3756-3619,  Campinas-SP  - E-\nmail:  campinas6cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\n                           \nEm   07   de   dezembro   de    2016  fa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao MM.  Juiz de Direito  da 6\u00aa Vara  \nC\u00edvel  da Comarca  de Campinas.\nEu,  Cleide  Vanessa  C. Alves,  Chefe de Se\u00e7\u00e3o,  subsc. \nProcesso  Digital n\u00ba: 1038478-53.2016.8.26.0114  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Imputa\u00e7\u00e3o  do Pagamento\nRequerente : Itau Seguro  de Auto  e Residencia  S\/A\nRequerido : Cpfl Companhia  Piratininga de For\u00e7a  e Luz\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Thiago   Henrique   Teles   Lopes\nVistos.\nDiante das  especificidades  da  causa  e  de  modo  a  adequar  o  rito  processual  \u00e0s  \nnecessidades  do  conflito,  deixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o  (CPC,  art.139,  VI  e  Enunciado  n.35  da  ENFAM).\nCite-se  a  parte  r\u00e9  para  contestar  o  feito  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  \u00fateis,  com  \ntermo  inicial  na  forma  do  artigo  231,  do  CPC.\nA  aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  da  mat\u00e9ria  \nf\u00e1tica  apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  \nIntime-se.\nCampinas , 07  de  dezembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1038478-53.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 1D5E25D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THIAGO HENRIQUE TELES LOPES, liberado nos autos em 07\/12\/2016 \u00e0s 12:44 . fls. 64"}},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2016","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   R decisao de fls. 62","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0381\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2248 P\u00e1gina: 1642\/1671","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0381\/2016 Teor do ato: Juiz(a) de Direito: Dr(a). Guilherme Fernandes Cruz HumbertoVistos.Conforme se observa pela ficha eletr\u00f4nica, o presente feito guarda similaridades com o de n\u00ba 1038476-83.2016, tamb\u00e9m em tr\u00e2mite perante este ju\u00edzo, fato este que motivou sua distribui\u00e7\u00e3o de forma direcionada.No entanto, visualizando o processo acima no sistema informatizado do TJ-SP, denota-se que os objetos diferem entre si, eis que figura naqueles autos pedido de ressarcimento pertinente a ap\u00f3lices distintas.N\u00e3o se justificando, deste modo, a distribui\u00e7\u00e3o da maneira que ocorreu, no caso, por depend\u00eancia, determino a livre distribui\u00e7\u00e3o deste processo, com as remessas de praxe. Int.Campinas, 17 de novembro de 2016. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/11\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Juiz(a) de Direito: Dr(a). Guilherme Fernandes Cruz HumbertoVistos.Conforme se observa pela ficha eletr\u00f4nica, o presente feito guarda similaridades com o de n\u00ba 1038476-83.2016, tamb\u00e9m em tr\u00e2mite perante este ju\u00edzo, fato este que motivou sua distribui\u00e7\u00e3o de forma direcionada.No entanto, visualizando o processo acima no sistema informatizado do TJ-SP, denota-se que os objetos diferem entre si, eis que figura naqueles autos pedido de ressarcimento pertinente a ap\u00f3lices distintas.N\u00e3o se justificando, deste modo, a distribui\u00e7\u00e3o da maneira que ocorreu, no caso, por depend\u00eancia, determino a livre distribui\u00e7\u00e3o deste processo, com as remessas de praxe. Int.Campinas, 17 de novembro de 2016.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Francisco  Xavier de Arruda  Camargo,  300, Jardim  Santana  - CEP  \n13088-901,  Fone: (19) 3756-3642,  Campinas-SP  - E-mail:  \ncampinas9cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1038478-53.2016.8.26.0114  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Itau Seguro  de Auto  e Residencia  S\/A\nRequerido : Cpfl Companhia  Piratininga de For\u00e7a  e Luz\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Guilherme   Fernandes   Cruz   Humberto\nVistos.\nConforme se  observa  pela  ficha  eletr\u00f4nica,  o  presente  feito  guarda  similaridades  \ncom o  de  n\u00ba  103 8476 -83.2016,  tamb\u00e9m  em  tr\u00e2mite  perante  este  ju\u00edzo,  fato  este  que  motivou  sua  \ndistribui\u00e7\u00e3o de  forma  direcionada.\nNo   entanto,   visualizando   o   processo   acima   no   sistema   informatizado   do   TJ-SP,  \ndenota-se   que   os   objetos   diferem   entre   si,   eis   que   figura   naqueles   autos   pedido   de   ressarcimento  \npertinente   a   ap\u00f3lices   distintas.\nN\u00e3o   se   justificando,   deste   modo,   a   distribui\u00e7\u00e3o   da   maneira   que   ocorreu,   no   caso,  \npor   depend\u00eancia,   determino   a   livre   distribui\u00e7\u00e3o   deste   processo,   com   as   remessas   de   praxe.  \nInt.\nCampinas , 17  de  novembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1038478-53.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 1C5225C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME FERNANDES CRUZ HUMBERTO, liberado nos autos em 22\/11\/2016 \u00e0s 15:09 . fls. 62"}},{"data":"17\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   H\u00e1 suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. Confronte os dados do processo distribu\u00eddo com os dados do processo : 1038476-83.2016.8.26.0114.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"20\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"20\/02\/2017","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"},{"data":"07\/04\/2017","tipo":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o do Processo"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":22,"total_andamentos":22}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"546849865","codPublicacaoOrigem":"959362337","dataDivulgacao":"Sep 14 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 15 2016 12:00:00:000AM","numero":"1038478-53.2016.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2200","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1038478-53.2016.8.26.0114 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Itau Seguro de Auto e Residencia S\/A ADVOGADO : 273843\/SP - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos REQDO : Cpfl Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz VARA :9\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE CAMPINAS EM 12\/09\/2016","paginaInicial":"1570","paginaFinal":"1570","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"740952","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"15806885","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378759","usuarioCadastro":"ana.zambrin","dataHoraCadastro":"Sep 14 2016 09:22:19:483AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1038478-53.2016.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1038478-53.2016.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752609051","codPublicacaoOrigem":"1198687902","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1038478-53.2016.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1038478-53.2016.8.26.0114 - Procedimento Comum - Imputa\u00e7\u00e3o do Pagamento - Itau Seguro de Auto e Residencia S\/A - Cpfl Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz - Vistos.Homologo o acordo (fls. 101\/105) a que chegaram as partes, para que produza seus efeitos legais e, em consequ\u00eancia, RESOLVO o processo com julgamento de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso III, al\u00ednea \"b\" do C\u00f3digo de Processo Civil.Homologo a ren\u00fancia ao prazo recursal e dou a senten\u00e7a por transitada em julgado na presente data.Arquive-se, com as devidas anota\u00e7\u00f5es.P.R.I.C. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0861\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CONCEICAO APARECIDA FATIMA RIBEIRO DE SIQUEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1939","paginaFinal":"1939","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"923955","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26124651","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575313","usuarioCadastro":"romulo.silva","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 12:11:53:937AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1038478-53.2016.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1038478-53.2016.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"594415284","codPublicacaoOrigem":"1039527207","dataDivulgacao":"Nov 28 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 29 2016 12:00:00:000AM","numero":"1038478-53.2016.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2248","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"9\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1038478-53.2016.8.26.0114 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Itau Seguro de Auto e Residencia S\/A - Juiz(a) de Direito: Dr(a). Guilherme Fernandes Cruz HumbertoVistos.Conforme se observa pela ficha eletr\u00f4nica, o presente feito guarda similaridades com o de n\u00ba 1038476-83.2016, tamb\u00e9m em tr\u00e2mite perante este ju\u00edzo, fato este que motivou sua distribui\u00e7\u00e3o de forma direcionada.No entanto, visualizando o processo acima no sistema informatizado do TJ-SP, denota-se que os objetos diferem entre si, eis que figura naqueles autos pedido de ressarcimento pertinente a ap\u00f3lices distintas. N\u00e3o se justificando, deste modo, a distribui\u00e7\u00e3o da maneira que ocorreu, no caso, por depend\u00eancia, determino a livre distribui\u00e7\u00e3o deste processo, com as remessas de praxe. Int.Campinas, 17 de novembro de 2016. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0381\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUILHERME FERNANDES CRUZ HUMBERTO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL M\u00cdRIAM RODRIGUES SANCHES SERRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1658","paginaFinal":"1658","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"797551","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17934117","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Nov 28 2016 12:43:21:620PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1038478-53.2016.8.26.0114","numeroAntigo":"1038476-83.2016","numeroUnificado":"1038478-53.2016.8.26.0114|1038476-83.2016","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"602120540","codPublicacaoOrigem":"1058813211","dataDivulgacao":"Dec 12 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 13 2016 12:00:00:000AM","numero":"1038478-53.2016.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2257","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1038478-53.2016.8.26.0114 - Procedimento Comum - Imputa\u00e7\u00e3o do Pagamento - Itau Seguro de Auto e Residencia S\/A - Vistos.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM). Cite-se a parte r\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis, com termo inicial na forma do artigo 231, do CPC.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. Intime-se. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0707\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CONCEICAO APARECIDA FATIMA RIBEIRO DE SIQUEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1637","paginaFinal":"1637","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"811670","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"18343434","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Dec 12 2016 10:52:37:043AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1038478-53.2016.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1038478-53.2016.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"599317873","codPublicacaoOrigem":"1052617215","dataDivulgacao":"Dec  6 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  7 2016 12:00:00:000AM","numero":"1038478-53.2016.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2254","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1038478-53.2016.8.26.0114 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Itau Seguro de Auto e Residencia S\/A ADVOGADO : 273843\/SP - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos REQDO : Cpfl Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz VARA :6\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE CAMPINAS EM 02\/12\/2016","paginaInicial":"1878","paginaFinal":"1878","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"808551","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"18188235","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Dec  5 2016 10:40:29:900PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1038478-53.2016.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1038478-53.2016.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}