{"numero":"1038829-05.2015.8.26.0100","processos":[{"processo":"1038829-05.2015.8.26.0100","classe":"Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"DIREITO CIVIL","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"24\/04\/2015 \u00e0s 11:13 - Depend\u00eancia (1050298-82.2014.8.26.0100)\n9\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Valdir da Silva Queiroz Junior","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 44.254,84","partes":[{"tipo":"Embargte","nome":"Ita\u00fa Vida e Previd\u00eancia S.a"},{"tipo":"Embargda","nome":"Marli de Santana dos Santos"},{"tipo":"Embargdo","nome":"Robson Wagner Gon\u00e7alves Santana dos Santos"},{"tipo":"Embargda","nome":"Nara Gon\u00e7alves dos Santos"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Chalfin"},{"tipo":"Advogado","nome":"Joao Carlos de Sousa Freitas Junior"}],"andamentos":[{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0317\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 202\/217","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0317\/2017 Teor do ato: Vistos.Integro a senten\u00e7a homologat\u00f3ria proferida nos autos de execu\u00e7\u00e3o n\u00ba 1050298-82.2014 para estender seus efeitos a estes embargos, declarando este processo EXTINTO com julgamento do m\u00e9rito nos termos do artigo 487, III, \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil.Arquivem-se com as cautelas de praxe.P.R.I. Advogados(s): Joao Carlos de Sousa Freitas Junior (OAB 239623\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.Integro a senten\u00e7a homologat\u00f3ria proferida nos autos de execu\u00e7\u00e3o n\u00ba 1050298-82.2014 para estender seus efeitos a estes embargos, declarando este processo EXTINTO com julgamento do m\u00e9rito nos termos do artigo 487, III, \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil.Arquivem-se com as cautelas de praxe.P.R.I.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nCONCLUS\u00c3O\nEm  3 1\/08\/2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  abaixo  indicado .   Eu,  Cristiana  Mandarino  \nCanton,   Escrevente  Judici\u00e1rio.\n       \n1038829-05.2015.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1038829-05.2015.8.26.0100\nClasse  - Assunto Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - DIREITO  CIVIL\nEmbargante : Ita\u00fa Vida  e Previd\u00eancia  S.a\nEmbargado : Marli de Santana  dos Santos  e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Valdir   da   Silva   Queiroz   Junior\nVistos.\nIntegro  a  senten\u00e7a  homologat\u00f3ria  proferida  nos  autos  de  execu\u00e7\u00e3o  n\u00ba \n1050298-82.2014  para  estender  seus  efeitos  a  estes  embargos,  declarando  este  processo  \nEXTINTO  com  julgamento  do  m\u00e9rito  nos  termos  do  artigo  487,  III,  \u201cb\u201d,  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil. Arquivem-se com  as  cautelas  de  praxe.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 31  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1038829-05.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 370EF99. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VALDIR DA SILVA QUEIROZ JUNIOR, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 15:48 . fls. 258"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40985664-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/08\/2017 21:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0295\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2413 P\u00e1gina: 116\/161","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0295\/2017 Teor do ato: Vistos.Cumpra-se o v. Ac\u00f3rd\u00e3o.Manifeste-se o vencedor em termos de prosseguimento.Friso que eventual pedido de execu\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser feito na forma de incidente processual de cumprimento de senten\u00e7a digital e em apartado, tal como disposto no art. 1286, \u00a7\u00a72\u00ba e 3\u00ba, das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral de Justi\u00e7a (com nova reda\u00e7\u00e3o dada pelo Provimento CG n\u00ba 16\/2016). No portal E-SAJ escolher a op\u00e7\u00e3o \"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria de 1\u00ba Grau\", categoria \"Execu\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a\" e selecionar a classe, conforme o caso: \"156 - Cumprimento de Senten\u00e7a\".Int. Advogados(s): Joao Carlos de Sousa Freitas Junior (OAB 239623\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Cumpra-se o v. Ac\u00f3rd\u00e3o.Manifeste-se o vencedor em termos de prosseguimento.Friso que eventual pedido de execu\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser feito na forma de incidente processual de cumprimento de senten\u00e7a digital e em apartado, tal como disposto no art. 1286, \u00a7\u00a72\u00ba e 3\u00ba, das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral de Justi\u00e7a (com nova reda\u00e7\u00e3o dada pelo Provimento CG n\u00ba 16\/2016). No portal E-SAJ escolher a op\u00e7\u00e3o \"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria de 1\u00ba Grau\", categoria \"Execu\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a\" e selecionar a classe, conforme o caso: \"156 - Cumprimento de Senten\u00e7a\".Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1038829-05.2015.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - DIREITO  CIVIL\nEmbargante :Ita\u00fa Vida  e Previd\u00eancia  S.a\nEmbargado : Marli de Santana  dos Santos  e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Valdir   da   Silva   Queiroz   Junior\nVistos.\nCumpra-se  o  v.  Ac\u00f3rd\u00e3o.\nManifeste-se  o  vencedor  em  termos  de  prosseguimento.\nFriso  que  eventual  pedido  de  execu\u00e7\u00e3o  dever\u00e1  ser  feito  na  forma  de  incidente  \nprocessual  de  cumprimento  de  senten\u00e7a  digital  e  em  apartado,  tal  como  disposto  no  art.  \n1286,  \u00a7\u00a72\u00ba  e  3\u00ba,  das  Normas  de  Servi\u00e7o  da  Corregedoria  Geral  de  Justi\u00e7a  (com  nova  reda\u00e7\u00e3o  \ndada  pelo  Provimento  CG  n\u00ba  16\/2016).  No  portal  E-SAJ  escolher  a  op\u00e7\u00e3o  \u201cPeti\u00e7\u00e3o  \nIntermedi\u00e1ria  de  1\u00ba  Grau\u201d,  categoria  \u201cExecu\u00e7\u00e3o  de  Senten\u00e7a\u201d  e  selecionar  a  classe,  \nconforme  o  caso:  \u201c156  \u2013  Cumprimento  de  Senten\u00e7a\u201d.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 16  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1038829-05.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 3624010. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VALDIR DA SILVA QUEIROZ JUNIOR, liberado nos autos em 16\/08\/2017 \u00e0s 18:21 . fls. 249"}},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   Data do julgamento: 17\/05\/2017 Tr\u00e2nsito em julgado: Tipo de julgamento: Ac\u00f3rd\u00e3o Decis\u00e3o: Deram provimento ao recurso. V. U. Situa\u00e7\u00e3o do provimento: Provimento Relator: Carlos Russo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Assistente Social","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Setor T\u00e9cnico - Servi\u00e7o Social","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40354304-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/04\/2017 14:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/04\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40117656-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/02\/2017 14:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0033\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2280 P\u00e1gina: 151","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0033\/2017 Teor do ato: Vistos.Nos termos do artigo 1.010, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, intime-se o apelado para apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 (quinze) dias.Ap\u00f3s, subam os presentes autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, com nossas homenagens e cautelas de estilo.Com o advento da Lei n\u00ba 13.105\/2015, o ju\u00edzo de admissibilidade \u00e9 efetuado pelo ju\u00edzo\u00a0ad quem, na forma do art 1.010, \u00a73\u00ba,\u00a0a seguir\u00a0transcrito: \"Ap\u00f3s as formalidades previstas nos \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, os autos ser\u00e3o remetidos ao tribunal pelo juiz, independentemente de ju\u00edzo de admissibilidade\".Nesse sentido, cumpre registrar o Enunciado n.99 do F\u00f3rum Permanente de Processualistas Civis:\u00a0F\u00f3rum Permanente de Processualistas Civis :\u00a0O \u00d3rg\u00e3o a quo n\u00e3o far\u00e1 ju\u00edzo de admissibilidade da apela\u00e7\u00e3o.Int. Advogados(s): Joao Carlos de Sousa Freitas Junior (OAB 239623\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Nos termos do artigo 1.010, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, intime-se o apelado para apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 (quinze) dias.Ap\u00f3s, subam os presentes autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, com nossas homenagens e cautelas de estilo.Com o advento da Lei n\u00ba 13.105\/2015, o ju\u00edzo de admissibilidade \u00e9 efetuado pelo ju\u00edzo\u00a0ad quem, na forma do art 1.010, \u00a73\u00ba,\u00a0a seguir\u00a0transcrito: \"Ap\u00f3s as formalidades previstas nos \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, os autos ser\u00e3o remetidos ao tribunal pelo juiz, independentemente de ju\u00edzo de admissibilidade\".Nesse sentido, cumpre registrar o Enunciado n.99 do F\u00f3rum Permanente de Processualistas Civis:\u00a0F\u00f3rum Permanente de Processualistas Civis :\u00a0O \u00d3rg\u00e3o a quo n\u00e3o far\u00e1 ju\u00edzo de admissibilidade da apela\u00e7\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, 7\u00ba ANDAR  - SALAS  N\u00ba 715\/717,  \nCENTRO  - CEP  01501-900,  FONE: 21716106  E 6108,  S\u00c3O PAULO-SP  - \nE-MAIL:  SP9CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1038829-05.2015.8.26.0100  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1038829-05.2015.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Embargos\n \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - DIREITO  CIVIL\nEmbargante :Ita\u00fa Vida  e Previd\u00eancia  S.a\nEmbargado : Marli de Santana  dos Santos  e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Valdir   da   Silva   Queiroz   Junior\nVistos.\nNos  termos  do  artigo  1.010,  \u00a7  1\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  intime-se  o  apelado  \npara  apresentar  contrarraz\u00f5es  no  prazo  de  15  (quinze)  dias.\nAp\u00f3s,  subam  os  presentes  autos  ao  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo,  com  \nnossas  homenagens  e  cautelas  de  estilo.\nCom  o  advento  da  Lei  n\u00ba  13.105\/2015,  o  ju\u00edzo  de  admissibilidade  \u00e9  efetuado  pelo  \nju\u00edzo\u00a0 ad quem ,  na  forma  do  art  1.010,  \u00a73\u00ba,\u00a0a  seguir\u00a0transcrito:  \u201c Ap\u00f3s  as  formalidades  previstas  nos  \n\u00a7\u00a7  1\u00ba  e  2\u00ba,  os  autos  ser\u00e3o  remetidos  ao  tribunal  pelo  juiz,  independentemente  de  ju\u00edzo  de  \nadmissibilidade\u201d .\nNesse  sentido,  cumpre  registrar  o  Enunciado  n.99  do  F\u00f3rum  Permanente  de  \nProcessualistas  Civis:\u00a0F\u00f3rum  Permanente  de  Processualistas  Civis  :\u00a0 O  \u00d3rg\u00e3o  a  quo  n\u00e3o  far\u00e1  ju\u00edzo  \nde  admissibilidade  da  apela\u00e7\u00e3o .\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 31  de  janeiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1038829-05.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 2B999D9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VALDIR DA SILVA QUEIROZ JUNIOR, liberado nos autos em 31\/01\/2017 \u00e0s 16:13 . fls. 210"}},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40060792-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 30\/01\/2017 12:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0459\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2262 P\u00e1gina: 128\/130","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0459\/2016 Teor do ato: Do exposto, acolho os embargos, na forma do art. 487, I do CPC, para declarar nula a execu\u00e7\u00e3o (art. 803, I do CPC).Custas e honor\u00e1rios pelos embargantes, que fixo em 10% do valor da execu\u00e7\u00e3o.P.R.I. Advogados(s): Joao Carlos de Sousa Freitas Junior (OAB 239623\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/12\/2016","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Do exposto, acolho os embargos, na forma do art. 487, I do CPC, para declarar nula a execu\u00e7\u00e3o (art. 803, I do CPC).Custas e honor\u00e1rios pelos embargantes, que fixo em 10% do valor da execu\u00e7\u00e3o.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1038829-05.2015.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1038829-05.2015.8.26.0100\nClasse  - Assunto Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - DIREITO  CIVIL\nEmbargante : Ita\u00fa Vida  e Previd\u00eancia  S.a\nEmbargado : Marli de Santana  dos Santos  e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Valdir   da   Silva   Queiroz   Junior\nVistos.\nITA\u00da  VIDA  E  PREVID\u00caNCIA  S\/A  op\u00f4s  Embargos  \u00e0  Execu\u00e7\u00e3o  em  face  \nMARLI  DE  SANTANA  DOS  SANTOS,  TOBSON  WAGNER  GON\u00c7ALVES  SANTANA  \nDOS  SANTOS  E  NARA  SOUZA  GON\u00c7ALVES  DOS  SANTOS,  todos  j\u00e1  qualificados  nos  \nautos  da  a\u00e7\u00e3o  de  execu\u00e7\u00e3o  de  t\u00edtulo  extrajudicial.  Inicialmente,  alega  a  necessidade  de  concess\u00e3o  \nde  efeito  suspensivo.  Sustenta  que  a  pretens\u00e3o  dos  embargados  est\u00e1  prescrita   porque  a  coautora  \nMarli  se  enquadra  como  segurada,  aplicando-se,  portanto,  a  sua  pretens\u00e3o,  o  prazo  \u00e2nuo  previsto  \nno  art.  206,  \u00a71\u00ba,  II,  do  C\u00f3digo  Civil,  a  contar  da  data  da  recusa  da  cobertura  \u2013  18.05.2011  (fl.  42).  \nRessalta  ainda,  que  Wagner  e  Nara  s\u00e3o  parte  ileg\u00edtima  para  receber  o  capital  segurado  postulado,  \npois  apenas  \u00e9  parte  leg\u00edtima  a  esposa,  n\u00e3o  os  herdeiros.  Alega  tamb\u00e9m,  que  h\u00e1  excesso  na  \nexecu\u00e7\u00e3o  proposta,  bem  como,  o  pagamento  do  capital  segurado  n\u00e3o  \u00e9  devido,  haja  vista  que  a  \nempresa  estipulante  n\u00e3o  continha  funcion\u00e1rios,  mas  apenas  s\u00f3cios,  o  que  \u00e9  vedado  pelo  contrato.  \nAduz  que  h\u00e1  baixa  probabilidade  da  embargante  conseguir  reaver  o  valor  levado  a  garantia  e,  \nainda,  que  o  embargante  j\u00e1  procedeu  \u00e0  garantia  em  ju\u00edzo  na  a\u00e7\u00e3o  de  execu\u00e7\u00e3o,  mediante  penhora  \nem  quotas  de  fundo  institucional  de  investimento,  no  valor  de  R$44.254,84.  Sustenta  que  os  \nembargados  pretendem  o  recebimento  do  capital  segurado,  por  serem  vi\u00fava  e  filhos  do  Sr.  \nEmanuel  Gon\u00e7alves  Calazans  dos  Santos,  falecido  em  10\/07\/2010,  e  que  relatam  que  n\u00e3o  houve  \nresposta  ao  pedido  adminis trativo,  fato  que  n\u00e3o  \u00e9  verdadeiro,  pois  houve  formaliza\u00e7\u00e3o  da  recusa  \npela  seguradora.  Argumenta  que  para  se  apurar  o  Capital  B\u00e1sico  Individual,  dever\u00e1  ser  efetivada  a  \ndivis\u00e3o  do  Capital  B\u00e1sico  Global  contratado  pelo  Estipulante  pelo  n\u00famero  de  s\u00f3cios  e\/ou  \ndirigentes  +  funcion\u00e1rios  constantes  na  GRE-FGTS  do  m\u00eas  anterior  ao  sinistro.  Assim,  o  capital  \nsegurado  contratado  pela  estipulante  para  morte  c\u00f4njuge  \u00e9  de  R$22.000,00  (valor  correspondente  \nao  per\u00edodo  de  vig\u00eancia  na  ocasi\u00e3o  do  sinistro)  e  a  empresa,  segundo  informado  quando  da  \ncontrata\u00e7\u00e3o  do  seguro,  contaria  com  2  s\u00f3cios  e  2  funcion\u00e1rios  (4  vidas  seguradas).  Entende  que,  no  \npresente  caso,  o  que  eventualmente  seria  devido  pela  r\u00e9  \u00e9  o  capital  b\u00e1sico  individual,  que  nada  \nmais  \u00e9  do  que  o  capital  b\u00e1sico  global,  contratado  pelo  estipulante,  dividido  pelo  n\u00famero  de  s\u00f3cios  \nou  dirigentes  +  funcion\u00e1rios  constantes  na  Guia  de  Recolhimento  do  Fundo  de  Garantia  por  \nTempo  de  Servi\u00e7o  do  m\u00eas  anterior.  Conclui  que  o  capital  b\u00e1sico  individual  do  segurado  principal  \n(CI)  corresponde  a  R$5.000,00.  Esclarece  que  outro  equ\u00edvoco  se  constata  no  que  diz  respeito  \u00e0  \naplica\u00e7\u00e3o  de  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  e  juros,  onde  os  embargados  incidiram  tais  encargos  a  partir  da  \ndata  do  \u00f3bito  do  c\u00f4njuge,  qual  seja,  10\/07\/2010,  o  que  n\u00e3o  est\u00e1  correto,  isto  porque  a  embargante  \nn\u00e3o  estava  em  mora,  o  sinistro  foi  analisado  e  recusado,  conforme  comprova  carta  anexa.  O  Valor  \npleiteado  pelo  embargado  \u00e9  de  R$44.254,84,  ou  seja,  o  excesso  \u00e9  de  R$38.338,11.  E,  ainda  que  se  \nadmitisse  que  o  divisor  do  capital  segurado  global  seria  apenas  o  n\u00famero  de  s\u00f3cios  constantes  na  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1038829-05.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 2A5F43C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VALDIR DA SILVA QUEIROZ JUNIOR, liberado nos autos em 15\/12\/2016 \u00e0s 16:51 . fls. 190\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1038829-05.2015.8.26.0100 - lauda  2\nempresa\n (2),  ainda  assim,  o  valor  do  capital  individual  seria  de  R$11.000,00,  atualizado  at\u00e9  a  \npresente  data:  R$11.833,46  e  n\u00e3o  R$44.254,84,  como  pretendem  os  embargados.  Os  honor\u00e1rios  de  \nsucumb\u00eancia  n\u00e3o  s\u00e3o  devidos,  pois  o  despacho  inicial  nada  menciona,  o  que  ele  menciona  \u00e9  que  \nincidiriam  10%  de  honor\u00e1rios  sobre  o  d\u00e9bito  em  caso  de  pagamento  ou  aus\u00eancia  de  embargos,  o  \nque  n\u00e3o  \u00e9  o  caso.  No  entanto,  caso  seja  considerado  devido  o  capital  segurado  postulado  pelos  \nembargados,  requer  seja  acolhido  o  excesso  aqui  suscitado,  para  o  fim  de  reconhecer  como  devido  \nsomente  o  valor  de  R$5.916,73.  Diante  disso,  requer  que  os  presentes  embargos  sejam  recebidos  \ncom  efeito  suspensivo.  No  m\u00e9rito,  requer  sejam  os  presentes  embargos  julgados  procedentes.\nOs  embargos  foram  recebidos  sem  efeito  suspensivo  (fl.81),  decis\u00e3o  contra  qual  \nfoi  interposto  Agravo  (fl.92\/93),  recurso  ao  qual  foi  dado  provimento  (fl.135).\nA  embargada  apresentou  impugna\u00e7\u00e3o  \u00e0s  fls.  83\/91,  alegando  que  o  embargante  \nafirma  prescri\u00e7\u00e3o  tendo  em  vista  que  o  \u00f3bito  ocorreu  em  2010  e  a  a\u00e7\u00e3o  foi  ajuizada  em  2014,  \ntodavia,  est\u00e1  mais  que  pacificado  que  o  pedido  administrativo  para  pagamento  do  seguro  suspende  \no  prazo  prescricional,  portanto,  n\u00e3o  h\u00e1  o  que  se  falar  em  prescri\u00e7\u00e3o.  Argumenta  que  Nara  e \nWagner  s\u00e3o  filhos  do  segurado  e  contavam  com  a  ajuda  financeira  do  mesmo,  assim,  a  morte  de  \nseu  pai  privou  dos  meios  necess\u00e1rios  \u00e0  subsist\u00eancia,  o  que  inequivocamente  lhe  garante  a  posi\u00e7\u00e3o  \nde  dependentes  e  benefici\u00e1rios  do  seguro  em  quest\u00e3o.  Aduz  que  os  juros  de  mora,  ao  contr\u00e1rio  do  \nque  alega  o  embargante,  devem  ser  contados  do  evento  gerador  da  mora  da  seguradora.  Ressalta  \ntamb\u00e9m  que  o  contrato  de  seguro  \u00e9  claro  quanto  aos  valores,  n\u00e3o  podendo  a  embargante  se  eximir  \nde  suas  obriga\u00e7\u00f5es.  Diante  de  todo  exposto,  requer  que  os  presentes  embargos  sejam  julgados  \nimprocedentes,  condenando-se  a  embargante  no  pagamento  das  custas  processuais  e  dos  \nhonor\u00e1rios  advocat\u00edcios  em  20%.\nO  feito  permaneceu  suspenso  por  decis\u00e3o  proferida  em  grau  recursal  (fl.  117),  at\u00e9  \no  julgamento  do  recurso  de  agravo,  vindo  a  comunica\u00e7\u00e3o  de  seu  resultado  \u00e0s  fls.  116\/185,  e \nrequerimento  da  parte  autora  \u00e0s  fls  114  para  prosseguimento  da  demanda.\nRelatei.  \nDecido.\nJulgo  antecipadamente  o  feito  (art.  355,  I  do  CPC).\nOs  embargos  vingam.\nEm  execu\u00e7\u00e3o  de  seguro  em  grupo  empresarial  por  morte  de  um  dos  segurados,  \nsustenta  o  embargante  que  a  exequente  tem  sua  pretens\u00e3o  fulminada  pela  prescri\u00e7\u00e3o  e  os  demais  \nn\u00e3o  s\u00e3o  benefici\u00e1rios  do  produto.  Subsidiariamente,  afirma  n\u00e3o  haver  direito  \u00e0  indeniza\u00e7\u00e3o.\nO  contrato  de  neg\u00f3cio  est\u00e1  a  fls.  25\/41,  com  ap\u00f3lice  a  fl.  42,  e  est\u00e1  claro  que  \nconstam  dois  segurados  para  o  risco  contratado,  um  principal  (a  embargante  Marli)  e  um  outro,  \ndependente,  o  segurado  falecido,  sendo  expresso  que  nesta  modalidade  de  contrata\u00e7\u00e3o  o  segurado  \ntitular  \u00e9  o  \u00fanico  benefici\u00e1rio  em  caso  de  morte,  como  reza  a  cl\u00e1usula  2.10  (fl.  25).\nOs  filhos  do  falecido  n\u00e3o  s\u00e3o,  portento,  benefici\u00e1rios,  e  nada  podem  pleitear.\nA   segurada  co-autora,  entretanto,  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  dependente  falecido,  \u00e9 \nbenefici\u00e1ria,  e  n\u00e3o  segurada,  como  est\u00e1  na  referida  cl\u00e1usula  2.10,  e  assim  n\u00e3o  se  pode  dizer  que  a  \nela  se  aplica  o  prazo  de  um  ano  estabelecido  no  art.  206,  par\u00e1grafo  primeiro  ,  II  do  CC,  n\u00e3o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1038829-05.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 2A5F43C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VALDIR DA SILVA QUEIROZ JUNIOR, liberado nos autos em 15\/12\/2016 \u00e0s 16:51 . fls. 191\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1038829-05.2015.8.26.0100 - lauda  3\nestando\n caracterizada  prescri\u00e7\u00e3o  de  sua  pretens\u00e3o,  aplicando-se  na  esp\u00e9cie  a  regra  do  art.  206,  \npar\u00e1grafo  quinto  , I  do  CC.\nNo  que  se  refere  \u00e0  recusa  ao  pagamento  da  indeniza\u00e7\u00e3o,  vejo  que  ela  se  encontra  \ndevidamente  fundamentada  no  contrato,  n\u00e3o  tendo  o  segurado  se  atentado  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0s  suas  \nregras,  por  especial  aquelas  estabelecidas  na  cl\u00e1usula  31.  a  3.2.1  (fl.  28).\nO  seguro  \u00e9  empresarial,  e  n\u00e3o  admite  manuten\u00e7\u00e3o  de  ap\u00f3lice  em  caso  da  empresa  \nser  composta  exclusivamente  de  s\u00f3cios  dirigentes  e  ou  diretores  (cl\u00e1usula  3.2.1);  h\u00e1  a  necessidade  \nde  que  se  inclua  tamb\u00e9m  empregados,  devidamente  registrados  conforme  GRF-FGTS  na  data  do  \nseguro  ou  a  partir  de  suas  admiss\u00f5es,  se  forem  posteriores  \u00e0  data  de  celebra\u00e7\u00e3o  do  neg\u00f3cio.\nNa  data  do  \u00f3bito  n\u00e3o  havia  funcion\u00e1rios  empregados  (fls.  43\/46),  e  constato  que  \ndesde  a  celebra\u00e7\u00e3o  do  neg\u00f3cio  tal  situa\u00e7\u00e3o  se  verificava,  sendo  informado  pelo  embargante  que  o  \nsegurado  houvera  dito  \u00e0  \u00e9poca  da  celebra\u00e7\u00e3o  que  dois  eram  os  empregados  (fl.  42),  quest\u00e3o  \nincontroversa  com  a  resposta  da  exequente,  pela  falta  de  impugna\u00e7\u00e3o  especifica,  levando  a  se  \nconcluir  pela  incid\u00eancia  do  art.  766  do  CC,  porque  o  que  se  tem  \u00e9  que  declara\u00e7\u00f5es  inexatas  se  \nprestaram,  e que  influem  quanto  \u00e0 exist\u00eancia  do  neg\u00f3cio  (cl\u00e1usula  3.2.1),  levando  \u00e0  perda  da  \ngarantia.\nOs demais  argumentos  s\u00e3o  incapazes,  em  tese  de  infirmar  as  conclus\u00f5es  aqui  \napresentadas.\nO t\u00edtulo  \u00e9  assim  inexig\u00edvel.\nDo  exposto,  acolho  os  embargos,  na  forma  do  art.  487,  I  do  CPC,  para  declarar  \nnula  a  execu\u00e7\u00e3o  (art.  803,  I  do  CPC).\nCustas  e  honor\u00e1rios  pelos  embargantes,  que  fixo  em  10%  do  valor  da  execu\u00e7\u00e3o.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 15  de  dezembro  de 2016 .\nCUSTAS  DE  PREPARO\n: Conforme  o  disposto  na  Lei  Estadual  n\u00ba  11.608\/03,  para  interposi\u00e7\u00e3o  de  eventual  apela\u00e7\u00e3o  \nou  recurso  adesivo,  se  o  recorrente  n\u00e3o  for  benefici\u00e1rio  da  justi\u00e7a  gratuita,  dever\u00e1  recolher  taxa  judici\u00e1ria  \ncorrespondente  a  4%  (quatro  por  cento)  sobre  o  valor  da  condena\u00e7\u00e3o,  se  houver,  ou  do  valor  da  causa  atualizado.  Os  \nvalores  m\u00ednimo  e  m\u00e1ximo  a  recolher-se  equivalem  a  5  (cinco)  e  a  3000  (tr\u00eas  mil)  UFESPs.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1038829-05.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 2A5F43C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VALDIR DA SILVA QUEIROZ JUNIOR, liberado nos autos em 15\/12\/2016 \u00e0s 16:51 . fls. 192"}},{"data":"12\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40952338-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/10\/2016 16:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2016","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40990577-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/11\/2015 13:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2015","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2015","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/06\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0189\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/05\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/06\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1895 P\u00e1gina: 153 A 160","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/05\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0189\/2015 Teor do ato: Vistos. Feito suspenso (fl. 107). Expe\u00e7a-se of\u00edcio ao E. TJSP informando que o agravante cumpriu o disposto no art. 526 do CPC e que a decis\u00e3o \u00e9 mantida como lan\u00e7ada. I. Advogados(s): Joao Carlos de Sousa Freitas Junior (OAB 239623\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/05\/2015","descricao":"Despacho    Vistos. Feito suspenso (fl. 107). Expe\u00e7a-se of\u00edcio ao E. TJSP informando que o agravante cumpriu o disposto no art. 526 do CPC e que a decis\u00e3o \u00e9 mantida como lan\u00e7ada. I.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1038829-05.2015.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - DIREITO  CIVIL\nEmbargante :Ita\u00fa Vida  e Previd\u00eancia  S.a\nEmbargado : Marli de Santana  dos Santos  e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Valdir   da   Silva   Queiroz   Junior\nVistos.\nFeito  suspenso  (fl.  107).\nExpe\u00e7a-se  of\u00edcio  ao  E.  TJSP  informando  que  o  agravante  cumpriu  o  disposto  no  \nart.  526  do  CPC  e  que  a  decis\u00e3o  \u00e9  mantida  como  lan\u00e7ada.\nI.\nS\u00e3o  Paulo , 27  de  maio  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1038829-05.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 11874D1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VALDIR DA SILVA QUEIROZ JUNIOR, liberado nos autos em 27\/05\/2015 \u00e0s 14:34 . fls. 108"}},{"data":"26\/05\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2015","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/05\/2015","descricao":"Agravo de Instrumento - C\u00f3pia da Interposi\u00e7\u00e3o Juntada - Art. 526 do CPC   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40372953-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC) Data: 21\/05\/2015 17:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40360654-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/05\/2015 17:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0163\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/05\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/05\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1882 P\u00e1gina: 203 A 207","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0163\/2015 Teor do ato: Vistos. Processem-se os embargos sem efeito suspensivo, ausente prova de preju\u00edzo \u00e0 devedora ao se prosseguir a execu\u00e7\u00e3o. \u00c0 embargada. I. Advogados(s): Joao Carlos de Sousa Freitas Junior (OAB 239623\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2015","descricao":"Despacho    Vistos. Processem-se os embargos sem efeito suspensivo, ausente prova de preju\u00edzo \u00e0 devedora ao se prosseguir a execu\u00e7\u00e3o. \u00c0 embargada. I.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1038829-05.2015.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - DIREITO  CIVIL\nEmbargante :Ita\u00fa Vida  e Previd\u00eancia  S.a\nEmbargado : Marli de Santana  dos Santos  e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Valdir   da   Silva   Queiroz   Junior\nVistos.\nProcessem-se  os  embargos  sem  efeito  suspensivo,  ausente  prova  de  preju\u00edzo  \u00e0 \ndevedora  ao  se  prosseguir  a  execu\u00e7\u00e3o.\n\u00c0  embargada.\nI.\nS\u00e3o  Paulo , 08  de  maio  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1038829-05.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 10625AC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VALDIR DA SILVA QUEIROZ JUNIOR, liberado nos autos em 08\/05\/2015 \u00e0s 15:57 . fls. 81"}},{"data":"08\/05\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2015","descricao":"Apensado ao processo   Apensado ao processo 1050298-82.2014.8.26.0100 - Classe: Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Assunto principal: Esp\u00e9cies de Contratos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/04\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40310830-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/04\/2015 19:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo por Depend\u00eancia (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"30\/04\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/05\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/05\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC)"},{"data":"23\/11\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/01\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"10\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"07\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":48,"total_andamentos":48}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"323096366","codPublicacaoOrigem":"651574484","dataDivulgacao":"Apr 28 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 29 2015 12:00:00:000AM","numero":"1038829-05.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1873","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1038829-05.2015.8.26.0100 CLASSE :EMBARGOS \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O EMBARGTE : Ita\u00fa Vida e Previd\u00eancia S.a ADVOGADO : 169032\/SP - Jana\u00edna Andreazi EMBARGDA : Marli de Santana dos Santos VARA :9\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 24\/04\/2015","paginaInicial":"18","paginaFinal":"18","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"490186","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"6502510","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Apr 28 2015 03:00:04:060AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1038829-05.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1038829-05.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"328655437","codPublicacaoOrigem":"656639881","dataDivulgacao":"May 12 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 13 2015 12:00:00:000AM","numero":"1038829-05.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1882","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"9\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1038829-05.2015.8.26.0100 (apensado ao processo 1050298-82.2014.8.26) - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - DIREITO CIVIL - Ita\u00fa Vida e Previd\u00eancia S.a - Marli de Santana dos Santos - - Robson Wagner Gon\u00e7alves Santana dos Santos - - Nara Gon\u00e7alves dos Santos - Vistos. Processem-se os embargos sem efeito suspensivo, ausente prova de preju\u00edzo \u00e0 devedora ao se prosseguir a execu\u00e7\u00e3o. \u00c0 embargada. I. - ADV: JOAO CARLOS DE SOUSA FREITAS JUNIOR (OAB 239623\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0163\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO GALV\u00c3O MEDINA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SANDRA MARA GENTIL FELIX DE CARVALHO COSTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"205","paginaFinal":"205","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"493826","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"6893626","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"May 11 2015 10:12:09:403PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1038829-05.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1038829-05.2015.8.26.0100|1050298-82.2014.8.26","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"336821736","codPublicacaoOrigem":"663766314","dataDivulgacao":"May 29 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  1 2015 12:00:00:000AM","numero":"1038829-05.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1895","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"9\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1038829-05.2015.8.26.0100 (apensado ao processo 1050298-82.2014.8.26) - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - DIREITO CIVIL - Ita\u00fa Vida e Previd\u00eancia S.a - Marli de Santana dos Santos - - Robson Wagner Gon\u00e7alves Santana dos Santos e outro - Vistos. Feito suspenso (fl. 107). Expe\u00e7a-se of\u00edcio ao E. TJSP informando que o agravante cumpriu o disposto no art. 526 do CPC e que a decis\u00e3o \u00e9 mantida como lan\u00e7ada. I. - ADV: JOAO CARLOS DE SOUSA FREITAS JUNIOR (OAB 239623\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0189\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO GALV\u00c3O MEDINA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SANDRA MARA GENTIL FELIX DE CARVALHO COSTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"155","paginaFinal":"155","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"499233","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"7338666","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"May 28 2015 10:01:26:527PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1038829-05.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1038829-05.2015.8.26.0100|1050298-82.2014.8.26","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"605868404","codPublicacaoOrigem":"1066721018","dataDivulgacao":"Dec 19 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 20 2016 12:00:00:000AM","numero":"1038829-05.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2262","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"9\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1038829-05.2015.8.26.0100 (apensado ao processo 1050298-82.2014.8.26.0100) - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - DIREITO CIVIL - Ita\u00fa Vida e Previd\u00eancia S.a - Marli de Santana dos Santos - - Robson Wagner Gon\u00e7alves Santana dos Santos - - Nara Gon\u00e7alves dos Santos - Do exposto, acolho os embargos, na forma do art. 487, I do CPC, para declarar nula a execu\u00e7\u00e3o (art. 803, I do CPC).Custas e honor\u00e1rios pelos embargantes, que fixo em 10% do valor da execu\u00e7\u00e3o.P.R.I. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), JOAO CARLOS DE SOUSA FREITAS JUNIOR (OAB 239623\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0459\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO GALV\u00c3O MEDINA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SANDRA MARA GENTIL FELIX DE CARVALHO COSTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"129","paginaFinal":"129","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"816624","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"18497073","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"67939","usuarioCadastro":"alessandra.sandoval","dataHoraCadastro":"Dec 19 2016 07:27:21:997AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1038829-05.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1038829-05.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"619059861","codPublicacaoOrigem":"1085464712","dataDivulgacao":"Feb  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1038829-05.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2280","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"9\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1038829-05.2015.8.26.0100 (apensado ao processo 1050298-82.2014.8.26.0100) - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - DIREITO CIVIL - Ita\u00fa Vida e Previd\u00eancia S.a - Marli de Santana dos Santos - - Robson Wagner Gon\u00e7alves Santana dos Santos - - Nara Gon\u00e7alves dos Santos - Vistos.Nos termos do artigo 1.010, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, intime-se o apelado para apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 (quinze) dias.Ap\u00f3s, subam os presentes autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, com nossas homenagens e cautelas de estilo.Com o advento da Lei n\u00ba 13.105\/2015, o ju\u00edzo de admissibilidade \u00e9 efetuado pelo ju\u00edzoad quem, na forma do art 1.010, \u00a73\u00ba,a seguirtranscrito: \"Ap\u00f3s as formalidades previstas nos \u00a7u167 \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, os autos ser\u00e3o remetidos ao tribunal pelo juiz, independentemente de ju\u00edzo de admissibilidade\".Nesse sentido, cumpre registrar o Enunciado n.99 do F\u00f3rum Permanente de Processualistas Civis:F\u00f3rum Permanente de Processualistas Civis :O \u00d3rg\u00e3o a quo n\u00e3o far\u00e1 ju\u00edzo de admissibilidade da apela\u00e7\u00e3o.Int. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), JOAO CARLOS DE SOUSA FREITAS JUNIOR (OAB 239623\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0033\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO GALV\u00c3O MEDINA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SANDRA MARA GENTIL FELIX DE CARVALHO COSTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"156","paginaFinal":"156","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"832778","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19547848","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Feb  2 2017 09:15:38:533AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1038829-05.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1038829-05.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"682080845","codPublicacaoOrigem":"1148065851","dataDivulgacao":"May 22 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 23 2017 12:00:00:000AM","numero":"1038829-05.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2351","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1038829-05.2015.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Relator: Des.: Carlos Russo - Apelante: Marli de Santana dos Santos e outros - Apelado: Ita\u00fa Vida e Previd\u00eancia S\/A - Deram provimento ao recurso. V. U. - Advogado: Joao Carlos de Sousa Freitas Junior (OAB: 239623\/SP) (Fls: N\/C) - Advogado: Eduardo Chalfin (OAB: 241287\/SP) (Fls: 19)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VIII - Resultado de Julgamentos (in\u00edcio de prazo recursal somente ap\u00f3s intima\u00e7\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o na Subse\u00e7\u00e3o IX)\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 15\u00ba Grupo - 30\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Rua Conselheiro Furtado, 503 - 5\u00ba andar\r\nSESS\u00c3O DE JULGAMENTO ORDIN\u00c1RIA DO(A) 30\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO, REALIZADA EM 17 DE MAIO DE 2017 PRESIDIDA PELO EXMO(A). SR(\u00aa). DES. ANDRADE NETO, SECRETARIADA PELO(A) SR.(\u00aa) FABIANA ALBERTI DE MORAIS LEARDINE. A HORA LEGAL, PRESENTES OS EXMOS. SRS. LINO MACHADO, CARLOS RUSSO, MARCOS RAMOS, MARIA L\u00daCIA PIZZOTTI e PENNA MACHADO. FOI ABERTA A SESS\u00c3O, LIDA E APROVADA A ATA DA SESS\u00c3O ANTERIOR. PROCESSO N\u00ba 0163269-95.2012.8.26.0100 - SUSTENTOU ORALMENTE LUCIANA CASTRO DE SOUZA COSTA (OAB\/SP 247.106) E LUIS FERNANDO DE LIMA CARVALHO (OAB\/SP 176.516); PROCESSO N\u00ba 2052990-41.2017.8.26.0000 - COMPARECEU PARA SUSTENTA\u00c7\u00c3O ORAL PEDRO JOS\u00c9 ONI CASTRO SHIRAI (OAB\/MG 144.806), POR\u00c9M, TEVE PEDIDO INDEFERIDO PELO PRESIDENTE DA C\u00c2MARA, EM RAZ\u00c3O DE N\u00c3O SE TRATAR DAS HIP\u00d3TESES LEGAIS PARA SUSTENTA\u00c7\u00c3O ORAL EM AGRAVO DE INSTRUMENTO; ; PROCESSO N\u00ba 0007006-71.2009.8.26.0510 - SUSTENTOU ORALMENTE WILLIAM NAGIB FILHO (OAB\/SP 132.840); PROCESSO N\u00ba 0013650-56.2012.8.26.0047 - SUSTENTOU ORALMENTE RENATO CALDEIRA GRAVA BRAZIL (OAB\/SP 305.379); PROCESSO N\u00ba 1017521-02.2014.8.26.0114 - SUSTENTOU ORALMENTE ANT\u00d4NIO CARLOS MABILIA (OAB\/SP 110.902); PROCESSO N\u00ba 1014832-22.2014.8.26.0037 - SUSTENTOU ORALMENTE MARIANA FERREIRA ALVES (OAB\/SP 237-128); PROCESSO N\u00ba 1052333-44.2016.8.26.0100 - SUSTENTOU ORALMENTE ENIO SALVIANO DA COSTA (OAB\/GO 12.694).#N#A SEGUIR FORAM JULGADOS OS SEGUINTES FEITOS:","paginaInicial":"1481","paginaFinal":"1481","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"876626","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22701257","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"May 22 2017 01:28:32:673PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1038829-05.2015.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1038829-05.2015.8.26.0100|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"712333832","codPublicacaoOrigem":"1171397083","dataDivulgacao":"Jul 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"1038829-05.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2385","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1038829-05.2015.8.26.0100\/50000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Embargos de Declara\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Relator: Des.: Carlos Russo - Embargte: Ita\u00fa Vida e Previd\u00eancia S\/A - Embargda: Marli de Santana dos Santos e outros - Rejeitaram os embargos. V. U. - Advogado: Eduardo Chalfin (OAB: 241287\/SP) - Advogado: Joao Carlos de Sousa Freitas Junior (OAB: 239623\/SP)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VIII - Resultado de Julgamentos (in\u00edcio de prazo recursal somente ap\u00f3s intima\u00e7\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o na Subse\u00e7\u00e3o IX)\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 15\u00ba Grupo - 30\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Rua Conselheiro Furtado, 503 - 5\u00ba andar\r\nSESS\u00c3O DE JULGAMENTO ORDIN\u00c1RIA DO(A) 30\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO, REALIZADA EM 5 DE JULHO DE 2017 PRESIDIDA PELO EXMO(A). SR(\u00aa). DES. ANDRADE NETO, SECRETARIADA PELO(A) SR.(\u00aa) FABIANA ALBERTI DE MORAIS LEARDINE. A HORA LEGAL, PRESENTES OS EXMOS. SRS. LINO MACHADO, CARLOS RUSSO, MARCOS RAMOS, MARIA L\u00daCIA PIZZOTTI e PENNA MACHADO. FOI ABERTA A SESS\u00c3O, LIDA E APROVADA A ATA DA SESS\u00c3O ANTERIOR. PROCESSO N\u00ba 0028308-46.2010 - SUSTENTARAM ORALMENTE OS ADVOGADOS DR. HENRIQUE DUARTE DE ALMEIDA OAB\/SP - 270940\/SP - E DR. MAURICIO ADRIANO P. NUNES OAB\/SP 265.697\/SP - PROCESSO N\u00ba 1058496- 11.2014 - SUSTENTOU ORALMENTE O ADVOGADO DR. MAURO ROBERTO DE ALMEIDA N. AUZEIRO - OAB\/SP 368.985\/ SP - PROCESSO N\u00ba 0000210-51.2014 - SUSTENTOU ORALMENTE A ADVOGADA DRA. MAIRA POLIDORO DOMENE - OAB\/ SP 295.907\/SP - PROCESSO N\u00ba 2075700-55.2017 - SUSTENTOU ORALMENTE O ADVOGADO DR. ALAN GUSTAVO DE OLIVEIRA - OAB\/SP - 237.936\/SP - PROCESSO N\u00ba 0000434-28.2012 - SUSTENTOU ORALMENTE O ADVOGADO DR. JOSE ANT\u00d4NIO DOS SANTOS JUNIOR - OAB\/SP 242.805\/SP - PROCESSO N\u00ba 208506-10.2017 - SUSTENTOU ORALMENTE O ADVOGADO DR. AYRTON ROGNER COELHO JUNIOR - OAB\/SP 226.893\/SP - PROCESSO N\u00ba 0002004-79.2011 - SUSTENTOU ORALMENTE O ADVOGADO DR. LEONARDO LEITE MOREIRA - OAB\/SP 116.026\/SP - PROCESSO N\u00ba 1086550-16.2016 - SUSTENTOU ORALMENTE O ADVOGADO DR. AIRTON LIMA DE OLIVEIRA - OAB\/SP 272.392\/SP - PROCESSO N\u00ba 1032636- 74.2015 - SUSTENTOU ORALMENTE O ADVOGADO DR. LUCAS BATISTURGO G. MARTINS - OAB\/SP 251.822\/SP - A SEGUIR FORAM JULGADOS OS SEGUINTES FEITOS:","paginaInicial":"1393","paginaFinal":"1393","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"898889","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24132274","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Jul 11 2017 12:31:21:133AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1038829-05.2015.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1038829-05.2015.8.26.0100|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"713283245","codPublicacaoOrigem":"1172229805","dataDivulgacao":"Jul 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1038829-05.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2386","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1038829-05.2015.8.26.0100\/50000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Embargos de Declara\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Embargte: Ita\u00fa Vida e Previd\u00eancia S\/A - Embargda: Marli de Santana dos Santos e outros - Magistrado(a) Carlos Russo - Rejeitaram os embargos. V. U. - EMENTA:EMBARGOS DECLARAT\u00d3RIOS. INEXIST\u00caNCIA DE OMISS\u00c3O, OBSCURIDADE OU CONTRADI\u00c7\u00c3O. ABORDAGEM MODIFICATIVA. ETAPA DE PREQUESTIONAMENTO. EMBARGOS REJEITADOS. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 174,23 - (GUIA GRU NO SITE http:\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 181,34 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 79,20 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 581 DE 08\/06\/2016 DO STF. Os valores referente ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso III, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 581\/2016 do STF de 08\/06\/2016. - Advs: Eduardo Chalfin (OAB: 241287\/SP) - Joao Carlos de Sousa Freitas Junior (OAB: 239623\/SP) - Conselheiro Furtado, n\u00ba 503 - 5\u00ba andar","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 15\u00ba Grupo - 30\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Rua Conselheiro Furtado, 503 - 5\u00ba andar\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"2250","paginaFinal":"2250","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"899510","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24176117","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Jul 12 2017 01:30:25:620AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1038829-05.2015.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1038829-05.2015.8.26.0100|551\/2011|581\/2016","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"682839457","codPublicacaoOrigem":"1148634340","dataDivulgacao":"May 23 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 24 2017 12:00:00:000AM","numero":"1038829-05.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2352","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1038829-05.2015.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Apelante: Marli de Santana dos Santos e outros - Apelado: Ita\u00fa Vida e Previd\u00eancia S\/A - Magistrado(a) Carlos Russo - Deram provimento ao recurso. V. U. - EMENTA:SEGURO DE VIDA. EXECU\u00c7\u00c3O POR QUANTIA CERTA. EMBARGOS DO DEVEDOR. AP\u00d3LICE EMPRESARIAL. COBERTURA POR MORTE DE C\u00d4NJUGE DE S\u00d3CIO. RECUSA DA SEGURADORA. INTELIG\u00caNCIA DOS ARTIGOS 6\u00ba, III, 46, 47 E 54, \u00a7 4\u00ba, DA LEI N\u00ba 8. APELO DA EXEQUENTE, EMBARGADA. PROVIMENTO. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 174,23 - (GUIA GRU NO SITE http:\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 181,34 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www. stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 100,20 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 581 DE 08\/06\/2016 DO STF. Os valores referente ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso III, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 581\/2016 do STF de 08\/06\/2016. - Advs: Joao Carlos de Sousa Freitas Junior (OAB: 239623\/SP) - Eduardo Chalfin (OAB: 241287\/SP) - Conselheiro Furtado, n\u00ba 503 - 5\u00ba andar","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 15\u00ba Grupo - 30\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Rua Conselheiro Furtado, 503 - 5\u00ba andar\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"2387","paginaFinal":"2387","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"877240","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22733545","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"May 23 2017 12:16:36:997AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1038829-05.2015.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1038829-05.2015.8.26.0100|551\/2011|581\/2016","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"748121172","codPublicacaoOrigem":"1195774494","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1038829-05.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"9\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1038829-05.2015.8.26.0100 (apensado ao processo 1050298-82.2014.8.26.0100) - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - DIREITO CIVIL - Ita\u00fa Vida e Previd\u00eancia S.a - Marli de Santana dos Santos - - Robson Wagner Gon\u00e7alves Santana dos Santos - - Nara Gon\u00e7alves dos Santos - Vistos.Integro a senten\u00e7a homologat\u00f3ria proferida nos autos de execu\u00e7\u00e3o n\u00ba 1050298-82.2014 para estender seus efeitos a estes embargos, declarando este processo EXTINTO com julgamento do m\u00e9rito nos termos do artigo 487, III, \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil.Arquivem-se com as cautelas de praxe.P.R.I. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), JOAO CARLOS DE SOUSA FREITAS JUNIOR (OAB 239623\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0317\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO GALV\u00c3O MEDINA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIO MOURA DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"210","paginaFinal":"210","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"921186","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25947231","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 09:55:15:703AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1038829-05.2015.8.26.0100","numeroAntigo":"1050298-82.2014","numeroUnificado":"1038829-05.2015.8.26.0100|1050298-82.2014","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"657431797","codPublicacaoOrigem":"1125670618","dataDivulgacao":"Apr  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  7 2017 12:00:00:000AM","numero":"1038829-05.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2323","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1038829-05.2015.8.26.0100; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o; Comarca: S\u00e3o Paulo; Vara: 9\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o; N\u00ba origem: 1038829-05.2015.8.26.0100; Assunto: Seguro; Apelante: Marli de Santana dos Santos e outros; Advogado: Joao Carlos de Sousa Freitas Junior (OAB: 239623\/SP); Apelado: Ita\u00fa Vida e Previd\u00eancia S\/A; Advogado: Eduardo Chalfin (OAB: 241287\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Recursos  Entrada de Autos de Direito Privado 3 - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 46 - Ipiranga\r\nPROCESSOS ENTRADOS EM 01\/04\/2017","paginaInicial":"213","paginaFinal":"213","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"858798","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21532678","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Apr  6 2017 07:28:01:540AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1038829-05.2015.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1038829-05.2015.8.26.0100|551\/2011|1038829-05.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"737248841","codPublicacaoOrigem":"1188659439","dataDivulgacao":"Aug 18 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"1038829-05.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2413","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"9\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1038829-05.2015.8.26.0100 (apensado ao processo 1050298-82.2014.8.26.0100) - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - DIREITO CIVIL - Ita\u00fa Vida e Previd\u00eancia S.a - Marli de Santana dos Santos - - Robson Wagner Gon\u00e7alves Santana dos Santos - - Nara Gon\u00e7alves dos Santos - Vistos.Cumpra-se o v. Ac\u00f3rd\u00e3o.Manifeste-se o vencedor em termos de prosseguimento.Friso que eventual pedido de execu\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser feito na forma de incidente processual de cumprimento de senten\u00e7a digital e em apartado, tal como disposto no art. 1286, \u00a7\u00a72\u00ba e 3\u00ba, das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral de Justi\u00e7a (com nova reda\u00e7\u00e3o dada pelo Provimento CG n\u00ba 16\/2016). No portal E-SAJ escolher a op\u00e7\u00e3o \"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria de 1\u00ba Grau\", categoria \"Execu\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a\" e selecionar a classe, conforme o caso: \"156 - Cumprimento de Senten\u00e7a\".Int. - ADV: JOAO CARLOS DE SOUSA FREITAS JUNIOR (OAB 239623\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0295\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO GALV\u00c3O MEDINA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULO EVARISTO ROSA CASSIANO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"125","paginaFinal":"125","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"914828","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25493852","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Aug 18 2017 02:25:52:783AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1038829-05.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1038829-05.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"673161314","codPublicacaoOrigem":"1139620649","dataDivulgacao":"May  8 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  9 2017 12:00:00:000AM","numero":"1038829-05.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2341","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"317 - 1038829-05.2015.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Relator Carlos Russo - Apelante: Marli de Santana dos Santos e outros - Apelado: Ita\u00fa Vida e Previd\u00eancia S\/A - Advogado: Joao Carlos de Sousa Freitas Junior (OAB: 239623\/SP) (Fls: N\/C) - Advogado: Eduardo Chalfin (OAB: 241287\/SP) (Fls: 19)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VII - Pr\u00f3ximos Julgamentos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 15\u00ba Grupo - 30\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Rua Conselheiro Furtado, 503 - 5\u00ba andar\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 30\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a - 2\u00ba andar - sala 220 ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) 30\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO A REALIZAR-SE EM 17 DE MAIO DE 2017 (QUARTA-FEIRA), NA PAL\u00c1CIO DA JUSTI\u00c7A - 2\u00ba ANDAR - SALA 220, COM INICIO \u00c0S 09:30 HORAS. NOTA: OS ADIADOS E SOBRAS DESTA SESS\u00c3O SER\u00c3O INCLU\u00cdDOS NA PAUTA DA SESS\u00c3O SUBSEQUENTE.","paginaInicial":"1647","paginaFinal":"1647","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"869697","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22252746","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"May  8 2017 10:27:04:010AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1038829-05.2015.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1038829-05.2015.8.26.0100|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"696077374","codPublicacaoOrigem":"1158783944","dataDivulgacao":"Jun 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1038829-05.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2367","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1038829-05.2015.8.26.0100\/50000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Embargos de Declara\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Embargte: Ita\u00fa Vida e Previd\u00eancia S\/A - Embargda: Marli de Santana dos Santos - Embargdo: Robson Wagner Gon\u00e7alves Santana dos Santos - Embargda: Nara Gon\u00e7alves dos Santos - Vistos. Fls. 1\/5(embargos declarat\u00f3rios com alcance modificativo): vista \u00e0 parte contr\u00e1ria. Ap\u00f3s, conclusos. Int. S\u00e3o Paulo, 8 de junho de 2017. - Magistrado(a) Carlos Russo - Advs: Eduardo Chalfin (OAB: 241287\/SP) - Joao Carlos de Sousa Freitas Junior (OAB: 239623\/SP) - - Conselheiro Furtado, n\u00ba 503 - 5\u00ba andar","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 15\u00ba Grupo - 30\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Rua Conselheiro Furtado, 503 - 5\u00ba andar\r\nDESPACHO","paginaInicial":"1124","paginaFinal":"1124","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"886905","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23408877","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Jun 13 2017 07:47:58:977AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1038829-05.2015.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1038829-05.2015.8.26.0100|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"702234291","codPublicacaoOrigem":"1163190419","dataDivulgacao":"Jun 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1038829-05.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2374","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"86 - 1038829-05.2015.8.26.0100\/50000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Embargos de Declara\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Relator Carlos Russo - Embargte: Ita\u00fa Vida e Previd\u00eancia S\/A - Embargda: Marli de Santana dos Santos e outros - Advogado: Eduardo Chalfin (OAB: 241287\/SP) - Advogado: Joao Carlos de Sousa Freitas Junior (OAB: 239623\/SP)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VII - Pr\u00f3ximos Julgamentos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 15\u00ba Grupo - 30\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Rua Conselheiro Furtado, 503 - 5\u00ba andar\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 30\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a - 2\u00ba andar - sala 220 ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) 30\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO A REALIZAR-SE EM 5 DE JULHO DE 2017 (QUARTA-FEIRA), NA PAL\u00c1CIO DA JUSTI\u00c7A - 2\u00ba ANDAR - SALA 220, COM INICIO \u00c0S 09:30 HORAS. NOTA: OS ADIADOS E SOBRAS DESTA SESS\u00c3O SER\u00c3O INCLU\u00cdDOS NA PAUTA DA SESS\u00c3O SUBSEQUENTE.","paginaInicial":"1557","paginaFinal":"1557","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"891587","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23694108","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Jun 26 2017 07:36:13:240AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1038829-05.2015.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1038829-05.2015.8.26.0100|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"}]}