{"numero":"1039163-71.2017.8.26.0002","processos":[{"processo":"1039163-71.2017.8.26.0002    Extinto","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":"Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes","local_fisico":null,"distribuicao":"27\/07\/2017 \u00e0s 14:20 - Direcionada\n7\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional II - Santo Amaro","juiz":"Alexandre David Malfatti","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 18.999,47","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Claudete Cardoso"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Valdomiro Vitor da Silva"},{"tipo":"Advogada","nome":"Karina de Almeida Batistuci"}],"andamentos":[{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0378\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2429 P\u00e1gina: 2080\/2099","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0378\/2017 Teor do ato: Vistos.O executado comprovou o pagamento da obriga\u00e7\u00e3o e requereu a extin\u00e7\u00e3o do feito em face da liquida\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito.Isto posto, JULGO EXTINTO o processo com fundamento no artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Inexistindo interesse recursal, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a e, recolhidas as eventuais custas em aberto, arquivem-se os autos.Publique-se. Registre-se. Intime-se. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Valdomiro Vitor da Silva (OAB 285985\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos.O executado comprovou o pagamento da obriga\u00e7\u00e3o e requereu a extin\u00e7\u00e3o do feito em face da liquida\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito.Isto posto, JULGO EXTINTO o processo com fundamento no artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Inexistindo interesse recursal, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a e, recolhidas as eventuais custas em aberto, arquivem-se os autos.Publique-se. Registre-se. Intime-se.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22939, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  \n04795-100  \n      \n1039163-71.2017.8.26.0002 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1039163-71.2017.8.26.0002  - Procedimento  Comum\nRequerente : Claudete Cardoso\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nC  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O\nEm  11  de  setembro  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(a)  MM.   juiz(a)  \nde  Direito,\n  Dr(a). ALEXANDRE   DAVID   MALFATTI\/ADRIANA   BORGES   DE  \nCARVALHO.Eu, Loe  Marra  Moreira  de  Castro  Mauad ,  Estagi\u00e1rio  N\u00edvel  Superior , \ndigitei.\nVistos.\nO  executado  comprovou  o  pagamento  da  obriga\u00e7\u00e3o  e  requereu  a  extin\u00e7\u00e3o  \ndo  feito  em  face  da  liquida\u00e7\u00e3o  do  d\u00e9bito.\nIsto  posto,  JULGO  EXTINTO  o  processo  com  fundamento  no  artigo  924,  \ninciso  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nInexistindo  interesse  recursal,  certifique-se  o  tr\u00e2nsito  em  julgado  desta  \nsenten\u00e7a  e,  recolhidas  as  eventuais  custas  em  aberto,  arquivem-se  os  autos.\nPublique-se.  Registre-se.  Intime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 11  de  setembro  de  2017 .\nAlexandre  David  Malfatti\n              Juiz  de  Direito\n            (assinatura  digital)Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1039163-71.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 49DAB2C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE DAVID MALFATTI, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 15:05 . fls. 86"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70432222-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/09\/2017 10:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0355\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2418 P\u00e1gina: 2005\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70404048-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Data: 24\/08\/2017 17:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0355\/2017 Teor do ato: Vistos.Homologo, por senten\u00e7a, a transa\u00e7\u00e3o celebrada entre as partes e JULGO EXTINTO O PROCESSO, nos termos do artigo 487, inciso III do C\u00f3digo de Processo Civil. Inexistindo interesse recursal, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a e, recolhidas as eventuais custas em aberto, arquivem-se os autos.PRI Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Valdomiro Vitor da Silva (OAB 285985\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.Homologo, por senten\u00e7a, a transa\u00e7\u00e3o celebrada entre as partes e JULGO EXTINTO O PROCESSO, nos termos do artigo 487, inciso III do C\u00f3digo de Processo Civil. Inexistindo interesse recursal, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a e, recolhidas as eventuais custas em aberto, arquivem-se os autos.PRI","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22939, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  \n04795-100  \n      \n1039163-71.2017.8.26.0002 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1039163-71.2017.8.26.0002  - Procedimento  Comum\nRequerente : Claudete Cardoso\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nC  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O\nEm  23  de  agosto  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(a)  MM.   juiz(a)  de  \nDireito,\n  Dr(a). ALEXANDRE   DAVID   MALFATTI\/ADRIANA   BORGES   DE  \nCARVALHO.Eu, Henrique  Starck  Malghosian  Cantafaro ,  Estagi\u00e1rio  N\u00edvel  Superior , \ndigitei.\nVistos.\nHomologo,  por  senten\u00e7a,  a  transa\u00e7\u00e3o  celebrada  entre  as  partes  e  JULGO  \nEXTINTO  O  PROCESSO,  nos  termos  do  artigo  487,  inciso  III  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil.  \nInexistindo  interesse  recursal,  certifique-se  o  tr\u00e2nsito  em  julgado  desta  \nsenten\u00e7a  e,  recolhidas  as  eventuais  custas  em  aberto,  arquivem-se  os  autos.\nPRI\n \nS\u00e3o  Paulo , 23  de  agosto  de 2017 .\nAlexandre  David Malfatti\n                    Juiz  de Direito\n(assinatura  digital)\nCERTID\u00c3O  \n PUBLICA\u00c7\u00c3O\nCertifico  e  dou  f\u00e9  que  a  senten\u00e7a  retro  foi  enviada  ao  D.J.E.  \nDisponibiliza\u00e7\u00e3o  em  ____________________\n.  Considera-se  data  da  publica\u00e7\u00e3o  o  primeiro  \ndia  \u00fatil  subseq\u00fcente  \u00e0  data  acima  mencionada.  Eu,  __________,  Escrevente,  subscrevo.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1039163-71.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 48689B0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE DAVID MALFATTI, liberado nos autos em 23\/08\/2017 \u00e0s 12:06 . fls. 71"}},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70397767-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/08\/2017 15:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0349\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2415 P\u00e1gina: 2080\/2096","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0349\/2017 Teor do ato: Vistos.Cadastre-se o advogado. No mais, aguarde-se o prazo para oferta de defesa.Int.S\u00e3o Paulo, 18 de agosto de 2017. Alexandre David MalfattiJuiz de Direito (assinatura digital) Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Valdomiro Vitor da Silva (OAB 285985\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Cadastre-se o advogado. No mais, aguarde-se o prazo para oferta de defesa.Int.S\u00e3o Paulo, 18 de agosto de 2017. Alexandre David MalfattiJuiz de Direito (assinatura digital)","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22939, 9\u00ba ANDAR,  \nSANTO  AMARO  - CEP  04795-100,  FONE: 5548-3199  \nR235,  S\u00c3O PAULO-SP  - E-MAIL:  \nSTOAMARO7CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1039163-71.2017.8.26.0002  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1039163-71.2017.8.26.0002  - Procedimento  Comum\nRequerente : Claudete Cardoso\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Alexandre   David   Malfatti\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  18\/08\/2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Exm.  \nSr.  Dr.  ADRIANA  BORGES  DE  CARVALHO\/ALEXANDRE  DAVID  MALFATTI.  \nEu,   digitei.\nVistos.\nCadastre-se o  advogado.  No  mais,  aguarde-se  o  prazo  para  oferta  de  \ndefesa.Int.\nS\u00e3o  Paulo , 18  de  agosto  de  2017 .\n          Alexandre   David   Malfatti\nJuiz   de   Direito\n                      (assinatura   digital)\nD  A  T A  \nEm  18  de  agosto  de  2017 ,  recebi  estes,  com  o  r.  despacho  supra.  Eu,  \ndigitei.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1039163-71.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 4810C77. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE DAVID MALFATTI, liberado nos autos em 18\/08\/2017 \u00e0s 15:43 . fls. 57"}},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70391419-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Data: 18\/08\/2017 14:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR702568252TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A. Dilig\u00eancia : 09\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0323\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2403 P\u00e1gina: 1853\/1864","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0323\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 35\/40. Recebo como emenda \u00e0 inicial. A autora apresentou declara\u00e7\u00e3o insistindo na inexist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica.Proceda-se \u00e0 cita\u00e7\u00e3o.Diante da natureza e peculiaridade do conflito, de modo a conferir maior efetividade \u00e0 tutela do direito (artigo 139 CPC), o prazo de contesta\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de quinze dias \u00fateis, contados da juntada do AR ou do mandado, sob pena de revelia, considerando-se verdadeiros os fatos alegados na peti\u00e7\u00e3o inicial, nos termos do artigo 344 do C\u00f3digo de Processo Civil.A sess\u00e3o ou audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ser\u00e1 designada e realizada, oportunamente, havendo interesse das partes. Sua realiza\u00e7\u00e3o ap\u00f3s a oportunidade da contesta\u00e7\u00e3o (resposta) adequa-se \u00e0 caracter\u00edstica do lit\u00edgio sob an\u00e1lise, bem como \u00e0 facilita\u00e7\u00e3o do processamento da demanda. Advogados(s): Valdomiro Vitor da Silva (OAB 285985\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 35\/40. Recebo como emenda \u00e0 inicial. A autora apresentou declara\u00e7\u00e3o insistindo na inexist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica.Proceda-se \u00e0 cita\u00e7\u00e3o.Diante da natureza e peculiaridade do conflito, de modo a conferir maior efetividade \u00e0 tutela do direito (artigo 139 CPC), o prazo de contesta\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de quinze dias \u00fateis, contados da juntada do AR ou do mandado, sob pena de revelia, considerando-se verdadeiros os fatos alegados na peti\u00e7\u00e3o inicial, nos termos do artigo 344 do C\u00f3digo de Processo Civil.A sess\u00e3o ou audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ser\u00e1 designada e realizada, oportunamente, havendo interesse das partes. Sua realiza\u00e7\u00e3o ap\u00f3s a oportunidade da contesta\u00e7\u00e3o (resposta) adequa-se \u00e0 caracter\u00edstica do lit\u00edgio sob an\u00e1lise, bem como \u00e0 facilita\u00e7\u00e3o do processamento da demanda.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22939, 9\u00ba ANDAR,  \nSANTO  AMARO  - CEP  04795-100,  FONE: 5548-3199  \nR235,  S\u00c3O PAULO-SP  - E-MAIL:  \nSTOAMARO7CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1039163-71.2017.8.26.0002  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1039163-71.2017.8.26.0002  - Procedimento  Comum\nRequerente : Claudete Cardoso\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  02  de  agosto  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  \nDireito,  Exm.  Sr.  Dr.  ALEXANDRE  DAVID  MALFATTI\/ADRIANA  BORGES  DE  \nCARVALHO.  Eu,  DENISE  STARCK  MALGHOSIAN ,  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , \ndigitei.\nVistos.\nFls.  35\/40.  Recebo  como  emenda  \u00e0  inicial.  A  autora  \napresentou  declara\u00e7\u00e3o  insistindo  na  inexist\u00eancia  de  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica.\nProceda-se  \u00e0  cita\u00e7\u00e3o.\nDiante  da  natureza  e  peculiaridade  do  conflito,  de  \nmodo  a  conferir  maior  efetividade  \u00e0  tutela  do  direito  (artigo  139  CPC),  o  \nprazo de  contesta\u00e7\u00e3o  ser\u00e1  de  quinze  dias  \u00fateis,  contados  da  juntada  \ndo AR  ou  do  mandado,  sob  pena  de  revelia,  considerando-se  \nverdadeiros os  fatos  alegados  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  nos  termos  do  artigo  \n344 do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nA sess\u00e3o  ou  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  ser\u00e1  designada  \ne  realizada,  oportunamente,  havendo  interesse  das  partes.  Sua  realiza\u00e7\u00e3o  \nap\u00f3s  a  oportunidade  da  contesta\u00e7\u00e3o  (resposta)  adequa-se  \u00e0  caracter\u00edstica  \ndo  lit\u00edgio  sob  an\u00e1lise,  bem  como  \u00e0  facilita\u00e7\u00e3o  do   processamento  da  \ndemanda. Int.\nS\u00e3o  Paulo , 02  de  agosto  de  2017 .\nAlexandre  David  Malfatti\nJuiz(a)  de  Direito\n              (assinatura  digital)\nD  A  T A  \nEm  02  de  agosto  de  2017 ,  recebi  estes,  com  o  r.  despacho  supra.  Eu,  \nDENISE  STARCK  MALGHOSIAN , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1039163-71.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 46A9421. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE DAVID MALFATTI, liberado nos autos em 02\/08\/2017 \u00e0s 18:21 . fls. 42"}},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0315\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2399 P\u00e1gina: 1960\/1969","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0315\/2017 Teor do ato: Vistos.Inicialmente, observo que a autora j\u00e1 distribuiu a\u00e7\u00e3o id\u00eantica de n\u00ba 1034896-56.2017 que foi indeferida por n\u00e3o ter sido cumprida, integralmente, a determina\u00e7\u00e3o de emenda.No prazo de quinze dias, sob pena de indeferimento da inicial dever\u00e1 a autora:(a) trazer declara\u00e7\u00e3o de pr\u00f3prio punho, DECLARANDO para os devidos fins que NUNCA TEVE RELA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA com o BANCO ITA\u00da UNIBANCO? CHEGOU A BUSCAR INFORMA\u00c7\u00d5ES DIRETAMENTE NA FORNECEDORA SOBRE A D\u00cdVIDA ANOTADA? A medida \u00e9 necess\u00e1ria at\u00e9 porque o advogado que subscreveu a peti\u00e7\u00e3o inicial TEM DEZENAS DE A\u00c7\u00d5ES DISTRIBU\u00cdDAS EM SANTO AMARO com IGUAL FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O.(b) se insistir na negativa da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica, PARA VIABILIZAR FUTURA PROVA PERICIAL, naquele prazo, deve a AUTORA comparecer em cart\u00f3rio para colher-se o material necess\u00e1rio \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia: a) trazer c\u00f3pias de 05 documentos com fotografia e assinatura, b) fazer declara\u00e7\u00e3o em cart\u00f3rio e de pr\u00f3prio punho nos termos da letra anterior e c) fazer a assinatura 20 vezes. AL\u00c9M DISSO, CABER\u00c1 \u00c0 SERVENTIA VERIFICAR JUNTO AO PERITO AS DEMAIS MEDIDAS NECESS\u00c1RIAS. A medida \u00e9 antecipada para dar efetividade ao processo (art. 139, IV e VI CPC). Importante salientar que, em in\u00fameros processos id\u00eanticos, as partes negam a contrata\u00e7\u00e3o, provocam a instru\u00e7\u00e3o com per\u00edcia grafot\u00e9cnica, para depois n\u00e3o fornecerem o material com inviabiliza\u00e7\u00e3o do ato processual - tornando o processo moroso e custoso. Melhor que seja colhido o material desde logo, revelando-se a idoneidade e seriedade da postura do autor - TAL O N\u00daMERO (MILHARES E MILHARES) de a\u00e7\u00f5es desse tipo que s\u00e3o distribu\u00eddas na comarca da Capital e no foro regional de Santo Amaro. (c) se reconhecer a exist\u00eancia da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica, trazer para os autos as \u00faltimas faturas pagas, esclarecendo-se a quita\u00e7\u00e3o total ou n\u00e3o dos d\u00e9bitos. Se admitir a exist\u00eancia de saldo devedor, informar seu valor. Advogados(s): Valdomiro Vitor da Silva (OAB 285985\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Inicialmente, observo que a autora j\u00e1 distribuiu a\u00e7\u00e3o id\u00eantica de n\u00ba 1034896-56.2017 que foi indeferida por n\u00e3o ter sido cumprida, integralmente, a determina\u00e7\u00e3o de emenda.No prazo de quinze dias, sob pena de indeferimento da inicial dever\u00e1 a autora:(a) trazer declara\u00e7\u00e3o de pr\u00f3prio punho, DECLARANDO para os devidos fins que NUNCA TEVE RELA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA com o BANCO ITA\u00da UNIBANCO? CHEGOU A BUSCAR INFORMA\u00c7\u00d5ES DIRETAMENTE NA FORNECEDORA SOBRE A D\u00cdVIDA ANOTADA? A medida \u00e9 necess\u00e1ria at\u00e9 porque o advogado que subscreveu a peti\u00e7\u00e3o inicial TEM DEZENAS DE A\u00c7\u00d5ES DISTRIBU\u00cdDAS EM SANTO AMARO com IGUAL FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O.(b) se insistir na negativa da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica, PARA VIABILIZAR FUTURA PROVA PERICIAL, naquele prazo, deve a AUTORA comparecer em cart\u00f3rio para colher-se o material necess\u00e1rio \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia: a) trazer c\u00f3pias de 05 documentos com fotografia e assinatura, b) fazer declara\u00e7\u00e3o em cart\u00f3rio e de pr\u00f3prio punho nos termos da letra anterior e c) fazer a assinatura 20 vezes. AL\u00c9M DISSO, CABER\u00c1 \u00c0 SERVENTIA VERIFICAR JUNTO AO PERITO AS DEMAIS MEDIDAS NECESS\u00c1RIAS. A medida \u00e9 antecipada para dar efetividade ao processo (art. 139, IV e VI CPC). Importante salientar que, em in\u00fameros processos id\u00eanticos, as partes negam a contrata\u00e7\u00e3o, provocam a instru\u00e7\u00e3o com per\u00edcia grafot\u00e9cnica, para depois n\u00e3o fornecerem o material com inviabiliza\u00e7\u00e3o do ato processual - tornando o processo moroso e custoso. Melhor que seja colhido o material desde logo, revelando-se a idoneidade e seriedade da postura do autor - TAL O N\u00daMERO (MILHARES E MILHARES) de a\u00e7\u00f5es desse tipo que s\u00e3o distribu\u00eddas na comarca da Capital e no foro regional de Santo Amaro. (c) se reconhecer a exist\u00eancia da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica, trazer para os autos as \u00faltimas faturas pagas, esclarecendo-se a quita\u00e7\u00e3o total ou n\u00e3o dos d\u00e9bitos. Se admitir a exist\u00eancia de saldo devedor, informar seu valor.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22939, 9\u00ba ANDAR,  \nSANTO  AMARO  - CEP  04795-100,  FONE: 5548-3199  \nR235,  S\u00c3O PAULO-SP  - E-MAIL:  \nSTOAMARO7CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1039163-71.2017.8.26.0002  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1039163-71.2017.8.26.0002  - Procedimento  Comum\nRequerente : Claudete Cardoso\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alexandre   David   Malfatti\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  27\/07\/2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Exm.  \nSr.  Dr.  ADRIANA  BORGES  DE  CARVALHO\/ALEXANDRE  DAVID  MALFATTI.  \nEu,    , Denise  Starck,  digitei.\nVistos.\nInicialmente, observo  que  a  autora  j\u00e1  distribuiu  a\u00e7\u00e3o  id\u00eantica  \nde n\u00ba  1034896-56.2017  que  foi  indeferida  por  n\u00e3o  ter  sido  cumprida,  \nintegralmente, a  determina\u00e7\u00e3o  de  emenda.\nNo  prazo  de  quinze  dias,  sob  pena  de  indeferimento  da  \ninicial  dever\u00e1  a  autora:\n(a) trazer  declara\u00e7\u00e3o  de  pr\u00f3prio  punh\no, DECLARANDO  para  \nos devidos  fins  que  NUNCA  TEVE  RELA\u00c7\u00c3O  JUR\u00cdDICA  com  o  BANCO  \nITA\u00da UNIBANCO?  CHEGOU  A  BUSCAR  INFORMA\u00c7\u00d5ES  DIRETAMENTE  \nNA FORNECEDORA  SOBRE  A  D\u00cdVIDA  ANOTADA?  A  medida  \u00e9 \nnecess\u00e1ria at\u00e9  porque  o  advogado  que  subscreveu  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial  TEM  \nDEZENAS DE  A\u00c7\u00d5ES  DISTRIBU\u00cdDAS  EM  SANTO  AMARO  com  IGUAL  \nFUNDAMENTA\u00c7\u00c3O.\n(b) se  insistir  na  negativa  da  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica,  PARA  \nVIABILIZAR FUTURA  PROVA  PERICIAL,  naquele  prazo,\n  deve   a   AUTORA  \ncomparecer   em   cart\u00f3rio   para   colher-se   o   material   necess\u00e1rio   \u00e0  \nrealiza\u00e7\u00e3o   da   per\u00edcia :   a)   trazer   c\u00f3pias   de   05   documentos   com   fotografia   e  \nassinatura,   b)   fazer   declara\u00e7\u00e3o   em   cart\u00f3rio   e   de   pr\u00f3prio   punho   nos   termos  \nda   letra   anterior   e   c)   fazer   a   assinatura   20   vezes.   AL\u00c9M   DISSO,   CABER\u00c1   \u00c0  \nSERVENTIA   VERIFICAR   JUNTO   AO   PERITO   AS   DEMAIS   MEDIDAS  \nNECESS\u00c1RIAS.   A   medida   \u00e9   antecipada   para   dar   efetividade   ao   processo  \n(art.   139,   IV   e   VI   CPC).   Importante   salientar   que,   em   in\u00fameros   processos  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1039163-71.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 462FC3C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE DAVID MALFATTI, liberado nos autos em 27\/07\/2017 \u00e0s 18:46 . fls. 32\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22939, 9\u00ba ANDAR,  \nSANTO  AMARO  - CEP  04795-100,  FONE: 5548-3199  \nR235,  S\u00c3O PAULO-SP  - E-MAIL:  \nSTOAMARO7CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1039163-71.2017.8.26.0002  - p.  2\nid\u00eanticos,   as   partes   negam   a   contrata\u00e7\u00e3o,   provocam   a   instru\u00e7\u00e3o   com  \nper\u00edcia   grafot\u00e9cnica,   para   depois   n\u00e3o   fornecerem   o   material   com  \ninviabiliza\u00e7\u00e3o   do   ato   processual   \u2013   tornando   o   processo   moroso   e   custoso.  \nMelhor   que   seja   colhido   o   material   desde   logo,   revelando-se   a   idoneidade   e  \nseriedade   da   postura   do   autor   \u2013   TAL   O   N\u00daMERO   (MILHARES   E  \nMILHARES)   de   a\u00e7\u00f5es   desse   tipo   que   s\u00e3o   distribu\u00eddas   na   comarca   da  \nCapital   e   no   foro   regional   de   Santo   Amaro.  \n(c)   se   reconhecer   a   exist\u00eancia   da   rela\u00e7\u00e3o   jur\u00eddica,   trazer   para  \nos   autos   as   \u00faltimas   faturas   pagas,   esclarecendo-se   a   quita\u00e7\u00e3o   total   ou   n\u00e3o  \ndos   d\u00e9bitos.   Se   admitir   a   exist\u00eancia   de   saldo   devedor,   informar   seu   valor.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 27  de  julho  de  2017 .\n          Alexandre   David   Malfatti\nJuiz(a)   de   Direito\n                      (assinatura   digital)\nD  A  T A  \nEm  27  de  julho  de  2017 , recebi  estes,  com  o  r.  despacho  supra.  Eu,  digitei.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1039163-71.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 462FC3C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE DAVID MALFATTI, liberado nos autos em 27\/07\/2017 \u00e0s 18:46 . fls. 33"}},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   H\u00e1 suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. Confronte os dados do processo distribu\u00eddo com os dados do processo : 1034896-56.2017.8.26.0002.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"18\/08\/2017","tipo":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o"},{"data":"22\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"24\/08\/2017","tipo":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o"},{"data":"11\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":30,"total_andamentos":30}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"739101447","codPublicacaoOrigem":"1190004024","dataDivulgacao":"Aug 22 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 23 2017 12:00:00:000AM","numero":"1039163-71.2017.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2415","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1039163-71.2017.8.26.0002 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Claudete Cardoso - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.Cadastre-se o advogado. No mais, aguarde-se o prazo para oferta de defesa.Int.S\u00e3o Paulo, 18 de agosto de 2017. Alexandre David MalfattiJuiz de Direito (assinatura digital) - ADV: KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP), VALDOMIRO VITOR DA SILVA (OAB 285985\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0349\/2017 7\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALEXANDRE DAVID MALFATTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL S\u00cdLVIA GIANTOMAZZO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2091","paginaFinal":"2091","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"916010","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25566481","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Aug 22 2017 01:46:19:323AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1039163-71.2017.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1039163-71.2017.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"724769508","codPublicacaoOrigem":"1179705652","dataDivulgacao":"Jul 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1039163-71.2017.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2399","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1039163-71.2017.8.26.0002 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Claudete Cardoso - Vistos. Inicialmente, observo que a autora j\u00e1 distribuiu a\u00e7\u00e3o id\u00eantica de n\u00ba 1034896-56.2017 que foi indeferida por n\u00e3o ter sido cumprida, integralmente, a determina\u00e7\u00e3o de emenda.No prazo de quinze dias, sob pena de indeferimento da inicial dever\u00e1 a autora:(a) trazer declara\u00e7\u00e3o de pr\u00f3prio punho, DECLARANDO para os devidos fins que NUNCA TEVE RELA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA com o BANCO ITA\u00da UNIBANCO? CHEGOU A BUSCAR INFORMA\u00c7\u00d5ES DIRETAMENTE NA FORNECEDORA SOBRE A D\u00cdVIDA ANOTADA? A medida \u00e9 necess\u00e1ria at\u00e9 porque o advogado que subscreveu a peti\u00e7\u00e3o inicial TEM DEZENAS DE A\u00c7\u00d5ES DISTRIBU\u00cdDAS EM SANTO AMARO com IGUAL FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O.(b) se insistir na negativa da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica, PARA VIABILIZAR FUTURA PROVA PERICIAL, naquele prazo, deve a AUTORA comparecer em cart\u00f3rio para colher-se o material necess\u00e1rio \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia: a) trazer c\u00f3pias de 05 documentos com fotografia e assinatura, b) fazer declara\u00e7\u00e3o em cart\u00f3rio e de pr\u00f3prio punho nos termos da letra anterior e c) fazer a assinatura 20 vezes. AL\u00c9M DISSO, CABER\u00c1 \u00c0 SERVENTIA VERIFICAR JUNTO AO PERITO AS DEMAIS MEDIDAS NECESS\u00c1RIAS. A medida \u00e9 antecipada para dar efetividade ao processo (art. 139, IV e VI CPC). Importante salientar que, em in\u00fameros processos id\u00eanticos, as partes negam a contrata\u00e7\u00e3o, provocam a instru\u00e7\u00e3o com per\u00edcia grafot\u00e9cnica, para depois n\u00e3o fornecerem o material com inviabiliza\u00e7\u00e3o do ato processual - tornando o processo moroso e custoso. Melhor que seja colhido o material desde logo, revelando-se a idoneidade e seriedade da postura do autor - TAL O N\u00daMERO (MILHARES E MILHARES) de a\u00e7\u00f5es desse tipo que s\u00e3o distribu\u00eddas na comarca da Capital e no foro regional de Santo Amaro. (c) se reconhecer a exist\u00eancia da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica, trazer para os autos as \u00faltimas faturas pagas, esclarecendo-se a quita\u00e7\u00e3o total ou n\u00e3o dos d\u00e9bitos. Se admitir a exist\u00eancia de saldo devedor, informar seu valor. - ADV: VALDOMIRO VITOR DA SILVA (OAB 285985\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0315\/2017 7\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALEXANDRE DAVID MALFATTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL S\u00cdLVIA GIANTOMAZZO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1967","paginaFinal":"1967","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"906776","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24738754","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Jul 31 2017 07:38:18:040AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1039163-71.2017.8.26.0002","numeroAntigo":"1034896-56.2017","numeroUnificado":"1039163-71.2017.8.26.0002|1034896-56.2017","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"741889244","codPublicacaoOrigem":"1191810819","dataDivulgacao":"Aug 25 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"1039163-71.2017.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2418","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1039163-71.2017.8.26.0002 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Claudete Cardoso - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.Homologo, por senten\u00e7a, a transa\u00e7\u00e3o celebrada entre as partes e JULGO EXTINTO O PROCESSO, nos termos do artigo 487, inciso III do C\u00f3digo de Processo Civil. Inexistindo interesse recursal, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a e, recolhidas as eventuais custas em aberto, arquivem-se os autos.PRI - ADV: KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP), VALDOMIRO VITOR DA SILVA (OAB 285985\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0355\/2017 7\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALEXANDRE DAVID MALFATTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL S\u00cdLVIA GIANTOMAZZO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2010","paginaFinal":"2010","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"917775","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25686662","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Aug 25 2017 01:12:50:217AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1039163-71.2017.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1039163-71.2017.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"726198553","codPublicacaoOrigem":"1180639147","dataDivulgacao":"Aug  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  2 2017 12:00:00:000AM","numero":"1039163-71.2017.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2400","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1039163-71.2017.8.26.0002 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Claudete Cardoso ADVOGADO : 285985\/SP - Valdomiro Vitor da Silva REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A. VARA :7\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL II - SANTO AMARO EM 27\/07\/2017","paginaInicial":"2400","paginaFinal":"2400","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"907583","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"24822529","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"1","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"1","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Aug  1 2017 09:36:11:770AM","codUsuarioAlteracao":"501","usuarioAlteracao":"fernanda.martins","dataHoraAlteracao":"Aug  1 2017 10:04:37:607AM","numeroCNJ":"1039163-71.2017.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1039163-71.2017.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"753712417","codPublicacaoOrigem":"1199489379","dataDivulgacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1039163-71.2017.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2429","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1039163-71.2017.8.26.0002 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Claudete Cardoso - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.O executado comprovou o pagamento da obriga\u00e7\u00e3o e requereu a extin\u00e7\u00e3o do feito em face da liquida\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito.Isto posto, JULGO EXTINTO o processo com fundamento no artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil. Inexistindo interesse recursal, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a e, recolhidas as eventuais custas em aberto, arquivem-se os autos.Publique-se. Registre-se. Intime-se. - ADV: KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP), VALDOMIRO VITOR DA SILVA (OAB 285985\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0378\/2017 7\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALEXANDRE DAVID MALFATTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL S\u00cdLVIA GIANTOMAZZO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2091","paginaFinal":"2091","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"924597","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26167148","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Sep 13 2017 12:02:46:280AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1039163-71.2017.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1039163-71.2017.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}