{"numero":"1039323-96.2017.8.26.0002","processos":[{"processo":"1039323-96.2017.8.26.0002    Suspenso","classe":"Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"27\/07\/2017 \u00e0s 20:58 - Livre\n14\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional II - Santo Amaro","juiz":"Juliana Morais Bicudo","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 3.415,46","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"Francisco Jose Lopes"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Carla Cristina Lopes Scortecci"},{"tipo":"Advogado","nome":"Egberto Hernandes Blanco"}],"andamentos":[{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Arquivado Provisoriamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0289\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2422 P\u00e1gina: 2326\/2340","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0289\/2017 Teor do ato: Em raz\u00e3o do exposto, HOMOLOGO o acordo celebrado e JULGO EXTINTO o processo com fundamento no artigo 487, inciso III, al\u00ednea b do C\u00f3digo de Processo Civil.Revogo a liminar concedida.Observo que n\u00e3o houve bloqueio do ve\u00edculo por este Ju\u00edzo.Cobre-se a devolu\u00e7\u00e3o do mandado independentemente de cumprimento.N\u00e3o havendo qualquer ressalva, considero tal ato incompat\u00edvel com o direito de recorrer (art. 1000, par\u00e1grafo \u00fanico do CPC) e determino que, publicada esta pela imprensa, seja certificado o tr\u00e2nsito em julgado e, oportunamente, arquivados os autos, anotando-se junto ao Sistema Informatizado a extin\u00e7\u00e3o do feito. Aguarde-se o cumprimento do acordo em arquivo.Publique-se. Registre-se. Intime-se. Advogados(s): Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Em raz\u00e3o do exposto, HOMOLOGO o acordo celebrado e JULGO EXTINTO o processo com fundamento no artigo 487, inciso III, al\u00ednea b do C\u00f3digo de Processo Civil.Revogo a liminar concedida.Observo que n\u00e3o houve bloqueio do ve\u00edculo por este Ju\u00edzo.Cobre-se a devolu\u00e7\u00e3o do mandado independentemente de cumprimento.N\u00e3o havendo qualquer ressalva, considero tal ato incompat\u00edvel com o direito de recorrer (art. 1000, par\u00e1grafo \u00fanico do CPC) e determino que, publicada esta pela imprensa, seja certificado o tr\u00e2nsito em julgado e, oportunamente, arquivados os autos, anotando-se junto ao Sistema Informatizado a extin\u00e7\u00e3o do feito. Aguarde-se o cumprimento do acordo em arquivo.Publique-se. Registre-se. Intime-se.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n14\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22.939, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04795-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1039323-96.2017.8.26.0002\nClasse  - Assunto Busca e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria  - Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : Francisco Jose Lopes\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Juliana   Morais   Bicudo\nVistos.\nAs  partes  celebraram  acordo  a  fls.  36\/38.\nEm  raz\u00e3o  do  exposto,  HOMOLOGO  o  acordo  celebrado  e  JULGO  \nEXTINTO  o  processo  com  fundamento  no  artigo  487,  inciso  III,  al\u00ednea  b  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.\nRevogo a  liminar  concedida.\nObservo  que  n\u00e3o  houve  bloqueio  do  ve\u00edculo  por  este  Ju\u00edzo.\nCobre-se  a  devolu\u00e7\u00e3o  do  mandado  independentemente  de  \ncumprimento.\nN\u00e3o havendo  qualquer  ressalva,  considero  tal  ato  incompat\u00edvel  com  o  \ndireito  de  recorrer  (art.  1000,  par\u00e1grafo  \u00fanico  do  CPC)  e  determino  que,  publicada  esta  \npela  imprensa,  seja  certificado  o  tr\u00e2nsito  em  julgado  e,  oportunamente,  arquivados  os  \nautos,  anotando-se  junto  ao  Sistema  Informatizado  a  extin\u00e7\u00e3o  do  feito.  \nAguarde-se  o  cumprimento  do  acordo  em  arquivo.\nPublique-se.  Registre-se.  Intime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 29  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1039323-96.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 48ECE1A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA MORAIS BICUDO, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 19:26 . fls. 39"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70411475-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/08\/2017 11:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0261\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2401 P\u00e1gina: 2069\/2079","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 002.2017\/062268-9 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 11\/09\/2017 Local: Unid. de Proc. Judicial das 9\u00aa a 14\u00aa Varas C\u00edveis","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0261\/2017 Teor do ato: Vistos.1) Presentes os requisitos legais e comprovada a mora, defiro a medida liminar requerida. Expe\u00e7a-se mandado de busca e apreens\u00e3o e dep\u00f3sito do bem, citando-se o r\u00e9u para, querendo:a) pagar a integralidade da d\u00edvida pendente, segundo os valores apresentados pelo credor na inicial, no prazo de cinco dias da execu\u00e7\u00e3o da medida; nessa hip\u00f3tese, o bem lhe ser\u00e1 restitu\u00eddo livre de \u00f4nus; caso n\u00e3o haja esse pagamento no prazo fixado, a posse e a propriedade plena e exclusiva do bem se consolidar\u00e3o automaticamente nas m\u00e3os do credor fiduci\u00e1rio;b) contestar o pedido, no prazo de quinze dias da execu\u00e7\u00e3o da liminar, sob pena de serem considerados verdadeiros os fatos alegados na peti\u00e7\u00e3o inicial; a defesa poder\u00e1 ser apresentada mesmo que o devedor tenha efetuado a purga da mora, caso entenda ter havido pagamento a maior e desejar restitui\u00e7\u00e3o, ficando desde j\u00e1 deferido for\u00e7a policial e ordem de arrombamento, se necess\u00e1rio.2) Determino o bloqueio do ve\u00edculo via Sistema RENAJUD, restri\u00e7\u00e3o total, recolhendo o autor a taxa respectiva, caso o comprovante n\u00e3o tenha acompanhado a inicial.Considerando-se o elevado n\u00famero de processos em andamento e o n\u00famero insuficiente de funcion\u00e1rios prestando servi\u00e7os no Cart\u00f3rio, al\u00e9m da celeridade imposta pela Emenda \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o n\u00ba 45, o presente servir\u00e1 de mandado, devendo o Oficial de Justi\u00e7a observar aos ditames legais e os procedimentos das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral de Justi\u00e7a, Cap\u00edtulo IV, itens 04 e 05: \"\u00e9 vedado ao Oficial de Justi\u00e7a o recebimento de qualquer numer\u00e1rio diretamente da parte ... A identifica\u00e7\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a, no desempenho de suas fun\u00e7\u00f5es, ser\u00e1 feita mediante apresenta\u00e7\u00e3o de carteira funcional, obrigat\u00f3ria em todas as dilig\u00eancias\".Intime-se. Advogados(s): Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Concedida a Medida Liminar    Vistos.1) Presentes os requisitos legais e comprovada a mora, defiro a medida liminar requerida. Expe\u00e7a-se mandado de busca e apreens\u00e3o e dep\u00f3sito do bem, citando-se o r\u00e9u para, querendo:a) pagar a integralidade da d\u00edvida pendente, segundo os valores apresentados pelo credor na inicial, no prazo de cinco dias da execu\u00e7\u00e3o da medida; nessa hip\u00f3tese, o bem lhe ser\u00e1 restitu\u00eddo livre de \u00f4nus; caso n\u00e3o haja esse pagamento no prazo fixado, a posse e a propriedade plena e exclusiva do bem se consolidar\u00e3o automaticamente nas m\u00e3os do credor fiduci\u00e1rio;b) contestar o pedido, no prazo de quinze dias da execu\u00e7\u00e3o da liminar, sob pena de serem considerados verdadeiros os fatos alegados na peti\u00e7\u00e3o inicial; a defesa poder\u00e1 ser apresentada mesmo que o devedor tenha efetuado a purga da mora, caso entenda ter havido pagamento a maior e desejar restitui\u00e7\u00e3o, ficando desde j\u00e1 deferido for\u00e7a policial e ordem de arrombamento, se necess\u00e1rio.2) Determino o bloqueio do ve\u00edculo via Sistema RENAJUD, restri\u00e7\u00e3o total, recolhendo o autor a taxa respectiva, caso o comprovante n\u00e3o tenha acompanhado a inicial.Considerando-se o elevado n\u00famero de processos em andamento e o n\u00famero insuficiente de funcion\u00e1rios prestando servi\u00e7os no Cart\u00f3rio, al\u00e9m da celeridade imposta pela Emenda \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o n\u00ba 45, o presente servir\u00e1 de mandado, devendo o Oficial de Justi\u00e7a observar aos ditames legais e os procedimentos das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral de Justi\u00e7a, Cap\u00edtulo IV, itens 04 e 05: \"\u00e9 vedado ao Oficial de Justi\u00e7a o recebimento de qualquer numer\u00e1rio diretamente da parte ... A identifica\u00e7\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a, no desempenho de suas fun\u00e7\u00f5es, ser\u00e1 feita mediante apresenta\u00e7\u00e3o de carteira funcional, obrigat\u00f3ria em todas as dilig\u00eancias\".Intime-se.","anexo":{"label":"Concedida a Medida Liminar","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n14\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Na\u00e7\u00f5es  Unidas,  22.939 - S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  04795-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1039323-96.2017.8.26.0002\nClasse  - Assunto Busca e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria  - Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nPessoa  a ser  citada: Francisco Jose Lopes,  Doutor  Arthur Cordeiro,  996, Veleiros  - CEP  \n04774-080,  S\u00e3o Paulo-SP,  CPF 552.103.503-63,  Brasileiro \nIta\u00fa  Unibanco  S\/A., Praca  Alfredo  Egydio de Souza  Aranha,  100, \nJabaquara  - CEP  04344-030,  S\u00e3o Paulo-SP,  CNPJ 60.701.190\/0001-04 \n Bem  a ser  apreendido:           Ve\u00edculo:  FIAT \/ PALIO  WEEKEND \nPlaca:  DYA1507 \nChassi:  9BD17301A74205647 \nRenavam:  00922966494 \nFabricado  em: 2007 \nModelo:  2007 \nCor:  PRATA \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Juliana   Morais   Bicudo.  \nVistos.\n1 )  Pre se n te s  os  re q uis ito s  le g ais   e  co m pro vad a  a  m ora ,  defir o   a \nm ed id a lim in ar r e q uerid a.  E xpe\u00e7a-s e  m an dad o d e b usc a e  a p re en s\u00e3 o  e  d ep \u00f3sito  \nd o b em , c ita n do-s e  o  r \u00e9 u  p ara , q uere n do:\na )  pag ar  a  in te g ra lid ad e  da  d\u00edv id a  pen den te ,  se g undo  os  valo re s \na p re se n ta d os  p elo  cre d or  n a  in ic ia l,  n o p ra zo  d e  cin co  d ia s  d a  ex ecu \u00e7\u00e3o  d a \nm ed id a;  n essa  h ip \u00f3te se ,  o  b em  lh e s e r\u00e1  re stitu \u00edd o liv re  d e \u00f4 nus;  c aso  n \u00e3o  h aja  \ne sse  p ag am en to  n o p ra zo  fix ad o,  a  p osse  e  a  p ro prie d ad e p le n a e  e x clu siv a d o \nb em  s e  c o nso lid ar\u00e3 o  a u to m atic am en te  n as m \u00e3o s d o c re d or f id uci\u00e1 rio ;\nb )  co nte sta r  o  ped id o,  no  pra zo   de  quin ze  dia s  da  ex ecu \u00e7\u00e3o   da \nl im in ar,  so b  pen a  de  se re m  co nsid era d os  verd ad eir o s  os  fa to s  ale g ad os  na \np eti\u00e7 \u00e3o  in ic ia l;  a  d efe sa   p oder\u00e1   se r  ap re se n ta d a m esm o q ue o  d ev ed or  te n ha \ne fe tu ad o a  p urg a d a m ora ,  c aso  e n te n da te r h av id o p ag am en to  a  m aio r e  d ese ja r \nr e stitu i\u00e7 \u00e3o ,  fic an do d esd e j\u00e1  d efe rid o fo r\u00e7 a p olic ia l  e  o rd em  d e a rro m bam en to , \ns e  n ecess\u00e1 rio .\n2 ) D ete rm in o o  b lo queio  d o v e\u00edc u lo  v ia  S is te m a R EN AJU D,  r e str i\u00e7 \u00e3o  \nt o ta l,  re co lh en do  o  au to r  a  ta x a  re sp ectiv a,  caso   o  co m pro van te   n\u00e3o   te n ha \na co m pan had o a  i n ic ia l.\nC onsid era n do-s e  o  e le v ad o n \u00fam ero  d e p ro cesso s  e m  a n dam en to  e  o  \nn \u00fam ero  in su fic ie n te   d e  fu ncio n\u00e1rio s  p re sta n do se rv i\u00e7 o s  n o C art\u00f3 rio ,  al\u00e9 m  d a \nc ele rid ad e  im posta   p ela   E m en da  \u00e0  C onstitu i\u00e7 \u00e3o  n \u00ba  4 5,  o  p re se n te  se rv ir \u00e1  d e \nman dado\n,  dev en do  o  O fic ia l  de  Ju sti\u00e7 a  obse rv ar  ao s  dita m es  le g ais   e  os \np ro ced im en to s  das  N orm as  de  Serv i\u00e7 o   da  Corre g ed oria   G era l  de  Ju sti\u00e7 a, \nC ap \u00edtu lo  IV ,  ite n s 0 4 e  0 5:  \u201c \u00e9 v ed ado a o O fic ia l  d e J u sti\u00e7 a  o  r e ceb im en to  d e \nq ualq uer  num er\u00e1 rio   dir e ta m en te   da  parte   ...  A  id en tific a \u00e7\u00e3 o  do  O fic ia l  de Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1039323-96.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 465F0EB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA MORAIS BICUDO, liberado nos autos em 31\/07\/2017 \u00e0s 15:20 . fls. 32\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n14\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Na\u00e7\u00f5es  Unidas,  22.939 - S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  04795-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nJu sti\u00e7 a ,  n o d ese m pen ho d e su as fu n\u00e7\u00f5 es,  se r\u00e1  fe ita  m ed ia nte  a pre se n ta \u00e7\u00e3 o d e \nc a rte ir a  f u ncio nal, o brig at\u00f3 ria  e m  t o das a s d ilig \u00ean cia s\u201d .\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 28  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1039323-96.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 465F0EB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA MORAIS BICUDO, liberado nos autos em 31\/07\/2017 \u00e0s 15:20 . fls. 33"}},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"29\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":14,"total_andamentos":14}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"726895322","codPublicacaoOrigem":"1181180181","dataDivulgacao":"Aug  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1039323-96.2017.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2401","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1039323-96.2017.8.26.0002 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Francisco Jose Lopes - Vistos.1) Presentes os requisitos legais e comprovada a mora, defiro a medida liminar requerida. Expe\u00e7a-se mandado de busca e apreens\u00e3o e dep\u00f3sito do bem, citando-se o r\u00e9u para, querendo:a) pagar a integralidade da d\u00edvida pendente, segundo os valores apresentados pelo credor na inicial, no prazo de cinco dias da execu\u00e7\u00e3o da medida; nessa hip\u00f3tese, o bem lhe ser\u00e1 restitu\u00eddo livre de \u00f4nus; caso n\u00e3o haja esse pagamento no prazo fixado, a posse e a propriedade plena e exclusiva do bem se consolidar\u00e3o automaticamente nas m\u00e3os do credor fiduci\u00e1rio;b) contestar o pedido, no prazo de quinze dias da execu\u00e7\u00e3o da liminar, sob pena de serem considerados verdadeiros os fatos alegados na peti\u00e7\u00e3o inicial; a defesa poder\u00e1 ser apresentada mesmo que o devedor tenha efetuado a purga da mora, caso entenda ter havido pagamento a maior e desejar restitui\u00e7\u00e3o, ficando desde j\u00e1 deferido for\u00e7a policial e ordem de arrombamento, se necess\u00e1rio.2) Determino o bloqueio do ve\u00edculo via Sistema RENAJUD, restri\u00e7\u00e3o total, recolhendo o autor a taxa respectiva, caso o comprovante n\u00e3o tenha acompanhado a inicial.Considerando-se o elevado n\u00famero de processos em andamento e o n\u00famero insuficiente de funcion\u00e1rios prestando servi\u00e7os no Cart\u00f3rio, al\u00e9m da celeridade imposta pela Emenda \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o n\u00ba 45, o presente servir\u00e1 de mandado, devendo o Oficial de Justi\u00e7a observar aos ditames legais e os procedimentos das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral de Justi\u00e7a, Cap\u00edtulo IV, itens 04 e 05: \"\u00e9 vedado ao Oficial de Justi\u00e7a o recebimento de qualquer numer\u00e1rio diretamente da parte ... A identifica\u00e7\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a, no desempenho de suas fun\u00e7\u00f5es, ser\u00e1 feita mediante apresenta\u00e7\u00e3o de carteira funcional, obrigat\u00f3ria em todas as dilig\u00eancias\".Intime-se. - ADV: EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0261\/2017 14\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 14\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALEXANDRE BATISTA ALVES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIA CRISTINA DA SILVA JORD\u00c3O GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2075","paginaFinal":"2075","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"908090","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"24862131","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Aug  2 2017 12:06:50:460AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1039323-96.2017.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1039323-96.2017.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"745983083","codPublicacaoOrigem":"1194461637","dataDivulgacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1039323-96.2017.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2422","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1039323-96.2017.8.26.0002 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Francisco Jose Lopes - Em raz\u00e3o do exposto, HOMOLOGO o acordo celebrado e JULGO EXTINTO o processo com fundamento no artigo 487, inciso III, al\u00ednea b do C\u00f3digo de Processo Civil.Revogo a liminar concedida.Observo que n\u00e3o houve bloqueio do ve\u00edculo por este Ju\u00edzo.Cobre-se a devolu\u00e7\u00e3o do mandado independentemente de cumprimento.N\u00e3o havendo qualquer ressalva, considero tal ato incompat\u00edvel com o direito de recorrer (art. 1000, par\u00e1grafo \u00fanico do CPC) e determino que, publicada esta pela imprensa, seja certificado o tr\u00e2nsito em julgado e, oportunamente, arquivados os autos, anotando-se junto ao Sistema Informatizado a extin\u00e7\u00e3o do feito. Aguarde-se o cumprimento do acordo em arquivo.Publique-se. Registre-se. Intimese. - ADV: CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0289\/2017 14\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 14\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALEXANDRE BATISTA ALVES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIA CRISTINA DA SILVA JORD\u00c3O GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2333","paginaFinal":"2333","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"920143","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25857288","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Aug 31 2017 07:29:27:020AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1039323-96.2017.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1039323-96.2017.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"726198538","codPublicacaoOrigem":"1180639329","dataDivulgacao":"Aug  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  2 2017 12:00:00:000AM","numero":"1039323-96.2017.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2400","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1039323-96.2017.8.26.0002 CLASSE :BUSCA E APREENS\u00c3O EM ALIENA\u00c7\u00c3O FIDUCI\u00c1RIA REQTE : Ita\u00fa Unibanco S\/A. ADVOGADO : 248970\/SP - Carla Cristina Lopes Scortecci REQDO : Francisco Jose Lopes VARA :14\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL II - SANTO AMARO EM 27\/07\/2017","paginaInicial":"2416","paginaFinal":"2416","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"907583","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"24822529","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"1","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"1","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Aug  1 2017 09:36:11:770AM","codUsuarioAlteracao":"501","usuarioAlteracao":"fernanda.martins","dataHoraAlteracao":"Aug  1 2017 10:04:37:607AM","numeroCNJ":"1039323-96.2017.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1039323-96.2017.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}