{"numero":"1040316-13.2015.8.26.0002","processos":[{"processo":"1040316-13.2015.8.26.0002","classe":"Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"08\/09\/2015 \u00e0s 11:45 - Livre\n2\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional II - Santo Amaro","juiz":"Marina Balester Mello de Godoy","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 7.642,70","partes":[{"tipo":"Exeqte","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."},{"tipo":"Exectdo","nome":"Sergio Ricardo Giannini"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Carla Cristina Lopes Scortecci"},{"tipo":"Advogado","nome":"Alexandre Marques Silveira"},{"tipo":"Advogado","nome":"Egberto Hernandes Blanco"}],"andamentos":[{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0350\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 2267\/2280","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0350\/2017 Teor do ato: Vistos.Homologo, por senten\u00e7a, para que produza seus jur\u00eddicos efeitos, a desist\u00eancia manifestada nos autos, julgando, em consequ\u00eancia, extinta a execu\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 775 do C\u00f3digo de Processo Civil. Defiro, se f\u00edsicos os autos, o desentranhamento de documentos que instru\u00edram a inicial, se requerido, mediante a substitui\u00e7\u00e3o por c\u00f3pias.Desde j\u00e1, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado. Ap\u00f3s, arquivem-se os autos, comunicando-se a extin\u00e7\u00e3o e observando-se as formalidades legais pertinentes.P.R.I.C. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Ren\u00fancia ao Cr\u00e9dito pelo Credor    Vistos.Homologo, por senten\u00e7a, para que produza seus jur\u00eddicos efeitos, a desist\u00eancia manifestada nos autos, julgando, em consequ\u00eancia, extinta a execu\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 775 do C\u00f3digo de Processo Civil. Defiro, se f\u00edsicos os autos, o desentranhamento de documentos que instru\u00edram a inicial, se requerido, mediante a substitui\u00e7\u00e3o por c\u00f3pias.Desde j\u00e1, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado. Ap\u00f3s, arquivem-se os autos, comunicando-se a extin\u00e7\u00e3o e observando-se as formalidades legais pertinentes.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Ren\u00fancia ao Cr\u00e9dito pelo Credor","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22939 - 12\u00ba  ANDAR , S\u00c3O  \nPAULO  - SP  - CEP  04795-100  \n      \n1040316-13.2015.8.26.0002 - lauda  1\nC\n O  N C L U  S \u00c3  O\nEm   06  de  setembro  de 2017\nfa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao (\u00e0)  MM.(a)  Juiz (a) de Direito\nDR  (\u00aa)Marina  Balester  Mello de Godoy  \nEu,  Rodrigo  Cardial Tobias, Escrevente,  digitei.\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1040316-13.2015.8.26.0002  - Execu\u00e7\u00e3o  de T\u00edtulo  Extrajudicial\nExeq\u00fcente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nExecutado : Sergio Ricardo  Giannini\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marina   Balester   Mello   de   Godoy\nVistos.\nHomologo,  por  senten\u00e7a,  para  que  produza  seus  jur\u00eddicos  efeitos,  \na  desist\u00eancia  manifestada  nos  autos,  julgando,  em  consequ\u00eancia,  extinta  a  execu\u00e7\u00e3o,  nos  \ntermos  do  art.  775  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  Defiro,  se  f\u00edsicos  os  autos,  o \ndesentranhamento  de  documentos  que  instru\u00edram  a  inicial,  se  requerido,  mediante  a \nsubstitui\u00e7\u00e3o  por  c\u00f3pias.\nDesde j\u00e1,  certifique-se  o  tr\u00e2nsito  em  julgado.  Ap\u00f3s,  arquivem-se  \nos  autos,  comunicando-se  a  extin\u00e7\u00e3o  e  observando-se  as  formalidades  legais  pertinentes.\nP.R.I.C.\n                \nS\u00e3o Paulo , 06  de  setembro  de 2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1040316-13.2015.8.26.0002 e c\u00f3digo 49BAE60. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARINA BALESTER MELLO DE GODOY, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 20:18 . fls. 127"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70264398-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/06\/2017 11:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 002.2017\/033326-1 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 30\/05\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70148057-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/04\/2017 11:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0100\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2310 P\u00e1gina: 1963\/1972","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0100\/2017 Teor do ato: Ci\u00eancia na tentativa infrut\u00edfera de arresto via Bacenjud. Ci\u00eancia, ainda, no detalhamento da pesquisa de bens solicitada (Infojud). Sem preju\u00edzo, cumpra o exequente a determina\u00e7\u00e3o de fl. 107, segundo par\u00e1grafo, no derradeiro prazo de 05 (cinco) dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia na tentativa infrut\u00edfera de arresto via Bacenjud. Ci\u00eancia, ainda, no detalhamento da pesquisa de bens solicitada (Infojud). Sem preju\u00edzo, cumpra o exequente a determina\u00e7\u00e3o de fl. 107, segundo par\u00e1grafo, no derradeiro prazo de 05 (cinco) dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/08\/2016","descricao":"Documento Sigiloso Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.16.70238503-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Of\u00edcio Data: 12\/07\/2016 15:17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0228\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2151 P\u00e1gina: 2054\/2069","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0228\/2016 Teor do ato: Manifeste-se o autor sobre a devolu\u00e7\u00e3o negativa do mandado, promovendo devido andamento ao feito, no prazo de dez dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se o autor sobre a devolu\u00e7\u00e3o negativa do mandado, promovendo devido andamento ao feito, no prazo de dez dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/06\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/05\/2016","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 002.2016\/034534-8 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 27\/06\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/05\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    EXPE\u00c7A-SE MANDADO.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/04\/2016","descricao":"Pedido de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o Juntado   N\u00ba Protocolo: WSTA.16.70117565-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o Data: 15\/04\/2016 10:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0109\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/04\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/04\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2090 P\u00e1gina: 1768\/1789","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0109\/2016 Teor do ato: Vistos.Face ao teor da certid\u00e3o retro, manifeste-se o exequente em termos de prosseguimento, no prazo de 10 (dez) dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o (art. 485, inciso IV, do NCPC).Fica deferida, desde logo, a pesquisa de endere\u00e7os pelos sistemas Bacenjud e Infojud, devendo o credor recolher as despesas necess\u00e1rias no mesmo interregno supra (guia FEDTJ, c\u00f3digo 434-1).Quanto \u00e0s despesas de cita\u00e7\u00e3o, observe-se o saldo apontado \u00e0 fl. 88. Int. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Face ao teor da certid\u00e3o retro, manifeste-se o exequente em termos de prosseguimento, no prazo de 10 (dez) dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o (art. 485, inciso IV, do NCPC).Fica deferida, desde logo, a pesquisa de endere\u00e7os pelos sistemas Bacenjud e Infojud, devendo o credor recolher as despesas necess\u00e1rias no mesmo interregno supra (guia FEDTJ, c\u00f3digo 434-1).Quanto \u00e0s despesas de cita\u00e7\u00e3o, observe-se o saldo apontado \u00e0 fl. 88. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  das Na\u00e7\u00f5es  Unidas,  22939 - 12\u00ba  Andar,  Sala 23, Jurubatuba  - CEP  \n04795-100,  Fone: 11- 5541-8014,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nstoamaro2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nProcesso n\u00ba 1040316-13.2015.8.26.0002  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1040316-13.2015.8.26.0002  - Execu\u00e7\u00e3o  de T\u00edtulo  \nExtrajudicial\nExeq\u00fcente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A. - CPF\/CNPJ: 60.701.190\/0001-04\nExecutado : Sergio Ricardo  Giannini  - \nJuiz de  Direito:  Dr.  Ricardo  Dal  Pizzol\nVistos.\nFace ao  teor  da  certid\u00e3o  retro ,  manifeste-se  o  exequente  em  termos  de  \nprosseguimento,  no  prazo  de  10  (dez)  dias,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o  (art.  485,  inciso  IV,  do  \nNCPC).\nFica deferida,  desde  logo,  a  pesquisa  de  endere\u00e7os  pelos  sistemas  Bacenjud  \ne  Infojud,  devendo  o  credor  recolher  as  despesas  necess\u00e1rias  no  mesmo  interregno  supra  \n(guia  FEDTJ,  c\u00f3digo  434-1).\nQuanto  \u00e0s  despesas  de  cita\u00e7\u00e3o,  observe-se  o  saldo  apontado  \u00e0  fl.  88.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 28  de  mar\u00e7o  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1040316-13.2015.8.26.0002 e c\u00f3digo 21B5602. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RICARDO DAL PIZZOL, liberado nos autos em 04\/04\/2016 \u00e0s 15:01 . fls. 89"}},{"data":"28\/03\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO NEGATIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 002.2015\/087510-7 dirigi-me ao endere\u00e7o: Rua Greg\u00f3rio dos Reis Mello, 456, casa 1, Jardim Nakamura, por v\u00e1rias vezes e em hor\u00e1rios diversos, sem sucesso em encontrar o requerido. Em todas as dilig\u00eancias ningu\u00e9m atendeu aos meus chamados. Indaguei a vizinha da casa de nr. 54, a qual informou que o requerido teve a perna amputada e a m\u00e3e dele voltou a trabalhar, n\u00e3o sabendo informar se ele continuava ali ou n\u00e3o. Assim sendo, por insufici\u00eancia de meios, DEIXEI DE CITAR S\u00e9rgio Ricardo Giannini, devolvendo o Mandado ao Cart\u00f3rio para ulteriores delibera\u00e7\u00f5es. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Guia nr. 196276 - 1 ato; Valor: R$ 127,50; Saldo: R$ 63,75. S\u00e3o Paulo, 09 de mar\u00e7o de 2016.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/12\/2015","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 002.2015\/087510-7 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 14\/03\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/11\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.15.70259593-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 16\/11\/2015 16:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0209\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/11\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2004 P\u00e1gina: 1809\/1821","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0209\/2015 Teor do ato: Vistos. Face a certid\u00e3o retro, manifeste-se o autor em termos de prossegumiento, promovendo a cita\u00e7\u00e3o do executado, em 10 (dez) dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do feito, com fundamento no art. 267, IV do CPC. Int. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/11\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Face a certid\u00e3o retro, manifeste-se o autor em termos de prossegumiento, promovendo a cita\u00e7\u00e3o do executado, em 10 (dez) dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do feito, com fundamento no art. 267, IV do CPC. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  das Na\u00e7\u00f5es  Unidas,  22939 - 12\u00ba  Andar,  Sala 23, Jurubatuba  - CEP  \n04795-100,  Fone: 11- 5541-8014,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nstoamaro2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nProcesso n\u00ba 1040316-13.2015.8.26.0002  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1040316-13.2015.8.26.0002  - Execu\u00e7\u00e3o  de T\u00edtulo  \nExtrajudicial\nExeq\u00fcente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A. - CPF\/CNPJ: 60.701.190\/0001-04\nExecutado : Sergio Ricardo  Giannini  - CPF\/CNPJ: 184.625.128-16\nJuiz de  Direito:  Dr.  Ricardo  Dal  Pizzol\nVistos.\nFace a  certid\u00e3o  retro,  manifeste-se  o  autor  em  termos  de  prossegumiento,  \npromovendo  a  cita\u00e7\u00e3o  do  executado,  em  10  (dez)  dias,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o  do  feito,  com  \nfundamento  no  art.  267,  IV  do  CPC.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 06  de  novembro  de  2015 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1040316-13.2015.8.26.0002 e c\u00f3digo 1B08720. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RICARDO DAL PIZZOL, liberado nos autos em 06\/11\/2015 \u00e0s 16:58 . fls. 80"}},{"data":"06\/11\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/11\/2015","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO NEGATIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 002.2015\/062572-0 dirigi-me ao endere\u00e7o: Rua Greg\u00f3rio dos Reis Mello, 456, Jardim Nakamura, por v\u00e1rias vezes e em hor\u00e1rios diversos, inclusive final de semana (18.09 \u00e0s 10:04h, 16.10 \u00e0s 11:53h, 24.10 \u00e0s 10:46h), sem sucesso em encontrar o requerido. Em todas as dilig\u00eancias encontrei o im\u00f3vel fechado e sem ningu\u00e9m para dar informa\u00e7\u00f5es ou fui atendida pela m\u00e3e do requerido, Sra. Vera L\u00facia, a qual informou que ele trabalha \"direto\", mas n\u00e3o soube dizer qual \u00e9 o endere\u00e7o comercial dele. Assim sendo, por insufici\u00eancia de meios, DEIXEI DE CITAR S\u00e9rgio Ricardo Giannini, devolvendo o Mandado ao Cart\u00f3rio para ulteriores delibera\u00e7\u00f5es e solicitando \u00e0 parte interessada o endere\u00e7o comercial do requerido para efetivo cumprimento do presente. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Guia nr. 184837 - 1 ato; Valor: R$ 127,50; Saldo: R$ 63,75. S\u00e3o Paulo, 04 de novembro de 2015.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/09\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.15.70201417-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/09\/2015 17:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.15.70201354-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/09\/2015 17:30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0163\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1966 P\u00e1gina: 1798\/1833","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2015","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 002.2015\/062572-0 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 13\/11\/2015 Local: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/09\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0163\/2015 Teor do ato: Vistos. I - Junte-se, no prazo de 10 (dez) dias, o estatuto social do banco-exequente. II Sem preju\u00edzo do item supra, cite-se o executado no endere\u00e7o declinado \u00e0 fl. 01, para que pague a d\u00edvida em 3 dias (CPC, artigo 652). Desde j\u00e1, fixo a verba honor\u00e1ria em 10% do valor do d\u00e9bito (CPC, artigo 20, \u00a7 4\u00ba), a qual ser\u00e1 reduzida da metade em caso de pagamento integral (CPC, artigo 652-A e par. \u00fanico). Nos termos do art. 738 do CPC, o prazo de embargos \u00e9 de 15 dias, contados da data da juntada aos autos do mandado de cita\u00e7\u00e3o. III C\u00f3pia desta decis\u00e3o serve como certid\u00e3o para os fins do artigo 615-A do CPC (averba\u00e7\u00e3o no registro de im\u00f3veis, registro de ve\u00edculos ou registro de outros bens sujeitos \u00e0 penhora ou arresto).\u00a0 C\u00f3pia desta decis\u00e3o serve, ainda, como of\u00edcio, para ser apresentado diretamente no setor de pesquisa do Detran, ao qual caber\u00e1 apresentar extrato completo ao requerente sobre a propriedade de ve\u00edculos em nome do executado. Outrossim, c\u00f3pia desta decis\u00e3o serve como of\u00edcio para bloqueio da transfer\u00eancia de todos os ve\u00edculos em nome do(s)\u00a0executado(s). A pesquisa de titularidade de im\u00f3veis pode ser feita eletronicamente pelo interessado, no endere\u00e7o\u00a0http:\/\/www.registradores.org.br\/. Diante dos tr\u00eas par\u00e1grafos acima, ficam desde j\u00e1 indeferidos pedidos de pesquisa via Arisp e Renajud, porquanto desnecess\u00e1rios. IV Considerando o reduzido n\u00famero de funcion\u00e1rios prestando servi\u00e7os no Cart\u00f3rio e buscando atender \u00e0 celeridade imposta pela Emenda Constitucional n\u00ba 45 (reforma do Judici\u00e1rio), a presente servir\u00e1 de mandado, instru\u00edda com a contraf\u00e9, devendo o Sr. Oficial de Justi\u00e7a observar os ditames legais, atentando-se ao disposto no Cap\u00edtulo VI da NSCGJ, itens 04 e 05, Tomo I: \"4. \u00c9 vedado ao oficial de justi\u00e7a o recebimento de qualquer numer\u00e1rio diretamente da parte. 4.1. As despesas em caso de transporte e dep\u00f3sito de bens e outras necess\u00e1rias ao cumprimento de mandados, ressalvadas aquelas relativas \u00e0 condu\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o adiantadas pela parte mediante dep\u00f3sito do valor indicado pelo oficial de justi\u00e7a nos autos, em conta corrente \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo. 4.2. Vencido o prazo para cumprimento do mandado sem que efetuado o dep\u00f3sito (4.1.), o oficial de justi\u00e7a o devolver\u00e1, certificando a ocorr\u00eancia. 4.3. Quando o interessado oferecer meios para o cumprimento do mandado (4.1), dever\u00e1 desde logo especific\u00e1-los, indicando dia, hora e local em que estar\u00e3o \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o, n\u00e3o havendo nesta hip\u00f3tese dep\u00f3sito para tais dilig\u00eancias. 5. A identifica\u00e7\u00e3o do oficial de justi\u00e7a, no desempenho de suas fun\u00e7\u00f5es, ser\u00e1 feita mediante apresenta\u00e7\u00e3o de carteira funcional, obrigat\u00f3ria em todas as dilig\u00eancias.\" \/\/ Resist\u00eancia Art. 329 - Opor-se \u00e0 execu\u00e7\u00e3o de ato legal, mediante viol\u00eancia ou amea\u00e7a a funcion\u00e1rio competente para execut\u00e1-lo ou a quem lhe esteja prestando aux\u00edlio: Pena - deten\u00e7\u00e3o, de dois meses a dois anos. \u00a7 1\u00ba - Se o ato, em raz\u00e3o da resist\u00eancia, n\u00e3o se executa: Pena - reclus\u00e3o, de um a tr\u00eas anos. \u00a7 2\u00ba - As penas deste artigo s\u00e3o aplic\u00e1veis sem preju\u00edzo das correspondentes \u00e0 viol\u00eancia. Desacato Art. 331 - Desacatar funcion\u00e1rio p\u00fablico no exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o ou em raz\u00e3o dela: Pena - deten\u00e7\u00e3o, de seis meses a dois anos, ou multa\". Ficam concedidos ao oficial de justi\u00e7a os benef\u00edcios do art. 172, \u00a72\u00ba, do CPC. Frise-se que a defesa dever\u00e1 ser apresentada por advogado, no prazo acima aludido, contado a partir da juntada deste aos autos, sob pena de revelia. Int. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/09\/2015","descricao":"Despacho    Vistos. I - Junte-se, no prazo de 10 (dez) dias, o estatuto social do banco-exequente. II Sem preju\u00edzo do item supra, cite-se o executado no endere\u00e7o declinado \u00e0 fl. 01, para que pague a d\u00edvida em 3 dias (CPC, artigo 652). Desde j\u00e1, fixo a verba honor\u00e1ria em 10% do valor do d\u00e9bito (CPC, artigo 20, \u00a7 4\u00ba), a qual ser\u00e1 reduzida da metade em caso de pagamento integral (CPC, artigo 652-A e par. \u00fanico). Nos termos do art. 738 do CPC, o prazo de embargos \u00e9 de 15 dias, contados da data da juntada aos autos do mandado de cita\u00e7\u00e3o. III C\u00f3pia desta decis\u00e3o serve como certid\u00e3o para os fins do artigo 615-A do CPC (averba\u00e7\u00e3o no registro de im\u00f3veis, registro de ve\u00edculos ou registro de outros bens sujeitos \u00e0 penhora ou arresto).\u00a0 C\u00f3pia desta decis\u00e3o serve, ainda, como of\u00edcio, para ser apresentado diretamente no setor de pesquisa do Detran, ao qual caber\u00e1 apresentar extrato completo ao requerente sobre a propriedade de ve\u00edculos em nome do executado. Outrossim, c\u00f3pia desta decis\u00e3o serve como of\u00edcio para bloqueio da transfer\u00eancia de todos os ve\u00edculos em nome do(s)\u00a0executado(s). A pesquisa de titularidade de im\u00f3veis pode ser feita eletronicamente pelo interessado, no endere\u00e7o\u00a0http:\/\/www.registradores.org.br\/. Diante dos tr\u00eas par\u00e1grafos acima, ficam desde j\u00e1 indeferidos pedidos de pesquisa via Arisp e Renajud, porquanto desnecess\u00e1rios. IV Considerando o reduzido n\u00famero de funcion\u00e1rios prestando servi\u00e7os no Cart\u00f3rio e buscando atender \u00e0 celeridade imposta pela Emenda Constitucional n\u00ba 45 (reforma do Judici\u00e1rio), a presente servir\u00e1 de mandado, instru\u00edda com a contraf\u00e9, devendo o Sr. Oficial de Justi\u00e7a observar os ditames legais, atentando-se ao disposto no Cap\u00edtulo VI da NSCGJ, itens 04 e 05, Tomo I: \"4. \u00c9 vedado ao oficial de justi\u00e7a o recebimento de qualquer numer\u00e1rio diretamente da parte. 4.1. As despesas em caso de transporte e dep\u00f3sito de bens e outras necess\u00e1rias ao cumprimento de mandados, ressalvadas aquelas relativas \u00e0 condu\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o adiantadas pela parte mediante dep\u00f3sito do valor indicado pelo oficial de justi\u00e7a nos autos, em conta corrente \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo. 4.2. Vencido o prazo para cumprimento do mandado sem que efetuado o dep\u00f3sito (4.1.), o oficial de justi\u00e7a o devolver\u00e1, certificando a ocorr\u00eancia. 4.3. Quando o interessado oferecer meios para o cumprimento do mandado (4.1), dever\u00e1 desde logo especific\u00e1-los, indicando dia, hora e local em que estar\u00e3o \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o, n\u00e3o havendo nesta hip\u00f3tese dep\u00f3sito para tais dilig\u00eancias. 5. A identifica\u00e7\u00e3o do oficial de justi\u00e7a, no desempenho de suas fun\u00e7\u00f5es, ser\u00e1 feita mediante apresenta\u00e7\u00e3o de carteira funcional, obrigat\u00f3ria em todas as dilig\u00eancias.\" \/\/ Resist\u00eancia Art. 329 - Opor-se \u00e0 execu\u00e7\u00e3o de ato legal, mediante viol\u00eancia ou amea\u00e7a a funcion\u00e1rio competente para execut\u00e1-lo ou a quem lhe esteja prestando aux\u00edlio: Pena - deten\u00e7\u00e3o, de dois meses a dois anos. \u00a7 1\u00ba - Se o ato, em raz\u00e3o da resist\u00eancia, n\u00e3o se executa: Pena - reclus\u00e3o, de um a tr\u00eas anos. \u00a7 2\u00ba - As penas deste artigo s\u00e3o aplic\u00e1veis sem preju\u00edzo das correspondentes \u00e0 viol\u00eancia. Desacato Art. 331 - Desacatar funcion\u00e1rio p\u00fablico no exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o ou em raz\u00e3o dela: Pena - deten\u00e7\u00e3o, de seis meses a dois anos, ou multa\". Ficam concedidos ao oficial de justi\u00e7a os benef\u00edcios do art. 172, \u00a72\u00ba, do CPC. Frise-se que a defesa dever\u00e1 ser apresentada por advogado, no prazo acima aludido, contado a partir da juntada deste aos autos, sob pena de revelia. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  das Na\u00e7\u00f5es  Unidas,  22939 - 12\u00ba  Andar,  Sala 23, Jurubatuba  - \nCEP  04795-100,  Fone: 11- 5541-8014,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nstoamaro2cv@tjsp.jus.br\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  09  de  setembro  de  2015 ,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  ao  (\u00e0)  \nMM  (\u00aa).  Juiz  (a)  de  Direito  da  2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL  REGIONAL  DE  \nSANTO  AMARO,  DR  (\u00aa) Ricardo  Dal  Pizzol . \nEu,  Rafael  Garcia  Leite  ,escr.  subscrevi.\nProcesso n\u00ba 1040316-13.2015.8.26.0002  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1040316-13.2015.8.26.0002  - Execu\u00e7\u00e3o  de T\u00edtulo  \nExtrajudicial\nExeq\u00fcente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nExecutado : Sergio Ricardo  Giannini\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ricardo   Dal   Pizzol\nVistos.\nI   \u2013   Junte-se,   no   prazo   de   10   (dez)   dias,   o   estatuto   social   do   banco-\nexequente.\nII \n Sem  preju\u00edzo  do  item  supra ,  cite-se  o  executado  no  endere\u00e7o  \ndeclinado \u00e0  fl.  01,  para  que  pague  a  d\u00edvida  em  3  dias  (CPC,  artigo  652) .  Desde  j\u00e1,  fixo  a  \nverba honor\u00e1ria  em  10%  do  valor  do  d\u00e9bito  (CPC,  artigo  20,  \u00a7  4\u00ba),  a  qual  ser\u00e1  reduzida  da  \nmetade em  caso  de  pagamento  integral  (CPC,  artigo  652-A  e  par.  \u00fanico).\nNos termos  do  art.  738  do  CPC,  o  prazo  de  embargos  \u00e9  de  15  dias,  contados  \nda data  da  juntada  aos  autos  do  mandado  de  cita\u00e7\u00e3o.\nIII \n C\u00f3pia  desta  decis\u00e3o  serve  como  certid\u00e3o  para  os  fins  do  artigo  615-A  \ndo CPC  (averba\u00e7\u00e3o  no  registro  de  im\u00f3veis,  registro  de  ve\u00edculos  ou  registro  de  outros  bens  \nsujeitos \u00e0  penhora  ou  arresto).\u00a0\nC\u00f3pia desta  decis\u00e3o  serve,  ainda,  como  of\u00edcio,  para  ser  apresentado  \ndiretamente no  setor  de  pesquisa  do  Detran,  ao  qual  caber\u00e1  apresentar  extrato  completo  ao  \nrequerente sobre  a  propriedade  de  ve\u00edculos  em  nome  do  executado.  Outrossim,  c\u00f3pia  desta  \ndecis\u00e3o serve  como  of\u00edcio  para  bloqueio  da  transfer\u00eancia  de  todos  os  ve\u00edculos  em  nome  \ndo(s)\u00a0executado(s).\nA pesquisa  de  titularidade  de  im\u00f3veis  pode  ser  feita  eletronicamente  pelo  \ninteressado, no  endere\u00e7o\u00a0 http:\/\/www.registradores.org.br\/\n.\nDiante dos  tr\u00eas  par\u00e1grafos  acima,  ficam  desde  j\u00e1  indeferidos  pedidos  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1040316-13.2015.8.26.0002 e c\u00f3digo 1819BDE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RICARDO DAL PIZZOL, liberado nos autos em 10\/09\/2015 \u00e0s 16:56 . fls. 26\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  das Na\u00e7\u00f5es  Unidas,  22939 - 12\u00ba  Andar,  Sala 23, Jurubatuba  - \nCEP  04795-100,  Fone: 11- 5541-8014,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nstoamaro2cv@tjsp.jus.br\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  09  de  setembro  de  2015 ,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  ao  (\u00e0)  \nMM  (\u00aa).  Juiz  (a)  de  Direito  da  2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL  REGIONAL  DE  \nSANTO  AMARO,  DR  (\u00aa) Ricardo  Dal  Pizzol . \nEu,  Rafael  Garcia  Leite  ,escr.  subscrevi.\nProcesso n\u00ba 1040316-13.2015.8.26.0002  - p.  2\npesquisa via  Arisp  e  Renajud,  porquanto  desnecess\u00e1rios.\nIV \n Considerando  o  reduzido  n\u00famero  de  funcion\u00e1rios  prestando  servi\u00e7os  \nno Cart\u00f3rio  e  buscando  atender  \u00e0  celeridade  imposta  pela  Emenda  Constitucional  n\u00ba  45  \n(reforma do  Judici\u00e1rio),  a  presente  servir\u00e1  de  mandado\n,  instru\u00edda  com  a  contraf\u00e9,  \ndevendo o  Sr.  Oficial  de  Justi\u00e7a  observar  os  ditames  legais,  atentando-se  ao  disposto  no  \nCap\u00edtulo VI  da  NSCGJ,  itens  04  e  05,  Tomo  I:  \u201c4.  \u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  \nrecebimento de  qualquer  numer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  4.1.  As  despesas  em  caso  de  \ntransporte e  dep\u00f3sito  de  bens  e  outras  necess\u00e1rias  ao  cumprimento  de  mandados,  \nressalvadas aquelas  relativas  \u00e0  condu\u00e7\u00e3o,  ser\u00e3o  adiantadas  pela  parte  mediante  dep\u00f3sito  do  \nvalor indicado  pelo  oficial  de  justi\u00e7a  nos  autos,  em  conta  corrente  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo.  \n4.2. Vencido  o  prazo  para  cumprimento  do  mandado  sem  que  efetuado  o  dep\u00f3sito  (4.1.),  o  \noficial de  justi\u00e7a  o  devolver\u00e1,  certificando  a  ocorr\u00eancia.  4.3.  Quando  o  interessado  oferecer  \nmeios para  o  cumprimento  do  mandado  (4.1),  dever\u00e1  desde  logo  especific\u00e1-los,  indicando  \ndia, hora  e  local  em  que  estar\u00e3o  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o  havendo  nesta  hip\u00f3tese  dep\u00f3sito  para  tais  \ndilig\u00eancias. 5.  A  identifica\u00e7\u00e3o  do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  ser\u00e1  \nfeita mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  obrigat\u00f3ria  em  todas  as  dilig\u00eancias.\u201d  \/\/  \nResist\u00eancia Art.  329  -  Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  \nfuncion\u00e1rio competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  quem  lhe  esteja  prestando  aux\u00edlio:  Pena  - \ndeten\u00e7\u00e3o, de  dois  meses  a dois  anos.  \u00a7  1\u00ba  -  Se  o  ato,  em  raz\u00e3o  da  resist\u00eancia,  n\u00e3o  se  \nexecuta: Pena  -  reclus\u00e3o,  de  um  a  tr\u00eas  anos.  \u00a7  2\u00ba  -  As  penas  deste  artigo  s\u00e3o  aplic\u00e1veis  sem  \npreju\u00edzo das  correspondentes  \u00e0  viol\u00eancia.  Desacato  Art.  331  -  Desacatar  funcion\u00e1rio  \np\u00fablico no  exerc\u00edcio  da  fun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  -  deten\u00e7\u00e3o,  de  seis  meses  a  dois  \nanos, ou  multa\u201d.  Ficam  concedidos  ao  oficial  de  justi\u00e7a  os  benef\u00edcios  do  art.  172,  \u00a72\u00ba,  do  \nCPC .Frise-se que  a  defesa  dever\u00e1  ser  apresentada  por  advogado,  no  prazo  acima  \naludido,  contado  a  partir  da  juntada  deste  aos  autos,  sob  pena  de  revelia.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 09  de  setembro  de  2015 .\nOficial:  _____________\nCarga:  ____________\nBaixa:  _____________Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1040316-13.2015.8.26.0002 e c\u00f3digo 1819BDE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RICARDO DAL PIZZOL, liberado nos autos em 10\/09\/2015 \u00e0s 16:56 . fls. 27\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  das Na\u00e7\u00f5es  Unidas,  22939 - 12\u00ba  Andar,  Sala 23, Jurubatuba  - \nCEP  04795-100,  Fone: 11- 5541-8014,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nstoamaro2cv@tjsp.jus.br\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  09  de  setembro  de  2015 ,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  ao  (\u00e0)  \nMM  (\u00aa).  Juiz  (a)  de  Direito  da  2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL  REGIONAL  DE  \nSANTO  AMARO,  DR  (\u00aa) Ricardo  Dal  Pizzol . \nEu,  Rafael  Garcia  Leite  ,escr.  subscrevi.\nProcesso n\u00ba 1040316-13.2015.8.26.0002  - p.  3\nRetirei\n em __________Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1040316-13.2015.8.26.0002 e c\u00f3digo 1819BDE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RICARDO DAL PIZZOL, liberado nos autos em 10\/09\/2015 \u00e0s 16:56 . fls. 28"}},{"data":"09\/09\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"21\/09\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/09\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"16\/11\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"15\/04\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o"},{"data":"12\/07\/2016","tipo":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Of\u00edcio"},{"data":"10\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":45,"total_andamentos":45}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"379131112","codPublicacaoOrigem":"700636047","dataDivulgacao":"Sep 14 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 15 2015 12:00:00:000AM","numero":"1040316-13.2015.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1966","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1040316-13.2015.8.26.0002 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Sergio Ricardo Giannini - Vistos. I - Junte-se, no prazo de 10 (dez) dias, o estatuto social do banco-exequente. II Sem preju\u00edzo do item supra, cite-se o executado no endere\u00e7o declinado \u00e0 fl. 01, para que pague a d\u00edvida em 3 dias (CPC, artigo 652). Desde j\u00e1, fixo a verba honor\u00e1ria em 10% do valor do d\u00e9bito (CPC, artigo 20, \u00a7 4\u00ba), a qual ser\u00e1 reduzida da metade em caso de pagamento integral (CPC, artigo 652-A e par. \u00fanico). Nos termos do art. 738 do CPC, o prazo de embargos \u00e9 de 15 dias, contados da data da juntada aos autos do mandado de cita\u00e7\u00e3o. III C\u00f3pia desta decis\u00e3o serve como certid\u00e3o para os fins do artigo 615-A do CPC (averba\u00e7\u00e3o no registro de im\u00f3veis, registro de ve\u00edculos ou registro de outros bens sujeitos \u00e0 penhora ou arresto). C\u00f3pia desta decis\u00e3o serve, ainda, como of\u00edcio, para ser apresentado diretamente no setor de pesquisa do Detran, ao qual caber\u00e1 apresentar extrato completo ao requerente sobre a propriedade de ve\u00edculos em nome do executado. Outrossim, c\u00f3pia desta decis\u00e3o serve como of\u00edcio para bloqueio da transfer\u00eancia de todos os ve\u00edculos em nome do(s)executado(s). A pesquisa de titularidade de im\u00f3veis pode ser feita eletronicamente pelo interessado, no endere\u00e7ohttp:\/www.registradores.org.br\/. Diante dos tr\u00eas par\u00e1grafos acima, ficam desde j\u00e1 indeferidos pedidos de pesquisa via Arisp e Renajud, porquanto desnecess\u00e1rios. IV Considerando o reduzido n\u00famero de funcion\u00e1rios prestando servi\u00e7os no Cart\u00f3rio e buscando atender \u00e0 celeridade imposta pela Emenda Constitucional n\u00ba 45 (reforma do Judici\u00e1rio), a presente servir\u00e1 de mandado, instru\u00edda com a contraf\u00e9, devendo o Sr. Oficial de Justi\u00e7a observar os ditames legais, atentando-se ao disposto no Cap\u00edtulo VI da NSCGJ, itens 04 e 05, Tomo I: \u00934. \u00c9 vedado ao oficial de justi\u00e7a o recebimento de qualquer numer\u00e1rio diretamente da parte. 4.1. As despesas em caso de transporte e dep\u00f3sito de bens e outras necess\u00e1rias ao cumprimento de mandados, ressalvadas aquelas relativas \u00e0 condu\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o adiantadas pela parte mediante dep\u00f3sito do valor indicado pelo oficial de justi\u00e7a nos autos, em conta corrente \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo. 4.2. Vencido o prazo para cumprimento do mandado sem que efetuado o dep\u00f3sito (4.1.), o oficial de justi\u00e7a o devolver\u00e1, certificando a ocorr\u00eancia. 4.3. Quando o interessado oferecer meios para o cumprimento do mandado (4.1), dever\u00e1 desde logo especific\u00e1-los, indicando dia, hora e local em que estar\u00e3o \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o, n\u00e3o havendo nesta hip\u00f3tese dep\u00f3sito para tais dilig\u00eancias. 5. A identifica\u00e7\u00e3o do oficial de justi\u00e7a, no desempenho de suas fun\u00e7\u00f5es, ser\u00e1 feita mediante apresenta\u00e7\u00e3o de carteira funcional, obrigat\u00f3ria em todas as dilig\u00eancias.\u0094\/Resist\u00eancia Art. 329 - Opor-se \u00e0 execu\u00e7\u00e3o de ato legal, mediante viol\u00eancia ou amea\u00e7a a funcion\u00e1rio competente para execut\u00e1-lo ou a quem lhe esteja prestando aux\u00edlio: Pena - deten\u00e7\u00e3o, de dois meses a dois anos. \u00a7 1\u00ba - Se o ato, em raz\u00e3o da resist\u00eancia, n\u00e3o se executa: Pena - reclus\u00e3o, de um a tr\u00eas anos. \u00a7 2\u00ba - As penas deste artigo s\u00e3o aplic\u00e1veis sem preju\u00edzo das correspondentes \u00e0 viol\u00eancia. Desacato Art. 331 - Desacatar funcion\u00e1rio p\u00fablico no exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o ou em raz\u00e3o dela: Pena - deten\u00e7\u00e3o, de seis meses a dois anos, ou multa\u0094. Ficam concedidos ao oficial de justi\u00e7a os benef\u00edcios do art. 172, \u00a72\u00ba, do CPC. Frise-se que a defesa dever\u00e1 ser apresentada por advogado, no prazo acima aludido, contado a partir da juntada deste aos autos, sob pena de revelia. Int. - ADV: EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0163\/2015 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RICARDO DAL PIZZOL ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RAQUEL MOURA DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1820","paginaFinal":"1820","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"530538","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"9279646","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Sep 13 2015 10:39:19:943AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1040316-13.2015.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1040316-13.2015.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"506849902","codPublicacaoOrigem":"896947432","dataDivulgacao":"Jul  6 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  7 2016 12:00:00:000AM","numero":"1040316-13.2015.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2151","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1040316-13.2015.8.26.0002 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Sergio Ricardo Giannini - Manifeste-se o autor sobre a devolu\u00e7\u00e3o negativa do mandado, promovendo devido andamento ao feito, no prazo de dez dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. - ADV: CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP), EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0228\/2016 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO ANDR\u00c9 BUENO DE CAMARGO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RAQUEL MOURA DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2066","paginaFinal":"2066","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"700736","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14180709","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Jul  6 2016 12:02:47:917AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1040316-13.2015.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1040316-13.2015.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752979594","codPublicacaoOrigem":"1198899066","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1040316-13.2015.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1040316-13.2015.8.26.0002 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Sergio Ricardo Giannini - Vistos.Homologo, por senten\u00e7a, para que produza seus jur\u00eddicos efeitos, a desist\u00eancia manifestada nos autos, julgando, em consequ\u00eancia, extinta a execu\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 775 do C\u00f3digo de Processo Civil. Defiro, se f\u00edsicos os autos, o desentranhamento de documentos que instru\u00edram a inicial, se requerido, mediante a substitui\u00e7\u00e3o por c\u00f3pias.Desde j\u00e1, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado. Ap\u00f3s, arquivem-se os autos, comunicando-se a extin\u00e7\u00e3o e observando-se as formalidades legais pertinentes.P.R.I.C. - ADV: ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0350\/2017 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARINA BALESTER MELLO DE GODOY ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RAQUEL MOURA DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2276","paginaFinal":"2276","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"924069","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26135644","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 09:43:58:940AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1040316-13.2015.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1040316-13.2015.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"459584947","codPublicacaoOrigem":"837546345","dataDivulgacao":"Apr  6 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  7 2016 12:00:00:000AM","numero":"1040316-13.2015.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2090","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1040316-13.2015.8.26.0002 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Sergio Ricardo Giannini - Vistos.Face ao teor da certid\u00e3o retro, manifeste-se o exequente em termos de prosseguimento, no prazo de 10 (dez) dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o (art. 485, inciso IV, do NCPC).Fica deferida, desde logo, a pesquisa de endere\u00e7os pelos sistemas Bacenjud e Infojud, devendo o credor recolher as despesas necess\u00e1rias no mesmo interregno supra (guia FEDTJ, c\u00f3digo 434-1).Quanto \u00e0s despesas de cita\u00e7\u00e3o, observe-se o saldo apontado \u00e0 fl. 88. Int. - ADV: ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0109\/2016 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO ANDR\u00c9 BUENO DE CAMARGO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RAQUEL MOURA DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1785","paginaFinal":"1785","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"657938","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"12298066","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"134442","usuarioCadastro":"debora.oliveira","dataHoraCadastro":"Apr  5 2016 10:53:50:547PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1040316-13.2015.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1040316-13.2015.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"644633473","codPublicacaoOrigem":"1113182651","dataDivulgacao":"Mar 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"1040316-13.2015.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2310","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1040316-13.2015.8.26.0002 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Sergio Ricardo Giannini - Ci\u00eancia na tentativa infrut\u00edfera de arresto via Bacenjud. Ci\u00eancia, ainda, no detalhamento da pesquisa de bens solicitada (Infojud). Sem preju\u00edzo, cumpra o exequente a determina\u00e7\u00e3o de fl. 107, segundo par\u00e1grafo, no derradeiro prazo de 05 (cinco) dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. - ADV: ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP), EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0100\/2017 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARINA BALESTER MELLO DE GODOY ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RAQUEL MOURA DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1968","paginaFinal":"1968","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"850538","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20838199","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Mar 20 2017 09:33:26:543AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1040316-13.2015.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1040316-13.2015.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"404502923","codPublicacaoOrigem":"727746327","dataDivulgacao":"Nov 10 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 11 2015 12:00:00:000AM","numero":"1040316-13.2015.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2004","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1040316-13.2015.8.26.0002 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Sergio Ricardo Giannini - Vistos. Face a certid\u00e3o retro, manifeste-se o autor em termos de prossegumiento, promovendo a cita\u00e7\u00e3o do executado, em 10 (dez) dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do feito, com fundamento no art. 267, IV do CPC. Int. - ADV: EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0209\/2015 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RICARDO DAL PIZZOL ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RAQUEL MOURA DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1814","paginaFinal":"1814","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"562148","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10052555","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Nov  9 2015 10:48:51:777PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1040316-13.2015.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1040316-13.2015.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"378764473","codPublicacaoOrigem":"700275604","dataDivulgacao":"Sep 11 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 14 2015 12:00:00:000AM","numero":"1040316-13.2015.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1965","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1040316-13.2015.8.26.0002 CLASSE :EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL EXEQTE : Ita\u00fa Unibanco S\/A. ADVOGADO : 248970\/SP - Carla Cristina Lopes Scortecci EXECTDO : Sergio Ricardo Giannini VARA :2\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais                  Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL II - SANTO AMARO EM 08\/09\/2015","paginaInicial":"1608","paginaFinal":"1608","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"530208","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"9264934","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Sep 10 2015 11:35:49:183PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1040316-13.2015.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1040316-13.2015.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}