{"numero":"1040129-31.2017.8.26.0100","processos":[{"processo":"1040129-31.2017.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Planos de Sa\u00fade","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"03\/05\/2017 \u00e0s 16:00 - Livre\n25\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Leila Hassem da Ponte","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 10.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Romilda de Lima Zanelli"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Ericson Crivelli"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Chalfin"}],"andamentos":[{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1. Fls. 194\/206: Diante da interposi\u00e7\u00e3o do recurso apela\u00e7\u00e3o, intime-se a parte apelada para a apresenta\u00e7\u00e3o de contrarraz\u00f5es, em 15 (quinze) dias.2. Em caso de apresenta\u00e7\u00e3o de apela\u00e7\u00e3o adesiva pelo recorrido, intime-se a parte recorrente para a apresenta\u00e7\u00e3o de contrarraz\u00f5es, em 15 (quinze) dias.3. Em caso de quest\u00e3o(\u00f5es) suscitada(s) em preliminar na(s) contrarraz\u00e3o(\u00f5es), intime-se a parte recorrente para manifestar-se a respeito delas, em 15 (quinze) dias.4. Ap\u00f3s, nos termos do art. 1.010, \u00a7 3\u00ba do CPC, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com as nossas homenagens.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n25\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 19\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1929,  Centro  - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6188,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp25cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1040129-31.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Romilda de Lima  Zanelli\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Leila   Hassem   da   Ponte\nVistos.\n1.  Fls.  194\/ 206: Diante  da  interposi\u00e7\u00e3o  do  recurso  apela\u00e7\u00e3o,  intime-se  a  parte  \napelada  para  a  apresenta\u00e7\u00e3o  de  contrarraz\u00f5es,  em  15  (quinze)  dias.\n2.  Em  caso  de  apresenta\u00e7\u00e3o  de  apela\u00e7\u00e3o  adesiva  pelo  recorrido,  intime-se  a  parte  \nrecorrente  para  a  apresenta\u00e7\u00e3o  de  contrarraz\u00f5es,  em  15  (quinze)  dias.\n3.  Em  caso  de  quest\u00e3o(\u00f5es)  suscitada(s)  em  preliminar  na(s)  contrarraz\u00e3o(\u00f5es),  \nintime-se  a  parte  recorrente  para  manifestar-se  a  respeito  delas,  em  15  (quinze)  dias.\n4.  Ap\u00f3s,  nos  termos  do  art.  1.010,  \u00a7  3\u00ba  do  CPC,  remetam-se  os  autos  ao  Egr\u00e9gio  \nTribunal  de  Justi\u00e7a,  Se\u00e7\u00e3o  de  Direito  Privado,  com  as  nossas  homenagens.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 06  de  outubro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1040129-31.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3912B4C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LEILA HASSEM DA PONTE, liberado nos autos em 06\/10\/2017 \u00e0s 16:34 . fls. 208"}},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41165678-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 06\/10\/2017 14:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0353\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2433 P\u00e1gina: 508\/520","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0353\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO\u00a0IMPROCEDENTE\u00a0a a\u00e7\u00e3o e julgo EXTINTO o processo com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito nos moldes do artigo 487, I do C\u00f3digo de Processo Civil. Condeno a parte autora ao pagamento das custas e despesas do processo, bem como dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que arbitro em 10% do valor da causa, nos termos do art. 85, \u00a72\u00ba, do CPC. P.R.I. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO\u00a0IMPROCEDENTE\u00a0a a\u00e7\u00e3o e julgo EXTINTO o processo com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito nos moldes do artigo 487, I do C\u00f3digo de Processo Civil. Condeno a parte autora ao pagamento das custas e despesas do processo, bem como dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que arbitro em 10% do valor da causa, nos termos do art. 85, \u00a72\u00ba, do CPC. P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n25\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1040129-31.2017.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1040129-31.2017.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Romilda de Lima  Zanelli\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Leila   Hassem   da   Ponte\nVistos. ROMILDA  DE  LIMA  ZANELLI  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  de  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer  com  \npedido\u00a0de\u00a0tutela  antecipada  contra  FUNDA\u00c7\u00c3O\u00a0SA\u00daDE  ITAU\u00a0S.A.  alegando,  em  s\u00edntese,  que  \ntrabalhou  no  Banco  Ita\u00fa  no  per\u00edodo  de  21\/11\/1988  at\u00e9  16\/01\/2016,  quando  foi  dispensado\u00a0de\u00a0suas  \natividades  sem  justa  causa.  Afirma  que  ap\u00f3s  sua  dispensa  foi  informado  pelo  empregador  que  \nsomente  poderia  utilizar  o\u00a0plano\u00a0de\u00a0sa\u00fade\u00a0por  180  dias  e  que  ap\u00f3s  referido  prazo  a  mensalidade  \naumento  demasiadamente.  Pede,  em  sede\u00a0de\u00a0tutela  antecipada  e  a  final,  sua  manuten\u00e7\u00e3o  e\u00a0de\u00a0seus  \ndependentes  no\u00a0plano\u00a0de\u00a0sa\u00fade\u00a0por  tempo  indeterminado,  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es\u00a0de\u00a0cobertura  \nassistencial\u00a0de\u00a0que  gozava,  assumindo  o  pagamento  integral  do  benef\u00edcio.  Juntou  procura\u00e7\u00e3o  e  \ndocumentos  (fls.  14\/75).  \nCitada,  a  r\u00e9  ofereceu  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  81\/94).  No  m\u00e9rito,  discorre  sobre  a \naus\u00eancia\u00a0de\u00a0requisitos  dos  artigos  30  e  31  da  Lei  9.656\/98,  j\u00e1  que  o  autor  n\u00e3o  contribu\u00eda  para  \no\u00a0plano\u00a0de\u00a0sa\u00fade\u00a0que  almeja  ver  restabelecido,  bem  como  a  manifesta  recusa  do  autor  em  assumir  \ncom  a  integralidade  do  pr\u00eamio.  Pede\u00a0improced\u00eancia\u00a0do  pedido  formulado.  Juntou  documentos  (fls.  \n95\/177).  \nR\u00e9plica  encartada  \u00e0s  fls.  181\/187.  \n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  \nFundamento  e  decido.  \nA  prova  \u00e9  suficiente  para  an\u00e1lise  do  pedido  inicial,  sendo  desnecess\u00e1ria  a \nrealiza\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento.  Sendo  assim,  converto  o  feito  em  julgamento  \nantecipado  da  lide,  como  manda  o  art.  355,  inciso  I,  do  CPC.  \nNo  m\u00e9rito  a  a\u00e7\u00e3o  \u00e9\u00a0improcedente.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1040129-31.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 378A3E0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LEILA HASSEM DA PONTE, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 17:08 . fls. 188\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n25\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1040129-31.2017.8.26.0100 - lauda  2\nCuida-se\u00a0de\u00a0a\u00e7\u00e3o\n em  que  a  parte  autora  pleiteia  a  manuten\u00e7\u00e3o  da  condi\u00e7\u00e3o\u00a0de  \nbenefici\u00e1ria,  bem  como  a  de  seus  dependentes  nos  mesmos  moldes\u00a0de\u00a0quando  era  empregada  do  \nBanco  Ita\u00fa  S\/A,  mediante  pagamento  do  valor  integral  da  mensalidade  do\u00a0plano\u00a0coletivo\u00a0de\u00a0sa\u00fade,  \ncujo  valor  deve  ser  fixado  conforme  o  praticado  quando  era  funcion\u00e1rio  ativa,  e  n\u00e3o  por  \u201cfaixa  \net\u00e1ria\u201d.  \nAplica-se  ao  caso  o  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor-CDC  (Lei  n\u00ba  8.078\/90,  art.  \n3\u00ba  e  Enunciado  469  do  STJ).\nA  parte  autora  manteve  v\u00ednculo  empregat\u00edcio  com  a  estipulante  por  per\u00edodo  \nsuperior  a  10  anos.  Tal  situa\u00e7\u00e3o  possibilita  a  subsun\u00e7\u00e3o  dos  fatos  narrados  \u00e0  norma  prevista  no  art.  \n31  da  lei  9656\/98. 1\nA  interpreta\u00e7\u00e3o  teleol\u00f3gica,  e  mesmo  gramatical  da  norma,  \u00e9  de  observar  que  o  ex-\nempregado  se  adapta  \u00e0s  suas  disposi\u00e7\u00f5es,  eis  que  foi  desligado  e  \u00e9  benefici\u00e1rio  e  contribuinte  do  \nseguro  sa\u00fade  coletivo  h\u00e1  mais  de  10  anos.\nA  contribui\u00e7\u00e3o  para  a  manuten\u00e7\u00e3o  do  plano\/seguro  sa\u00fade  ocorreu,  inclusive,  com  \na  participa\u00e7\u00e3o  da  parte  consumidora,  na  medida  em  que  se  recebia  o  benef\u00edcio  como  forma  de  \nsal\u00e1rio  indireto.\nO empregado  contribui  direta  ou  indiretamente;  o  plano  pago  pela  empregadora  \nnada  mais  \u00e9  do  que  sal\u00e1rio  indireto . Precedente:  Ap  n\u00b0  301.610.4\/3  TJSP.\nPretendeu  a  lei  p\u00f4r  a  salvo  justamente  pessoas  como  a  parte  autora,  ex-empregada  \nque,  depois  de  longo  tempo  de  contribui\u00e7\u00e3o,  v\u00ea-se  com  dificuldades  para  a  contrata\u00e7\u00e3o  de  novo  \nplano\/seguro  sa\u00fade.  \nDiz  o  art.  31  da  Lei  n\u00b0  9.656\/98  o  \u201caposentado  que  contribuir,  pelo  prazo  m\u00ednimo  \nde  dez  anos,  \u00e9  assegurado  o  direito  de  manuten\u00e7\u00e3o  como  benefici\u00e1rio\u201d ,  pouco  importando  esteja  \nele  na  ativa  ou  na  inatividade.  \nInterpretando  sistematicamente  os  dispositivos  que  regem  a  mat\u00e9ria,  \n1  RESOLU\u00c7\u00c3O  NORMATIVA  -  RN  N\u00ba  279,  DE  24  DE  NOVEMBRO  DE  201  -  DISP\u00d5E  SOBRE  A  REGULAMENTA\u00c7\u00c3O  DOS  \nARTIGOS  30  E  31  DA  LEI  N\u00ba  9.656,  DE  3  DE  JUNHO  DE  1998,  E  REVOGA  AS  RESOLU\u00c7\u00d5ES  DO  CONSU  N\u00baS  20  E  21,  DE  7  \nDE  ABRIL  DE  1999  -  ART.  4\u00ba\u00a0  \u00c9  ASSEGURADO  AO  EX-EMPREGADO  DEMITIDO  OU  EXONERADO  SEM  JUSTA  \nCAUSA  QUE  CONTRIBUIU  PARA  PRODUTOS  DE  QUE  TRATAM  O  INCISO  I  E  O  \u00a7  1\u00ba  DO  ARTIGO  1\u00ba  DA  LEI  N\u00ba  9.656,  \nDE  1998,  CONTRATADOS  A  PARTIR  DE  2  DE  JANEIRO  DE  1999,  EM  DECORR\u00caNCIA  DE  V\u00cdNCULO  \nEMPREGAT\u00cdCIO,  O  DIREITO  DE  MANTER  SUA  CONDI\u00c7\u00c3O  DE  BENEFICI\u00c1RIO,  NAS  MESMAS  CONDI\u00c7\u00d5ES  DE  \nCOBERTURA  ASSISTENCIAL  DE  QUE  GOZAVA  QUANDO  DA  VIG\u00caNCIA  DO  CONTRATO  DE  TRABALHO,  DESDE  \nQUE  ASSUMA  O  SEU  PAGAMENTO  INTEGRAL.   Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1040129-31.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 378A3E0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LEILA HASSEM DA PONTE, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 17:08 . fls. 189\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n25\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1040129-31.2017.8.26.0100 - lauda  3\nrespectivamente\n art.  31  da  Lei  n\u00b0  9.656\/98  e  2\u00ba,  da  Res.  21,  do  CONSU-Conselho  de  Sa\u00fade  \nSuplementar,  n\u00e3o  resta  d\u00favidas  de  que  o  aposentado  e  o  demitido  s\u00e3o  equiparados  aos  funcion\u00e1rios  \nda  ativa,  para  todos  os  fins.  \nDeve,  assim,  se  assegurado  \u00e0  parte  autora  e  dependentes  a  condi\u00e7\u00e3o  suportada  \nenquanto  empregada,  permitindo-se  a  t\u00edtulo  de  aumento  apenas  aquele  autorizado  pela  ANS,  \npossuindo  direito  de  manuten\u00e7\u00e3o,  como  benefici\u00e1rio,  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  que  gozava  \nquando  da  vig\u00eancia  do  contrato  de  trabalho,  desde  que  assuma  o  pagamento  integral  do  pr\u00eamio,  ou  \nseja,  a  parte  da  mensalidade  que  era  paga  por  ela,  acrescida  daquela  parte  que  era  subsidiada  pela  \nex-empregadora  (parcela  patronal).  Precedentes :  AI  n\u00b0  6769224800,  AP  n\u00b0.  475.056.4\/0-00,  AI  \nn\u00b0   0004840-73.2011.8.26.0000,  AP  n\u00b0  9286487-55.2008.8.26.0000,  AP  n\u00b0 \n0105786-88.2009.8.26.0011,  AP  n\u00b0  0002153-27.2010.8.26.0011.\nPor\u00e9m,  analisando  detidamente  as  informa\u00e7\u00f5es  apresentadas  nos  autos,  verifica-se  \nque  n\u00e3o  h\u00e1,  pela  r\u00e9,  resist\u00eancia  ao  cumprimento  do  citado  direito.\u00a0\nDe\u00a0fato,  n\u00e3o  vislumbro  discrep\u00e2ncia  entre  os  valores  pagos  pelo  autor  e  a \ncontrapresta\u00e7\u00e3o  que  era  custeada  pelo  empregador.  De\u00a0acordo  com  as  tabelas\u00a0de\u00a0fls.  84,  os  valores  \ncobrados  do  autor  observam  tal  paridade.  \nNesses  moldes,  uma  vez  devidamente  comprovado  que  a  r\u00e9  segue  o  disposto  na  lei  \ncobrando  da  autora  e  seus  dependentes  exclusivamente  o  valor  que  refere-se  \u00e0  cota-parte  \nanteriormente  custeada  pelo  empregador,  a  improced\u00eancia  \u00e9  medida  que  se  imp\u00f5e.\nPor  fim,  com  rela\u00e7\u00e3o  ao  pedido  de  declara\u00e7\u00e3o  de  abusividade  do  reajuste  por  faixa  \net\u00e1ria,  verifico  que  este  n\u00e3o  guarda  rela\u00e7\u00e3o  com  o  contexto  f\u00e1tico  narrado.  O  pedido  deve  guardar  \nrela\u00e7\u00e3o  de  pertin\u00eancia  com  a causa  de  pedir.  E,  neste  contexto,  observo  que  a  situa\u00e7\u00e3o  f\u00e1tica  \nnarrada  refere-se  ao  repasse  da  contrapresta\u00e7\u00e3o  repassado  ao  ex  funcion\u00e1rio  aposentado,  antes  \nsuportada  pelo  empregador,  sobremaneira  n\u00e3o  vislumbro  qualquer  raz\u00e3o  para  que  conste  na  inicial  \npedido  de  declara\u00e7\u00e3o  de  nulidade  de  cl\u00e1usula  que  prev\u00ea  reajuste  por  idade.  Caso  seja  o \nentendimento  da  requerente,  esta  deve  propor  em  a\u00e7\u00e3o  aut\u00f4noma  tal  pedido,  de  maneira  que  \ndecorra  logicamente  do  conte\u00fado  f\u00e1tico.  Assim,  deixo  de  apreciar  tal  pedido.\nAnte  o  exposto,  JULGO\u00a0IMPROCEDENTE \u00a0a a\u00e7\u00e3o  e  julgo  EXTINTO  o \nprocesso  com  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito  nos  moldes  do  artigo  487,  I  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nCondeno  a  parte  autora  ao  pagamento  das  custas  e  despesas  do  processo,  bem  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1040129-31.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 378A3E0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LEILA HASSEM DA PONTE, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 17:08 . fls. 190\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n25\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1040129-31.2017.8.26.0100 - lauda  4\ncomo\n dos  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  que  arbitro  em  10%  do  valor  da  causa,  nos  termos  do  art.  85,  \n\u00a72\u00ba,  do  CPC.  \nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 11  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1040129-31.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 378A3E0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LEILA HASSEM DA PONTE, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 17:08 . fls. 191"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41010571-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 01\/09\/2017 16:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0301\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2407 P\u00e1gina: 420\/430","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0301\/2017 Teor do ato: Vistos.Manifeste-se o autor em r\u00e9plica acerca da pe\u00e7a de defesa apresentada, bem como documentos juntados, no prazo de 15 dias \u00fateis, inclusive com contrariedade e apresenta\u00e7\u00e3o de provas relacionadas a eventuais quest\u00f5es incidentais e, caso tenha sido formulada reconven\u00e7\u00e3o com a contesta\u00e7\u00e3o ou no seu prazo, dever\u00e1 a parte autora apresentar resposta \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o.Intime-se. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Manifeste-se o autor em r\u00e9plica acerca da pe\u00e7a de defesa apresentada, bem como documentos juntados, no prazo de 15 dias \u00fateis, inclusive com contrariedade e apresenta\u00e7\u00e3o de provas relacionadas a eventuais quest\u00f5es incidentais e, caso tenha sido formulada reconven\u00e7\u00e3o com a contesta\u00e7\u00e3o ou no seu prazo, dever\u00e1 a parte autora apresentar resposta \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n25\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 19\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1929,  Centro  - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6188,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp25cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1040129-31.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Romilda de Lima  Zanelli\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Leila   Hassem   da   Ponte\nVistos.\nManifeste-se  o  autor  em  r\u00e9plica  acerca  da  pe\u00e7a  de  defesa  apresentada,  bem  como  \ndocumentos  juntados,  no  prazo  de  15  dias  \u00fateis,  inclusive  com  contrariedade  e  apresenta\u00e7\u00e3o  de  \nprovas  relacionadas  a  eventuais  quest\u00f5es  incidentais  e,  caso  tenha  sido  formulada  reconven\u00e7\u00e3o  \ncom  a  contesta\u00e7\u00e3o  ou  no  seu  prazo,  dever\u00e1  a  parte  autora  apresentar  resposta  \u00e0  reconven\u00e7\u00e3o.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 07  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1040129-31.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 350932C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LEILA HASSEM DA PONTE, liberado nos autos em 07\/08\/2017 \u00e0s 16:17 . fls. 178"}},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40821919-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 25\/07\/2017 12:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR676770464TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa Dilig\u00eancia : 03\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0169\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0169\/2017 Teor do ato: Vistos.1. Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (NCPC, art. 139, VI e Enunciado n. 35 da ENFAM).2. Cite(m)-se a(s) parte(s) r\u00e9(s) para contestar(em) o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis, com observ\u00e2ncia das formalidades legais, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial.Intime-se. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1. Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (NCPC, art. 139, VI e Enunciado n. 35 da ENFAM).2. Cite(m)-se a(s) parte(s) r\u00e9(s) para contestar(em) o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis, com observ\u00e2ncia das formalidades legais, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n25\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 19\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1929,  Centro  - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6188,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp25cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1040129-31.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Romilda de Lima  Zanelli\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Leila   Hassem   da   Ponte\nVistos.\n1.  Diante  das  especificidades  da  causa  e  de  modo  a  adequar  o  rito  processual  \u00e0s  \nnecessidades do  conflito,  deixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o (NCPC,  art.  139,  VI  e  Enunciado  n.  35  da  ENFAM).\n2 .  Cite(m)-se  a(s)  parte(s)  r\u00e9(s)  para  contestar(em)  o  feito  no  prazo  de  15  (quinze)  \ndias  \u00fateis,  com  observ\u00e2ncia  das  formalidades  legais,  sob  pena  de  serem  presumidos  como  \nverdadeiros  os  fatos  articulados  na  inicial.\nIntime-se.   \nS\u00e3o  Paulo , 03  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1040129-31.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3039E92. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LEILA HASSEM DA PONTE, liberado nos autos em 05\/05\/2017 \u00e0s 15:48 . fls. 76"}},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"25\/07\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"01\/09\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"06\/10\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":20,"total_andamentos":20}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"757868593","codPublicacaoOrigem":"1201952595","dataDivulgacao":"Sep 19 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 20 2017 12:00:00:000AM","numero":"1040129-31.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2433","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"25\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1040129-31.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Romilda de Lima Zanelli - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa - Ante o exposto, JULGOIMPROCEDENTEa a\u00e7\u00e3o e julgo EXTINTO o processo com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito nos moldes do artigo 487, I do C\u00f3digo de Processo Civil. Condeno a parte autora ao pagamento das custas e despesas do processo, bem como dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que arbitro em 10% do valor da causa, nos termos do art. 85, \u00a72\u00ba, do CPC. P.R.I. - ADV: ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0353\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 25\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LEILA HASSEM DA PONTE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PATRICIA HELENA DA COSTA ROSA DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"512","paginaFinal":"512","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"926898","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26350667","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Sep 19 2017 01:07:10:240AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1040129-31.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1040129-31.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"674637268","codPublicacaoOrigem":"1140818054","dataDivulgacao":"May 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 11 2017 12:00:00:000AM","numero":"1040129-31.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2343","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1040129-31.2017.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Romilda de Lima Zanelli ADVOGADO : 71334\/SP - Ericson Crivelli REQDO : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa VARA :25\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 03\/05\/2017","paginaInicial":"162","paginaFinal":"162","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"870992","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22326117","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"May  9 2017 09:56:36:967PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1040129-31.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1040129-31.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"676472446","codPublicacaoOrigem":"1142160494","dataDivulgacao":"May 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 15 2017 12:00:00:000AM","numero":"1040129-31.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2345","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"25\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1040129-31.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Romilda de Lima Zanelli - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa - Vistos.1. Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (NCPC, art. 139, VI e Enunciado n. 35 da ENFAM).2. Cite(m)-se a(s) parte(s) r\u00e9(s) para contestar(em) o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis, com observ\u00e2ncia das formalidades legais, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial.Intime-se. - ADV: ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0169\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 25\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA FERNANDA BELLI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VANIA ROSSINI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"365","paginaFinal":"365","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"872319","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22414006","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"May 11 2017 11:08:22:610PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1040129-31.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1040129-31.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"732203767","codPublicacaoOrigem":"1185041449","dataDivulgacao":"Aug 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 11 2017 12:00:00:000AM","numero":"1040129-31.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2407","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"25\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1040129-31.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Romilda de Lima Zanelli - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa - Vistos.Manifeste-se o autor em r\u00e9plica acerca da pe\u00e7a de defesa apresentada, bem como documentos juntados, no prazo de 15 dias \u00fateis, inclusive com contrariedade e apresenta\u00e7\u00e3o de provas relacionadas a eventuais quest\u00f5es incidentais e, caso tenha sido formulada reconven\u00e7\u00e3o com a contesta\u00e7\u00e3o ou no seu prazo, dever\u00e1 a parte autora apresentar resposta \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o.Intime-se. - ADV: ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0301\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 25\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LEILA HASSEM DA PONTE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PATRICIA HELENA DA COSTA ROSA DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"424","paginaFinal":"424","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"911671","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25155518","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Aug 10 2017 12:59:27:080AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1040129-31.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1040129-31.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}