{"numero":"1040465-96.2016.8.26.0576","processos":[{"processo":"1040465-96.2016.8.26.0576","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Perdas e Danos","outros_assuntos":"Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela \/ Tutela Espec\u00edfica,Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"15\/07\/2016 \u00e0s 10:18 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto","juiz":"Cristiano de Castro Jarreta Coelho","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 30.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Antonia Elizatbeth Fran\u00e7a Porto"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Roberta Fran\u00e7a Porto"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0377\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2432 P\u00e1gina: 1892\/1919","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0377\/2017 Teor do ato: Vistos.(1) Defiro o levantamento da quantia depositada nos autos \u00e0s fls. 130 em favor da parte credora e, para tanto, expe\u00e7a-se a respectiva guia.(2) Em face da satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o, EXTINGO o presente processo, com base no artigo 924, inciso II, do CPC. (3) Conforme Nota T\u00e9cnica 01\/2016 do F\u00f3rum Nacional dos Juizados Especiais (Fonaje), que recebeu apoio integral da E. Corregedora Nacional da Justi\u00e7a, Ministra Nancy Andrighi (http:\/\/www.cnj.jus.br\/noticias\/cnj\/81833-corregedoria-prazos-do-novo-cpc-nao-valem-para-os-juizados-especiais), entendimento tamb\u00e9m sufragado pelo E. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, de acordo com Comunicado Conjunto n\u00ba 380\/2016, item 2.2, \"d\", e que restou, finalmente, consolidado no Enunciado 74 do FOJESP, em raz\u00e3o dos princ\u00edpios informadores da Lei n. 9.099\/95, a contagem de prazo no \u00e2mbito do juizado deve ser realizada de forma ininterrupta, abandonando-se o sistema de dias \u00fateis trazido pelo CPC 2015.(4) Destarte, a fim de evitar surpresas e alega\u00e7\u00f5es de nulidade, fica decidido que todos os prazos processuais destes autos ser\u00e3o contados pela Serventia de forma corrida, sem interrup\u00e7\u00e3o. Intime-se a parte autora sobre a presente decis\u00e3o na pessoa de seu I. Patrono. P.R.I. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Roberta Fran\u00e7a Porto (OAB 249475\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos.(1) Defiro o levantamento da quantia depositada nos autos \u00e0s fls. 130 em favor da parte credora e, para tanto, expe\u00e7a-se a respectiva guia.(2) Em face da satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o, EXTINGO o presente processo, com base no artigo 924, inciso II, do CPC. (3) Conforme Nota T\u00e9cnica 01\/2016 do F\u00f3rum Nacional dos Juizados Especiais (Fonaje), que recebeu apoio integral da E. Corregedora Nacional da Justi\u00e7a, Ministra Nancy Andrighi (http:\/\/www.cnj.jus.br\/noticias\/cnj\/81833-corregedoria-prazos-do-novo-cpc-nao-valem-para-os-juizados-especiais), entendimento tamb\u00e9m sufragado pelo E. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, de acordo com Comunicado Conjunto n\u00ba 380\/2016, item 2.2, \"d\", e que restou, finalmente, consolidado no Enunciado 74 do FOJESP, em raz\u00e3o dos princ\u00edpios informadores da Lei n. 9.099\/95, a contagem de prazo no \u00e2mbito do juizado deve ser realizada de forma ininterrupta, abandonando-se o sistema de dias \u00fateis trazido pelo CPC 2015.(4) Destarte, a fim de evitar surpresas e alega\u00e7\u00f5es de nulidade, fica decidido que todos os prazos processuais destes autos ser\u00e3o contados pela Serventia de forma corrida, sem interrup\u00e7\u00e3o. Intime-se a parte autora sobre a presente decis\u00e3o na pessoa de seu I. Patrono. P.R.I.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00e3o  Jos\u00e9  do Rio  Preto\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAv.   Brigadeiro   Faria   Lima,   4929 ,   .   -   Vila   S\u00e3o   Jos\u00e9\nCEP:   15090-000   -   S\u00e3o   Jos\u00e9   do   Rio   Preto   -   SP\nTelefone:   (17)   3216-2310   -   E-mail:   riopretojec@tjsp.jus.br      \nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1040465-96.2016.8.26.0576\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Perdas  e Danos\nRequerente : Antonia Elizatbeth  Fran\u00e7a Porto\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cristiano   de   Castro   Jarreta   Coelho\nVistos.\n(1) Defiro  o  levantamento  da  quantia  depositada  nos  autos  \u00e0s  fls.  130  em  favor  \nda parte  credora  e,  para  tanto,  expe\u00e7a-se\n a  respectiva  guia.\n(2) Em  face  da  satisfa\u00e7\u00e3o  da  obriga\u00e7\u00e3o,  EXTINGO  o  presente  processo,  com  \nbase no  artigo  924,  inciso  II,  do  CPC.  \n(3) Conforme  Nota  T\u00e9cnica  01\/2016  do  F\u00f3rum  Nacional  dos  Juizados  \nEspeciais  (Fonaje),  que  recebeu  apoio  integral  da  E.  Corregedora  Nacional  da  Justi\u00e7a,  Ministra  \nNancy  Andrighi  (http:\/\/www.cnj.jus.br\/noticias\/cnj\/81833-corregedoria-prazos-do-novo-cpc-nao-\nvalem-para-os-juizados-especiais),  entendimento  tamb\u00e9m  sufragado  pelo  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  \nS\u00e3o  Paulo,  de  acordo  com  Comunicado  Conjunto  n\u00ba  380\/2016,  item  2.2,  \"d\" ,  e  que  restou,  \nfinalmente,  consolidado  no  Enunciado  74  do  FOJESP ,  em  raz\u00e3o  dos  princ\u00edpios  informadores  da  \nLei  n.  9.099\/95,  a  contagem  de  prazo  no  \u00e2mbito  do  juizado  deve  ser  realizada  de  forma  \nininterrupta,  abandonando-se  o  sistema  de  dias  \u00fateis  trazido  pelo  CPC  2015.\n(4) Destarte,  a  fim  de  evitar  surpresas  e  alega\u00e7\u00f5es  de  nulidade,  fica  decidido  \nque todos  os  prazos  processuais  destes  autos  ser\u00e3o  contados  pela  Serventia  de  forma  corrida,  sem  \ninterrup\u00e7\u00e3o.  Intime-se  a  parte  autora  sobre  a  presente  decis\u00e3o  na  pessoa  de  seu  I.  Patrono.  \nP.R.I.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  do Rio  Preto , 04  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1040465-96.2016.8.26.0576 e c\u00f3digo 1AA270B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CRISTIANO DE CASTRO JARRETA COELHO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 15:25 . fls. 133"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSRP.17.70245308-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/08\/2017 13:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSRP.17.70242623-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Extin\u00e7\u00e3o do Processo Data: 08\/08\/2017 17:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   Data do julgamento: 30\/06\/2017 Tr\u00e2nsito em julgado: Tipo de julgamento: Ac\u00f3rd\u00e3o Decis\u00e3o: Negaram provimento ao recurso, por V. U. Situa\u00e7\u00e3o do provimento: N\u00e3o-Provimento Relator: Fabiano Rodrigues Crepaldi","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que nesta data fa\u00e7o remessa destes autos digitais ao E. Col\u00e9gio Recursal de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto (16\u00aa Circunscri\u00e7\u00e3o).","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Decorrido prazo    Certifico e dou f\u00e9 que decorreu o prazo legal na data de 24\/04\/2017 sem que houvesse apresenta\u00e7\u00e3o de contrarraz\u00f5es.","anexo":{"label":"Decorrido prazo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSRP.17.70103022-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 12\/04\/2017 17:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0160\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2325 P\u00e1gina: 1808\/1836","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0160\/2017 Teor do ato: \"Recurso interposto pela parte r\u00e9 a fls. 98\/106: \u00e0 parte contr\u00e1ria para contrarraz\u00f5es, no prazo de 10 (dez) dias. Providencie o banco r\u00e9u o recolhimento da taxa de procura\u00e7\u00e3o: R$ 18,74 em guia DARE-SP, c\u00f3digo 304-9 (prazos contados de forma cont\u00ednua, conforme Enunciado 74 FOJESP: \"Salvo disposi\u00e7\u00e3o expressa em contr\u00e1rio, todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento.\")\" Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Roberta Fran\u00e7a Porto (OAB 249475\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    \"Recurso interposto pela parte r\u00e9 a fls. 98\/106: \u00e0 parte contr\u00e1ria para contrarraz\u00f5es, no prazo de 10 (dez) dias. Providencie o banco r\u00e9u o recolhimento da taxa de procura\u00e7\u00e3o: R$ 18,74 em guia DARE-SP, c\u00f3digo 304-9 (prazos contados de forma cont\u00ednua, conforme Enunciado 74 FOJESP: \"Salvo disposi\u00e7\u00e3o expressa em contr\u00e1rio, todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento.\")\"","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que o Recurso interposto pela parte r\u00e9 a fls. 98\/106 \u00e9 tempestivo. Certifico, ainda, que o preparo do recurso - c\u00f3d. 230-6, foi integralmente recolhido a fls. 107\/109.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Recurso Interposto   N\u00ba Protocolo: WSRP.17.70069219-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Recurso Inominado Data: 17\/03\/2017 10:30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0087\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2301 P\u00e1gina: 1861\/1908","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0087\/2017 Teor do ato: Posto isto, e tudo mais que dos autos consta, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a pretens\u00e3o deduzida na inicial e, em consequ\u00eancia, tornando definitiva a tutela antecipada de fls. 49, declaro inexig\u00edveis em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 autora as parcelas do contrato referido pela requerente em sua inicial e, ainda, condeno a r\u00e9 a pagar \u00e0 parte autora, a t\u00edtulo de danos morais, a quantia de R$ 2.811,00 (dois mil, oitocentos e onze reais), quantia esta que dever\u00e1 ser acrescida de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a partir de hoje, data do arbitramento, nos termos da S\u00famula 362 do STJ, e de juros de mora de 1% ao m\u00eas tamb\u00e9m a contar de hoje, nos termos do artigo 407 do CC, por analogia \u00e0 S\u00famula supra.Sem sucumb\u00eancia.P.R.I.\"Valores a recolher ao Estado em caso de Recurso: Preparo do recurso: R$ 425,35, em guia DARE-SP, c\u00f3digo 230-6 (ATEN\u00c7\u00c3O ao preenchimento da guia nos termos do Provimento CG n\u00ba 33\/2013), sob pena de deser\u00e7\u00e3o. Recolher valor referente \u00e0 Carteira de advogados, se necess\u00e1rio (caso ainda n\u00e3o conste dos autos) - taxa de procura\u00e7\u00e3o: R$ 18,74 em guia DARE-SP, c\u00f3digo 304-9. Os prazos nos Juizados s\u00e3o contados de forma cont\u00ednua (prazos contados de forma cont\u00ednua, conforme Enunciado 74 FOJESP: \"Salvo disposi\u00e7\u00e3o expressa em contr\u00e1rio, todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento.\")\" \" Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Roberta Fran\u00e7a Porto (OAB 249475\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Posto isto, e tudo mais que dos autos consta, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a pretens\u00e3o deduzida na inicial e, em consequ\u00eancia, tornando definitiva a tutela antecipada de fls. 49, declaro inexig\u00edveis em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 autora as parcelas do contrato referido pela requerente em sua inicial e, ainda, condeno a r\u00e9 a pagar \u00e0 parte autora, a t\u00edtulo de danos morais, a quantia de R$ 2.811,00 (dois mil, oitocentos e onze reais), quantia esta que dever\u00e1 ser acrescida de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a partir de hoje, data do arbitramento, nos termos da S\u00famula 362 do STJ, e de juros de mora de 1% ao m\u00eas tamb\u00e9m a contar de hoje, nos termos do artigo 407 do CC, por analogia \u00e0 S\u00famula supra.Sem sucumb\u00eancia.P.R.I.\"Valores a recolher ao Estado em caso de Recurso: Preparo do recurso: R$ 425,35, em guia DARE-SP, c\u00f3digo 230-6 (ATEN\u00c7\u00c3O ao preenchimento da guia nos termos do Provimento CG n\u00ba 33\/2013), sob pena de deser\u00e7\u00e3o. Recolher valor referente \u00e0 Carteira de advogados, se necess\u00e1rio (caso ainda n\u00e3o conste dos autos) - taxa de procura\u00e7\u00e3o: R$ 18,74 em guia DARE-SP, c\u00f3digo 304-9. Os prazos nos Juizados s\u00e3o contados de forma cont\u00ednua (prazos contados de forma cont\u00ednua, conforme Enunciado 74 FOJESP: \"Salvo disposi\u00e7\u00e3o expressa em contr\u00e1rio, todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento.\")\" \"","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAV.  BRIGADEIRO  FARIA LIMA, 4929, S\u00e3o  Jos\u00e9  do Rio  Preto  - SP  - \nCEP  15090-000  \n      \n1040465-96.2016.8.26.0576 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1040465-96.2016.8.26.0576\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Perdas  e Danos\nRequerente : Antonia Elizatbeth  Fran\u00e7a Porto\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cristiano   de   Castro   Jarreta   Coelho\nVistos.\nRelat\u00f3rio  dispensado  nos  termos  do  art.  38  da  Lei  9099\/95.\nDecido.\nAduz  a  autora,  em  s\u00edntese,  que  vem  sendo  indevidamente  cobrada  pela  r\u00e9  \nem  raz\u00e3o  de  parcelas  de  empr\u00e9stimo  j\u00e1  quitado.   Tentou  solucionar  tal  problema  junto  \u00e0  \nrequerida,  sem  \u00eaxito.  Dizendo-se  lesada  pela  conduta  da  requerida,  pretende  atrav\u00e9s  da  \npresente  demanda  a  declara\u00e7\u00e3o  de  inexigibilidade  das  parcelas  indevidamente  cobradas,  \nmais  a  repara\u00e7\u00e3o  dos  danos  morais  sofridos.\nCitada,  apresentou  a  r\u00e9  contesta\u00e7\u00e3o  na  qual  n\u00e3o  impugna  especificamente  \nqualquer  dos  argumentos  da  parte  autora,  limitando-se  a  defender  a  legitimidade  de  sua  \nconduta  e  pleiteando  a  improced\u00eancia  da  demanda,  afirmando  apenas  que  tais  pagamentos  \nn\u00e3o  constariam  de  seus  sistemas  e  que,  diante  dos  documentos  juntados  pela  autora  com  \nsua  inicial,  j\u00e1  procedeu  \u00e0  baixa  das  parcelas.  \nEm  tal  contexto  e  diante  da  confiss\u00e3o  da  r\u00e9,  desnecess\u00e1rias  maiores  \nconsidera\u00e7\u00f5es  para  que  se  conclua  que  a  autora  foi  v\u00edtima  de  falha  no  servi\u00e7o  da  r\u00e9  (art.  14  \ndo  CDC)  e  que  postergou  a  solu\u00e7\u00e3o  de  tal  simples  problema  por  tempo  demasiado,  \nsubmetendo  a  requerente  a  verdadeira  via  crucis ,  contr\u00e1ria  aos  interesses  do  consumidor.  \nImp\u00f5e-se,  assim,  tornar  definitiva  a  tutela  antecipada  concedida  nestes  autos,  com  o \nreconhecimento  da  inexigibilidade  das  parcelas  mencionadas  pela  autora  em  sua  inicial.  \nMas  n\u00e3o  foi  apenas  o  dano  material  aquele  experimentado  pela  autora,  pois  \neste  foi  claramente  v\u00edtima  de  m\u00e1  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  geradora  de  dano  moral  indeniz\u00e1vel  \na  seu  favor.\nAbandonando  postura  anterior,  pelo  que  revejo\n meu  posicionamento,  o  caso  \ndos  autos  enseja  sim  a  repara\u00e7\u00e3o  de  danos  morais.  Antigamente,  prendia-se  este  \nmagistrado  \u00e0  relev\u00e2ncia  social  do  objeto  direto  do  processo  de  cobran\u00e7a  indevida.  Assim,  \nno  caso  dos  autos,  pelos  valores  mensais  envolvidos,  de  fato,  n\u00e3o  haveria  raz\u00e3o  de  se  \nreconhecer  dano  moral  algum.  Ocorre  que  h\u00e1  nestes  autos  um  elemento  que  n\u00e3o  pode  ser  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1040465-96.2016.8.26.0576 e c\u00f3digo 11837C5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CRISTIANO DE CASTRO JARRETA COELHO, liberado nos autos em 03\/03\/2017 \u00e0s 17:30 . fls. 94\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAV.  BRIGADEIRO  FARIA LIMA, 4929, S\u00e3o  Jos\u00e9  do Rio  Preto  - SP  - \nCEP  15090-000  \n      \n1040465-96.2016.8.26.0576 - lauda  2\ndesprezado:\n o  desvio  de  produ\u00e7\u00e3o  do  consumidor,  ou  seja,  o  tempo  dele  subtra\u00eddo  antes  \nque  ingressasse  diretamente  no  Poder  Judici\u00e1rio.\nComo  restou  demonstrado  nos  autos,  a  parte  autora  buscou,  antes  de  \ndemandar  as  r\u00e9s  judicialmente,  resolver  a  pend\u00eancia  de  forma  administrativa,  sem  \nqualquer  solu\u00e7\u00e3o  para  t\u00e3o  simples  problema.  Consequentemente,  \u00e9  ineg\u00e1vel  que  n\u00e3o  \natendendo  o  justo  reclamo  do  consumidor  autor  em  tais  inst\u00e2ncias,  imp\u00f4s  a  requerida  ao  \nseu  cliente\/consumidor  um  desgaste  desnecess\u00e1rio,  jogando-o  no  Poder  Judici\u00e1rio  e,  \nconsequentemente,  lesando  o  tempo  produtivo  daquele.  Essa  perda  deve  sim  ser  \nreconhecida  como  transtorno  causador  de  dano  moral,  porquanto  atinge  diretamente  a \ndignidade  humana  do  consumidor,  valores  t\u00e3o  caros  ao  Estado  Democr\u00e1tico  de  Direito  \n(artigos  1\u00b0,  III,  e  170,  V,  ambos  da  CF).  \nNesse  quadro,  reconhe\u00e7o  a  ocorr\u00eancia  de  dano  moral  presumido  em  \ndecorr\u00eancia  direta  da  m\u00e1  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  da  empresa  requerida,  pelo  que,  a  teor  do  \nartigo  14  do  CDC,  nasce  a  obriga\u00e7\u00e3o  de  repara\u00e7\u00e3o  dos  danos  morais  sofridos  no  evento.\nPasso  \u00e0  liquida\u00e7\u00e3o  do  dano.\nN\u00e3o  h\u00e1  na  lei  ou  na  jurisprud\u00eancia  um  crit\u00e9rio  fixo  que  auxilie  o  juiz  no  \ndif\u00edcil  mister  de  aquilatar  um  dano  moral.  Se,  de  um  lado,  n\u00e3o  pode  ser  valor  tal  que  gere  \nenriquecimento  sem  causa,  de  outro,  n\u00e3o  pode  ser  valor  que  n\u00e3o  gere  reflex\u00e3o  no  ofensor.  \nAli\u00e1s\n,  o  car\u00e1ter  punitivo  do  dano  moral  vem  sendo  admitido  majoritariamente  em  nossos  \ntribunais.  No  campo  do  direito  civil,  surgiu  um  importante  instrumento  para  prote\u00e7\u00e3o  da  \nsociedade  contra  a  busca  ilimitada  de  lucro,  que  \u00e9  justamente  a  caracteriza\u00e7\u00e3o  do  dano  \nmoral  como  elemento  punitivo,  buscando-se  n\u00e3o  s\u00f3  recomposi\u00e7\u00e3o  das  partes  do  caso  \nconcreto  ao  status  quo  ante ,  mas  principalmente  orientar  a  conduta  mercantil  agressiva  das  \ngrandes  incorpora\u00e7\u00f5es.  A  ordem  econ\u00f4mica  brasileira,  conforme  artigo  170,  V,  da  \nCF\/1988,  obedecer\u00e1,  dentre  outros,  o  princ\u00edpio  da  defesa  do  consumidor.  Logo,  o  Estado  \nDemocr\u00e1tico  de  Direito  imp\u00f4s  ao  lucro  limites  (dignidade  da  pessoa  humana  e  defesa  do  \nconsumidor),  cuja  observ\u00e2ncia  deve  ser  garantida  pelo  Poder  Judici\u00e1rio.\nTomadas  tais  premissas,  no  campo  espec\u00edfico  do  desvio  produtivo  do  \nconsumidor,  consideradas  as  dimens\u00f5es  dos  valores  discutidos  nos  autos,  \u00e9  razo\u00e1vel  o  \narbitramento  dos  danos  morais  em  tr\u00eas  sal\u00e1rios  m\u00ednimos,  pelo  que  os  liquido  em  R$  \n2.811,00.\nPosto isto,  e  tudo  mais  que  dos  autos  consta,  JULGO  PARCIALMENTE  \nPROCEDENTE  a  pretens\u00e3o  deduzida  na  inicial  e,  em  consequ\u00eancia,  tornando  definitiva  \na   tutela  antecipada  de  fls.  49,  declaro  inexig\u00edveis  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  autora  as  parcelas  do  \ncontrato  referido  pela  requerente  em  sua  inicial  e,  ainda,  condeno  a  r\u00e9  a  pagar  \u00e0  parte  \nautora,  a  t\u00edtulo  de  danos  morais,  a  quantia  de  R$  2.811,00  (dois  mil,  oitocentos  e  onze  \nreais) ,  quantia  esta  que  dever\u00e1  ser  acrescida  de  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  a  partir  de  hoje,  data  do  \narbitramento,  nos  termos  da  S\u00famula  362  do  STJ,  e  de  juros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas  \ntamb\u00e9m  a  contar  de  hoje,  nos  termos  do  artigo  407  do  CC,  por  analogia  \u00e0  S\u00famula  supra.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1040465-96.2016.8.26.0576 e c\u00f3digo 11837C5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CRISTIANO DE CASTRO JARRETA COELHO, liberado nos autos em 03\/03\/2017 \u00e0s 17:30 . fls. 95\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAV.  BRIGADEIRO  FARIA LIMA, 4929, S\u00e3o  Jos\u00e9  do Rio  Preto  - SP  - \nCEP  15090-000  \n      \n1040465-96.2016.8.26.0576 - lauda  3\nSem\n sucumb\u00eancia.\nP.R.I.\n\"Valores  a  recolher  ao  Estado  em  caso  de  Recurso:   Preparo  do  recurso:  R$  425,35 ,  em  \nguia  DARE-SP,  c\u00f3digo  230-6  (ATEN\u00c7\u00c3O  ao  preenchimento  da  guia  nos  termos  do  Provimento  CG  n\u00ba  \n33\/2013),  sob  pena  de  deser\u00e7\u00e3o.  Recolher  valor  referente  \u00e0  Carteira  de  advogados,  se  necess\u00e1rio  (caso  ainda  \nn\u00e3o  conste  dos  autos)  \u2013  taxa  de  procura\u00e7\u00e3o:   R$  18,74  em  guia  DARE-SP,  c\u00f3digo  304-9.  Os  prazos  nos  \nJuizados  s\u00e3o  contados  de  forma  cont\u00ednua  (prazos  contados  de  forma  cont\u00ednua,  conforme  Enunciado  74  \nFOJESP:  \"Salvo  disposi\u00e7\u00e3o  expressa  em  contr\u00e1rio,  todos  os  prazos,  no  Sistema  dos  Juizados  Especiais,  \nser\u00e3o  contados  de  forma  cont\u00ednua,  excluindo  o  dia  do  come\u00e7o  e  incluindo  o  dia  do  vencimento.\") \" \"  \nS\u00e3o  Jos\u00e9  do Rio  Preto , 03  de  mar\u00e7o  de 2017 .\nCristiano  de Castro  Jarreta  Coelho\nAssinatura  digital, nos termos  da Lei  11.419\/2006,\nconforme  impress\u00e3o  \u00e0 margem  direita.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1040465-96.2016.8.26.0576 e c\u00f3digo 11837C5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CRISTIANO DE CASTRO JARRETA COELHO, liberado nos autos em 03\/03\/2017 \u00e0s 17:30 . fls. 96"}},{"data":"16\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/01\/2017","descricao":"Decorrido prazo    Certifico e dou f\u00e9 que decorreu o prazo legal na data de 15\/12\/2016, sem que houvesse manifesta\u00e7\u00e3o das partes sobre produ\u00e7\u00e3o de prova testemunhal em audi\u00eancia.","anexo":{"label":"Decorrido prazo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSRP.16.70332285-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 15\/12\/2016 14:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0537\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2249 P\u00e1gina: 1828\/1850","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0537\/2016 Teor do ato: Contesta\u00e7\u00e3o e documentos de fls. 71\/86: \u00e0 parte autora para r\u00e9plica em 15 (quinze) dias. Informem, tamb\u00e9m, as partes, no mesmo prazo, se t\u00eam provas testemunhais a produzir em audi\u00eancia, ficando advertidas de que o sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado negativamente. (prazos contados de forma cont\u00ednua, conforme Enunciado 74 FOJESP: \"Salvo disposi\u00e7\u00e3o expressa em contr\u00e1rio, todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento.\"). Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Roberta Fran\u00e7a Porto (OAB 249475\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - R\u00e9plica da Contesta\u00e7\u00e3o    Contesta\u00e7\u00e3o e documentos de fls. 71\/86: \u00e0 parte autora para r\u00e9plica em 15 (quinze) dias. Informem, tamb\u00e9m, as partes, no mesmo prazo, se t\u00eam provas testemunhais a produzir em audi\u00eancia, ficando advertidas de que o sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado negativamente. (prazos contados de forma cont\u00ednua, conforme Enunciado 74 FOJESP: \"Salvo disposi\u00e7\u00e3o expressa em contr\u00e1rio, todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento.\").","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - R\u00e9plica da Contesta\u00e7\u00e3o","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que a Contesta\u00e7\u00e3o de fls. 71\/86 \u00e9 TEMPESTIVA, pois a CITA\u00c7\u00c3O se deu em 14\/11\/2016, conforme A.R. de fls. 87.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/11\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR570867520TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 14\/11\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSRP.16.70300537-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 16\/11\/2016 11:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2016","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0475\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2230 P\u00e1gina: 2060\/2091","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0475\/2016 Teor do ato: Vistos.(1) Em vista do grande n\u00famero de a\u00e7\u00f5es correlatas, em curso por este Juizado, nas quais a experi\u00eancia vem demonstrando que a audi\u00eancia conciliat\u00f3ria \u00e9 infrut\u00edfera, acarretando, por outro lado, o congestionamento da pauta de audi\u00eancias conciliat\u00f3rias, em preju\u00edzo das partes litigantes e de terceiros, litigantes em outros processos, \u00e0 vista dos princ\u00edpios da informalidade e celeridade que regem a atividade dos Juizados, dispenso a audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o. Providencie a serventia o cancelamento da audi\u00eancia designada e intima\u00e7\u00e3o das partes, com urg\u00eancia.(2) Por outro lado, concedo prazo para a parte requerida apresentar contesta\u00e7\u00e3o de 15 (quinze) dias, a contar do recebimento da intima\u00e7\u00e3o.(3) Conforme Nota T\u00e9cnica 01\/2016 do F\u00f3rum Nacional dos Juizados Especiais (Fonaje), que recebeu apoio integral da E. Corregedora Nacional da Justi\u00e7a, Ministra Nancy Andrighi (http:\/\/www.cnj.jus.br\/noticias\/cnj\/81833-corregedoria-prazos-do-novo-cpc-nao-valem-para-os-juizados-especiais), entendimento tamb\u00e9m sufragado pelo E. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, de acordo com Comunicado Conjunto n\u00ba 380\/2016, item 2.2, \"d\", e que restou, finalmente, consolidado no Enunciado 74 do FOJESP, em raz\u00e3o dos princ\u00edpios informadores da Lei n. 9.099\/95, a contagem de prazo no \u00e2mbito do juizado deve ser realizada de forma ininterrupta, abandonando-se o sistema de dias \u00fateis trazido pelo CPC 2015.(4) Destarte, a fim de evitar surpresas e alega\u00e7\u00f5es de nulidade, fica decidido que todos os prazos processuais destes autos ser\u00e3o contados pela Serventia de forma corrida, sem interrup\u00e7\u00e3o. Intimem-se. Advogados(s): Roberta Fran\u00e7a Porto (OAB 249475\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSRP.16.70281501-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/10\/2016 18:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Determina\u00e7\u00e3o    Vistos.(1) Em vista do grande n\u00famero de a\u00e7\u00f5es correlatas, em curso por este Juizado, nas quais a experi\u00eancia vem demonstrando que a audi\u00eancia conciliat\u00f3ria \u00e9 infrut\u00edfera, acarretando, por outro lado, o congestionamento da pauta de audi\u00eancias conciliat\u00f3rias, em preju\u00edzo das partes litigantes e de terceiros, litigantes em outros processos, \u00e0 vista dos princ\u00edpios da informalidade e celeridade que regem a atividade dos Juizados, dispenso a audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o. Providencie a serventia o cancelamento da audi\u00eancia designada e intima\u00e7\u00e3o das partes, com urg\u00eancia.(2) Por outro lado, concedo prazo para a parte requerida apresentar contesta\u00e7\u00e3o de 15 (quinze) dias, a contar do recebimento da intima\u00e7\u00e3o.(3) Conforme Nota T\u00e9cnica 01\/2016 do F\u00f3rum Nacional dos Juizados Especiais (Fonaje), que recebeu apoio integral da E. Corregedora Nacional da Justi\u00e7a, Ministra Nancy Andrighi (http:\/\/www.cnj.jus.br\/noticias\/cnj\/81833-corregedoria-prazos-do-novo-cpc-nao-valem-para-os-juizados-especiais), entendimento tamb\u00e9m sufragado pelo E. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, de acordo com Comunicado Conjunto n\u00ba 380\/2016, item 2.2, \"d\", e que restou, finalmente, consolidado no Enunciado 74 do FOJESP, em raz\u00e3o dos princ\u00edpios informadores da Lei n. 9.099\/95, a contagem de prazo no \u00e2mbito do juizado deve ser realizada de forma ininterrupta, abandonando-se o sistema de dias \u00fateis trazido pelo CPC 2015.(4) Destarte, a fim de evitar surpresas e alega\u00e7\u00f5es de nulidade, fica decidido que todos os prazos processuais destes autos ser\u00e3o contados pela Serventia de forma corrida, sem interrup\u00e7\u00e3o. Intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Determina\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00e3o  Jos\u00e9  do Rio  Preto\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nS\u00e3o   Jos\u00e9   do   Rio   Preto   -   SP\nProcesso n\u00ba 1040465-96.2016.8.26.0576  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1040465-96.2016.8.26.0576  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Perdas  e Danos\nRequerente : Antonia Elizatbeth  Fran\u00e7a Porto\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Cristiano   de   Castro   Jarreta   Coelho\nVistos.\n(1)  Em  vista  do  grande  n\u00famero  de  a\u00e7\u00f5es  correlatas,  em  curso  por  este  Juizado,  nas  \nquais a  experi\u00eancia  vem  demonstrando  que  a  audi\u00eancia  conciliat\u00f3ria  \u00e9  infrut\u00edfera,  acarretando,  por  \noutro lado,  o  congestionamento  da  pauta  de  audi\u00eancias  conciliat\u00f3rias,  em  preju\u00edzo  das  partes  \nlitigantes e  de  terceiros,  litigantes  em  outros  processos,  \u00e0  vista  dos  princ\u00edpios  da  informalidade  e  \nceleridade que  regem  a  atividade  dos  Juizados,  dispenso  a  audi\u00eancia  pr\u00e9via  de  concilia\u00e7\u00e3o.    \nProvidencie a  serventia  o  cancelamento\n da  audi\u00eancia  designada  e  intima\u00e7\u00e3o  das  partes,  com  \nurg\u00eancia.\n(2) Por  outro  lado,  concedo  prazo\n para  a  parte  requerida  apresentar  contesta\u00e7\u00e3o  de  \n15 (quinze)  dias,  a  contar  do  recebimento  da  intima\u00e7\u00e3o.\n(3) Conforme  Nota  T\u00e9cnica  01\/2016  do  F\u00f3rum  Nacional  dos  Juizados  Especiais  \n(Fonaje), que  recebeu  apoio  integral  da  E.  Corregedora  Nacional  da  Justi\u00e7a,  Ministra  Nancy  \nAndrighi (http:\/\/www.cnj.jus.br\/noticias\/cnj\/81833-corregedoria-prazos-do-novo-cpc-nao-valem-\npara-os-juizados-especiais),  entendimento  tamb\u00e9m  sufragado  pelo  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  \nPaulo, de  acordo  com  Comunicado  Conjunto  n\u00ba  380\/2016,  item  2.2,  \"d\" ,  e  que  restou,  finalmente,  \nconsolidado no  Enunciado  74  do  FOJESP ,  em  raz\u00e3o  dos  princ\u00edpios  informadores  da  Lei  n.  \n9.099\/95, a  contagem  de  prazo  no  \u00e2mbito  do  juizado  deve  ser  realizada  de  forma  ininterrupta,  \nabandonando-se o  sistema  de  dias  \u00fateis  trazido  pelo  CPC  2015.\n(4) Destarte,  a  fim  de  evitar  surpresas  e  alega\u00e7\u00f5es  de  nulidade,  fica  decidido  que  \ntodos os  prazos  processuais  destes  autos  ser\u00e3o  contados  pela  Serventia  de  forma  corrida,  sem  \ninterrup\u00e7\u00e3o.   \nIntimem-se.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  do  Rio  Preto , 24  de  outubro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1040465-96.2016.8.26.0576 e c\u00f3digo DEE780. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CRISTIANO DE CASTRO JARRETA COELHO, liberado nos autos em 25\/10\/2016 \u00e0s 11:25 . fls. 55"}},{"data":"18\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR565800057TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 22\/08\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR565800043TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia - Expressinho Destinat\u00e1rio : Antonia Elizatbeth Fran\u00e7a Porto Dilig\u00eancia : 05\/08\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0330\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2168 P\u00e1gina: 1548\/1559","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0330\/2016 Teor do ato: Vistos.(1) Presentes os requisitos legais, concedo a tutela antecipada almejada para determinar que a empresa r\u00e9 suspenda as cobran\u00e7as e se abstenha de incluir o nome da autora junto aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito (SERASA, SCPC, etc), at\u00e9 o deslinde final da presente. Caso j\u00e1 negativado, dever\u00e1 o banco r\u00e9u proceder \u00e0 imediata exclus\u00e3o. Expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio.(2) Designo audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 07 de novembro de 2016, \u00e0s 14:00horas, neste Juizado.(3) Conforme Nota T\u00e9cnica 01\/2016 do F\u00f3rum Nacional dos Juizados Especiais (Fonaje), que recebeu apoio integral da E. Corregedora Nacional da Justi\u00e7a, Ministra Nancy Andrighi (http:\/\/www.cnj.jus.br\/noticias\/cnj\/81833-corregedoria-prazos-do-novo-cpc-nao-valem-para-os-juizados-especiais), entendimento tamb\u00e9m sufragado pelo E. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, de acordo com Comunicado Conjunto n\u00ba 380\/2016, item 2.2, \"d\", e que restou, finalmente, consolidado no Enunciado 74 do FOJESP, em raz\u00e3o dos princ\u00edpios informadores da Lei n. 9.099\/95, a contagem de prazo no \u00e2mbito do juizado deve ser realizada de forma ininterrupta, abandonando-se o sistema de dias \u00fateis trazido pelo CPC 2015.(4) Destarte, a fim de evitar surpresas e alega\u00e7\u00f5es de nulidade, fica decidido que todos os prazos processuais destes autos ser\u00e3o contados pela Serventia de forma corrida, sem interrup\u00e7\u00e3o. Intime-se a parte autora sobre a presente decis\u00e3o na pessoa de seu I. Patrono, devendo constar o alerta supra de forma expressa e clara no mandado de cita\u00e7\u00e3o. (5) Cite-se e intimem-se. Advogados(s): Roberta Fran\u00e7a Porto (OAB 249475\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2016","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia - Expressinho","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/07\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/07\/2016","descricao":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    Vistos.(1) Presentes os requisitos legais, concedo a tutela antecipada almejada para determinar que a empresa r\u00e9 suspenda as cobran\u00e7as e se abstenha de incluir o nome da autora junto aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito (SERASA, SCPC, etc), at\u00e9 o deslinde final da presente. Caso j\u00e1 negativado, dever\u00e1 o banco r\u00e9u proceder \u00e0 imediata exclus\u00e3o. Expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio.(2) Designo audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 07 de novembro de 2016, \u00e0s 14:00horas, neste Juizado.(3) Conforme Nota T\u00e9cnica 01\/2016 do F\u00f3rum Nacional dos Juizados Especiais (Fonaje), que recebeu apoio integral da E. Corregedora Nacional da Justi\u00e7a, Ministra Nancy Andrighi (http:\/\/www.cnj.jus.br\/noticias\/cnj\/81833-corregedoria-prazos-do-novo-cpc-nao-valem-para-os-juizados-especiais), entendimento tamb\u00e9m sufragado pelo E. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, de acordo com Comunicado Conjunto n\u00ba 380\/2016, item 2.2, \"d\", e que restou, finalmente, consolidado no Enunciado 74 do FOJESP, em raz\u00e3o dos princ\u00edpios informadores da Lei n. 9.099\/95, a contagem de prazo no \u00e2mbito do juizado deve ser realizada de forma ininterrupta, abandonando-se o sistema de dias \u00fateis trazido pelo CPC 2015.(4) Destarte, a fim de evitar surpresas e alega\u00e7\u00f5es de nulidade, fica decidido que todos os prazos processuais destes autos ser\u00e3o contados pela Serventia de forma corrida, sem interrup\u00e7\u00e3o. Intime-se a parte autora sobre a presente decis\u00e3o na pessoa de seu I. Patrono, devendo constar o alerta supra de forma expressa e clara no mandado de cita\u00e7\u00e3o. (5) Cite-se e intimem-se.","anexo":{"label":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00e3o  Jos\u00e9  do Rio  Preto\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nS\u00e3o   Jos\u00e9   do   Rio   Preto   -   SP\nProcesso n\u00ba 1040465-96.2016.8.26.0576  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1040465-96.2016.8.26.0576  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Perdas  e Danos\nRequerente : Antonia Elizatbeth  Fran\u00e7a Porto\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Cristiano   de   Castro   Jarreta   Coelho\nVistos.\n(1) Presentes  os  requisitos  legais,  concedo  a  tutela  antecipada  almejada  para  \ndeterminar que  a  empresa  r\u00e9  suspenda  as  cobran\u00e7as  e  se  abstenha  de  incluir  o  nome  da  autora  junto  \naos \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  (SERASA,  SCPC,  etc),  at\u00e9  o  deslinde  final  da  presente.  Caso  j\u00e1  \nnegativado, dever\u00e1  o  banco  r\u00e9u  proceder  \u00e0  imediata  exclus\u00e3o.   Expe\u00e7a-se\n o  necess\u00e1rio .\n(2) Designo  audi\u00eancia  de  Concilia\u00e7\u00e3o  para  o  dia  \n07 de  novembro  de  2016\n,  \u00e0s  \n14:00h oras , neste  Juizado.\n(3) Conforme  Nota  T\u00e9cnica  01\/2016  do  F\u00f3rum  Nacional  dos  Juizados  Especiais  \n(Fonaje), que  recebeu  apoio  integral  da  E.  Corregedora  Nacional  da  Justi\u00e7a,  Ministra  Nancy  \nAndrighi (http:\/\/www.cnj.jus.br\/noticias\/cnj\/81833-corregedoria-prazos-do-novo-cpc-nao-valem-\npara-os-juizados-especiais),  entendimento  tamb\u00e9m  sufragado  pelo  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  \nPaulo, de  acordo  com  Comunicado  Conjunto  n\u00ba  380\/2016,  item  2.2,  \"d\" ,  e  que  restou,  finalmente,  \nconsolidado no  Enunciado  74  do  FOJESP ,  em  raz\u00e3o  dos  princ\u00edpios  informadores  da  Lei  n.  \n9.099\/95, a  contagem  de  prazo  no  \u00e2mbito  do  juizado  deve  ser  realizada  de  forma  ininterrupta,  \nabandonando-se o  sistema  de  dias  \u00fateis  trazido  pelo  CPC  2015.\n(4) Destarte,  a  fim  de  evitar  surpresas  e  alega\u00e7\u00f5es  de  nulidade,  fica  decidido  que  \ntodos os  prazos  processuais  destes  autos  ser\u00e3o  contados  pela  Serventia  de  forma  corrida,  sem  \ninterrup\u00e7\u00e3o.  Intime-se  a  parte  autora  sobre  a  presente  decis\u00e3o  na  pessoa  de  seu  I.  Patrono,  devendo  \nconstar o  alerta  supra  de  forma  expressa  e  clara  no  mandado  de  cita\u00e7\u00e3o.  \n(5) Cite-se\n e  intimem-se.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  do  Rio  Preto , 27  de  julho  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1040465-96.2016.8.26.0576 e c\u00f3digo B2E434. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CRISTIANO DE CASTRO JARRETA COELHO, liberado nos autos em 27\/07\/2016 \u00e0s 14:42 . fls. 49"}},{"data":"27\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 07\/11\/2016 Hora 14:00 Local: CONCILIA\u00c7\u00c3O Situac\u00e3o: Cancelada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"25\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"16\/11\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"15\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"17\/03\/2017","tipo":"Recurso Inominado"},{"data":"12\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/08\/2017","tipo":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o do Processo"},{"data":"10\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"07\/11\/2016","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Cancelada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":44,"total_andamentos":44}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"702502332","codPublicacaoOrigem":"1163327801","dataDivulgacao":"Jun 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1040465-96.2016.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2374","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"1040465-96.2016.8.26.0576 - Processo Digital - Recurso Inominado - S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto - Relator Fabiano Rodrigues Crepaldi - Recorrente: Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A - Recorrida: Antonia Elizatbeth Fran\u00e7a Porto - Advogado: Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB: 23134\/SP) - Advogada: Roberta Fran\u00e7a Porto (OAB: 249475\/SP)","despacho":"Col\u00e9gio Recursal\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 4\u00aa Turma C\u00edvel - Pr\u00e9dio C\u00edvel, Rua Abdo Muanis, 991-8\u00ba andar-sala 801-S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) 4\u00aa TURMA C\u00cdVEL A REALIZAR-SE EM 30 DE JUNHO DE 2017 (SEXTA-FEIRA), NA PR\u00c9DIO C\u00cdVEL, RUA ABDO MUANIS, 991-8\u00ba ANDAR-SALA 801-S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO, COM INICIO \u00c0S 09:00 HORAS. NOTA: OS ADIADOS E SOBRAS DESTA SESS\u00c3O SER\u00c3O INCLU\u00cdDOS NA PAUTA DA SESS\u00c3O SUBSEQUENTE.OBS.: POR ORDEM DO JUIZ PRESIDENTE DESTE COL\u00c9GIO RECURSAL DE S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO, O PRAZO PARA EVENTUAL INTERPOSI\u00c7\u00c3O DE RECURSO DAR-SE-\u00c1 AP\u00d3S A PUBLICA\u00c7\u00c3O DA S\u00daMULA DO V. AC\u00d3RD\u00c3O NO DJE, O PRAZO \u00c9 CONTADO DE FORMA CORRIDA, SEM INTERRUP\u00c7\u00c3O.","paginaInicial":"2306","paginaFinal":"2306","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"891643","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23698878","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Jun 26 2017 09:42:26:537AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1040465-96.2016.8.26.0576","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1040465-96.2016.8.26.0576","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"712411763","codPublicacaoOrigem":"1171439420","dataDivulgacao":"Jul 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"1040465-96.2016.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2385","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"N\u00ba 1040465-96.2016.8.26.0576 - Processo Digital - Recurso Inominado - S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto - Recorrente: Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A - Recorrida: Antonia Elizatbeth Fran\u00e7a Porto - Magistrado(a) Fabiano Rodrigues Crepaldi - Negaram provimento ao recurso, por V. U. - EMENTA: DANO MORAL - EMPR\u00c9STIMO CONSIGNADO. PARCELAS DEVIDAMENTE PAGAS PELO INSS EM FAVOR DA INSTITUI\u00c7\u00c3O FINANCEIRA. PAGAMENTO INTEGRAL DA D\u00cdVIDA DEVIDAMENTE COMPROVADO POR MEIO DOCUMENTAL. INSTITUI\u00c7\u00c3O FINANCEIRA QUE, APESAR DISSO, CONTINUOU A EFETUAR COBRAN\u00c7AS DAS PARCELAS DE N\u00b0S 35, 37, 38, 39, 40, 41 E 42, POR MEIO DE E-MAIL, CORRESPOND\u00caNCIAS E SMS E, AP\u00d3S CITA\u00c7\u00c3O PARA OS TERMOS DA A\u00c7\u00c3O, PETICIONOU INFORMANDO QUE AS PARCELAS CONSTAVAM COMO \"EM ABERTO\" NO SISTEMA, MAS QUE DIANTE DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O APRESENTADA PROVIDENCIOU A BAIXA, ALEGANDO FALHA NA COMUNICA\u00c7\u00c3O DO \u00d3RG\u00c3O PAGADOR. SENTEN\u00c7A QUE DECLAROU INEXIG\u00cdVEIS OS D\u00c9BITOS RECLAMADOS E CONDENOU A R\u00c9 AO PAGAMENTO DE INDENIZA\u00c7\u00c3O POR DANOS MORAIS NO MONTANTE DE R$ 2.811,00 QUE DEVE SER MANTIDA POR SEUS PR\u00d3PRIOS FUNDAMENTOS. A TURMA JULGADORA TEM ENTENDIMENTO DE QUE O MERO ENCAMINHAMENTO DE CARTA DE COBRAN\u00c7A N\u00c3O CONSTITUI FATO SUFICIENTE PARA AUTORIZAR A REPARA\u00c7\u00c3O POR DANO MORAL. NO CASO ESPEC\u00cdFICO DOS AUTOS, POR\u00c9M, N\u00c3O HOUVE COBRAN\u00c7A ISOLADA, MAS IN\u00daMERAS E INSISTENTES COBRAN\u00c7AS PELOS MAIS DIVERSOS MEIOS, CAUSANDO UMA VERDADEIRA VIA CRUCIS \u00c0 CONSUMIDORA PARA SOLUCIONAR O PROBLEMA. R\u00c9 QUE EXTRAPOLOU A ESFERA DO RAZO\u00c1VEL E SUBMETEU \u00c0 CONSUMIDORA A SITUA\u00c7\u00c3O CONSTRANGEDORA POR CONSIDER\u00c1VEL PER\u00cdODO DE TEMPO. DANO MORAL BEM RECONHECIDO. INDENIZA\u00c7\u00c3O CORRETAMENTE DOSADA. RECURSO IMPROVIDO. (Para eventual interposi\u00e7\u00e3o de recurso extraordin\u00e1rio, comprovar o recolhimento de R$ 181,34 na Guia de Recolhimento da Uni\u00e3o - GRU do tipo 'Cobran\u00e7a' - Ficha de compensa\u00e7\u00e3o, a ser emitida no s\u00edtio eletr\u00f4nico do Supremo Tribunal Federal (www.stf.jus.br); e, para recursos n\u00e3o digitais ou para os digitais que contenham m\u00eddias ou outros objetos que devam ser remetidos via malote, o valor referente a porte de remessa e retorno em guia FEDTJ, c\u00f3digo 140-6 no Banco do Brasil S.A. ou internet, conforme tabela \"D\" da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 581 do STF, de 08 de junho de 2016 e Provimento 831\/2004 do CSM. - Advs: Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB: 23134\/SP) - Roberta Fran\u00e7a Porto (OAB: 249475\/SP) - 8\u00ba andar - sala 805 - fone: (17) 3216 4868","despacho":"Col\u00e9gio Recursal         INTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"2100","paginaFinal":"2100","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"898898","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24133324","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"573812","usuarioCadastro":"pedro.alves","dataHoraCadastro":"Jul 11 2017 12:56:22:927AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1040465-96.2016.8.26.0576","numeroAntigo":"831\/2004","numeroUnificado":"1040465-96.2016.8.26.0576|831\/2004","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"636995473","codPublicacaoOrigem":"1104750991","dataDivulgacao":"Mar  7 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1040465-96.2016.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2301","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1040465-96.2016.8.26.0576 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Perdas e Danos - Antonia Elizatbeth Fran\u00e7a Porto - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Posto isto, e tudo mais que dos autos consta, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a pretens\u00e3o deduzida na inicial e, em consequ\u00eancia, tornando definitiva a tutela antecipada de fls. 49, declaro inexig\u00edveis em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 autora as parcelas do contrato referido pela requerente em sua inicial e, ainda, condeno a r\u00e9 a pagar \u00e0 parte autora, a t\u00edtulo de danos morais, a quantia de R$ 2.811,00 (dois mil, oitocentos e onze reais), quantia esta que dever\u00e1 ser acrescida de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a partir de hoje, data do arbitramento, nos termos da S\u00famula 362 do STJ, e de juros de mora de 1% ao m\u00eas tamb\u00e9m a contar de hoje, nos termos do artigo 407 do CC, por analogia \u00e0 S\u00famula supra.Sem sucumb\u00eancia.P.R.I.\"Valores a recolher ao Estado em caso de Recurso: Preparo do recurso: R$ 425,35, em guia DARE-SP, c\u00f3digo 230-6 (ATEN\u00c7\u00c3O ao preenchimento da guia nos termos do Provimento CG n\u00ba 33\/2013), sob pena de deser\u00e7\u00e3o. Recolher valor referente \u00e0 Carteira de advogados, se necess\u00e1rio (caso ainda n\u00e3o conste dos autos) - taxa de procura\u00e7\u00e3o: R$ 18,74 em guia DARE-SP, c\u00f3digo 304-9. Os prazos nos Juizados s\u00e3o contados de forma cont\u00ednua (prazos contados de forma cont\u00ednua, conforme Enunciado 74 FOJESP: \"Salvo disposi\u00e7\u00e3o expressa em contr\u00e1rio, todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento.\")\" \" - ADV: ROBERTA FRAN\u00c7A PORTO (OAB 249475\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0087\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CRISTIANO DE CASTRO JARRETA COELHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SILVIA ROBERTA BRUNCA TOMAZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1898","paginaFinal":"1898","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"845051","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20417347","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"563403","usuarioCadastro":"rafael.rodrigues","dataHoraCadastro":"Mar  7 2017 12:03:28:493AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1040465-96.2016.8.26.0576","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1040465-96.2016.8.26.0576","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"595102312","codPublicacaoOrigem":"1041741089","dataDivulgacao":"Nov 29 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 30 2016 12:00:00:000AM","numero":"1040465-96.2016.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2249","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1040465-96.2016.8.26.0576 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Perdas e Danos - Antonia Elizatbeth Fran\u00e7a Porto - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Contesta\u00e7\u00e3o e documentos de fls. 71\/86: \u00e0 parte autora para r\u00e9plica em 15 (quinze) dias. Informem, tamb\u00e9m, as partes, no mesmo prazo, se t\u00eam provas testemunhais a produzir em audi\u00eancia, ficando advertidas de que o sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado negativamente. (prazos contados de forma cont\u00ednua, conforme Enunciado 74 FOJESP: \"Salvo disposi\u00e7\u00e3o expressa em contr\u00e1rio, todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento.\"). - ADV: ROBERTA FRAN\u00c7A PORTO (OAB 249475\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0537\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CRISTIANO DE CASTRO JARRETA COELHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SILVIA ROBERTA BRUNCA TOMAZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1838","paginaFinal":"1838","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"799280","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17958654","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"385684","usuarioCadastro":"thiago.gouveia","dataHoraCadastro":"Nov 29 2016 12:00:16:383AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1040465-96.2016.8.26.0576","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1040465-96.2016.8.26.0576","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"757105885","codPublicacaoOrigem":"1201453399","dataDivulgacao":"Sep 18 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 19 2017 12:00:00:000AM","numero":"1040465-96.2016.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2432","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1040465-96.2016.8.26.0576 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Perdas e Danos - Antonia Elizatbeth Fran\u00e7a Porto - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos.(1) Defiro o levantamento da quantia depositada nos autos \u00e0s fls. 130 em favor da parte credora e, para tanto, expe\u00e7a-se a respectiva guia.(2) Em face da satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o, EXTINGO o presente processo, com base no artigo 924, inciso II, do CPC. (3) Conforme Nota T\u00e9cnica 01\/2016 do F\u00f3rum Nacional dos Juizados Especiais (Fonaje), que recebeu apoio integral da E. Corregedora Nacional da Justi\u00e7a, Ministra Nancy Andrighi (http:\/www.cnj.jus.br\/ noticias\/cnj\/81833-corregedoria-prazos-do-novo-cpc-nao-valem-para-os-juizados-especiais), entendimento tamb\u00e9m sufragado pelo E. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, de acordo com Comunicado Conjunto n\u00ba 380\/2016, item 2.2, \"d\", e que restou, finalmente, consolidado no Enunciado 74 do FOJESP, em raz\u00e3o dos princ\u00edpios informadores da Lei n. 9.099\/95, a contagem de prazo no \u00e2mbito do juizado deve ser realizada de forma ininterrupta, abandonando-se o sistema de dias \u00fateis trazido pelo CPC 2015.(4) Destarte, a fim de evitar surpresas e alega\u00e7\u00f5es de nulidade, fica decidido que todos os prazos processuais destes autos ser\u00e3o contados pela Serventia de forma corrida, sem interrup\u00e7\u00e3o. Intime-se a parte autora sobre a presente decis\u00e3o na pessoa de seu I. Patrono. P.R.I. - ADV: ROBERTA FRAN\u00c7A PORTO (OAB 249475\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0377\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CRISTIANO DE CASTRO JARRETA COELHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SILVIA ROBERTA BRUNCA TOMAZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1909","paginaFinal":"1909","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"926306","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26312285","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep 18 2017 11:59:20:320AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1040465-96.2016.8.26.0576","numeroAntigo":"01\/2016","numeroUnificado":"1040465-96.2016.8.26.0576|01\/2016","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"513424388","codPublicacaoOrigem":"905708304","dataDivulgacao":"Jul 19 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 20 2016 12:00:00:000AM","numero":"1040465-96.2016.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2160","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1040465-96.2016.8.26.0576 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Antonia Elizatbeth Fran\u00e7a Porto ADVOGADO : 249475\/SP - Roberta Fran\u00e7a Porto REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A VARA :VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO EM 15\/07\/2016","paginaInicial":"1586","paginaFinal":"1586","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"711924","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14459954","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Jul 18 2016 11:26:07:007PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1040465-96.2016.8.26.0576","numeroAntigo":"249475","numeroUnificado":"1040465-96.2016.8.26.0576|249475","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"659262733","codPublicacaoOrigem":"1127600023","dataDivulgacao":"Apr 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 11 2017 12:00:00:000AM","numero":"1040465-96.2016.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2325","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1040465-96.2016.8.26.0576 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Perdas e Danos - Antonia Elizatbeth Fran\u00e7a Porto - Ita\u00fa Unibanco S\/A - \"Recurso interposto pela parte r\u00e9 a fls. 98\/106: \u00e0 parte contr\u00e1ria para contrarraz\u00f5es, no prazo de 10 (dez) dias. Providencie o banco r\u00e9u o recolhimento da taxa de procura\u00e7\u00e3o: R$ 18,74 em guia DARE-SP, c\u00f3digo 304-9 (prazos contados de forma cont\u00ednua, conforme Enunciado 74 FOJESP: \"Salvo disposi\u00e7\u00e3o expressa em contr\u00e1rio, todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento.\")\" - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), ROBERTA FRAN\u00c7A PORTO (OAB 249475\/ SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0160\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CRISTIANO DE CASTRO JARRETA COELHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SILVIA ROBERTA BRUNCA TOMAZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1828","paginaFinal":"1828","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"859948","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21616870","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Apr 10 2017 09:09:24:987AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1040465-96.2016.8.26.0576","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1040465-96.2016.8.26.0576","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}