{"numero":"1042462-53.2017.8.26.0100","processos":[{"processo":"1042462-53.2017.8.26.0100    Extinto","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"09\/05\/2017 \u00e0s 13:07 - Livre\n30\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"M\u00e1rcio Antonio Boscaro","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 38.594,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Marcos Pauletto de Carvalho"},{"tipo":"Reqdo","nome":"ITAU UNIBANCO S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Enderson Blanco de Souza"},{"tipo":"Advogada","nome":"Karina de Almeida Batistuci"}],"andamentos":[{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa - Processo Digital","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0335\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2446 P\u00e1gina: 476","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0335\/2017 Teor do ato: Fls. 87\/88: anote-se a extin\u00e7\u00e3o e arquivem-se. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Enderson Blanco de Souza (OAB 178418\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente   Fls. 87\/88: anote-se a extin\u00e7\u00e3o e arquivem-se.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Fls. 87\/88: anote-se a extin\u00e7\u00e3o e arquivem-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba And,  Centro  - CEP  01501-900,  Fone: 2171-6000,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nupj26a30cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1042462-53.2017.8.26.0100  - Procedimento  Comum\nRequerente :Marcos Pauletto  de Carvalho\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). M\u00e1rcio  Antonio  Boscaro\nVistos.\nFls.  87\/88:  anote-se  a  extin\u00e7\u00e3o  e  arquivem-se.\nIntimem-se.\nS\u00e3o  Paulo,  4  de  outubro  de 2017  .\nM\u00e1rcio  Antonio  Boscaro\nJuiz(a)  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nRelacionado  \u00e0  imprensa  no  lote  _________.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1042462-53.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 38E9065. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO ANTONIO BOSCARO, liberado nos autos em 04\/10\/2017 \u00e0s 15:38 . fls. 89"}},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41136809-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 02\/10\/2017 11:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0295\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 514","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0295\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 73\/74: Homologo para que produza os jur\u00eddicos e legais efeitos o acordo a que chegaram as partes nestes autos de a\u00e7\u00e3o Procedimento Comum, movida por Marcos Pauletto de Carvalho em face de ITAU UNIBANCO S.A., e, em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTA a fase de conhecimento, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inc. III, al\u00ednea \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil. Fica, entretanto, ressalvado os direitos indispon\u00edveis, bem como de eventuais terceiros que n\u00e3o participaram da aven\u00e7a.N\u00e3o havendo interesse recursal, dispensadas outras formalidades, fica, desde logo, reconhecido o tr\u00e2nsito em julgado. Providencie-se aquilo que for necess\u00e1rio, e, ap\u00f3s as devidas anota\u00e7\u00f5es, arquivem-se os autos.P. R. I. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Enderson Blanco de Souza (OAB 178418\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.Fls. 73\/74: Homologo para que produza os jur\u00eddicos e legais efeitos o acordo a que chegaram as partes nestes autos de a\u00e7\u00e3o Procedimento Comum, movida por Marcos Pauletto de Carvalho em face de ITAU UNIBANCO S.A., e, em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTA a fase de conhecimento, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inc. III, al\u00ednea \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil. Fica, entretanto, ressalvado os direitos indispon\u00edveis, bem como de eventuais terceiros que n\u00e3o participaram da aven\u00e7a.N\u00e3o havendo interesse recursal, dispensadas outras formalidades, fica, desde logo, reconhecido o tr\u00e2nsito em julgado. Providencie-se aquilo que for necess\u00e1rio, e, ap\u00f3s as devidas anota\u00e7\u00f5es, arquivem-se os autos.P. R. I.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\n      \n1042462-53.2017.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1042462-53.2017.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Marcos Pauletto  de Carvalho\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00e1rcio   Antonio   Boscaro\nVistos.\nFls.  73\/74 : Homologo  para  que  produza  os  jur\u00eddicos  e  legais  efeitos  o  acordo  a  que  \nchegaram  as  partes  nestes  autos  de  a\u00e7\u00e3o  Procedimento  Comum ,  movida  por  Marcos  Pauletto  de  \nCarvalho  em  face  de  ITAU  UNIBANCO  S.A. ,  e,  em  consequ\u00eancia,  JULGO  EXTINTA  a  fase  de  \nconhecimento,  com  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito,  nos  termos  do  artigo  487,  inc.  III,  al\u00ednea  \"b\",  do  C\u00f3digo  \nde  Processo  Civil.  Fica,  entretanto,  ressalvado  os  direitos  indispon\u00edveis,  bem  como  de  eventuais  \nterceiros  que  n\u00e3o  participaram  da  aven\u00e7a.\nN\u00e3o  havendo  interesse  recursal,  dispensadas  outras  formalidades,  fica,  desde  logo,  \nreconhecido  o  tr\u00e2nsito  em  julgado.  \nProvidencie-se  aquilo  que  for  necess\u00e1rio,  e,  ap\u00f3s  as  devidas  anota\u00e7\u00f5es,  arquivem-\nse  os  autos.\nP. R.  I.\nS\u00e3o  Paulo , 08  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1042462-53.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3776CA0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO ANTONIO BOSCARO, liberado nos autos em 10\/09\/2017 \u00e0s 19:00 . fls. 85"}},{"data":"08\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41030893-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 06\/09\/2017 15:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0285\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2420 P\u00e1gina: 535","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0285\/2017 Teor do ato: \u00c0 r\u00e9plica. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Enderson Blanco de Souza (OAB 178418\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    \u00c0 r\u00e9plica.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba And,  Centro  - CEP  01501-900,  Fone: 2171-6000,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nupj26a30cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1042462-53.2017.8.26.0100  - Procedimento  Comum\nRequerente :Marcos Pauletto  de Carvalho\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Rodrigo  Sousa Das Gra\u00e7as\nVistos.\n\u00c0  r\u00e9plica.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo,  25  de  agosto  de 2017  .\nRodrigo  Sousa Das Gra\u00e7as\nJuiz(a)  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nRelacionado  \u00e0  imprensa  no  lote  _________.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1042462-53.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 36B4528. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO SOUSA DAS GRACAS, liberado nos autos em 25\/08\/2017 \u00e0s 16:33 . fls. 71"}},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40970856-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 24\/08\/2017 18:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2017","descricao":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40911121-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Data: 12\/08\/2017 09:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR676903072TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : ITAU UNIBANCO S.A. Dilig\u00eancia : 01\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0220\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2383 P\u00e1gina: 426","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0220\/2017 Teor do ato: Vistos.A carta de cita\u00e7\u00e3o n\u00e3o foi encaminhada para o endere\u00e7o indicado na peti\u00e7\u00e3o inicial.Assim, expe\u00e7a-se nova carta de cita\u00e7\u00e3o para o endere\u00e7o correto do requerido.Intimem-se. Advogados(s): Enderson Blanco de Souza (OAB 178418\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.A carta de cita\u00e7\u00e3o n\u00e3o foi encaminhada para o endere\u00e7o indicado na peti\u00e7\u00e3o inicial.Assim, expe\u00e7a-se nova carta de cita\u00e7\u00e3o para o endere\u00e7o correto do requerido.Intimem-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba And,  Centro  - CEP  01501-900,  Fone: 2171-6000,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nupj26a30cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1042462-53.2017.8.26.0100  - Procedimento  Comum\nRequerente :Marcos Pauletto  de Carvalho\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). M\u00e1rcio  Antonio  Boscaro\nVistos.\nA  carta  de  cita\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  foi  encaminhada  para  o  endere\u00e7o  indicado  na  peti\u00e7\u00e3o  \ninicial. Assim, expe\u00e7a-se  nova  carta  de  cita\u00e7\u00e3o  para  o  endere\u00e7o  correto  do  requerido.\nIntimem-se.\nS\u00e3o  Paulo,  5  de  julho  de 2017  .\nM\u00e1rcio  Antonio  Boscaro\nJuiz(a)  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nRelacionado  \u00e0  imprensa  no  lote  _________.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1042462-53.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 33A5422. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO ANTONIO BOSCARO, liberado nos autos em 05\/07\/2017 \u00e0s 15:09 . fls. 43"}},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR676572659TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : ITAU UNIBANCO S.A. Dilig\u00eancia : 26\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0157\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2349 P\u00e1gina: 956\/957","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0157\/2017 Teor do ato: Vistos.Fl. 26: recebo como aditamento \u00e0 peti\u00e7\u00e3o inicial.\u00c0 luz do princ\u00edpio da razo\u00e1vel dura\u00e7\u00e3o do processo e do poder\/dever que tem o juiz de alterar prazos processuais para adequ\u00e1-los \u00e0s necessidades do conflito de modo a conferir maior efetividade \u00e0 tutela do direito, por ora, n\u00e3o vislumbro causa bastante e suficiente a justificar seja designada audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou de media\u00e7\u00e3o.Observe-se, a prop\u00f3sito, forte na experi\u00eancia frustrante do passado, que h\u00e1 muito se cristalizou a diretriz de que n\u00e3o importa nulidade do processo a n\u00e3o realiza\u00e7\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o, uma vez que a norma contida no art. 331 do CPC visa a dar maior agilidade ao processo e as partes podem transigir a qualquer momento.Posto isto, por carta, cite-se o polo passivo para os termos da a\u00e7\u00e3o e com as advert\u00eancias legais, especialmente do prazo de 15 dias \u00fateis para apresentar resposta, contados na forma dos arts. 231 c.c. 335, III, do C\u00f3digo de Processo Civil, pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial.Intime-se. Advogados(s): Enderson Blanco de Souza (OAB 178418\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos.Fl. 26: recebo como aditamento \u00e0 peti\u00e7\u00e3o inicial.\u00c0 luz do princ\u00edpio da razo\u00e1vel dura\u00e7\u00e3o do processo e do poder\/dever que tem o juiz de alterar prazos processuais para adequ\u00e1-los \u00e0s necessidades do conflito de modo a conferir maior efetividade \u00e0 tutela do direito, por ora, n\u00e3o vislumbro causa bastante e suficiente a justificar seja designada audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou de media\u00e7\u00e3o.Observe-se, a prop\u00f3sito, forte na experi\u00eancia frustrante do passado, que h\u00e1 muito se cristalizou a diretriz de que n\u00e3o importa nulidade do processo a n\u00e3o realiza\u00e7\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o, uma vez que a norma contida no art. 331 do CPC visa a dar maior agilidade ao processo e as partes podem transigir a qualquer momento.Posto isto, por carta, cite-se o polo passivo para os termos da a\u00e7\u00e3o e com as advert\u00eancias legais, especialmente do prazo de 15 dias \u00fateis para apresentar resposta, contados na forma dos arts. 231 c.c. 335, III, do C\u00f3digo de Processo Civil, pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial.Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba And,  Centro  - CEP  01501-900,  Fone: \n2171-6000,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj26a30cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1042462-53.2017.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Marcos Pauletto  de Carvalho\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00e1rcio   Antonio   Boscaro\nVistos.\nFl.  26:  recebo  como  aditamento  \u00e0  peti\u00e7\u00e3o  inicial.\n\u00c0  luz  do  princ\u00edpio  da  razo\u00e1vel  dura\u00e7\u00e3o  do  processo  e  do  poder\/dever  que  tem  o  \njuiz  de  alterar  prazos  processuais  para  adequ\u00e1-los  \u00e0s  necessidades  do  conflito  de  modo  a  conferir  \nmaior  efetividade  \u00e0  tutela  do  direito,  por  ora ,  n\u00e3o  vislumbro  causa  bastante  e  suficiente  a \njustificar  seja  designada  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  ou  de  media\u00e7\u00e3o.\nObserve-se,  a  prop\u00f3sito,  forte  na  experi\u00eancia  frustrante  do  passado,  que  h\u00e1  muito  \nse  cristalizou  a  diretriz  de  que  n\u00e3o  importa  nulidade  do  processo  a  n\u00e3o  realiza\u00e7\u00e3o  de  concilia\u00e7\u00e3o,  \numa  vez  que  a  norma  contida  no  art.  331  do  CPC  visa  a  dar  maior  agilidade  ao  processo  e  as  \npartes  podem  transigir  a  qualquer  momento.\nPosto  isto,  por  carta,  c ite-se  o  polo  passivo  para  os  termos  da  a\u00e7\u00e3o  e  com  as  \nadvert\u00eancias  legais,  especialmente  do  prazo  de  15  dias  \u00fateis  para  apresentar  resposta,  contados  \nna  forma  dos  arts.  231  c.c.  335,  III,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  pena  de  serem  presumidos  como  \nverdadeiros  os  fatos  articulados  na  inicial.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo ,16  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1042462-53.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 30DBD74. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO ANTONIO BOSCARO, liberado nos autos em 16\/05\/2017 \u00e0s 16:34 . fls. 38"}},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40501103-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 15\/05\/2017 18:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0149\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2344 P\u00e1gina: 501","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0149\/2017 Teor do ato: Vistos.O valor da causa deve ser correspondente \u00e0 pretens\u00e3o econ\u00f4mica da demanda.Nos termos do artigo 292 V do CPC, deve a parte fazer constar em sua peti\u00e7\u00e3o o valor do dano moral pretendido.Assim, uma vez que o requerente a fl. 9 pleiteia R$ 30.000,00 a t\u00edtulo de danos morais, al\u00e9m de R$ 8.594,00 a t\u00edtulo de danos materiais.Assim, retifico de of\u00edcio o valor da causa para R$ 38.594,00.Dever\u00e1 o requerente, em 15 dias, complementar o recolhimento das custas processuais, bem como juntar aos autos todos os documentos que deveriam acompanhar sua peti\u00e7\u00e3o inicial, mas que est\u00e3o em branco, sob pena de indeferimento e extin\u00e7\u00e3o.Intime-se. Advogados(s): Enderson Blanco de Souza (OAB 178418\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.O valor da causa deve ser correspondente \u00e0 pretens\u00e3o econ\u00f4mica da demanda.Nos termos do artigo 292 V do CPC, deve a parte fazer constar em sua peti\u00e7\u00e3o o valor do dano moral pretendido.Assim, uma vez que o requerente a fl. 9 pleiteia R$ 30.000,00 a t\u00edtulo de danos morais, al\u00e9m de R$ 8.594,00 a t\u00edtulo de danos materiais.Assim, retifico de of\u00edcio o valor da causa para R$ 38.594,00.Dever\u00e1 o requerente, em 15 dias, complementar o recolhimento das custas processuais, bem como juntar aos autos todos os documentos que deveriam acompanhar sua peti\u00e7\u00e3o inicial, mas que est\u00e3o em branco, sob pena de indeferimento e extin\u00e7\u00e3o.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba And,  Centro  - CEP  01501-900,  Fone: \n2171-6000,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj26a30cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1042462-53.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Marcos Pauletto  de Carvalho\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Daniela   Dejuste   De   Paula\nVistos.\nO   valor   da   causa   deve   ser   cor respondente   \u00e0   pretens\u00e3o   econ\u00f4mica   da   demanda.\nNos   termos   do   artigo   292   V   do   CPC,   deve   a   parte   fazer   constar   em   sua   peti\u00e7\u00e3o   o  \nvalor   do   dano   moral   pretendido.\nAssim,   uma   vez   que   o   requerente   a   fl.   9   pleiteia   R$   30.000,00   a   t\u00edtulo   de   danos  \nmorais,   al\u00e9m   de   R$   8.594,00   a   t\u00edtulo   de   danos   materiais.\nAssim,   retifico   de   of\u00edcio   o   valor   da   causa   para   R$   38.594,00.\nDever\u00e1   o   requerente,   em   15   dias,   complementar   o   recolhimento   das   custas  \nprocessuais,   bem   como   juntar   aos   autos   todos   os   documentos   que   deveriam   acompanhar   sua  \npeti\u00e7\u00e3o   inicial,   mas   que   est\u00e3o   em   branco,   sob   pena   de   indeferimento   e   extin\u00e7\u00e3o.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 09  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1042462-53.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 308653D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELA DEJUSTE DE PAULA, liberado nos autos em 09\/05\/2017 \u00e0s 18:35 . fls. 24"}},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"15\/05\/2017","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"12\/08\/2017","tipo":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o"},{"data":"24\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"06\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"02\/10\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":39,"total_andamentos":39}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752882034","codPublicacaoOrigem":"1198837767","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1042462-53.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1042462-53.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Marcos Pauletto de Carvalho - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos.Fls. 73\/74: Homologo para que produza os jur\u00eddicos e legais efeitos o acordo a que chegaram as partes nestes autos de a\u00e7\u00e3o Procedimento Comum, movida por Marcos Pauletto de Carvalho em face de ITAU UNIBANCO S.A., e, em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTA a fase de conhecimento, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inc. III, al\u00ednea \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil. Fica, entretanto, ressalvado os direitos indispon\u00edveis, bem como de eventuais terceiros que n\u00e3o participaram da aven\u00e7a.N\u00e3o havendo interesse recursal, dispensadas outras formalidades, fica, desde logo, reconhecido o tr\u00e2nsito em julgado. Providencie-se aquilo que for necess\u00e1rio, e, ap\u00f3s as devidas anota\u00e7\u00f5es, arquivem-se os autos.P. R. I. - ADV: KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP), ENDERSON BLANCO DE SOUZA (OAB 178418\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0295\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 30\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO ANTONIO BOSCARO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"519","paginaFinal":"519","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"924023","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26132170","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 08:49:03:120AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1042462-53.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1042462-53.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"771694336","codPublicacaoOrigem":"1210687655","dataDivulgacao":"Oct  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  9 2017 12:00:00:000AM","numero":"1042462-53.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2446","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1042462-53.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Marcos Pauletto de Carvalho - ITAU UNIBANCO S.A. - Fls. 87\/88: anote-se a extin\u00e7\u00e3o e arquivem-se. - ADV: ENDERSON BLANCO DE SOUZA (OAB 178418\/SP), KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0335\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 30\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO ANTONIO BOSCARO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"478","paginaFinal":"478","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"934706","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26964046","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Oct  6 2017 07:19:33:223AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1042462-53.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1042462-53.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"744154038","codPublicacaoOrigem":"1193253373","dataDivulgacao":"Aug 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 30 2017 12:00:00:000AM","numero":"1042462-53.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2420","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1042462-53.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Marcos Pauletto de Carvalho - ITAU UNIBANCO S.A. - \u00c0 r\u00e9plica. - ADV: KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP), ENDERSON BLANCO DE SOUZA (OAB 178418\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0285\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 30\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO ANTONIO BOSCARO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"540","paginaFinal":"540","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"918938","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25758607","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Aug 29 2017 02:28:33:063AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1042462-53.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1042462-53.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"679692390","codPublicacaoOrigem":"1145113377","dataDivulgacao":"May 18 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 19 2017 12:00:00:000AM","numero":"1042462-53.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2349","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1042462-53.2017.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Marcos Pauletto de Carvalho ADVOGADO : 178418\/SP - Enderson Blanco de Souza REQDO : ITAU UNIBANCO S.A. VARA :30\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 09\/05\/2017","paginaInicial":"21","paginaFinal":"21","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"875119","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22593431","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"May 17 2017 10:53:48:747PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1042462-53.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1042462-53.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}