{"numero":"1042904-53.2016.8.26.0100","processos":[{"processo":"1042904-53.2016.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Planos de Sa\u00fade","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"29\/04\/2016 \u00e0s 20:02 - Livre\n30\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"M\u00e1rcio Antonio Boscaro","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 10.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Tereza Elizabete Marini"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Ericson Crivelli"},{"tipo":"Advogado","nome":"Rafael Barroso Fontelles"}],"andamentos":[{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   Seq.: 01 - Cumprimento de senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0194\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2369 P\u00e1gina: 475","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0194\/2017 Teor do ato: Fl. 459: aguarde-se manifesta\u00e7\u00e3o da exequente por 20 dias.No sil\u00eancio, arquivem-se. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Fl. 459: aguarde-se manifesta\u00e7\u00e3o da exequente por 20 dias.No sil\u00eancio, arquivem-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba And,  Centro  - CEP  01501-900,  Fone: 2171-6000,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nupj26a30cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1042904-53.2016.8.26.0100  - Procedimento  Comum\nRequerente :Tereza Elizabete  Marini\nRequerido : Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A\nPrioridade Idoso\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Guilherme  Santini Teodoro\nVistos.\nFl.  459:  aguarde-se  manifesta\u00e7\u00e3o  da  exequente  por  20  dias.\nNo  sil\u00eancio,  arquivem-se.\nIntimem-se.\nS\u00e3o  Paulo,  13  de  junho  de 2017  .\nGuilherme  Santini Teodoro\nJuiz(a)  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nRelacionado  \u00e0  imprensa  no  lote  _________.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1042904-53.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 3278622. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME SANTINI TEODORO, liberado nos autos em 13\/06\/2017 \u00e0s 16:03 . fls. 461"}},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40628658-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 12\/06\/2017 15:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40628606-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 12\/06\/2017 15:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0175\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2360 P\u00e1gina: 495","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0175\/2017 Teor do ato: Ci\u00eancia \u00e0s partes do retorno dos autos \u00e0 Vara de origem.Sem requerimento em 05 dias, arquivem-se. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Ci\u00eancia \u00e0s partes do retorno dos autos \u00e0 Vara de origem.Sem requerimento em 05 dias, arquivem-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba And,  Centro  - CEP  01501-900,  Fone: 2171-6000,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nupj26a30cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1042904-53.2016.8.26.0100  - Procedimento  Comum\nRequerente :Tereza Elizabete  Marini\nRequerido : Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A\nPrioridade Idoso\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). M\u00e1rcio  Antonio  Boscaro\nVistos.\nCi\u00eancia  \u00e0s  partes  do  retorno  dos  autos  \u00e0  Vara  de  origem.\nSem  requerimento  em  05  dias,  arquivem-se.\nIntimem-se.\nS\u00e3o  Paulo,  31  de  maio  de 2017  .\nM\u00e1rcio  Antonio  Boscaro\nJuiz(a)  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nRelacionado  \u00e0  imprensa  no  lote  _________.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1042904-53.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 31B9CB6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO ANTONIO BOSCARO, liberado nos autos em 31\/05\/2017 \u00e0s 12:06 . fls. 456"}},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2016","descricao":"Agravo de Instrumento - Ac\u00f3rd\u00e3o e Demais Pe\u00e7as Juntados - Com Tr\u00e2nsito em Julgado - Agravo Destru\u00eddo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/11\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/11\/2016","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.41069447-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 01\/11\/2016 14:58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0325\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2222 P\u00e1gina: 459","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0325\/2016 Teor do ato: V.1. Diante da interposi\u00e7\u00e3o do recurso apela\u00e7\u00e3o, intime-se a parte apelada para a apresenta\u00e7\u00e3o de contrarraz\u00f5es, em 15 dias.2. Ap\u00f3s, nos termos do art. 1010, \u00a7 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com as nossas homenagens.Int. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2016","descricao":"Recebido o recurso    V.1. Diante da interposi\u00e7\u00e3o do recurso apela\u00e7\u00e3o, intime-se a parte apelada para a apresenta\u00e7\u00e3o de contrarraz\u00f5es, em 15 dias.2. Ap\u00f3s, nos termos do art. 1010, \u00a7 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com as nossas homenagens.Int.","anexo":{"label":"Recebido o recurso","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba And,  Centro  - CEP  01501-900,  Fone: \n2171-6000,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj26a30cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1042904-53.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Tereza Elizabete  Marini\nRequerido : Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A\nPrioridade Idoso\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00e1rcio   Antonio   Boscaro\nV.\n1.  Diante  da  interposi\u00e7\u00e3o  do  recurso  apela\u00e7\u00e3o,  intime-se  a  parte  apelada  para  a  \napresenta\u00e7\u00e3o  de  contrarraz\u00f5es,  em  15  dias.\n2.  Ap\u00f3s,  nos  termos  do  art.  1010,  \u00a7  3\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  remetam-se  \nos  autos  ao  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  Se\u00e7\u00e3o  de  Direito  Privado,  com  as  nossas  homenagens.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo ,13  de  outubro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1042904-53.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 26FF290. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO ANTONIO BOSCARO, liberado nos autos em 13\/10\/2016 \u00e0s 14:08 . fls. 410"}},{"data":"13\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/10\/2016","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40989948-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 11\/10\/2016 20:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0300\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2206 P\u00e1gina: 525","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0300\/2016 Teor do ato: Vistos.Recebo os embargos de declara\u00e7\u00e3o, porquanto tempestivos, mas os rejeito, uma vez que a r. senten\u00e7a de fls. 350 a 359 n\u00e3o padece das apontadas omiss\u00f5es, tendo se manifestado sobre todas as quest\u00f5es litigiosas em disputa nestes autos. Intimem-se. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2016","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos    Vistos.Recebo os embargos de declara\u00e7\u00e3o, porquanto tempestivos, mas os rejeito, uma vez que a r. senten\u00e7a de fls. 350 a 359 n\u00e3o padece das apontadas omiss\u00f5es, tendo se manifestado sobre todas as quest\u00f5es litigiosas em disputa nestes autos. Intimem-se.","anexo":{"label":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba And,  Centro  - CEP  01501-900,  Fone: \n2171-6000,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj26a30cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1042904-53.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Tereza Elizabete  Marini\nRequerido : Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A\nPrioridade Idoso\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00e1rcio   Antonio   Boscaro\nVistos.\nRecebo  os  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o,  porquanto  tempestivos,  mas  os  rejeito,  uma  \nvez  que  a  r.  senten\u00e7a  de  fls.  350  a  359  n\u00e3o  padece  das  apontadas  omiss\u00f5es,  tendo  se  manifestado  \nsobre  todas  as  quest\u00f5es  litigiosas  em  disputa  nestes  autos.  \nIntimem-se.\nS\u00e3o  Paulo , 20  de  setembro  de  2016 .\nM\u00e1rcio  Antonio  Boscaro\nJuiz(a)  de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nEm  ____\/____\/_____,  recebi  estes  autos,  em  cart\u00f3rio.  Relacionado  \u00e0  imprensa  no  lote  _________.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1042904-53.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 25C97AC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO ANTONIO BOSCARO, liberado nos autos em 20\/09\/2016 \u00e0s 16:12 . fls. 364"}},{"data":"19\/09\/2016","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2016","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40864473-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 12\/09\/2016 13:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0279\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2195 P\u00e1gina: 961","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0279\/2016 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO PROCEDENTES os pedidos, extinguindo o feito com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do art.487, I, do CPC, para condenar a r\u00e9 na obriga\u00e7\u00e3o de fazer consistente em manter o plano de sa\u00fade da autora e seus dependentes, descrito na inicial, em id\u00eanticas condi\u00e7\u00f5es, valores e coberturas, mediante a assun\u00e7\u00e3o dos pagamentos das mensalidades, determinando-se \u00e0 requerida que apresente os \u00faltimos comprovantes dos valores que a ex-empregadora do REQUERENTE pagava pelo referido plano de sa\u00fade, possibilitando assim, que se saiba o valor que era pago pela empresa e arque de ora em diante integralmente com a referida despesa para manuten\u00e7\u00e3o da sua assist\u00eancia m\u00e9dica, confirmando-se em definitivo a liminar, para que haja a perman\u00eancia do AUTOR e seus dependentes no plano de sa\u00fade da r\u00e9, nos exatos termos em que foi firmado, condenando-se a requerida na repeti\u00e7\u00e3o simples dos valores cobrados a maior, incidindo sobre os mesmos corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela tabela do TJSP desde os pagamentos e juros de mora de 1% ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia experimentada, arcar\u00e1 a r\u00e9 com o pagamento das custas, despesas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, arbitrados estes em 10% sobre o valor da a\u00e7\u00e3o, a teor do disposto no artigo 85, par\u00e1grafo 2\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil. P.R.I.C. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2016","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO PROCEDENTES os pedidos, extinguindo o feito com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do art.487, I, do CPC, para condenar a r\u00e9 na obriga\u00e7\u00e3o de fazer consistente em manter o plano de sa\u00fade da autora e seus dependentes, descrito na inicial, em id\u00eanticas condi\u00e7\u00f5es, valores e coberturas, mediante a assun\u00e7\u00e3o dos pagamentos das mensalidades, determinando-se \u00e0 requerida que apresente os \u00faltimos comprovantes dos valores que a ex-empregadora do REQUERENTE pagava pelo referido plano de sa\u00fade, possibilitando assim, que se saiba o valor que era pago pela empresa e arque de ora em diante integralmente com a referida despesa para manuten\u00e7\u00e3o da sua assist\u00eancia m\u00e9dica, confirmando-se em definitivo a liminar, para que haja a perman\u00eancia do AUTOR e seus dependentes no plano de sa\u00fade da r\u00e9, nos exatos termos em que foi firmado, condenando-se a requerida na repeti\u00e7\u00e3o simples dos valores cobrados a maior, incidindo sobre os mesmos corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela tabela do TJSP desde os pagamentos e juros de mora de 1% ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia experimentada, arcar\u00e1 a r\u00e9 com o pagamento das custas, despesas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, arbitrados estes em 10% sobre o valor da a\u00e7\u00e3o, a teor do disposto no artigo 85, par\u00e1grafo 2\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil. P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1042904-53.2016.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1042904-53.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Tereza Elizabete  Marini\nRequerido : Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A\nPrioridade Idoso\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Flavia   Poyares   Miranda\nV IS T O S.\n  TER EZA  E LIS A BETE M ARIN E,   ajuizou  a\u00e7\u00e3o  de  obriga\u00e7\u00e3o  \nde  fazer  com  pedido  de  liminar  contra   FUNDA\u00c7\u00c3O  SA\u00daDE  ITA\u00da  S\/A  alegando,  em  s\u00edntese,  \nque  o  requerente  \u00e9  benefici\u00e1rio  de  planos  de  sa\u00fade  empresarial  mantido  junto  \u00e0  requerida.  Foi  \nempregada  da  empresa  mencionada  na  inicial,  sendo  que  foi  demitida  sem  justa  causa.  \n  O requerente  manifestou  expressamente  a  inten\u00e7\u00e3o  de  manter  o  \nplano  de  sa\u00fade  de  que  \u00e9  benefici\u00e1rio,  mediante  a  assun\u00e7\u00e3o  do  pagamento  integral  das  \nmensalidades,  sendo  negada  a  manuten\u00e7\u00e3o  pela  r\u00e9.\n  Pugna pela  concess\u00e3o  de  tutela  antecipada  da  lide,   para  se  \ndeterminar  \u00e0  requerida  que  mantenha  o  plano  de  sa\u00fade  do  autor  e  seus  dependentes,  descrito  na  \ninicial,  em  id\u00eanticas  condi\u00e7\u00f5es,  valores  e  coberturas,   mediante  a  assun\u00e7\u00e3o  dos  pagamentos  das  \nmensalidades,  determinando-se  \u00e0  requerida  que  apresente  os  \u00faltimos  comprovantes  dos  valores  \nque  a  ex-empregadora  do  REQUERENTE  pagava  pelo  referido  plano  de  sa\u00fade,  possibilitando  \nassim,  que  se  saiba  o  valor  que  era  pago  pela  empresa  e  arque  de  ora  em  diante  integralmente  com  \na   referida  despesa  para  manuten\u00e7\u00e3o  da  sua  assist\u00eancia  m\u00e9dica,  sob  pena  de  multa  di\u00e1ria,  \nconfirmando-se  em  definitivo  a  liminar,  para  que  haja  a  perman\u00eancia  do  AUTOR  e  seus  \ndependentes,  pelo  per\u00edodo  de  nove  meses  ap\u00f3s  a  demiss\u00e3o,  no  plano  de  sa\u00fade  da  r\u00e9,  nos  exatos  \ntermos  em  que  foi  firmado,  condenando-se  a  requerida  na  repeti\u00e7\u00e3o  em  dobro  dos  valores  \ncobrados  a  maior.\nCom a  inicial,  vieram  documentos.\nDeferida  em  parte  a  tutela  antecipada,  para  que  a  requerida  \nmantenha  a  autora  em  plano  id\u00eantico  aos  empregados  ativos,  NO  PADR\u00c3O  ESPECIAL,  nas  \nmesmas  condi\u00e7\u00f5es  existentes  quando  a  autora  era  ainda  empregada,  at\u00e9  julgamento  definitivo  \ndesta  demanda,  devendo  a  autora  arcar,  a  t\u00edtulo  de  contribui\u00e7\u00e3o  mensal,  no  valor  correspondente  \u00e0  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1042904-53.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 25033B9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 04\/09\/2016 \u00e0s 11:59 . fls. 350\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1042904-53.2016.8.26.0100 - lauda  2\nsomat\u00f3ria\n do  valor  da  coparticipa\u00e7\u00e3o  que  pagava,  bem  como  com  a  co-participa\u00e7\u00e3o  que  era  paga  \npor  sua  antiga  empregadora,  possibilitados  os  reajustes  da  ANS,  devendo  a  r\u00e9  emitir  boletos  \nmensais  no  valor  estipulado  e  encaminh\u00e1-los  tempestivamente  ao  autor,  para  seu  cumprimento,  \nsob  pena  de  n\u00e3o  poder  se  valer  da  alega\u00e7\u00e3o  de  que  este  incorreu  em  mora,  sendo  determinada  a  \ncita\u00e7\u00e3o  (fls.198\/202).\nCitado, o  requerido  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  a  fls.  210\/225,  \nacompanhada  de  documentos,  destacando  preliminares  de  ilegitimidade  passiva  e  denuncia\u00e7\u00e3o  da  \nlide.  No  m\u00e9rito,  em  s\u00edntese,  aduz  que  o  autor  n\u00e3o  tem  direito  \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o  do  plano,  sendo  \nleg\u00edtimos  os  reajustes  por  sinistralidade  levados  a  efeito.  Nesse  contexto,  o  Banco  contrata  o  plano  \nde  sa\u00fade  com  as  operadoras  respectivas,  realiza  o  pagamento  mensal  do  custo  total  do  plano  e  \nposteriormente  recolhe  a  parte  dos  colaboradores  ativos  de  acordo  com  sua  pol\u00edtica  de  benef\u00edcios:  \nos  colaboradores  admitidos  at\u00e9  30\/11\/2015  arcam  com  parte  do  custo  do  Plano  com  base  em  \npercentual  de  sal\u00e1rio,  e  os  colaboradores  admitidos  ap\u00f3s  30\/11\/20015  arcam  com  percentual  \nestabelecido  com  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  sua  faixa  et\u00e1ria.  Em  ambas  situa\u00e7\u00f5es,  o  Ita\u00fa  Unibanco  complementa  a  \ndiferen\u00e7a.  Pugna  pela  improced\u00eancia.   \nR\u00e9plica  acostada.\n  As partes  especificaram  provas.\n\u00c9  O  R ELA T\u00d3 RIO .\nF UNDAM EN TO  E  D EC ID O\n.\n  Ausentes as  hip\u00f3teses  dos  artigos  350  e  351  do  cpc,  desnecess\u00e1ria  \nr\u00e9plica  no  caso  concreto.\n   \nNo m\u00e9rito,  a  a\u00e7\u00e3o  comporta  acolhida,  para  que  seja  a  r\u00e9  \ncondenada  na  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer  consistente  na  manuten\u00e7\u00e3o  do  plano  de  sa\u00fade  do  autor  e  seus  \ndependentes,  descrito  na  inicial,  em  id\u00eanticas  condi\u00e7\u00f5es,  valores  e  coberturas,   mediante  a \nassun\u00e7\u00e3o  dos  pagamentos  das  mensalidades,  determinando-se  \u00e0  requerida  que  apresente  os  \u00faltimos  \ncomprovantes  dos  valores  que  a ex-empregadora  do  requerente  pagava  pelo  referido  plano  de  \nsa\u00fade,  possibilitando  assim,  que  se  saiba  o  valor  que  era  pago  pela  empresa  e  arque  de  ora  em  \ndiante  integralmente  com  a  referida  despesa  para  manuten\u00e7\u00e3o  da  sua  assist\u00eancia  m\u00e9dica,  \nconfirmando-se  em  definitivo  a  tutela  antecipada,  sejam  revisados  os  valores  cobrados  pela  r\u00e9  \ndesde  de  01\/01\/2011,  bem  como  que  a  autora  seja  mantida  e  a  dependente  restabelecida  no  plano  \nde  sa\u00fade,  por  tempo  indeterminado  no  padr\u00e3o  ESPECIAL,  com  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  boleto  banc\u00e1rio  no  \ndobro  do  valor  pago  na  ativa  at\u00e9  que  seja  trazida  aos  autos  a comprova\u00e7\u00e3o  da  cota  parte  do  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1042904-53.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 25033B9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 04\/09\/2016 \u00e0s 11:59 . fls. 351\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1042904-53.2016.8.26.0100 - lauda  3\nempregador\n a  ser  assumida  pela  autora.,  condenando-se  a  requerida  na  repeti\u00e7\u00e3o  simples  dos  \nvalores  cobrados  a  maior.\nN\u00e3o se  negue  que  a  rela\u00e7\u00e3o  estabelecida  entre  as  partes  deste  \nlit\u00edgio  se  caracteriza  por  sua  natureza  consumerista,  de  modo  que  de  inteira  aplica\u00e7\u00e3o  os  princ\u00edpios  \ninvocados  no  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  que,  dentre  outros,  proclama  a  vulnerabilidade  e  \nhipossufici\u00eancia  do  consumidor,  admitindo  hip\u00f3teses  restritas  a  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  probat\u00f3rio  em  \nseu  favor.  \nEm que  pese  a  contesta\u00e7\u00e3o  e  documentos  juntados  pela  r\u00e9,  o  fato  \u00e9  \nque  n\u00e3o  cuidou  de  demonstrar,  consoante  lhe  competia,  que  informou  corretamente  e  de  forma  \npr\u00e9via (art.46  do  CDC)  a  parte  autora  acerca  da  inexist\u00eancia  de  prorroga\u00e7\u00e3o  do  contrato  de  \nplano de  sa\u00fade,  ap\u00f3s  a  rescis\u00e3o  do  contrato  de  trabalho  sem  justa  causa,  se  os  pagamentos  do  \nplano fossem  feitos  pela  empregadora  e  n\u00e3o  pelo  empregado,  e  nem  os  aumentos  de  \nmensalidade levados  a  efeito,  sendo  de  se  considerar,  no  caso  concreto,  em  virtude  da  falta  de  \ninforma\u00e7\u00e3o adequada,  que  a  parte  autora  preencheu  todos  os  requisitos  do  art.30,  da  lei  n\u00ba  \n9.656\/98 ,  verbis :  \u201cArt.  30.  Ao  consumidor  que  contribuir  para  produtos  de  que  tratam  o  inciso  I  e  \no  \u00a7  1\u00ba  do  art.  1\u00ba  desta  Lei,  em  decorr\u00eancia  de  v\u00ednculo  empregat\u00edcio,  no  caso  de  rescis\u00e3o  ou  \nexonera\u00e7\u00e3o  do  contrato  de  trabalho  sem  justa  causa,  \u00e9  assegurado  o  direito  de  manter  sua  condi\u00e7\u00e3o  \nde  benefici\u00e1rio,  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  cobertura  assistencial  de  que  gozava  quando  da  vig\u00eancia  \ndo  contrato  de  trabalho,  desde  que  assuma  o  seu  pagamento  integral\u201d.\nO   conceito  de  \u201ccontribui\u00e7\u00e3o\u201d  por  parte  do  consumidor  \n(\u201cconsumidor  que  contribuir\u201d),  deve  ser  amplo,  incluindo-se  as  contribui\u00e7\u00f5es  feitas  diretamente  \npela empresa  empregadora  ou  pelo  empregado\n,  vez  que  a  teleologia  da  norma  do  art.30  da  Lei  n\u00ba  \n9.656\/98  \u00e9  justamente  amparar  o  empregado,  pessoa  f\u00edsica  (e  n\u00e3o  a  empresa)  que  se  v\u00ea  sem  fonte  \nde sustento  ap\u00f3s  rescis\u00e3o  ou  exonera\u00e7\u00e3o  do  contrato  de  trabalho  sem  justa  causa,  sem  condi\u00e7\u00f5es  de  \narcar com  eventual  aumento  de  valor  de  plano  de  sa\u00fade,  que  dever\u00e1  ser  contratado  \nindividualmente. Trata-se  de  norma  com  n\u00edtido  car\u00e1ter  social,  sendo  que  os  contratos  regidos  pela  \nmesma devem  ter  interpreta\u00e7\u00e3o  obrigatoriamente  feita  de  maneira  favor\u00e1vel  ao  consumidor  (art.47  \ndo CDC).  \n  N\u00e3o teria  sentido  a  interpreta\u00e7\u00e3o  feita  pela  requerida,  posto  que,  \nadotando-se referida  interpreta\u00e7\u00e3o,  somente  a  pessoa  jur\u00eddica  (ente  fict\u00edcio)  que  n\u00e3o  utiliza  \nconcretamente o  plano  de  sa\u00fade  teria  direito  \u00e0  renova\u00e7\u00e3o  do  mesmo.  A  \u00fanica  interpreta\u00e7\u00e3o  \nrazo\u00e1vel, tanto  para  o  contrato  de  plano  de  sa\u00fade  objeto  deste  feito,  quanto  da  norma  do  art.30  da  \nLei n\u00ba  9.656\/98  \u00e9  no  sentido  de  que  a  contribui\u00e7\u00e3o,  para  fins  de  incid\u00eancia  da  norma  protetiva,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1042904-53.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 25033B9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 04\/09\/2016 \u00e0s 11:59 . fls. 352\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1042904-53.2016.8.26.0100 - lauda  4\npode\n ser  feita  tanto  pelo  empregado  como  pelo  empregador,  ambos  equiparados  a  consumidores,  \nnos termos  do  art.2\u00ba,  par.\u00fanico,  do  CDC  (pessoas  que  participem  da  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo).   \nCom efeito,  os  documentos  de  fls.30\/62  confirmam  que  a  parte  \nautora  \u00e9  ex-empregado,  sendo  que  durante  da  vig\u00eancia  do  contrato  de  trabalho  havia  manuten\u00e7\u00e3o  \nde  contrato  de  plano  de  sa\u00fade  do  qual  o  requerente  era  benefici\u00e1rio.\n  De se  ressaltar  que  n\u00e3o  h\u00e1  qualquer  diferen\u00e7a  para  a  Lei  9656\/98  \nse  o  benefici\u00e1rio  ou  segurado  efetua  o  pagamento  de  sua  quota  parte  com  a  al\u00ednea  de  pagamento  de  \nplano  de  sa\u00fade  ou  seguro  sa\u00fade  ou  de  coparticipa\u00e7\u00e3o,  j\u00e1  que  em  ambas  as  hip\u00f3teses  h\u00e1  sua  \ncolabora\u00e7\u00e3o  quanto  ao  custeio  daquele  contrato.\nDestarte,  como  a  r\u00e9  n\u00e3o  elidiu  convenientemente  as  adu\u00e7\u00f5es  da  \nparte  autora,  nos  moldes  dos  artigos  373,  inciso  II  e  434  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  combinado  \ncom  o  artigo  6\u00ba,  inciso  VIII,  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  imperativo  o  julgamento  da  \nproced\u00eancia  do  pedido,  com  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  condena\u00e7\u00e3o  da  requerida  na  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer  mencionada  \nacima.\n  Aplicam-se analogicamente  ao  caso  os  seguintes  precedentes:\n\u201cA\u00e7\u00e3o  de  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer  Manuten\u00e7\u00e3o  da  condi\u00e7\u00e3o  de  segurado  \nem  seguro  sa\u00fade  contratado  pela  ent\u00e3o  empregadora  Legitimidade  \nda  companhia  de  seguros  Legisla\u00e7\u00e3o  que  lhe  imp\u00f5e  o  dever  de  \npreservar  a  contrata\u00e7\u00e3o  Preliminar  afastada.  A\u00e7\u00e3o  de  obriga\u00e7\u00e3o  de  \nfazer  Aposentado  que  retornou  ao  trabalho  Possibilidade  de  \nadequa\u00e7\u00e3o  \u00e0  hip\u00f3tese  do  Artigo  31  da  lei  9656\/98  Ap\u00f3lice  \ncontratada  h\u00e1  menos  de  dez  anos  Contrato  de  plano  de  sa\u00fade  \nmantido  anteriormente  com  outra  operadora  Preenchimento  do  \nrequisito  temporal  Contribui\u00e7\u00e3o  a  t\u00edtulo  de  coparticipa\u00e7\u00e3o  \nEmpregado  que  efetivamente  contribuiu  para  o  custeio  do  seguro  \nsa\u00fade  Senten\u00e7a  de  proced\u00eancia  com  confirma\u00e7\u00e3o  da  liminar  \nManuten\u00e7\u00e3o  Recurso  n\u00e3o  provido.  (...)Os  Artigos  30  e  31  da  Lei  \n9.656\/98  estabelecem  a  possibilidade  do  segurado  ou  contratante  \ndo  plano  de  sa\u00fade  permanecer  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  cobertura  \nassistencial  mantidas  durante  o  contrato  de  trabalho,  desde  que  \nsuporte  o  pagamento  do  valor  correspondente  de  forma  integral,  \nsem  qualquer  subs\u00eddio  por  parte  da  ex-  empregadora.  Referida  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1042904-53.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 25033B9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 04\/09\/2016 \u00e0s 11:59 . fls. 353\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1042904-53.2016.8.26.0100 - lauda  5\nregra\n visa  assegurar  o  direito  \u00e0  manuten\u00e7\u00e3o  do  plano  de  assist\u00eancia  \n\u00e0   sa\u00fade  (ou  seguro  sa\u00fade)  mesmo  em  raz\u00e3o  do  evento  de  \naposentadoria,  evitando,  desta  forma,  a  exclus\u00e3o  do  benefici\u00e1rio  j\u00e1  \ncom  idade  mais  avan\u00e7ada,  atendendo  \u00e0  previs\u00e3o  contida  no  Artigo  \n14  do  mesmo  diploma  legal.  O  autor  demonstrou  que  desde  que  \nadmitido  na  empregadora  Rodhia  manteve  o  benef\u00edcio  de  plano  ou  \nseguro  sa\u00fade,  o  que  permite  concluir  que  sua  participa\u00e7\u00e3o  tenha  \nocorrido  h\u00e1  mais  de  dez  anos  nesta  condi\u00e7\u00e3o,  ainda  que  o  contrato  \nfirmado  com  a  requerida  (seguro  sa\u00fade)  tenha  ocorrido  apenas  em  \n2003.  O  autor  manteve  a  condi\u00e7\u00e3o  benefici\u00e1rio  de  plano  de  sa\u00fade  e  \nassim  preenche  o  requisito  temporal  previsto  no  Artigo  31  da  Lei  \n9656\/98.  A  empregadora  confirmou  que  o  autor,  na  qualidade  de  \nsegurado  contribu\u00eda  para  o  custeio  do  seguro  sa\u00fade  e  assim  \ntamb\u00e9m  neste  quesito  a  hip\u00f3tese  dos  autos  se  ad\u00e9qua  \u00e0  previs\u00e3o  \nlegal  acima  referida.  N\u00e3o  h\u00e1  qualquer  diferen\u00e7a  para  a  Lei  9656\/98  \nse  o  benefici\u00e1rio  ou  segurado  efetua  o  pagamento  de  sua  quota  \nparte  com  a al\u00ednea  de  pagamento  de  plano  de  sa\u00fade  ou  seguro  \nsa\u00fade  ou  de  coparticipa\u00e7\u00e3o,  j\u00e1  que  em  ambas  as  hip\u00f3teses  h\u00e1  sua  \ncolabora\u00e7\u00e3o  quanto  ao  custeio  daquele  contrato.  N\u00e3o  \u00e9  outro  o  \nentendimento  deste  E. Tribunal:  9109037-91.2009.8.26.0000  \nApela\u00e7\u00e3o  \/  Planos  de  Sa\u00fade  Relator(a):  Maia  da  Cunha  Comarca:  \nSanto  Andr\u00e9  \u00d3rg\u00e3o  julgador:  4\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  Data  \ndo  julgamento:  26\/11\/2009  Data  de  registro:  15\/12\/2009  Outros  \nn\u00fameros:  6852694800,  994.09.289841-5  Ementa : Plano  de  Sa\u00fade.  \nHip\u00f3tese  do  art.  31  da  Lei  n\u00b0  9656\/98.  Autor  aposentado  que  \ncontribuiu  por  mais  de  dez  anos  com  o  plano  oferecido  pela  sua  \nexempregadora  e que  tem  o  direito  de  permanecer  nas  mesmas  \ncondi\u00e7\u00f5es,  assumindo  o  pagamento  integral  das  presta\u00e7\u00f5es,  com  \nbase  no  custo  dos  empregados  que  est\u00e3o  em  atividade.  \nPreenchimento  dos  pressupostos  legais.  Contribui\u00e7\u00e3o  direta  ou  \nindireta  do  empregado  porque  j\u00e1  se  entendeu  que  o  plano  pago  \npela  empregadora  nada  mais  \u00e9 do  que  sal\u00e1rio  indireto.  Recurso  \nprovido  Em  face  do  exposto,  pelo  voto,  Rejeita-se  a  preliminar  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1042904-53.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 25033B9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 04\/09\/2016 \u00e0s 11:59 . fls. 354\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1042904-53.2016.8.26.0100 - lauda  6\narguida\n e  Nega-se  Provimento  ao  recurso,  mantidos  os  termos  da  \nsenten\u00e7a  apelada\u201d.  (Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  9065705-74.2009.8.26.0000,  10\u00aa  \nC\u00e2mara  de  Direito  Privado  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo,  \nRelatora  Desembargadora  Marcia  Regina  Dalla  D\u00e9a  Barone,  DJ  25  \nde  junho  de  2013.)\n\u201cEMENTA  ILEGITIMIDADE  \u201cAD  CAUSAM\u201d  Empresa  \nadministradora  do  plano  de  sa\u00fade,  que  presta  os  servi\u00e7os  e \u00e9 \ndestinat\u00e1ria  final  dos  pagamentos  efetuados  pelos  segurados  \nLegitimidade  passiva  Caracteriza\u00e7\u00e3o  Preliminar  afastada  \nRecurso  improvido.  CONTRATO  Presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  Plano  de  \nsa\u00fade  Desligamento  do  empregado  Manuten\u00e7\u00e3o  sua  como  \nbenefici\u00e1rio  do  seguro  sa\u00fade  prestado  pela  ex-empregadora  \nPossibilidade  Pr\u00eamio  que  deve  corresponder  \u00e0  integralidade  dos  \nvalores  atualmente  pagos  em  favor  de  empregados  em  atividade  \nAplicabilidade  do  art.  31  da  Lei  n\u00ba  9.656\/98  Revoga\u00e7\u00e3o  das  \nResolu\u00e7\u00f5es  do  CONSU  n\u00ba  20  e  21  pela  Resolu\u00e7\u00e3o  Normativa  RN  \nn\u00ba  279  Recurso  improvido.  (...) O apelo  n\u00e3o  merece  provimento.  A  \nposi\u00e7\u00e3o  defendida  pela  apelante,  quanto  \u00e0  impossibilidade  de  \nmanuten\u00e7\u00e3o  do  segurado  no  plano  destinado  a  funcion\u00e1rios,  ap\u00f3s  o  \nseu  desligamento,  \u00e9  contr\u00e1ria  \u00e0  jurisprud\u00eancia  un\u00edssona  dos  nossos  \nTribunais,  em  especial  desta  Colenda  Corte.  Ali\u00e1s,  esta  C\u00e2mara  \ntem  se  pronunciado  no  sentido  de  ser  a  solu\u00e7\u00e3o  intermedi\u00e1ria  a  que  \nse  mostra  mais  adequada,  a qual,  inclusive,  vai  ao  encontro  da  \nconclus\u00e3o  do  magistrado  desta  causa,  permitindo  ao  segurado  que  \npermane\u00e7a  no  plano  de  sa\u00fade,  mediante  a  observ\u00e2ncia  das  \ncondi\u00e7\u00f5es  pactuadas  (pagamento  integral)  com  os  empregados  da  \nativa,  cujo  valor  dever\u00e1  ser  comprovado  nos  autos.  Sobre  a \nmat\u00e9ria,  ainda  que  n\u00e3o  verse  sobre  a  mesma  empregadora,  por\u00e9m  \nperfeitamente  aplic\u00e1vel  a  casos  an\u00e1logos,  \u00e9  de  rigor  destacar  o  \nvoto  da  relatoria  do  Des.  Lu\u00eds  Francisco  Aguilar  Cortez,  proferido  \nnos  autos  da  apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  9194871-96.2008.8.26.0000:  O  autor  \napontou  que  trabalhou  na  General  Motors  do  Brasil  Ltda.  GMB  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1042904-53.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 25033B9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 04\/09\/2016 \u00e0s 11:59 . fls. 355\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1042904-53.2016.8.26.0100 - lauda  7\npor\n mais  de  dez  anos,  sendo  benefici\u00e1rio  de  plano  de  sa\u00fade  \ncoletivo;  alegou  que  ao  se  desligar  da  empresa,  e  depois  de  \ntranscorrido  per\u00edodo  de  \u201cgra\u00e7a\u201d,  procurou  a  operadora  visando  a  \ncontinuidade  do  v\u00ednculo,  oportunidade  em  que  foi  lhe  oferecido  \noutro  ajuste,  com  mensalidade  elevada,  em   desrespeito  ao  \ndisposto  no  art.  31  da  Lei  n\u00ba  9.656\/98.  Pediu,  ent\u00e3o,  a  manuten\u00e7\u00e3o  \ndo  plano  de  sa\u00fade  inicialmente  contratado,  com  pagamento  de  \nmensalidade  baseado  nos  valores  descontados  em  seu  \u00faltimo  \nholerite  (fls.  02\/11).  Em  contesta\u00e7\u00e3o,  no  m\u00e9rito,  a  requerida  n\u00e3o  \ndiscute  o direito  material  invocado,  insurgindo-se  t\u00e3o  somente  \nquanto  ao  valor  da  mensalidade  pretendido,  considerando  as  \npeculiaridades  do  contrato  celebrado  pela  empregadora  (fls.  \n56\/67).  A\u00e7\u00f5es  envolvendo  a  mesma  mat\u00e9ria  com  ex-empregados  \nda  GMB  t\u00eam  sido  frequentes  e,  de  modo  geral,  \u00e9  admitida  a \ncontinuidade  mediante  pagamento  integral,  apurando-se  o  valor  a  \nser  pago  em  liquida\u00e7\u00e3o.  Por  conta  da  dificuldade  na  apura\u00e7\u00e3o  do  \nvalor  a  ser  pago,  anteriormente  de  responsabilidade  integral  da  \nGMB,  que  arcava  com  todos  os  custos  dos  eventuais  atendimentos  \nm\u00e9dicohospitalares,  a  pr\u00f3pria  empresa  noticiou,  em  outros  feitos,  \na  celebra\u00e7\u00e3o  de  novo  plano  coletivo,  a  fim  de  evitar  d\u00favidas  a  \nrespeito  do  valor  \u201cintegral\u201d  a  ser  pago  ap\u00f3s  aposentadoria.  Na  \nhip\u00f3tese  dos  autos  o  autor  ingressou  na  empresa  em  1971  e \naposentou-se  em  2002  (fls.  17,  19  e  21),  na  qualidade  de  \nbenefici\u00e1rio  de  plano  de  sa\u00fade  coletivo,  fazendo  jus  \u00e0 \ncontinuidade  prevista  pelo  art.  31  da  Lei  n\u00ba  9.656\/98.  A \nautoriza\u00e7\u00e3o  legal,  por\u00e9m,  n\u00e3o  permite  a  manuten\u00e7\u00e3o  do  ajuste  \ncom  \u201cas  mesmas  mensalidades  enquanto  o  autor  era  empregado  \nda  empresa\u201d  (fls.  10),  tendo  em  vista  as  especificidades  do  \nbenef\u00edcio  ent\u00e3o  oferecido  pela  empregadora.  Destaco  que  a  a\u00e7\u00e3o  \n\u00e9  dirigida  contra  a  operadora  do  plano  de  sa\u00fade,  que  suporta  a  \nprevis\u00e3o  legal,  mas  n\u00e3o  est\u00e1  obrigada  a  assumir  condi\u00e7\u00f5es  \ndistintas  daquelas  em  regra  adotadas  para  os  planos  da  mesma  \nnatureza.  Assim,  a  solu\u00e7\u00e3o  intermedi\u00e1ria  mostra-se  mais  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1042904-53.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 25033B9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 04\/09\/2016 \u00e0s 11:59 . fls. 356\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1042904-53.2016.8.26.0100 - lauda  8\nadequada,\n a  saber:  o  autor  pode  prosseguir  com  o  plano  de  sa\u00fade,  \ntodavia,  deve  observar  as  novas  condi\u00e7\u00f5es  (pagamento  integral)  \npactuadas  com  os  servidores  da  ativa,  valor  a  ser  comprovado  nos  \nautos,  conforme  precedentes  desta  C\u00e2mara,  por  mim  relatados  (EI  \nn\u00ba   0374559-89.2008.26.0577\/50000  e  EI  n\u00ba \n0384817-61.2008.26.0577\/50000,  ambos  julgados  em \n15\/05\/2012).  Ante  o  exposto,  meu  voto  \u00e9  pelo  provimento  parcial  \ndo  recurso,  nos  termos  acima  delimitados,  reconhecida  a \nsucumb\u00eancia  rec\u00edproca.  Acrescente-se,  ainda,  que  as  Resolu\u00e7\u00f5es  \ndo  CONSU  n\u00ba  20  e  21  foram  revogadas  pela  Resolu\u00e7\u00e3o  Normativa  \nRN  n\u00ba  279,  de  24  de  novembro  de  2011,  possibilitando,  desta  \nforma,  a  manuten\u00e7\u00e3o  de  ex-empregados  no  plano  de  sa\u00fade  \noferecido  pela  empresa,  desde  que  paguem  o  pre\u00e7o  da  parte  \npatronal.  Consequentemente,  com  a  sua  revoga\u00e7\u00e3o,  tampouco  \nprospera  a  condi\u00e7\u00e3o  de  apresenta\u00e7\u00e3o,  pelo  apelado,  de  interesse  de  \nmanuten\u00e7\u00e3o  no  plano  no  prazo  de  30  (trinta)  dias  ap\u00f3s  a  rescis\u00e3o  \ncontratual,  o  que  est\u00e1  presente  na  mencionada  Resolu\u00e7\u00e3o  n\u00ba  21  \nquest\u00e3o  n\u00e3o  arguida  como  preliminar  nas  raz\u00f5es  recursais.  Ainda  \nque  assim  n\u00e3o  o  fosse,  a  decad\u00eancia  ocasiona  a  perda  do  exerc\u00edcio  \nde  um  direito  e  somente  a  lei  pode  dispor  sobre  o  assunto,  n\u00e3o  \npodendo  tais  resolu\u00e7\u00f5es  restringir  mat\u00e9ria  e  direitos  afetos  \u00e0 \nlegisla\u00e7\u00e3o  que  lhe  \u00e9  superior.  Oportuno  registrar  que  sequer  seria  \nplaus\u00edvel  falar-se  em  n\u00e3o  aplica\u00e7\u00e3o  do  art.  31  da  Lei  n\u00ba  9.656\/98  \npelo  fato  de  o  apelado  ter  sido  demitido  sem  justa  causa,  posto  que  \nh\u00e1  a  not\u00edcia  de  que  ele  j\u00e1  havia  se  aposentado,  embora  tenha  \ncontinuado  a  trabalhar  na  empresa,  com  o  que  j\u00e1  havia  adquirido  o  \ndireito  \u00e0  cobertura  aludida  no  mencionado  dispositivo.  Por  sua  \nvez,  como  bem  observado  na  r.   senten\u00e7a,  com  base  no  conte\u00fado  \nintegral  dos  autos,  antes  da  demiss\u00e3o  do  recorrido,  a  ex-\nempregadora  passou  a  adotar  a  forma  de  plano  pr\u00e9-pago,  com  \ncontribui\u00e7\u00e3o  por  grupo  familiar,  e,  conforme  a  legisla\u00e7\u00e3o  sobre  o  \ntema,  fica  assegurada  a  perman\u00eancia  no  contrato  existente  quando  \nda  extin\u00e7\u00e3o  do  v\u00ednculo  empregat\u00edcio,  sendo  certo,  ainda,  que  o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1042904-53.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 25033B9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 04\/09\/2016 \u00e0s 11:59 . fls. 357\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1042904-53.2016.8.26.0100 - lauda  9\nrecorrido\n trabalhou  por  mais  de  10  (dez)  anos  no  mesmo  local,  \ndatando  a  sua  admiss\u00e3o  de  15\/10\/1979.  Al\u00e9m  disso,  n\u00e3o  \u00e9  cr\u00edvel  \nafastar  a  condi\u00e7\u00e3o  de  segurado  sob  a  justificativa  de  que  n\u00e3o  \nhouve  contribui\u00e7\u00e3o,  visto  que,  antes  da  altera\u00e7\u00e3o  \u00e0  forma  de  pr\u00e9-\npagamento  formato  existente  quando  do  desligamento  da  empresa  \n,   aos  funcion\u00e1rios  era  oferecida  uma  \u00fanica  esp\u00e9cie  de  contrato,  n\u00e3o  \nexistindo  op\u00e7\u00e3o  de  escolha.  Na  realidade,  com  a  mudan\u00e7a  do  \nsistema  do  plano  coletivo,  houve  somente  uma  continuidade  do  \ncontrato,  o  qual  j\u00e1  era  utilizado,  pelo  recorrido,  em  todos  os  anos  \nde  atividade  laboral.  Dessa  forma,  o  apelado  e  seus  dependentes  \ndevem  ser  mantidos  no  plano  que  lhes  era  disponibilizado  pela  ex-\nempregadora,  nas  condi\u00e7\u00f5es  acima  descritas,  ressaltando-se  que  o  \nvalor  do  respectivo  pr\u00eamio,  a  ser  pago  integralmente  pelo  \nsegurado,  foi  apresentado  pela  ex-empregadora  e  n\u00e3o  foi  \ncontestado  por  nenhuma  das  partes\u201d.   (Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba \n0010723-31.2012.8.26.0011,  2\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  do  \nTribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo,  Rel.  Des.  Alvaro  Passos,  DJ  11  \nde  junho  de  2013)\n  Ausente dolo  ou  m\u00e1  f\u00e9  da  requerida,  deve  haver  apenas  devolu\u00e7\u00e3o  \nsimples  dos  valores  cobrados  a  maior,  nos  termos  da  S\u00famula  n\u00ba  159  do  CSTF.\nAnte  o  exposto,  JULGO  PROCEDENTES  os  pedidos,  \nextinguindo  o  feito  com  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  nos  termos  do  art.487,  I,  do  CPC,  para  condenar  a  r\u00e9  \nna  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer  consistente  em  manter  o  plano  de  sa\u00fade  da  autora  e  seus  dependentes,  \ndescrito  na  inicial,  em  id\u00eanticas  condi\u00e7\u00f5es,  valores  e  coberturas,   mediante  a  assun\u00e7\u00e3o  dos  \npagamentos  das  mensalidades,  determinando-se  \u00e0  requerida  que  apresente  os  \u00faltimos  \ncomprovantes  dos  valores  que  a  ex-empregadora  do  REQUERENTE  pagava  pelo  referido  plano  \nde  sa\u00fade,  possibilitando  assim,  que  se  saiba  o  valor  que  era  pago  pela  empresa  e  arque  de  ora  em  \ndiante  integralmente  com  a  referida  despesa  para  manuten\u00e7\u00e3o  da  sua  assist\u00eancia  m\u00e9dica,  \nconfirmando-se  em  definitivo  a  liminar,  para  que  haja  a  perman\u00eancia  do  AUTOR  e  seus  \ndependentes  no  plano  de  sa\u00fade  da  r\u00e9,  nos  exatos  termos  em  que  foi  firmado,  condenando-se  a  \nrequerida  na  repeti\u00e7\u00e3o  simples  dos  valores  cobrados  a  maior,  incidindo  sobre  os  mesmos  corre\u00e7\u00e3o  \nmonet\u00e1ria  pela  tabela  do  TJSP  desde  os  pagamentos  e juros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas  desde  a  \ncita\u00e7\u00e3o.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1042904-53.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 25033B9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 04\/09\/2016 \u00e0s 11:59 . fls. 358\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1042904-53.2016.8.26.0100 - lauda  10\nEm\n raz\u00e3o  da  sucumb\u00eancia  experimentada,  arcar\u00e1  a  r\u00e9  com  o \npagamento  das  custas,  despesas  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  arbitrados  estes  em  10%  sobre  o  valor  \nda  a\u00e7\u00e3o,  a  teor  do  disposto  no  artigo  85,  par\u00e1grafo  2\u00ba  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\n    \n  P.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 04  de  setembro  de 2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1042904-53.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 25033B9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 04\/09\/2016 \u00e0s 11:59 . fls. 359"}},{"data":"02\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40831035-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/09\/2016 16:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0264\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2186 P\u00e1gina: 474","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0264\/2016 Teor do ato: Vistos.Ci\u00eancia \u00e0 requerente dos documentos juntados pela requerida a fls. 332 a 345.Intimem-se. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Ci\u00eancia \u00e0 requerente dos documentos juntados pela requerida a fls. 332 a 345.Intimem-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba And,  Centro  - CEP  01501-900,  Fone: 2171-6000,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nupj26a30cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1042904-53.2016.8.26.0100  - Procedimento  Comum\nRequerente :Tereza Elizabete  Marini\nRequerido : Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A\nPrioridade Idoso\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). M\u00e1rcio  Antonio  Boscaro\nVistos.\nCi\u00eancia  \u00e0  requerente  dos  documentos  juntados  pela  requerida  a  fls.  332  a  345.\nIntimem-se.\nS\u00e3o  Paulo,  22  de  agosto  de 2016  .\nM\u00e1rcio  Antonio  Boscaro\nJuiz(a)  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nEm  ____\/____\/_____,  recebi  estes  autos,  em  cart\u00f3rio.  Relacionado  \u00e0  imprensa  no  lote  _________.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1042904-53.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 244C287. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO ANTONIO BOSCARO, liberado nos autos em 22\/08\/2016 \u00e0s 15:27 . fls. 346"}},{"data":"22\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2016","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40777865-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 19\/08\/2016 13:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2016","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40771769-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 18\/08\/2016 11:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0257\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2181 P\u00e1gina: 692","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0257\/2016 Teor do ato: V.Especifiquem as partes as provas que desejam produzir, justificando sua pertin\u00eancia, bem como digam se t\u00eam interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, no prazo de 05 dias.Int. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Determina\u00e7\u00e3o    V.Especifiquem as partes as provas que desejam produzir, justificando sua pertin\u00eancia, bem como digam se t\u00eam interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, no prazo de 05 dias.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Determina\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba And,  Centro  - CEP  01501-900,  Fone: \n2171-6000,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj26a30cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1042904-53.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Tereza Elizabete  Marini\nRequerido : Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A\nPrioridade Idoso\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00e1rcio   Antonio   Boscaro\nV.\nEspecifiquem  as  partes  as  provas  que  desejam  produzir,  justificando  sua  \npertin\u00eancia,  bem  como  digam  se  t\u00eam  interesse  na  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  tentativa  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o,  no  prazo  de  05  dias.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo ,15  de  agosto  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1042904-53.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 23E73DB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO ANTONIO BOSCARO, liberado nos autos em 15\/08\/2016 \u00e0s 14:16 . fls. 322"}},{"data":"15\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/08\/2016","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40747595-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 12\/08\/2016 12:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0253\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2178 P\u00e1gina: 449","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0253\/2016 Teor do ato: Vistos.Fls. 293\/294: ci\u00eancia \u00e0 requerente.Aguarde-se o julgamento do agravo.Intimem-se. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Fls. 293\/294: ci\u00eancia \u00e0 requerente.Aguarde-se o julgamento do agravo.Intimem-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba And,  Centro  - CEP  01501-900,  Fone: 2171-6000,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nupj26a30cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1042904-53.2016.8.26.0100  - Procedimento  Comum\nRequerente :Tereza Elizabete  Marini\nRequerido : Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A\nPrioridade Idoso\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). M\u00e1rcio  Antonio  Boscaro\nVistos.\nFls.  293\/294:  ci\u00eancia  \u00e0  requerente.\nAguarde-se  o  julgamento  do  agravo.\nIntimem-se.\nS\u00e3o  Paulo,  10  de  agosto  de 2016  .\nM\u00e1rcio  Antonio  Boscaro\nJuiz(a)  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nEm  ____\/____\/_____,  recebi  estes  autos,  em  cart\u00f3rio.  Relacionado  \u00e0  imprensa  no  lote  _________.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1042904-53.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 237F3CC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO ANTONIO BOSCARO, liberado nos autos em 10\/08\/2016 \u00e0s 22:51 . fls. 295"}},{"data":"10\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40734687-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 09\/08\/2016 20:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0243\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2172 P\u00e1gina: 521","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0243\/2016 Teor do ato: Vistos.Fls. 288\/289: prestei informa\u00e7\u00f5es em separado.Intime-se. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2016","descricao":"Of\u00edcio Urgente Expedido    Of\u00edcio - Presta\u00e7\u00e3o de Informa\u00e7\u00f5es em Agravo de Instrumento-Habeas Corpus-Mandado de Seguran\u00e7a","anexo":{"label":"Of\u00edcio Urgente Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/08\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 288\/289: prestei informa\u00e7\u00f5es em separado.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba And,  Centro  - CEP  01501-900,  Fone: \n2171-6000,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj26a30cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1042904-53.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Tereza Elizabete  Marini\nRequerido : Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A\nPrioridade Idoso\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00e1rcio   Antonio   Boscaro\nVistos.\nFls.   288\/289:   pres tei   informa\u00e7\u00f5es   em   separado.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 03  de  agosto  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1042904-53.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2318FAD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO ANTONIO BOSCARO, liberado nos autos em 03\/08\/2016 \u00e0s 12:09 . fls. 290"}},{"data":"03\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2016","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0239\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2169 P\u00e1gina: 436","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0239\/2016 Teor do ato: Vistos.Comprove a requerida o cumprimento da tutela deferida, em 05 dias, sob pena de incidir a multa fixada.Manifeste-se a requerente em r\u00e9plica, na forma do art. 350, 351 e 437 do CPC, no prazo de 15 dias. Intime-se. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Comprove a requerida o cumprimento da tutela deferida, em 05 dias, sob pena de incidir a multa fixada.Manifeste-se a requerente em r\u00e9plica, na forma do art. 350, 351 e 437 do CPC, no prazo de 15 dias. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba And,  Centro  - CEP  01501-900,  Fone: \n2171-6000,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj26a30cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1042904-53.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Tereza Elizabete  Marini\nRequerido : Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A\nPrioridade Idoso\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00e1rcio   Antonio   Boscaro\nVistos.\nComprove a  requerida  o  cumprimento  da  tutela  deferida,  em  05  dias,  sob  pena  de  \nincidir a  multa  fixada.\nManifeste-se a  requerente  em  r\u00e9plica,  na  forma  do  art.  350,  351  e  437  do  CPC,  no  \nprazo de  15  dias.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 28  de  julho  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1042904-53.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 22C86A9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO ANTONIO BOSCARO, liberado nos autos em 28\/07\/2016 \u00e0s 17:01 . fls. 286"}},{"data":"28\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40683678-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/07\/2016 17:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40681663-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 27\/07\/2016 14:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR489150441TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A Dilig\u00eancia : 04\/07\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/05\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40419889-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 17\/05\/2016 10:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0127\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2108 P\u00e1gina: 551","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0127\/2016 Teor do ato: Vistos.Defiro a prioridade na tramita\u00e7\u00e3o. Anote-se.Informa a autora que \u00e9 segurada da r\u00e9 atrav\u00e9s do plano de assist\u00eancia m\u00e9dica\/hospitalar. Que foi admitida pelo Banco Ita\u00fa S\/A em 01\/11\/1979 e aposentou-se em 20\/09\/2005, sendo em 29\/03\/2010 dispensada sem justa causa.Alega que durante o contrato de trabalho, contribuiu para o plano privado de sa\u00fade requerido, para si e sua filha como dependente. Atesta que teve assegurado, por conta da cl\u00e1usula 42 da Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho dos Banc\u00e1rios, o Plano de Sa\u00fade, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de quando era empregada, pelo per\u00edodo de nove meses ap\u00f3s a demiss\u00e3o, ou seja, 01\/04\/2010 a 31\/12\/2010.Aduz que manifestou op\u00e7\u00e3o pela continuidade do plano, mas foi surpreendida com o aumento exorbitante da mensalidade, tanto que n\u00e3o teve condi\u00e7\u00f5es financeiras de manter sua filha como dependente do plano e rebaixou o padr\u00e3o de cobertura.Aduz que o plano de sa\u00fade criou uma carteira espec\u00edfica para inativos, com condi\u00e7\u00e3o diferenciada e desvantajosa.Pede a concess\u00e3o de tutela provis\u00f3ria de urg\u00eancia em rela\u00e7\u00e3o aos valores da mensalidade bem como em rela\u00e7\u00e3o a inclus\u00e3o da dependente.Passo a analisar a primeira parte do pedido.Os documentos juntados comprovam os fatos narrados na inicial, ou seja, que a parte autora trabalhou no ITA\u00da, tendo sido demitida sem justa causa, sendo que, durante tal rela\u00e7\u00e3o empregat\u00edcia, aposentou-se, e, ainda, que contribu\u00eda com o pagamento de seu plano de sa\u00fade mantido por sua antiga empregadora, na modalidade de coparticipa\u00e7\u00e3o.Com efeito, assiste raz\u00e3o a autora, constatando-se, em an\u00e1lise sum\u00e1ria, contornos de abusividade no montante cobrado a t\u00edtulo de mensalidade.Conforme disp\u00f5e o art. 300 do CPC, conceder-se-\u00e1 tutela de urg\u00eancia quando houver elementos que evidenciem a probabilidade do direito e o perigo de dano ou o risco ao resultado in\u00fatil do processo.Quanto a probabilidade do direito, pac\u00edfica a veda\u00e7\u00e3o quanto a diferencia\u00e7\u00e3o nos valores cobrados entre os empregados da ativa e inativa, considerando-se o aumento da cota parte do empregador.Razo\u00e1vel concluir que h\u00e1 prova que permite a forma\u00e7\u00e3o de convencimento quanto as alega\u00e7\u00f5es do autor em sua inicial, ou seja, de que se enquadra na situa\u00e7\u00e3o descrita no art. 31 da Lei n\u00ba 9.656\/98, tendo direito a ser mantida como benefici\u00e1ria para plano coletivo de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade decorrente de v\u00ednculo empregat\u00edcio, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura vigentes na \u00e9poca em que estava trabalhando.Por outro lado, o aumento est\u00e1 a indicar que a r\u00e9 n\u00e3o est\u00e1 observando os termos estritos do art. 31 da Lei n\u00ba 9.656\/98, oferecendo plano distinto daquele fru\u00eddo pelos empregados com v\u00ednculo empregat\u00edcio, com diferente padr\u00e3o de cobertura e em diferentes condi\u00e7\u00f5es de pre\u00e7os situa\u00e7\u00f5es estas que aparentemente n\u00e3o se enquadram na prote\u00e7\u00e3o legal assegurada pelo referido dispostivo, que assim disp\u00f5e: \" Ao aposentado que contribuir para produtos de que tratam o inciso I e o \u00a71\u00ba do art. 1\u00ba desta Lei, em decorr\u00eancia de v\u00ednculo empregat\u00edcio, pelo prazo m\u00ednimo de dez anos, \u00e9 assegurado o direito de manuten\u00e7\u00e3o como benefici\u00e1ria, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozava quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, desde que assuma o seu pagamento integral\" .No mais, inquestion\u00e1vel o perigo de dano, uma vez que os valores atualmente cobrados do autor s\u00e3o de alta monta, impondo-lhe o justificado receio de inadimpl\u00eancia, e, consequ\u00eancia, cancelamento do contrato.Por fim, consigno que na hip\u00f3tese dos autos, n\u00e3o se caracteriza o impeditivo da irreversibilidade da medida (art. 300, \u00a73\u00ba do CPC).No que tange a reintegra\u00e7\u00e3o do dependente exclu\u00eddo n\u00e3o h\u00e1 nos autos indica\u00e7\u00e3o da probabilidade do direito, at\u00e9 porque n\u00e3o foi juntado o regramento do plano de sa\u00fade em rela\u00e7\u00e3o aos dependentes no que tange a idade limite e outras condi\u00e7\u00f5es.Diante do exposto, presentes os requisitos, DEFIRO EM PARTE A TUTELA PROVIS\u00d3RIA para mantenha a autora em plano id\u00eantico aos empregados ativos, NO PADR\u00c3O ESPECIAL, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es existentes quando a autora era ainda empregada, at\u00e9 julgamento definitivo desta demanda, devendo a autora arcar, a t\u00edtulo de contribui\u00e7\u00e3o mensal, no valor correspondente \u00e0 somat\u00f3ria do valor da co-participa\u00e7\u00e3o que pagava, bem como com a co-participa\u00e7\u00e3o que era paga por sua antiga empregadora, possibilitados os reajustes da ANS. A r\u00e9 dever\u00e1 emitir boletos mensais no valor estipulado nesta decis\u00e3o e encaminh\u00e1-los tempestivamente ao autor, para seu cumprimento, sob pena de n\u00e3o poder se valer da alega\u00e7\u00e3o de que este incorreu em mora.Desde j\u00e1 fica estabelecido que o descumprimento desta decis\u00e3o pela requerida implicar\u00e1 em cobran\u00e7a de multa de dez mil reais, a cada cobran\u00e7a indevida.No mais, cite-se a requerida, com a observa\u00e7\u00e3o de que conta com o prazo de 15 dias para apresentar contesta\u00e7\u00e3o, sob pena de presumirem-se verdadeiros os fatos narrados na inicial.Int.Servindo a presente decis\u00e3o como of\u00edcio para a devida resposta que dever\u00e1 ser encaminhada diretamente a esta 30\u00aa Vara C\u00edvel, da Unidade de Processamento Judicial II, F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior, P\u00e7a. Jo\u00e3o Mendes, s\/n, CEP 015001-900, salas 1017, 10\u00ba andar pelo \u00f3rg\u00e3o supra indicado no prazo de 30 (trinta) dias.A autora dever\u00e1 comprovar, em 05 (cinco) dias, a protocoliza\u00e7\u00e3o do referido of\u00edcio. Advogados(s): Evelyn dos Santos Pintor (OAB 320817\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2016","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de Of\u00edcio Requisit\u00f3rio Deferido    Vistos.Defiro a prioridade na tramita\u00e7\u00e3o. Anote-se.Informa a autora que \u00e9 segurada da r\u00e9 atrav\u00e9s do plano de assist\u00eancia m\u00e9dica\/hospitalar. Que foi admitida pelo Banco Ita\u00fa S\/A em 01\/11\/1979 e aposentou-se em 20\/09\/2005, sendo em 29\/03\/2010 dispensada sem justa causa.Alega que durante o contrato de trabalho, contribuiu para o plano privado de sa\u00fade requerido, para si e sua filha como dependente. Atesta que teve assegurado, por conta da cl\u00e1usula 42 da Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho dos Banc\u00e1rios, o Plano de Sa\u00fade, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de quando era empregada, pelo per\u00edodo de nove meses ap\u00f3s a demiss\u00e3o, ou seja, 01\/04\/2010 a 31\/12\/2010.Aduz que manifestou op\u00e7\u00e3o pela continuidade do plano, mas foi surpreendida com o aumento exorbitante da mensalidade, tanto que n\u00e3o teve condi\u00e7\u00f5es financeiras de manter sua filha como dependente do plano e rebaixou o padr\u00e3o de cobertura.Aduz que o plano de sa\u00fade criou uma carteira espec\u00edfica para inativos, com condi\u00e7\u00e3o diferenciada e desvantajosa.Pede a concess\u00e3o de tutela provis\u00f3ria de urg\u00eancia em rela\u00e7\u00e3o aos valores da mensalidade bem como em rela\u00e7\u00e3o a inclus\u00e3o da dependente.Passo a analisar a primeira parte do pedido.Os documentos juntados comprovam os fatos narrados na inicial, ou seja, que a parte autora trabalhou no ITA\u00da, tendo sido demitida sem justa causa, sendo que, durante tal rela\u00e7\u00e3o empregat\u00edcia, aposentou-se, e, ainda, que contribu\u00eda com o pagamento de seu plano de sa\u00fade mantido por sua antiga empregadora, na modalidade de coparticipa\u00e7\u00e3o.Com efeito, assiste raz\u00e3o a autora, constatando-se, em an\u00e1lise sum\u00e1ria, contornos de abusividade no montante cobrado a t\u00edtulo de mensalidade.Conforme disp\u00f5e o art. 300 do CPC, conceder-se-\u00e1 tutela de urg\u00eancia quando houver elementos que evidenciem a probabilidade do direito e o perigo de dano ou o risco ao resultado in\u00fatil do processo.Quanto a probabilidade do direito, pac\u00edfica a veda\u00e7\u00e3o quanto a diferencia\u00e7\u00e3o nos valores cobrados entre os empregados da ativa e inativa, considerando-se o aumento da cota parte do empregador.Razo\u00e1vel concluir que h\u00e1 prova que permite a forma\u00e7\u00e3o de convencimento quanto as alega\u00e7\u00f5es do autor em sua inicial, ou seja, de que se enquadra na situa\u00e7\u00e3o descrita no art. 31 da Lei n\u00ba 9.656\/98, tendo direito a ser mantida como benefici\u00e1ria para plano coletivo de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade decorrente de v\u00ednculo empregat\u00edcio, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura vigentes na \u00e9poca em que estava trabalhando.Por outro lado, o aumento est\u00e1 a indicar que a r\u00e9 n\u00e3o est\u00e1 observando os termos estritos do art. 31 da Lei n\u00ba 9.656\/98, oferecendo plano distinto daquele fru\u00eddo pelos empregados com v\u00ednculo empregat\u00edcio, com diferente padr\u00e3o de cobertura e em diferentes condi\u00e7\u00f5es de pre\u00e7os situa\u00e7\u00f5es estas que aparentemente n\u00e3o se enquadram na prote\u00e7\u00e3o legal assegurada pelo referido dispostivo, que assim disp\u00f5e: \" Ao aposentado que contribuir para produtos de que tratam o inciso I e o \u00a71\u00ba do art. 1\u00ba desta Lei, em decorr\u00eancia de v\u00ednculo empregat\u00edcio, pelo prazo m\u00ednimo de dez anos, \u00e9 assegurado o direito de manuten\u00e7\u00e3o como benefici\u00e1ria, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozava quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, desde que assuma o seu pagamento integral\" .No mais, inquestion\u00e1vel o perigo de dano, uma vez que os valores atualmente cobrados do autor s\u00e3o de alta monta, impondo-lhe o justificado receio de inadimpl\u00eancia, e, consequ\u00eancia, cancelamento do contrato.Por fim, consigno que na hip\u00f3tese dos autos, n\u00e3o se caracteriza o impeditivo da irreversibilidade da medida (art. 300, \u00a73\u00ba do CPC).No que tange a reintegra\u00e7\u00e3o do dependente exclu\u00eddo n\u00e3o h\u00e1 nos autos indica\u00e7\u00e3o da probabilidade do direito, at\u00e9 porque n\u00e3o foi juntado o regramento do plano de sa\u00fade em rela\u00e7\u00e3o aos dependentes no que tange a idade limite e outras condi\u00e7\u00f5es.Diante do exposto, presentes os requisitos, DEFIRO EM PARTE A TUTELA PROVIS\u00d3RIA para mantenha a autora em plano id\u00eantico aos empregados ativos, NO PADR\u00c3O ESPECIAL, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es existentes quando a autora era ainda empregada, at\u00e9 julgamento definitivo desta demanda, devendo a autora arcar, a t\u00edtulo de contribui\u00e7\u00e3o mensal, no valor correspondente \u00e0 somat\u00f3ria do valor da co-participa\u00e7\u00e3o que pagava, bem como com a co-participa\u00e7\u00e3o que era paga por sua antiga empregadora, possibilitados os reajustes da ANS. A r\u00e9 dever\u00e1 emitir boletos mensais no valor estipulado nesta decis\u00e3o e encaminh\u00e1-los tempestivamente ao autor, para seu cumprimento, sob pena de n\u00e3o poder se valer da alega\u00e7\u00e3o de que este incorreu em mora.Desde j\u00e1 fica estabelecido que o descumprimento desta decis\u00e3o pela requerida implicar\u00e1 em cobran\u00e7a de multa de dez mil reais, a cada cobran\u00e7a indevida.No mais, cite-se a requerida, com a observa\u00e7\u00e3o de que conta com o prazo de 15 dias para apresentar contesta\u00e7\u00e3o, sob pena de presumirem-se verdadeiros os fatos narrados na inicial.Int.Servindo a presente decis\u00e3o como of\u00edcio para a devida resposta que dever\u00e1 ser encaminhada diretamente a esta 30\u00aa Vara C\u00edvel, da Unidade de Processamento Judicial II, F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior, P\u00e7a. Jo\u00e3o Mendes, s\/n, CEP 015001-900, salas 1017, 10\u00ba andar pelo \u00f3rg\u00e3o supra indicado no prazo de 30 (trinta) dias.A autora dever\u00e1 comprovar, em 05 (cinco) dias, a protocoliza\u00e7\u00e3o do referido of\u00edcio.","anexo":{"label":"Expedi\u00e7\u00e3o de Of\u00edcio Requisit\u00f3rio Deferido","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba And,  Centro  - CEP  01501-900,  Fone: \n2171-6000,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj26a30cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O-OF\u00cdCIO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1042904-53.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Tereza Elizabete  Marini\nRequerido : Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Daniela  Dejuste  De Paula\nVistos. Defiro a  prioridade  na  tramita\u00e7\u00e3o.  Anote-se.\nInforma  a  autora  que  \u00e9  segurada  da  r\u00e9  atrav\u00e9s  do  plano  \nde  assist\u00eancia  m\u00e9dica\/hospitalar.  Que  foi  admitida  pelo  Banco  Ita\u00fa  S\/A  \nem  01\/11\/1979  e  aposentou-se  em  20\/09\/2005,  sendo  em  29\/03\/2010  \ndispensada  sem  justa  causa.\nAlega  que  durante  o contrato  de  trabalho,  contribuiu  \npara  o  plano  privado  de  sa\u00fade  requerido,  para  si  e  sua  filha  como  \ndependente.  Atesta  que  teve  assegurado,  por  conta  da  cl\u00e1usula  42  da  \nConven\u00e7\u00e3o  Coletiva  de  Trabalho  dos  Banc\u00e1rios,  o  Plano  de  Sa\u00fade,  nas  \nmesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  quando  era  empregada,  pelo  per\u00edodo  de  nove  meses  \nap\u00f3s  a  demiss\u00e3o,  ou  seja,  01\/04\/2010  a  31\/12\/2010.\nAduz  que  manifestou  op\u00e7\u00e3o  pela  continuidade  do  plano,  \nmas  foi  surpreendida  com  o  aumento  exorbitante  da  mensalidade,  tanto  \nque  n\u00e3o  teve  condi\u00e7\u00f5es  financeiras  de  manter  sua  filha  como  dependente  \ndo  plano  e  rebaixou  o  padr\u00e3o  de  cobertura.\nAduz  que  o  plano  de  sa\u00fade  criou  uma  carteira  espec\u00edfica  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1042904-53.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 1DC24CD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELA DEJUSTE DE PAULA, liberado nos autos em 02\/05\/2016 \u00e0s 15:24 . fls. 198\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba And,  Centro  - CEP  01501-900,  Fone: \n2171-6000,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj26a30cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\npara inativos,  com  condi\u00e7\u00e3o  diferenciada  e  desvantajosa.\nPede  a  concess\u00e3o  de  tutela  provis\u00f3ria  de  urg\u00eancia  em  \nrela\u00e7\u00e3o  aos  valores  da  mensalidade  bem  como  em  rela\u00e7\u00e3o  a  inclus\u00e3o  da  \ndependente. Passo a  analisar  a  primeira  parte  do  pedido.\nOs  documentos  juntados  comprovam  os  fatos  narrados  \nna  inicial,  ou  seja,  que  a  parte  autora  trabalhou  no  ITA\u00da,  tendo  sido  \ndemitida  sem  justa  causa,  sendo  que,  durante  tal  rela\u00e7\u00e3o  empregat\u00edcia,  \naposentou-se,  e,  ainda,  que  contribu\u00eda  com  o  pagamento  de  seu  plano  de  \nsa\u00fade  mantido  por  sua  antiga  empregadora,  na  modalidade  de  \ncoparticipa\u00e7\u00e3o.\nCom efeito,  assiste  raz\u00e3o  a  autora,  constatando-se,  em  \nan\u00e1lise  sum\u00e1ria,  contornos  de  abusividade  no  montante  cobrado  a  t\u00edtulo  \nde  mensalidade.\nConforme disp\u00f5e  o  art.  300  do  CPC,  conceder-se-\u00e1  \ntutela  de  urg\u00eancia  quando  houver  elementos  que  evidenciem  a \nprobabilidade  do  direito  e  o  perigo  de  dano  ou  o  risco  ao  resultado  in\u00fatil  \ndo  processo.\nQuanto a  probabilidade  do  direito,  pac\u00edfica  a  veda\u00e7\u00e3o  \nquanto  a  diferencia\u00e7\u00e3o  nos  valores  cobrados  entre  os  empregados  da  ativa  \ne  inativa,  considerando-se  o  aumento  da  cota  parte  do  empregador.\nRazo\u00e1vel  concluir  que  h\u00e1  prova  que  permite  a  forma\u00e7\u00e3o  \nde  convencimento  quanto  as  alega\u00e7\u00f5es  do  autor  em  sua  inicial,  ou  seja,  de  \nque  se  enquadra  na  situa\u00e7\u00e3o  descrita  no  art.  31  da  Lei  n\u00ba  9.656\/98,  tendo  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1042904-53.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 1DC24CD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELA DEJUSTE DE PAULA, liberado nos autos em 02\/05\/2016 \u00e0s 15:24 . fls. 199\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba And,  Centro  - CEP  01501-900,  Fone: \n2171-6000,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj26a30cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\ndireito a  ser  mantida  como  benefici\u00e1ria  para  plano  coletivo  de  assist\u00eancia  \n\u00e0  sa\u00fade  decorrente  de  v\u00ednculo  empregat\u00edcio,  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  \ncobertura vigentes  na  \u00e9poca  em  que  estava  trabalhando.\nPor outro  lado,  o  aumento  est\u00e1  a  indicar  que  a  r\u00e9  n\u00e3o  \nest\u00e1  observando  os  termos  estritos  do  art.  31  da  Lei  n\u00ba  9.656\/98,  \noferecendo  plano  distinto  daquele  fru\u00eddo  pelos  empregados  com  \nv\u00ednculo  empregat\u00edcio ,  com  diferente  padr\u00e3o  de  cobertura  e  em  diferentes  \ncondi\u00e7\u00f5es  de  pre\u00e7os  situa\u00e7\u00f5es  estas  que  aparentemente  n\u00e3o  se  enquadram  \nna  prote\u00e7\u00e3o  legal  assegurada  pelo  referido  dispostivo,  que  assim  disp\u00f5e:  \n\u201c  Ao  aposentado  que  contribuir  para  produtos  de  que  \ntratam  o  inciso  I  e  o  \u00a71\u00ba  do  art.  1\u00ba  desta  Lei,  em  decorr\u00eancia  de  v\u00ednculo  \nempregat\u00edcio,  pelo  prazo  m\u00ednimo  de  dez  anos,  \u00e9  assegurado  o  direito  de  \nmanuten\u00e7\u00e3o  como  benefici\u00e1ria,  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  cobertura  \nassistencial  de  que  gozava  quando  da  vig\u00eancia  do  contrato  de  trabalho,  \ndesde  que  assuma  o  seu  pagamento  integral\u201d  .\nNo  mais,  inquestion\u00e1vel  o  perigo  de  dano,  uma  vez  que  \nos  valores  atualmente  cobrados  do  autor  s\u00e3o  de  alta  monta,  impondo-lhe  o  \njustificado  receio  de  inadimpl\u00eancia,  e,  consequ\u00eancia,  cancelamento  do  \ncontrato.\nPor fim,  consigno  que  na  hip\u00f3tese  dos  autos,  n\u00e3o  se  \ncaracteriza  o  impeditivo  da  irreversibilidade  da  medida  (art.  300,  \u00a73\u00ba  do  \nCPC).\nNo que  tange  a  reintegra\u00e7\u00e3o  do  dependente  exclu\u00eddo  n\u00e3o  \nh\u00e1  nos  autos  indica\u00e7\u00e3o  da  probabilidade  do  direito,  at\u00e9  porque  n\u00e3o  foi  \njuntado  o  regramento  do  plano  de  sa\u00fade  em  rela\u00e7\u00e3o  aos  dependentes  no  \nque  tange  a  idade  limite  e  outras  condi\u00e7\u00f5es.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1042904-53.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 1DC24CD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELA DEJUSTE DE PAULA, liberado nos autos em 02\/05\/2016 \u00e0s 15:24 . fls. 200\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba And,  Centro  - CEP  01501-900,  Fone: \n2171-6000,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj26a30cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDiante do  exposto,  presentes  os  requisitos,  DEFIRO  \nEM  PARTE  A  TUTELA  PROVIS\u00d3RIA  para  mantenha  a  autora  em  \nplano  id\u00eantico  aos  empregados  ativos,  NO  PADR\u00c3O  ESPECIAL,  nas  \nmesmas  condi\u00e7\u00f5es  existentes  quando  a  autora  era  ainda  empregada,  at\u00e9  \njulgamento  definitivo  desta  demanda,  devendo  a  autora  arcar,  a  t\u00edtulo  de  \ncontribui\u00e7\u00e3o  mensal,  no  valor  correspondente  \u00e0  somat\u00f3ria  do  valor  da  co-\nparticipa\u00e7\u00e3o  que  pagava,  bem  como  com  a  co-participa\u00e7\u00e3o  que  era  paga  \npor  sua  antiga  empregadora,  possibilitados  os  reajustes  da  ANS.  \nA  r\u00e9  dever\u00e1  emitir  boletos  mensais  no  valor  estipulado  nesta  decis\u00e3o  e  \nencaminh\u00e1-los  tempestivamente  ao  autor,  para  seu  cumprimento,  sob  \npena  de  n\u00e3o  poder  se  valer  da  alega\u00e7\u00e3o  de  que  este  incorreu  em  mora.\nDesde  j\u00e1  fica  estabelecido  que  o  descumprimento  desta  decis\u00e3o  pela  \nrequerida  implicar\u00e1  em  cobran\u00e7a  de  multa  de  dez  mil  reais,  a  cada  \ncobran\u00e7a  indevida.\nNo  mais,  cite-se  a  requerida,  com  a  observa\u00e7\u00e3o  de  que  conta  com  o  prazo  \nde  15  dias  para  apresentar  contesta\u00e7\u00e3o,  sob  pena  de  presumirem-se  \nverdadeiros  os  fatos  narrados  na  inicial.\nInt.\nServindo  a  presente  decis\u00e3o  como  of\u00edcio  para  a  devida  resposta  que  dever\u00e1  ser  \nencaminhada diretamente  a  esta  30\u00aa  Vara  C\u00edvel,  da  Unidade  de  Processamento  Judicial  II,  \nF\u00f3rum Jo\u00e3o  Mendes  J\u00fanior,  P\u00e7a.  Jo\u00e3o  Mendes,  s\/n,  CEP  015001-900,  salas  1017,  10\u00ba  andar  \npelo \u00f3rg\u00e3o  supra  indicado  no  prazo  de  30  (trinta)  dias.\nA autora  dever\u00e1  comprovar,  em  05  (cinco)  dias,  a  protocoliza\u00e7\u00e3o  do  referido  \nof\u00edcio.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1042904-53.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 1DC24CD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELA DEJUSTE DE PAULA, liberado nos autos em 02\/05\/2016 \u00e0s 15:24 . fls. 201\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba And,  Centro  - CEP  01501-900,  Fone: \n2171-6000,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj26a30cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nS\u00e3o Paulo,  2  de  maio  de 2016  .\nDaniela  Dejuste  De Paula\nJuiz(a)  de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nEm  ____\/____\/_____,  recebi  estes  autos,  em  cart\u00f3rio.  Relacionado  \u00e0  imprensa  no  lote  _________.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1042904-53.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 1DC24CD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELA DEJUSTE DE PAULA, liberado nos autos em 02\/05\/2016 \u00e0s 15:24 . fls. 202"}},{"data":"02\/05\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/04\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"17\/05\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/07\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"27\/07\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"09\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"12\/08\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"18\/08\/2016","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"19\/08\/2016","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"01\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"12\/09\/2016","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"11\/10\/2016","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"01\/11\/2016","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"12\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"12\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":[{"data":"","classe":""},{"data":"17\/07\/2017","classe":"Cumprimento de senten\u00e7a - 00001"}],"total_andamentos_retornados":68,"total_andamentos":68},{"processo":"Cumprimento de senten\u00e7a  \u00a0  (1042904-53.2016.8.26.0100)","classe":null,"classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Planos de Sa\u00fade","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":null,"juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[{"tipo":"Exeqte","nome":"Tereza Elizabete Marini"},{"tipo":"Exectdo","nome":"Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Ericson Crivelli"},{"tipo":"Advogado","nome":"Milton Luiz Berg Junior"},{"tipo":"Advogado","nome":"Rafael Barroso Fontelles"}],"andamentos":[{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0305\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2432 P\u00e1gina: 405","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0305\/2017 Teor do ato: Fls. 111 a 115: a pr\u00f3pria executada, em suas manifesta\u00e7\u00f5es de fls. 7 a 9 e 30 a 33, afirmou expressamente ter reestruturado \"seu modelo de custeio do plano de sa\u00fade coletivo, unificando ativos e inativos em uma \u00fanica carteira, com a implementa\u00e7\u00e3o da separa\u00e7\u00e3o por faixa-et\u00e1ria\" (fl. 7, item 3 e fl. 30, item 2) e prossegue afirmando o seguinte: \"Contudo, em aten\u00e7\u00e3o \u00e0 decis\u00e3o transitada nos autos, o novo modelo de custeio n\u00e3o ser\u00e1 utilizado no caso em ep\u00edgrafe, de modo que o valor a ser arcado pelo autor ser\u00e1 o valor integral vigente ao tempo do v\u00ednculo empregat\u00edcio, mas com as atualiza\u00e7\u00f5es anuais ocorridas desde seu desligamento\" (fl. 8, item 4 e fl. 30, item 3 - grifos nossos). Com isso, a senten\u00e7a apenas fixou o valor da mensalidade, mas tamb\u00e9m foi clara ao permitir \u00e0 executada que proceda \u00e0s atualiza\u00e7\u00f5es monet\u00e1rias permitidas, para evidentemente, evitar defasagem, n\u00e3o sendo razo\u00e1vel que a exequente arque eternamente com os valores fixados. Assim, rejeito os embargos de declara\u00e7\u00e3o, por n\u00e3o haver contradi\u00e7\u00e3o ou omiss\u00e3o na senten\u00e7a embargada, devendo o inconformismo em face de seus termos ser deduzido pela via pr\u00f3pria e perante quem de direito. Advogados(s): Milton Luiz Berg Junior (OAB 230388\/SP), Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Acolhidos    Fls. 111 a 115: a pr\u00f3pria executada, em suas manifesta\u00e7\u00f5es de fls. 7 a 9 e 30 a 33, afirmou expressamente ter reestruturado \"seu modelo de custeio do plano de sa\u00fade coletivo, unificando ativos e inativos em uma \u00fanica carteira, com a implementa\u00e7\u00e3o da separa\u00e7\u00e3o por faixa-et\u00e1ria\" (fl. 7, item 3 e fl. 30, item 2) e prossegue afirmando o seguinte: \"Contudo, em aten\u00e7\u00e3o \u00e0 decis\u00e3o transitada nos autos, o novo modelo de custeio n\u00e3o ser\u00e1 utilizado no caso em ep\u00edgrafe, de modo que o valor a ser arcado pelo autor ser\u00e1 o valor integral vigente ao tempo do v\u00ednculo empregat\u00edcio, mas com as atualiza\u00e7\u00f5es anuais ocorridas desde seu desligamento\" (fl. 8, item 4 e fl. 30, item 3 - grifos nossos). Com isso, a senten\u00e7a apenas fixou o valor da mensalidade, mas tamb\u00e9m foi clara ao permitir \u00e0 executada que proceda \u00e0s atualiza\u00e7\u00f5es monet\u00e1rias permitidas, para evidentemente, evitar defasagem, n\u00e3o sendo razo\u00e1vel que a exequente arque eternamente com os valores fixados. Assim, rejeito os embargos de declara\u00e7\u00e3o, por n\u00e3o haver contradi\u00e7\u00e3o ou omiss\u00e3o na senten\u00e7a embargada, devendo o inconformismo em face de seus termos ser deduzido pela via pr\u00f3pria e perante quem de direito.","anexo":{"label":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Acolhidos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba And,  Centro  - CEP  01501-900,  Fone: \n2171-6000,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj26a30cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1042904-53.2016.8.26.0100\/01  \nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - Planos  de Sa\u00fade\nExeq\u00fcente : Tereza Elizabete  Marini\nExecutado : Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00e1rcio   Antonio   Boscaro\nVistos.\nFls.  111  a  115:  a  pr\u00f3pria  executada,  em  suas  manifesta\u00e7\u00f5es  de  fls.  7  a  9  e  30  a  33,  \nafirmou  expressamente  ter  reestruturado  \"seu  modelo  de  custeio  do  plano  de  sa\u00fade  coletivo,  \nunificando  ativos  e  inativos  em  uma  \u00fanica  carteira,  com  a  implementa\u00e7\u00e3o  da  separa\u00e7\u00e3o  por  faixa-\net\u00e1ria\"  (fl.  7,  item  3  e  fl.  30,  item  2)  e  prossegue  afirmando  o  seguinte:  \"Contudo,  em  aten\u00e7\u00e3o  \u00e0  \ndecis\u00e3o  transitada  nos  autos,  o  novo  modelo  de  custeio  n\u00e3o  ser\u00e1  utilizado  no  caso  em  ep\u00edgrafe,  de  \nmodo  que  o  valor  a  ser  arcado  pelo  autor  ser\u00e1  o  valor  integral  vigente  ao  tempo  do  v\u00ednculo  \nempregat\u00edcio,  mas  com  as  atualiza\u00e7\u00f5es  anuais  ocorridas  desde  seu  desligamento\"  (fl.  8,  item  4  \ne  fl.  30,  item  3  \u2013  grifos  nossos).  \nCom  isso,  a  senten\u00e7a  apenas  fixou  o  valor  da  mensalidade,  mas  tamb\u00e9m  foi  clara  \nao  permitir  \u00e0  executada  que  proceda  \u00e0s  atualiza\u00e7\u00f5es  monet\u00e1rias  permitidas,  para  evidentemente,  \nevitar  defasagem,  n\u00e3o  sendo  razo\u00e1vel  que  a  exequente  arque  eternamente  com  os  valores  fixados.  \nAssim,  rejeito  os  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o,  por  n\u00e3o  haver  contradi\u00e7\u00e3o  ou  omiss\u00e3o  \nna  senten\u00e7a  embargada,  devendo  o  inconformismo  em  face  de  seus  termos  ser  deduzido  pela  via  \npr\u00f3pria  e  perante  quem  de  direito.\nIntimem-se.\nS\u00e3o  Paulo , 14  de  setembro  de  2017 .\nM\u00e1rcio  Antonio  Boscaro\nJuiz(a)  de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nRelacionado  \u00e0  imprensa  no  lote  _________.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1042904-53.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 37C451E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO ANTONIO BOSCARO, liberado nos autos em 14\/09\/2017 \u00e0s 18:01 . fls. 118"}},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41059693-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 14\/09\/2017 15:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41052054-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 13\/09\/2017 12:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0292\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 632","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41021674-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/09\/2017 12:02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0292\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 104\/105: tendo em vista que a exequente concorda com o valor que vem pagando a t\u00edtulo de contrapresta\u00e7\u00e3o ao plano de sa\u00fade, fixo o valor da mensalidade em R$ 284,35, podendo sofrer apenas as atualiza\u00e7\u00f5es delimitadas na senten\u00e7a.Entendo, ademais, cumprida pela executada a obriga\u00e7\u00e3o de fazer, pois, basta atentar a exequente \u00e0s manifesta\u00e7\u00f5es de fls. 7 a 9 e 30 a 33, a despeito da altera\u00e7\u00e3o do modelo de custeio pela executada, certo \u00e9 que afirma n\u00e3o utiliza-lo no caso dos autos, em aten\u00e7\u00e3o \u00e0 senten\u00e7a transitada nos autos, vindo a juntar tabela que representa os valores custeados para o plano em refer\u00eancia.Assim, ante a satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o, julgo extinta a fase executiva, nos termos do art. 924, II, do CPC.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento judicial em favor da exequente.Ap\u00f3s, d\u00ea-se baixa e arquive-se, independentemente de novo despacho ou abertura de outra conclus\u00e3o.P.R.I. Advogados(s): Milton Luiz Berg Junior (OAB 230388\/SP), Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos.Fls. 104\/105: tendo em vista que a exequente concorda com o valor que vem pagando a t\u00edtulo de contrapresta\u00e7\u00e3o ao plano de sa\u00fade, fixo o valor da mensalidade em R$ 284,35, podendo sofrer apenas as atualiza\u00e7\u00f5es delimitadas na senten\u00e7a.Entendo, ademais, cumprida pela executada a obriga\u00e7\u00e3o de fazer, pois, basta atentar a exequente \u00e0s manifesta\u00e7\u00f5es de fls. 7 a 9 e 30 a 33, a despeito da altera\u00e7\u00e3o do modelo de custeio pela executada, certo \u00e9 que afirma n\u00e3o utiliza-lo no caso dos autos, em aten\u00e7\u00e3o \u00e0 senten\u00e7a transitada nos autos, vindo a juntar tabela que representa os valores custeados para o plano em refer\u00eancia.Assim, ante a satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o, julgo extinta a fase executiva, nos termos do art. 924, II, do CPC.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento judicial em favor da exequente.Ap\u00f3s, d\u00ea-se baixa e arquive-se, independentemente de novo despacho ou abertura de outra conclus\u00e3o.P.R.I.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n1042904-53.2016.8.26.0100\/01 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1042904-53.2016.8.26.0100\/01\nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - Planos  de Sa\u00fade\nExeq\u00fcente : Tereza Elizabete  Marini\nExecutado : Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00e1rcio   Antonio   Boscaro\nVistos.\nFls.  104\/105:  tendo  em  vista  que  a  exequente  concorda  com  o  valor  que  \nvem  pagando  a  t\u00edtulo  de  contrapresta\u00e7\u00e3o  ao  plano  de  sa\u00fade,  fixo  o  valor  da  mensalidade  \nem  R$  284,35,  podendo  sofrer  apenas  as  atualiza\u00e7\u00f5es  delimitadas  na  senten\u00e7a.\nEntendo,  ademais,  cumprida  pela  executada  a  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer,  pois,  \nbasta  atentar  a  exequente  \u00e0s  manifesta\u00e7\u00f5es  de  fls.  7  a  9  e   30  a  33,  a  despeito  da  altera\u00e7\u00e3o  \ndo  modelo  de  custeio  pela  executada,  certo  \u00e9  que  afirma  n\u00e3o  utiliza-lo  no  caso  dos  autos,  \nem  aten\u00e7\u00e3o  \u00e0  senten\u00e7a  transitada  nos  autos,  vindo  a  juntar  tabela  que  representa  os  valores  \ncusteados  para  o  plano  em  refer\u00eancia.\nAssim,  ante  a  satisfa\u00e7\u00e3o  da  obriga\u00e7\u00e3o,  julgo  extinta  a  fase  executiva,  nos  \ntermos  do  art.  924,  II,  do  CPC.\nExpe\u00e7a-se  mandado  de  levantamento  judicial  em  favor  da  exequente.\nAp\u00f3s,  d\u00ea-se  baixa  e  arquive-se,  independentemente  de  novo  despacho  ou  \nabertura  de  outra  conclus\u00e3o.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo 04 de  setembro  de  2017\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1042904-53.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 373EB00. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO ANTONIO BOSCARO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 15:23 . fls. 106\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n1042904-53.2016.8.26.0100\/01 - lauda  2\nIMPRESS\u00c3O\n \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1042904-53.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 373EB00. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO ANTONIO BOSCARO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 15:23 . fls. 107"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41003650-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 31\/08\/2017 16:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0286\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2421 P\u00e1gina: 517","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0286\/2017 Teor do ato: Ci\u00eancia \u00e0(s) parte(s) que o(s) mandado(s) de levantamento de n(s)\u00ba 4886\/2017 encontra-se dispon\u00edvel para retirada. Advogados(s): Milton Luiz Berg Junior (OAB 230388\/SP), Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Ci\u00eancia \u00e0(s) parte(s) que o(s) mandado(s) de levantamento de n(s)\u00ba 4886\/2017 encontra-se dispon\u00edvel para retirada.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0282\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2418 P\u00e1gina: 516","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0282\/2017 Teor do ato: Fls. 30 a 98: \u00e0 exequente. Advogados(s): Milton Luiz Berg Junior (OAB 230388\/SP), Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Fls. 30 a 98: \u00e0 exequente.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba And,  Centro  - CEP  01501-900,  Fone: 2171-6000,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nupj26a30cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1042904-53.2016.8.26.0100\/01  - Cumprimento  de Senten\u00e7a\nExeq\u00fcente : Tereza Elizabete  Marini\nExecutado : Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Rodrigo  Sousa Das Gra\u00e7as\nVistos.\nFls.  30  a  98:  \u00e0  exequente.\nIntimem-se.\nS\u00e3o  Paulo,  23  de  agosto  de 2017  .\nRodrigo  Sousa Das Gra\u00e7as\nJuiz(a)  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nRelacionado  \u00e0  imprensa  no  lote  _________.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1042904-53.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 3686EB6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO SOUSA DAS GRACAS, liberado nos autos em 23\/08\/2017 \u00e0s 15:02 . fls. 99"}},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40956227-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/08\/2017 16:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0253\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2401 P\u00e1gina: 594","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0253\/2017 Teor do ato: Fls. 26\/27: expe\u00e7a-se guia de levantamento \u00e0 exequente.Sem preju\u00edzo, fica a executada intimada a comprovar o cumprimento do v. Ac\u00f3rd\u00e3o para juntar aos autos o valor do plano da requerente, no padr\u00e3o especial, no prazo de 15 dias. Advogados(s): Milton Luiz Berg Junior (OAB 230388\/SP), Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Fls. 26\/27: expe\u00e7a-se guia de levantamento \u00e0 exequente.Sem preju\u00edzo, fica a executada intimada a comprovar o cumprimento do v. Ac\u00f3rd\u00e3o para juntar aos autos o valor do plano da requerente, no padr\u00e3o especial, no prazo de 15 dias.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba And,  Centro  - CEP  01501-900,  Fone: 2171-6000,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nupj26a30cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1042904-53.2016.8.26.0100\/01  - Cumprimento  de Senten\u00e7a\nExeq\u00fcente : Tereza Elizabete  Marini\nExecutado : Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). M\u00e1rcio  Antonio  Boscaro\nVistos.\nFls.  26 \/27:  expe\u00e7a-se  guia  de  levantamento  \u00e0  exequente.\nSem  preju\u00edzo,  fica  a  executada  intimada  a  comprovar  o  cumprimento  do  v.  \nAc\u00f3rd\u00e3o  para  juntar  aos  autos  o  valor  do  plano  da  requerente,  no  padr\u00e3o  especial,  no  prazo  de  15  \ndias. Intimem-se.\nS\u00e3o  Paulo,  31  de  julho  de 2017  .\nM\u00e1rcio  Antonio  Boscaro\nJuiz(a)  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nRelacionado  \u00e0  imprensa  no  lote  _________.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1042904-53.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 35217A1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO ANTONIO BOSCARO, liberado nos autos em 31\/07\/2017 \u00e0s 16:28 . fls. 28"}},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40847160-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 31\/07\/2017 11:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0240\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2393 P\u00e1gina: 415","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0240\/2017 Teor do ato: Fls. 7 a 22: diga a exequente se d\u00e1 por satisfeita a obriga\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Milton Luiz Berg Junior (OAB 230388\/SP), Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0239\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2392 P\u00e1gina: 541","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Fls. 7 a 22: diga a exequente se d\u00e1 por satisfeita a obriga\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba And,  Centro  - CEP  01501-900,  Fone: 2171-6000,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nupj26a30cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1042904-53.2016.8.26.0100\/01  - Cumprimento  de Senten\u00e7a\nExeq\u00fcente : Tereza Elizabete  Marini\nExecutado : Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). M\u00e1rcio  Antonio  Boscaro\nVistos.\nFl s. 7  a  22:  diga  a  exequente  se  d\u00e1  por  satisfeita  a  obriga\u00e7\u00e3o.\nIntimem-se.\nS\u00e3o  Paulo,  19  de  julho  de 2017  .\nM\u00e1rcio  Antonio  Boscaro\nJuiz(a)  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nRelacionado  \u00e0  imprensa  no  lote  _________.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1042904-53.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 347BE4D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO ANTONIO BOSCARO, liberado nos autos em 19\/07\/2017 \u00e0s 14:41 . fls. 23"}},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0239\/2017 Teor do ato: V.Fls. 1 a 3: Nos termos dos artigos 513, \u00a72\u00b0, I, e 523 do C\u00f3digo de Processo Civil, fica o(a) executado(a) intimado(a), na pessoa de seu advogado constitu\u00eddo nos autos, para pagar o d\u00e9bito, atualizado na data do pagamento, no prazo de 15 dias, acrescido de custas, se houver, sob pena de ser acrescido de multa de 10% e, tamb\u00e9m, de honor\u00e1rios advocat\u00edcios de 10%.Int. Advogados(s): Milton Luiz Berg Junior (OAB 230388\/SP), Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40794364-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/07\/2017 20:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    V.Fls. 1 a 3: Nos termos dos artigos 513, \u00a72\u00b0, I, e 523 do C\u00f3digo de Processo Civil, fica o(a) executado(a) intimado(a), na pessoa de seu advogado constitu\u00eddo nos autos, para pagar o d\u00e9bito, atualizado na data do pagamento, no prazo de 15 dias, acrescido de custas, se houver, sob pena de ser acrescido de multa de 10% e, tamb\u00e9m, de honor\u00e1rios advocat\u00edcios de 10%.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba And,  Centro  - CEP  01501-900,  Fone: \n2171-6000,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj26a30cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1042904-53.2016.8.26.0100\/01\nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - Planos  de Sa\u00fade\nExeq\u00fcente : Tereza Elizabete  Marini\nExecutado : Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00e1rcio   Antonio   Boscaro\nV.\nFls.  1  a  3:  Nos  termos  dos  artigos  513,  \u00a72\u00b0,  I,  e  523  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  \nfica  o(a)  executado(a)  intimado(a),  na  pessoa  de  seu  advogado  constitu\u00eddo  nos  autos,  para  pagar  o  \nd\u00e9bito,  atualizado  na  data  do  pagamento,  no  prazo  de  15  dias,  acrescido  de  custas,  se  houver,  sob  \npena  de  ser  acrescido  de  multa  de  10%  e,  tamb\u00e9m,  de  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  de  10%.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo ,18  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1042904-53.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 3464D8B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO ANTONIO BOSCARO, liberado nos autos em 18\/07\/2017 \u00e0s 11:26 . fls. 6"}},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   Processo principal: 1042904-53.2016.8.26.0100","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"18\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"31\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"31\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"14\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":37,"total_andamentos":37}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"473163459","codPublicacaoOrigem":"858967489","dataDivulgacao":"May  4 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  5 2016 12:00:00:000AM","numero":"1042904-53.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2108","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1042904-53.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Tereza Elizabete Marini - Vistos.Defiro a prioridade na tramita\u00e7\u00e3o. Anote-se.Informa a autora que \u00e9 segurada da r\u00e9 atrav\u00e9s do plano de assist\u00eancia m\u00e9dica\/hospitalar. Que foi admitida pelo Banco Ita\u00fa S\/A em 01\/11\/1979 e aposentou-se em 20\/09\/2005, sendo em 29\/03\/2010 dispensada sem justa causa.Alega que durante o contrato de trabalho, contribuiu para o plano privado de sa\u00fade requerido, para si e sua filha como dependente. Atesta que teve assegurado, por conta da cl\u00e1usula 42 da Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho dos Banc\u00e1rios, o Plano de Sa\u00fade, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de quando era empregada, pelo per\u00edodo de nove meses ap\u00f3s a demiss\u00e3o, ou seja, 01\/04\/2010 a 31\/12\/2010.Aduz que manifestou op\u00e7\u00e3o pela continuidade do plano, mas foi surpreendida com o aumento exorbitante da mensalidade, tanto que n\u00e3o teve condi\u00e7\u00f5es financeiras de manter sua filha como dependente do plano e rebaixou o padr\u00e3o de cobertura.Aduz que o plano de sa\u00fade criou uma carteira espec\u00edfica para inativos, com condi\u00e7\u00e3o diferenciada e desvantajosa.Pede a concess\u00e3o de tutela provis\u00f3ria de urg\u00eancia em rela\u00e7\u00e3o aos valores da mensalidade bem como em rela\u00e7\u00e3o a inclus\u00e3o da dependente.Passo a analisar a primeira parte do pedido.Os documentos juntados comprovam os fatos narrados na inicial, ou seja, que a parte autora trabalhou no ITA\u00da, tendo sido demitida sem justa causa, sendo que, durante tal rela\u00e7\u00e3o empregat\u00edcia, aposentou-se, e, ainda, que contribu\u00eda com o pagamento de seu plano de sa\u00fade mantido por sua antiga empregadora, na modalidade de coparticipa\u00e7\u00e3o.Com efeito, assiste raz\u00e3o a autora, constatando-se, em an\u00e1lise sum\u00e1ria, contornos de abusividade no montante cobrado a t\u00edtulo de mensalidade.Conforme disp\u00f5e o art. 300 do CPC, conceder-se-\u00e1 tutela de urg\u00eancia quando houver elementos que evidenciem a probabilidade do direito e o perigo de dano ou o risco ao resultado in\u00fatil do processo.Quanto a probabilidade do direito, pac\u00edfica a veda\u00e7\u00e3o quanto a diferencia\u00e7\u00e3o nos valores cobrados entre os empregados da ativa e inativa, considerando-se o aumento da cota parte do empregador.Razo\u00e1vel concluir que h\u00e1 prova que permite a forma\u00e7\u00e3o de convencimento quanto as alega\u00e7\u00f5es do autor em sua inicial, ou seja, de que se enquadra na situa\u00e7\u00e3o descrita no art. 31 da Lei n\u00ba 9.656\/98, tendo direito a ser mantida como benefici\u00e1ria para plano coletivo de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade decorrente de v\u00ednculo empregat\u00edcio, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura vigentes na \u00e9poca em que estava trabalhando. Por outro lado, o aumento est\u00e1 a indicar que a r\u00e9 n\u00e3o est\u00e1 observando os termos estritos do art. 31 da Lei n\u00ba 9.656\/98, oferecendo plano distinto daquele fru\u00eddo pelos empregados com v\u00ednculo empregat\u00edcio, com diferente padr\u00e3o de cobertura e em diferentes condi\u00e7\u00f5es de pre\u00e7os situa\u00e7\u00f5es estas que aparentemente n\u00e3o se enquadram na prote\u00e7\u00e3o legal assegurada pelo referido dispostivo, que assim disp\u00f5e: \" Ao aposentado que contribuir para produtos de que tratam o inciso I e o \u00a71\u00ba do art. 1\u00ba desta Lei, em decorr\u00eancia de v\u00ednculo empregat\u00edcio, pelo prazo m\u00ednimo de dez anos, \u00e9 assegurado o direito de manuten\u00e7\u00e3o como benefici\u00e1ria, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozava quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, desde que assuma o seu pagamento integral\" .No mais, inquestion\u00e1vel o perigo de dano, uma vez que os valores atualmente cobrados do autor s\u00e3o de alta monta, impondo-lhe o justificado receio de inadimpl\u00eancia, e, consequ\u00eancia, cancelamento do contrato.Por fim, consigno que na hip\u00f3tese dos autos, n\u00e3o se caracteriza o impeditivo da irreversibilidade da medida (art. 300, \u00a73\u00ba do CPC). No que tange a reintegra\u00e7\u00e3o do dependente exclu\u00eddo n\u00e3o h\u00e1 nos autos indica\u00e7\u00e3o da probabilidade do direito, at\u00e9 porque n\u00e3o foi juntado o regramento do plano de sa\u00fade em rela\u00e7\u00e3o aos dependentes no que tange a idade limite e outras condi\u00e7\u00f5es.Diante do exposto, presentes os requisitos, DEFIRO EM PARTE A TUTELA PROVIS\u00d3RIA para mantenha a autora em plano id\u00eantico aos empregados ativos, NO PADR\u00c3O ESPECIAL, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es existentes quando a autora era ainda empregada, at\u00e9 julgamento definitivo desta demanda, devendo a autora arcar, a t\u00edtulo de contribui\u00e7\u00e3o mensal, no valor correspondente \u00e0 somat\u00f3ria do valor da co-participa\u00e7\u00e3o que pagava, bem como com a co-participa\u00e7\u00e3o que era paga por sua antiga empregadora, possibilitados os reajustes da ANS. A r\u00e9 dever\u00e1 emitir boletos mensais no valor estipulado nesta decis\u00e3o e encaminh\u00e1-los tempestivamente ao autor, para seu cumprimento, sob pena de n\u00e3o poder se valer da alega\u00e7\u00e3o de que este incorreu em mora. Desde j\u00e1 fica estabelecido que o descumprimento desta decis\u00e3o pela requerida implicar\u00e1 em cobran\u00e7a de multa de dez mil reais, a cada cobran\u00e7a indevida.No mais, cite-se a requerida, com a observa\u00e7\u00e3o de que conta com o prazo de 15 dias para apresentar contesta\u00e7\u00e3o, sob pena de presumirem-se verdadeiros os fatos narrados na inicial.Int.Servindo a presente decis\u00e3o como of\u00edcio para a devida resposta que dever\u00e1 ser encaminhada diretamente a esta 30\u00aa Vara C\u00edvel, da Unidade de Processamento Judicial II, F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior, P\u00e7a. Jo\u00e3o Mendes, s\/n, CEP 015001-900, salas 1017, 10\u00ba andar pelo \u00f3rg\u00e3o supra indicado no prazo de 30 (trinta) dias.A autora dever\u00e1 comprovar, em 05 (cinco) dias, a protocoliza\u00e7\u00e3o do referido of\u00edcio. - ADV: EVELYN DOS SANTOS PINTOR (OAB 320817\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0127\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 30\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FLAVIA POYARES MIRANDA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"558","paginaFinal":"558","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"670987","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"12773592","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"May  3 2016 11:18:48:003PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1042904-53.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1042904-53.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"689730115","codPublicacaoOrigem":"1153675735","dataDivulgacao":"Jun  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1042904-53.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2360","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1042904-53.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Tereza Elizabete Marini - Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A - Ci\u00eancia \u00e0s partes do retorno dos autos \u00e0 Vara de origem.Sem requerimento em 05 dias, arquivem-se. - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0175\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 30\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO ANTONIO BOSCARO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"503","paginaFinal":"503","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"882313","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23087588","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jun  1 2017 11:25:16:587PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1042904-53.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1042904-53.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"521764791","codPublicacaoOrigem":"926587050","dataDivulgacao":"Aug  4 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  5 2016 12:00:00:000AM","numero":"1042904-53.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2172","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1042904-53.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Tereza Elizabete Marini - Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A - Vistos.Fls. 288\/289: prestei informa\u00e7\u00f5es em separado.Intime-se. - ADV: ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0243\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 30\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO ANTONIO BOSCARO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"526","paginaFinal":"526","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"721675","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"14805154","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Aug  3 2016 10:49:05:370PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1042904-53.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1042904-53.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"532339117","codPublicacaoOrigem":"935607682","dataDivulgacao":"Aug 24 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 25 2016 12:00:00:000AM","numero":"1042904-53.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2186","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1042904-53.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Tereza Elizabete Marini - Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A - Vistos.Ci\u00eancia \u00e0 requerente dos documentos juntados pela requerida a fls. 332 a 345.Intimem-se. - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0264\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 30\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FLAVIA POYARES MIRANDA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"480","paginaFinal":"480","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"730579","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15232477","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Aug 24 2016 12:00:55:293AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1042904-53.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1042904-53.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"541451042","codPublicacaoOrigem":"948510732","dataDivulgacao":"Sep  6 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2016 12:00:00:000AM","numero":"1042904-53.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2195","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1042904-53.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Tereza Elizabete Marini - Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A - Ante o exposto, JULGO PROCEDENTES os pedidos, extinguindo o feito com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do art.487, I, do CPC, para condenar a r\u00e9 na obriga\u00e7\u00e3o de fazer consistente em manter o plano de sa\u00fade da autora e seus dependentes, descrito na inicial, em id\u00eanticas condi\u00e7\u00f5es, valores e coberturas, mediante a assun\u00e7\u00e3o dos pagamentos das mensalidades, determinando-se \u00e0 requerida que apresente os \u00faltimos comprovantes dos valores que a ex-empregadora do REQUERENTE pagava pelo referido plano de sa\u00fade, possibilitando assim, que se saiba o valor que era pago pela empresa e arque de ora em diante integralmente com a referida despesa para manuten\u00e7\u00e3o da sua assist\u00eancia m\u00e9dica, confirmando-se em definitivo a liminar, para que haja a perman\u00eancia do AUTOR e seus dependentes no plano de sa\u00fade da r\u00e9, nos exatos termos em que foi firmado, condenando-se a requerida na repeti\u00e7\u00e3o simples dos valores cobrados a maior, incidindo sobre os mesmos corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela tabela do TJSP desde os pagamentos e juros de mora de 1% ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia experimentada, arcar\u00e1 a r\u00e9 com o pagamento das custas, despesas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, arbitrados estes em 10% sobre o valor da a\u00e7\u00e3o, a teor do disposto no artigo 85, par\u00e1grafo 2\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil. P.R.I.C. - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0279\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 30\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FLAVIA POYARES MIRANDA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"966","paginaFinal":"966","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"736809","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"15563413","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Sep  5 2016 11:37:45:947PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1042904-53.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1042904-53.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"552731487","codPublicacaoOrigem":"972459290","dataDivulgacao":"Sep 22 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 23 2016 12:00:00:000AM","numero":"1042904-53.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2206","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1042904-53.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Tereza Elizabete Marini - Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A - Vistos.Recebo os embargos de declara\u00e7\u00e3o, porquanto tempestivos, mas os rejeito, uma vez que a r. senten\u00e7a de fls. 350 a 359 n\u00e3o padece das apontadas omiss\u00f5es, tendo se manifestado sobre todas as quest\u00f5es litigiosas em disputa nestes autos. Intimem-se. - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0300\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 30\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO ANTONIO BOSCARO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"537","paginaFinal":"537","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"745974","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"16104324","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Sep 21 2016 11:12:47:003PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1042904-53.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1042904-53.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"718510251","codPublicacaoOrigem":"1176140948","dataDivulgacao":"Jul 21 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 24 2017 12:00:00:000AM","numero":"1042904-53.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2393","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1042904-53.2016.8.26.0100\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Planos de Sa\u00fade - Tereza Elizabete Marini - Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A - Fls. 7 a 22: diga a exequente se d\u00e1 por satisfeita a obriga\u00e7\u00e3o. - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP), MILTON LUIZ BERG JUNIOR (OAB 230388\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0240\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 30\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO ANTONIO BOSCARO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"419","paginaFinal":"419","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"903513","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24424440","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jul 21 2017 12:54:54:723AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1042904-53.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1042904-53.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"526136687","codPublicacaoOrigem":"930926077","dataDivulgacao":"Aug 12 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 15 2016 12:00:00:000AM","numero":"1042904-53.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2178","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1042904-53.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Tereza Elizabete Marini - Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A - Vistos.Fls. 293\/294: ci\u00eancia \u00e0 requerente.Aguarde-se o julgamento do agravo.Intimem-se. - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0253\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 30\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO ANTONIO BOSCARO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"457","paginaFinal":"457","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"724767","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"14971298","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Aug 11 2016 10:57:46:930PM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Aug 18 2016 09:49:34:220AM","numeroCNJ":"1042904-53.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1042904-53.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"656715917","codPublicacaoOrigem":"1125060521","dataDivulgacao":"Apr  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1042904-53.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2322","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1042904-53.2016.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Apelante: Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa - Apelada: Tereza Elizabete Marini - Magistrado(a) F\u00e1bio Podest\u00e1 - Deram provimento em parte ao recurso. V. U. - PLANO DE SA\u00daDE. APLICA\u00c7\u00c3O DO CDC A DESPEITO DA NATUREZA JUR\u00cdDICA DA ENTIDADE PRESTADORA DE SERVI\u00c7OS, QUE, EMBORA SEM CAR\u00c1TER LUCRATIVO, MANT\u00c9M PLANO DE SA\u00daDE REMUNERADO. BENEFICI\u00c1RIA DE CONTRATO COLETIVO DE ASSIST\u00caNCIA M\u00c9DICA. PRETENS\u00c3O DE CONTINUIDADE DO V\u00cdNCULO NAS MESMAS CONDI\u00c7\u00d5ES VIGENTES. APLICA\u00c7\u00c3O DO ART. 31 DA LEI 9.656\/98. POSSIBILIDADE. MANUTEN\u00c7\u00c3O DE TRABALHADORA APOSENTADA E DE SUA DEPENDENTE NO PLANO DE SA\u00daDE, COM A MESMA ABRANG\u00caNCIA E COBERTURA, DESDE QUE HAJA O CUSTEIO INTEGRAL DO VALOR \u00c0 OPERADORA, ASSIM ENTENDIDA A SOMAT\u00d3RIA DA PARCELA DA EMPREGADA E A DA EXEMPREGADORA. NOVO MODELO INAPLIC\u00c1VEL \u00c0 BENEFICI\u00c1RIA, QUE FOI DEMITIDA E APOSENTOU-SE ANTES MESMO DE SUA VIG\u00caNCIA. REEMBOLSO DEVIDO. REAJUSTE POR SINISTRALIDADE. PERMISS\u00c3O DE COBRAN\u00c7A, DESDE QUE SEUS PAR\u00c2METROS SEJAM SUFICIENTEMENTE ESCLARECIDOS \u00c0 CONSUMIDORA. SENTEN\u00c7A REFORMADA EM PARTE. APELO PARCIALMENTE PROVIDO. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 174,23 - (GUIA GRU NO SITE http:\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 181,34 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 114,80 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 581 DE 08\/06\/2016 DO STF. Os valores referente ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso III, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 581\/2016 do STF de 08\/06\/2016. - Advs: Rafael Barroso Fontelles (OAB: 327331\/SP) - Ericson Crivelli (OAB: 71334\/SP) - P\u00e1tio do Col\u00e9gio, sala 515","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 3\u00ba Grupo - 5\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 515\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"3535","paginaFinal":"3535","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"858351","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21512252","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Apr  5 2017 11:45:27:637AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1042904-53.2016.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1042904-53.2016.8.26.0100|551\/2011|581\/2016","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"697970386","codPublicacaoOrigem":"1160094923","dataDivulgacao":"Jun 19 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 20 2017 12:00:00:000AM","numero":"1042904-53.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2369","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1042904-53.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Tereza Elizabete Marini - Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A - Fl. 459: aguarde-se manifesta\u00e7\u00e3o da exequente por 20 dias.No sil\u00eancio, arquivem-se. - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0194\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 30\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO ANTONIO BOSCARO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"479","paginaFinal":"479","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"888131","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23486131","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jun 15 2017 12:46:50:943AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1042904-53.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1042904-53.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"717668200","codPublicacaoOrigem":"1175568280","dataDivulgacao":"Jul 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"1042904-53.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2392","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1042904-53.2016.8.26.0100\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Planos de Sa\u00fade - Tereza Elizabete Marini - Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A - V.Fls. 1 a 3: Nos termos dos artigos 513, \u00a72\u00b0, I, e 523 do C\u00f3digo de Processo Civil, fica o(a) executado(a) intimado(a), na pessoa de seu advogado constitu\u00eddo nos autos, para pagar o d\u00e9bito, atualizado na data do pagamento, no prazo de 15 dias, acrescido de custas, se houver, sob pena de ser acrescido de multa de 10% e, tamb\u00e9m, de honor\u00e1rios advocat\u00edcios de 10%.Int. - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP), MILTON LUIZ BERG JUNIOR (OAB 230388\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0239\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 30\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO ANTONIO BOSCARO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"549","paginaFinal":"549","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"902906","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24383794","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jul 19 2017 10:15:40:350PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1042904-53.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1042904-53.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"742223988","codPublicacaoOrigem":"1191984373","dataDivulgacao":"Aug 25 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"1042904-53.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2418","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1042904-53.2016.8.26.0100\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Planos de Sa\u00fade - Tereza Elizabete Marini - Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A - Fls. 30 a 98: \u00e0 exequente. - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP), MILTON LUIZ BERG JUNIOR (OAB 230388\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0282\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 30\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO ANTONIO BOSCARO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"521","paginaFinal":"521","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"917796","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25689012","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Aug 25 2017 02:45:36:800AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1042904-53.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1042904-53.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"519209073","codPublicacaoOrigem":"924748409","dataDivulgacao":"Aug  1 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  2 2016 12:00:00:000AM","numero":"1042904-53.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2169","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1042904-53.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Tereza Elizabete Marini - Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A - Vistos.Comprove a requerida o cumprimento da tutela deferida, em 05 dias, sob pena de incidir a multa fixada. Manifeste-se a requerente em r\u00e9plica, na forma do art. 350, 351 e 437 do CPC, no prazo de 15 dias. Intime-se. - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0239\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 30\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO ANTONIO BOSCARO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"441","paginaFinal":"441","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"719951","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"14708957","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"136407","usuarioCadastro":"alexander.prates","dataHoraCadastro":"Aug  1 2016 07:11:04:577AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1042904-53.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1042904-53.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"569781421","codPublicacaoOrigem":"995585119","dataDivulgacao":"Oct 17 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 18 2016 12:00:00:000AM","numero":"1042904-53.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2222","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1042904-53.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Tereza Elizabete Marini - Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A - V.1. Diante da interposi\u00e7\u00e3o do recurso apela\u00e7\u00e3o, intime-se a parte apelada para a apresenta\u00e7\u00e3o de contrarraz\u00f5es, em 15 dias.2. Ap\u00f3s, nos termos do art. 1010, \u00a7 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com as nossas homenagens.Int. - ADV: ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0325\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 30\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO ANTONIO BOSCARO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"468","paginaFinal":"468","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"759315","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16692509","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Oct 17 2016 11:25:54:057AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1042904-53.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1042904-53.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"472378381","codPublicacaoOrigem":"857902905","dataDivulgacao":"May  3 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  4 2016 12:00:00:000AM","numero":"1042904-53.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2107","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1042904-53.2016.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Tereza Elizabete Marini ADVOGADO : 320817\/SP - Evelyn dos Santos Pintor REQDO : Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A VARA :30\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 29\/04\/2016","paginaInicial":"145","paginaFinal":"145","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"670443","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"12739166","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"May  2 2016 11:33:15:890PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1042904-53.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1042904-53.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"593466421","codPublicacaoOrigem":"1036322211","dataDivulgacao":"Nov 25 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 28 2016 12:00:00:000AM","numero":"1042904-53.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2247","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1042904-53.2016.8.26.0100; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o; Comarca: S\u00e3o Paulo; Vara: 30\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Procedimento Comum; N\u00ba origem: 1042904-53.2016.8.26.0100; Assunto: Planos de Sa\u00fade; Apelante: Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa; Advogado: Rafael Barroso Fontelles (OAB: 327331\/SP); Apelada: Tereza Elizabete Marini; Advogado: Ericson Crivelli (OAB: 71334\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Recursos  Entrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45- Ipiranga\r\nPROCESSOS ENTRADOS EM 22\/11\/2016","paginaInicial":"162","paginaFinal":"162","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"794513","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17822006","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Nov 25 2016 07:40:02:320AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1042904-53.2016.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1042904-53.2016.8.26.0100|551\/2011|1042904-53.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"726996918","codPublicacaoOrigem":"1181232003","dataDivulgacao":"Aug  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1042904-53.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2401","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1042904-53.2016.8.26.0100\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Planos de Sa\u00fade - Tereza Elizabete Marini - Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A - Fls. 26\/27: expe\u00e7a-se guia de levantamento \u00e0 exequente.Sem preju\u00edzo, fica a executada intimada a comprovar o cumprimento do v. Ac\u00f3rd\u00e3o para juntar aos autos o valor do plano da requerente, no padr\u00e3o especial, no prazo de 15 dias. - ADV: ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), MILTON LUIZ BERG JUNIOR (OAB 230388\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0253\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 30\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO ANTONIO BOSCARO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"600","paginaFinal":"600","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"908096","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"24862921","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Aug  2 2017 12:35:53:697AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1042904-53.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1042904-53.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"756645965","codPublicacaoOrigem":"1201229807","dataDivulgacao":"Sep 18 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 19 2017 12:00:00:000AM","numero":"1042904-53.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2432","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1042904-53.2016.8.26.0100\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Planos de Sa\u00fade - Tereza Elizabete Marini - Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A - Fls. 111 a 115: a pr\u00f3pria executada, em suas manifesta\u00e7\u00f5es de fls. 7 a 9 e 30 a 33, afirmou expressamente ter reestruturado \"seu modelo de custeio do plano de sa\u00fade coletivo, unificando ativos e inativos em uma \u00fanica carteira, com a implementa\u00e7\u00e3o da separa\u00e7\u00e3o por faixa-et\u00e1ria\" (fl. 7, item 3 e fl. 30, item 2) e prossegue afirmando o seguinte: \"Contudo, em aten\u00e7\u00e3o \u00e0 decis\u00e3o transitada nos autos, o novo modelo de custeio n\u00e3o ser\u00e1 utilizado no caso em ep\u00edgrafe, de modo que o valor a ser arcado pelo autor ser\u00e1 o valor integral vigente ao tempo do v\u00ednculo empregat\u00edcio, mas com as atualiza\u00e7\u00f5es anuais ocorridas desde seu desligamento\" (fl. 8, item 4 e fl. 30, item 3 - grifos nossos). Com isso, a senten\u00e7a apenas fixou o valor da mensalidade, mas tamb\u00e9m foi clara ao permitir \u00e0 executada que proceda \u00e0s atualiza\u00e7\u00f5es monet\u00e1rias permitidas, para evidentemente, evitar defasagem, n\u00e3o sendo razo\u00e1vel que a exequente arque eternamente com os valores fixados. Assim, rejeito os embargos de declara\u00e7\u00e3o, por n\u00e3o haver contradi\u00e7\u00e3o ou omiss\u00e3o na senten\u00e7a embargada, devendo o inconformismo em face de seus termos ser deduzido pela via pr\u00f3pria e perante quem de direito. - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP), MILTON LUIZ BERG JUNIOR (OAB 230388\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0305\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 30\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO ANTONIO BOSCARO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"407","paginaFinal":"407","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"926210","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26303898","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep 18 2017 08:23:48:860AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1042904-53.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1042904-53.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"528276617","codPublicacaoOrigem":"932350635","dataDivulgacao":"Aug 17 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 18 2016 12:00:00:000AM","numero":"1042904-53.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2181","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1042904-53.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Tereza Elizabete Marini - Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A - V.Especifiquem as partes as provas que desejam produzir, justificando sua pertin\u00eancia, bem como digam se t\u00eam interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, no prazo de 05 dias.Int. - ADV: ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0257\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 30\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO ANTONIO BOSCARO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"703","paginaFinal":"703","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"726366","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15063056","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Aug 16 2016 11:55:09:163PM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Aug 18 2016 09:49:34:220AM","numeroCNJ":"1042904-53.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1042904-53.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"610949839","codPublicacaoOrigem":"1078185000","dataDivulgacao":"Jan 23 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 24 2017 12:00:00:000AM","numero":"1042904-53.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2273","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"13","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1042904-53.2016.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Apelada: Tereza Elizabete Marini - Apelante: Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa - Vistos. 1- Faculto aos interessados manifesta\u00e7\u00e3o, em 10 dias, de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos dos artigos 1\u00ba e 2\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, do \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal, publicada no DJE de 25 de agosto de 2011 e, em vigor desde 26 de setembro de 2011. Fica esclarecido que n\u00e3o h\u00e1 necessidade de peticionamento para expressar concord\u00e2ncia, sendo que o sil\u00eancio ser\u00e1 tido como anu\u00eancia. 2 - Certificado o decurso do prazo supra, tornem os autos imediatamente conclusos, independentemente de manifesta\u00e7\u00e3o. Int. - Magistrado(a) F\u00e1bio Podest\u00e1 - Advs: Ericson Crivelli (OAB: 71334\/SP) - Rafael Barroso Fontelles (OAB: 327331\/SP) - P\u00e1tio do Col\u00e9gio, sala 515","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 3\u00ba Grupo - 5\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 515\r\nDESPACHO","paginaInicial":"931","paginaFinal":"931","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"828156","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19226636","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jan 23 2017 04:20:56:890PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1042904-53.2016.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1042904-53.2016.8.26.0100|551\/2011|549\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"745152820","codPublicacaoOrigem":"1193914614","dataDivulgacao":"Aug 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1042904-53.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2421","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1042904-53.2016.8.26.0100\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Planos de Sa\u00fade - Tereza Elizabete Marini - Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A - Ci\u00eancia \u00e0(s) parte(s) que o(s) mandado(s) de levantamento de n(s)\u00ba 4886\/2017 encontra-se dispon\u00edvel para retirada. - ADV: MILTON LUIZ BERG JUNIOR (OAB 230388\/SP), ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0286\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 30\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO ANTONIO BOSCARO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"522","paginaFinal":"522","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"919552","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25798043","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Aug 30 2017 01:45:41:847AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1042904-53.2016.8.26.0100","numeroAntigo":"4886\/2017","numeroUnificado":"1042904-53.2016.8.26.0100|4886\/2017","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750556179","codPublicacaoOrigem":"1197255715","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1042904-53.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1042904-53.2016.8.26.0100\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Planos de Sa\u00fade - Tereza Elizabete Marini - Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A - Vistos.Fls. 104\/105: tendo em vista que a exequente concorda com o valor que vem pagando a t\u00edtulo de contrapresta\u00e7\u00e3o ao plano de sa\u00fade, fixo o valor da mensalidade em R$ 284,35, podendo sofrer apenas as atualiza\u00e7\u00f5es delimitadas na senten\u00e7a.Entendo, ademais, cumprida pela executada a obriga\u00e7\u00e3o de fazer, pois, basta atentar a exequente \u00e0s manifesta\u00e7\u00f5es de fls. 7 a 9 e 30 a 33, a despeito da altera\u00e7\u00e3o do modelo de custeio pela executada, certo \u00e9 que afirma n\u00e3o utiliza-lo no caso dos autos, em aten\u00e7\u00e3o \u00e0 senten\u00e7a transitada nos autos, vindo a juntar tabela que representa os valores custeados para o plano em refer\u00eancia.Assim, ante a satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o, julgo extinta a fase executiva, nos termos do art. 924, II, do CPC.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento judicial em favor da exequente.Ap\u00f3s, d\u00ea-se baixa e arquive-se, independentemente de novo despacho ou abertura de outra conclus\u00e3o.P.R.I. - ADV: MILTON LUIZ BERG JUNIOR (OAB 230388\/ SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0292\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 30\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO ANTONIO BOSCARO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"643","paginaFinal":"643","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"922538","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26036717","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 08:01:25:070AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1042904-53.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1042904-53.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}