{"numero":"1042990-79.2016.8.26.0114","processos":[{"processo":"1042990-79.2016.8.26.0114","classe":"Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Nota Promiss\u00f3ria","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"07\/10\/2016 \u00e0s 12:19 - Livre\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de Campinas","juiz":"Jos\u00e9 Fernando Steinberg","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 9.793,76","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Doralice Lopes de Souza"},{"tipo":"Reqda","nome":"Gezelia Pinto Sao Miguel"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Schirley Cristina Sartori Vasconcelos"},{"tipo":"Advogada","nome":"Viviane Salles Rocha Moreno"},{"tipo":"Advogado","nome":"Renato Barros Cabral"}],"andamentos":[{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0621\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2435 P\u00e1gina: 2392\/2399","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0621\/2017 Teor do ato: Vistos.Nos termos do conv\u00eanio DPE\/OAB-SP, tratando-se de acordo, a certid\u00e3o de honor\u00e1rios advocat\u00edcios somente poder\u00e1 ser expedida ap\u00f3s a extin\u00e7\u00e3o do processo, com fulcro no art. 924, II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Dessa forma, cumprido o acordo e extinto o feito, com o respectivo tr\u00e2nsito em julgado, expe\u00e7a-se certid\u00e3o de honor\u00e1rios advocat\u00edcios, conforme requerido \u00e0s fls. 55.Int. Advogados(s): Renato Barros Cabral (OAB 160490\/SP), Viviane Salles Rocha Moreno (OAB 215675\/SP), Schirley Cristina Sartori Vasconcelos (OAB 256771\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Nos termos do conv\u00eanio DPE\/OAB-SP, tratando-se de acordo, a certid\u00e3o de honor\u00e1rios advocat\u00edcios somente poder\u00e1 ser expedida ap\u00f3s a extin\u00e7\u00e3o do processo, com fulcro no art. 924, II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Dessa forma, cumprido o acordo e extinto o feito, com o respectivo tr\u00e2nsito em julgado, expe\u00e7a-se certid\u00e3o de honor\u00e1rios advocat\u00edcios, conforme requerido \u00e0s fls. 55.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Campinas\nFORO  DE CAMPINAS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAV.   Francisco   Xavier   de   Arruda   Camargo,   300 ,   Bloco   B   -   T\u00e9rreo   -   Cidade  \nJudici\u00e1ria   de   Campinas   -   Jardim   Santana\nCEP:   13089-530   -   Campinas   -   SP\nTelefone:   19   3756-3695   -   E-mail:   campinas1jec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1042990-79.2016.8.26.0114  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1042990-79.2016.8.26.0114  \nClasse  - Assunto Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo  Extrajudicial  - Nota  Promiss\u00f3ria\nRequerente : Doralice Lopes de Souza\nRequerido : Gezelia Pinto Sao Miguel\nJuiz  de  Direito:  Dr.  Jos\u00e9  Fernando  Steinberg\nVistos.\nNos  termos  do  conv\u00eanio  DPE\/OAB-SP,  tratando-se  de  acordo,  a  certid\u00e3o  de  \nhonor\u00e1rios  advocat\u00edcios  somente  poder\u00e1  ser  expedida  ap\u00f3s  a  extin\u00e7\u00e3o  do  processo,  com  fulcro  no  \nart.  924,  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nDessa  forma,  cumprido  o  acordo  e  extinto  o  feito,  com  o  respectivo  tr\u00e2nsito  em  \njulgado,  expe\u00e7a-se  certid\u00e3o  de  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  conforme  requerido  \u00e0s  fls.  55.\nInt.\nCampinas,  15  de  setembro  de  2017.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1042990-79.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 2E4C914. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE FERNANDO STEINBERG, liberado nos autos em 19\/09\/2017 \u00e0s 10:25 . fls. 60"}},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70315929-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 12\/09\/2017 20:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia    Aud Dr. Steinberg","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 28\/08\/2017 Hora 16:00 Local: SALA 111 BLOCO A 1\u00b0 ANDAR Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    INTIMEI Gezelia Pinto Sao Miguel, que ficou ciente do inteiro teor desse mandado, exarou seu ciente e recebeu a contraf\u00e9. Certifico ainda que ela assinou o Termo de Penhora e deposito.O","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0258\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2340 P\u00e1gina: 1823\/1825","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0258\/2017 Teor do ato: Em cumprimento \u00e0 decis\u00e3o de fls. 37, realizei bloqueio de ve\u00edculo pelo sistema RENAJUD. Vistas. Advogados(s): Schirley Cristina Sartori Vasconcelos (OAB 256771\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Em cumprimento \u00e0 decis\u00e3o de fls. 37, realizei bloqueio de ve\u00edculo pelo sistema RENAJUD. Vistas.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0200\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2327 P\u00e1gina: 2431\/2433","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0200\/2017 Teor do ato: Fica designada audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 28\/06\/2017 \u00e0s 15:30h, nas salas 03 e 04, do Bloco B - t\u00e9rreo, na Cidade Judici\u00e1ria de Campinas.Oportunidade em que n\u00e3o havendo composi\u00e7\u00e3o se for o caso poder\u00e1 oferecer Embargos. Advogados(s): Schirley Cristina Sartori Vasconcelos (OAB 256771\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Fica designada audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 28\/06\/2017 \u00e0s 15:30h, nas salas 03 e 04, do Bloco B - t\u00e9rreo, na Cidade Judici\u00e1ria de Campinas.Oportunidade em que n\u00e3o havendo composi\u00e7\u00e3o se for o caso poder\u00e1 oferecer Embargos.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Termo Expedido    Termo - Penhora e Dep\u00f3sito","anexo":{"label":"Termo Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 114.2017\/036131-4 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 25\/05\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 28\/06\/2017 Hora 15:30 Local: SALA 3 E 4 BLOCO B T\u00c9RREO Situac\u00e3o: Pendente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0184\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2323 P\u00e1gina: 2356\/2361","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0184\/2017 Teor do ato: Vistos.Defiro a penhora do ve\u00edculo descrito \u00e0s fls. 33, lavrando-se termo penhora, nos termos do artigo 845, \u00a71\u00ba, do CPC., ficando a propriet\u00e1ria-devedora nomeada como deposit\u00e1ria do respectivo bem.Proceda-se, ainda, ao bloqueio do ve\u00edculo, via sistema RENAJUD.Expe\u00e7a-se, tamb\u00e9m, mandado de avalia\u00e7\u00e3o para o bem penhorado.Na sequ\u00eancia, designe-se audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o e oposi\u00e7\u00e3o de embargos (artigo 53, \u00a71\u00ba, da Lei 9.099\/95), intimando-se a executada da penhora, da condi\u00e7\u00e3o de deposit\u00e1ria do bem e da audi\u00eancia designada, por carta, nos termos do artigo 841, \u00a72\u00ba, do CPC.Int. Advogados(s): Schirley Cristina Sartori Vasconcelos (OAB 256771\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Defiro a penhora do ve\u00edculo descrito \u00e0s fls. 33, lavrando-se termo penhora, nos termos do artigo 845, \u00a71\u00ba, do CPC., ficando a propriet\u00e1ria-devedora nomeada como deposit\u00e1ria do respectivo bem.Proceda-se, ainda, ao bloqueio do ve\u00edculo, via sistema RENAJUD.Expe\u00e7a-se, tamb\u00e9m, mandado de avalia\u00e7\u00e3o para o bem penhorado.Na sequ\u00eancia, designe-se audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o e oposi\u00e7\u00e3o de embargos (artigo 53, \u00a71\u00ba, da Lei 9.099\/95), intimando-se a executada da penhora, da condi\u00e7\u00e3o de deposit\u00e1ria do bem e da audi\u00eancia designada, por carta, nos termos do artigo 841, \u00a72\u00ba, do CPC.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Campinas\nFORO  DE CAMPINAS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAV.   Francisco   Xavier   de   Arruda   Camargo,   300 ,   Bloco   B   -   T\u00e9rreo   -   Cidade  \nJudici\u00e1ria   de   Campinas   -   Jardim   Santana\nCEP:   13089-530   -   Campinas   -   SP\nTelefone:   19   3756-3695   -   E-mail:   campinas1jec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1042990-79.2016.8.26.0114  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1042990-79.2016.8.26.0114  \nClasse  - Assunto Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo  Extrajudicial  - Nota  Promiss\u00f3ria\nRequerente : Doralice Lopes de Souza\nRequerido : Gezelia Pinto Sao Miguel\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Jos\u00e9   Fernando   Steinberg\nVistos.\nDefiro  a  penhora  do  ve\u00edculo  descrito  \u00e0s  fls.  33,   lavrando-se  termo  penhora,  nos  \ntermos  do  artigo  845,  \u00a71\u00ba,  do  CPC.,  ficando  \na   propriet\u00e1ria-devedora   nomeada   como   deposit\u00e1ria   do  \nrespectivo   bem.Proceda-se,  ainda,  ao  bloqueio  do  ve\u00edculo,  via  sistema  RENAJUD.\nExpe\u00e7a-se,  tamb\u00e9m,  mandado  de  avalia\u00e7\u00e3o  para  o  bem  penhorado.\nNa  sequ\u00eancia,  designe-se  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  e  oposi\u00e7\u00e3o  de  embargos  (artigo  \n53,  \u00a71\u00ba,  da  Lei  9.099\/95),  intimando-se  a  executada  da  penhora,  da  condi\u00e7\u00e3o  de  deposit\u00e1ria  do  bem  \ne  da  audi\u00eancia  designada,  por  carta,  nos  termos  do  artigo  841,  \u00a72\u00ba,  do  CPC.\nInt.\nCampinas,  04  de  abril  de  2017.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1042990-79.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 230B47B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE FERNANDO STEINBERG, liberado nos autos em 05\/04\/2017 \u00e0s 11:34 . fls. 37"}},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0122\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2309 P\u00e1gina: 1997\/2000","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0122\/2017 Teor do ato: Vista \u00e0s pesquisas Bacenjud e Renajud, e manifeste-se em 10 dias, sob pena de arquivamento. Advogados(s): Schirley Cristina Sartori Vasconcelos (OAB 256771\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vista \u00e0s pesquisas Bacenjud e Renajud, e manifeste-se em 10 dias, sob pena de arquivamento.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0053\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2288 P\u00e1gina: 2103\/2110","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0053\/2017 Teor do ato: Intime-se o exequente para se manifestar sobre o mandado parcialmente cumprido, a fls. 24, no prazo de 03 (tr\u00eas) dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o (art. 53, \u00a7 4\u00ba da Lei 9.099\/95) Advogados(s): Schirley Cristina Sartori Vasconcelos (OAB 256771\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Intime-se o exequente para se manifestar sobre o mandado parcialmente cumprido, a fls. 24, no prazo de 03 (tr\u00eas) dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o (art. 53, \u00a7 4\u00ba da Lei 9.099\/95)","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/02\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Parcialmente    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Parcialmente","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Parcialmente","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0007\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2276 P\u00e1gina: 3594\/3611","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0007\/2017 Teor do ato: Vistos.Expe\u00e7a-se novo mandado contendo os telefones da executada informados \u00e0s fls. 19, conforme solicitado na Certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a de fls. 16.Int. Advogados(s): Schirley Cristina Sartori Vasconcelos (OAB 256771\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0482\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2263 P\u00e1gina: 1443\/1450","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 114.2017\/004279-0 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido parcialmente em 06\/02\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/01\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Expe\u00e7a-se novo mandado contendo os telefones da executada informados \u00e0s fls. 19, conforme solicitado na Certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a de fls. 16.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Campinas\nFORO  DE CAMPINAS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAV.   Francisco   Xavier   de   Arruda   Camargo,   300 ,   Bloco   B   -   T\u00e9rreo   -   Cidade  \nJudici\u00e1ria   de   Campinas   -   Jardim   Santana\nCEP:   13089-530   -   Campinas   -   SP\nTelefone:   19   3756-3695   -   E-mail:   campinas1jec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1042990-79.2016.8.26.0114  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1042990-79.2016.8.26.0114  \nClasse  - Assunto Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo  Extrajudicial  - Nota  Promiss\u00f3ria\nRequerente : Doralice Lopes de Souza\nRequerido : Gezelia Pinto Sao Miguel\nJuiz de  Direito:  Dr.  Jos\u00e9  Fernando  Steinberg\nVistos.\nExpe\u00e7a-se  novo  mandado  contendo  os  telefones  da  executada  informados  \u00e0s  fls.  \n19,  conforme  solicitado  na  Certid\u00e3o  do  Oficial  de  Justi\u00e7a  de  fls.  16.\nInt.\n                                    \nCampinas,  12 de de janeiro  de 2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1042990-79.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 1E47980. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE FERNANDO STEINBERG, liberado nos autos em 13\/01\/2017 \u00e0s 10:38 . fls. 20"}},{"data":"12\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/01\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70001166-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 09\/01\/2017 16:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0482\/2016 Teor do ato: INTIME-SE o exequente para tomar ci\u00eancia do mandado negativo de fls.15, e requerer o que de direito, no prazo de 03 (tr\u00eas) dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o (art.53, 4\u00ba da Lei 9.099\/95). Advogados(s): Schirley Cristina Sartori Vasconcelos (OAB 256771\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/12\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    INTIME-SE o exequente para tomar ci\u00eancia do mandado negativo de fls.15, e requerer o que de direito, no prazo de 03 (tr\u00eas) dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o (art.53, 4\u00ba da Lei 9.099\/95).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/12\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/10\/2016","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 114.2016\/105745-4 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 14\/12\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0407\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2231 P\u00e1gina: 1563\/1570","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0407\/2016 Teor do ato: Vistos.Fls.10: Recebo a emenda \u00e0 inicial, para que desta fa\u00e7a parte.Cite-se, nos termos da lei.Intime-se. Advogados(s): Schirley Cristina Sartori Vasconcelos (OAB 256771\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2016","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos.Fls.10: Recebo a emenda \u00e0 inicial, para que desta fa\u00e7a parte.Cite-se, nos termos da lei.Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAV.  Francisco  Xavier de Arruda  Camargo,  300, Bloco  B - T\u00e9rreo  - Cidade  \nJudici\u00e1ria  de Campinas,  Jardim Santana  - CEP  13089-530,  Fone: 19 \n3756-3695,  Campinas-SP  - E-mail:  campinas1jec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1042990-79.2016.8.26.0114  \nClasse  - Assunto Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo  Extrajudicial  - Nota  Promiss\u00f3ria\nRequerente : Doralice Lopes de Souza\nRequerido : Gezelia Pinto Sao Miguel\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jos\u00e9   Fernando   Steinberg\nVistos.\nFls.10:   Recebo   a   emenda   \u00e0   inicial,   para   que   desta   fa\u00e7a   parte.\nCite-se,   nos   termos   da   lei.\nIntime-se.\nCampinas , 26  de  outubro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1042990-79.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 1B654CE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE FERNANDO STEINBERG, liberado nos autos em 27\/10\/2016 \u00e0s 11:01 . fls. 12"}},{"data":"26\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/10\/2016","descricao":"Classe Processual alterada   Corrigida a classe de Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel para Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/10\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Anota\u00e7\u00e3o\/Corre\u00e7\u00e3o de Classe","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/10\/2016","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.16.70280187-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 25\/10\/2016 20:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0385\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2221 P\u00e1gina: 1655\/1661","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0385\/2016 Teor do ato: Vistos.1) Tendo em vista que se trata de a\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o e n\u00e3o de conhecimento, proceda a serventia \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da classe processual no sistema.2) No mais, em sendo a\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o, verifica-se que a exequente formulou pedido referente ao processo de conhecimento, ao requerer a proced\u00eancia dos pedidos, pleito este conflitante com o tipo de demanda escolhida, ocasionando, assim, mistura de procedimento.Portanto, dever\u00e1 emendar a inicial, adequando os pedidos.Prazo de 05 dias.Apos, tornem os autos conclusos.Intime-se. Advogados(s): Schirley Cristina Sartori Vasconcelos (OAB 256771\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1) Tendo em vista que se trata de a\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o e n\u00e3o de conhecimento, proceda a serventia \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da classe processual no sistema.2) No mais, em sendo a\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o, verifica-se que a exequente formulou pedido referente ao processo de conhecimento, ao requerer a proced\u00eancia dos pedidos, pleito este conflitante com o tipo de demanda escolhida, ocasionando, assim, mistura de procedimento.Portanto, dever\u00e1 emendar a inicial, adequando os pedidos.Prazo de 05 dias.Apos, tornem os autos conclusos.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAV.  Francisco  Xavier de Arruda  Camargo,  300, Bloco  B - T\u00e9rreo  - Cidade  \nJudici\u00e1ria  de Campinas,  Jardim Santana  - CEP  13089-530,  Fone: 19 \n3756-3695,  Campinas-SP  - E-mail:  campinas1jec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1042990-79.2016.8.26.0114  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Nota  Promiss\u00f3ria\nRequerente : Doralice Lopes de Souza\nRequerido : Gezelia Pinto Sao Miguel\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jos\u00e9   Fernando   Steinberg\nVistos.\n1)   Tendo   em   vista   que   se   trata   de   a\u00e7\u00e3o   de   execu\u00e7\u00e3o   e   n\u00e3o   de   conhecimento,  \nproceda   a   serventia   \u00e0   altera\u00e7\u00e3o   da   classe   processual   no   sistema.\n2)     No   mais,   em   sendo   a\u00e7\u00e3o   de   execu\u00e7\u00e3o,   verifica-se   que   a   exequente   formulou  \npedido   referente   ao   processo   de   conhecimento,   ao   requerer   a   proced\u00eancia   dos   pedidos,   pleito   este  \nconflitante   com   o   tipo   de   demanda   escolhida,   ocasionando,   assim,   mistura   de   procedimento.\nPortanto, dever\u00e1  emendar  a  inicial,  adequando  os  pedidos.\nPrazo de  05  dias.\nApos, tornem  os  autos  conclusos.\nIntime-se.\nCampinas , 07  de  outubro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1042990-79.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 1AA1739. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE FERNANDO STEINBERG, liberado nos autos em 11\/10\/2016 \u00e0s 11:12 . fls. 8"}},{"data":"07\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"25\/10\/2016","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"09\/01\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/02\/2017","tipo":"Pedido de Penhora On-Line"},{"data":"01\/04\/2017","tipo":"Pedido de Penhora"},{"data":"12\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"28\/06\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Pendente 1"},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 1"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":60,"total_andamentos":60}],"publicacoes":[]}