{"numero":"1044653-71.2017.8.26.0100","processos":[{"processo":"1044653-71.2017.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Planos de Sa\u00fade","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"15\/05\/2017 \u00e0s 16:07 - Livre\n30\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"M\u00e1rcio Antonio Boscaro","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 10.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Carlos Pinheiro Palhares"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"P\u00e9risson Lopes de Andrade"},{"tipo":"Advogado","nome":"Rafael Barroso Fontelles"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41195404-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 16\/10\/2017 15:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0322\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2441 P\u00e1gina: 464\/465","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0322\/2017 Teor do ato: V.1. Diante da interposi\u00e7\u00e3o do recurso apela\u00e7\u00e3o, intime-se a parte apelada para a apresenta\u00e7\u00e3o de contrarraz\u00f5es, em 15 dias.2. Ap\u00f3s, nos termos do art. 1010, \u00a7 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com as nossas homenagens.Int. Advogados(s): P\u00e9risson Lopes de Andrade (OAB 192291\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Recebido o recurso    V.1. Diante da interposi\u00e7\u00e3o do recurso apela\u00e7\u00e3o, intime-se a parte apelada para a apresenta\u00e7\u00e3o de contrarraz\u00f5es, em 15 dias.2. Ap\u00f3s, nos termos do art. 1010, \u00a7 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com as nossas homenagens.Int.","anexo":{"label":"Recebido o recurso","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba And,  Centro  - CEP  01501-900,  Fone: \n2171-6000,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj26a30cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1044653-71.2017.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Carlos Pinheiro  Palhares\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00e1rcio   Antonio   Boscaro\nV.\n1.  Diante  da  interposi\u00e7\u00e3o  do  recurso  apela\u00e7\u00e3o,  intime-se  a  parte  apelada  para  a  \napresenta\u00e7\u00e3o  de  contrarraz\u00f5es,  em  15  dias.\n2.  Ap\u00f3s,  nos  termos  do  art.  1010,  \u00a7  3\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  remetam-se  \nos  autos  ao  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  Se\u00e7\u00e3o  de  Direito  Privado,  com  as  nossas  homenagens.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo ,27  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1044653-71.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 387E229. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO ANTONIO BOSCARO, liberado nos autos em 27\/09\/2017 \u00e0s 15:03 . fls. 407"}},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41114215-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 26\/09\/2017 16:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0301\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2429 P\u00e1gina: 576","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0301\/2017 Teor do ato: Fls. 334 a 343: conhe\u00e7o dos embargos, vez que tempestivos, mas lhes nego provimento, pois a senten\u00e7a de fls. 329 a 331 n\u00e3o padece dos apontados v\u00edcios e porque o inconformismo contra seus termos deve ser deduzido pelas vias pr\u00f3prias e perante quem de direito. Advogados(s): P\u00e9risson Lopes de Andrade (OAB 192291\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos    Fls. 334 a 343: conhe\u00e7o dos embargos, vez que tempestivos, mas lhes nego provimento, pois a senten\u00e7a de fls. 329 a 331 n\u00e3o padece dos apontados v\u00edcios e porque o inconformismo contra seus termos deve ser deduzido pelas vias pr\u00f3prias e perante quem de direito.","anexo":{"label":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba And,  Centro  - CEP  01501-900,  Fone: \n2171-6000,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj26a30cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1044653-71.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Carlos Pinheiro  Palhares\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00e1rcio   Antonio   Boscaro\nVistos.\nFls.  334  a  343:  conhe\u00e7o  dos  embargos,  vez  que  tempestivos,  mas  lhes  nego  \nprovimento,  pois  a  senten\u00e7a  de  fls.  329  a  331  n\u00e3o  padece  dos  apontados  v\u00edcios  e  porque  o  \ninconformismo  contra  seus  termos  deve  ser  deduzido  pelas  vias  pr\u00f3prias  e  perante  quem  de  direito.\nIntimem-se.\nS\u00e3o  Paulo , 11  de  setembro  de  2017 .\nM\u00e1rcio  Antonio  Boscaro\nJuiz(a)  de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nRelacionado  \u00e0  imprensa  no  lote  _________.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1044653-71.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3789B18. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO ANTONIO BOSCARO, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 17:39 . fls. 353"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41040561-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 11\/09\/2017 16:06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0288\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2422 P\u00e1gina: 569","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0288\/2017 Teor do ato: Vistos.CARLOS PINHEIROS PALHARES ajuizou a\u00e7\u00e3o de obriga\u00e7\u00e3o de fazer, cumulada com pedido de tutela antecipada e restitui\u00e7\u00e3o de valores, em face de FUNDA\u00c7\u00c3O SA\u00daDE ITA\u00da, alegando que, em raz\u00e3o de rela\u00e7\u00e3o de emprego, contribuiu para o plano privado de sa\u00fade da requerida e, depois de rescindido seu contrato de trabalho, sem justa causa, de acordo com conven\u00e7\u00e3o coletiva de trabalho a que se submetia, o empregador ofereceu como benef\u00edcio a continuidade no plano de sa\u00fade sem altera\u00e7\u00f5es, at\u00e9 31 de maio de 2017, momento em que o plano seria cancelado ou o requerente deveria arcar com seu pre\u00e7o integral. Informou que, com o fim do prazo estipulado na conven\u00e7\u00e3o, incidiriam os reajustes por faixa et\u00e1ria, aos quais n\u00e3o estava sujeito durante sua rela\u00e7\u00e3o empregat\u00edcia. Por isso, ajuizou a presente a\u00e7\u00e3o, buscando compelir a requerida a mant\u00ea-lo associada ao mesmo plano de sa\u00fade a que j\u00e1 estava ligado, sob as mesmas condi\u00e7\u00f5es de que gozava antes de sua demiss\u00e3o, cobrando-lhe mensalidades no valor integral do plano. Deduziu tutela antecipada quanto a tal aspecto, bem como pleiteou o ressarcimento por valores eventualmente pagos a maior e a declara\u00e7\u00e3o de abusividade do ajuste por faixa et\u00e1ria. Juntou documentos (fls. 33 a 129).Pela decis\u00e3o de fls. 136\/137, foi deferido o pedido de tutela antecipada e determinada a cita\u00e7\u00e3o da requerida.Essa, em sua contesta\u00e7\u00e3o, alegou que o subs\u00eddio financeiro do antigo empregador consistia no valor de R$ 3.774,18. Informou que o aumento na mensalidade do requerente refere-se \u00e0 parcela que antes era subsidiada pelo empregador, inexistindo qualquer abusividade. Repeliu o pedido de repeti\u00e7\u00e3o de ind\u00e9bito. Trouxe aos autos os documentos de fls. 157 a 245.Replicou o requerente, a seguir, refutando as alega\u00e7\u00f5es da requerida e reiterando suas posi\u00e7\u00f5es iniciais.Instadas a especificar provas, ambas as partes pleitearam o julgamento antecipado da lide.\u00c9 o relat\u00f3rio.D E C I D O :Conhe\u00e7o diretamente do pedido, nos termos do artigo 355, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, pois a mat\u00e9ria litigiosa \u00e9 exclusivamente de direito e porque os fatos se encontram provados pelos documentos acostados aos autos, sendo desnecess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de outras provas.Trata-se de a\u00e7\u00e3o na qual o requerente pleiteia a manuten\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es do plano de sa\u00fade a que j\u00e1 estava ligado, como decorr\u00eancia de anterior contrato de trabalho, al\u00e9m de exigir o ressarcimento de valores pagos a maior.Observa-se que o requerente laborou para o Ita\u00fa Unibanco desde 19 de setembro de 1994, tendo sido demitido no dia 1\u00ba de agosto de 2016, sem justa causa (fl. 38), al\u00e9m de j\u00e1 estar aposentado.Portanto, restou demonstrado nos autos que ele preenche os requisitos do artigo 31 da Lei n\u00ba 9.656\/98, in verbis:\"Ao aposentado que contribuir para produtos de que tratam o inciso I e o \u00a7 1o do art. 1\u00ba desta Lei, em decorr\u00eancia de v\u00ednculo empregat\u00edcio, pelo prazo m\u00ednimo de dez anos, \u00e9 assegurado o direito de manuten\u00e7\u00e3o como benefici\u00e1rio, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozava quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, desde que assuma o seu pagamento integral\".Dessa forma, tem-se por incontest\u00e1vel o seu direito \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o do plano de sa\u00fade, restando a controv\u00e9rsia acerca da defini\u00e7\u00e3o do valor da mensalidade a ser paga. Fundamentou a requerida sua discord\u00e2ncia quanto ao valor da mensalidade pretendida pelo requerente, no fato de que o pr\u00eamio por ele pago, enquanto vigorava o v\u00ednculo empregat\u00edcio, era complementado por subs\u00eddios do empregador, os quais n\u00e3o podem persistir ap\u00f3s o seu desligamento da empresa.Conforme se depreende pelas tabelas juntadas aos autos (fls. 194 a 204), sobre as quais n\u00e3o recaiu qualquer impugna\u00e7\u00e3o, tem-se que, de fato, os valores que a requerida tenciona cobrar pelo plano do requerente (Executivo II) s\u00e3o aqueles previstos na tabela de pre\u00e7os para a modalidade de seu seguro, corrigidos pela taxa de reajuste anual, a qual, no ano de 2017, foi de 16,44%, de acordo com o pr\u00f3prio requerente.O aumento do valor contra o qual se insurge o requerente decorreu do fato de a requerida n\u00e3o mais subsidiar parte do pr\u00eamio, o que tamb\u00e9m restou comprovado nos autos atrav\u00e9s da tabela de fl. 223, na qual constam demonstrativos comprovando o valor da mensalidade a ser cobrada durante a vig\u00eancia do v\u00ednculo empregat\u00edcio, bastante inferior aos valores constantes nas tabelas padr\u00e3o. Em face dos documentos formalmente em ordem apresentados na contesta\u00e7\u00e3o, corroborando o que alegou a requerida, resta concluir que o que o requerente pretende, de fato, \u00e9 manter-se vinculado a um valor fixo, ao qual n\u00e3o faz jus. Nesse sentido:\"RECURSO ESPECIAL. CIVIL. PLANO DE SA\u00daDE COLETIVO EMPRESARIAL. TRABALHADOR APOSENTADO. MIGRA\u00c7\u00c3O PARA PLANO NOVO. EXTIN\u00c7\u00c3O DO CONTRATO ANTERIOR. LEGALIDADE. REDESENHO DO MODELO DE CONTRIBUI\u00c7\u00d5ES P\u00d3S-PAGAMENTO E PR\u00c9- PAGAMENTO. AUMENTO DA BASE DE USU\u00c1RIOS. UNIFICA\u00c7\u00c3O DE EMPREGADOS ATIVOS E INATIVOS. DILUI\u00c7\u00c3O DOS CUSTOS E DOS RISCOS. COBERTURA ASSISTENCIAL PRESERVADA. RAZOABILIDADE DAS ADAPTA\u00c7\u00d5ES. EXCE\u00c7\u00c3O DA RU\u00cdNA. 1. Discute-se se o aposentado e o empregado demitido sem justa causa, migrados para novo plano de sa\u00fade coletivo empresarial na modalidade pr\u00e9-pagamento por faixa et\u00e1ria, mas sendo-lhes asseguradas as mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial da \u00e9poca em que estava em vigor o contrato de trabalho, t\u00eam direito de serem mantidos em plano de sa\u00fade coletivo extinto, possuidor de sistema de contribui\u00e7\u00f5es p\u00f3s-pagamento, desde que arquem tanto com os custos que suportavam na atividade quanto com os que eram suportados pela empresa. 2. \u00c9 garantido ao trabalhador demitido sem justa causa ou ao aposentado que contribuiu para o plano de sa\u00fade em decorr\u00eancia do v\u00ednculo empregat\u00edcio o direito de manuten\u00e7\u00e3o como benefici\u00e1rio nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozava quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, desde que assuma o seu pagamento integral (arts. 30 e 31 da Lei n\u00ba 9.656\/1998). Os valores de contribui\u00e7\u00e3o, todavia, poder\u00e3o variar conforme as altera\u00e7\u00f5es promovidas no plano paradigma, sempre em paridade com os que a ex-empregadora tiver que custear. Precedente. 3. Por \"mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial\" entende-se mesma segmenta\u00e7\u00e3o e cobertura, rede assistencial, padr\u00e3o de acomoda\u00e7\u00e3o em interna\u00e7\u00e3o, \u00e1rea geogr\u00e1fica de abrang\u00eancia e fator moderador, se houver, do plano privado de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade contratado para os empregados ativos (art. 2\u00ba, II, da RN n\u00ba 279\/2011 da ANS). 4. Mantidos a qualidade e o conte\u00fado de cobertura assistencial do plano de sa\u00fade, n\u00e3o h\u00e1 direito adquirido a modelo de custeio, podendo o estipulante e a operadora redesenharem o sistema para evitar o seu colapso (exce\u00e7\u00e3o da ru\u00edna), desde que n\u00e3o haja onerosidade excessiva ao consumidor ou a discrimina\u00e7\u00e3o ao idoso. 5. Nos contratos cativos de longa dura\u00e7\u00e3o, tamb\u00e9m chamados de relacionais, baseados na confian\u00e7a, o rigorismo e a perenidade do v\u00ednculo existente entre as partes pode sofrer, excepcionalmente, algumas flexibiliza\u00e7\u00f5es, a fim de evitar a ru\u00edna do sistema e da empresa, devendo ser respeitados, em qualquer caso, a boa-f\u00e9, que \u00e9 bilateral, e os deveres de lealdade, de solidariedade (interna e externa) e de coopera\u00e7\u00e3o rec\u00edprocos. 6. N\u00e3o h\u00e1 ilegalidade na migra\u00e7\u00e3o de inativo de plano de sa\u00fade se a recomposi\u00e7\u00e3o da base de usu\u00e1rios (trabalhadores ativos, aposentados e demitidos sem justa causa) em um modelo \u00fanico, na modalidade pr\u00e9-pagamento por faixas et\u00e1rias, foi medida necess\u00e1ria para se evitar a inexequibilidade do modelo antigo, ante os preju\u00edzos crescentes, solucionando o problema do desequil\u00edbrio contratual, observadas as mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial. Veda\u00e7\u00e3o da onerosidade excessiva tanto para o consumidor quanto para o fornecedor (art. 51, \u00a7 2\u00ba, do CDC). Fun\u00e7\u00e3o social do contrato e solidariedade intergeracional, trazendo o dever de todos para a viabiliza\u00e7\u00e3o do pr\u00f3prio contrato de assist\u00eancia m\u00e9dica. 7. N\u00e3o h\u00e1 como preservar indefinidamente a sistem\u00e1tica contratual original se verificada a exce\u00e7\u00e3o da ru\u00edna, sobretudo se comprovadas a aus\u00eancia de m\u00e1-f\u00e9, a razoabilidade das adapta\u00e7\u00f5es e a inexist\u00eancia de vantagem exagerada de uma das partes em detrimento da outra, sendo premente a altera\u00e7\u00e3o do modelo de custeio do plano de sa\u00fade para manter o equil\u00edbrio econ\u00f4mico-contratual e a sua continuidade, garantidas as mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial, nos termos dos arts. 30 e 31 da Lei n\u00ba 9.656\/1998. 8. Recurso especial provido\" (STJ, REsp n\u00ba 1.479.420\/SP, 3\u00aa Turma, Rel. Min. Ricardo Villas B\u00f4as Cueva, j. 1\/9\/15).Assim, de rigor a improced\u00eancia de tal pedido e, por conseguinte, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em eventual devolu\u00e7\u00e3o de valores de mensalidades alegadamente cobradas a maior.Ressalte-se, por fim, que o valor do pr\u00eamio contra o qual o requerente se insurge \u00e9 justamente o equivalente \u00e0 quantia que sua ent\u00e3o empregadora custeava, somado ao montante de sua coparticipa\u00e7\u00e3o, n\u00e3o havendo que se falar em aumento abusivo, de nenhuma esp\u00e9cie, no presente caso.Ante o exposto, julgo a a\u00e7\u00e3o IMPROCEDENTE e, por conseguinte, revogo a tutela antecipada deferida nos autos e CONDENO o requerente no pagamento das custas e despesas processuais, atualizadas desde o desembolso, bem como em honor\u00e1rios advocat\u00edcios, fixados em 10% sobre o valor da causa.P.R.I. Advogados(s): P\u00e9risson Lopes de Andrade (OAB 192291\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Vistos.CARLOS PINHEIROS PALHARES ajuizou a\u00e7\u00e3o de obriga\u00e7\u00e3o de fazer, cumulada com pedido de tutela antecipada e restitui\u00e7\u00e3o de valores, em face de FUNDA\u00c7\u00c3O SA\u00daDE ITA\u00da, alegando que, em raz\u00e3o de rela\u00e7\u00e3o de emprego, contribuiu para o plano privado de sa\u00fade da requerida e, depois de rescindido seu contrato de trabalho, sem justa causa, de acordo com conven\u00e7\u00e3o coletiva de trabalho a que se submetia, o empregador ofereceu como benef\u00edcio a continuidade no plano de sa\u00fade sem altera\u00e7\u00f5es, at\u00e9 31 de maio de 2017, momento em que o plano seria cancelado ou o requerente deveria arcar com seu pre\u00e7o integral. Informou que, com o fim do prazo estipulado na conven\u00e7\u00e3o, incidiriam os reajustes por faixa et\u00e1ria, aos quais n\u00e3o estava sujeito durante sua rela\u00e7\u00e3o empregat\u00edcia. Por isso, ajuizou a presente a\u00e7\u00e3o, buscando compelir a requerida a mant\u00ea-lo associada ao mesmo plano de sa\u00fade a que j\u00e1 estava ligado, sob as mesmas condi\u00e7\u00f5es de que gozava antes de sua demiss\u00e3o, cobrando-lhe mensalidades no valor integral do plano. Deduziu tutela antecipada quanto a tal aspecto, bem como pleiteou o ressarcimento por valores eventualmente pagos a maior e a declara\u00e7\u00e3o de abusividade do ajuste por faixa et\u00e1ria. Juntou documentos (fls. 33 a 129).Pela decis\u00e3o de fls. 136\/137, foi deferido o pedido de tutela antecipada e determinada a cita\u00e7\u00e3o da requerida.Essa, em sua contesta\u00e7\u00e3o, alegou que o subs\u00eddio financeiro do antigo empregador consistia no valor de R$ 3.774,18. Informou que o aumento na mensalidade do requerente refere-se \u00e0 parcela que antes era subsidiada pelo empregador, inexistindo qualquer abusividade. Repeliu o pedido de repeti\u00e7\u00e3o de ind\u00e9bito. Trouxe aos autos os documentos de fls. 157 a 245.Replicou o requerente, a seguir, refutando as alega\u00e7\u00f5es da requerida e reiterando suas posi\u00e7\u00f5es iniciais.Instadas a especificar provas, ambas as partes pleitearam o julgamento antecipado da lide.\u00c9 o relat\u00f3rio.D E C I D O :Conhe\u00e7o diretamente do pedido, nos termos do artigo 355, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, pois a mat\u00e9ria litigiosa \u00e9 exclusivamente de direito e porque os fatos se encontram provados pelos documentos acostados aos autos, sendo desnecess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de outras provas.Trata-se de a\u00e7\u00e3o na qual o requerente pleiteia a manuten\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es do plano de sa\u00fade a que j\u00e1 estava ligado, como decorr\u00eancia de anterior contrato de trabalho, al\u00e9m de exigir o ressarcimento de valores pagos a maior.Observa-se que o requerente laborou para o Ita\u00fa Unibanco desde 19 de setembro de 1994, tendo sido demitido no dia 1\u00ba de agosto de 2016, sem justa causa (fl. 38), al\u00e9m de j\u00e1 estar aposentado.Portanto, restou demonstrado nos autos que ele preenche os requisitos do artigo 31 da Lei n\u00ba 9.656\/98, in verbis:\"Ao aposentado que contribuir para produtos de que tratam o inciso I e o \u00a7 1o do art. 1\u00ba desta Lei, em decorr\u00eancia de v\u00ednculo empregat\u00edcio, pelo prazo m\u00ednimo de dez anos, \u00e9 assegurado o direito de manuten\u00e7\u00e3o como benefici\u00e1rio, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozava quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, desde que assuma o seu pagamento integral\".Dessa forma, tem-se por incontest\u00e1vel o seu direito \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o do plano de sa\u00fade, restando a controv\u00e9rsia acerca da defini\u00e7\u00e3o do valor da mensalidade a ser paga. Fundamentou a requerida sua discord\u00e2ncia quanto ao valor da mensalidade pretendida pelo requerente, no fato de que o pr\u00eamio por ele pago, enquanto vigorava o v\u00ednculo empregat\u00edcio, era complementado por subs\u00eddios do empregador, os quais n\u00e3o podem persistir ap\u00f3s o seu desligamento da empresa.Conforme se depreende pelas tabelas juntadas aos autos (fls. 194 a 204), sobre as quais n\u00e3o recaiu qualquer impugna\u00e7\u00e3o, tem-se que, de fato, os valores que a requerida tenciona cobrar pelo plano do requerente (Executivo II) s\u00e3o aqueles previstos na tabela de pre\u00e7os para a modalidade de seu seguro, corrigidos pela taxa de reajuste anual, a qual, no ano de 2017, foi de 16,44%, de acordo com o pr\u00f3prio requerente.O aumento do valor contra o qual se insurge o requerente decorreu do fato de a requerida n\u00e3o mais subsidiar parte do pr\u00eamio, o que tamb\u00e9m restou comprovado nos autos atrav\u00e9s da tabela de fl. 223, na qual constam demonstrativos comprovando o valor da mensalidade a ser cobrada durante a vig\u00eancia do v\u00ednculo empregat\u00edcio, bastante inferior aos valores constantes nas tabelas padr\u00e3o. Em face dos documentos formalmente em ordem apresentados na contesta\u00e7\u00e3o, corroborando o que alegou a requerida, resta concluir que o que o requerente pretende, de fato, \u00e9 manter-se vinculado a um valor fixo, ao qual n\u00e3o faz jus. Nesse sentido:\"RECURSO ESPECIAL. CIVIL. PLANO DE SA\u00daDE COLETIVO EMPRESARIAL. TRABALHADOR APOSENTADO. MIGRA\u00c7\u00c3O PARA PLANO NOVO. EXTIN\u00c7\u00c3O DO CONTRATO ANTERIOR. LEGALIDADE. REDESENHO DO MODELO DE CONTRIBUI\u00c7\u00d5ES P\u00d3S-PAGAMENTO E PR\u00c9- PAGAMENTO. AUMENTO DA BASE DE USU\u00c1RIOS. UNIFICA\u00c7\u00c3O DE EMPREGADOS ATIVOS E INATIVOS. DILUI\u00c7\u00c3O DOS CUSTOS E DOS RISCOS. COBERTURA ASSISTENCIAL PRESERVADA. RAZOABILIDADE DAS ADAPTA\u00c7\u00d5ES. EXCE\u00c7\u00c3O DA RU\u00cdNA. 1. Discute-se se o aposentado e o empregado demitido sem justa causa, migrados para novo plano de sa\u00fade coletivo empresarial na modalidade pr\u00e9-pagamento por faixa et\u00e1ria, mas sendo-lhes asseguradas as mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial da \u00e9poca em que estava em vigor o contrato de trabalho, t\u00eam direito de serem mantidos em plano de sa\u00fade coletivo extinto, possuidor de sistema de contribui\u00e7\u00f5es p\u00f3s-pagamento, desde que arquem tanto com os custos que suportavam na atividade quanto com os que eram suportados pela empresa. 2. \u00c9 garantido ao trabalhador demitido sem justa causa ou ao aposentado que contribuiu para o plano de sa\u00fade em decorr\u00eancia do v\u00ednculo empregat\u00edcio o direito de manuten\u00e7\u00e3o como benefici\u00e1rio nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozava quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, desde que assuma o seu pagamento integral (arts. 30 e 31 da Lei n\u00ba 9.656\/1998). Os valores de contribui\u00e7\u00e3o, todavia, poder\u00e3o variar conforme as altera\u00e7\u00f5es promovidas no plano paradigma, sempre em paridade com os que a ex-empregadora tiver que custear. Precedente. 3. Por \"mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial\" entende-se mesma segmenta\u00e7\u00e3o e cobertura, rede assistencial, padr\u00e3o de acomoda\u00e7\u00e3o em interna\u00e7\u00e3o, \u00e1rea geogr\u00e1fica de abrang\u00eancia e fator moderador, se houver, do plano privado de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade contratado para os empregados ativos (art. 2\u00ba, II, da RN n\u00ba 279\/2011 da ANS). 4. Mantidos a qualidade e o conte\u00fado de cobertura assistencial do plano de sa\u00fade, n\u00e3o h\u00e1 direito adquirido a modelo de custeio, podendo o estipulante e a operadora redesenharem o sistema para evitar o seu colapso (exce\u00e7\u00e3o da ru\u00edna), desde que n\u00e3o haja onerosidade excessiva ao consumidor ou a discrimina\u00e7\u00e3o ao idoso. 5. Nos contratos cativos de longa dura\u00e7\u00e3o, tamb\u00e9m chamados de relacionais, baseados na confian\u00e7a, o rigorismo e a perenidade do v\u00ednculo existente entre as partes pode sofrer, excepcionalmente, algumas flexibiliza\u00e7\u00f5es, a fim de evitar a ru\u00edna do sistema e da empresa, devendo ser respeitados, em qualquer caso, a boa-f\u00e9, que \u00e9 bilateral, e os deveres de lealdade, de solidariedade (interna e externa) e de coopera\u00e7\u00e3o rec\u00edprocos. 6. N\u00e3o h\u00e1 ilegalidade na migra\u00e7\u00e3o de inativo de plano de sa\u00fade se a recomposi\u00e7\u00e3o da base de usu\u00e1rios (trabalhadores ativos, aposentados e demitidos sem justa causa) em um modelo \u00fanico, na modalidade pr\u00e9-pagamento por faixas et\u00e1rias, foi medida necess\u00e1ria para se evitar a inexequibilidade do modelo antigo, ante os preju\u00edzos crescentes, solucionando o problema do desequil\u00edbrio contratual, observadas as mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial. Veda\u00e7\u00e3o da onerosidade excessiva tanto para o consumidor quanto para o fornecedor (art. 51, \u00a7 2\u00ba, do CDC). Fun\u00e7\u00e3o social do contrato e solidariedade intergeracional, trazendo o dever de todos para a viabiliza\u00e7\u00e3o do pr\u00f3prio contrato de assist\u00eancia m\u00e9dica. 7. N\u00e3o h\u00e1 como preservar indefinidamente a sistem\u00e1tica contratual original se verificada a exce\u00e7\u00e3o da ru\u00edna, sobretudo se comprovadas a aus\u00eancia de m\u00e1-f\u00e9, a razoabilidade das adapta\u00e7\u00f5es e a inexist\u00eancia de vantagem exagerada de uma das partes em detrimento da outra, sendo premente a altera\u00e7\u00e3o do modelo de custeio do plano de sa\u00fade para manter o equil\u00edbrio econ\u00f4mico-contratual e a sua continuidade, garantidas as mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial, nos termos dos arts. 30 e 31 da Lei n\u00ba 9.656\/1998. 8. Recurso especial provido\" (STJ, REsp n\u00ba 1.479.420\/SP, 3\u00aa Turma, Rel. Min. Ricardo Villas B\u00f4as Cueva, j. 1\/9\/15).Assim, de rigor a improced\u00eancia de tal pedido e, por conseguinte, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em eventual devolu\u00e7\u00e3o de valores de mensalidades alegadamente cobradas a maior.Ressalte-se, por fim, que o valor do pr\u00eamio contra o qual o requerente se insurge \u00e9 justamente o equivalente \u00e0 quantia que sua ent\u00e3o empregadora custeava, somado ao montante de sua coparticipa\u00e7\u00e3o, n\u00e3o havendo que se falar em aumento abusivo, de nenhuma esp\u00e9cie, no presente caso.Ante o exposto, julgo a a\u00e7\u00e3o IMPROCEDENTE e, por conseguinte, revogo a tutela antecipada deferida nos autos e CONDENO o requerente no pagamento das custas e despesas processuais, atualizadas desde o desembolso, bem como em honor\u00e1rios advocat\u00edcios, fixados em 10% sobre o valor da causa.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n1044653-71.2017.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1044653-71.2017.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Carlos Pinheiro  Palhares\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00e1rcio   Antonio   Boscaro\nVistos.\nCARLOS  PINHEIROS  PALHARES  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  de  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer,  \ncumulada  com  pedido  de  tutela  antecipada  e  restitui\u00e7\u00e3o  de  valores,  em  face  de  FUNDA\u00c7\u00c3O  \nSA\u00daDE  ITA\u00da ,  alegando  que,  em  raz\u00e3o  de  rela\u00e7\u00e3o  de  emprego,  contribuiu  para  o  plano  privado  \nde  sa\u00fade  da  requerida  e,  depois  de  rescindido  seu  contrato  de  trabalho,  sem  justa  causa,  de  acordo  \ncom  conven\u00e7\u00e3o  coletiva  de  trabalho  a  que  se  submetia,  o  empregador  ofereceu  como  benef\u00edcio  a  \ncontinuidade  no  plano  de  sa\u00fade  sem  altera\u00e7\u00f5es ,  at\u00e9  31  de  maio  de  2017,  momento  em  que  o  plano  \nseria  cancelado  ou  o  requerente  deveria  arcar  com  seu  pre\u00e7o  integral.  Informou  que,  com  o  fim  do  \nprazo  estipulado  na  conven\u00e7\u00e3o,  incidiriam  os  reajustes  por  faixa  et\u00e1ria,  aos  quais  n\u00e3o  estava  \nsujeito  durante  sua  rela\u00e7\u00e3o  empregat\u00edcia.  Por  isso,  ajuizou  a  presente  a\u00e7\u00e3o,  buscando  compelir  a  \nrequerida  a  mant\u00ea-lo  associada  ao  mesmo  plano  de  sa\u00fade  a  que  j\u00e1  estava  ligado,  sob  as  mesmas  \ncondi\u00e7\u00f5es  de  que  gozava  antes  de  sua  demiss\u00e3o,  cobrando-lhe  mensalidades  no  valor  integral  do  \nplano.  Deduziu  tutela  antecipada  quanto  a  tal  aspecto,  bem  como  pleiteou  o  ressarcimento  por  \nvalores  eventualmente  pagos  a  maior  e  a  declara\u00e7\u00e3o  de  abusividade  do  ajuste  por  faixa  et\u00e1ria.  \nJuntou  documentos  (fls.  33  a  129).\nPela  decis\u00e3o  de  fls.  136\/137,  foi  deferido  o  pedido  de  tutela  antecipada  e \ndeterminada  a  cita\u00e7\u00e3o  da  requerida.\nEssa,  em  sua  contesta\u00e7\u00e3o,  alegou  que  o  subs\u00eddio  financeiro  do  antigo  empregador  \nconsistia  no  valor  de  R$  3.774,18.  Informou  que  o  aumento  na  mensalidade  do  requerente  refere-\nse  \u00e0  parcela  que  antes  era  subsidiada  pelo  empregador,  inexistindo  qualquer  abusividade.  Repeliu  \no  pedido  de  repeti\u00e7\u00e3o  de  ind\u00e9bito.  Trouxe  aos  autos  os  documentos  de  fls.  157  a  245.\nReplicou  o  requerente,  a  seguir,  refutando  as  alega\u00e7\u00f5es  da  requerida  e  reiterando  \nsuas  posi\u00e7\u00f5es  iniciais.\nInstadas  a  especificar  provas,  ambas  as  partes  pleitearam  o  julgamento  antecipado  \nda  lide.\n\u00c9 o  relat\u00f3rio.\nD  E  C  I  D  O  :\nConhe\u00e7o  diretamente  do  pedido,  nos  termos  do  artigo  355,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil,  pois  a  mat\u00e9ria  litigiosa  \u00e9  exclusivamente  de  direito  e  porque  os  fatos  se  encontram  \nprovados  pelos  documentos  acostados  aos  autos,  sendo  desnecess\u00e1ria  a  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  \nprovas. Trata-se de  a\u00e7\u00e3o  na  qual  o  requerente  pleiteia  a  manuten\u00e7\u00e3o  das  condi\u00e7\u00f5es  do  \nplano  de  sa\u00fade  a  que  j\u00e1  estava  ligado,  como  decorr\u00eancia  de  anterior  contrato  de  trabalho,  al\u00e9m  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1044653-71.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 36E3834. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO ANTONIO BOSCARO, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 14:43 . fls. 329\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n1044653-71.2017.8.26.0100 - lauda  2\nexigir\n o  ressarcimento  de  valores  pagos  a  maior.\nObserva-se  que  o  requerente  laborou  para  o  Ita\u00fa  Unibanco  desde  19  de  setembro  \nde  1994,  tendo  sido  demitido  no  dia  1\u00ba  de  agosto  de  2016,  sem  justa  causa  (fl.  38),  al\u00e9m  de  j\u00e1  \nestar  aposentado.\nPortanto, restou  demonstrado  nos  autos  que  ele  preenche  os  requisitos  do  artigo  \n31  da  Lei  n\u00ba  9.656\/98,  in  verbis :\n\u201cAo  aposentado  que  contribuir  para  produtos  de  que  tratam  o  inciso  I  e  o  \u00a7  1o  do  \nart.  1\u00ba  desta  Lei,  em  decorr\u00eancia  de  v\u00ednculo  empregat\u00edcio,  pelo  prazo  m\u00ednimo  de  dez  anos,  \u00e9  \nassegurado  o  direito  de  manuten\u00e7\u00e3o  como  benefici\u00e1rio,  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  cobertura  \nassistencial  de  que  gozava  quando  da  vig\u00eancia  do  contrato  de  trabalho,  desde  que  assuma  o  seu  \npagamento  integral\u201d.\nDessa  forma,  tem-se  por  incontest\u00e1vel  o  seu  direito  \u00e0  manuten\u00e7\u00e3o  do  plano  de  \nsa\u00fade,  restando  a  controv\u00e9rsia  acerca  da  defini\u00e7\u00e3o  do  valor  da  mensalidade  a  ser  paga.  \nFundamentou  a  requerida  sua  discord\u00e2ncia  quanto  ao  valor  da  mensalidade  \npretendida  pelo  requerente,  no  fato  de  que  o  pr\u00eamio  por  ele  pago,  enquanto  vigorava  o  v\u00ednculo  \nempregat\u00edcio,  era  complementado  por  subs\u00eddios  do  empregador,  os  quais  n\u00e3o  podem  persistir  \nap\u00f3s  o  seu  desligamento  da  empresa.\nConforme  se  depreende  pelas  tabelas  juntadas  aos  autos  (fls.  194  a  204),  sobre  as  \nquais  n\u00e3o  recaiu  qualquer  impugna\u00e7\u00e3o,  tem-se  que,  de  fato,  os  valores  que  a  requerida  tenciona  \ncobrar  pelo  plano  do  requerente  (Executivo  II)  s\u00e3o  aqueles  previstos  na  tabela  de  pre\u00e7os  para  a  \nmodalidade  de  seu  seguro,  corrigidos  pela  taxa  de  reajuste  anual,  a  qual,  no  ano  de  2017,  foi  de  \n16,44%,  de  acordo  com  o  pr\u00f3prio  requerente.\nO  aumento  do  valor  contra  o  qual  se  insurge  o  requerente  decorreu  do  fato  de  a  \nrequerida  n\u00e3o  mais  subsidiar  parte  do  pr\u00eamio,  o  que  tamb\u00e9m  restou  comprovado  nos  autos  atrav\u00e9s  \nda  tabela  de  fl.  223,  na  qual  constam  demonstrativos  comprovando  o  valor  da  mensalidade  a  ser  \ncobrada  durante  a  vig\u00eancia  do  v\u00ednculo  empregat\u00edcio,  bastante  inferior  aos  valores  constantes  nas  \ntabelas  padr\u00e3o.  \nEm  face  dos  documentos  formalmente  em  ordem  apresentados  na  contesta\u00e7\u00e3o,  \ncorroborando  o  que  alegou  a  requerida,  resta  concluir  que  o  que  o  requerente  pretende,  de  fato,  \u00e9  \nmanter-se  vinculado  a  um  valor  fixo,  ao  qual  n\u00e3o  faz  jus.  Nesse  sentido:\n\u201cRECURSO  ESPECIAL.  CIVIL.  PLANO  DE  SA\u00daDE  COLETIVO  EMPRESARIAL.  \nTRABALHADOR  APOSENTADO.  MIGRA\u00c7\u00c3O  PARA  PLANO  NOVO.  EXTIN\u00c7\u00c3O  DO  CONTRATO  \nANTERIOR.  LEGALIDADE.  REDESENHO  DO  MODELO  DE  CONTRIBUI\u00c7\u00d5ES  P\u00d3S-PAGAMENTO  E  \nPR\u00c9-  PAGAMENTO.  AUMENTO  DA  BASE  DE  USU\u00c1RIOS.  UNIFICA\u00c7\u00c3O  DE  EMPREGADOS  ATIVOS  E  \nINATIVOS.  DILUI\u00c7\u00c3O  DOS  CUSTOS  E  DOS  RISCOS.  COBERTURA  ASSISTENCIAL  PRESERVADA.  \nRAZOABILIDADE  DAS  ADAPTA\u00c7\u00d5ES.  EXCE\u00c7\u00c3O  DA  RU\u00cdNA.  1.  Discute-se  se  o  aposentado  e  o \nempregado  demitido  sem  justa  causa,  migrados  para  novo  plano  de  sa\u00fade  coletivo  empresarial  na  \nmodalidade  pr\u00e9-pagamento  por  faixa  et\u00e1ria,  mas  sendo-lhes  asseguradas  as  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  \ncobertura  assistencial  da  \u00e9poca  em  que  estava  em  vigor  o  contrato  de  trabalho,  t\u00eam  direito  de  serem  \nmantidos  em  plano  de  sa\u00fade  coletivo  extinto,  possuidor  de  sistema  de  contribui\u00e7\u00f5es  p\u00f3s-pagamento,  desde  \nque  arquem  tanto  com  os  custos  que  suportavam  na  atividade  quanto  com  os  que  eram  suportados  pela  \nempresa.  2.  \u00c9  garantido  ao  trabalhador  demitido  sem  justa  causa  ou  ao  aposentado  que  contribuiu  para  o  \nplano  de  sa\u00fade  em  decorr\u00eancia  do  v\u00ednculo  empregat\u00edcio  o  direito  de  manuten\u00e7\u00e3o  como  benefici\u00e1rio  nas  \nmesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  cobertura  assistencial  de  que  gozava  quando  da  vig\u00eancia  do  contrato  de  trabalho,  \ndesde  que  assuma  o  seu  pagamento  integral  (arts.  30  e  31  da  Lei  n\u00ba  9.656\/1998).  Os  valores  de  \ncontribui\u00e7\u00e3o,  todavia,  poder\u00e3o  variar  conforme  as  altera\u00e7\u00f5es  promovidas  no  plano  paradigma,  sempre  em  \nparidade  com  os  que  a  ex-empregadora  tiver  que  custear.  Precedente.  3.  Por  \"mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  \ncobertura  assistencial\"  entende-se  mesma  segmenta\u00e7\u00e3o  e  cobertura,  rede  assistencial,  padr\u00e3o  de  \nacomoda\u00e7\u00e3o  em  interna\u00e7\u00e3o,  \u00e1rea  geogr\u00e1fica  de  abrang\u00eancia  e  fator  moderador,  se  houver,  do  plano  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1044653-71.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 36E3834. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO ANTONIO BOSCARO, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 14:43 . fls. 330\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n1044653-71.2017.8.26.0100 - lauda  3\nprivado\n de  assist\u00eancia  \u00e0  sa\u00fade  contratado  para  os  empregados  ativos  (art.  2\u00ba,  II,  da  RN  n\u00ba  279\/2011  da  \nANS).  4.  Mantidos  a  qualidade  e  o  conte\u00fado  de  cobertura  assistencial  do  plano  de  sa\u00fade,  n\u00e3o  h\u00e1  direito  \nadquirido  a  modelo  de  custeio,  podendo  o  estipulante  e  a  operadora  redesenharem  o  sistema  para  evitar  o  \nseu  colapso  (exce\u00e7\u00e3o  da  ru\u00edna),  desde  que  n\u00e3o  haja  onerosidade  excessiva  ao  consumidor  ou  a \ndiscrimina\u00e7\u00e3o  ao  idoso.  5.  Nos  contratos  cativos  de  longa  dura\u00e7\u00e3o,  tamb\u00e9m  chamados  de  relacionais,  \nbaseados  na  confian\u00e7a,  o  rigorismo  e  a  perenidade  do  v\u00ednculo  existente  entre  as  partes  pode  sofrer,  \nexcepcionalmente,  algumas  flexibiliza\u00e7\u00f5es,  a  fim  de  evitar  a  ru\u00edna  do  sistema  e  da  empresa,  devendo  ser  \nrespeitados,  em  qualquer  caso,  a  boa-f\u00e9,  que  \u00e9  bilateral,  e  os  deveres  de  lealdade,  de  solidariedade  (interna  \ne  externa)  e  de  coopera\u00e7\u00e3o  rec\u00edprocos.  6.  N\u00e3o  h\u00e1  ilegalidade  na  migra\u00e7\u00e3o  de  inativo  de  plano  de  sa\u00fade  se  a  \nrecomposi\u00e7\u00e3o  da  base  de  usu\u00e1rios  (trabalhadores  ativos,  aposentados  e  demitidos  sem  justa  causa)  em  um  \nmodelo  \u00fanico,  na  modalidade  pr\u00e9-pagamento  por  faixas  et\u00e1rias,  foi  medida  necess\u00e1ria  para  se  evitar  a  \ninexequibilidade  do  modelo  antigo,  ante  os  preju\u00edzos  crescentes,  solucionando  o  problema  do  desequil\u00edbrio  \ncontratual,  observadas  as  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  cobertura  assistencial.  Veda\u00e7\u00e3o  da  onerosidade  excessiva  \ntanto  para  o  consumidor  quanto  para  o  fornecedor  (art.  51,  \u00a7  2\u00ba,  do  CDC).  Fun\u00e7\u00e3o  social  do  contrato  e  \nsolidariedade  intergeracional,  trazendo  o dever  de  todos  para  a viabiliza\u00e7\u00e3o  do  pr\u00f3prio  contrato  de  \nassist\u00eancia  m\u00e9dica.  7.  N\u00e3o  h\u00e1  como  preservar  indefinidamente  a  sistem\u00e1tica  contratual  original  se  \nverificada  a  exce\u00e7\u00e3o  da  ru\u00edna,  sobretudo  se  comprovadas  a aus\u00eancia  de  m\u00e1-f\u00e9,  a razoabilidade  das  \nadapta\u00e7\u00f5es  e  a  inexist\u00eancia  de  vantagem  exagerada  de  uma  das  partes  em  detrimento  da  outra,  sendo  \npremente  a  altera\u00e7\u00e3o  do  modelo  de  custeio  do  plano  de  sa\u00fade  para  manter  o  equil\u00edbrio  econ\u00f4mico-\ncontratual  e  a  sua  continuidade,  garantidas  as  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  cobertura  assistencial,  nos  termos  dos  \narts.  30  e  31  da  Lei  n\u00ba  9.656\/1998.  8.  Recurso  especial  provido\u201d  (STJ,  REsp  n\u00ba  1.479.420\/SP,  3\u00aa  Turma,  \nRel.  Min.  Ricardo  Villas  B\u00f4as  Cueva,  j.  1\/9\/15).\nAssim,  de  rigor  a  improced\u00eancia  de  tal  pedido  e,  por  conseguinte,  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  \nfalar  em  eventual  devolu\u00e7\u00e3o  de  valores  de  mensalidades  alegadamente  cobradas  a  maior.\nRessalte-se,  por  fim,  que  o  valor  do  pr\u00eamio  contra  o  qual  o  requerente  se  insurge  \u00e9  \njustamente  o  equivalente  \u00e0  quantia  que  sua  ent\u00e3o  empregadora  custeava,  somado  ao  montante  de  \nsua  coparticipa\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o  havendo  que  se  falar  em  aumento  abusivo,  de  nenhuma  esp\u00e9cie,  no  \npresente  caso.\nAnte o  exposto,  julgo  a  a\u00e7\u00e3o  IMPROCEDENTE  e,  por  conseguinte,  revogo  a  \ntutela  antecipada  deferida  nos  autos  e  CONDENO  o  requerente  no  pagamento  das  custas  e \ndespesas  processuais,  atualizadas  desde  o  desembolso,  bem  como  em  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  \nfixados  em  10%  sobre  o  valor  da  causa.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 29  de  agosto  de 2017 .\nM\u00e1rcio   Antonio   Boscaro\nJuiz(a)   de   Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nEm  ____\/____\/_____,  recebi  estes  autos,  em  cart\u00f3rio.  Relacionado  \u00e0  imprensa  no  lote  _________.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1044653-71.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 36E3834. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO ANTONIO BOSCARO, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 14:43 . fls. 331"}},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40834604-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/07\/2017 12:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0239\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2392 P\u00e1gina: 541","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0239\/2017 Teor do ato: Ci\u00eancia ao requerente dos documentos juntados pela requerida a fls. 304 a 315. Advogados(s): P\u00e9risson Lopes de Andrade (OAB 192291\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Ci\u00eancia ao requerente dos documentos juntados pela requerida a fls. 304 a 315.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba And,  Centro  - CEP  01501-900,  Fone: 2171-6000,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nupj26a30cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1044653-71.2017.8.26.0100  - Procedimento  Comum\nRequerente :Carlos Pinheiro  Palhares\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). M\u00e1rcio  Antonio  Boscaro\nVistos.\nCi\u00eancia  ao  requerente  dos  documentos  juntados  pela  requerida  a  fls.  304  a  315.\nIntimem-se.\nS\u00e3o  Paulo,  18  de  julho  de 2017  .\nM\u00e1rcio  Antonio  Boscaro\nJuiz(a)  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nRelacionado  \u00e0  imprensa  no  lote  _________.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1044653-71.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 346EFCF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO ANTONIO BOSCARO, liberado nos autos em 18\/07\/2017 \u00e0s 16:34 . fls. 321"}},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40790606-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 18\/07\/2017 14:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40775861-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 14\/07\/2017 11:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0222\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2384 P\u00e1gina: 722","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0222\/2017 Teor do ato: V.Ci\u00eancia \u00e0 requerida dos documentos juntados em r\u00e9plica.Especifiquem as partes as provas que desejam produzir, justificando sua pertin\u00eancia, bem como digam se t\u00eam interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, no prazo de 05 dias.Int. Advogados(s): P\u00e9risson Lopes de Andrade (OAB 192291\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Determina\u00e7\u00e3o    V.Ci\u00eancia \u00e0 requerida dos documentos juntados em r\u00e9plica.Especifiquem as partes as provas que desejam produzir, justificando sua pertin\u00eancia, bem como digam se t\u00eam interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, no prazo de 05 dias.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Determina\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba And,  Centro  - CEP  01501-900,  Fone: \n2171-6000,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj26a30cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1044653-71.2017.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Carlos Pinheiro  Palhares\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00e1rcio   Antonio   Boscaro\nV.\nCi \u00eancia  \u00e0  requerida  dos  documentos  juntados  em  r\u00e9plica.\nEspecifiquem  as  partes  as  provas  que  desejam  produzir,  justificando  sua  \npertin\u00eancia,  bem  como  digam  se  t\u00eam  interesse  na  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  tentativa  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o,  no  prazo  de  05  dias.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo ,06  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1044653-71.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 33BBC99. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO ANTONIO BOSCARO, liberado nos autos em 06\/07\/2017 \u00e0s 16:51 . fls. 297"}},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40737887-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 06\/07\/2017 13:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0192\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2368 P\u00e1gina: 709","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0192\/2017 Teor do ato: \u00c0 r\u00e9plica.Fls. 246 a 249: ci\u00eancia ao requerente. Advogados(s): P\u00e9risson Lopes de Andrade (OAB 192291\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    \u00c0 r\u00e9plica.Fls. 246 a 249: ci\u00eancia ao requerente.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba And,  Centro  - CEP  01501-900,  Fone: 2171-6000,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nupj26a30cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1044653-71.2017.8.26.0100  - Procedimento  Comum\nRequerente :Carlos Pinheiro  Palhares\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Guilherme  Santini Teodoro\nVistos.\n\u00c0  r\u00e9plica.\nFls.  246  a  249:  ci\u00eancia  ao  requerente.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo,  12  de  junho  de 2017 .\nGuilherme  Santini Teodoro\nJuiz(a)  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nRelacionado  \u00e0  imprensa  no  lote  _________.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1044653-71.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 32625CE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME SANTINI TEODORO, liberado nos autos em 12\/06\/2017 \u00e0s 17:31 . fls. 250"}},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40621650-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 09\/06\/2017 11:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40621614-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 09\/06\/2017 11:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR676612429TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa Dilig\u00eancia : 01\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40518405-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/05\/2017 13:51","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0157\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2349 P\u00e1gina: 956\/957","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0157\/2017 Teor do ato: Vistos.Diante da verossimilhan\u00e7a do alegado, \u00e0 luz dos documentos juntados com a peti\u00e7\u00e3o inicial, e em aten\u00e7\u00e3o ao disposto no art. 31, da Lei n\u00ba 9.656\/98, havendo risco de dano irrepar\u00e1vel ou de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o, tendo em vista a natureza do direito discutido, relacionada \u00e0 sa\u00fade do requerente e de sua fam\u00edlia, em an\u00e1lise de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, at\u00e9 que a quest\u00e3o seja mais bem apreciada em regular contradit\u00f3rio, poss\u00edvel a antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela.Ante o exposto, DEFIRO por liminar, a fim de determinar a manuten\u00e7\u00e3o do plano, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de quando estava o requerente na ativa, mediante pagamento integral das mensalidades, ou seja, da sua parte e da parte que antes cabia ao empregador.Para cumprimento da determina\u00e7\u00e3o, a requerida dever\u00e1 emitir novos boletos banc\u00e1rios ou reajustar d\u00e9bito em conta corrente, conforme contratado, cabendo \u00e0 requerida apresentar os valores das respectivas contribui\u00e7\u00f5es, sob pena de preclus\u00e3o, sendo, por ora, desnecess\u00e1ria a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcios. Na in\u00e9rcia, fica autorizado o dep\u00f3sito das quantias que o requerente entenda devidas, impondo-se a multa de R$ 10.000,00, por epis\u00f3dio comprovado de negativa de atendimento.INTIME(M)-SE acerca da concess\u00e3o de liminar. Na mesma oportunidade, CITE(M)-SE a requerida para resposta, no prazo de 15 (quinze) dias, sob pena de se presumirem verdadeiros os fatos alegados na peti\u00e7\u00e3o inicial, ficando deferidos os benef\u00edcios do art. 172, \u00a7 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.Oportunamente, poder\u00e1 ser designada audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, caso haja interesse.Como medida de celeridade processual, servir\u00e1 a presente decis\u00e3o, assinada digitalmente, como of\u00edcio, cabendo ao patrono do requerente seu encaminhamento diretamente \u00e0 requerida, comprovando posteriormente nos autos, e tamb\u00e9m como mandado ou carta para intima\u00e7\u00e3o e\/ou cita\u00e7\u00e3o.Intime-se.S\u00e3o Paulo, 17 de maio de 2017. Advogados(s): P\u00e9risson Lopes de Andrade (OAB 192291\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    Vistos.Diante da verossimilhan\u00e7a do alegado, \u00e0 luz dos documentos juntados com a peti\u00e7\u00e3o inicial, e em aten\u00e7\u00e3o ao disposto no art. 31, da Lei n\u00ba 9.656\/98, havendo risco de dano irrepar\u00e1vel ou de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o, tendo em vista a natureza do direito discutido, relacionada \u00e0 sa\u00fade do requerente e de sua fam\u00edlia, em an\u00e1lise de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, at\u00e9 que a quest\u00e3o seja mais bem apreciada em regular contradit\u00f3rio, poss\u00edvel a antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela.Ante o exposto, DEFIRO por liminar, a fim de determinar a manuten\u00e7\u00e3o do plano, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de quando estava o requerente na ativa, mediante pagamento integral das mensalidades, ou seja, da sua parte e da parte que antes cabia ao empregador.Para cumprimento da determina\u00e7\u00e3o, a requerida dever\u00e1 emitir novos boletos banc\u00e1rios ou reajustar d\u00e9bito em conta corrente, conforme contratado, cabendo \u00e0 requerida apresentar os valores das respectivas contribui\u00e7\u00f5es, sob pena de preclus\u00e3o, sendo, por ora, desnecess\u00e1ria a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcios. Na in\u00e9rcia, fica autorizado o dep\u00f3sito das quantias que o requerente entenda devidas, impondo-se a multa de R$ 10.000,00, por epis\u00f3dio comprovado de negativa de atendimento.INTIME(M)-SE acerca da concess\u00e3o de liminar. Na mesma oportunidade, CITE(M)-SE a requerida para resposta, no prazo de 15 (quinze) dias, sob pena de se presumirem verdadeiros os fatos alegados na peti\u00e7\u00e3o inicial, ficando deferidos os benef\u00edcios do art. 172, \u00a7 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.Oportunamente, poder\u00e1 ser designada audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, caso haja interesse.Como medida de celeridade processual, servir\u00e1 a presente decis\u00e3o, assinada digitalmente, como of\u00edcio, cabendo ao patrono do requerente seu encaminhamento diretamente \u00e0 requerida, comprovando posteriormente nos autos, e tamb\u00e9m como mandado ou carta para intima\u00e7\u00e3o e\/ou cita\u00e7\u00e3o.Intime-se.S\u00e3o Paulo, 17 de maio de 2017.","anexo":{"label":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL - 30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   10\u00ba   And   -   Centro   -   CEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -  \nSP   -   Telefone:   2171-6000   -   E-mail:   upj26a30cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1044653-71.2017.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1044653-71.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Carlos Pinheiro  Palhares\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa\nJuiz  de Direito:  M\u00e1rcio  Antonio  Boscaro\nVistos.Diante  da  verossimilhan\u00e7a  do  alegado,  \u00e0  luz  dos  documentos  juntados  com  a \npeti\u00e7\u00e3o  inicial,  e  em  aten\u00e7\u00e3o  ao  disposto  no  art.  31,  da  Lei  n\u00ba  9.656\/98,  havendo  risco  de  dano  \nirrepar\u00e1vel  ou  de  dif\u00edcil  repara\u00e7\u00e3o,  tendo  em  vista  a  natureza  do  direito  discutido,  relacionada  \u00e0  \nsa\u00fade  d o re queren te  e  de  sua  fam\u00edlia,  em  an\u00e1lise  d e cogni\u00e7\u00e3o  sum\u00e1ria,  at\u00e9  que  a  quest\u00e3o  seja  mais  \nbem  apreciada  em  regular  contradit\u00f3rio,  poss\u00edvel  a  antecipa\u00e7\u00e3o  dos  efeitos  da  tutela.\nAnte  o  exposto,  DEFIRO  por  liminar,  a  fim  de  determinar  a  manuten\u00e7\u00e3o  do  plano,  \nnas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  quando  estava  o  requerente  na  ativa,  mediante  pagamento  integral  das  \nmensalidades,  ou  seja,  da  sua  parte  e  da  parte  que  antes  cabia  ao  empregador.\nPara  cumprimento  da  determina\u00e7\u00e3o,  a  requerida  dever\u00e1  emitir  novos  boletos  \nbanc\u00e1rio s  ou  reajustar  d\u00e9bito  em  conta  corrente,  conforme  contratado,  cabendo  \u00e0  requerida  \napresentar  os  valores  das  respectivas  contribui\u00e7\u00f5es,  sob  pena  de  preclus\u00e3o,  sendo,  por  ora,  \ndesnecess\u00e1ria  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  of\u00edcios.  \nNa  in\u00e9rcia,  fica  autorizado  o  dep\u00f3sito  das  quantias  que  o  requerente  entend a \ndevidas,  impondo-se  a  multa  de  R$  10.000,00,  por  epis\u00f3dio  comprovado  de  negativa  de  \natendimento.\nINTIME(M)-SE  acerca  da  concess\u00e3o  de  liminar.  Na  mesma  oportunidade,  \nCITE(M)-SE  a  requerida  para  resposta,  no  prazo  de  15  (quinze)  dias,  sob  pena  de  se  presumirem  \nverdadeiros  os  fatos  alegados  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  ficando  deferidos  os  benef\u00edcios  do  art.  172,  \u00a7  2\u00ba,  \ndo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nOportunamente,  poder\u00e1  ser  designada  audi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o,  caso  \nhaja  interesse.\nComo medida  de  celeridade  processual,  servir\u00e1  a  presente  decis\u00e3o,  assinada  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1044653-71.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 30F0353. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO ANTONIO BOSCARO, liberado nos autos em 17\/05\/2017 \u00e0s 12:18 . fls. 136\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL - 30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   10\u00ba   And   -   Centro   -   CEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -  \nSP   -   Telefone:   2171-6000   -   E-mail:   upj26a30cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1044653-71.2017.8.26.0100  - p.  2\ndigitalmente,\n como  of\u00edcio,  cabendo  ao  patrono  do  requerente  seu  encaminhamento  \ndiretamente \u00e0  requerida,  comprovando  posteriormente  nos  autos,  e  tamb\u00e9m  como  mandado  \nou carta  para  intima\u00e7\u00e3o  e\/ou  cita\u00e7\u00e3o.\nIntime-se .\nS\u00e3o  Paulo , 17  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITA Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1044653-71.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 30F0353. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO ANTONIO BOSCARO, liberado nos autos em 17\/05\/2017 \u00e0s 12:18 . fls. 137"}},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0156\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2348 P\u00e1gina: 457","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40506774-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 16\/05\/2017 16:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0156\/2017 Teor do ato: Vistos.Para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de gratuidade, objetivando resguardar o interesse p\u00fablico, o requerente dever\u00e1 apresentar, em 10 (dez) dias, sem exce\u00e7\u00e3o, sob pena de indeferimento:a) c\u00f3pia das \u00faltimas folhas da carteira do trabalho, ou comprovante de renda mensal, e de eventual c\u00f4njuge;b) c\u00f3pia dos extratos banc\u00e1rios de contas de titularidade, e de eventual c\u00f4njuge, dos \u00faltimos tr\u00eas meses;c) c\u00f3pia dos extratos de cart\u00e3o de cr\u00e9dito, dos \u00faltimos tr\u00eas meses;d) c\u00f3pia das duas \u00faltimas declara\u00e7\u00f5es do imposto de renda apresentadas \u00e0 Secretaria da Receita Federal.Ou, no mesmo prazo, dever\u00e1 recolher as custas judiciais e despesas processuais, bem como a taxa previdenci\u00e1ria relativa \u00e0 procura\u00e7\u00e3o ad judicia, sob pena de extin\u00e7\u00e3o, sem nova intima\u00e7\u00e3o.Int. Advogados(s): Gabriela Salvaterra Cusin (OAB 267661\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de gratuidade, objetivando resguardar o interesse p\u00fablico, o requerente dever\u00e1 apresentar, em 10 (dez) dias, sem exce\u00e7\u00e3o, sob pena de indeferimento:a) c\u00f3pia das \u00faltimas folhas da carteira do trabalho, ou comprovante de renda mensal, e de eventual c\u00f4njuge;b) c\u00f3pia dos extratos banc\u00e1rios de contas de titularidade, e de eventual c\u00f4njuge, dos \u00faltimos tr\u00eas meses;c) c\u00f3pia dos extratos de cart\u00e3o de cr\u00e9dito, dos \u00faltimos tr\u00eas meses;d) c\u00f3pia das duas \u00faltimas declara\u00e7\u00f5es do imposto de renda apresentadas \u00e0 Secretaria da Receita Federal.Ou, no mesmo prazo, dever\u00e1 recolher as custas judiciais e despesas processuais, bem como a taxa previdenci\u00e1ria relativa \u00e0 procura\u00e7\u00e3o ad judicia, sob pena de extin\u00e7\u00e3o, sem nova intima\u00e7\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n30\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba And,  Centro  - CEP  01501-900,  Fone: \n2171-6000,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj26a30cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1044653-71.2017.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Carlos Pinheiro  Palhares\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00e1rcio   Antonio   Boscaro\nVistos.\nPara  aprecia\u00e7\u00e3o  do  pedido  de  gratuidade,  objetivando  resguardar  o  interesse  \np\u00fablico,  o  requerente  dever\u00e1  apresentar,  em  10  (dez)  dias,  sem  exce\u00e7\u00e3o,  sob  pena  de  \nindeferimento:\na) c\u00f3pia  das  \u00faltimas  folhas  da  carteira  do  trabalho,  ou  comprovante  de  \nrenda  mensal,  e  de  eventual  c\u00f4njuge;\nb)  c\u00f3pia  dos  extratos  banc\u00e1rios  de  contas  de  titularidade,  e  de  eventual  \nc\u00f4njuge,  dos  \u00faltimos  tr\u00eas  meses;\nc)  c\u00f3pia  dos  extratos  de  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito,  dos  \u00faltimos  tr\u00eas  meses;\nd)  c\u00f3pia  das  duas  \u00faltimas  declara\u00e7\u00f5es  do  imposto  de  renda  apresentadas  \u00e0  \nSecretaria  da  Receita  Federal.\nOu,  no  mesmo  prazo,  dever\u00e1  recolher  as  custas  judiciais  e  despesas  processuais,  \nbem  como  a  taxa  previdenci\u00e1ria  relativa  \u00e0  procura\u00e7\u00e3o  ad  judicia ,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o,  sem  nova  \nintima\u00e7\u00e3o.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo ,15  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1044653-71.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 30CEEFC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO ANTONIO BOSCARO, liberado nos autos em 15\/05\/2017 \u00e0s 16:46 . fls. 130"}},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"16\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"09\/06\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"09\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"06\/07\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"14\/07\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"18\/07\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"27\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"26\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"16\/10\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":46,"total_andamentos":46}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"717668202","codPublicacaoOrigem":"1175568281","dataDivulgacao":"Jul 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"1044653-71.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2392","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1044653-71.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Carlos Pinheiro Palhares - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa - Ci\u00eancia ao requerente dos documentos juntados pela requerida a fls. 304 a 315. - ADV: P\u00c9RISSON LOPES DE ANDRADE (OAB 192291\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0239\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 30\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO ANTONIO BOSCARO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"549","paginaFinal":"549","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"902906","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24383794","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jul 19 2017 10:15:40:350PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1044653-71.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1044653-71.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"697081540","codPublicacaoOrigem":"1159483683","dataDivulgacao":"Jun 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 16 2017 12:00:00:000AM","numero":"1044653-71.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2368","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1044653-71.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Carlos Pinheiro Palhares - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa - \u00c0 r\u00e9plica.Fls. 246 a 249: ci\u00eancia ao requerente. - ADV: P\u00c9RISSON LOPES DE ANDRADE (OAB 192291\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0192\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 30\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO ANTONIO BOSCARO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"713","paginaFinal":"713","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"887529","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23446670","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jun 14 2017 12:52:24:203AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1044653-71.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1044653-71.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"746223796","codPublicacaoOrigem":"1194566823","dataDivulgacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1044653-71.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2422","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1044653-71.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Carlos Pinheiro Palhares - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa - Vistos.CARLOS PINHEIROS PALHARES ajuizou a\u00e7\u00e3o de obriga\u00e7\u00e3o de fazer, cumulada com pedido de tutela antecipada e restitui\u00e7\u00e3o de valores, em face de FUNDA\u00c7\u00c3O SA\u00daDE ITA\u00da, alegando que, em raz\u00e3o de rela\u00e7\u00e3o de emprego, contribuiu para o plano privado de sa\u00fade da requerida e, depois de rescindido seu contrato de trabalho, sem justa causa, de acordo com conven\u00e7\u00e3o coletiva de trabalho a que se submetia, o empregador ofereceu como benef\u00edcio a continuidade no plano de sa\u00fade sem altera\u00e7\u00f5es, at\u00e9 31 de maio de 2017, momento em que o plano seria cancelado ou o requerente deveria arcar com seu pre\u00e7o integral. Informou que, com o fim do prazo estipulado na conven\u00e7\u00e3o, incidiriam os reajustes por faixa et\u00e1ria, aos quais n\u00e3o estava sujeito durante sua rela\u00e7\u00e3o empregat\u00edcia. Por isso, ajuizou a presente a\u00e7\u00e3o, buscando compelir a requerida a mant\u00ealo associada ao mesmo plano de sa\u00fade a que j\u00e1 estava ligado, sob as mesmas condi\u00e7\u00f5es de que gozava antes de sua demiss\u00e3o, cobrando-lhe mensalidades no valor integral do plano. Deduziu tutela antecipada quanto a tal aspecto, bem como pleiteou o ressarcimento por valores eventualmente pagos a maior e a declara\u00e7\u00e3o de abusividade do ajuste por faixa et\u00e1ria. Juntou documentos (fls. 33 a 129).Pela decis\u00e3o de fls. 136\/137, foi deferido o pedido de tutela antecipada e determinada a cita\u00e7\u00e3o da requerida.Essa, em sua contesta\u00e7\u00e3o, alegou que o subs\u00eddio financeiro do antigo empregador consistia no valor de R$ 3.774,18. Informou que o aumento na mensalidade do requerente refere-se \u00e0 parcela que antes era subsidiada pelo empregador, inexistindo qualquer abusividade. Repeliu o pedido de repeti\u00e7\u00e3o de ind\u00e9bito. Trouxe aos autos os documentos de fls. 157 a 245. Replicou o requerente, a seguir, refutando as alega\u00e7\u00f5es da requerida e reiterando suas posi\u00e7\u00f5es iniciais.Instadas a especificar provas, ambas as partes pleitearam o julgamento antecipado da lide.\u00c9 o relat\u00f3rio.D E C I D O :Conhe\u00e7o diretamente do pedido, nos termos do artigo 355, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, pois a mat\u00e9ria litigiosa \u00e9 exclusivamente de direito e porque os fatos se encontram provados pelos documentos acostados aos autos, sendo desnecess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de outras provas.Tratase de a\u00e7\u00e3o na qual o requerente pleiteia a manuten\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es do plano de sa\u00fade a que j\u00e1 estava ligado, como decorr\u00eancia de anterior contrato de trabalho, al\u00e9m de exigir o ressarcimento de valores pagos a maior.Observa-se que o requerente laborou para o Ita\u00fa Unibanco desde 19 de setembro de 1994, tendo sido demitido no dia 1\u00ba de agosto de 2016, sem justa causa (fl. 38), al\u00e9m de j\u00e1 estar aposentado.Portanto, restou demonstrado nos autos que ele preenche os requisitos do artigo 31 da Lei n\u00ba 9.656\/98, in verbis:\"Ao aposentado que contribuir para produtos de que tratam o inciso I e o \u00a7 1o do art. 1\u00ba desta Lei, em decorr\u00eancia de v\u00ednculo empregat\u00edcio, pelo prazo m\u00ednimo de dez anos, \u00e9 assegurado o direito de manuten\u00e7\u00e3o como benefici\u00e1rio, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozava quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, desde que assuma o seu pagamento integral\".Dessa forma, tem-se por incontest\u00e1vel o seu direito \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o do plano de sa\u00fade, restando a controv\u00e9rsia acerca da defini\u00e7\u00e3o do valor da mensalidade a ser paga. Fundamentou a requerida sua discord\u00e2ncia quanto ao valor da mensalidade pretendida pelo requerente, no fato de que o pr\u00eamio por ele pago, enquanto vigorava o v\u00ednculo empregat\u00edcio, era complementado por subs\u00eddios do empregador, os quais n\u00e3o podem persistir ap\u00f3s o seu desligamento da empresa.Conforme se depreende pelas tabelas juntadas aos autos (fls. 194 a 204), sobre as quais n\u00e3o recaiu qualquer impugna\u00e7\u00e3o, tem-se que, de fato, os valores que a requerida tenciona cobrar pelo plano do requerente (Executivo II) s\u00e3o aqueles previstos na tabela de pre\u00e7os para a modalidade de seu seguro, corrigidos pela taxa de reajuste anual, a qual, no ano de 2017, foi de 16,44%, de acordo com o pr\u00f3prio requerente.O aumento do valor contra o qual se insurge o requerente decorreu do fato de a requerida n\u00e3o mais subsidiar parte do pr\u00eamio, o que tamb\u00e9m restou comprovado nos autos atrav\u00e9s da tabela de fl. 223, na qual constam demonstrativos comprovando o valor da mensalidade a ser cobrada durante a vig\u00eancia do v\u00ednculo empregat\u00edcio, bastante inferior aos valores constantes nas tabelas padr\u00e3o. Em face dos documentos formalmente em ordem apresentados na contesta\u00e7\u00e3o, corroborando o que alegou a requerida, resta concluir que o que o requerente pretende, de fato, \u00e9 manter-se vinculado a um valor fixo, ao qual n\u00e3o faz jus. Nesse sentido:\"RECURSO ESPECIAL. CIVIL. PLANO DE SA\u00daDE COLETIVO EMPRESARIAL. TRABALHADOR APOSENTADO. MIGRA\u00c7\u00c3O PARA PLANO NOVO. EXTIN\u00c7\u00c3O DO CONTRATO ANTERIOR. LEGALIDADE. REDESENHO DO MODELO DE CONTRIBUI\u00c7\u00d5ES P\u00d3S-PAGAMENTO E PR\u00c9- PAGAMENTO. AUMENTO DA BASE DE USU\u00c1RIOS. UNIFICA\u00c7\u00c3O DE EMPREGADOS ATIVOS E INATIVOS. DILUI\u00c7\u00c3O DOS CUSTOS E DOS RISCOS. COBERTURA ASSISTENCIAL PRESERVADA. RAZOABILIDADE DAS ADAPTA\u00c7\u00d5ES. EXCE\u00c7\u00c3O DA RU\u00cdNA. 1. Discute-se se o aposentado e o empregado demitido sem justa causa, migrados para novo plano de sa\u00fade coletivo empresarial na modalidade pr\u00e9-pagamento por faixa et\u00e1ria, mas sendo-lhes asseguradas as mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial da \u00e9poca em que estava em vigor o contrato de trabalho, t\u00eam direito de serem mantidos em plano de sa\u00fade coletivo extinto, possuidor de sistema de contribui\u00e7\u00f5es p\u00f3s-pagamento, desde que arquem tanto com os custos que suportavam na atividade quanto com os que eram suportados pela empresa. 2. \u00c9 garantido ao trabalhador demitido sem justa causa ou ao aposentado que contribuiu para o plano de sa\u00fade em decorr\u00eancia do v\u00ednculo empregat\u00edcio o direito de manuten\u00e7\u00e3o como benefici\u00e1rio nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozava quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, desde que assuma o seu pagamento integral (arts. 30 e 31 da Lei n\u00ba 9.656\/1998). Os valores de contribui\u00e7\u00e3o, todavia, poder\u00e3o variar conforme as altera\u00e7\u00f5es promovidas no plano paradigma, sempre em paridade com os que a ex-empregadora tiver que custear. Precedente. 3. Por \"mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial\" entende-se mesma segmenta\u00e7\u00e3o e cobertura, rede assistencial, padr\u00e3o de acomoda\u00e7\u00e3o em interna\u00e7\u00e3o, \u00e1rea geogr\u00e1fica de abrang\u00eancia e fator moderador, se houver, do plano privado de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade contratado para os empregados ativos (art. 2\u00ba, II, da RN n\u00ba 279\/2011 da ANS). 4. Mantidos a qualidade e o conte\u00fado de cobertura assistencial do plano de sa\u00fade, n\u00e3o h\u00e1 direito adquirido a modelo de custeio, podendo o estipulante e a operadora redesenharem o sistema para evitar o seu colapso (exce\u00e7\u00e3o da ru\u00edna), desde que n\u00e3o haja onerosidade excessiva ao consumidor ou a discrimina\u00e7\u00e3o ao idoso. 5. Nos contratos cativos de longa dura\u00e7\u00e3o, tamb\u00e9m chamados de relacionais, baseados na confian\u00e7a, o rigorismo e a perenidade do v\u00ednculo existente entre as partes pode sofrer, excepcionalmente, algumas flexibiliza\u00e7\u00f5es, a fim de evitar a ru\u00edna do sistema e da empresa, devendo ser respeitados, em qualquer caso, a boa-f\u00e9, que \u00e9 bilateral, e os deveres de lealdade, de solidariedade (interna e externa) e de coopera\u00e7\u00e3o rec\u00edprocos. 6. N\u00e3o h\u00e1 ilegalidade na migra\u00e7\u00e3o de inativo de plano de sa\u00fade se a recomposi\u00e7\u00e3o da base de usu\u00e1rios (trabalhadores ativos, aposentados e demitidos sem justa causa) em um modelo \u00fanico, na modalidade pr\u00e9pagamento por faixas et\u00e1rias, foi medida necess\u00e1ria para se evitar a inexequibilidade do modelo antigo, ante os preju\u00edzos crescentes, solucionando o problema do desequil\u00edbrio contratual, observadas as mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial. Veda\u00e7\u00e3o da onerosidade excessiva tanto para o consumidor quanto para o fornecedor (art. 51, \u00a7 2\u00ba, do CDC). Fun\u00e7\u00e3o social do contrato e solidariedade intergeracional, trazendo o dever de todos para a viabiliza\u00e7\u00e3o do pr\u00f3prio contrato de assist\u00eancia m\u00e9dica. 7. N\u00e3o h\u00e1 como preservar indefinidamente a sistem\u00e1tica contratual original se verificada a exce\u00e7\u00e3o da ru\u00edna, sobretudo se comprovadas a aus\u00eancia de m\u00e1-f\u00e9, a razoabilidade das adapta\u00e7\u00f5es e a inexist\u00eancia de vantagem exagerada de uma das partes em detrimento da outra, sendo premente a altera\u00e7\u00e3o do modelo de custeio do plano de sa\u00fade para manter o equil\u00edbrio econ\u00f4micocontratual e a sua continuidade, garantidas as mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial, nos termos dos arts. 30 e 31 da Lei n\u00ba 9.656\/1998. 8. Recurso especial provido\" (STJ, REsp n\u00ba 1.479.420\/SP, 3\u00aa Turma, Rel. Min. Ricardo Villas B\u00f4as Cueva, j. 1\/9\/15).Assim, de rigor a improced\u00eancia de tal pedido e, por conseguinte, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em eventual devolu\u00e7\u00e3o de valores de mensalidades alegadamente cobradas a maior.Ressalte-se, por fim, que o valor do pr\u00eamio contra o qual o requerente se insurge \u00e9 justamente o equivalente \u00e0 quantia que sua ent\u00e3o empregadora custeava, somado ao montante de sua coparticipa\u00e7\u00e3o, n\u00e3o havendo que se falar em aumento abusivo, de nenhuma esp\u00e9cie, no presente caso.Ante o exposto, julgo a a\u00e7\u00e3o IMPROCEDENTE e, por conseguinte, revogo a tutela antecipada deferida nos autos e CONDENO o requerente no pagamento das custas e despesas processuais, atualizadas desde o desembolso, bem como em honor\u00e1rios advocat\u00edcios, fixados em 10% sobre o valor da causa.P.R.I. - ADV: P\u00c9RISSON LOPES DE ANDRADE (OAB 192291\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0288\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 30\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO ANTONIO BOSCARO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"575","paginaFinal":"575","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"920167","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25859660","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Aug 31 2017 08:44:05:410AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1044653-71.2017.8.26.0100","numeroAntigo":"279\/2011","numeroUnificado":"1044653-71.2017.8.26.0100|279\/2011|1.479.420\/","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"753860755","codPublicacaoOrigem":"1199557710","dataDivulgacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1044653-71.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2429","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1044653-71.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Carlos Pinheiro Palhares - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa - Fls. 334 a 343: conhe\u00e7o dos embargos, vez que tempestivos, mas lhes nego provimento, pois a senten\u00e7a de fls. 329 a 331 n\u00e3o padece dos apontados v\u00edcios e porque o inconformismo contra seus termos deve ser deduzido pelas vias pr\u00f3prias e perante quem de direito. - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), P\u00c9RISSON LOPES DE ANDRADE (OAB 192291\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0301\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 30\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO ANTONIO BOSCARO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"582","paginaFinal":"582","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"924605","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26168255","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Sep 13 2017 12:43:45:080AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1044653-71.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1044653-71.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"766253510","codPublicacaoOrigem":"1207195371","dataDivulgacao":"Sep 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  2 2017 12:00:00:000AM","numero":"1044653-71.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2441","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1044653-71.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Carlos Pinheiro Palhares - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa - V.1. Diante da interposi\u00e7\u00e3o do recurso apela\u00e7\u00e3o, intime-se a parte apelada para a apresenta\u00e7\u00e3o de contrarraz\u00f5es, em 15 dias.2. Ap\u00f3s, nos termos do art. 1010, \u00a7 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com as nossas homenagens.Int. - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), P\u00c9RISSON LOPES DE ANDRADE (OAB 192291\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0322\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 30\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO ANTONIO BOSCARO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"471","paginaFinal":"471","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"931700","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26715316","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Sep 29 2017 06:13:00:377AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1044653-71.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1044653-71.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"679692592","codPublicacaoOrigem":"1145116221","dataDivulgacao":"May 18 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 19 2017 12:00:00:000AM","numero":"1044653-71.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2349","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1044653-71.2017.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Carlos Pinheiro Palhares ADVOGADO : 192291\/SP - P\u00e9risson Lopes de Andrade REQDO : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa VARA :30\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 15\/05\/2017","paginaInicial":"281","paginaFinal":"281","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"875119","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22593431","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"May 17 2017 10:53:48:787PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1044653-71.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1044653-71.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"711294409","codPublicacaoOrigem":"1170654883","dataDivulgacao":"Jul 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 11 2017 12:00:00:000AM","numero":"1044653-71.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2384","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1044653-71.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Carlos Pinheiro Palhares - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa - V.Ci\u00eancia \u00e0 requerida dos documentos juntados em r\u00e9plica.Especifiquem as partes as provas que desejam produzir, justificando sua pertin\u00eancia, bem como digam se t\u00eam interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, no prazo de 05 dias.Int. - ADV: P\u00c9RISSON LOPES DE ANDRADE (OAB 192291\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/ SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0222\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 30\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO ANTONIO BOSCARO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"728","paginaFinal":"728","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"898140","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24092096","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Jul 10 2017 08:22:43:597AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1044653-71.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1044653-71.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}