{"numero":"1046309-55.2016.8.26.0114","processos":[{"processo":"1046309-55.2016.8.26.0114","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"04\/11\/2016 \u00e0s 17:05 - Livre\n1\u00aa Vara - Foro Regional de Vila Mimosa","juiz":"Alfredo Luiz Gon\u00e7alves","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 3.097,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Itau Seguros de Auto e Residencia S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"ELEKTRO ELETRICIDADE E SERVI\u00c7OS S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos"},{"tipo":"Advogado","nome":"Bruno Henrique Goncalves"}],"andamentos":[{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WAS1.17.70044983-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 14\/09\/2017 09:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0852\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2423 P\u00e1gina: 2405","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0852\/2017 Teor do ato: Diante do exposto, julgo PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o para condenar a r\u00e9 a pagar a autora o valor de R$ 3.097,00 (tr\u00eas mil e noventa e sete reais), corrigido pelos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, da data do desembolso, e acrescido de juros legais a partir da cita\u00e7\u00e3o (novembro de 2016).Condeno a r\u00e9 nas despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% sobre o total da condena\u00e7\u00e3o.Em consequ\u00eancia, julgo extinto o processo nos termos do artigo 487, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil. Advogados(s): Bruno Henrique Goncalves (OAB 131351\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Diante do exposto, julgo PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o para condenar a r\u00e9 a pagar a autora o valor de R$ 3.097,00 (tr\u00eas mil e noventa e sete reais), corrigido pelos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, da data do desembolso, e acrescido de juros legais a partir da cita\u00e7\u00e3o (novembro de 2016).Condeno a r\u00e9 nas despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% sobre o total da condena\u00e7\u00e3o.Em consequ\u00eancia, julgo extinto o processo nos termos do artigo 487, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  REGIONAL  DE VILA  MIMOSA\n1\u00aa  VARA\nRUA  DIONISIO  GAZOTTI,  719, Campinas  - SP  - CEP  13050-050\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1046309-55.2016.8.26.0114 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nCONCLUS\u00c3O\nAos,  29  de  agosto  de  2017,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  \nMM.  Juiz  de  Direito  da   1 a\n.  Vara  Judicial   do   Foro  Regional  \nde  Vila   Mimosa,  Comarca  de  Campinas,  Estado  de  S\u00e3o  \nPaulo,  Dr.  ALFREDO  LUIZ  GON\u00c7ALVES .  (Jorge  \nHenrique  Luiz  Ferreira)\nProcesso  Digital n\u00ba: 1046309-55.2016.8.26.0114\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Itau Seguros  de Auto  e Residencia  S\/A\nRequerido : ELEKTRO ELETRICIDADE  E SERVI\u00c7OS  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alfredo   Luiz   Gon\u00e7alves\nVistos, ITA\u00da  SEGUROS  DE  AUTOS  E  RESID\u00caNCIA  S.A ,  ajuizou  a  presente  a\u00e7\u00e3o  \nregressiva  de  ressarcimento  de  danos  em  face  de  ELEKTRO  ELETRICIDADE  E  SERVI\u00c7OS  \nS\/A ,  alegando  legitimidade  ad  causam  por  se  encontrar  sub-rogada  nos  direitos  e  a\u00e7\u00f5es  de  seus  \nsegurados  Francis  Mario  G.  Rufino  e  Renata  Paschoalete  Carlin.  Afirma  que  em  consequ\u00eancia  de  \ndescargas  el\u00e9tricas  ocorridas  nos  im\u00f3veis  assegurados  pela  autora  e  localizados  em  \u00e1rea  a  qual  \u00e9  a  \nr\u00e9  encarregada  pelo  fornecimento  de  energia  el\u00e9trica  em  08  de  novembro  de  2015  e  23  de  \nnovembro  de  2015,  respectivamente,  foram  danificados  v\u00e1rios  bens  descritos  na  inicial.  Ap\u00f3s  o  \nincidente,  fora  acionada  pelo  segurado  que,  em  virtude  de  contrato  de  seguro  com  a  autora,  teve  \nque  pagar-lhe  a  indeniza\u00e7\u00e3o,  o  que  montou  em  R$  3.097,00.  Pede  a  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova  em  \nface  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  e  a  condena\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9,  respons\u00e1vel  pelos  eventos,  a  lhe  \nreembolsar  o  valor  das  indeniza\u00e7\u00f5es  que  pagou  ao  segurado.  \nCitada,  a  r\u00e9  contestou  arguindo  preliminarmente  a  aus\u00eancia  de  \ndocumentos  indispens\u00e1veis  para  a  propositura  da  a\u00e7\u00e3o  comprovando  o  vinculo  e  o \ncomprovante  do  pagamento  ao  segurados.  No  m\u00e9rito  suscitou  prejudicial  de  m\u00e9rito,  tendo  \nem  vista  que  decorreu  do  prazo  decadencial  de  90  dias,  consoante  art.  26  do  CDC.  Aduziu,  \nainda,  que  n\u00e3o  foi  registrado  nenhuma  anormalidade  no  fornecimento  de  energia  el\u00e9trica  \nno  per\u00edodo  informado.  Assim,  n\u00e3o  havendo  nexo  causal  entre  o  dano  ocorrido  e  a  presta\u00e7\u00e3o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1046309-55.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 2D4DA8F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALFREDO LUIZ GONCALVES, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 14:28 . fls. 234\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  REGIONAL  DE VILA  MIMOSA\n1\u00aa  VARA\nRUA  DIONISIO  GAZOTTI,  719, Campinas  - SP  - CEP  13050-050\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1046309-55.2016.8.26.0114 - lauda  2\ndo\n servi\u00e7o  por  parte  da  r\u00e9,  n\u00e3o  merece  prosperar  a  a\u00e7\u00e3o,  tendo  em  vista  que  cumpriu  \nrigorosamente  a resolu\u00e7\u00e3o  414\/2010  da  Aneel.  Determina  a  Aneel  que  somente  ap\u00f3s  a  \nconstata\u00e7\u00e3o  do  nexo  causal  entre  o  defeito  reclamado  e  o  servi\u00e7o  prestado  \u00e9  que  nasce  para  \na   concession\u00e1ria  a  obriga\u00e7\u00e3o  de  verificar   in  loco   no  aparelho  ou  encaminh\u00e1-lo  a \nassist\u00eancia.  Alega  que  o  simples  fato  de  ter  objetos  danificados  n\u00e3o  d\u00e1  guarida  ao  \nressarcimento  por  danos  el\u00e9tricos  quando  n\u00e3o  h\u00e1  nos  autos  comprova\u00e7\u00e3o  do  nexo  causal.  \nPede  a  improced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o.\nIntimadas,  as  partes  concordaram  com  o  julgamento  da  lide  no  estado.\n\u00c9  o  sucinto  relat\u00f3rio.\nDECIDO.  \nO  julgamento  da  lide  \u00e9  feito  no  estado,  nos  termos  do  art.  355,  inciso  I,  do  \nCPC.  Os  elementos  de  convic\u00e7\u00e3o  s\u00e3o  suficientes  ao  deslinde  da  causa  e  h\u00e1beis  a  sustentar  a  linha  \ndecis\u00f3ria.  Ademais,  as  partes  concordaram  com  o  julgamento  da  lide  no  estado.\nConsta  dos  autos  que  a  autora  sub-rogado  nos  direitos  de  seus  segurados  \npretende  o  ressarcimento  dos  valores  desembolsados  a  t\u00edtulo  de  indeniza\u00e7\u00f5es  em  face  da  descarga  \nel\u00e9trica  ocorrida  nos  im\u00f3veis  dos  segurados.\nPrima  facie ,  saliento  que  a  preliminar  de  in\u00e9pcia  da  inicial  por  aus\u00eancia  de  \ndocumento  que  comprove  o  pagamento  da  indeniza\u00e7\u00e3o,  bem  assim  o  v\u00ednculo  entre  as  seguras  com  \na  parte  r\u00e9,  por  guardar  rela\u00e7\u00e3o  com  o  m\u00e9rito  ser\u00e1  analisada  no  mesmo  momento.\nDecerto,  trata-se  de  rela\u00e7\u00e3o  consumerista  porque  os  segurados  figuram  como  \ndestinat\u00e1rios  finais  do  servi\u00e7o  de  fornecimento  de  energia  el\u00e9trica  prestado  pela  r\u00e9,  cujo  aparato  \nt\u00e9cnico  coloca  os  segurados  em  situa\u00e7\u00e3o  de  vulnerabilidade  perante  a  concession\u00e1ria,  de  maneira  \nque  n\u00e3o  vingam  as  alega\u00e7\u00f5es  da  parte  r\u00e9  sobre  a  n\u00e3o  aplica\u00e7\u00e3o  dos  preceitos  consumeristas,  \nconforme  artigos  2\u00ba  e  6\u00ba,  inciso  VIII,  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor.\nNesse  passo,  h\u00e1  de  ser  afastada  a  preliminar  de  prescri\u00e7\u00e3o  do  direito  de  exigir  a  \nindeniza\u00e7\u00e3o,  posto  que  a  autora  por  for\u00e7a  da  sub-roga\u00e7\u00e3o  possui  prazo  trienal  para  ajuizar  a\u00e7\u00e3o  de  \nrepara\u00e7\u00e3o  civil  fundada  no  preju\u00edzo  causado  pela  concession\u00e1ria  r\u00e9.  Assim,  tendo  o  sinistro  \nocorrido  em  08  de  novembro  de  2015  e  23  de  novembro  de  2015,  e  a  distribui\u00e7\u00e3o  da  a\u00e7\u00e3o  \nrealizada  em  27  de  outubro  de  2016,  observou-se,  \u00e0  toda  evidencia,  o  prazo  prescricional,  \nconforme  disp\u00f5e  o  art.  206,  \u00a73\u00ba,  inciso  V,  do  C\u00f3digo  Civil.\nNo  m\u00e9rito,  o  pedido  \u00e9  procedente.  Vejamos:\nA  responsabilidade  civil  da  concession\u00e1ria  de  servi\u00e7o  p\u00fablico,  ora  r\u00e9,  \u00e9  objetiva  \npor  for\u00e7a  do  disposto  no  artigo  37,  \u00a76\u00ba,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal  que  encampa  a  denominada  teoria  \ndo  risco  administrativo.\nDessa forma,  basta  a  demonstra\u00e7\u00e3o  da  a\u00e7\u00e3o  ou  omiss\u00e3o  do  agente,  dos  danos  \nsuportados  e do  nexo  causal  entre  eles,  para  que  esteja  presente  o  dever  de  indenizar,  pois  a  \nresponsabilidade  civil  da  r\u00e9  pelos  danos  causados  a  terceiros  adv\u00e9m  da  inobserv\u00e2ncia  do  dever  \njur\u00eddico  imposto  em  fun\u00e7\u00e3o  da  atividade  por  ela  desenvolvida,  podendo  ser  exclu\u00edda  apenas  nas  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1046309-55.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 2D4DA8F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALFREDO LUIZ GONCALVES, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 14:28 . fls. 235\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  REGIONAL  DE VILA  MIMOSA\n1\u00aa  VARA\nRUA  DIONISIO  GAZOTTI,  719, Campinas  - SP  - CEP  13050-050\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1046309-55.2016.8.26.0114 - lauda  3\nhip\u00f3teses\n de  caso  fortuito,  for\u00e7a  maior  ou  culpa  exclusiva  da  v\u00edtima  do  evento.\nNessa  esteira,  \u00e9  importante  observar  que  a  doutrina  e  a  jurisprud\u00eancia  s\u00e3o  \npac\u00edficas  ao  entenderem  que  a  responsabilidade  civil  do  Estado  \u00e9  extensiva  \u00e0s  pessoas  jur\u00eddicas  de  \ndireito  privado  que  prestam  servi\u00e7os  p\u00fablicos,  ainda  que  impr\u00f3prios,  como  no  caso  dos  autos.\nDever\u00e1,  portanto,  a  r\u00e9  responder  pelos  danos  causados  ao  usu\u00e1rio  do  servi\u00e7o  \np\u00fablico  (que  \u00e9  considerado  consumidor)  em  virtude  de  a  concession\u00e1ria  de  servi\u00e7o  p\u00fablico  de  \ngera\u00e7\u00e3o  e  distribui\u00e7\u00e3o  de  energia  el\u00e9trica  ter  deixado  de  fiscalizar  e  manter  sua  rede  de  \ntransmiss\u00e3o  satisfat\u00f3ria.\nE, tendo  a  autora  indenizado  seus  segurados  por  tais  danos,  sub-rogou-se  no  \ndireito  indenizat\u00f3rio,  podendo  exercer  o  direito  de  regresso  contra  a  r\u00e9,  como  no  caso  dos  autos.\nOs  documentos  acostados  \u00e0s  p\u00e1ginas  39  a  42  e  43  a  45  comprovam  a  exist\u00eancia  \ndos  contratos  de  seguro  e  sua  vig\u00eancia  \u00e0  \u00e9poca  do  evento  lesivo.  Os  recibos  de  pagamento  das  \nindeniza\u00e7\u00f5es  de  p\u00e1gina  55  a  56  e  57  a  58  comprovam  a  sub-roga\u00e7\u00e3o  da  autora.\nOs  documentos  apresentados  pela  autora  provam  a  exist\u00eancia  dos  danos  aos  \nbens  do  segurado.\nA parte  r\u00e9,  por  seu  turno,  alega  total  desconhecimento  de  ocorr\u00eancias  e do  \nsinistro   informado  pela  autora,  sem,  por\u00e9m,  periciar  os  equipamentos  do  consumidor,  ou  at\u00e9  \nmesmo  confrontar,  de  forma  especifica,  as  provas  carreadas  pela  autora,  n\u00e3o  conseguiu,  portanto,  \nafastar   as  provas  produzidas  por  esta.\nAssim,  considerando  os  argumentos  das  partes  e  as  provas  produzidas  nos  \nautos,  conclui-se  que,  de  fato,  a  responsabilidade  por  tais  danos  \u00e9  da  parte  r\u00e9,  que  deve,   \nconsequentemente,  indenizar  a  parte  autora,  nos  ditames  do  artigo  37,  \u00a7  6\u00ba  da  Lei  Maior.\nDisp\u00f5e  ainda  o  artigo  210  da  Resolu\u00e7\u00e3o  Normativa  n\u00ba  414\/2010  da  Aneel  que,  \nsalvo  as  exce\u00e7\u00f5es  nela  previstas,  \u201cA  distribuidora  responde,  independentemente  da  exist\u00eancia  de  \nculpa,  pelos  danos  el\u00e9tricos  causados  a  equipamentos  el\u00e9tricos  instalados  em  unidades  \nconsumidoras,  nos  termos  do  caput  do  art.  203\u201d.\nEm  suma,  a  tese  de  defesa  \u00e9  fr\u00e1gil  diante  da  robusta  prova  documental  carreada   \naos  autos  pela  seguradora  autora,  sendo  a  proced\u00eancia  medida  de  rigor.\nEntendo  que  os  juros  de  mora  devem  incidir  a  partir  da  cita\u00e7\u00e3o,  visto  n\u00e3o  se  \ntratar  de  ato  il\u00edcito  praticado  pela  r\u00e9,  mas  de  responsabilidade  objetiva.\nEm  rela\u00e7\u00e3o  a  incid\u00eancia  dos  juros  de  mora,  entendo  que  deva  ser  a  partir  da  \ncita\u00e7\u00e3o,  por  se  tratar  de  il\u00edcito  contratual,  n\u00e3o  se  aplicando  ao  caso  a  S\u00famula  54  do  STJ.\nDiante  do  exposto,  julgo  PROCEDENTE  a  a\u00e7\u00e3o  para  condenar  a  r\u00e9  a  pagar  a  \nautora  o  valor  de  R$  3.097,00  (tr\u00eas  mil  e  noventa  e  sete  reais),  corrigido  pelos  \u00edndices  da  Tabela  \nPr\u00e1tica  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo,  da  data  do  desembolso,  e  acrescido  de  juros  legais  a   \npartir  da  cita\u00e7\u00e3o  (novembro  de  2016).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1046309-55.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 2D4DA8F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALFREDO LUIZ GONCALVES, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 14:28 . fls. 236\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  REGIONAL  DE VILA  MIMOSA\n1\u00aa  VARA\nRUA  DIONISIO  GAZOTTI,  719, Campinas  - SP  - CEP  13050-050\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1046309-55.2016.8.26.0114 - lauda  4\nCondeno\n a  r\u00e9  nas  despesas  processuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  que  fixo  em  \n10%  sobre  o  total  da  condena\u00e7\u00e3o.\nEm  consequ\u00eancia,  julgo  extinto  o  processo  nos  termos  do  artigo  487,  inciso  I \ndo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nP.R.I.\nCampinas , 29  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1046309-55.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 2D4DA8F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALFREDO LUIZ GONCALVES, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 14:28 . fls. 237"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WAS1.17.70029770-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/06\/2017 13:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WAS1.17.70012402-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/03\/2017 08:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0277\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2312 P\u00e1gina: 277","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0277\/2017 Teor do ato: Digam as partes de concordam com o julgamento da lide no estado. Advogados(s): Bruno Henrique Goncalves (OAB 131351\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Digam as partes de concordam com o julgamento da lide no estado.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Campinas\nFORO  REGIONAL  DE VILA  MIMOSA\n1\u00aa  VARA\nRua  Dionisio  Gazotti,  719 ,   Sala  18  -   Vila  Mimosa\nCEP:   13050-050  -   Campinas  -   SP\nTelefone:   (19)  3229-9888  -  E-mail:   vimimosa1@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1046309-55.2016.8.26.0114  - p.  1\nDESPACHO\nCONCLUS\u00c3O\nAos,  16  de  mar\u00e7o  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  \nMM.  Juiz  de  Direito  da   1 a\n.  Vara  Judicial   do   Foro  Regional  \nde  Vila   Mimosa,  Comarca  de  Campinas,  Estado  de  S\u00e3o  \nPaulo,  Dr.  ALFREDO  LUIZ  GON\u00c7ALVES .\nProcesso  n\u00ba: 1046309-55.2016.8.26.0114\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Itau Seguros  de Auto  e Residencia  S\/A\nRequerido : ELEKTRO ELETRICIDADE  E SERVI\u00c7OS  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alfredo   Luiz   Gon\u00e7alves\nDigam  as  partes  de  concordam  com  o  julgamento  da  lide  no  estado.\nInt.\nCampinas , 16  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1046309-55.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 219339C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALFREDO LUIZ GONCALVES, liberado nos autos em 20\/03\/2017 \u00e0s 17:41 . fls. 228"}},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WAS1.17.70007262-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 24\/02\/2017 13:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0112\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2288 P\u00e1gina: 2147","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0112\/2017 Teor do ato: Sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada, diga a autora.Int Advogados(s): Bruno Henrique Goncalves (OAB 131351\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada, diga a autora.Int","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Campinas\nFORO  REGIONAL  DE VILA  MIMOSA\n1\u00aa  VARA\nRua  Dionisio  Gazotti,  719 ,   Sala  18  -   Vila  Mimosa\nCEP:   13050-050  -   Campinas  -   SP\nTelefone:   (19)  3229-9888  -  E-mail:   vimimosa1@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1046309-55.2016.8.26.0114  - p.  1\nDESPACHO\nCONCLUS\u00c3O\nAos,  09  de  fevereiro  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  \nMM.  Juiz  de  Direito  da   1 a\n.  Vara  Judicial   do   Foro  Regional  \nde  Vila   Mimosa,  Comarca  de  Campinas,  Estado  de  S\u00e3o  \nPaulo,  Dr.  ALFREDO  LUIZ  GON\u00c7ALVES .  Eu,  ,M\u00e1rcia  \nMartins  Coelho  e  Coelho,  escrevente,  digitei.\nProcesso  n\u00ba: 1046309-55.2016.8.26.0114\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Itau Seguros  de Auto  e Residencia  S\/A\nRequerido : ELEKTRO ELETRICIDADE  E SERVI\u00c7OS  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alfredo   Luiz   Gon\u00e7alves\nSobre  a  contesta\u00e7\u00e3o  apresentada,  diga  a  autora.\nInt .\nCampinas , 09  de  fevereiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1046309-55.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 1FA1227. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALFREDO LUIZ GONCALVES, liberado nos autos em 10\/02\/2017 \u00e0s 15:52 . fls. 144"}},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WAS1.17.70001608-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 23\/01\/2017 15:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/12\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR545372972TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : ELEKTRO ELETRICIDADE E SERVI\u00c7OS S\/A Dilig\u00eancia : 29\/11\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1987\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2237 P\u00e1gina: 1973","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1987\/2016 Teor do ato: Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art.139, VI; Enunciado n.35 da ENFAM; Manual de Pr\u00e1ticas Cartor\u00e1rias, Corregedoria Geral da Justi\u00e7a\/SP e Escola Paulista da Magistratura, Desembargadores Manoel de Queiroz Pereira Cal\u00e7as e Fernando Antonio Maia da Cunha et al, 2016, p. 84).No caso, a experi\u00eancia mostra que a designa\u00e7\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o nesta fase, nas a\u00e7\u00f5es desta natureza, tende mais a prejudicar o direito constitucional \u00e0 razo\u00e1vel dura\u00e7\u00e3o do processo (CF, art. 5\u00ba, LXXVIII). Cite-se a R\u00e9, por meio de carta com \"AR\" digital, para que, em 15 (quinze) dias \u00fateis, apresente a defesa que desejar. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial (CPC, art. 344). A cita\u00e7\u00e3o ser\u00e1 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Via desta decis\u00e3o, digitalmente assinada, servir\u00e1 como CARTA CITAT\u00d3RIA. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art.139, VI; Enunciado n.35 da ENFAM; Manual de Pr\u00e1ticas Cartor\u00e1rias, Corregedoria Geral da Justi\u00e7a\/SP e Escola Paulista da Magistratura, Desembargadores Manoel de Queiroz Pereira Cal\u00e7as e Fernando Antonio Maia da Cunha et al, 2016, p. 84).No caso, a experi\u00eancia mostra que a designa\u00e7\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o nesta fase, nas a\u00e7\u00f5es desta natureza, tende mais a prejudicar o direito constitucional \u00e0 razo\u00e1vel dura\u00e7\u00e3o do processo (CF, art. 5\u00ba, LXXVIII). Cite-se a R\u00e9, por meio de carta com \"AR\" digital, para que, em 15 (quinze) dias \u00fateis, apresente a defesa que desejar. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial (CPC, art. 344). A cita\u00e7\u00e3o ser\u00e1 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Via desta decis\u00e3o, digitalmente assinada, servir\u00e1 como CARTA CITAT\u00d3RIA.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Campinas\nFORO  REGIONAL  DE VILA  MIMOSA\n1\u00aa  VARA\nRua  Dionisio  Gazotti,  719 ,   Sala  18  -   Vila  Mimosa\nCEP:   13050-050  -   Campinas  -   SP\nTelefone:   (19)  3229-9888  -  E-mail:   vimimosa1@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1046309-55.2016.8.26.0114  - p.  1\nDESPACHO\nCONCLUS\u00c3O\nAos,  07  de  novembro  de  2016  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  \nMM.  Juiz  de  Direito  da   1 a\n.  Vara  Judicial   do   Foro  Regional  \nde  Vila   Mimosa,  Comarca  de  Campinas,  Estado  de  S\u00e3o  \nPaulo,  Dr.  ALFREDO  LUIZ  GON\u00c7ALVES .\nProcesso  n\u00ba: 1046309-55.2016.8.26.0114\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Itau Seguros  de Auto  e Residencia  S\/A\nRequerido : ELEKTRO ELETRICIDADE  E SERVI\u00c7OS  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alfredo   Luiz   Gon\u00e7alves\nVistos.  \nDiante  das  especificidades  da  causa  e de  modo  a adequar  o  rito  processual  \u00e0s  \nnecessidades  do  conflito,  deixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o  (CPC,  art.139,  VI;  Enunciado  n.35  da  ENFAM;  Manual  de  Pr\u00e1ticas  Cartor\u00e1rias,  \nCorregedoria  Geral  da  Justi\u00e7a\/SP  e  Escola  Paulista  da  Magistratura,  Desembargadores  Manoel  de  \nQueiroz  Pereira  Cal\u00e7as  e  Fernando  Antonio  Maia  da  Cunha  et  al,  2016,  p.  84).No  caso,  a \nexperi\u00eancia  mostra  que  a  designa\u00e7\u00e3o  de  concilia\u00e7\u00e3o  nesta  fase,  nas  a\u00e7\u00f5es  desta  natureza,  tende  \nmais  a  prejudicar  o  direito  constitucional  \u00e0  razo\u00e1vel  dura\u00e7\u00e3o  do  processo  (CF,  art.  5\u00ba,  LXXVIII).  \nCite-se  a  R\u00e9,  por  meio  de  carta  com  \"AR\"  digital,  para  que,  em  15  (quinze)  dias  \n\u00fateis,  apresente  a  defesa  que  desejar.  A  aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  \nveracidade  da  mat\u00e9ria  f\u00e1tica  apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial  (CPC,  art.  344).  A  cita\u00e7\u00e3o  ser\u00e1  \nacompanhada  de  senha  para  acesso  ao  processo  digital,  que  cont\u00e9m  a  \u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  \ndos  documentos.  Via  desta  decis\u00e3o,  digitalmente  assinada,  servir\u00e1  como  CARTA  CITAT\u00d3RIA.  \nInt.\nCampinas , 07  de  novembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1046309-55.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 1BD6EAD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALFREDO LUIZ GONCALVES, liberado nos autos em 07\/11\/2016 \u00e0s 15:25 . fls. 75"}},{"data":"07\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/11\/2016","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Redistribui\u00e7\u00e3o livre entre foros conforme determina\u00e7\u00e3o de fls. 71.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Outro Foro","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para Outro Foro\/Comarca deste Estado (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   por despacho de fls.71Foro destino: Foro Regional de Vila Mimosa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0287\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2234 P\u00e1gina: 1932","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0287\/2016 Teor do ato: Vistos.Analisando os dados das partes e, em observa\u00e7\u00e3o do quanto estabelecido pela Lei Complementar Estadual n. 762\/1994 e Provimentos do E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo de n\u00fameros 565\/1997 e 825\/2003, verifico que a compet\u00eancia territorial para apreciar este feito cabe ao Foro Regional de Vila Mimosa. Determino, portanto, a redistribui\u00e7\u00e3o destes autos a uma das Varas daquele Foro Regional, com a respectiva baixa na distribui\u00e7\u00e3o.Intime-se. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/11\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Analisando os dados das partes e, em observa\u00e7\u00e3o do quanto estabelecido pela Lei Complementar Estadual n. 762\/1994 e Provimentos do E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo de n\u00fameros 565\/1997 e 825\/2003, verifico que a compet\u00eancia territorial para apreciar este feito cabe ao Foro Regional de Vila Mimosa. Determino, portanto, a redistribui\u00e7\u00e3o destes autos a uma das Varas daquele Foro Regional, com a respectiva baixa na distribui\u00e7\u00e3o.Intime-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  N\u00ba 300 , \nCampinas -SP  - CEP  13089-530\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1046309-55.2016.8.26.0114\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Itau Seguros  de Auto  e Residencia  S\/A\nRequerido : ELEKTRO ELETRICIDADE  E SERVI\u00c7OS  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Maur\u00edcio   Sim\u00f5es   de   Almeida   Botelho   Silva\nVistos.\nAnalisando os  dados  das  partes  e,  em  observa\u00e7\u00e3o  do  quanto  estabelecido  pela  Lei  \nComplementar  Estadual  n.  762\/1994  e  Provimentos  do  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  \nPaulo  de  n\u00fameros  565\/1997  e  825\/2003,  verifico  que  a  compet\u00eancia  territorial  para  apreciar  este  \nfeito  cabe  ao  Foro  Regional  de  Vila  Mimosa.  \nDetermino,  portanto,  a  redistribui\u00e7\u00e3o  destes  autos  a  uma  das  Varas  daquele  Foro  \nRegional,  com  a  respectiva  baixa  na  distribui\u00e7\u00e3o.\nIntime-se.\nCampinas , 01  de  novembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1046309-55.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 1B9FE0B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CELSO ALVES DE REZENDE, liberado nos autos em 01\/11\/2016 \u00e0s 16:52 . fls. 71"}},{"data":"01\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   H\u00e1 suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. Confronte os dados do processo distribu\u00eddo com os dados do processo : 1016027-34.2016.8.26.0114.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"23\/01\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"24\/02\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"28\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":33,"total_andamentos":33}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747175786","codPublicacaoOrigem":"1195132608","dataDivulgacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1046309-55.2016.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2423","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1046309-55.2016.8.26.0114 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Itau Seguros de Auto e Residencia S\/A - ELEKTRO ELETRICIDADE E SERVI\u00c7OS S\/A - Diante do exposto, julgo PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o para condenar a r\u00e9 a pagar a autora o valor de R$ 3.097,00 (tr\u00eas mil e noventa e sete reais), corrigido pelos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, da data do desembolso, e acrescido de juros legais a partir da cita\u00e7\u00e3o (novembro de 2016).Condeno a r\u00e9 nas despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% sobre o total da condena\u00e7\u00e3o.Em consequ\u00eancia, julgo extinto o processo nos termos do artigo 487, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil. - ADV: BRUNO HENRIQUE GONCALVES (OAB 131351\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"1\u00aa Vara\r\nFORO REGIONAL DE VILA MIMOSA  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0852\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO ALFREDO LUIZ GON\u00c7ALVES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JORGE HENRIQUE LUIZ FERREIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2408","paginaFinal":"2408","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"920744","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25907187","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Sep  1 2017 07:45:52:200AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1046309-55.2016.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1046309-55.2016.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"646718674","codPublicacaoOrigem":"1114976304","dataDivulgacao":"Mar 22 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 23 2017 12:00:00:000AM","numero":"1046309-55.2016.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2312","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1046309-55.2016.8.26.0114 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Itau Seguros de Auto e Residencia S\/A - ELEKTRO ELETRICIDADE E SERVI\u00c7OS S\/A - Digam as partes de concordam com o julgamento da lide no estado. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), BRUNO HENRIQUE GONCALVES (OAB 131351\/SP)","despacho":"1\u00aa Vara\r\nFORO REGIONAL DE VILA MIMOSA  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0277\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO ALFREDO LUIZ GON\u00c7ALVES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JORGE HENRIQUE LUIZ FERREIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1847","paginaFinal":"1847","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"851807","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20930139","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Mar 21 2017 11:17:39:827PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1046309-55.2016.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1046309-55.2016.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"579078963","codPublicacaoOrigem":"1007721110","dataDivulgacao":"Nov  1 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  3 2016 12:00:00:000AM","numero":"1046309-55.2016.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2232","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1046309-55.2016.8.26.0114 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Itau Seguros de Auto e Residencia S\/A ADVOGADO : 273843\/SP - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos REQDO : ELEKTRO ELETRICIDADE E SERVI\u00c7OS S\/A VARA :10\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE CAMPINAS EM 27\/10\/2016","paginaInicial":"1703","paginaFinal":"1703","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"772743","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"17088673","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Oct 31 2016 10:46:37:743PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1046309-55.2016.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1046309-55.2016.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"580726168","codPublicacaoOrigem":"1010866942","dataDivulgacao":"Nov  4 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  7 2016 12:00:00:000AM","numero":"1046309-55.2016.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2234","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"10\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1046309-55.2016.8.26.0114 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Itau Seguros de Auto e Residencia S\/A - Vistos.Analisando os dados das partes e, em observa\u00e7\u00e3o do quanto estabelecido pela Lei Complementar Estadual n. 762\/1994 e Provimentos do E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo de n\u00fameros 565\/1997 e 825\/2003, verifico que a compet\u00eancia territorial para apreciar este feito cabe ao Foro Regional de Vila Mimosa. Determino, portanto, a redistribui\u00e7\u00e3o destes autos a uma das Varas daquele Foro Regional, com a respectiva baixa na distribui\u00e7\u00e3o.Intime-se. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0287\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 10\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MAUR\u00cdCIO SIM\u00d5ES DE ALMEIDA BOTELHO SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS DE OLIVEIRA JUNIOR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1941","paginaFinal":"1941","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"774591","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17162212","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Nov  3 2016 11:09:06:237PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1046309-55.2016.8.26.0114","numeroAntigo":"762\/1994","numeroUnificado":"1046309-55.2016.8.26.0114|762\/1994|565\/1997|825\/2003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"582732399","codPublicacaoOrigem":"1014929828","dataDivulgacao":"Nov  8 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  9 2016 12:00:00:000AM","numero":"1046309-55.2016.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2236","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1046309-55.2016.8.26.0114 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Itau Seguros de Auto e Residencia S\/A ADVOGADO : 273843\/SP - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos REQDO : ELEKTRO ELETRICIDADE E SERVI\u00c7OS S\/A VARA :1\u00aa VARA","despacho":"Distribuidor - C\u00edvel e Precat\u00f3rias\r\nFORO REGIONAL DE VILA MIMOSA\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL DE VILA MIMOSA EM 04\/11\/2016","paginaInicial":"1851","paginaFinal":"1851","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"777096","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17275829","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Nov  7 2016 11:18:17:830PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1046309-55.2016.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1046309-55.2016.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"583658040","codPublicacaoOrigem":"1016585344","dataDivulgacao":"Nov  9 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 10 2016 12:00:00:000AM","numero":"1046309-55.2016.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2237","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1046309-55.2016.8.26.0114 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Itau Seguros de Auto e Residencia S\/A - Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art.139, VI; Enunciado n.35 da ENFAM; Manual de Pr\u00e1ticas Cartor\u00e1rias, Corregedoria Geral da Justi\u00e7a\/SP e Escola Paulista da Magistratura, Desembargadores Manoel de Queiroz Pereira Cal\u00e7as e Fernando Antonio Maia da Cunha et al, 2016, p. 84).No caso, a experi\u00eancia mostra que a designa\u00e7\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o nesta fase, nas a\u00e7\u00f5es desta natureza, tende mais a prejudicar o direito constitucional \u00e0 razo\u00e1vel dura\u00e7\u00e3o do processo (CF, art. 5\u00ba, LXXVIII). Cite-se a R\u00e9, por meio de carta com \"AR\" digital, para que, em 15 (quinze) dias \u00fateis, apresente a defesa que desejar. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial (CPC, art. 344). A cita\u00e7\u00e3o ser\u00e1 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Via desta decis\u00e3o, digitalmente assinada, servir\u00e1 como CARTA CITAT\u00d3RIA. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"1\u00aa Vara\r\nFORO REGIONAL DE VILA MIMOSA  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1987\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO ALFREDO LUIZ GON\u00c7ALVES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JORGE HENRIQUE LUIZ FERREIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1974","paginaFinal":"1974","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"778064","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17324450","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Nov  8 2016 11:23:20:960PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1046309-55.2016.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1046309-55.2016.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"625725911","codPublicacaoOrigem":"1092495401","dataDivulgacao":"Feb 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 15 2017 12:00:00:000AM","numero":"1046309-55.2016.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2288","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1046309-55.2016.8.26.0114 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Itau Seguros de Auto e Residencia S\/A - ELEKTRO ELETRICIDADE E SERVI\u00c7OS S\/A - Sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada, diga a autora.Int - ADV: BRUNO HENRIQUE GONCALVES (OAB 131351\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"1\u00aa Vara\r\nFORO REGIONAL DE VILA MIMOSA  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0112\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO ALFREDO LUIZ GON\u00c7ALVES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JORGE HENRIQUE LUIZ FERREIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2151","paginaFinal":"2151","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"837498","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19857701","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Feb 14 2017 09:10:48:460AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1046309-55.2016.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1046309-55.2016.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}