{"numero":"1046939-22.2017.8.26.0100","processos":[{"processo":"1046939-22.2017.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Protesto Indevido de T\u00edtulo","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"19\/05\/2017 \u00e0s 15:05 - Livre\n36\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Swarai Cervone de Oliveira","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 12.575,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Auto Posto Trilhos Ltda."},{"tipo":"Reqdo","nome":"&#039;&#039;&#039;&#039;Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Giuseppe Carbone J\u00fanior"},{"tipo":"Advogado","nome":"Braz Pesce Russo"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jack Izumi Okada"}],"andamentos":[{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41149949-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 04\/10\/2017 08:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41107923-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 25\/09\/2017 17:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41020193-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/09\/2017 07:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0235\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2423 P\u00e1gina: 631\/645","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0235\/2017 Teor do ato: Ci\u00eancia ao autor da disponibiliza\u00e7\u00e3o do(s) of\u00edcio(s) no site do Tribunal de Justi\u00e7a, devendo o mesmo providenciar sua impress\u00e3o e protocolo, bem como comprovar a efetiva\u00e7\u00e3o dessa provid\u00eancia, nos autos digitais, no prazo de 10 (dez) dias. Advogados(s): Giuseppe Carbone J\u00fanior (OAB 161917\/SP), Braz Pesce Russo (OAB 21585\/SP), Jack Izumi Okada (OAB 90393\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0234\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2422 P\u00e1gina: 698\/719","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - PROTESTO - Cancelamento","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0234\/2017 Teor do ato: Vistos.AUTO POSTO TRILHOS LTDA. ajuizou a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de nulidade de d\u00e9bito cumulada com indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais em face de ELETROPAULO METROPOLITANA ELETRICIDADE DE S\u00c3O PAULO S\/A.O setor financeiro percebeu que a requerente n\u00e3o teria recebido a conta de luz com vencimento em 17\/01\/2017, ocasi\u00e3o em que emitiram a 2\u00aa via da fatura, efetuando seu pagamento em 16\/03\/2017.Ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o do pagamento, a autora recebeu Aviso de Protesto de tabelionato, indicando como data limite para pagamento da d\u00edvida acima indicada 21\/03\/2017.Como a d\u00edvida j\u00e1 se encontrava paga, o propriet\u00e1rio da autora telefonou, em 21\/03\/2017, para o SAC da r\u00e9, informando o ocorrido, ocasi\u00e3o em que a atendente esclareceu que n\u00e3o existia no sistema d\u00e9bito em aberto.Diante dessa informa\u00e7\u00e3o, a autora entendeu que a quest\u00e3o encontrava-se regularizada, por\u00e9m, em maio de 2017, ao solicitar uma opera\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito junto ao Banco Ita\u00fa, essa foi negada, em face da exist\u00eancia de restri\u00e7\u00e3o cadastral, a conta de luz acima indicada.Assim, pretende a declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade e condena\u00e7\u00e3o da r\u00e9 ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, no montante de 10 vezes o valor protestado.Concedida a tutela antecipada (fl. 33).Regularmente citada, a r\u00e9 apresentou contesta\u00e7\u00e3o, afirmando, em s\u00edntese, que a fatura da conta de luz com vencimento no m\u00eas de janeiro de 2017 encontrava-se inadimplida, raz\u00e3o pelo qual o d\u00e9bito foi encaminhado a protesto no dia 16\/03\/2017, ou seja, no mesmo dia do pagamento; afirma que o banco possui um prazo de 03 a 05 dias \u00fateis para reconhecer o pagamento e informar a r\u00e9; assim que identificou o pagamento em seu sistema, imediatamente solicitou o cancelamento do protesto, o que se deu em 23\/03\/2017. Diante disto, requer a improced\u00eancia.Apresentada r\u00e9plica.\u00c9 o relat\u00f3rio. Decido. O feito comporta julgamento antecipado nos termos do art. 355, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.N\u00e3o h\u00e1 controv\u00e9rsia acerca do fato de a autora haver realizado o pagamento da fatura de janeiro de 2017, a destempo, na data de 21\/03\/2017. Portanto, n\u00e3o houve ilegalidade na atitude da r\u00e9 em encaminhar o t\u00edtulo a protesto, o que se deu no mesmo dia do pagamento.N\u00e3o obstante, o propriet\u00e1rio da autora ligou para a r\u00e9, na mesma data do pagamento da d\u00edvida, a fim de informar o ocorrido, tendo indicado o n\u00famero de protocolo da liga\u00e7\u00e3o, alega\u00e7\u00e3o essa com rela\u00e7\u00e3o a qual n\u00e3o houve insurg\u00eancia. Sendo assim, desde essa data a r\u00e9 est\u00e1 ciente de que a d\u00edvida estava quitada, tanto assim que a pr\u00f3pria atendente da requerida, ao atender o propriet\u00e1rio da autor na liga\u00e7\u00e3o, esclareceu que n\u00e3o constava dos cadastros da empresa qualquer d\u00e9bito em aberto.Aduz a requerida que, no momento em que constou em seu sistema o pagamento da fatura, imediatamente teria solicitado o cancelamento do protesto, o que se comprovaria por meio do documento acostado \u00e0 fl. 49.Ora, de acordo com o documento indicado, o cancelamento teria sido solicitado apenas em 02\/06\/2017, em que pese o pagamento j\u00e1 ter sido realizado h\u00e1 quase 03 meses antes, e do fato de a autora, atrav\u00e9s de seu propriet\u00e1rio, ter entrado em contato com a r\u00e9 em 21\/03\/2017, para informar do ocorrido.Logo, foi indevida a manuten\u00e7\u00e3o do protesto, haja vista que o d\u00e9bito reclamado j\u00e1 se encontrava h\u00e1 muito pago.Os danos morais, portanto, existiram e \u00e9 devida a indeniza\u00e7\u00e3o. J\u00e1 est\u00e1 pacificado na jurisprud\u00eancia do Superior Tribunal de Justi\u00e7a de que a inclus\u00e3o do nome da pessoa (natural ou jur\u00eddica) em cadastros de inadimplentes, assim como o protesto indevido, materializam dano in re ipsa. Nesse sentido, STJ: REsp 332.622-RJ, Rel. Min. Cesar Asfor Rocha, j. 25.06.02, DJ 11.11.02; REsp 323.356\/SC, Rel. Min. Antonio de P\u00e1dua Ribeiro, j. 11.06.02, DJ 23.09.02; AGRESP 216.673\/MG, Rel. Min. Nancy Andrighi, j. 19.11.01, DJ 22.10.01; REsp 285.854\/PB, Rel. Min. Carlos Alberto Menezes Direito, j. 21.06.01, DJ 27.08.01; Resp 51.158-5\/ES, Rel. Min. Ruy Rosado de Aguiar, j. 27.03.97; REsp 218.241\/MA, Rel. Min. Aldir Passarinho Junior, j. 5.6.01, DJ 24.9.01; REsp 233.076\/RJ, Rel. Min. S\u00e1lvio de Figueiredo Teixeira, j. 16.11.99, DJ 28.02.00; AGA 175.023\/RS, Rel. Min. Waldemar Zveiter, j. 15.10.98, DJ 07.12.98.Assim, resta arbitrar o valor da indeniza\u00e7\u00e3o, com base no disposto no art. 944 do C\u00f3digo Civil. Leva-se em conta que o valor da repara\u00e7\u00e3o deve, de um lado, ser suficiente para satisfazer o ofendido e reprimir a pr\u00e1tica de novos atos semelhantes pelo causador do dano e, de outro, n\u00e3o pode ser fonte de enriquecimento desmedido.Atento a estes fatores, entendo razo\u00e1vel a fixa\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o no montante pleiteado pela parte de 10 vezes o valor indevidamente mantido no protesto, culminando coma quantia de R$ 12.677,60, que reputo razo\u00e1vel e suficiente para a satisfa\u00e7\u00e3o dos danos morais sofridos pela autora e para reprimir a pr\u00e1tica de novos atos semelhantes pela demandada. Ante o exposto, JULGO PROCEDENTES os pedidos, confirmando a tutela antecipada, para o fim de declarar inexistente o d\u00e9bito relativo \u00e0 fatura emitida pela r\u00e9 com data de vencimento em 18\/01\/2017, no valor de R$ 1.267,76 indicado \u00e0 fl. 31, e condenar a r\u00e9, ainda, a reparar os danos morais causados, mediante o pagamento de R$ 12.677,60, valor esse que dever\u00e1 ser corrigido desde a data da publica\u00e7\u00e3o desta senten\u00e7a (S\u00famula 362 do STJ), e acrescido de juros de mora de 1% ao m\u00eas desde a data do evento danoso (S\u00famula 54 do STJ), no caso a data de 21\/03\/2017.Determino \u00e0 serventia que expe\u00e7a of\u00edcio aos cadastros de inadimplentes e Tabelionato de Notas, para o cancelamento definitivo do apontamento.Condeno o r\u00e9u, por fim, diante da sucumb\u00eancia ao pagamento das custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios ao patrono da parte contr\u00e1ria no importe de 10% (diante da singeleza da causa) do valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 85, \u00a7 2\u00ba, do CPC.P. I. C. Advogados(s): Giuseppe Carbone J\u00fanior (OAB 161917\/SP), Braz Pesce Russo (OAB 21585\/SP), Jack Izumi Okada (OAB 90393\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Ci\u00eancia ao autor da disponibiliza\u00e7\u00e3o do(s) of\u00edcio(s) no site do Tribunal de Justi\u00e7a, devendo o mesmo providenciar sua impress\u00e3o e protocolo, bem como comprovar a efetiva\u00e7\u00e3o dessa provid\u00eancia, nos autos digitais, no prazo de 10 (dez) dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que, em cumprimento \u00e0 r. decis\u00e3o de fl.415, remeti o of\u00edcio n\u00ba 226781\/2017 atrav\u00e9s do Sistema Serasajud para EXCLUIR Auto Posto Trilhos Ltda. junto ao cadastro de inadimplentes.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Vistos.AUTO POSTO TRILHOS LTDA. ajuizou a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de nulidade de d\u00e9bito cumulada com indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais em face de ELETROPAULO METROPOLITANA ELETRICIDADE DE S\u00c3O PAULO S\/A.O setor financeiro percebeu que a requerente n\u00e3o teria recebido a conta de luz com vencimento em 17\/01\/2017, ocasi\u00e3o em que emitiram a 2\u00aa via da fatura, efetuando seu pagamento em 16\/03\/2017.Ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o do pagamento, a autora recebeu Aviso de Protesto de tabelionato, indicando como data limite para pagamento da d\u00edvida acima indicada 21\/03\/2017.Como a d\u00edvida j\u00e1 se encontrava paga, o propriet\u00e1rio da autora telefonou, em 21\/03\/2017, para o SAC da r\u00e9, informando o ocorrido, ocasi\u00e3o em que a atendente esclareceu que n\u00e3o existia no sistema d\u00e9bito em aberto.Diante dessa informa\u00e7\u00e3o, a autora entendeu que a quest\u00e3o encontrava-se regularizada, por\u00e9m, em maio de 2017, ao solicitar uma opera\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito junto ao Banco Ita\u00fa, essa foi negada, em face da exist\u00eancia de restri\u00e7\u00e3o cadastral, a conta de luz acima indicada.Assim, pretende a declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade e condena\u00e7\u00e3o da r\u00e9 ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, no montante de 10 vezes o valor protestado.Concedida a tutela antecipada (fl. 33).Regularmente citada, a r\u00e9 apresentou contesta\u00e7\u00e3o, afirmando, em s\u00edntese, que a fatura da conta de luz com vencimento no m\u00eas de janeiro de 2017 encontrava-se inadimplida, raz\u00e3o pelo qual o d\u00e9bito foi encaminhado a protesto no dia 16\/03\/2017, ou seja, no mesmo dia do pagamento; afirma que o banco possui um prazo de 03 a 05 dias \u00fateis para reconhecer o pagamento e informar a r\u00e9; assim que identificou o pagamento em seu sistema, imediatamente solicitou o cancelamento do protesto, o que se deu em 23\/03\/2017. Diante disto, requer a improced\u00eancia.Apresentada r\u00e9plica.\u00c9 o relat\u00f3rio. Decido. O feito comporta julgamento antecipado nos termos do art. 355, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.N\u00e3o h\u00e1 controv\u00e9rsia acerca do fato de a autora haver realizado o pagamento da fatura de janeiro de 2017, a destempo, na data de 21\/03\/2017. Portanto, n\u00e3o houve ilegalidade na atitude da r\u00e9 em encaminhar o t\u00edtulo a protesto, o que se deu no mesmo dia do pagamento.N\u00e3o obstante, o propriet\u00e1rio da autora ligou para a r\u00e9, na mesma data do pagamento da d\u00edvida, a fim de informar o ocorrido, tendo indicado o n\u00famero de protocolo da liga\u00e7\u00e3o, alega\u00e7\u00e3o essa com rela\u00e7\u00e3o a qual n\u00e3o houve insurg\u00eancia. Sendo assim, desde essa data a r\u00e9 est\u00e1 ciente de que a d\u00edvida estava quitada, tanto assim que a pr\u00f3pria atendente da requerida, ao atender o propriet\u00e1rio da autor na liga\u00e7\u00e3o, esclareceu que n\u00e3o constava dos cadastros da empresa qualquer d\u00e9bito em aberto.Aduz a requerida que, no momento em que constou em seu sistema o pagamento da fatura, imediatamente teria solicitado o cancelamento do protesto, o que se comprovaria por meio do documento acostado \u00e0 fl. 49.Ora, de acordo com o documento indicado, o cancelamento teria sido solicitado apenas em 02\/06\/2017, em que pese o pagamento j\u00e1 ter sido realizado h\u00e1 quase 03 meses antes, e do fato de a autora, atrav\u00e9s de seu propriet\u00e1rio, ter entrado em contato com a r\u00e9 em 21\/03\/2017, para informar do ocorrido.Logo, foi indevida a manuten\u00e7\u00e3o do protesto, haja vista que o d\u00e9bito reclamado j\u00e1 se encontrava h\u00e1 muito pago.Os danos morais, portanto, existiram e \u00e9 devida a indeniza\u00e7\u00e3o. J\u00e1 est\u00e1 pacificado na jurisprud\u00eancia do Superior Tribunal de Justi\u00e7a de que a inclus\u00e3o do nome da pessoa (natural ou jur\u00eddica) em cadastros de inadimplentes, assim como o protesto indevido, materializam dano in re ipsa. Nesse sentido, STJ: REsp 332.622-RJ, Rel. Min. Cesar Asfor Rocha, j. 25.06.02, DJ 11.11.02; REsp 323.356\/SC, Rel. Min. Antonio de P\u00e1dua Ribeiro, j. 11.06.02, DJ 23.09.02; AGRESP 216.673\/MG, Rel. Min. Nancy Andrighi, j. 19.11.01, DJ 22.10.01; REsp 285.854\/PB, Rel. Min. Carlos Alberto Menezes Direito, j. 21.06.01, DJ 27.08.01; Resp 51.158-5\/ES, Rel. Min. Ruy Rosado de Aguiar, j. 27.03.97; REsp 218.241\/MA, Rel. Min. Aldir Passarinho Junior, j. 5.6.01, DJ 24.9.01; REsp 233.076\/RJ, Rel. Min. S\u00e1lvio de Figueiredo Teixeira, j. 16.11.99, DJ 28.02.00; AGA 175.023\/RS, Rel. Min. Waldemar Zveiter, j. 15.10.98, DJ 07.12.98.Assim, resta arbitrar o valor da indeniza\u00e7\u00e3o, com base no disposto no art. 944 do C\u00f3digo Civil. Leva-se em conta que o valor da repara\u00e7\u00e3o deve, de um lado, ser suficiente para satisfazer o ofendido e reprimir a pr\u00e1tica de novos atos semelhantes pelo causador do dano e, de outro, n\u00e3o pode ser fonte de enriquecimento desmedido.Atento a estes fatores, entendo razo\u00e1vel a fixa\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o no montante pleiteado pela parte de 10 vezes o valor indevidamente mantido no protesto, culminando coma quantia de R$ 12.677,60, que reputo razo\u00e1vel e suficiente para a satisfa\u00e7\u00e3o dos danos morais sofridos pela autora e para reprimir a pr\u00e1tica de novos atos semelhantes pela demandada. Ante o exposto, JULGO PROCEDENTES os pedidos, confirmando a tutela antecipada, para o fim de declarar inexistente o d\u00e9bito relativo \u00e0 fatura emitida pela r\u00e9 com data de vencimento em 18\/01\/2017, no valor de R$ 1.267,76 indicado \u00e0 fl. 31, e condenar a r\u00e9, ainda, a reparar os danos morais causados, mediante o pagamento de R$ 12.677,60, valor esse que dever\u00e1 ser corrigido desde a data da publica\u00e7\u00e3o desta senten\u00e7a (S\u00famula 362 do STJ), e acrescido de juros de mora de 1% ao m\u00eas desde a data do evento danoso (S\u00famula 54 do STJ), no caso a data de 21\/03\/2017.Determino \u00e0 serventia que expe\u00e7a of\u00edcio aos cadastros de inadimplentes e Tabelionato de Notas, para o cancelamento definitivo do apontamento.Condeno o r\u00e9u, por fim, diante da sucumb\u00eancia ao pagamento das custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios ao patrono da parte contr\u00e1ria no importe de 10% (diante da singeleza da causa) do valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 85, \u00a7 2\u00ba, do CPC.P. I. C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1046939-22.2017.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1046939-22.2017.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Protesto  Indevido  de T\u00edtulo\nRequerente : Auto Posto  Trilhos  Ltda.\nRequerido : ''''Eletropaulo Metropolitana  Eletricidade de S\u00e3o  Paulo  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Swarai   Cervone   de   Oliveira\nVistos. AUTO  POSTO  TRILHOS  LTDA.  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  declarat\u00f3ria  de  nulidade  \nde  d\u00e9bito  cumulada  com  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  em  face  de  ELETROPAULO  \nMETROPOLITANA  ELETRICIDADE  DE  S\u00c3O  PAULO  S\/A.\nO  setor  financeiro  percebeu  que  a  requerente  n\u00e3o  teria  recebido  a  conta  de  \nluz  com  vencimento  em  17\/01\/2017,  ocasi\u00e3o  em  que  emitiram  a  2\u00aa  via  da  fatura,  efetuando  seu  \npagamento  em  16\/03\/2017.\nAp\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o  do  pagamento ,  a autora  recebeu  Aviso  de  Protesto  de  \ntabelionato,  indicando  como  data  limite  para  pagamento  d a d\u00edvida  acima  indicada  21\/03\/2017.\nComo  a  d\u00edvida  j\u00e1  se  encontrava  paga ,  o  propriet\u00e1rio  da  autora  telefonou ,  em  \n21\/03\/2017 ,  para  o  SAC  da  r\u00e9,  informa ndo  o  ocorrido,  ocasi\u00e3o  em  que  a  atendente  esclareceu  que  \nn\u00e3o  existia  no  sistema  d\u00e9bito  em  aberto .\nDiante  des sa  informa\u00e7\u00e3o ,  a autora  entendeu  que  a quest\u00e3o  encontrava-se  \nregularizada,  por\u00e9m,  em  maio  de  2017 ,  ao  solicitar  uma  opera\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito  junto  ao  Banco  Ita\u00fa,  \nes sa  foi  negada , em  face  da  exist\u00eancia  de  restri\u00e7\u00e3o  cadastral,  a  conta  de  luz  acima  indicada.\nAssim ,  pretende  a  declara\u00e7\u00e3o  de  inexigibilidade  e  condena\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  ao  \npagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais , no  montante  de  10  vezes  o  valor  protestado.\nConcedida  a  tutela  antecipada  (fl.  33).\nRegularmente  citada ,  a  r\u00e9  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o,  afirmando,  em  s\u00edntese,  \nque  a  fatura  da  conta  de  luz  com  vencimento  no  m\u00eas  de  janeiro  de  2017  encontrava-se  \ninadimplida,  raz\u00e3o  pelo  qual  o  d\u00e9bito  foi  encaminhado  a  protesto  no  dia  16\/03\/2017,  ou  seja,  no  \nmesmo  dia  do  pagamento;  afirma  que  o  banco  possui  um  prazo  de  03  a  05  dias  \u00fateis  para  \nreconhecer  o  pagamento  e informar  a r\u00e9;  assim  que  identificou  o  pagamento  em  seu  sistema,  \nimediatamente  solicitou  o  cancelamento  do  protesto,  o  que  se  deu  em  23\/03\/2017 .  D iante  disto,  \nrequer  a  improced\u00eancia.\nApresentada r\u00e9plica.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1046939-22.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 36CE8FB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SWARAI CERVONE DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 20:02 . fls. 80\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1046939-22.2017.8.26.0100 - lauda  2\nDecido.\n \nO  feito  comporta  julgamento  antecipado  nos  termos  do  art.  355,  inciso  I,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil .\nN\u00e3o  h\u00e1  controv\u00e9rsia  acerca  do  fato  d e a  autora  haver  realizado  o  pagamento  \nda  fatura  de  janeiro  de  2017 ,  a  destempo,  na  data  de  21\/03\/2017 .  Portanto ,  n\u00e3o  houve  ilegalidade  \nna  atitude  da  r\u00e9  em  encaminhar  o  t\u00edtulo  a  protesto,  o  que  se  deu  no  mesmo  dia  do  pagamento.\nN\u00e3o  obstante,  o  propriet\u00e1rio  da  autora  ligou  para  a  r\u00e9,  na  mesma  data  do  \npagamento  da  d\u00edvida,  a  fim  de  informar  o  ocorrido,  tendo  indicado  o  n\u00famero  de  protocolo  da  \nliga\u00e7\u00e3o,  alega\u00e7\u00e3o  essa  com  rela\u00e7\u00e3o  a  qual  n\u00e3o  houve  insurg\u00eancia.  \nSendo  assim,  desde  es sa  data  a  r\u00e9  est\u00e1  ciente  de  que  a  d\u00edvida  est ava  quitada,  \ntanto  assim  que  a  pr\u00f3pria  atendente  da  requerida,  ao  atender  o  propriet\u00e1rio  da  autor  na  liga\u00e7\u00e3o,  \nesclareceu  que  n\u00e3o  constava  dos  cadastros  da  empresa  qualquer  d\u00e9bito  em  aberto.\nAduz  a  requerida  que ,  no  momento  em  que  constou  em  seu  sistema  o \npagamento  da  fatura,  imediatamente  teria  solicitado  o  cancelamento  do  protesto,  o  que  se  \ncomprovaria  por  meio  do  documento  acostado  \u00e0  fl.  49.\nOra,  de  acordo  com  o  documento  indicado,  o  cancelamento  teria  sido  \nsolicitado  apenas  em  02\/06\/2017,  em  que  pese  o  pagamento  j\u00e1  ter  sido  realizado  h\u00e1  quase  03  \nmeses  antes,  e  do  fato  d e a  autora,  atrav\u00e9s  de  seu  propriet\u00e1rio,  ter  entrado  em  contato  com  a  r\u00e9  em  \n21\/03\/2017 , para  informar  do  ocorrido.\nLogo,  foi  indevida  a  manuten\u00e7\u00e3o  do  protesto,  haja  vista  que  o  d\u00e9bito  \nreclamado  j\u00e1  se  encontrava  h\u00e1  muito  pago.\nOs  danos  morais,  portanto,  existiram  e  \u00e9  devida  a  indeniza\u00e7\u00e3o.  J\u00e1  est\u00e1  \npacificado  na  jurisprud\u00eancia  do  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  que  a  inclus\u00e3o  do  nome  da  pessoa  \n(natural  ou  jur\u00eddica)  em  cadastros  de  inadimplentes,  assim  como  o  protesto  indevido,  materializam  \ndano  in  re  ipsa .  Nesse  sentido,  STJ:  REsp  332.622-RJ,  Rel.  Min.  Cesar  Asfor  Rocha,  j.  25.06.02,  \nDJ  11.11.02;  REsp  323.356\/SC,  Rel.  Min.  Antonio  de  P\u00e1dua  Ribeiro,  j.  11.06.02,  DJ  23.09.02;  \nAGRESP  216.673\/MG,  Rel.  Min.  Nancy  Andrighi,  j.  19.11.01,  DJ  22.10.01;  REsp  285.854\/PB,  \nRel.  Min.  Carlos  Alberto  Menezes  Direito,  j.  21.06.01,  DJ  27.08.01;  Resp  51.158-5\/ES,  Rel.  Min.  \nRuy  Rosado  de  Aguiar,  j.  27.03.97;  REsp  218.241\/MA,  Rel.  Min.  Aldir  Passarinho  Junior,  j.  \n5.6.01,  DJ  24.9.01;  REsp  233.076\/RJ,  Rel.  Min.  S\u00e1lvio  de  Figueiredo  Teixeira,  j.  16.11.99,  DJ  \n28.02.00;  AGA  175.023\/RS,  Rel.  Min.  Waldemar  Zveiter,  j.  15.10.98,  DJ  07.12.98.\nAssim,  resta  arbitrar  o  valor  da  indeniza\u00e7\u00e3o,  com  base  no  disposto  no  art.  \n944  do  C\u00f3digo  Civil.  Leva-se  em  conta  que  o  valor  da  repara\u00e7\u00e3o  deve,  de  um  lado,  ser  suficiente  \npara  satisfazer  o  ofendido  e  reprimir  a  pr\u00e1tica  de  novos  atos  semelhantes  pelo  causador  do  dano  e,  \nde  outro,  n\u00e3o  pode  ser  fonte  de  enriquecimento  desmedido.\nAtento  a  estes  fatores,  entendo  razo\u00e1vel  a  fixa\u00e7\u00e3o  de  indeniza\u00e7\u00e3o  no  \nmontante  pleiteado  pela  parte  de  10  vezes  o  valor  indevidamente  mantido  no  protesto,  culminando  \ncoma   quantia  de  R$  12.677,60,  que  reputo  razo\u00e1vel  e suficiente  para  a  satisfa\u00e7\u00e3o  dos  danos  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1046939-22.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 36CE8FB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SWARAI CERVONE DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 20:02 . fls. 81\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1046939-22.2017.8.26.0100 - lauda  3\nmorais\n sofridos  pela  autora  e  para  reprimir  a  pr\u00e1tica  de  novos  atos  semelhantes  pela  demandada.  \nAnte  o  exposto,  JULGO  PROCEDENTES  os  pedidos,  confirmando  a \ntutela  antecipada,  para  o  fim  de  declarar  inexistente  o  d\u00e9bito  relativo  \u00e0  fatura  emitida  pela  r\u00e9  com  \ndata  de  vencimento  em  18\/01\/2017,  no  valor  de  R$  1.267,76  indicado  \u00e0  fl.  31,  e  condenar  a  r\u00e9,  \nainda,  a  reparar  os  danos  morais  causados,  mediante  o  pagamento  de  R$  12.677,60,  valor  es se  que  \ndever\u00e1  ser  corrigido  desde  a  data  da  publica\u00e7\u00e3o  desta  senten\u00e7a  (S\u00famula  362  do  STJ),  e  acrescido  \nde  juros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas  desde  a  data  do  evento  danoso  (S\u00famula  54  do  STJ),  no  caso  a  data  \nde  21\/03\/2017.\nDetermino \u00e0  serventia  que  expe\u00e7a  of\u00edcio  aos  cadastros  de  inadimplentes  e  \nTabelionato de  N otas,\n para  o  cancelamento  definitivo  do  apontamento.\nC onden o o  r \u00e9 u ,  p or f im ,  d ia n te  d a s u cu m b\u00ean cia  a o  p ag am en to  d as c u sta s \ne   hon or\u00e1 rio s  ad vo ca t\u00ed c io s  ao   patr o n o  da  parte   co n tr \u00e1 ria   no im po rte   de  1 0%  (d ia n te   d a \ns in g ele z a d a c au sa ) d o  v alo r a tu aliz ad o d a c o n den a\u00e7\u00e3 o , n os t e rm os d o  a rt.  8 5 ,  \u00a7  2 \u00ba,  d o  C PC .\nP.  I.  C.\nS\u00e3o  Paulo , 28  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1046939-22.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 36CE8FB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SWARAI CERVONE DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 20:02 . fls. 82"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40899707-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 10\/08\/2017 11:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40899686-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 10\/08\/2017 11:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40822865-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 25\/07\/2017 14:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0191\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2392 P\u00e1gina: 653\/684","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0191\/2017 Teor do ato: Vistos.1. Manifeste-se a parte autora sobre a(s) contesta\u00e7\u00e3o(\u00f5es) ofertada(s) - (fls. 45\/72).2. Sem preju\u00edzo, digam as partes se h\u00e1 interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.3. Ainda, especifiquem as provas que pretendem produzir, justificando a necessidade e pertin\u00eancia. Ou, se o caso, digam sobre eventual julgamento antecipado da lide.Int. Advogados(s): Giuseppe Carbone J\u00fanior (OAB 161917\/SP), Braz Pesce Russo (OAB 21585\/SP), Jack Izumi Okada (OAB 90393\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.1. Manifeste-se a parte autora sobre a(s) contesta\u00e7\u00e3o(\u00f5es) ofertada(s) - (fls. 45\/72).2. Sem preju\u00edzo, digam as partes se h\u00e1 interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.3. Ainda, especifiquem as provas que pretendem produzir, justificando a necessidade e pertin\u00eancia. Ou, se o caso, digam sobre eventual julgamento antecipado da lide.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   12\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  1211\/1213  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   2171-6243  -  E-mail:   sp36cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1046939-22.2017.8.26.0100  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1046939-22.2017.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Protesto  Indevido  de T\u00edtulo\nRequerente : Auto Posto  Trilhos  Ltda.\nRequerido : ''''Eletropaulo  Metropolitana  Eletricidade de S\u00e3o  Paulo  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Swarai   Cervone   de   Oliveira\nVistos.\n1.  Manifeste-se  a  parte  autora  sobre  a(s)  contesta\u00e7\u00e3o(\u00f5es)  ofertada(s)  -  (fls.  \n45\/72 ).\n2. Sem  preju\u00edzo,  digam  as  partes  se  h\u00e1  interesse  na  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o.\n3. Ainda,  especifiquem  as  provas  que  pretendem  produzir,  justificando  a \nnecessidade  e  pertin\u00eancia.  Ou,  se  o  caso,  digam  sobre  eventual  julgamento  antecipado  da  \nlide. Int. \nS\u00e3o  Paulo , 18  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1046939-22.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3468B0C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SWARAI CERVONE DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 18\/07\/2017 \u00e0s 15:25 . fls. 73"}},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40700052-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 28\/06\/2017 16:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0158\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2371 P\u00e1gina: 703\/738","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0158\/2017 Teor do ato: Fls. 41:Ci\u00eancia do of\u00edcio do 3\u00ba Tabeli\u00e3o de Protesto. Advogados(s): Giuseppe Carbone J\u00fanior (OAB 161917\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Fls. 41:Ci\u00eancia do of\u00edcio do 3\u00ba Tabeli\u00e3o de Protesto.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR676594756TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : ''''Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S\/A Dilig\u00eancia : 30\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40548570-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/05\/2017 08:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0135\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2354 P\u00e1gina: 733\/747","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0135\/2017 Teor do ato: Vistos, Estando evidenciada a probabilidade do direito da autora, haja vista que o t\u00edtulo protestado (fl. 32) refere-se, a princ\u00edpio, \u00e0 fatura de fl. 29, a qual j\u00e1 foi paga conforme comprovante de fl. 30, e estando configurado o perigo de dano pelo fato da requerente encontrar-se com t\u00edtulo protestado, o que lhe impossibilita in\u00fameras negocia\u00e7\u00f5es finnaceiras, defiro liminarmente a tutela de urg\u00eancia a fim de suspender-se provisoriamente os efeitos do protesto.Servir\u00e1 a presente decis\u00e3o, por c\u00f3pia digitada e assinada digitalmente, como OF\u00cdCIO para cumprimento da ordem pelo cart\u00f3rio extrajudicial, ficando \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do autor para \"download\", impress\u00e3o e encaminhamento por meios pr\u00f3prios, comprovando-se a remessa\/recebimento nos autos no prazo de 10 dias ap\u00f3s a disponibiliza\u00e7\u00e3o.Entendo desnecess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o de cau\u00e7\u00e3o ante a juntada do documento de fl. 30.2. Concretamente, a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia pr\u00e9via \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o para tentativa de autocomposi\u00e7\u00e3o teria o cond\u00e3o de vulnerar a celeridade, a razo\u00e1vel dura\u00e7\u00e3o do processo e a efici\u00eancia. Vulneraria, portanto, o artigo 5\u00ba, LXXVIII, da Constitui\u00e7\u00e3o e as normas fundamentais previstas no artigo 4\u00ba e no artigo 8\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil. Isso porque S\u00e3o Paulo possui o maior volume de processos do Brasil e as estruturas para realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia nesta Comarca (CEJUSC e Setores de Concilia\u00e7\u00e3o) n\u00e3o teriam condi\u00e7\u00f5es de absorver o exponencial aumento de audi\u00eancias. Assim, a sobrecarga dos mecanismos e o necess\u00e1rio alongamento da pauta teriam o efeito de prejudicar a c\u00e9lere flu\u00eancia processual, em direto preju\u00edzo, ainda, dos processos em que h\u00e1 maior potencial de que seja positiva a autocomposi\u00e7\u00e3o.Em raz\u00e3o disso, diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo de designar audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o, sem preju\u00edzo de an\u00e1lise no momento oportuno da conveni\u00eancia de sua designa\u00e7\u00e3o (CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM).3. Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.4. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial.5. Com o decurso do prazo para contesta\u00e7\u00e3o, intime-se a parte autora para que no prazo de quinze dias \u00fateis apresente manifesta\u00e7\u00e3o, oportunidade em que: I havendo revelia e devidamente certificada, dever\u00e1 informar se quer produzir outras provas ou se deseja o julgamento antecipado; II havendo contesta\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 se manifestar em r\u00e9plica, inclusive com contrariedade e apresenta\u00e7\u00e3o de provas relacionadas a eventuais quest\u00f5es incidentais; III em sendo formulada reconven\u00e7\u00e3o com a contesta\u00e7\u00e3o ou no seu prazo, dever\u00e1 a parte autora apresentar resposta \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o.6. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. 7. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. 8. Via digitalmente assinada da decis\u00e3o servir\u00e1 como mandado. Advogados(s): Giuseppe Carbone J\u00fanior (OAB 161917\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos, Estando evidenciada a probabilidade do direito da autora, haja vista que o t\u00edtulo protestado (fl. 32) refere-se, a princ\u00edpio, \u00e0 fatura de fl. 29, a qual j\u00e1 foi paga conforme comprovante de fl. 30, e estando configurado o perigo de dano pelo fato da requerente encontrar-se com t\u00edtulo protestado, o que lhe impossibilita in\u00fameras negocia\u00e7\u00f5es finnaceiras, defiro liminarmente a tutela de urg\u00eancia a fim de suspender-se provisoriamente os efeitos do protesto.Servir\u00e1 a presente decis\u00e3o, por c\u00f3pia digitada e assinada digitalmente, como OF\u00cdCIO para cumprimento da ordem pelo cart\u00f3rio extrajudicial, ficando \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do autor para \"download\", impress\u00e3o e encaminhamento por meios pr\u00f3prios, comprovando-se a remessa\/recebimento nos autos no prazo de 10 dias ap\u00f3s a disponibiliza\u00e7\u00e3o.Entendo desnecess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o de cau\u00e7\u00e3o ante a juntada do documento de fl. 30.2. Concretamente, a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia pr\u00e9via \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o para tentativa de autocomposi\u00e7\u00e3o teria o cond\u00e3o de vulnerar a celeridade, a razo\u00e1vel dura\u00e7\u00e3o do processo e a efici\u00eancia. Vulneraria, portanto, o artigo 5\u00ba, LXXVIII, da Constitui\u00e7\u00e3o e as normas fundamentais previstas no artigo 4\u00ba e no artigo 8\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil. Isso porque S\u00e3o Paulo possui o maior volume de processos do Brasil e as estruturas para realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia nesta Comarca (CEJUSC e Setores de Concilia\u00e7\u00e3o) n\u00e3o teriam condi\u00e7\u00f5es de absorver o exponencial aumento de audi\u00eancias. Assim, a sobrecarga dos mecanismos e o necess\u00e1rio alongamento da pauta teriam o efeito de prejudicar a c\u00e9lere flu\u00eancia processual, em direto preju\u00edzo, ainda, dos processos em que h\u00e1 maior potencial de que seja positiva a autocomposi\u00e7\u00e3o.Em raz\u00e3o disso, diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo de designar audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o, sem preju\u00edzo de an\u00e1lise no momento oportuno da conveni\u00eancia de sua designa\u00e7\u00e3o (CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM).3. Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.4. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial.5. Com o decurso do prazo para contesta\u00e7\u00e3o, intime-se a parte autora para que no prazo de quinze dias \u00fateis apresente manifesta\u00e7\u00e3o, oportunidade em que: I havendo revelia e devidamente certificada, dever\u00e1 informar se quer produzir outras provas ou se deseja o julgamento antecipado; II havendo contesta\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 se manifestar em r\u00e9plica, inclusive com contrariedade e apresenta\u00e7\u00e3o de provas relacionadas a eventuais quest\u00f5es incidentais; III em sendo formulada reconven\u00e7\u00e3o com a contesta\u00e7\u00e3o ou no seu prazo, dever\u00e1 a parte autora apresentar resposta \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o.6. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. 7. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. 8. Via digitalmente assinada da decis\u00e3o servir\u00e1 como mandado.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 12\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1211\/1213,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6243,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsp36cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1046939-22.2017.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1046939-22.2017.8.26.0100  - Procedimento  Comum\nRequerente : Auto Posto  Trilhos  Ltda.\nRequerido : ''''Eletropaulo Metropolitana  Eletricidade de S\u00e3o  Paulo  S\/A\nC  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O\nEm  23  de  maio  de  2017 ,  fa\u00e7o  conclusos  estes  autos\n  a(o)   MM.(a)   Juiz(a)   de   Direito   Dr(a).   Swarai  \nCervone   de   Oliveira . Eu,  escrevente,  subscrevi.\n \nVistos, \n1.\nEst ando     evidenciada   a   probabilidade   do   direito   da   autora,   haja   vista   que   o   t\u00edtulo  \nprotestado   (fl.   32)   refere-se,   a   princ\u00edpio,   \u00e0   fatura   de   fl.   29,   a   qual   j\u00e1   foi   paga   conforme   comprovante  \nde   fl.     30,   e   estando   configurado   o   perigo   de   dano   pelo   fato   da   requerente   encontrar-se   com   t\u00edtulo  \nprotestado,   o   que   lhe   impossibilita   in\u00fameras   negocia\u00e7\u00f5es   finnaceiras,   defiro   liminarmente   a   tutela  \nde   urg\u00eancia   a   fim   de   suspender-se   provisoriamente   os   efeitos   do   protesto.\nServir\u00e1 a  presente  decis\u00e3o,  por  c\u00f3pia  digitada  e  assinada  digitalmente,  como  \nOF\u00cdCIO para  cumprimento  da  ordem  pelo  cart\u00f3rio  extrajudicial,  ficando  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  autor  para  \n\"download\", impress\u00e3o  e  encaminhamento  por  meios  pr\u00f3prios,  comprovando-se  a \nremessa\/recebimento  nos  autos  no  prazo  de  10  dias  ap\u00f3s  a  disponibiliza\u00e7\u00e3o.\nEntendo   desnecess\u00e1ria   a   apresenta\u00e7\u00e3o   de   cau\u00e7\u00e3o   ante   a   juntada   do   documento   de   fl.  \n30.\n2. \nConcretamente,   a   designa\u00e7\u00e3o   de   audi\u00eancia   pr\u00e9via   \u00e0   contesta\u00e7\u00e3o   para   tentativa   de  \nautocomposi\u00e7\u00e3o   teria   o   cond\u00e3o   de   vulnerar   a   celeridade,   a   razo\u00e1vel   dura\u00e7\u00e3o   do   processo   e   a  \nefici\u00eancia.   Vulneraria,   portanto,   o   artigo   5\u00ba,   LXXVIII,   da   Constitui\u00e7\u00e3o   e   as   normas   fundamentais  \nprevistas   no   artigo   4\u00ba   e   no   artigo   8\u00ba   do   C\u00f3digo   de   Processo   Civil.   Isso   porque   S\u00e3o   Paulo   possui   o  \nmaior   volume   de   processos   do   Brasil   e   as   estruturas   para   realiza\u00e7\u00e3o   de   audi\u00eancia   nesta   Comarca  \n(CEJUSC   e   Setores   de   Concilia\u00e7\u00e3o)   n\u00e3o   teriam   condi\u00e7\u00f5es   de   absorver   o   exponencial   aumento   de  \naudi\u00eancias.   Assim,   a   sobrecarga   dos   mecanismos   e   o   necess\u00e1rio   alongamento   da   pauta   teriam   o  \nefeito   de   prejudicar   a   c\u00e9lere   flu\u00eancia   processual,   em   direto   preju\u00edzo,   ainda,   dos   processos   em   que   h\u00e1  \nmaior   potencial   de   que   seja   positiva   a   autocomposi\u00e7\u00e3o.\nEm raz\u00e3o  disso,  diante  das  especificidades  da  causa  e  de  modo  a  adequar  o  rito  \nprocessual \u00e0s  necessidades  do  conflito,  deixo  de  designar  audi\u00eancia  pr\u00e9via  de  concilia\u00e7\u00e3o,  sem  \npreju\u00edzo de  an\u00e1lise  no  momento  oportuno  da  conveni\u00eancia  de  sua  designa\u00e7\u00e3o  (CPC,  art.139,  VI  \ne Enunciado  n.35  da  ENFAM).\n3. Cite-se  e  intime-se  a  parte  R\u00e9  para  contestar  o  feito  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1046939-22.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 313C009. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SWARAI CERVONE DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 23\/05\/2017 \u00e0s 18:53 . fls. 33\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 12\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1211\/1213,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6243,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsp36cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1046939-22.2017.8.26.0100  - p.  2\n\u00fateis.\n4. A  aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  da  mat\u00e9ria  \nf\u00e1tica apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.\n5. Com  o  decurso  do  prazo  para  contesta\u00e7\u00e3o,  intime-se\n a  parte  autora  para  que  no  \nprazo de  quinze  dias  \u00fateis  apresente  manifesta\u00e7\u00e3o,  oportunidade  em  que:  I \n havendo  revelia  e  \ndevidamente certificada,  dever\u00e1  informar  se  quer  produzir  outras  provas  ou  se  deseja  o  julgamento  \nantecipado; II  \n havendo  contesta\u00e7\u00e3o,  dever\u00e1  se  manifestar  em  r\u00e9plica,  inclusive  com  contrariedade  \ne apresenta\u00e7\u00e3o  de  provas  relacionadas  a  eventuais  quest\u00f5es  incidentais;  III  \n em  sendo  formulada  \nreconven\u00e7\u00e3o com  a  contesta\u00e7\u00e3o  ou  no  seu  prazo,  dever\u00e1  a  parte  autora  apresentar  resposta  \u00e0 \nreconven\u00e7\u00e3o.\n6.  A  presente  cita\u00e7\u00e3o  \u00e9  acompanhada  de  senha  para  acesso  ao  processo  digital,  que  \ncont\u00e9m a  \u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  dos  documentos.  \n7. Tratando-se  de  processo  eletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  fundamentais  dos  \nartigos 4\u00ba  e  6\u00ba  do  CPC  fica  vedado  o  exerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  artigo  340  do  CPC.  \n8. Via  digitalmente  assinada  da  decis\u00e3o  servir\u00e1  como  mandado.\nS\u00e3o  Paulo , 23  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1046939-22.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 313C009. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SWARAI CERVONE DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 23\/05\/2017 \u00e0s 18:53 . fls. 34"}},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"25\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/06\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"25\/07\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"10\/08\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"10\/08\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"04\/10\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":34,"total_andamentos":34}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"746224139","codPublicacaoOrigem":"1194567977","dataDivulgacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1046939-22.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2422","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"36\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1046939-22.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Protesto Indevido de T\u00edtulo - Auto Posto Trilhos Ltda. - ''''Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S\/A - Vistos.AUTO POSTO TRILHOS LTDA. ajuizou a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de nulidade de d\u00e9bito cumulada com indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais em face de ELETROPAULO METROPOLITANA ELETRICIDADE DE S\u00c3O PAULO S\/A.O setor financeiro percebeu que a requerente n\u00e3o teria recebido a conta de luz com vencimento em 17\/01\/2017, ocasi\u00e3o em que emitiram a 2\u00aa via da fatura, efetuando seu pagamento em 16\/03\/2017.Ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o do pagamento, a autora recebeu Aviso de Protesto de tabelionato, indicando como data limite para pagamento da d\u00edvida acima indicada 21\/03\/2017.Como a d\u00edvida j\u00e1 se encontrava paga, o propriet\u00e1rio da autora telefonou, em 21\/03\/2017, para o SAC da r\u00e9, informando o ocorrido, ocasi\u00e3o em que a atendente esclareceu que n\u00e3o existia no sistema d\u00e9bito em aberto.Diante dessa informa\u00e7\u00e3o, a autora entendeu que a quest\u00e3o encontrava-se regularizada, por\u00e9m, em maio de 2017, ao solicitar uma opera\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito junto ao Banco Ita\u00fa, essa foi negada, em face da exist\u00eancia de restri\u00e7\u00e3o cadastral, a conta de luz acima indicada.Assim, pretende a declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade e condena\u00e7\u00e3o da r\u00e9 ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, no montante de 10 vezes o valor protestado.Concedida a tutela antecipada (fl. 33).Regularmente citada, a r\u00e9 apresentou contesta\u00e7\u00e3o, afirmando, em s\u00edntese, que a fatura da conta de luz com vencimento no m\u00eas de janeiro de 2017 encontrava-se inadimplida, raz\u00e3o pelo qual o d\u00e9bito foi encaminhado a protesto no dia 16\/03\/2017, ou seja, no mesmo dia do pagamento; afirma que o banco possui um prazo de 03 a 05 dias \u00fateis para reconhecer o pagamento e informar a r\u00e9; assim que identificou o pagamento em seu sistema, imediatamente solicitou o cancelamento do protesto, o que se deu em 23\/03\/2017. Diante disto, requer a improced\u00eancia.Apresentada r\u00e9plica.\u00c9 o relat\u00f3rio. Decido. O feito comporta julgamento antecipado nos termos do art. 355, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.N\u00e3o h\u00e1 controv\u00e9rsia acerca do fato de a autora haver realizado o pagamento da fatura de janeiro de 2017, a destempo, na data de 21\/03\/2017. Portanto, n\u00e3o houve ilegalidade na atitude da r\u00e9 em encaminhar o t\u00edtulo a protesto, o que se deu no mesmo dia do pagamento.N\u00e3o obstante, o propriet\u00e1rio da autora ligou para a r\u00e9, na mesma data do pagamento da d\u00edvida, a fim de informar o ocorrido, tendo indicado o n\u00famero de protocolo da liga\u00e7\u00e3o, alega\u00e7\u00e3o essa com rela\u00e7\u00e3o a qual n\u00e3o houve insurg\u00eancia. Sendo assim, desde essa data a r\u00e9 est\u00e1 ciente de que a d\u00edvida estava quitada, tanto assim que a pr\u00f3pria atendente da requerida, ao atender o propriet\u00e1rio da autor na liga\u00e7\u00e3o, esclareceu que n\u00e3o constava dos cadastros da empresa qualquer d\u00e9bito em aberto.Aduz a requerida que, no momento em que constou em seu sistema o pagamento da fatura, imediatamente teria solicitado o cancelamento do protesto, o que se comprovaria por meio do documento acostado \u00e0 fl. 49.Ora, de acordo com o documento indicado, o cancelamento teria sido solicitado apenas em 02\/06\/2017, em que pese o pagamento j\u00e1 ter sido realizado h\u00e1 quase 03 meses antes, e do fato de a autora, atrav\u00e9s de seu propriet\u00e1rio, ter entrado em contato com a r\u00e9 em 21\/03\/2017, para informar do ocorrido.Logo, foi indevida a manuten\u00e7\u00e3o do protesto, haja vista que o d\u00e9bito reclamado j\u00e1 se encontrava h\u00e1 muito pago.Os danos morais, portanto, existiram e \u00e9 devida a indeniza\u00e7\u00e3o. J\u00e1 est\u00e1 pacificado na jurisprud\u00eancia do Superior Tribunal de Justi\u00e7a de que a inclus\u00e3o do nome da pessoa (natural ou jur\u00eddica) em cadastros de inadimplentes, assim como o protesto indevido, materializam dano in re ipsa. Nesse sentido, STJ: REsp 332.622-RJ, Rel. Min. Cesar Asfor Rocha, j. 25.06.02, DJ 11.11.02; REsp 323.356\/SC, Rel. Min. Antonio de P\u00e1dua Ribeiro, j. 11.06.02, DJ 23.09.02; AGRESP 216.673\/ MG, Rel. Min. Nancy Andrighi, j. 19.11.01, DJ 22.10.01; REsp 285.854\/PB, Rel. Min. Carlos Alberto Menezes Direito, j. 21.06.01, DJ 27.08.01; Resp 51.158-5\/ES, Rel. Min. Ruy Rosado de Aguiar, j. 27.03.97; REsp 218.241\/MA, Rel. Min. Aldir Passarinho Junior, j. 5.6.01, DJ 24.9.01; REsp 233.076\/RJ, Rel. Min. S\u00e1lvio de Figueiredo Teixeira, j. 16.11.99, DJ 28.02.00; AGA 175.023\/ RS, Rel. Min. Waldemar Zveiter, j. 15.10.98, DJ 07.12.98.Assim, resta arbitrar o valor da indeniza\u00e7\u00e3o, com base no disposto no art. 944 do C\u00f3digo Civil. Leva-se em conta que o valor da repara\u00e7\u00e3o deve, de um lado, ser suficiente para satisfazer o ofendido e reprimir a pr\u00e1tica de novos atos semelhantes pelo causador do dano e, de outro, n\u00e3o pode ser fonte de enriquecimento desmedido.Atento a estes fatores, entendo razo\u00e1vel a fixa\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o no montante pleiteado pela parte de 10 vezes o valor indevidamente mantido no protesto, culminando coma quantia de R$ 12.677,60, que reputo razo\u00e1vel e suficiente para a satisfa\u00e7\u00e3o dos danos morais sofridos pela autora e para reprimir a pr\u00e1tica de novos atos semelhantes pela demandada. Ante o exposto, JULGO PROCEDENTES os pedidos, confirmando a tutela antecipada, para o fim de declarar inexistente o d\u00e9bito relativo \u00e0 fatura emitida pela r\u00e9 com data de vencimento em 18\/01\/2017, no valor de R$ 1.267,76 indicado \u00e0 fl. 31, e condenar a r\u00e9, ainda, a reparar os danos morais causados, mediante o pagamento de R$ 12.677,60, valor esse que dever\u00e1 ser corrigido desde a data da publica\u00e7\u00e3o desta senten\u00e7a (S\u00famula 362 do STJ), e acrescido de juros de mora de 1% ao m\u00eas desde a data do evento danoso (S\u00famula 54 do STJ), no caso a data de 21\/03\/2017.Determino \u00e0 serventia que expe\u00e7a of\u00edcio aos cadastros de inadimplentes e Tabelionato de Notas, para o cancelamento definitivo do apontamento.Condeno o r\u00e9u, por fim, diante da sucumb\u00eancia ao pagamento das custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios ao patrono da parte contr\u00e1ria no importe de 10% (diante da singeleza da causa) do valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 85, \u00a7 2\u00ba, do CPC.P. I. C. - ADV: GIUSEPPE CARBONE J\u00daNIOR (OAB 161917\/SP), JACK IZUMI OKADA (OAB 90393\/SP), BRAZ PESCE RUSSO (OAB 21585\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0234\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 36\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SWARAI CERVONE DE OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANO DOS SANTOS MONTERO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"707","paginaFinal":"707","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"920167","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25859660","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Aug 31 2017 08:44:05:420AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1046939-22.2017.8.26.0100","numeroAntigo":"332.622","numeroUnificado":"1046939-22.2017.8.26.0100|332.622|323.356|285.854|51.158-5|233.076","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}