{"numero":"1046839-67.2017.8.26.0100","processos":[{"processo":"1046839-67.2017.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Arrendamento Mercantil","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"19\/05\/2017 \u00e0s 13:02 - Livre\n3\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"M\u00f4nica Di Stasi Gantus Encinas","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 22.038,03","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Solange Maria Pereira"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Itauleasing S\/A (Grupo Ita\u00fa)"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Isabel Aparecida Silva do Couto"},{"tipo":"Advogado","nome":"Rafael Augusto do Couto"},{"tipo":"Advogada","nome":"Andrea Hertel Malucelli"},{"tipo":"Advogada","nome":"Priscila Moreno dos Santos"}],"andamentos":[{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0397\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0397\/2017 Teor do ato: Assim, retifico o dispositivo para que conste expressamente a incid\u00eancia de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e de juros de mora:\"Ante o exposto, julgo PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o ajuizada por SOLANGE MARIA PEREIRA em face de BANCO ITAULEASING S\/A (GRUPO ITA\u00da), com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil, para condenar o r\u00e9u a restituir \u00e0 autora o saldo credor resultante da diferen\u00e7a entre a soma dos valores pagos a t\u00edtulo de VRG (fl. 70) com o valor obtido em leil\u00e3o (fl. 69), devidamente atualizados conforme tabela pr\u00e1tica deste Tribunal de Justi\u00e7a, incidindo desde a data de cada pagamento, e o VRG contratado, de R$ 25.380,00 (fl. 20). Sobre o saldo credor devem incidir juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o.Diante da sucumb\u00eancia, condeno o r\u00e9u ao pagamento das despesas processuais, bem como da honor\u00e1ria do patrono da parte contr\u00e1ria, que fixo em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o, nos moldes do \u00a7 2\u00ba do artigo 85 do CPC.P.R.I.C.\"Intime-se. Advogados(s): Isabel Aparecida Silva do Couto (OAB 224217\/SP), Rafael Augusto do Couto (OAB 320725\/SP), Priscila Moreno dos Santos (OAB 70981\/PR), Andrea Hertel Malucelli (OAB 31408\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Acolhidos    Assim, retifico o dispositivo para que conste expressamente a incid\u00eancia de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e de juros de mora:\"Ante o exposto, julgo PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o ajuizada por SOLANGE MARIA PEREIRA em face de BANCO ITAULEASING S\/A (GRUPO ITA\u00da), com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil, para condenar o r\u00e9u a restituir \u00e0 autora o saldo credor resultante da diferen\u00e7a entre a soma dos valores pagos a t\u00edtulo de VRG (fl. 70) com o valor obtido em leil\u00e3o (fl. 69), devidamente atualizados conforme tabela pr\u00e1tica deste Tribunal de Justi\u00e7a, incidindo desde a data de cada pagamento, e o VRG contratado, de R$ 25.380,00 (fl. 20). Sobre o saldo credor devem incidir juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o.Diante da sucumb\u00eancia, condeno o r\u00e9u ao pagamento das despesas processuais, bem como da honor\u00e1ria do patrono da parte contr\u00e1ria, que fixo em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o, nos moldes do \u00a7 2\u00ba do artigo 85 do CPC.P.R.I.C.\"Intime-se.","anexo":{"label":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Acolhidos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 6\u00ba andar  - salas  n\u00ba 615\/617,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6076,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1046839-67.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Arrendamento  Mercantil\nRequerente : Solange Maria Pereira\nRequerido : Banco Itauleasing  S\/A (Grupo  Ita\u00fa)\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00f4nica   Di   Stasi   Gantus   Encinas\nVistos.\nFls.  95-99:  Os  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  opostos  por  \nSOLAGEN  MARIA  PEREIRA  devem  ser  acolhidos  para  sanar  omiss\u00e3o  \nreferente  \u00e0  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  e  juros  morat\u00f3rios  sobre  o \ncr\u00e9dito  que  ser\u00e1  apurado.  Isto  porque,  embora  conste  da  \nfundamenta\u00e7\u00e3o  que  \u201ca  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  dos  valores  pagos  a \nt\u00edtulo  de  VRG  se  dar\u00e1  em  conformidade  com  a  tabela  pr\u00e1tica  \ndeste  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  incidindo  desde  a  data  de  cada  \npagamento\u201d,  verifica-se  que  n\u00e3o  h\u00e1  indica\u00e7\u00e3o  expressa  em  \ndispositivo  acerca  da  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  e  da  incid\u00eancia  de  \njuros  de  mora,  apenas  que  os  valores  pagos  a  t\u00edtulo  de  VRG  \ndevem  ser  devidamente  atualizados.\nAssim,  retifico  o  dispositivo  para  que  conste  \nexpressamente  a  incid\u00eancia  de  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  e  de  juros  \nde  mora:\n\u201cAnte o  exposto,  julgo  PROCEDENTE  a  a\u00e7\u00e3o  ajuizada  \npor  SOLANGE  MARIA  PEREIRA  em  face  de  BANCO  ITAULEASING  S\/A  \n(GRUPO  ITA\u00da) ,  com  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  nos  termos  do  artigo  \n487,  inciso  I  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  para  condenar  o \nr\u00e9u  a  restituir  \u00e0  autora  o  saldo  credor  resultante  da  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1046839-67.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 38F4E5B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA DI STASI GANTUS ENCINAS, liberado nos autos em 05\/10\/2017 \u00e0s 14:44 . fls. 104\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 6\u00ba andar  - salas  n\u00ba 615\/617,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6076,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\ndiferen\u00e7a entre  a  soma  dos  valores  pagos  a  t\u00edtulo  de  VRG  (fl.  \n70)  com  o  valor  obtido  em  leil\u00e3o  (fl.  69),  devidamente  \natualizados  conforme  tabela  pr\u00e1tica  deste  Tribunal  de \nJusti\u00e7a,  incidindo  desde  a  data  de  cada  pagamento,  e  o  VRG  \ncontratado,  de  R$  25.380,00  (fl.  20).  Sobre  o  saldo  credor  \ndevem  incidir  juros  morat\u00f3rios  de  1%  ao  m\u00eas  desde  a cita\u00e7\u00e3o.\nDiante  da  sucumb\u00eancia,  condeno  o  r\u00e9u  ao  pagamento  \ndas  despesas  processuais,  bem  como  da  honor\u00e1ria  do  patrono  da  \nparte  contr\u00e1ria,  que  fixo  em  10%  do  valor  da  condena\u00e7\u00e3o,  nos  \nmoldes  do  \u00a7 2\u00ba  do  artigo  85  do  CPC.\nP.R.I.C.\u201d\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 04  de  outubro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA MPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1046839-67.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 38F4E5B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA DI STASI GANTUS ENCINAS, liberado nos autos em 05\/10\/2017 \u00e0s 14:44 . fls. 105"}},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41077792-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 19\/09\/2017 10:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0358\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0358\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, julgo PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o ajuizada por SOLANGE MARIA PEREIRA em face de BANCO ITAULEASING S\/A (GRUPO ITA\u00da), com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil, para condenar o r\u00e9u a restituir \u00e0 autora o saldo credor resultante da diferen\u00e7a entre a soma dos valores pagos a t\u00edtulo de VRG (fl. 70), devidamente atualizados, com o valor obtido em leil\u00e3o (fl. 69) e o VRG contratado, de R$ 25.380,00 (fl. 20).Diante da sucumb\u00eancia, condeno o r\u00e9u ao pagamento das despesas processuais, bem como da honor\u00e1ria do patrono da parte contr\u00e1ria, que fixo em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o, nos moldes do \u00a7 2\u00ba do artigo 85 do CPC.P.R.I.C. Advogados(s): Isabel Aparecida Silva do Couto (OAB 224217\/SP), Rafael Augusto do Couto (OAB 320725\/SP), Priscila Moreno dos Santos (OAB 70981\/PR), Andrea Hertel Malucelli (OAB 31408\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, julgo PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o ajuizada por SOLANGE MARIA PEREIRA em face de BANCO ITAULEASING S\/A (GRUPO ITA\u00da), com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil, para condenar o r\u00e9u a restituir \u00e0 autora o saldo credor resultante da diferen\u00e7a entre a soma dos valores pagos a t\u00edtulo de VRG (fl. 70), devidamente atualizados, com o valor obtido em leil\u00e3o (fl. 69) e o VRG contratado, de R$ 25.380,00 (fl. 20).Diante da sucumb\u00eancia, condeno o r\u00e9u ao pagamento das despesas processuais, bem como da honor\u00e1ria do patrono da parte contr\u00e1ria, que fixo em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o, nos moldes do \u00a7 2\u00ba do artigo 85 do CPC.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1046839-67.2017.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1046839-67.2017.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Arrendamento  Mercantil\nRequerente : Solange Maria Pereira\nRequerido : Banco Itauleasing  S\/A (Grupo  Ita\u00fa)\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00f4nica   Di   Stasi   Gantus   Encinas\nVistos.\nSOLANGE  MARIA  PEREIRA  ajuizou  a  presente  a\u00e7\u00e3o  de  \nrestitui\u00e7\u00e3o  de  valor  residual  garantido  em  face  de  BANCO  \nITAULEASING  S\/A  (GRUPO  ITA\u00da),  alegando  que  firmou  contrato  \nde  arrendamento  mercantil  junto  \u00e0  institui\u00e7\u00e3o  financeira  r\u00e9  \nem  2010  e,  por  ter  sofrido  brusca  redu\u00e7\u00e3o  de  sua  renda,  \ndeixou  de  adimplir  as  parcelas  do  ve\u00edculo,  raz\u00e3o  pela  qual  \neste  fora  apreendido.  Argumentou  que  sua  inten\u00e7\u00e3o  era  de  \ncumprir  integralmente  o  pacto,  tendo  efetuado  o  pagamento  de  \n48  parcelas,  do  total  de  60,  no  valor  de  R$  722,66  cada,  do  \nqual  R$  423,00  correspondia  ao  VRG.  Sustentou  que,  em  raz\u00e3o  \nda  impossibilidade  de  se  exercer  a  op\u00e7\u00e3o  de  compra,  devem  \nser  restitu\u00eddos  os  valores  pagos  a  t\u00edtulo  de  VRG,  conforme  \ndeterminado  no  Resp.  1.099.212\/RJ.  Ainda,  conforme  \nentendimento  firmado  pelos  Ministros,  o  bem  deve  ser  vendido  \nde  acordo  com  o  valor  de  mercado,  ou  seja,  a  Tabela  FIPE.  \nNestes  termos,  requereu  seja  a  r\u00e9  condenada  \u00e0  restitui\u00e7\u00e3o  do  \nsaldo  credor  no  valor  apurado  de  R$  22.038,03.\nDevidamente  citado,  o  r\u00e9u  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o.  \nDefendeu  que  a  autora  n\u00e3o  observou  os  crit\u00e9rios  consolidados  \npelo  Resp  Repetitivo  1.099.212-RJ,  que  o  banco  r\u00e9u  realizou  \na   reintegra\u00e7\u00e3o  de  posse  do  ve\u00edculo  em  10\/03\/2015,  sendo  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1046839-67.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 375BA00. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA DI STASI GANTUS ENCINAS, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 17:31 . fls. 95\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1046839-67.2017.8.26.0100 - lauda  2\nvendido\n em  28\/05\/2015  pelo  valor  de  R$  10.400,00,  o  qual  \ndeve  ser  utilizado  para  se  efetuar  o  devido  c\u00e1lculo.  \nRequereu,  ent\u00e3o,  a improced\u00eancia  dos  pedidos  da  inicial.\nHouve  R\u00e9plica  (fls.  79-86).\n\u00c9  o relat\u00f3rio  do  essencial.\nFundamento  e decido.\nO   processo  encontra-se  pronto  para  o  julgamento,  \nnos  termos  do  artigo  355,  inciso  I,  do  CPC,  uma  vez  que  os  \nelementos  de  prova  constantes  dos  autos  s\u00e3o  suficientes  para  \no  deslinde  das  quest\u00f5es  f\u00e1ticas.\nOs  pressupostos  de  exist\u00eancia  e  desenvolvimento  \nv\u00e1lido  e  regular  est\u00e3o  presentes  e  as  condi\u00e7\u00f5es  da  a\u00e7\u00e3o  \nforam  demonstradas.\nPasso,  desde  logo,  ao  julgamento  do  m\u00e9rito.\nNo  m\u00e9rito,  o pedido  \u00e9 procedente.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  de  restitui\u00e7\u00e3o  de  VRG  em  que  a \nautora  pretende  seja  restitu\u00edda  a  diferen\u00e7a  entre  a  soma  do  \nVRG  pago  e  da  venda  do  bem  e  o  VRG  contratado,  tomando  como  \nrefer\u00eancia  para  o valor  da  venda  do  autom\u00f3vel  a tabela  FIPE.\nO   banco  r\u00e9u,  por  sua  vez,  sustenta  que  deve  ser  \nutilizado  o  valor  de  venda  atingido  em  leil\u00e3o  extrajudicial  \nno  importe  de  R$  10.400,00.\nPois  bem.  O  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  fixou  a \nseguinte  tese  no  Recurso  Especial  n\u00ba  1.099.212-RJ:  \u201cNas  \na\u00e7\u00f5es  de  reintegra\u00e7\u00e3o  de  posse  motivadas  por  inadimplemento  \nde  arrendamento  mercantil  financeiro,  quando  o  produto  da  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1046839-67.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 375BA00. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA DI STASI GANTUS ENCINAS, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 17:31 . fls. 96\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1046839-67.2017.8.26.0100 - lauda  3\nsoma\n do  VRG  quitado  com  o  valor  da  venda  do  bem  for  maior  \nque  o  total  pactuado  como  VRG  na  contrata\u00e7\u00e3o,  ser\u00e1  direito  \ndo  arrendat\u00e1rio  receber  a  diferen\u00e7a,  cabendo,  por\u00e9m,  se  \nestipulado  no  contrato  o  pr\u00e9vio  desconto  de  outras  despesas  \nou  encargos  contratuais .\u201d\nAinda,  \u00e9  cedi\u00e7o  que  o  bem  retomado  pelo  arrendador  \ndeve  ser  vendido  conforme  pre\u00e7o  praticado  em  mercado,  \nimpedindo  que  a  venda  ocorra  por  quantia  irris\u00f3ria  e  se  \nrepasse  o preju\u00edzo  ao  arrendat\u00e1rio.\nAssim,  os  Tribunais  passaram  a  adotar  a  Tabela  FIPE  \ncomo  importante  referencial  do  pre\u00e7o  m\u00e9dio  de  mercado,  uma  \nvez  que  j\u00e1  apurada  a  deprecia\u00e7\u00e3o  natural  do  ve\u00edculo,  \nconsolidando  entendimento  no  sentido  de  que  valores  de  venda  \nmuito  destoantes  configurar-se-iam  como  pre\u00e7o  vil  e \ncaracterizariam  abuso  de  direito  por  parte  do  arrendante.\nO   Novo  CPC,  por  sua  vez,  positivou  o  conceito  de  \npre\u00e7o  vil  quando  tratou  das  aliena\u00e7\u00f5es  judiciais,  conforme  \npar\u00e1grafo  \u00fanico  do  artigo  891:  \u201cConsidera-se  vil  o  pre\u00e7o  \ninferior  ao  m\u00ednimo  estipulado  pelo  juiz  e  constante  do  \nedital,  e,  n\u00e3o  tendo  sido  fixado  pre\u00e7o  m\u00ednimo,  considera-se  \nvil  o  pre\u00e7o  inferior  a  cinquenta  por  cento  do  valor  da  \navalia\u00e7\u00e3o .\u201d\nOcorre  que,  n\u00e3o  obstante  o  leil\u00e3o  extrajudicial  \nocorra  por  conta  e  risco  do  arrendante  e  se  tenha  como  \npar\u00e2metro  a  Tabela  FIPE  na  defini\u00e7\u00e3o  do  valor  de  mercado  do  \nve\u00edculo,  \u00e9  imperioso  que  se  tenha  em  mente  que  determinadas  \ncaracter\u00edsticas  do  bem  que  n\u00e3o  estejam  contempladas  pelo  seu  \nuso  habitual  ser\u00e3o  determinantes  para  se  definir  o  valor  de  \nmercado  no  caso  concreto.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1046839-67.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 375BA00. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA DI STASI GANTUS ENCINAS, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 17:31 . fls. 97\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1046839-67.2017.8.26.0100 - lauda  4\nIn\n casu ,  n\u00e3o  se  pode  considerar  que  as  observa\u00e7\u00f5es  \nrealizadas  pelo  Oficial  de  Justi\u00e7a  no  auto  de  reintegra\u00e7\u00e3o  \nde  posse  estejam  contempladas  nas  avarias  pr\u00f3prias  do  uso  \nhabitual  de  um  ve\u00edculo.\nExtrai-se  do  referido  laudo  (fl.  28)  que  o  ve\u00edculo  \nfoi  retomado  com  riscos  e  arranh\u00f5es  por  toda  a  lataria.  \nParachoque  dianteiro  quebrado.  Farol  direito  quebrado.  \nAmassados:  paralama  traseiro  direito,  cap\u00f4  inteiro.  Pintura  \ndanificada  (queimada).  Portas  do  lado  esquerdo  c\/  pontos  de  \namassado.  Falta  olho  de  gato  no  parachoque  traseiro.  \nLanterna  traseira  esquerda  quebrada.  CD  player  foi  retirado  \npela  financiada  (fia\u00e7\u00e3o  exposta).\nDiante  destas  constata\u00e7\u00f5es,  n\u00e3o  se  verifica  o  abuso  \nde  direito  por  parte  do  arrendante,  devendo  o  valor  de  R$  \n10.400,00,  consubstanciado  na  nota  fiscal  do  leil\u00e3o  (fl.  \n69),  ser  considerado  para  fins  de  c\u00e1lculo  de  restitui\u00e7\u00e3o  do  \nVRG.  Ainda,  a  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  dos  valores  pagos  a  t\u00edtulo  \nde  VRG  se  dar\u00e1  em  conformidade  com  a  tabela  pr\u00e1tica  deste  \nTribunal  de  Justi\u00e7a,  incidindo  desde  a  data  de  cada  \npagamento.\nAssim, dever\u00e1  o  banco  r\u00e9u  restituir  \u00e0  autora  o \nsaldo  credor  resultante  da diferen\u00e7a  entre  a  soma  dos  \nvalores  pagos  a  t\u00edtulo  de  VRG  (fl.  70),  devidamente  \natualizados,  com  o  valor  obtido  em  leil\u00e3o  (fl.  69)  e  o  VRG  \ncontratado,  de  R$  25.380,00  (fl.  20).\nDecido.\nAnte  o  exposto,  julgo  PROCEDENTE  a  a\u00e7\u00e3o  ajuizada  \npor  SOLANGE  MARIA  PEREIRA  em  face  de  BANCO  ITAULEASING  S\/A  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1046839-67.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 375BA00. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA DI STASI GANTUS ENCINAS, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 17:31 . fls. 98\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1046839-67.2017.8.26.0100 - lauda  5\n(GRUPO\n ITA\u00da) ,  com  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  nos  termos  do  artigo  \n487,  inciso  I  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  para  condenar  o \nr\u00e9u  a  restituir  \u00e0  autora  o  saldo  credor  resultante  da  \ndiferen\u00e7a  entre  a  soma  dos  valores  pagos  a  t\u00edtulo  de  VRG  \n(fl.  70),  devidamente  atualizados,  com  o  valor  obtido  em  \nleil\u00e3o  (fl.  69)  e  o  VRG  contratado,  de  R$  25.380,00  (fl.  \n20).\nDiante da  sucumb\u00eancia,  condeno  o  r\u00e9u  ao  pagamento  \ndas  despesas  processuais,  bem  como  da  honor\u00e1ria  do  patrono  \nda  parte  contr\u00e1ria,  que  fixo  em  10%  do  valor  da  condena\u00e7\u00e3o,  \nnos  moldes  do  \u00a7 2\u00ba  do  artigo  85  do  CPC.\nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 05  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA MPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1046839-67.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 375BA00. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA DI STASI GANTUS ENCINAS, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 17:31 . fls. 99"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40990496-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/08\/2017 16:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40977472-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 25\/08\/2017 18:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0320\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0320\/2017 Teor do ato: Manifeste-se a autora, portanto, quanto ao conte\u00fado do documento por ela juntado \u00e0 fl. 28 (AUTO DE BUSCA, APREENS\u00c3O E DEP\u00d3SITO), tendo em vista que este descreve o bem apreendido como tendo \"riscos e arranh\u00f5es por toda a lataria. Parachoque dianteiro quebrado. Farol direito quebrado. Amassados: paralama traseiro direito, cap\u00f4 inteiro. Pintura danificada (queimada). Portas do lado esquerdo c\/ pontos de amassado. Falta olho de gato no parachoque traseiro. Lanterna traseira esquerda quebrada. CD player foi retirado pela financiada (fia\u00e7\u00e3o exposta).\"Por outro lado, manifeste-se o banco requerido informando o valor da avalia\u00e7\u00e3o do bem e se o pre\u00e7o m\u00ednimo fora afixado.Intime-se. Advogados(s): Isabel Aparecida Silva do Couto (OAB 224217\/SP), Rafael Augusto do Couto (OAB 320725\/SP), Priscila Moreno dos Santos (OAB 70981\/PR), Andrea Hertel Malucelli (OAB 31408\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Manifeste-se a autora, portanto, quanto ao conte\u00fado do documento por ela juntado \u00e0 fl. 28 (AUTO DE BUSCA, APREENS\u00c3O E DEP\u00d3SITO), tendo em vista que este descreve o bem apreendido como tendo \"riscos e arranh\u00f5es por toda a lataria. Parachoque dianteiro quebrado. Farol direito quebrado. Amassados: paralama traseiro direito, cap\u00f4 inteiro. Pintura danificada (queimada). Portas do lado esquerdo c\/ pontos de amassado. Falta olho de gato no parachoque traseiro. Lanterna traseira esquerda quebrada. CD player foi retirado pela financiada (fia\u00e7\u00e3o exposta).\"Por outro lado, manifeste-se o banco requerido informando o valor da avalia\u00e7\u00e3o do bem e se o pre\u00e7o m\u00ednimo fora afixado.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 6\u00ba andar  - salas  n\u00ba 615\/617,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6076,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1046839-67.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Arrendamento  Mercantil\nRequerente : Solange Maria Pereira\nRequerido : Banco Itauleasing  S\/A (Grupo  Ita\u00fa)\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00f4nica   Di   Stasi   Gantus   Encinas\nVistos.\nFls.  79-86:  A  autora  sustenta  que  \u201cn\u00e3o  h\u00e1  indica\u00e7\u00e3o  \nnos  autos  que  o  ve\u00edculo  estivesse  avariado  ou  mesmo  em  estado  \nprec\u00e1rio  a  justificar  a  venda  por  um  pre\u00e7o  t\u00e3o  irris\u00f3rio,  n\u00e3o  \npodendo  a  autora  ser  punida  pela  venda  mal  feita  e \nirrespons\u00e1vel  da  r\u00e9.\u201d\nManifeste-se  a  autora,  portanto,  quanto  ao  conte\u00fado  \ndo  documento  por  ela  juntado  \u00e0  fl.  28  (AUTO  DE  BUSCA,  \nAPREENS\u00c3O  E  DEP\u00d3SITO),  tendo  em  vista  que  este  descreve  o  bem  \napreendido  como  tendo  \u201criscos  e  arranh\u00f5es  por  toda  a  lataria.  \nParachoque  dianteiro  quebrado.  Farol  direito  quebrado.  \nAmassados:  paralama  traseiro  direito,  cap\u00f4  inteiro.  Pintura  \ndanificada  (queimada).  Portas  do  lado  esquerdo  c\/  pontos  de  \namassado.  Falta  olho  de  gato  no  parachoque  traseiro.  Lanterna  \ntraseira  esquerda  quebrada.  CD  player  foi  retirado  pela  \nfinanciada  (fia\u00e7\u00e3o  exposta).\u201d\nPor  outro  lado,  manifeste-se  o  banco  requerido  \ninformando  o  valor  da  avalia\u00e7\u00e3o  do  bem  e  se  o  pre\u00e7o  m\u00ednimo  \nfora  afixado.\nIntime-se.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1046839-67.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 35DE9FD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREA GALHARDO PALMA, liberado nos autos em 11\/08\/2017 \u00e0s 19:07 . fls. 87\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 6\u00ba andar  - salas  n\u00ba 615\/617,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6076,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nS\u00e3o Paulo , 11  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA MPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1046839-67.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 35DE9FD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREA GALHARDO PALMA, liberado nos autos em 11\/08\/2017 \u00e0s 19:07 . fls. 88"}},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40867991-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 03\/08\/2017 13:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0279\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0279\/2017 Teor do ato: \u00c0 r\u00e9plica. Advogados(s): Isabel Aparecida Silva do Couto (OAB 224217\/SP), Rafael Augusto do Couto (OAB 320725\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    \u00c0 r\u00e9plica.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/07\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40769516-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 13\/07\/2017 12:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR676650002TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Banco Itauleasing S\/A (Grupo Ita\u00fa) Dilig\u00eancia : 07\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0210\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0210\/2017 Teor do ato: Vistos.Concedo a parte autora os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita. Anote-se.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. (CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM).CITE-SE e INTIME-SE a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial.Decorrido o prazo para a contesta\u00e7\u00e3o, intime-se a parte autora para que no prazo de quinze dias \u00fateis apresente manifesta\u00e7\u00e3o (oportunidade em que: I havendo revelia, dever\u00e1 informar se quer produzir outras provas ou se deseja o julgamento antecipado; II havendo contesta\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 se manifestar em r\u00e9plica, inclusive com contrariedade e apresenta\u00e7\u00e3o de provas relacionadas a eventuais quest\u00f5es incidentais; III em sendo formulada reconven\u00e7\u00e3o com a contesta\u00e7\u00e3o ou no seu prazo, dever\u00e1 a parte autora apresentar resposta \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o).Servir\u00e1 a presente, assinada digitalmente, e devidamente instru\u00edda com os documentos pertinentes, como mandado, of\u00edcio ou carta.Intimem-se. Advogados(s): Isabel Aparecida Silva do Couto (OAB 224217\/SP), Rafael Augusto do Couto (OAB 320725\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR    Vistos.Concedo a parte autora os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita. Anote-se.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. (CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM).CITE-SE e INTIME-SE a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial.Decorrido o prazo para a contesta\u00e7\u00e3o, intime-se a parte autora para que no prazo de quinze dias \u00fateis apresente manifesta\u00e7\u00e3o (oportunidade em que: I havendo revelia, dever\u00e1 informar se quer produzir outras provas ou se deseja o julgamento antecipado; II havendo contesta\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 se manifestar em r\u00e9plica, inclusive com contrariedade e apresenta\u00e7\u00e3o de provas relacionadas a eventuais quest\u00f5es incidentais; III em sendo formulada reconven\u00e7\u00e3o com a contesta\u00e7\u00e3o ou no seu prazo, dever\u00e1 a parte autora apresentar resposta \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o).Servir\u00e1 a presente, assinada digitalmente, e devidamente instru\u00edda com os documentos pertinentes, como mandado, of\u00edcio ou carta.Intimem-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 6\u00ba andar  - salas  n\u00ba 615\/617,  Centro - CEP  01501-900,  \nFone:  2171-6076,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1046839-67.2017.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Arrendamento  Mercantil\nRequerente : Solange Maria Pereira\nRequerido : Banco Itauleasing  S\/A (Grupo  Ita\u00fa)\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00f4nica   Di   Stasi   Gantus   Encinas\nVistos.\nConcedo  a  parte  autora  os  benef\u00edcios  da  Justi\u00e7a  Gratuita.  Anote-se.\nDiante  das  especificidades  da  causa  e  de  modo  a  adequar  o  rito  processual  \u00e0s  \nnecessidades  do  conflito,  deixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o.  (CPC,  art.139,  VI  e  Enunciado  n.35  da  ENFAM).\nCITE-SE  e  INTIME-SE  a  parte  R\u00e9  para  contestar  o  feito  no  prazo  de  15  (quinze)  \ndias  \u00fateis .  A  aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  da  mat\u00e9ria  \nf\u00e1tica  apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.\nDecorrido  o  prazo  para  a  contesta\u00e7\u00e3o,  intime-se  a  parte  autora  para  que  no  prazo  \nde  quinze  dias  \u00fateis  apresente  manifesta\u00e7\u00e3o  (oportunidade  em  que:  I \n havendo  revelia,  dever\u00e1  \ninformar  se  quer  produzir  outras  provas  ou  se  deseja  o  julgamento  antecipado;  II  \n havendo  \ncontesta\u00e7\u00e3o,  dever\u00e1  se  manifestar  em  r\u00e9plica,  inclusive  com  contrariedade  e  apresenta\u00e7\u00e3o  de  \nprovas  relacionadas  a  eventuais  quest\u00f5es  incidentais;  III  \n em  sendo  formulada  reconven\u00e7\u00e3o  com  \na  contesta\u00e7\u00e3o  ou  no  seu  prazo,  dever\u00e1  a  parte  autora  apresentar  resposta  \u00e0  reconven\u00e7\u00e3o).\nServir\u00e1  a  presente,  assinada  digitalmente,  e  devidamente  instru\u00edda  com  os  \ndocumentos  pertinentes,  como  mandado,  of\u00edcio  ou  carta.\nIntimem-se.\nS\u00e3o  Paulo ,24  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1046839-67.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 31D7F31. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA DI STASI GANTUS ENCINAS, liberado nos autos em 01\/06\/2017 \u00e0s 15:56 . fls. 54"}},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"13\/07\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"03\/08\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"25\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"29\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"19\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":27,"total_andamentos":27}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"735372223","codPublicacaoOrigem":"1187374898","dataDivulgacao":"Aug 16 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"1046839-67.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2411","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1046839-67.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Arrendamento Mercantil - Solange Maria Pereira - Banco Itauleasing S\/A (Grupo Ita\u00fa) - Manifeste-se a autora, portanto, quanto ao conte\u00fado do documento por ela juntado \u00e0 fl. 28 (AUTO DE BUSCA, APREENS\u00c3O E DEP\u00d3SITO), tendo em vista que este descreve o bem apreendido como tendo \"riscos e arranh\u00f5es por toda a lataria. Parachoque dianteiro quebrado. Farol direito quebrado. Amassados: paralama traseiro direito, cap\u00f4 inteiro. Pintura danificada (queimada). Portas do lado esquerdo c\/pontos de amassado. Falta olho de gato no parachoque traseiro. Lanterna traseira esquerda quebrada. CD player foi retirado pela financiada (fia\u00e7\u00e3o exposta).\"Por outro lado, manifeste-se o banco requerido informando o valor da avalia\u00e7\u00e3o do bem e se o pre\u00e7o m\u00ednimo fora afixado.Intime-se. - ADV: ANDREA HERTEL MALUCELLI (OAB 31408\/PR), PRISCILA MORENO DOS SANTOS (OAB 70981\/PR), RAFAEL AUGUSTO DO COUTO (OAB 320725\/SP), ISABEL APARECIDA SILVA DO COUTO (OAB 224217\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0320\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANDR\u00c9A GALHARDO PALMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARTA LUCIANA GUTIERREZ PUMAR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"99","paginaFinal":"99","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"913625","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25386391","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Aug 16 2017 12:13:19:593AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1046839-67.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1046839-67.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"682606025","codPublicacaoOrigem":"1148495003","dataDivulgacao":"May 23 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 24 2017 12:00:00:000AM","numero":"1046839-67.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2352","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1046839-67.2017.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Solange Maria Pereira ADVOGADO : 224217\/SP - Isabel Aparecida Silva do Couto REQDO : Banco Itauleasing S\/A (Grupo Ita\u00fa) VARA :3\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 19\/05\/2017","paginaInicial":"157","paginaFinal":"157","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"877198","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22729866","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"May 22 2017 10:49:08:170PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1046839-67.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1046839-67.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752881787","codPublicacaoOrigem":"1198833801","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1046839-67.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1046839-67.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Arrendamento Mercantil - Solange Maria Pereira - Banco Itauleasing S\/A (Grupo Ita\u00fa) - Ante o exposto, julgo PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o ajuizada por SOLANGE MARIA PEREIRA em face de BANCO ITAULEASING S\/A (GRUPO ITA\u00da), com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil, para condenar o r\u00e9u a restituir \u00e0 autora o saldo credor resultante da diferen\u00e7a entre a soma dos valores pagos a t\u00edtulo de VRG (fl. 70), devidamente atualizados, com o valor obtido em leil\u00e3o (fl. 69) e o VRG contratado, de R$ 25.380,00 (fl. 20). Diante da sucumb\u00eancia, condeno o r\u00e9u ao pagamento das despesas processuais, bem como da honor\u00e1ria do patrono da parte contr\u00e1ria, que fixo em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o, nos moldes do \u00a7 2\u00ba do artigo 85 do CPC.P.R.I.C. - ADV: ANDREA HERTEL MALUCELLI (OAB 31408\/PR), PRISCILA MORENO DOS SANTOS (OAB 70981\/PR), ISABEL APARECIDA SILVA DO COUTO (OAB 224217\/SP), RAFAEL AUGUSTO DO COUTO (OAB 320725\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0358\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANDR\u00c9A GALHARDO PALMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARTA LUCIANA GUTIERREZ PUMAR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"126","paginaFinal":"126","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"924023","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26132170","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 08:49:03:097AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1046839-67.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1046839-67.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"773495738","codPublicacaoOrigem":"1211984431","dataDivulgacao":"Oct 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 11 2017 12:00:00:000AM","numero":"1046839-67.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2448","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1046839-67.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Arrendamento Mercantil - Solange Maria Pereira - Banco Itauleasing S\/A (Grupo Ita\u00fa) - Assim, retifico o dispositivo para que conste expressamente a incid\u00eancia de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e de juros de mora:\"Ante o exposto, julgo PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o ajuizada por SOLANGE MARIA PEREIRA em face de BANCO ITAULEASING S\/A (GRUPO ITA\u00da), com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil, para condenar o r\u00e9u a restituir \u00e0 autora o saldo credor resultante da diferen\u00e7a entre a soma dos valores pagos a t\u00edtulo de VRG (fl. 70) com o valor obtido em leil\u00e3o (fl. 69), devidamente atualizados conforme tabela pr\u00e1tica deste Tribunal de Justi\u00e7a, incidindo desde a data de cada pagamento, e o VRG contratado, de R$ 25.380,00 (fl. 20). Sobre o saldo credor devem incidir juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o.Diante da sucumb\u00eancia, condeno o r\u00e9u ao pagamento das despesas processuais, bem como da honor\u00e1ria do patrono da parte contr\u00e1ria, que fixo em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o, nos moldes do \u00a7 2\u00ba do artigo 85 do CPC.P.R.I.C.\"Intime-se. - ADV: RAFAEL AUGUSTO DO COUTO (OAB 320725\/SP), ISABEL APARECIDA SILVA DO COUTO (OAB 224217\/SP), ANDREA HERTEL MALUCELLI (OAB 31408\/PR), PRISCILA MORENO DOS SANTOS (OAB 70981\/PR)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0397\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANDR\u00c9A GALHARDO PALMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARTA LUCIANA GUTIERREZ PUMAR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"104","paginaFinal":"104","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"935826","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"27047319","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Oct 10 2017 02:07:11:450AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1046839-67.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1046839-67.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}