{"numero":"1046623-98.2016.8.26.0114","processos":[{"processo":"1046623-98.2016.8.26.0114","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"04\/11\/2016 \u00e0s 11:13 - Livre\n7\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Campinas","juiz":"Celso Alves de Rezende","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 3.106,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Itau Seguros de Auto e Residencia S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz - Cpfl"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos"},{"tipo":"Advogada","nome":"Aline Cristina Panza Mainieri"}],"andamentos":[{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0389\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2440 P\u00e1gina: 2766\/2778","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0389\/2017 Teor do ato: Vista \u00e0 parte requerida para apresenta\u00e7\u00e3o de Contrarraz\u00f5es ao recurso interposto, no prazo de 15 (quinze) dias (CPC, art. 1.010, \u00a7 1\u00ba). Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Vista \u00e0 parte requerida para apresenta\u00e7\u00e3o de Contrarraz\u00f5es ao recurso interposto, no prazo de 15 (quinze) dias (CPC, art. 1.010, \u00a7 1\u00ba).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70326671-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 20\/09\/2017 11:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0366\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 2031\/2062","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0366\/2017 Teor do ato: SENTEN\u00c7AProcesso n\u00ba:1046623-98.2016.8.26.0114Classe - AssuntoProcedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano MaterialRequerente:Itau Seguros de Auto e Residencia S\/ARequerido:Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz - CpflJuiz de Direito: Dr. Celso Alves de RezendeVistos.Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A., qualificada nos autos, moveu a\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o por direito de sub-roga\u00e7\u00e3o contra Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz - CPFL, alegando, em s\u00edntese, que, por for\u00e7a de contratos de seguro na modalidade compreensivo residencial firmado com terceiros, representados pelas ap\u00f3lices emitidas sob os n.\u00ba 33.14.013646530 e n.\u00ba 33.14.013809647, pagou aos mesmos a import\u00e2ncia de R$3.106,00, para cobertura dos danos el\u00e9tricos decorrente de sinistros causados por defeito na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os da requerida, pelo que requereu a proced\u00eancia do pedido, com a condena\u00e7\u00e3o da parte requerida no pagamento do montante respectivo, bem como nas verbas de sucumb\u00eancia.A inicial veio instru\u00edda com os documentos de fls. 31\/70.Resposta da requerida \u00e0s fls. 78\/95, instru\u00edda com os documentos de fls. 69\/127. R\u00e9plica \u00e0s fls. 131\/78.\u00c9 o Relat\u00f3rioDECIDO.A quest\u00e3o \u00e9 unicamente de direito sendo desnecess\u00e1ria a dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria, de forma que passo ao julgamento antecipado da lide na forma do artigo 355, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, mesmo porque a prova pericial requerida \u00e9 in\u00fatil ante o conserto dos equipamentos danificados.Pretende a parte autora ser ressarcida da import\u00e2ncia de R$ 3.106,00, objeto de indeniza\u00e7\u00e3o securit\u00e1ria concedida aos segurados Adriana Aparecida Costa Sobral e Wilson Ferreira de Almeida, em virtude de ap\u00f3lices emitidas sob os n.\u00ba 33.14.013646530 e n.\u00ba 33.14.013809647, para cobertura dos danos el\u00e9tricos decorrentes dos sinistros registrados, causados pelo defeito na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os pela requerida consistente na altera\u00e7\u00e3o de tens\u00e3o na rede de transmiss\u00e3o de energia el\u00e9trica por descarga el\u00e9trica, culminando com a danifica\u00e7\u00e3o de aparelhos el\u00e9tricos.A parte requerida impugna a pretens\u00e3o deduzida sob o argumento preliminar de car\u00eancia da a\u00e7\u00e3o por falta de interesse de agir pela aus\u00eancia de comprovante de pagamento dos valores aos segurados, e no m\u00e9rito, da aus\u00eancia de causalidade e responsabilidade pela queima dos aparelhos da segurada, porquanto ausente prova do nexo de causalidade e da comunica\u00e7\u00e3o do evento danoso \u00e0 concession\u00e1ria; da aplica\u00e7\u00e3o dos artigos 204 e 206 da Resolu\u00e7\u00e3o Normativa n.\u00ba 414\/2010 \u00e0 esp\u00e9cie, do n\u00e3o cabimento da invers\u00e3o do \u00f4nus da prova; da inexist\u00eancia de defeito na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, tratando-se de culpa exclusiva do consumidor na instala\u00e7\u00e3o interna da unidade consumidora e, por fim, da inexist\u00eancia do dever de indenizar por caso fortuito, bem como da inexist\u00eancia de comprovante de pagamento do valor descrito ao segurado. (Fls. 78\/95).Rejeito a preliminar de car\u00eancia da a\u00e7\u00e3o por falta de interesse de agir por aus\u00eancia de comprovante de pagamento, uma vez que suas raz\u00f5es se confundem com o m\u00e9rito da causa.No m\u00e9rito, a improced\u00eancia do pedido se imp\u00f5e.Com efeito. Ad initio, \u00e9 sobremodo importante assinalar que a responsabilidade das concession\u00e1rias de servi\u00e7os p\u00fablicos \u00e9 objetiva (Constitui\u00e7\u00e3o Federal, artigo 37, \u00a7 6.\u00ba), ou seja, independe de dolo ou de culpa, ocorrendo simplesmente pelo risco da atividade e s\u00f3 admitindo excludentes relativas a caso fortuito, for\u00e7a maior ou culpa do particular.Com base na teoria do risco administrativo, indubit\u00e1vel \u00e9 a responsabilidade da concession\u00e1ria ainda que o ato il\u00edcito tenha sido praticado por seu preposto (C\u00f3digo Civil, artigo 932, inciso III).E, mais, o \u00a7 1.\u00ba do artigo 14 do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor estabelece que o fornecedor responde objetivamente pelos danos causados por defeito dos servi\u00e7os.Nesse diapas\u00e3o, a responsabilidade civil da concession\u00e1ria assenta-se na equa\u00e7\u00e3o bin\u00e1ria: dano e autoria do evento danoso, sem cogitar de culpa. Assim, comprovados o fator causador e o dano, a concession\u00e1ria \u00e9 respons\u00e1vel pela repara\u00e7\u00e3o.S\u00e9rgio Cavalieri Filho ensina que \"a teoria do risco administrativo importa atribuir ao Estado a responsabilidade pelo risco criado pela sua atividade administrativa. Esta teoria, como se v\u00ea, surge como express\u00e3o concreta do princ\u00edpio da igualdade dos indiv\u00edduos diante dos encargos p\u00fablicos. \u00c9 a forma democr\u00e1tica de repartir os \u00f4nus e encargos sociais por todos aqueles que s\u00e3o beneficiados pela atividade da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica. Toda les\u00e3o sofrida pelo particular deve ser ressarcida, independentemente de culpa do agente p\u00fablico que a causou. O que se tem de verificar \u00e9, apenas, a rela\u00e7\u00e3o de causalidade entre a a\u00e7\u00e3o administrativa e o dano sofrido pelo administrado. [...]Com efeito, a teoria do risco administrativo, embora dispense a prova da culpa da Administra\u00e7\u00e3o, permite ao Estado afastar a sua responsabilidade nos casos de exclus\u00e3o do nexo causal - fato exclusivo da v\u00edtima, caso fortuito, for\u00e7a maior e fato exclusivo de terceiro\" (Programa de Responsabilidade Civil, p\u00e1gs. 252\/253, Malheiros, 2005). Na esp\u00e9cie, a parte autora atribui a responsabilidade civil objetiva \u00e0 concession\u00e1ria de energia el\u00e9trica pela ocorr\u00eancia de queima de equipamentos dos sub-rogados, conforme se depreende dos documentos de fls. 1\/30.Em minuciosa an\u00e1lise dos autos, verifica-se que a requerida negou a oscila\u00e7\u00e3o e descarga el\u00e9trica no im\u00f3vel assegurado pela parte autora, tratando-se de fato controverso. A prop\u00f3sito, no documento de fls. 50\/3 h\u00e1 a indica\u00e7\u00e3o que os equipamentos foram danificados por causa de sobrecarga de energia.As oscila\u00e7\u00f5es na rede de energia el\u00e9trica s\u00e3o comuns, tratando-se de fato previs\u00edvel, cabendo \u00e0 distribuidora adotar as provid\u00eancias necess\u00e1rias para evitar ou, ao menos, reduzir os preju\u00edzos causados aos usu\u00e1rios do seu servi\u00e7o em decorr\u00eancia desses eventos. Para essa situa\u00e7\u00e3o, a Aneel editou a Resolu\u00e7\u00e3o Normativa de n\u00ba 360\/2009 a fim de assegurar que o consumidor possa ser ressarcido em caso de aparelhos eletroeletr\u00f4nicos queimados por raios ou interrup\u00e7\u00e3o abrupta no fornecimento de energia.Posta assim a quest\u00e3o, \u00e9 de se dizer que a concession\u00e1ria \u00e9 respons\u00e1vel pelos danos experimentados pelo segurado que sub-rogou esse direito \u00e0 seguradora.Sobre o tema, confira-se:\"Indeniza\u00e7\u00e3o - Ressarcimento ao consumidor por danos ocorridos em seus eletrodom\u00e9sticos oriundos de descargas el\u00e9tricas atmosf\u00e9ricas - Responsabilidade objetiva da Concession\u00e1ria de energia el\u00e9trica fundada no artigo 37, \u00a7 6\u00b0 da CF\/88 e artigo 14 da Lei n\u00b0 8.078\/90 - Excludente de caso fortuito ou for\u00e7a maior que n\u00e3o se aplica ao caso em tela, tendo em vista que a ocorr\u00eancia de chuvas e suas consequ\u00eancias em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 sobrecarga de energia no retorno de eventual queda dos servi\u00e7os s\u00e3o previs\u00edveis e poderiam ser evitadas - A\u00e7\u00e3o julgada procedente - Senten\u00e7a mantida e ratificada nos termos do artigo 252 do Regimento Interno desta Egr\u00e9gia Corte de Justi\u00e7a - Recurso Improvido.\" (TJSP, 14.\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, Apela\u00e7\u00e3o n.\u00ba 9175607-30.2007.8.26.0000, rel. Des. THIAGO DE SIQUEIRA, j. , v.u.). \"APELA\u00c7\u00c3O. PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS. FORNECIMENTO DE ENERGIA EL\u00c9TRICA. A\u00c7\u00c3O DE REPARA\u00c7\u00c3O DE DANOS MATERIAIS. ALEGA\u00c7\u00c3O DE AUS\u00caNCIA DE NEXO DE CAUSALIDADE. N\u00c3O COMPROVA\u00c7\u00c3O. SOBRECARGA DE ENERGIA NA REDE. OCORR\u00caNCIA. CONSTATA\u00c7\u00c3O ATRAV\u00c9S DE LAUDO. RESPONSABILIDADE OBJETIVA DA CONCESSION\u00c1RIA. INTELIG\u00caNCIA DO ART. 37, \u00a7 6\u00ba, DA CF\/88. APLICA\u00c7\u00c3O DO C\u00d3DIGO DE DEFESA DO CONSUMIDOR. DANOS MATERIAIS. POSSIBILIDADE. DEMONSTRA\u00c7\u00c3O. RECURSO DA CORR\u00c9 IMPROVIDO. Comprovado o dano material e o nexo causal entre a sobrecarga de energia el\u00e9trica e os aparelhos eletrodom\u00e9sticos da autora, \u00e9 devida a responsabilidade solid\u00e1ria devendo arcar com a repara\u00e7\u00e3o pleiteada.\" (TJSP, 31.\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, Apela\u00e7\u00e3o n.\u00ba 0001897-21.2010.8.26.0032, rel. Des. ADILSON DE ARA\u00daJO, j. 15\/2\/2011, v.u.). A prop\u00f3sito, a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial conforme postulada pela requerida afigura-se in\u00fatil na esp\u00e9cie, na medida em que prejudicada a an\u00e1lise da causa dos danos nos equipamentos, porquanto j\u00e1 consertados, de sorte que a situa\u00e7\u00e3o f\u00e1tica existente na atualidade n\u00e3o \u00e9 a mesma que ocorreu \u00e0 \u00e9poca do evento danoso (CPC, artigo 370). Ademais, os documentos acostados aos autos s\u00e3o suficientes para a forma\u00e7\u00e3o do convencimento do ju\u00edzo a respeito da responsabilidade da concession\u00e1ria de energia el\u00e9trica.Em rela\u00e7\u00e3o ao direito de regresso da seguradora contra o causador do dano, \u00e9 de se dizer que o mesmo se d\u00e1 em fun\u00e7\u00e3o expressa do artigo 786 do C\u00f3digo Civil, que determina que o segurador se sub-roga nos direitos do segurado, pelo valor que efetivamente pagou. Sendo assim, \u00e9 necess\u00e1ria a prova do pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o securit\u00e1ria. No caso, o pedido de regresso encontra-se instru\u00eddo com or\u00e7amentos (fls. 50\/3), por\u00e9m sem a prova do pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o securit\u00e1ria aos segurados que se faz mediante a exibi\u00e7\u00e3o de recibo de quita\u00e7\u00e3o, consoante estabelece o artigo 320 do C\u00f3digo Civil.A saber, o comprovante do dep\u00f3sito banc\u00e1rio deveria acompanhar a peti\u00e7\u00e3o inicial e, somente com essa prova, estaria configurada a sub-roga\u00e7\u00e3o, ou seja, a transfer\u00eancia de obriga\u00e7\u00e3o de pagar os danos experimentados pelos segurados, em decorr\u00eancia do defeito na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de fornecimento de energia el\u00e9trica, para a seguradora, tornando-a, a partir de ent\u00e3o, nova credora desta repara\u00e7\u00e3o civil. Nesse sentido:\"A\u00e7\u00e3o de regresso - Cerceamento de defesa inexistente Instru\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria desnecess\u00e1ria Recibo de pagamento que n\u00e3o instruiu a peti\u00e7\u00e3o inicial Prova eminentemente documental Impossibilidade de produ\u00e7\u00e3o de prova oral a comprovar o pagamento Fato constitutivo do direito da autora n\u00e3o demonstrado Juntada extempor\u00e2nea do documento ap\u00f3s a senten\u00e7a que impede o seu conhecimento Improced\u00eancia mantida Honor\u00e1rios recursais cab\u00edveis - Recurso desprovido.\" (TJSP, 29\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 1004356-51.2014.8.26.0189, rel. Des. Fortes Barbosa, j. 29 de mar\u00e7o de 2017).Como n\u00e3o h\u00e1 prova do pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o securit\u00e1ria e, por conseguinte, da sub-roga\u00e7\u00e3o, n\u00e3o merece guarida o pedido regressivo.Ante o exposto, julgo improcedente o pedido. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, condeno a parte autora no pagamento das custas e despesas processuais, corrigidas a partir de seu efetivo desembolso, e honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte adversa, que arbitro em R$1.500,00 (um mil e quinhentos Reais), na forma do artigo 20 \u00a74.\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, corrigido pela Tabela Pr\u00e1tica para C\u00e1lculo de Atualiza\u00e7\u00e3o Monet\u00e1ria dos D\u00e9bitos Judiciais do Tribunal de Justi\u00e7a, e acrescida de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas a contar de seu tr\u00e2nsito em julgado (C\u00f3digo de Processo Civil, artigo 85, \u00a7 2.\u00ba). Transitada essa em julgado, o que a serventia certificar\u00e1, o cumprimento da senten\u00e7a definitiva, far-se-\u00e1 a requerimento da parte exequente, intimando-se a parte executada para pagar o d\u00e9bito, no prazo de 15 (quinze dias), acrescido das custas, se houver (C\u00f3digo de Processo Civil, artigo 523 c.c. artigo 513, \u00a7\u00a7 1.\u00ba,2.\u00ba e incisos, e \u00a7\u00a7 3.\u00ba e 5.\u00ba). Quando do requerimento previsto no artigo 523, o exequente dever\u00e1 instru\u00ed-lo com os requisitos do artigo 524 do C\u00f3digo de Processo Civil, em especial:I - o nome completo, o n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro de Pessoas F\u00edsicas ou no Cadastro Nacional da Pessoa Jur\u00eddica do exequente e do executado, observado o disposto no art. 319, \u00a7\u00a7 1.\u00ba a 3.\u00ba; II - o \u00edndice de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria adotado; III - os juros aplicados e as respectivas taxas; IV - o termo inicial e o termo final dos juros e da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria utilizados; V - a periodicidade da capitaliza\u00e7\u00e3o dos juros, se for o caso; VI - especifica\u00e7\u00e3o dos eventuais descontos obrigat\u00f3rios realizados; VII - indica\u00e7\u00e3o dos bens pass\u00edveis de penhora, sempre que poss\u00edvel.N\u00e3o havendo o pagamento volunt\u00e1rio no prazo indicado, o d\u00e9bito ser\u00e1 acrescido de multa e honor\u00e1rios advocat\u00edcios no importe de 10% (artigo 523, \u00a71\u00ba), expedindo-se mandado de penhora, avalia\u00e7\u00e3o e intima\u00e7\u00e3o (\u00a73\u00ba), observando-se que em caso de pagamento parcial do d\u00e9bito a incid\u00eancia da multa e dos honor\u00e1rios se dar\u00e1 somente sobre eventual diferen\u00e7a apurada a desfavor do devedor (\u00a72\u00ba).P.R.I.C.Campinas, 30 de agosto de 2017.DOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE NOS TERMOS DA LEI 11.419\/2006, CONFORME IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM DIREITA Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    SENTEN\u00c7AProcesso n\u00ba:1046623-98.2016.8.26.0114Classe - AssuntoProcedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano MaterialRequerente:Itau Seguros de Auto e Residencia S\/ARequerido:Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz - CpflJuiz de Direito: Dr. Celso Alves de RezendeVistos.Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A., qualificada nos autos, moveu a\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o por direito de sub-roga\u00e7\u00e3o contra Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz - CPFL, alegando, em s\u00edntese, que, por for\u00e7a de contratos de seguro na modalidade compreensivo residencial firmado com terceiros, representados pelas ap\u00f3lices emitidas sob os n.\u00ba 33.14.013646530 e n.\u00ba 33.14.013809647, pagou aos mesmos a import\u00e2ncia de R$3.106,00, para cobertura dos danos el\u00e9tricos decorrente de sinistros causados por defeito na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os da requerida, pelo que requereu a proced\u00eancia do pedido, com a condena\u00e7\u00e3o da parte requerida no pagamento do montante respectivo, bem como nas verbas de sucumb\u00eancia.A inicial veio instru\u00edda com os documentos de fls. 31\/70.Resposta da requerida \u00e0s fls. 78\/95, instru\u00edda com os documentos de fls. 69\/127. R\u00e9plica \u00e0s fls. 131\/78.\u00c9 o Relat\u00f3rioDECIDO.A quest\u00e3o \u00e9 unicamente de direito sendo desnecess\u00e1ria a dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria, de forma que passo ao julgamento antecipado da lide na forma do artigo 355, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, mesmo porque a prova pericial requerida \u00e9 in\u00fatil ante o conserto dos equipamentos danificados.Pretende a parte autora ser ressarcida da import\u00e2ncia de R$ 3.106,00, objeto de indeniza\u00e7\u00e3o securit\u00e1ria concedida aos segurados Adriana Aparecida Costa Sobral e Wilson Ferreira de Almeida, em virtude de ap\u00f3lices emitidas sob os n.\u00ba 33.14.013646530 e n.\u00ba 33.14.013809647, para cobertura dos danos el\u00e9tricos decorrentes dos sinistros registrados, causados pelo defeito na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os pela requerida consistente na altera\u00e7\u00e3o de tens\u00e3o na rede de transmiss\u00e3o de energia el\u00e9trica por descarga el\u00e9trica, culminando com a danifica\u00e7\u00e3o de aparelhos el\u00e9tricos.A parte requerida impugna a pretens\u00e3o deduzida sob o argumento preliminar de car\u00eancia da a\u00e7\u00e3o por falta de interesse de agir pela aus\u00eancia de comprovante de pagamento dos valores aos segurados, e no m\u00e9rito, da aus\u00eancia de causalidade e responsabilidade pela queima dos aparelhos da segurada, porquanto ausente prova do nexo de causalidade e da comunica\u00e7\u00e3o do evento danoso \u00e0 concession\u00e1ria; da aplica\u00e7\u00e3o dos artigos 204 e 206 da Resolu\u00e7\u00e3o Normativa n.\u00ba 414\/2010 \u00e0 esp\u00e9cie, do n\u00e3o cabimento da invers\u00e3o do \u00f4nus da prova; da inexist\u00eancia de defeito na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, tratando-se de culpa exclusiva do consumidor na instala\u00e7\u00e3o interna da unidade consumidora e, por fim, da inexist\u00eancia do dever de indenizar por caso fortuito, bem como da inexist\u00eancia de comprovante de pagamento do valor descrito ao segurado. (Fls. 78\/95).Rejeito a preliminar de car\u00eancia da a\u00e7\u00e3o por falta de interesse de agir por aus\u00eancia de comprovante de pagamento, uma vez que suas raz\u00f5es se confundem com o m\u00e9rito da causa.No m\u00e9rito, a improced\u00eancia do pedido se imp\u00f5e.Com efeito. Ad initio, \u00e9 sobremodo importante assinalar que a responsabilidade das concession\u00e1rias de servi\u00e7os p\u00fablicos \u00e9 objetiva (Constitui\u00e7\u00e3o Federal, artigo 37, \u00a7 6.\u00ba), ou seja, independe de dolo ou de culpa, ocorrendo simplesmente pelo risco da atividade e s\u00f3 admitindo excludentes relativas a caso fortuito, for\u00e7a maior ou culpa do particular.Com base na teoria do risco administrativo, indubit\u00e1vel \u00e9 a responsabilidade da concession\u00e1ria ainda que o ato il\u00edcito tenha sido praticado por seu preposto (C\u00f3digo Civil, artigo 932, inciso III).E, mais, o \u00a7 1.\u00ba do artigo 14 do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor estabelece que o fornecedor responde objetivamente pelos danos causados por defeito dos servi\u00e7os.Nesse diapas\u00e3o, a responsabilidade civil da concession\u00e1ria assenta-se na equa\u00e7\u00e3o bin\u00e1ria: dano e autoria do evento danoso, sem cogitar de culpa. Assim, comprovados o fator causador e o dano, a concession\u00e1ria \u00e9 respons\u00e1vel pela repara\u00e7\u00e3o.S\u00e9rgio Cavalieri Filho ensina que \"a teoria do risco administrativo importa atribuir ao Estado a responsabilidade pelo risco criado pela sua atividade administrativa. Esta teoria, como se v\u00ea, surge como express\u00e3o concreta do princ\u00edpio da igualdade dos indiv\u00edduos diante dos encargos p\u00fablicos. \u00c9 a forma democr\u00e1tica de repartir os \u00f4nus e encargos sociais por todos aqueles que s\u00e3o beneficiados pela atividade da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica. Toda les\u00e3o sofrida pelo particular deve ser ressarcida, independentemente de culpa do agente p\u00fablico que a causou. O que se tem de verificar \u00e9, apenas, a rela\u00e7\u00e3o de causalidade entre a a\u00e7\u00e3o administrativa e o dano sofrido pelo administrado. [...]Com efeito, a teoria do risco administrativo, embora dispense a prova da culpa da Administra\u00e7\u00e3o, permite ao Estado afastar a sua responsabilidade nos casos de exclus\u00e3o do nexo causal - fato exclusivo da v\u00edtima, caso fortuito, for\u00e7a maior e fato exclusivo de terceiro\" (Programa de Responsabilidade Civil, p\u00e1gs. 252\/253, Malheiros, 2005). Na esp\u00e9cie, a parte autora atribui a responsabilidade civil objetiva \u00e0 concession\u00e1ria de energia el\u00e9trica pela ocorr\u00eancia de queima de equipamentos dos sub-rogados, conforme se depreende dos documentos de fls. 1\/30.Em minuciosa an\u00e1lise dos autos, verifica-se que a requerida negou a oscila\u00e7\u00e3o e descarga el\u00e9trica no im\u00f3vel assegurado pela parte autora, tratando-se de fato controverso. A prop\u00f3sito, no documento de fls. 50\/3 h\u00e1 a indica\u00e7\u00e3o que os equipamentos foram danificados por causa de sobrecarga de energia.As oscila\u00e7\u00f5es na rede de energia el\u00e9trica s\u00e3o comuns, tratando-se de fato previs\u00edvel, cabendo \u00e0 distribuidora adotar as provid\u00eancias necess\u00e1rias para evitar ou, ao menos, reduzir os preju\u00edzos causados aos usu\u00e1rios do seu servi\u00e7o em decorr\u00eancia desses eventos. Para essa situa\u00e7\u00e3o, a Aneel editou a Resolu\u00e7\u00e3o Normativa de n\u00ba 360\/2009 a fim de assegurar que o consumidor possa ser ressarcido em caso de aparelhos eletroeletr\u00f4nicos queimados por raios ou interrup\u00e7\u00e3o abrupta no fornecimento de energia.Posta assim a quest\u00e3o, \u00e9 de se dizer que a concession\u00e1ria \u00e9 respons\u00e1vel pelos danos experimentados pelo segurado que sub-rogou esse direito \u00e0 seguradora.Sobre o tema, confira-se:\"Indeniza\u00e7\u00e3o - Ressarcimento ao consumidor por danos ocorridos em seus eletrodom\u00e9sticos oriundos de descargas el\u00e9tricas atmosf\u00e9ricas - Responsabilidade objetiva da Concession\u00e1ria de energia el\u00e9trica fundada no artigo 37, \u00a7 6\u00b0 da CF\/88 e artigo 14 da Lei n\u00b0 8.078\/90 - Excludente de caso fortuito ou for\u00e7a maior que n\u00e3o se aplica ao caso em tela, tendo em vista que a ocorr\u00eancia de chuvas e suas consequ\u00eancias em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 sobrecarga de energia no retorno de eventual queda dos servi\u00e7os s\u00e3o previs\u00edveis e poderiam ser evitadas - A\u00e7\u00e3o julgada procedente - Senten\u00e7a mantida e ratificada nos termos do artigo 252 do Regimento Interno desta Egr\u00e9gia Corte de Justi\u00e7a - Recurso Improvido.\" (TJSP, 14.\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, Apela\u00e7\u00e3o n.\u00ba 9175607-30.2007.8.26.0000, rel. Des. THIAGO DE SIQUEIRA, j. , v.u.). \"APELA\u00c7\u00c3O. PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS. FORNECIMENTO DE ENERGIA EL\u00c9TRICA. A\u00c7\u00c3O DE REPARA\u00c7\u00c3O DE DANOS MATERIAIS. ALEGA\u00c7\u00c3O DE AUS\u00caNCIA DE NEXO DE CAUSALIDADE. N\u00c3O COMPROVA\u00c7\u00c3O. SOBRECARGA DE ENERGIA NA REDE. OCORR\u00caNCIA. CONSTATA\u00c7\u00c3O ATRAV\u00c9S DE LAUDO. RESPONSABILIDADE OBJETIVA DA CONCESSION\u00c1RIA. INTELIG\u00caNCIA DO ART. 37, \u00a7 6\u00ba, DA CF\/88. APLICA\u00c7\u00c3O DO C\u00d3DIGO DE DEFESA DO CONSUMIDOR. DANOS MATERIAIS. POSSIBILIDADE. DEMONSTRA\u00c7\u00c3O. RECURSO DA CORR\u00c9 IMPROVIDO. Comprovado o dano material e o nexo causal entre a sobrecarga de energia el\u00e9trica e os aparelhos eletrodom\u00e9sticos da autora, \u00e9 devida a responsabilidade solid\u00e1ria devendo arcar com a repara\u00e7\u00e3o pleiteada.\" (TJSP, 31.\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, Apela\u00e7\u00e3o n.\u00ba 0001897-21.2010.8.26.0032, rel. Des. ADILSON DE ARA\u00daJO, j. 15\/2\/2011, v.u.). A prop\u00f3sito, a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial conforme postulada pela requerida afigura-se in\u00fatil na esp\u00e9cie, na medida em que prejudicada a an\u00e1lise da causa dos danos nos equipamentos, porquanto j\u00e1 consertados, de sorte que a situa\u00e7\u00e3o f\u00e1tica existente na atualidade n\u00e3o \u00e9 a mesma que ocorreu \u00e0 \u00e9poca do evento danoso (CPC, artigo 370). Ademais, os documentos acostados aos autos s\u00e3o suficientes para a forma\u00e7\u00e3o do convencimento do ju\u00edzo a respeito da responsabilidade da concession\u00e1ria de energia el\u00e9trica.Em rela\u00e7\u00e3o ao direito de regresso da seguradora contra o causador do dano, \u00e9 de se dizer que o mesmo se d\u00e1 em fun\u00e7\u00e3o expressa do artigo 786 do C\u00f3digo Civil, que determina que o segurador se sub-roga nos direitos do segurado, pelo valor que efetivamente pagou. Sendo assim, \u00e9 necess\u00e1ria a prova do pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o securit\u00e1ria. No caso, o pedido de regresso encontra-se instru\u00eddo com or\u00e7amentos (fls. 50\/3), por\u00e9m sem a prova do pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o securit\u00e1ria aos segurados que se faz mediante a exibi\u00e7\u00e3o de recibo de quita\u00e7\u00e3o, consoante estabelece o artigo 320 do C\u00f3digo Civil.A saber, o comprovante do dep\u00f3sito banc\u00e1rio deveria acompanhar a peti\u00e7\u00e3o inicial e, somente com essa prova, estaria configurada a sub-roga\u00e7\u00e3o, ou seja, a transfer\u00eancia de obriga\u00e7\u00e3o de pagar os danos experimentados pelos segurados, em decorr\u00eancia do defeito na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de fornecimento de energia el\u00e9trica, para a seguradora, tornando-a, a partir de ent\u00e3o, nova credora desta repara\u00e7\u00e3o civil. Nesse sentido:\"A\u00e7\u00e3o de regresso - Cerceamento de defesa inexistente Instru\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria desnecess\u00e1ria Recibo de pagamento que n\u00e3o instruiu a peti\u00e7\u00e3o inicial Prova eminentemente documental Impossibilidade de produ\u00e7\u00e3o de prova oral a comprovar o pagamento Fato constitutivo do direito da autora n\u00e3o demonstrado Juntada extempor\u00e2nea do documento ap\u00f3s a senten\u00e7a que impede o seu conhecimento Improced\u00eancia mantida Honor\u00e1rios recursais cab\u00edveis - Recurso desprovido.\" (TJSP, 29\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 1004356-51.2014.8.26.0189, rel. Des. Fortes Barbosa, j. 29 de mar\u00e7o de 2017).Como n\u00e3o h\u00e1 prova do pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o securit\u00e1ria e, por conseguinte, da sub-roga\u00e7\u00e3o, n\u00e3o merece guarida o pedido regressivo.Ante o exposto, julgo improcedente o pedido. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, condeno a parte autora no pagamento das custas e despesas processuais, corrigidas a partir de seu efetivo desembolso, e honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte adversa, que arbitro em R$1.500,00 (um mil e quinhentos Reais), na forma do artigo 20 \u00a74.\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, corrigido pela Tabela Pr\u00e1tica para C\u00e1lculo de Atualiza\u00e7\u00e3o Monet\u00e1ria dos D\u00e9bitos Judiciais do Tribunal de Justi\u00e7a, e acrescida de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas a contar de seu tr\u00e2nsito em julgado (C\u00f3digo de Processo Civil, artigo 85, \u00a7 2.\u00ba). Transitada essa em julgado, o que a serventia certificar\u00e1, o cumprimento da senten\u00e7a definitiva, far-se-\u00e1 a requerimento da parte exequente, intimando-se a parte executada para pagar o d\u00e9bito, no prazo de 15 (quinze dias), acrescido das custas, se houver (C\u00f3digo de Processo Civil, artigo 523 c.c. artigo 513, \u00a7\u00a7 1.\u00ba,2.\u00ba e incisos, e \u00a7\u00a7 3.\u00ba e 5.\u00ba). Quando do requerimento previsto no artigo 523, o exequente dever\u00e1 instru\u00ed-lo com os requisitos do artigo 524 do C\u00f3digo de Processo Civil, em especial:I - o nome completo, o n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro de Pessoas F\u00edsicas ou no Cadastro Nacional da Pessoa Jur\u00eddica do exequente e do executado, observado o disposto no art. 319, \u00a7\u00a7 1.\u00ba a 3.\u00ba; II - o \u00edndice de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria adotado; III - os juros aplicados e as respectivas taxas; IV - o termo inicial e o termo final dos juros e da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria utilizados; V - a periodicidade da capitaliza\u00e7\u00e3o dos juros, se for o caso; VI - especifica\u00e7\u00e3o dos eventuais descontos obrigat\u00f3rios realizados; VII - indica\u00e7\u00e3o dos bens pass\u00edveis de penhora, sempre que poss\u00edvel.N\u00e3o havendo o pagamento volunt\u00e1rio no prazo indicado, o d\u00e9bito ser\u00e1 acrescido de multa e honor\u00e1rios advocat\u00edcios no importe de 10% (artigo 523, \u00a71\u00ba), expedindo-se mandado de penhora, avalia\u00e7\u00e3o e intima\u00e7\u00e3o (\u00a73\u00ba), observando-se que em caso de pagamento parcial do d\u00e9bito a incid\u00eancia da multa e dos honor\u00e1rios se dar\u00e1 somente sobre eventual diferen\u00e7a apurada a desfavor do devedor (\u00a72\u00ba).P.R.I.C.Campinas, 30 de agosto de 2017.DOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE NOS TERMOS DA LEI 11.419\/2006, CONFORME IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM DIREITA","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Francisco   Xavier   de   Arruda   Camargo,   300 ,   .   -   Jd   Santana\nCEP:   13088-901   -   Campinas   -   SP\nTelefone:   (19)   3756-3645   -   E-mail:   campinas7cv@tjsp.jus.br      \n1046623-98.2016.8.26.0114 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1046623-98.2016.8.26.0114\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Itau Seguros  de Auto  e Residencia  S\/A\nRequerido : Companhia Piratininga  de For\u00e7a  e Luz  - Cpfl\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Celso   Alves   de   Rezende\nVistos.\nIta\u00fa  Seguros  de  Auto  e  Resid\u00eancia  S.A.,  qualificada  nos  \nautos,  moveu  a\u00e7\u00e3o  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  direito  de  sub-roga\u00e7\u00e3o  contra  \nCompanhia  Piratininga  de  For\u00e7a  e  Luz  -  CPFL ,  alegando,  em  s\u00edntese,  que,  por  \nfor\u00e7a  de  contratos  de  seguro  na  modalidade  compreensivo  residencial  firmado  com  \nterceiros,  representados  pelas  ap\u00f3lices  emitidas  sob  os  n.\u00ba  33.14.013646530  e  n.\u00ba  \n33.14.013809647,  pagou  aos  mesmos  a  import\u00e2ncia  de  R$3.106,00,  para  cobertura  \ndos  danos  el\u00e9tricos  decorrente  de  sinistros  causados  por  defeito  na  presta\u00e7\u00e3o  de  \nservi\u00e7os  da  requerida,  pelo  que  requereu  a  proced\u00eancia  do  pedido,  com  a \ncondena\u00e7\u00e3o  da  parte  requerida  no  pagamento  do  montante  respectivo,  bem  como  \nnas  verbas  de  sucumb\u00eancia.\nA inicial  veio  instru\u00edda  com  os  documentos  de  fls.  31\/70.\nResposta  da  requerida  \u00e0s  fls.  78\/95,  instru\u00edda  com  os  \ndocumentos  de  fls.  69\/127.  \nR\u00e9plica  \u00e0s  fls.  131\/78.\n\u00c9  o  Relat\u00f3rio\nDECIDO.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1046623-98.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 2D62DC9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CELSO ALVES DE REZENDE, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 11:44 . fls. 200\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Francisco   Xavier   de   Arruda   Camargo,   300 ,   .   -   Jd   Santana\nCEP:   13088-901   -   Campinas   -   SP\nTelefone:   (19)   3756-3645   -   E-mail:   campinas7cv@tjsp.jus.br      \n1046623-98.2016.8.26.0114 - lauda  2\nA\n quest\u00e3o  \u00e9  unicamente  de  direito  sendo  desnecess\u00e1ria  a  \ndila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria,  de  forma  que  passo  ao  julgamento  antecipado  da  lide  na  forma  \ndo  artigo  355,  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  mesmo  porque  a  prova  pericial  \nrequerida  \u00e9  in\u00fatil  ante  o  conserto  dos  equipamentos  danificados.\nPretende  a  parte  autora  ser  ressarcida  da  import\u00e2ncia  de  \nR$  3.106,00,  objeto  de  indeniza\u00e7\u00e3o  securit\u00e1ria  concedida  aos  segurados  Adriana  \nAparecida  Costa  Sobral  e  Wilson  Ferreira  de  Almeida,  em  virtude  de  ap\u00f3lices  \nemitidas  sob  os  n.\u00ba  33.14.013646530  e  n.\u00ba  33.14.013809647,  para  cobertura  dos  \ndanos  el\u00e9tricos  decorrentes  dos  sinistros  registrados,  causados  pelo  defeito  na  \npresta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  pela  requerida  consistente  na  altera\u00e7\u00e3o  de  tens\u00e3o  na  rede  de  \ntransmiss\u00e3o  de  energia  el\u00e9trica  por  descarga  el\u00e9trica,  culminando  com  a  danifica\u00e7\u00e3o  \nde  aparelhos  el\u00e9tricos.\nA parte  requerida  impugna  a  pretens\u00e3o  deduzida  sob  o  \nargumento  preliminar  de  car\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o  por  falta  de  interesse  de  agir  pela  \naus\u00eancia  de  comprovante  de  pagamento  dos  valores  aos  segurados,  e  no  m\u00e9rito,  da  \naus\u00eancia  de  causalidade  e  responsabilidade  pela  queima  dos  aparelhos  da  segurada,  \nporquanto  ausente  prova  do  nexo  de  causalidade  e  da  comunica\u00e7\u00e3o  do  evento  \ndanoso  \u00e0  concession\u00e1ria;  da  aplica\u00e7\u00e3o  dos  artigos  204  e  206  da  Resolu\u00e7\u00e3o  \nNormativa  n.\u00ba  414\/2010  \u00e0  esp\u00e9cie,  do  n\u00e3o  cabimento  da  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova;  \nda  inexist\u00eancia  de  defeito  na  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os,  tratando-se  de  culpa  exclusiva  \ndo  consumidor  na  instala\u00e7\u00e3o  interna  da  unidade  consumidora  e,  por  fim,  da  \ninexist\u00eancia  do  dever  de  indenizar  por  caso  fortuito,  bem  como  da  inexist\u00eancia  de  \ncomprovante  de  pagamento  do  valor  descrito  ao  segurado.  (Fls.  78\/95).\nRejeito  a  preliminar  de  car\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o  por  falta  de  \ninteresse  de  agir  por  aus\u00eancia  de  comprovante  de  pagamento,  uma  vez  que  suas  \nraz\u00f5es  se  confundem  com  o  m\u00e9rito  da  causa.\nNo  m\u00e9rito,  a  improced\u00eancia  do  pedido  se  imp\u00f5e.\nCom  efeito.  Ad  initio ,  \u00e9  sobremodo  importante  assinalar  \nque  a  responsabilidade  das  concession\u00e1rias  de  servi\u00e7os  p\u00fablicos  \u00e9  objetiva  \n(Constitui\u00e7\u00e3o  Federal,  artigo  37,  \u00a7  6.\u00ba),  ou  seja,  independe  de  dolo  ou  de  culpa,  \nocorrendo  simplesmente  pelo  risco  da  atividade  e  s\u00f3  admitindo  excludentes  relativas  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1046623-98.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 2D62DC9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CELSO ALVES DE REZENDE, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 11:44 . fls. 201\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Francisco   Xavier   de   Arruda   Camargo,   300 ,   .   -   Jd   Santana\nCEP:   13088-901   -   Campinas   -   SP\nTelefone:   (19)   3756-3645   -   E-mail:   campinas7cv@tjsp.jus.br      \n1046623-98.2016.8.26.0114 - lauda  3\na\n caso  fortuito,  for\u00e7a  maior  ou  culpa  do  particular.\nCom  base  na  teoria  do  risco  administrativo,  indubit\u00e1vel  \u00e9  \na  responsabilidade  da  concession\u00e1ria  ainda  que  o  ato  il\u00edcito  tenha  sido  praticado  por  \nseu  preposto  (C\u00f3digo  Civil,  artigo  932,  inciso  III).\nE,  mais,  o  \u00a7  1.\u00ba  do  artigo  14  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor  estabelece  que  o  fornecedor  responde  objetivamente  pelos  danos  \ncausados  por  defeito  dos  servi\u00e7os.\nNesse  diapas\u00e3o,  a  responsabilidade  civil  da \nconcession\u00e1ria  assenta-se  na  equa\u00e7\u00e3o  bin\u00e1ria:  dano  e  autoria  do  evento  danoso,  sem  \ncogitar  de  culpa.  Assim,  comprovados  o  fator  causador  e  o  dano,  a  concession\u00e1ria  \u00e9  \nrespons\u00e1vel  pela  repara\u00e7\u00e3o.\nS\u00e9rgio Cavalieri  Filho  ensina  que  \"a  teoria  do  risco  \nadministrativo  importa  atribuir  ao  Estado  a  responsabilidade  pelo  risco  criado  pela  \nsua  atividade  administrativa.  Esta  teoria,  como  se  v\u00ea,  surge  como  express\u00e3o  \nconcreta  do  princ\u00edpio  da  igualdade  dos  indiv\u00edduos  diante  dos  encargos  p\u00fablicos.  \u00c9  \na  forma  democr\u00e1tica  de  repartir  os  \u00f4nus  e  encargos  sociais  por  todos  aqueles  que  \ns\u00e3o  beneficiados  pela  atividade  da  Administra\u00e7\u00e3o  P\u00fablica.  Toda  les\u00e3o  sofrida  pelo  \nparticular  deve  ser  ressarcida,  independentemente  de  culpa  do  agente  p\u00fablico  que  a  \ncausou.  O  que  se  tem  de  verificar  \u00e9,  apenas,  a  rela\u00e7\u00e3o  de  causalidade  entre  a  a\u00e7\u00e3o  \nadministrativa  e  o  dano  sofrido  pelo  administrado.  \n[...]\nCom  efeito,  a  teoria  do  risco  administrativo,  embora  \ndispense  a  prova  da  culpa  da  Administra\u00e7\u00e3o,  permite  ao  Estado  afastar  a  sua  \nresponsabilidade  nos  casos  de  exclus\u00e3o  do  nexo  causal  - fato  exclusivo  da  v\u00edtima,  \ncaso  fortuito,  for\u00e7a  maior  e  fato  exclusivo  de  terceiro\"  (Programa  de  \nResponsabilidade  Civil,  p\u00e1gs.  252\/253,  Malheiros,  2005).  \nNa  esp\u00e9cie,  a  parte  autora  atribui  a  responsabilidade  civil  \nobjetiva  \u00e0  concession\u00e1ria  de  energia  el\u00e9trica  pela  ocorr\u00eancia  de  queima  de  \nequipamentos  dos  sub-rogados,  conforme  se  depreende  dos  documentos  de  fls.  1\/30.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1046623-98.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 2D62DC9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CELSO ALVES DE REZENDE, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 11:44 . fls. 202\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Francisco   Xavier   de   Arruda   Camargo,   300 ,   .   -   Jd   Santana\nCEP:   13088-901   -   Campinas   -   SP\nTelefone:   (19)   3756-3645   -   E-mail:   campinas7cv@tjsp.jus.br      \n1046623-98.2016.8.26.0114 - lauda  4\nEm\n minuciosa  an\u00e1lise  dos  autos,  verifica-se  que  a \nrequerida  negou  a  oscila\u00e7\u00e3o  e  descarga  el\u00e9trica  no  im\u00f3vel  assegurado  pela  parte  \nautora,  tratando-se  de  fato  controverso.  A  prop\u00f3sito,  no  documento  de  fls.  50\/3  h\u00e1  a  \nindica\u00e7\u00e3o  que  os  equipamentos  foram  danificados  por  causa  de  sobrecarga  de  \nenergia.\nAs oscila\u00e7\u00f5es  na  rede  de  energia  el\u00e9trica  s\u00e3o  comuns,  \ntratando-se  de  fato  previs\u00edvel,  cabendo  \u00e0  distribuidora  adotar  as  provid\u00eancias  \nnecess\u00e1rias  para  evitar  ou,  ao  menos,  reduzir  os  preju\u00edzos  causados  aos  usu\u00e1rios  do  \nseu  servi\u00e7o  em  decorr\u00eancia  desses  eventos.  \nPara  essa  situa\u00e7\u00e3o,  a  Aneel  editou  a  Resolu\u00e7\u00e3o  \nNormativa  de  n\u00ba  360\/2009  a  fim  de  assegurar  que  o  consumidor  possa  ser  ressarcido  \nem  caso  de  aparelhos  eletroeletr\u00f4nicos  queimados  por  raios  ou  interrup\u00e7\u00e3o  abrupta  \nno  fornecimento  de  energia.\nPosta assim  a  quest\u00e3o,  \u00e9  de  se  dizer  que  a  concession\u00e1ria  \n\u00e9  respons\u00e1vel  pelos  danos  experimentados  pelo  segurado  que  sub-rogou  esse  direito  \n\u00e0  seguradora.\nSobre o  tema,  confira-se:\n\u201cIndeniza\u00e7\u00e3o  -  Ressarcimento  ao  consumidor  por  danos  ocorridos  em  \nseus  eletrodom\u00e9sticos  oriundos  de  descargas  el\u00e9tricas  atmosf\u00e9ricas  - \nResponsabilidade  objetiva  da  Concession\u00e1ria  de  energia  el\u00e9trica  fundada  \nno  artigo  37,  \u00a7  6\u00b0  da  CF\/88  e  artigo  14  da  Lei  n\u00b0  8.078\/90  -  Excludente  \nde  caso  fortuito  ou  for\u00e7a  maior  que  n\u00e3o  se  aplica  ao  caso  em  tela,  tendo  \nem  vista  que  a  ocorr\u00eancia  de  chuvas  e  suas  consequ\u00eancias  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  \nsobrecarga  de  energia  no  retorno  de  eventual  queda  dos  servi\u00e7os  s\u00e3o  \nprevis\u00edveis  e  poderiam  ser  evitadas  -  A\u00e7\u00e3o  julgada  procedente  -  Senten\u00e7a  \nmantida  e  ratificada  nos  termos  do  artigo  252  do  Regimento  Interno  desta  \nEgr\u00e9gia  Corte  de  Justi\u00e7a  -  Recurso  Improvido.\u201d  (TJSP,  14.\u00aa  C\u00e2mara  de  \nDireito  Privado,  Apela\u00e7\u00e3o  n.\u00ba  9175607-30.2007.8.26.0000,  rel.  Des.  \nTHIAGO  DE  SIQUEIRA,  j.  , v.u.).  \n\u201cAPELA\u00c7\u00c3O.  PRESTA\u00c7\u00c3O  DE  SERVI\u00c7OS.  FORNECIMENTO  DE  \nENERGIA  EL\u00c9TRICA.  A\u00c7\u00c3O  DE  REPARA\u00c7\u00c3O  DE  DANOS  \nMATERIAIS.  ALEGA\u00c7\u00c3O  DE  AUS\u00caNCIA  DE  NEXO  DE  \nCAUSALIDADE.  N\u00c3O  COMPROVA\u00c7\u00c3O.  SOBRECARGA  DE  \nENERGIA  NA  REDE.  OCORR\u00caNCIA.  CONSTATA\u00c7\u00c3O  ATRAV\u00c9S  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1046623-98.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 2D62DC9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CELSO ALVES DE REZENDE, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 11:44 . fls. 203\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Francisco   Xavier   de   Arruda   Camargo,   300 ,   .   -   Jd   Santana\nCEP:   13088-901   -   Campinas   -   SP\nTelefone:   (19)   3756-3645   -   E-mail:   campinas7cv@tjsp.jus.br      \n1046623-98.2016.8.26.0114 - lauda  5\nDE\n  LAUDO.  RESPONSABILIDADE  OBJETIVA  DA \nCONCESSION\u00c1RIA.  INTELIG\u00caNCIA  DO  ART.  37,  \u00a7  6\u00ba,  DA  CF\/88.  \nAPLICA\u00c7\u00c3O  DO  C\u00d3DIGO  DE  DEFESA  DO  CONSUMIDOR.  DANOS  \nMATERIAIS.  POSSIBILIDADE.  DEMONSTRA\u00c7\u00c3O.  RECURSO  DA  \nCORR\u00c9  IMPROVIDO.  Comprovado  o  dano  material  e  o  nexo  causal  \nentre  a  sobrecarga  de  energia  el\u00e9trica  e  os  aparelhos  eletrodom\u00e9sticos  da  \nautora,  \u00e9  devida  a  responsabilidade  solid\u00e1ria  devendo  arcar  com  a \nrepara\u00e7\u00e3o  pleiteada.\u201d  (TJSP,  31.\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  Apela\u00e7\u00e3o  \nn.\u00ba  0001897-21.2010.8.26.0032,  rel.  Des.  ADILSON  DE  ARA\u00daJO,  j.  \n15\/2\/2011,  v.u.).  \nA  prop\u00f3sito,  a  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  pericial  conforme  \npostulada  pela  requerida  afigura-se  in\u00fatil  na  esp\u00e9cie,  na  medida  em  que  prejudicada  \na  an\u00e1lise  da  causa  dos  danos  nos  equipamentos,  porquanto  j\u00e1  consertados,  de  sorte  \nque  a  situa\u00e7\u00e3o  f\u00e1tica  existente  na  atualidade  n\u00e3o  \u00e9  a  mesma  que  ocorreu  \u00e0  \u00e9poca  do  \nevento  danoso  (CPC,  artigo  370).  Ademais,  os  documentos  acostados  aos  autos  s\u00e3o  \nsuficientes  para  a  forma\u00e7\u00e3o  do  convencimento  do  ju\u00edzo  a  respeito  da  \nresponsabilidade  da  concession\u00e1ria  de  energia  el\u00e9trica.\nEm  rela\u00e7\u00e3o  ao  direito  de  regresso  da  seguradora  contra  o  \ncausador  do  dano,  \u00e9  de  se  dizer  que  o  mesmo  se  d\u00e1  em  fun\u00e7\u00e3o  expressa  do  artigo  \n786  do  C\u00f3digo  Civil,  que  determina  que  o  segurador  se  sub-roga  nos  direitos  do  \nsegurado,  pelo  valor  que  efetivamente  pagou.  Sendo  assim,  \u00e9  necess\u00e1ria  a  prova  do  \npagamento  da  indeniza\u00e7\u00e3o  securit\u00e1ria.  \nNo  caso,  o  pedido  de  regresso  encontra-se  instru\u00eddo  com  \nor\u00e7amentos  (fls.  50\/3),  por\u00e9m  sem  a  prova  do  pagamento  da  indeniza\u00e7\u00e3o  securit\u00e1ria  \naos  segurados  que  se  faz  mediante  a  exibi\u00e7\u00e3o  de  recibo  de  quita\u00e7\u00e3o,  consoante  \nestabelece  o  artigo  320  do  C\u00f3digo  Civil.\nA  saber,  o  comprovante  do  dep\u00f3sito  banc\u00e1rio  deveria  \nacompanhar  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e,  somente  com  essa  prova,  estaria  configurada  a  sub-\nroga\u00e7\u00e3o,  ou  seja,  a  transfer\u00eancia  de  obriga\u00e7\u00e3o  de  pagar  os  danos  experimentados  \npelos  segurados,  em  decorr\u00eancia  do  defeito  na  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  de  \nfornecimento  de  energia  el\u00e9trica,  para  a  seguradora,  tornando-a,  a  partir  de  ent\u00e3o,  \nnova  credora  desta  repara\u00e7\u00e3o  civil.\n \nNesse  sentido:Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1046623-98.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 2D62DC9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CELSO ALVES DE REZENDE, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 11:44 . fls. 204\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Francisco   Xavier   de   Arruda   Camargo,   300 ,   .   -   Jd   Santana\nCEP:   13088-901   -   Campinas   -   SP\nTelefone:   (19)   3756-3645   -   E-mail:   campinas7cv@tjsp.jus.br      \n1046623-98.2016.8.26.0114 - lauda  6\n\u201cA\u00e7\u00e3o\n de  regresso  -  Cerceamento  de  defesa  inexistente  Instru\u00e7\u00e3o  \nprobat\u00f3ria  desnecess\u00e1ria  Recibo  de  pagamento  que  n\u00e3o  instruiu  a  peti\u00e7\u00e3o  \ninicial  Prova  eminentemente  documental  Impossibilidade  de  produ\u00e7\u00e3o  de  \nprova  oral  a  comprovar  o  pagamento  Fato  constitutivo  do  direito  da  \nautora  n\u00e3o  demonstrado  Juntada  extempor\u00e2nea  do  documento  ap\u00f3s  a \nsenten\u00e7a  que  impede  o  seu  conhecimento  Improced\u00eancia  mantida  \nHonor\u00e1rios  recursais  cab\u00edveis  -  Recurso  desprovido.\u201d  (TJSP,  29\u00aa  C\u00e2mara  \nde  Direito  Privado,  Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  1004356-51.2014.8.26.0189,  rel.  Des.  \nFortes  Barbosa,  j.  29  de  mar\u00e7o  de  2017).\nComo  n\u00e3o  h\u00e1  prova  do  pagamento  da  indeniza\u00e7\u00e3o  \nsecurit\u00e1ria  e,  por  conseguinte,  da  sub-roga\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o  merece  guarida  o  pedido  \nregressivo.\nAnte o  exposto,  julgo  improcedente  o  pedido.  Em  raz\u00e3o  \nda  sucumb\u00eancia,  condeno  a  parte  autora  no  pagamento  das  custas  e  despesas  \nprocessuais,  corrigidas  a  partir  de  seu  efetivo  desembolso,  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  \nda  parte  adversa,  que  arbitro  em  R$1.500,00  (um  mil  e  quinhentos  Reais),  na  forma  \ndo  artigo  20  \u00a74.\u00ba  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  corrigido  pela  Tabela  Pr\u00e1tica  para  \nC\u00e1lculo  de  Atualiza\u00e7\u00e3o  Monet\u00e1ria  dos  D\u00e9bitos  Judiciais  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  e  \nacrescida  de  juros  morat\u00f3rios  de  1%  ao  m\u00eas  a  contar  de  seu  tr\u00e2nsito  em  julgado  \n(C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  artigo  85,  \u00a7  2.\u00ba).  \nTransitada  essa  em  julgado,  o  que  a  serventia  certificar\u00e1,  \no  cumprimento  da  senten\u00e7a  definitiva,  far-se-\u00e1  a  requerimento  da  parte  exequente,  \nintimando-se  a  parte  executada  para  pagar  o  d\u00e9bito,  no  prazo  de  15  (quinze  dias),  \nacrescido  das  custas,  se  houver  (C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  artigo  523  c.c.  artigo  \n513,  \u00a7\u00a7  1.\u00ba,2.\u00ba  e  incisos,  e  \u00a7\u00a7  3.\u00ba  e  5.\u00ba).  \nQuando  do  requerimento  previsto  no  artigo  523,  o \nexequente  dever\u00e1  instru\u00ed-lo  com  os  requisitos  do  artigo  524  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil,  em  especial:\nI -  o  nome  completo,  o  n\u00famero  de  inscri\u00e7\u00e3o  no  Cadastro  \nde  Pessoas  F\u00edsicas  ou  no  Cadastro  Nacional  da  Pessoa  \nJur\u00eddica  do  exequente  e  do  executado,  observado  o \ndisposto  no  a rt. 3 19, \u00a7 \u00a7 1 .\u00ba  a  3 .\u00ba\n; \nII  -  o  \u00edndice  de  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  adotado;  \nIII  -  os  juros  aplicados  e  as  respectivas  taxas;  \nIV  -  o  termo  inicial  e  o  termo  final  dos  juros  e  da  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1046623-98.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 2D62DC9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CELSO ALVES DE REZENDE, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 11:44 . fls. 205\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Francisco   Xavier   de   Arruda   Camargo,   300 ,   .   -   Jd   Santana\nCEP:   13088-901   -   Campinas   -   SP\nTelefone:   (19)   3756-3645   -   E-mail:   campinas7cv@tjsp.jus.br      \n1046623-98.2016.8.26.0114 - lauda  7\ncorre\u00e7\u00e3o\n monet\u00e1ria  utilizados;  \nV  -  a  periodicidade  da  capitaliza\u00e7\u00e3o  dos  juros,  se  for  o  \ncaso;  \nVI  -  especifica\u00e7\u00e3o  dos  eventuais  descontos  obrigat\u00f3rios  \nrealizados;  \nVII  -  indica\u00e7\u00e3o  dos  bens  pass\u00edveis  de  penhora,  sempre  \nque  poss\u00edvel.\nN\u00e3o  havendo  o  pagamento  volunt\u00e1rio  no  prazo  indicado,  \no  d\u00e9bito  ser\u00e1  acrescido  de  multa  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  no  importe  de  10%  \n(artigo  523,  \u00a71\u00ba),  expedindo-se  mandado  de  penhora,  avalia\u00e7\u00e3o  e  intima\u00e7\u00e3o  (\u00a73\u00ba),  \nobservando-se  que  em  caso  de  pagamento  parcial  do  d\u00e9bito  a  incid\u00eancia  da  multa  e  \ndos  honor\u00e1rios  se  dar\u00e1  somente  sobre  eventual  diferen\u00e7a  apurada  a  desfavor  do  \ndevedor  (\u00a72\u00ba).\nP.R.I.C.\nCampinas , 30  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1046623-98.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 2D62DC9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CELSO ALVES DE REZENDE, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 11:44 . fls. 206"}},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70166938-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 25\/05\/2017 09:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70165349-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/05\/2017 11:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0208\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2349 P\u00e1gina: 2092\/2104","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0208\/2017 Teor do ato: Vistos.Especifiquem as partes as provas pretendidas \u00e0 produ\u00e7\u00e3o, justificando sua pertin\u00eancia.Int.Campinas , 02 de maio de 2017. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Especifiquem as partes as provas pretendidas \u00e0 produ\u00e7\u00e3o, justificando sua pertin\u00eancia.Int.Campinas , 02 de maio de 2017.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Francisco  Xavier  de  Arruda  Camargo,  300 ,   .  -   Jd  Santana\nCEP:   13088-901  -   Campinas  -   SP\nTelefone:   (19)  3756-3645  -  E-mail:   campinas7cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1046623-98.2016.8.26.0114  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  02  de  maio  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  da  7\u00aa  Vara  C\u00edvel  de  \nCampinas,  Dr.  Celso  Alves  de  Rezende .\nEu,  Fabiana  Aparecida  De  Souza , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , M819036 .\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1046623-98.2016.8.26.0114\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Itau Seguros  de Auto  e Residencia  S\/A\nRequerido : Companhia Piratininga  de For\u00e7a  e Luz  - Cpfl\nJuiz  de Direito:  Dr. Celso  Alves  de Rezende\nVistos.\nEspecifiquem  as  partes  as  provas  pretendidas  \u00e0  produ\u00e7\u00e3o,  justificando  \nsua  pertin\u00eancia.\nInt.\nCampinas  , 02  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1046623-98.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 252743C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CELSO ALVES DE REZENDE, liberado nos autos em 05\/05\/2017 \u00e0s 10:48 . fls. 195"}},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70110359-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 10\/04\/2017 12:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0148\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2316 P\u00e1gina: 1746\/1759","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0148\/2017 Teor do ato: Manifeste-se o autor, no prazo de 15 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se o autor, no prazo de 15 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/01\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70014848-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 25\/01\/2017 13:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR547457675TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz - Cpfl Dilig\u00eancia : 09\/12\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0544\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2248 P\u00e1gina: 1615\/1633","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0544\/2016 Teor do ato: Vistos.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para o momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art. 139, VI e Enunciado 35 da ENFAM).Cite-se e intime-se a parte requerida, via postal, para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial.Intime-se. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2016","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR    Vistos.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para o momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art. 139, VI e Enunciado 35 da ENFAM).Cite-se e intime-se a parte requerida, via postal, para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial.Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Francisco  Xavier de Arruda  Camargo,  300, ., Jd  Santana  - CEP  \n13088-901,  Fone: (19) 3756-3645,  Campinas-SP  - E-mail:  \ncampinas7cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1046623-98.2016.8.26.0114  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Itau Seguros  de Auto  e Residencia  S\/A\nRequerido : Companhia Piratininga  de For\u00e7a  e Luz  - Cpfl\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Celso   Alves   de   Rezende\nVistos.\nDiante  das  especificidades  da  causa  e  de  modo  a  adequar  o  rito  \nprocessual  \u00e0s  necessidades  do  conflito,  deixo  para  o  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  \nconveni\u00eancia  da  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  (CPC,  art.  139,  VI  e  Enunciado  35  da  \nENFAM).\nCite-se e  intime-se  a  parte  requerida,  via  postal,  para  contestar  o  feito  \nno  prazo  de  15  (quinze)  dias  \u00fateis.\nA  aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  \nda  mat\u00e9ria  f\u00e1tica  apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.\nIntime-se.\nCampinas , 04  de  novembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1046623-98.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 1BC6B50. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CELSO ALVES DE REZENDE, liberado nos autos em 07\/11\/2016 \u00e0s 10:17 . fls. 74"}},{"data":"04\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2016","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   FLS. 72","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0589\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2233 P\u00e1gina: 1818\/1826","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0589\/2016 Teor do ato: N\u00e3o havendo motivo para distribui\u00e7\u00e3o por direcionamento, uma vez que se trata de objetos distintos, encaminhe-se o feito ao Cart\u00f3rio Distribuidor para livre distribui\u00e7\u00e3o. Intime-se. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/10\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    N\u00e3o havendo motivo para distribui\u00e7\u00e3o por direcionamento, uma vez que se trata de objetos distintos, encaminhe-se o feito ao Cart\u00f3rio Distribuidor para livre distribui\u00e7\u00e3o. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Francisco  Xavier de Arruda  Camargo,  300, Bloco  C, salas  5 e 6,  \nJd.  Santana  - CEP  13088-901,  Fone: (19) 3756-3619,  Campinas-SP  - E-\nmail:  campinas6cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nEm  31  de   outubro  de  2016,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  desta  Sexta  Vara  \nC\u00edvel.  Eu,  Ana  Am\u00e9lia  C.  Magni,  escrevente,  subsc.\nProcesso  Digital n\u00ba: 1046623-98.2016.8.26.0114  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Itau Seguros  de Auto  e Residencia  S\/A\nRequerido : Companhia Piratininga  de For\u00e7a  e Luz  - Cpfl\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gilberto   Luiz   Carvalho   Franceschini\nVistos.\nN\u00e3o havendo  motivo para distribui\u00e7\u00e3o  por direcionamento,  uma vez que  se trata  de \nobjetos  distintos,  encaminhe-se  o feito  ao Cart\u00f3rio  Distribuidor  para livre  distribui\u00e7\u00e3o.\n  Intime-se.\nCampinas , 31  de  outubro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1046623-98.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 1B8A05E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI, liberado nos autos em 31\/10\/2016 \u00e0s 17:52 . fls. 72"}},{"data":"31\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que este feito foi distribu\u00eddo por direcionamento, havendo suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o ao processo n\u00ba 1035411-80.2016, que tramita por esta vara. Certifico, ainda, que o objeto daquela a\u00e7\u00e3o \u00e9 diverso deste aqui indicado. Nada Mais","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/10\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   H\u00e1 suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. Confronte os dados do processo distribu\u00eddo com os dados do processo : 1035411-80.2016.8.26.0114.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"25\/01\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"10\/04\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"24\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/05\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"20\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":34,"total_andamentos":34}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"594415251","codPublicacaoOrigem":"1039526926","dataDivulgacao":"Nov 28 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 29 2016 12:00:00:000AM","numero":"1046623-98.2016.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2248","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1046623-98.2016.8.26.0114 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Itau Seguros de Auto e Residencia S\/A - Vistos.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para o momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art. 139, VI e Enunciado 35 da ENFAM).Cite-se e intime-se a parte requerida, via postal, para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial.Intime-se. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0544\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CELSO ALVES DE REZENDE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELVIO SORIANO LEME EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1630","paginaFinal":"1630","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"797551","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17934117","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Nov 28 2016 12:43:21:617PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1046623-98.2016.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1046623-98.2016.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"582732224","codPublicacaoOrigem":"1014926906","dataDivulgacao":"Nov  8 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  9 2016 12:00:00:000AM","numero":"1046623-98.2016.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2236","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1046623-98.2016.8.26.0114 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Itau Seguros de Auto e Residencia S\/A ADVOGADO : 273843\/SP - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos REQDO : Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz - Cpfl VARA :7\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE CAMPINAS EM 04\/11\/2016","paginaInicial":"1548","paginaFinal":"1548","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"777096","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17275829","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Nov  7 2016 11:18:17:793PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1046623-98.2016.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1046623-98.2016.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"579079017","codPublicacaoOrigem":"1007721431","dataDivulgacao":"Nov  1 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  3 2016 12:00:00:000AM","numero":"1046623-98.2016.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2232","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1046623-98.2016.8.26.0114 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Itau Seguros de Auto e Residencia S\/A ADVOGADO : 273843\/SP - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos REQDO : Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz - Cpfl VARA :6\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE CAMPINAS EM 28\/10\/2016","paginaInicial":"1733","paginaFinal":"1733","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"772743","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"17088673","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Oct 31 2016 10:46:37:760PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1046623-98.2016.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1046623-98.2016.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"579673653","codPublicacaoOrigem":"1009366420","dataDivulgacao":"Nov  3 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  4 2016 12:00:00:000AM","numero":"1046623-98.2016.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2233","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1046623-98.2016.8.26.0114 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Itau Seguros de Auto e Residencia S\/A - N\u00e3o havendo motivo para distribui\u00e7\u00e3o por direcionamento, uma vez que se trata de objetos distintos, encaminhese o feito ao Cart\u00f3rio Distribuidor para livre distribui\u00e7\u00e3o. Intime-se. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0589\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CONCEICAO APARECIDA FATIMA RIBEIRO DE SIQUEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1825","paginaFinal":"1825","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"773736","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17123108","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Nov  1 2016 10:42:07:640PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1046623-98.2016.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1046623-98.2016.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"650804237","codPublicacaoOrigem":"1118762505","dataDivulgacao":"Mar 28 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 29 2017 12:00:00:000AM","numero":"1046623-98.2016.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2316","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1046623-98.2016.8.26.0114 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Itau Seguros de Auto e Residencia S\/A - Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz - Cpfl - Manifeste-se o autor, no prazo de 15 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0148\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CELSO ALVES DE REZENDE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELVIO SORIANO LEME EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1756","paginaFinal":"1756","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"854492","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"21115957","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Mar 28 2017 04:34:18:567AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1046623-98.2016.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1046623-98.2016.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"679974310","codPublicacaoOrigem":"1145257277","dataDivulgacao":"May 18 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 19 2017 12:00:00:000AM","numero":"1046623-98.2016.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2349","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1046623-98.2016.8.26.0114 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Itau Seguros de Auto e Residencia S\/A - Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz - Cpfl - Vistos.Especifiquem as partes as provas pretendidas \u00e0 produ\u00e7\u00e3o, justificando sua pertin\u00eancia.Int.Campinas , 02 de maio de 2017. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0208\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CELSO ALVES DE REZENDE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELVIO SORIANO LEME EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2103","paginaFinal":"2103","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"875136","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22595922","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"May 18 2017 12:25:48:613AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1046623-98.2016.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1046623-98.2016.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"765075832","codPublicacaoOrigem":"1206504593","dataDivulgacao":"Sep 28 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 29 2017 12:00:00:000AM","numero":"1046623-98.2016.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2440","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1046623-98.2016.8.26.0114 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Itau Seguros de Auto e Residencia S\/A - Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz - Cpfl - Vista \u00e0 parte requerida para apresenta\u00e7\u00e3o de Contrarraz\u00f5es ao recurso interposto, no prazo de 15 (quinze) dias (CPC, art. 1.010, \u00a7 1\u00ba). - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0389\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CELSO ALVES DE REZENDE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELVIO SORIANO LEME EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2774","paginaFinal":"2774","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"931070","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26673848","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Sep 28 2017 08:04:15:313AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1046623-98.2016.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1046623-98.2016.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750366365","codPublicacaoOrigem":"1197169129","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1046623-98.2016.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1046623-98.2016.8.26.0114 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Itau Seguros de Auto e Residencia S\/A - Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz - Cpfl - SENTEN\u00c7AProcesso n\u00ba:1046623-98.2016.8.26.0114Classe - AssuntoProcedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano MaterialRequerente:Itau Seguros de Auto e Residencia S\/ ARequerido:Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz - CpflJuiz de Direito: Dr. Celso Alves de RezendeVistos.Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A., qualificada nos autos, moveu a\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o por direito de sub-roga\u00e7\u00e3o contra Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz - CPFL, alegando, em s\u00edntese, que, por for\u00e7a de contratos de seguro na modalidade compreensivo residencial firmado com terceiros, representados pelas ap\u00f3lices emitidas sob os n.\u00ba 33.14.013646530 e n.\u00ba 33.14.013809647, pagou aos mesmos a import\u00e2ncia de R$3.106,00, para cobertura dos danos el\u00e9tricos decorrente de sinistros causados por defeito na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os da requerida, pelo que requereu a proced\u00eancia do pedido, com a condena\u00e7\u00e3o da parte requerida no pagamento do montante respectivo, bem como nas verbas de sucumb\u00eancia.A inicial veio instru\u00edda com os documentos de fls. 31\/70.Resposta da requerida \u00e0s fls. 78\/95, instru\u00edda com os documentos de fls. 69\/127. R\u00e9plica \u00e0s fls. 131\/78.\u00c9 o Relat\u00f3rioDECIDO.A quest\u00e3o \u00e9 unicamente de direito sendo desnecess\u00e1ria a dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria, de forma que passo ao julgamento antecipado da lide na forma do artigo 355, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, mesmo porque a prova pericial requerida \u00e9 in\u00fatil ante o conserto dos equipamentos danificados.Pretende a parte autora ser ressarcida da import\u00e2ncia de R$ 3.106,00, objeto de indeniza\u00e7\u00e3o securit\u00e1ria concedida aos segurados Adriana Aparecida Costa Sobral e Wilson Ferreira de Almeida, em virtude de ap\u00f3lices emitidas sob os n.\u00ba 33.14.013646530 e n.\u00ba 33.14.013809647, para cobertura dos danos el\u00e9tricos decorrentes dos sinistros registrados, causados pelo defeito na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os pela requerida consistente na altera\u00e7\u00e3o de tens\u00e3o na rede de transmiss\u00e3o de energia el\u00e9trica por descarga el\u00e9trica, culminando com a danifica\u00e7\u00e3o de aparelhos el\u00e9tricos.A parte requerida impugna a pretens\u00e3o deduzida sob o argumento preliminar de car\u00eancia da a\u00e7\u00e3o por falta de interesse de agir pela aus\u00eancia de comprovante de pagamento dos valores aos segurados, e no m\u00e9rito, da aus\u00eancia de causalidade e responsabilidade pela queima dos aparelhos da segurada, porquanto ausente prova do nexo de causalidade e da comunica\u00e7\u00e3o do evento danoso \u00e0 concession\u00e1ria; da aplica\u00e7\u00e3o dos artigos 204 e 206 da Resolu\u00e7\u00e3o Normativa n.\u00ba 414\/2010 \u00e0 esp\u00e9cie, do n\u00e3o cabimento da invers\u00e3o do \u00f4nus da prova; da inexist\u00eancia de defeito na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, tratando-se de culpa exclusiva do consumidor na instala\u00e7\u00e3o interna da unidade consumidora e, por fim, da inexist\u00eancia do dever de indenizar por caso fortuito, bem como da inexist\u00eancia de comprovante de pagamento do valor descrito ao segurado. (Fls. 78\/95).Rejeito a preliminar de car\u00eancia da a\u00e7\u00e3o por falta de interesse de agir por aus\u00eancia de comprovante de pagamento, uma vez que suas raz\u00f5es se confundem com o m\u00e9rito da causa.No m\u00e9rito, a improced\u00eancia do pedido se imp\u00f5e.Com efeito. Ad initio, \u00e9 sobremodo importante assinalar que a responsabilidade das concession\u00e1rias de servi\u00e7os p\u00fablicos \u00e9 objetiva (Constitui\u00e7\u00e3o Federal, artigo 37, \u00a7 6.\u00ba), ou seja, independe de dolo ou de culpa, ocorrendo simplesmente pelo risco da atividade e s\u00f3 admitindo excludentes relativas a caso fortuito, for\u00e7a maior ou culpa do particular.Com base na teoria do risco administrativo, indubit\u00e1vel \u00e9 a responsabilidade da concession\u00e1ria ainda que o ato il\u00edcito tenha sido praticado por seu preposto (C\u00f3digo Civil, artigo 932, inciso III).E, mais, o \u00a7 1.\u00ba do artigo 14 do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor estabelece que o fornecedor responde objetivamente pelos danos causados por defeito dos servi\u00e7os.Nesse diapas\u00e3o, a responsabilidade civil da concession\u00e1ria assenta-se na equa\u00e7\u00e3o bin\u00e1ria: dano e autoria do evento danoso, sem cogitar de culpa. Assim, comprovados o fator causador e o dano, a concession\u00e1ria \u00e9 respons\u00e1vel pela repara\u00e7\u00e3o. S\u00e9rgio Cavalieri Filho ensina que \"a teoria do risco administrativo importa atribuir ao Estado a responsabilidade pelo risco criado pela sua atividade administrativa. Esta teoria, como se v\u00ea, surge como express\u00e3o concreta do princ\u00edpio da igualdade dos indiv\u00edduos diante dos encargos p\u00fablicos. \u00c9 a forma democr\u00e1tica de repartir os \u00f4nus e encargos sociais por todos aqueles que s\u00e3o beneficiados pela atividade da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica. Toda les\u00e3o sofrida pelo particular deve ser ressarcida, independentemente de culpa do agente p\u00fablico que a causou. O que se tem de verificar \u00e9, apenas, a rela\u00e7\u00e3o de causalidade entre a a\u00e7\u00e3o administrativa e o dano sofrido pelo administrado. [..]Com efeito, a teoria do risco administrativo, embora dispense a prova da culpa da Administra\u00e7\u00e3o, permite ao Estado afastar a sua responsabilidade nos casos de exclus\u00e3o do nexo causal - fato exclusivo da v\u00edtima, caso fortuito, for\u00e7a maior e fato exclusivo de terceiro\" (Programa de Responsabilidade Civil, p\u00e1gs. 252\/253, Malheiros, 2005). Na esp\u00e9cie, a parte autora atribui a responsabilidade civil objetiva \u00e0 concession\u00e1ria de energia el\u00e9trica pela ocorr\u00eancia de queima de equipamentos dos sub-rogados, conforme se depreende dos documentos de fls. 1\/30.Em minuciosa an\u00e1lise dos autos, verifica-se que a requerida negou a oscila\u00e7\u00e3o e descarga el\u00e9trica no im\u00f3vel assegurado pela parte autora, tratando-se de fato controverso. A prop\u00f3sito, no documento de fls. 50\/3 h\u00e1 a indica\u00e7\u00e3o que os equipamentos foram danificados por causa de sobrecarga de energia.As oscila\u00e7\u00f5es na rede de energia el\u00e9trica s\u00e3o comuns, tratando-se de fato previs\u00edvel, cabendo \u00e0 distribuidora adotar as provid\u00eancias necess\u00e1rias para evitar ou, ao menos, reduzir os preju\u00edzos causados aos usu\u00e1rios do seu servi\u00e7o em decorr\u00eancia desses eventos. Para essa situa\u00e7\u00e3o, a Aneel editou a Resolu\u00e7\u00e3o Normativa de n\u00ba 360\/2009 a fim de assegurar que o consumidor possa ser ressarcido em caso de aparelhos eletroeletr\u00f4nicos queimados por raios ou interrup\u00e7\u00e3o abrupta no fornecimento de energia.Posta assim a quest\u00e3o, \u00e9 de se dizer que a concession\u00e1ria \u00e9 respons\u00e1vel pelos danos experimentados pelo segurado que sub-rogou esse direito \u00e0 seguradora.Sobre o tema, confira-se:\"Indeniza\u00e7\u00e3o - Ressarcimento ao consumidor por danos ocorridos em seus eletrodom\u00e9sticos oriundos de descargas el\u00e9tricas atmosf\u00e9ricas - Responsabilidade objetiva da Concession\u00e1ria de energia el\u00e9trica fundada no artigo 37, \u00a7 6\u00b0 da CF\/88 e artigo 14 da Lei n\u00b0 8.078\/90 - Excludente de caso fortuito ou for\u00e7a maior que n\u00e3o se aplica ao caso em tela, tendo em vista que a ocorr\u00eancia de chuvas e suas consequ\u00eancias em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 sobrecarga de energia no retorno de eventual queda dos servi\u00e7os s\u00e3o previs\u00edveis e poderiam ser evitadas - A\u00e7\u00e3o julgada procedente - Senten\u00e7a mantida e ratificada nos termos do artigo 252 do Regimento Interno desta Egr\u00e9gia Corte de Justi\u00e7a - Recurso Improvido.\" (TJSP, 14.\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, Apela\u00e7\u00e3o n.\u00ba 9175607-30.2007.8.26.0000, rel. Des. THIAGO DE SIQUEIRA, j. , v.u.). \"APELA\u00c7\u00c3O. PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS. FORNECIMENTO DE ENERGIA EL\u00c9TRICA. A\u00c7\u00c3O DE REPARA\u00c7\u00c3O DE DANOS MATERIAIS. ALEGA\u00c7\u00c3O DE AUS\u00caNCIA DE NEXO DE CAUSALIDADE. N\u00c3O COMPROVA\u00c7\u00c3O. SOBRECARGA DE ENERGIA NA REDE. OCORR\u00caNCIA. CONSTATA\u00c7\u00c3O ATRAV\u00c9S DE LAUDO. RESPONSABILIDADE OBJETIVA DA CONCESSION\u00c1RIA. INTELIG\u00caNCIA DO ART. 37, \u00a7 6\u00ba, DA CF\/88. APLICA\u00c7\u00c3O DO C\u00d3DIGO DE DEFESA DO CONSUMIDOR. DANOS MATERIAIS. POSSIBILIDADE. DEMONSTRA\u00c7\u00c3O. RECURSO DA CORR\u00c9 IMPROVIDO. Comprovado o dano material e o nexo causal entre a sobrecarga de energia el\u00e9trica e os aparelhos eletrodom\u00e9sticos da autora, \u00e9 devida a responsabilidade solid\u00e1ria devendo arcar com a repara\u00e7\u00e3o pleiteada.\" (TJSP, 31.\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, Apela\u00e7\u00e3o n.\u00ba 0001897-21.2010.8.26.0032, rel. Des. ADILSON DE ARA\u00daJO, j. 15\/2\/2011, v.u.). A prop\u00f3sito, a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial conforme postulada pela requerida afigura-se in\u00fatil na esp\u00e9cie, na medida em que prejudicada a an\u00e1lise da causa dos danos nos equipamentos, porquanto j\u00e1 consertados, de sorte que a situa\u00e7\u00e3o f\u00e1tica existente na atualidade n\u00e3o \u00e9 a mesma que ocorreu \u00e0 \u00e9poca do evento danoso (CPC, artigo 370). Ademais, os documentos acostados aos autos s\u00e3o suficientes para a forma\u00e7\u00e3o do convencimento do ju\u00edzo a respeito da responsabilidade da concession\u00e1ria de energia el\u00e9trica.Em rela\u00e7\u00e3o ao direito de regresso da seguradora contra o causador do dano, \u00e9 de se dizer que o mesmo se d\u00e1 em fun\u00e7\u00e3o expressa do artigo 786 do C\u00f3digo Civil, que determina que o segurador se sub-roga nos direitos do segurado, pelo valor que efetivamente pagou. Sendo assim, \u00e9 necess\u00e1ria a prova do pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o securit\u00e1ria. No caso, o pedido de regresso encontra-se instru\u00eddo com or\u00e7amentos (fls. 50\/3), por\u00e9m sem a prova do pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o securit\u00e1ria aos segurados que se faz mediante a exibi\u00e7\u00e3o de recibo de quita\u00e7\u00e3o, consoante estabelece o artigo 320 do C\u00f3digo Civil.A saber, o comprovante do dep\u00f3sito banc\u00e1rio deveria acompanhar a peti\u00e7\u00e3o inicial e, somente com essa prova, estaria configurada a subroga\u00e7\u00e3o, ou seja, a transfer\u00eancia de obriga\u00e7\u00e3o de pagar os danos experimentados pelos segurados, em decorr\u00eancia do defeito na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de fornecimento de energia el\u00e9trica, para a seguradora, tornando-a, a partir de ent\u00e3o, nova credora desta repara\u00e7\u00e3o civil. Nesse sentido:\"A\u00e7\u00e3o de regresso - Cerceamento de defesa inexistente Instru\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria desnecess\u00e1ria Recibo de pagamento que n\u00e3o instruiu a peti\u00e7\u00e3o inicial Prova eminentemente documental Impossibilidade de produ\u00e7\u00e3o de prova oral a comprovar o pagamento Fato constitutivo do direito da autora n\u00e3o demonstrado Juntada extempor\u00e2nea do documento ap\u00f3s a senten\u00e7a que impede o seu conhecimento Improced\u00eancia mantida Honor\u00e1rios recursais cab\u00edveis - Recurso desprovido.\" (TJSP, 29\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 1004356-51.2014.8.26.0189, rel. Des. Fortes Barbosa, j. 29 de mar\u00e7o de 2017).Como n\u00e3o h\u00e1 prova do pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o securit\u00e1ria e, por conseguinte, da sub-roga\u00e7\u00e3o, n\u00e3o merece guarida o pedido regressivo.Ante o exposto, julgo improcedente o pedido. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, condeno a parte autora no pagamento das custas e despesas processuais, corrigidas a partir de seu efetivo desembolso, e honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte adversa, que arbitro em R$1.500,00 (um mil e quinhentos Reais), na forma do artigo 20 \u00a74.\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, corrigido pela Tabela Pr\u00e1tica para C\u00e1lculo de Atualiza\u00e7\u00e3o Monet\u00e1ria dos D\u00e9bitos Judiciais do Tribunal de Justi\u00e7a, e acrescida de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas a contar de seu tr\u00e2nsito em julgado (C\u00f3digo de Processo Civil, artigo 85, \u00a7 2.\u00ba). Transitada essa em julgado, o que a serventia certificar\u00e1, o cumprimento da senten\u00e7a definitiva, far-se-\u00e1 a requerimento da parte exequente, intimando-se a parte executada para pagar o d\u00e9bito, no prazo de 15 (quinze dias), acrescido das custas, se houver (C\u00f3digo de Processo Civil, artigo 523 c.c. artigo 513, \u00a7\u00a7 1.\u00ba,2.\u00ba e incisos, e \u00a7\u00a7 3.\u00ba e 5.\u00ba). Quando do requerimento previsto no artigo 523, o exequente dever\u00e1 instru\u00ed-lo com os requisitos do artigo 524 do C\u00f3digo de Processo Civil, em especial:I - o nome completo, o n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro de Pessoas F\u00edsicas ou no Cadastro Nacional da Pessoa Jur\u00eddica do exequente e do executado, observado o disposto no art. 319, \u00a7\u00a7 1.\u00ba a 3.\u00ba; II - o \u00edndice de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria adotado; III - os juros aplicados e as respectivas taxas; IV - o termo inicial e o termo final dos juros e da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria utilizados; V - a periodicidade da capitaliza\u00e7\u00e3o dos juros, se for o caso; VI - especifica\u00e7\u00e3o dos eventuais descontos obrigat\u00f3rios realizados; VII - indica\u00e7\u00e3o dos bens pass\u00edveis de penhora, sempre que poss\u00edvel.N\u00e3o havendo o pagamento volunt\u00e1rio no prazo indicado, o d\u00e9bito ser\u00e1 acrescido de multa e honor\u00e1rios advocat\u00edcios no importe de 10% (artigo 523, \u00a71\u00ba), expedindo-se mandado de penhora, avalia\u00e7\u00e3o e intima\u00e7\u00e3o (\u00a73\u00ba), observando-se que em caso de pagamento parcial do d\u00e9bito a incid\u00eancia da multa e dos honor\u00e1rios se dar\u00e1 somente sobre eventual diferen\u00e7a apurada a desfavor do devedor (\u00a72\u00ba).P.R.I.C.Campinas, 30 de agosto de 2017.DOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE NOS TERMOS DA LEI 11.419\/2006, CONFORME IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM DIREITA - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0366\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CELSO ALVES DE REZENDE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELVIO SORIANO LEME EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2051","paginaFinal":"2051","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"922507","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26033667","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575313","usuarioCadastro":"romulo.silva","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 01:21:08:093AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1046623-98.2016.8.26.0114","numeroAntigo":"33.14.013646530","numeroUnificado":"1046623-98.2016.8.26.0114|1046623-98.2016.8.26.0114|33.14.013646530|33.14.013646530|414\/2010|252\/253|360\/2009|9175607-30.2007.8.26.0000|0001897-21.2010.8.26.0032|1004356-51.2014.8.26.0189","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}