{"numero":"1047440-26.2016.8.26.0224","processos":[{"processo":"1047440-26.2016.8.26.0224","classe":"Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Liquida\u00e7\u00e3o \/ Cumprimento \/ Execu\u00e7\u00e3o","outros_assuntos":"Levantamento de Valor","local_fisico":null,"distribuicao":"19\/12\/2016 \u00e0s 19:03 - Livre\n1\u00aa Vara de Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es - Foro de Guarulhos","juiz":"Clarisse dos Reis Esteves","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 2.500,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Valdite Sousa Batista"},{"tipo":"Reqte","nome":"Fabiola Sousa Batista"},{"tipo":"Reqte","nome":"Fabio Sousa Batista"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Luiz Batista Gon\u00e7alves"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Benedito Silva"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0581\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2429 P\u00e1gina: 4079\/4080","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0581\/2017 Teor do ato: Considerando a documenta\u00e7\u00e3o apresentada que demonstra o \u00f3bito e a condi\u00e7\u00e3o de herdeiros dos autores, JULGO PROCEDENTE o pedido para autorizar o levantamento e recebimento de eventuais valores depositados em contas banc\u00e1rias junto aos Bancos Ita\u00fa e Bradesco (fls. 2) em nome do falecido Luiz Batista Gon\u00e7alves.Com o tr\u00e2nsito em julgado, arquivem-se os autos com as cautelas de praxe.P. R. I. C. Advogados(s): Benedito Silva (OAB 189757\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Considerando a documenta\u00e7\u00e3o apresentada que demonstra o \u00f3bito e a condi\u00e7\u00e3o de herdeiros dos autores, JULGO PROCEDENTE o pedido para autorizar o levantamento e recebimento de eventuais valores depositados em contas banc\u00e1rias junto aos Bancos Ita\u00fa e Bradesco (fls. 2) em nome do falecido Luiz Batista Gon\u00e7alves.Com o tr\u00e2nsito em julgado, arquivem-se os autos com as cautelas de praxe.P. R. I. C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARULHOS\nFORO  DE GUARULHOS\n1\u00aa  VARA  DE FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nRUA  FEL\u00cdCIO  MARCONDES,  232, Guarulhos  - SP  - CEP  07010-030  \n      \n1047440-26.2016.8.26.0224 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1047440-26.2016.8.26.0224\nClasse  - Assunto Alvar\u00e1 Judicial  - Lei  6858\/80  - Liquida\u00e7\u00e3o  \/ Cumprimento  \/ \nExecu\u00e7\u00e3o\nRequerente : Fabio Sousa  Batista,  Fabiola Sousa Batista  e Valdite  Sousa Batista\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Clarisse   dos   Reis   Esteves\nVistos.\n1  -  Preliminarmente,  cadastre-se  o  falecido  no  polo  passivo  da  demanda.\n2  -  Trata-se  de  pedido  de  alvar\u00e1  formulado  por  Fabio  Sousa  Batista,  Fabiola  \nSousa  Batista  e  Valdite  Sousa  Batista  objetivando  proceder  a o  levantamento  e  recebimento  de  \neventuais  valores  depositados  em  contas  banc\u00e1rias  junto  aos  Bancos  Ita\u00fa  e  Bradesco  (fls.  2)  em  \nnome  do  falecido  Luiz  Batista  Gon\u00e7alves.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  \nDecido.  \nConsiderando  a  documenta\u00e7\u00e3o  apresentada  que  demonstra  o  \u00f3bito  e  a  condi\u00e7\u00e3o  de  \nherdeiros  dos  autores,  JULGO  PROCEDENTE  o pedido  para  autorizar  o levantamento  e \nrecebimento  de  eventuais  valores  depositados  em  contas  banc\u00e1rias  junto  aos  Bancos  Ita\u00fa  e \nBradesco  (fls.  2)  em  nome  do  falecido  Luiz  Batista  Gon\u00e7alves.\nCom  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  arquivem-se  os  autos  com  as  cautelas  de  praxe.\nP.  R.  I.  C.\nGuarulhos , 05  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1047440-26.2016.8.26.0224 e c\u00f3digo 2110931. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLARISSE DOS REIS ESTEVES, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 16:27 . fls. 69"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0484\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2402 P\u00e1gina: 3518\/3521","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0484\/2017 Teor do ato: Autos desarquivados. Advogados(s): Benedito Silva (OAB 189757\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Autos desarquivados.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Processo Desarquivado Com Reabertura","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Pedido de Desarquivamento Juntado   N\u00ba Protocolo: WGRU.17.70261643-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Desarquivamento Data: 31\/07\/2017 17:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Arquivado Provisoriamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0450\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2392 P\u00e1gina: 3233\/3235","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0450\/2017 Teor do ato: Vistos.Certid\u00e3o retro: Aguarde-se eventual provoca\u00e7\u00e3o em arquivo.int Advogados(s): Benedito Silva (OAB 189757\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Certid\u00e3o retro: Aguarde-se eventual provoca\u00e7\u00e3o em arquivo.int","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARULHOS\nFORO  DE GUARULHOS\n1\u00aa  VARA  DE FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nRua  Fel\u00edcio  Marcondes,  232, . \nCentro  - CEP  07010-030,  Guarulhos-SP \nFone:  (11) 2440-5885  - E-mail:  guarulhos1fam@tjsp.jus.br\n12h30min  \u00e0s19h00min\n Data  da Audi\u00eancia  Selecionada  << Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nDESPACHO - 2016\/002897\nProcesso  n\u00ba: 1047440-26.2016.8.26.0224\nClasse  \u2013 Assunto: Alvar\u00e1\n Judicial  - Lei  6858\/80  - Liquida\u00e7\u00e3o  \/ Cumprimento  \/ Execu\u00e7\u00e3o\nRequerente : Fabio Sousa  Batista,  Fabiola Sousa Batista  e Valdite  Sousa Batista\n                                                                                                                     \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).  Clarisse  dos  Reis  Esteves\nVistos.\nCertid\u00e3o  retro:  Aguarde-se  eventual  provoca\u00e7\u00e3o  em  arquivo.\nint       \nGuarulhos , 13  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1047440-26.2016.8.26.0224 e c\u00f3digo 1E94D8A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLARISSE DOS REIS ESTEVES, liberado nos autos em 17\/07\/2017 \u00e0s 14:40 . fls. 64"}},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WGRU.17.70238233-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/07\/2017 17:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0298\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2353 P\u00e1gina: 4190\/4191","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0298\/2017 Teor do ato: Vistos.Providenciem os autores certid\u00e3o negativa de dependentes habilitados junto ao INSS. Ap\u00f3s, tornem conclusos para eventual deferimento do pedido de alvar\u00e1.Int. Advogados(s): Benedito Silva (OAB 189757\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Providenciem os autores certid\u00e3o negativa de dependentes habilitados junto ao INSS. Ap\u00f3s, tornem conclusos para eventual deferimento do pedido de alvar\u00e1.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARULHOS\nFORO  DE GUARULHOS\n1\u00aa  VARA  DE FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nRua  Fel\u00edcio  Marcondes,  232, . \nCentro  - CEP  07010-030,  Guarulhos-SP \nFone:  (11) 2440-5885  - E-mail:  guarulhos1fam@tjsp.jus.br\n12h30min  \u00e0s19h00min\n Data  da Audi\u00eancia  Selecionada  << Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nDESPACHO - 2016\/002897\nProcesso  n\u00ba: 1047440-26.2016.8.26.0224\nClasse  \u2013 Assunto: Alvar\u00e1\n Judicial  - Lei  6858\/80  - Liquida\u00e7\u00e3o  \/ Cumprimento  \/ Execu\u00e7\u00e3o\nRequerente : Fabio Sousa  Batista,  Fabiola Sousa Batista  e Valdite  Sousa Batista\n                                                                                                                        \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).  Clarisse  dos  Reis  Esteves\nVistos.\nPro videnciem  os  autores  certid\u00e3o  negativa  de  dependentes  habilitados  junto  ao  \nINSS.  \nAp\u00f3s, tornem  conclusos  para  eventual  deferimento  do  pedido  de  alvar\u00e1.\nInt.      \nGuarulhos , 17  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1047440-26.2016.8.26.0224 e c\u00f3digo 1C24049. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLARISSE DOS REIS ESTEVES, liberado nos autos em 18\/05\/2017 \u00e0s 14:25 . fls. 58"}},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WGRU.17.70144328-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/05\/2017 13:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0206\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2328 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0206\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 39\/54: Esclare\u00e7am as partes acerca da titularidade que dever\u00e1 constar para eventual expedi\u00e7\u00e3o dos alvar\u00e1s \u00e0s institui\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias.Ap\u00f3s, tornem.Int Advogados(s): Benedito Silva (OAB 189757\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Fls. 39\/54: Esclare\u00e7am as partes acerca da titularidade que dever\u00e1 constar para eventual expedi\u00e7\u00e3o dos alvar\u00e1s \u00e0s institui\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias.Ap\u00f3s, tornem.Int","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARULHOS\nFORO  DE GUARULHOS\n1\u00aa  VARA  DE FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nRua  Fel\u00edcio  Marcondes,  232, . \nCentro  - CEP  07010-030,  Guarulhos-SP \nFone:  (11) 2440-5885  - E-mail:  guarulhos1fam@tjsp.jus.br\n12h30min  \u00e0s19h00min\n Data  da Audi\u00eancia  Selecionada  << Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nDESPACHO - 2016\/002897\nProcesso  n\u00ba: 1047440-26.2016.8.26.0224\nClasse  \u2013 Assunto: Alvar\u00e1\n Judicial  - Lei  6858\/80  - Liquida\u00e7\u00e3o  \/ Cumprimento  \/ Execu\u00e7\u00e3o\nRequerente : Fabio Sousa  Batista,  Fabiola Sousa Batista  e Valdite  Sousa Batista\nTipo  Completo  da \nParte  Passiva  \nPrincipal  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel \n>> : Todas\n as Partes  Passivas  << Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\n                                                                                                                        \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).  Clarisse  dos  Reis  Esteves\nVistos.\nFls.  39\/54:  Esclare\u00e7am  as  partes  acerca  da  titularidade  que  dever\u00e1  constar  para  \neventual  expedi\u00e7\u00e3o  dos  alvar\u00e1s  \u00e0s  institui\u00e7\u00f5es  banc\u00e1rias.\nAp\u00f3s,  tornem.\nInt       \nGuarulhos , 10  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1047440-26.2016.8.26.0224 e c\u00f3digo 1AC6B3A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLARISSE DOS REIS ESTEVES, liberado nos autos em 11\/04\/2017 \u00e0s 14:22 . fls. 55"}},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/04\/2017","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WGRU.17.70102310-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 01\/04\/2017 15:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0108\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2303 P\u00e1gina: 3491\/3492","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0108\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 21\/36: O I. Patrono t\u00e3o somente retransmitiu a peti\u00e7\u00e3o e documentos da inicial, n\u00e3o cumprindo a determina\u00e7\u00e3o de fls. 19.Defiro prazo adicional de 15 dias para provid\u00eancias como determinado.Int. Advogados(s): Benedito Silva (OAB 189757\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Fls. 21\/36: O I. Patrono t\u00e3o somente retransmitiu a peti\u00e7\u00e3o e documentos da inicial, n\u00e3o cumprindo a determina\u00e7\u00e3o de fls. 19.Defiro prazo adicional de 15 dias para provid\u00eancias como determinado.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARULHOS\nFORO  DE GUARULHOS\n1\u00aa  VARA  DE FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nRua  Fel\u00edcio  Marcondes,  232, . \nCentro  - CEP  07010-030,  Guarulhos-SP \nFone:  (11) 2440-5885  - E-mail:  guarulhos1fam@tjsp.jus.br\n12h30min  \u00e0s19h00min\n Data  da Audi\u00eancia  Selecionada  << Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nDESPACHO - 2016\/002897\nProcesso  n\u00ba: 1047440-26.2016.8.26.0224\nClasse  \u2013 Assunto: Alvar\u00e1\n Judicial  - Lei  6858\/80  - Liquida\u00e7\u00e3o  \/ Cumprimento  \/ Execu\u00e7\u00e3o\nRequerente : Fabio Sousa  Batista,  Fabiola Sousa Batista  e Valdite  Sousa Batista\n                                                                                                                        \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Anderson   Pestana   de   Abreu\nVistos.\nFls.  21\/36:  O  I.  Patrono  t\u00e3o  somente  retransmitiu  a  peti\u00e7\u00e3o  e  documentos  da  \ninicial,  n\u00e3o  cumprindo  a  determina\u00e7\u00e3o  de  fls.  19.\nDefiro  prazo  adicional  de  15  dias  para  provid\u00eancias  como  determinado.\nInt.       \nGuarulhos , 03  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1047440-26.2016.8.26.0224 e c\u00f3digo 1938F37. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDERSON PESTANA DE ABREU, liberado nos autos em 06\/03\/2017 \u00e0s 18:23 . fls. 37"}},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WGRU.17.70035331-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 08\/02\/2017 12:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0013\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2273 P\u00e1gina: 4566\/4571","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0013\/2017 Teor do ato: Vistos.Providenciem os autores o integral atendimento \u00e0 resolu\u00e7\u00e3o 551\/2011 que regulamenta a lei n\u00ba 11.419\/2006, regularizando as documenta\u00e7\u00f5es apresentadas em inicial, cada um em sua respectiva pasta, em 15 dias, pena de indeferimento. Int. Advogados(s): Benedito Silva (OAB 189757\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/01\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Providenciem os autores o integral atendimento \u00e0 resolu\u00e7\u00e3o 551\/2011 que regulamenta a lei n\u00ba 11.419\/2006, regularizando as documenta\u00e7\u00f5es apresentadas em inicial, cada um em sua respectiva pasta, em 15 dias, pena de indeferimento. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARULHOS\nFORO  DE GUARULHOS\n1\u00aa  VARA  DE FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nRua  Fel\u00edcio  Marcondes,  232, . \nCentro  - CEP  07010-030,  Guarulhos-SP \nFone:  (11) 2440-5885  - E-mail:  guarulhos1fam@tjsp.jus.br\n12h30min  \u00e0s19h00min\n Data  da Audi\u00eancia  Selecionada  << Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nDESPACHO - 2016\/002897\nProcesso  n\u00ba: 1047440-26.2016.8.26.0224\nClasse  \u2013 Assunto: Alvar\u00e1\n Judicial  - Lei  6858\/80  - Liquida\u00e7\u00e3o  \/ Cumprimento  \/ Execu\u00e7\u00e3o\nRequerente : Fabio Sousa  Batista,  Fabiola Sousa Batista  e Valdite  Sousa Batista\n                                                                                                                        \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).  Clarisse  dos  Reis  Esteves\nVistos.\nProvidencie m os  autores  o  integral  atendimento  \u00e0  resolu\u00e7\u00e3o  551\/2011  que  \nregulamenta  a  lei  n\u00ba  11.419\/2006,  regularizando  as  documenta\u00e7\u00f5es  apresentadas  em  inicial,  cada  \num  em  sua  respectiva  pasta,  em  15  dias,  pena  de  indeferimento.  \nInt.       \nGuarulhos , 11  de  janeiro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1047440-26.2016.8.26.0224 e c\u00f3digo 1767D0E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLARISSE DOS REIS ESTEVES, liberado nos autos em 12\/01\/2017 \u00e0s 14:50 . fls. 19"}},{"data":"11\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/12\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"08\/02\/2017","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"01\/04\/2017","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"07\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"31\/07\/2017","tipo":"Pedido de Desarquivamento"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":37,"total_andamentos":37}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"753787438","codPublicacaoOrigem":"1199530833","dataDivulgacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1047440-26.2016.8.26.0224","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2429","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"GUARULHOS","varaDescricao":"1\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES","conteudo":"Processo 1047440-26.2016.8.26.0224 - Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 - Liquida\u00e7\u00e3o\/Cumprimento\/Execu\u00e7\u00e3o - Valdite Sousa Batista - - Fabiola Sousa Batista - - Fabio Sousa Batista - Considerando a documenta\u00e7\u00e3o apresentada que demonstra o \u00f3bito e a condi\u00e7\u00e3o de herdeiros dos autores, JULGO PROCEDENTE o pedido para autorizar o levantamento e recebimento de eventuais valores depositados em contas banc\u00e1rias junto aos Bancos Ita\u00fa e Bradesco (fls. 2) em nome do falecido Luiz Batista Gon\u00e7alves. Com o tr\u00e2nsito em julgado, arquivem-se os autos com as cautelas de praxe.P. R. I. C. - ADV: BENEDITO SILVA (OAB 189757\/ SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0581\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES JUIZ(A) DE DIREITO ANDERSON PESTANA DE ABREU ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA VICENTINI MONTEIRO RODRIGUES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"4080","paginaFinal":"4080","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"924602","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26167796","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Sep 13 2017 12:24:41:943AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1047440-26.2016.8.26.0224","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1047440-26.2016.8.26.0224","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}