{"numero":"1047518-38.2015.8.26.0100","processos":[{"processo":"1047518-38.2015.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Obriga\u00e7\u00f5es","outros_assuntos":"Seguro","local_fisico":null,"distribuicao":"18\/05\/2015 \u00e0s 12:32 - Livre\n38\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Carolina de Figueiredo Dorlhiac Nogueira","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 100.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Henrique Tadeu do Prado Giacchetto"},{"tipo":"Reqdo","nome":"&#039;Ita\u00fa Seguros S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Joilma Ferreira Mendon\u00e7a Pinho"},{"tipo":"Advogado","nome":"Darcio Jose da Mota"},{"tipo":"Advogado","nome":"Inaldo Bezerra Silva Junior"}],"andamentos":[{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Tempestividade de Embargos de Declara\u00e7\u00e3o","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41024911-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 05\/09\/2017 16:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0174\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2422 P\u00e1gina: 760","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0174\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia e por for\u00e7a do disposto nos artigos 82, \u00a7 2\u00ba, 84 e 85, todos do C\u00f3digo de Processo Civil, condeno o autor ao pagamento das despesas processuais e honor\u00e1rios ao advogado do vencedor que fixo em 15% sobre o valor atualizado da causa, observado o disposto no par\u00e1grafo 16 do artigo 85 do C\u00f3digo de Processo Civil e tendo em vista os par\u00e2metros delineados nos incisos I a IV do par\u00e1grafo 2\u00ba do artigo 85 tamb\u00e9m do C\u00f3digo de Processo Civil.Por ser a autora benefici\u00e1rio da gratuidade da justi\u00e7a, a execu\u00e7\u00e3o de tais verbas dever\u00e1 obedecer ao disposto no art. 98 do CPC. Em caso de recurso de apela\u00e7\u00e3o, ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria para, querendo, apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 dias \u00fateis (art. 1.010 \u00a71\u00ba do CPC).Ap\u00f3s, subam os presentes autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, com nossas homenagens e cautelas de estilo.P.R.I. Advogados(s): Joilma Ferreira Mendon\u00e7a Pinho (OAB 219837\/SP), Darcio Jose da Mota (OAB 67669\/SP), Inaldo Bezerra Silva Junior (OAB 132994\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia e por for\u00e7a do disposto nos artigos 82, \u00a7 2\u00ba, 84 e 85, todos do C\u00f3digo de Processo Civil, condeno o autor ao pagamento das despesas processuais e honor\u00e1rios ao advogado do vencedor que fixo em 15% sobre o valor atualizado da causa, observado o disposto no par\u00e1grafo 16 do artigo 85 do C\u00f3digo de Processo Civil e tendo em vista os par\u00e2metros delineados nos incisos I a IV do par\u00e1grafo 2\u00ba do artigo 85 tamb\u00e9m do C\u00f3digo de Processo Civil.Por ser a autora benefici\u00e1rio da gratuidade da justi\u00e7a, a execu\u00e7\u00e3o de tais verbas dever\u00e1 obedecer ao disposto no art. 98 do CPC. Em caso de recurso de apela\u00e7\u00e3o, ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria para, querendo, apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 dias \u00fateis (art. 1.010 \u00a71\u00ba do CPC).Ap\u00f3s, subam os presentes autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, com nossas homenagens e cautelas de estilo.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n38\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1047518-38.2015.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1047518-38.2015.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es\nRequerente : Henrique Tadeu do Prado  Giacchetto\nRequerido : 'Ita\u00fa Seguros  S\/A\nPrioridade Idoso\nJusti\u00e7a  Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carolina   de   Figueiredo   Dorlhiac   Nogueira\nVistos.\nHENRIQUE  TADEU  DO  PRADO  GIACCHETTO  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  de \nindeniza\u00e7\u00e3o  em  face  de  ITA\u00da  SEGUROS  S\/A ,  alegando,  em  s\u00edntese,  que  trabalha  desde  \n01.02.2013  a  08.03.2015  para  o  Estaleiro  Enseada  do  Paragua\u00e7u  S\/A,  mantendo  com  a  r\u00e9  ap\u00f3lice  \nde  seguro  de  vida  e  acidentes  pessoais  em  grupo,  com  capital  segurado  m\u00faltiplo  salarial.  Exercia  a  \nfun\u00e7\u00e3o  de  Diligenciador  S\u00eanior,  precisando  andar  muito  para  visitar  v\u00e1rios  clientes  fora  de  seu  \nambiente  de  trabalho.  Informa  que  contraiu  assim  severas  patologias  graves  durante  o  trabalho,  \ngerando  incapacidade  total  e  permanente.  Afirma  a  cobertura  do  seguro  por  invalidez  total  por  \ndoen\u00e7a,  na  qual  inclui-se  a  patologia  de  Cardiopatia  Grave.  Requer  o pagamento  do  capital  \nsegurado,  em  raz\u00e3o  de  invalidez  por  doen\u00e7a,  com  juros  e  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria,  bem  como  o \npagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais.  \nDecis\u00e3o  de  fls.  105\/106  deferiu  a  gratuidade  da  justi\u00e7a  ao  autor,  bem  como  a \nprioridade  na  tramita\u00e7\u00e3o.\nDevidamente  citada,  a  r\u00e9  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o.  Em  preliminar,  alega  prescri\u00e7\u00e3o.  \nNo  m\u00e9rito,  sustenta  que  cobre  invalidez  funcional  por  doen\u00e7a  apenas  quando  o  segurado  estiver  \ntotal  e  permanentemente  inv\u00e1lido  para  toda  e  qualquer  atividade  cotidiana.  Afirma  que  \nincapacidade  profissional  n\u00e3o  caracteriza  incapacidade  funcional  permanente  por  doen\u00e7a  e  que  o  \nautor  n\u00e3o  perdeu  sua  autonomia  funcional.  Esclarece  que  os  crit\u00e9rios  adotados  pelos  m\u00e9dicos  do  \nINSS  s\u00e3o  diferentes  daqueles  adotados  para  caracteriza\u00e7\u00e3o  de  hip\u00f3teses  contratuais  de  seguros  \nprivados.  Defende  a  necessidade  de  prova  pericial  m\u00e9dica  e  inexist\u00eancia  de  dano  moral.  \nHouve  r\u00e9plica  (fls.  144\/153).  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1047518-38.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 36D455C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA DE FIGUEIREDO DORLHIAC NOGUEIRA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 18:23 . fls. 261\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n38\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1047518-38.2015.8.26.0100 - lauda  2\nDecis\u00e3o\n saneadora  de  fls.  162\/165  afastou  a  preliminar  de  prescri\u00e7\u00e3o  e  determinou  \na  realiza\u00e7\u00e3o  de  per\u00edcia  m\u00e9dica.\nAs  partes  apresentaram  quesitos  fls.  168\/170  e  171\/176.\nLaudo  pericial  \u00e0s  fls.  191\/207,  com  posterior  manifesta\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9.  \n\u00c9  O  RELAT\u00d3RIO.  DECIDO.\nJ\u00e1  superada  a  preliminar  \u00e0s  fls.  162\/165,  passa-se  \u00e0  an\u00e1lise  do  m\u00e9rito.\nEncerrada  a  instru\u00e7\u00e3o  processual,  conclui-se  que  a  demanda  \u00e9  improcedente.  \nTrata-se  de  demanda  pra  cobran\u00e7a  de  indeniza\u00e7\u00e3o  relativa  \u00e0  Invalidez  Funcional  \nPermanente  por  Doen\u00e7a.\nO  contrato  de  seguro  que  vincula  as  partes  foi  juntado  \u00e0s  fls.  64\/88  e  90.  \nO  autor  fundamentou  sua  pretens\u00e3o  de  recebimento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  securit\u00e1ria  em  \nalegada  incapacidade  total  e  permanente  para  o  trabalho,  em  raz\u00e3o  de  ser  portador  de  diversas  \ndoen\u00e7as  como  oclus\u00e3o  e  estenose  da  art\u00e9ria  car\u00f3tida,  miocardiopatia  isqu\u00eamica  e  outros.\nO  contrato  de  seguro  define  a  Invalidez  funcional  Permanente  Total  por  Doen\u00e7a  \ncomo:  \u201cem  consequ\u00eancia  de  doen\u00e7a  que  cause  a  perda  de  sua  exist\u00eancia  independente.  Para  fins  \ndesta  garantia,  considera-se  perda  da  exist\u00eancia  independente  do  segurado  a ocorr\u00eancia  de  \nquadro  cl\u00ednico  incapacitante,  decorrente  de  doen\u00e7a,  que  inviabilize  de  forma  irrevers\u00edvel  o  pleno  \nexerc\u00edcio  das  rela\u00e7\u00f5es  auton\u00f4micas  do  segurado\u201d  (fls.  72).\nCom  efeito,  para  julgamento  da  demanda  foi  necess\u00e1rio  verificar  se  o  autor  \nrealmente  sofreu  invalidez  permanente  funcional  por  doen\u00e7a.  \nA  per\u00edcia  realizada  nestes  autos  concluiu  que  \u201cA  condi\u00e7\u00e3o  do  periciando  n\u00e3o  se  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1047518-38.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 36D455C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA DE FIGUEIREDO DORLHIAC NOGUEIRA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 18:23 . fls. 262\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n38\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1047518-38.2015.8.26.0100 - lauda  3\nenquadra\n em  situa\u00e7\u00e3o  para  as  indeniza\u00e7\u00f5es  pleiteadas  (garantias  para  Invalidez  permanente  total  \nou  parcial  por  acidente  e  Invalidez  Funcional  Permanente  por  doen\u00e7a)\u201d  (fls.  204).\nNote-se  que  dada  oportunidade  ao  autor  para  se  manifestar  sobre  o  laudo  pericial,  \no  mesmo  quedou-se  inerte.  \nAssim,  de  rigor  observar  que  n\u00e3o  resta  caracterizada  a  incapacidade  do  autor  \ndecorrente  das  doen\u00e7as  relatadas.  N\u00e3o  verificada  a  invalidez  nas  condi\u00e7\u00f5es  do  contrato,  n\u00e3o  nasce  \no  direito  \u00e0  indeniza\u00e7\u00e3o  pleiteada.\nAnte  o  exposto,  JULGO  IMPROCEDENTE  o  pedido.  \nEm  raz\u00e3o  da  sucumb\u00eancia  e  por  for\u00e7a  do  disposto  nos  artigos  82,  \u00a7  2\u00ba,  84  e  85,  \ntodos  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  condeno  o  autor  ao  pagamento  das  despesas  processuais  e  \nhonor\u00e1rios  ao  advogado  do  vencedor  que  fixo  em  15%  sobre  o  valor  atualizado  da  causa,  \nobservado  o  disposto  no  par\u00e1grafo  16  do  artigo  85  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  e  tendo  em  vista  \nos  par\u00e2metros  delineados  nos  incisos  I  a  IV  do  par\u00e1grafo  2\u00ba  do  artigo  85  tamb\u00e9m  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.\nPor ser  a  autora  benefici\u00e1rio  da  gratuidade  da  justi\u00e7a,  a  execu\u00e7\u00e3o  de  tais  verbas  \ndever\u00e1  obedecer  ao  disposto  no  art.  98  do  CPC.  \nEm  caso  de  recurso  de  apela\u00e7\u00e3o,  ci\u00eancia  \u00e0  parte  contr\u00e1ria  para,  querendo,  \napresentar  contrarraz\u00f5es  no  prazo  de  15  dias  \u00fateis  (art.  1.010  \u00a71\u00ba  do  CPC).\nAp\u00f3s,  subam  os  presentes  autos  ao  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo,  com  \nnossas  homenagens  e  cautelas  de  estilo.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 28  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1047518-38.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 36D455C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA DE FIGUEIREDO DORLHIAC NOGUEIRA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 18:23 . fls. 263"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    38 CERTID\u00c3O - decurso de prazo para manifesta\u00e7\u00e3o","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40716522-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/07\/2017 11:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40682482-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/06\/2017 12:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0105\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2363 P\u00e1gina: 631","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0105\/2017 Teor do ato: Ci\u00eancia \u00e0s partes acerca do laudo do IMESC de fls.191\/207 . Prazo: 15 dias. Advogados(s): Joilma Ferreira Mendon\u00e7a Pinho (OAB 219837\/SP), Darcio Jose da Mota (OAB 67669\/SP), Inaldo Bezerra Silva Junior (OAB 132994\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Ci\u00eancia \u00e0s partes acerca do laudo do IMESC de fls.191\/207 . Prazo: 15 dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Laudo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0229\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2255 P\u00e1gina: 662","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0229\/2016 Teor do ato: Ci\u00eancia do of\u00edcio de fls. 188, vindo do IMESC, informando que foi designado o dia 18\/01\/2017 \u00e0s 15:00 horas para realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia m\u00e9dica, sendo que o autor dever\u00e1 comparecer com 30 min. de anteced\u00eancia no endere\u00e7o Rua Barra Funda, 824, Barra Funda, S\u00e3o Paulo, SP, munido do documento de identifica\u00e7\u00e3o, bem como dos exames de laborat\u00f3rio, radiol\u00f3gicos, receitas e demais documentos \u00fateis para avalia\u00e7\u00e3o se por ventura os tiver. Advogados(s): Joilma Ferreira Mendon\u00e7a Pinho (OAB 219837\/SP), Darcio Jose da Mota (OAB 67669\/SP), Inaldo Bezerra Silva Junior (OAB 132994\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia do of\u00edcio de fls. 188, vindo do IMESC, informando que foi designado o dia 18\/01\/2017 \u00e0s 15:00 horas para realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia m\u00e9dica, sendo que o autor dever\u00e1 comparecer com 30 min. de anteced\u00eancia no endere\u00e7o Rua Barra Funda, 824, Barra Funda, S\u00e3o Paulo, SP, munido do documento de identifica\u00e7\u00e3o, bem como dos exames de laborat\u00f3rio, radiol\u00f3gicos, receitas e demais documentos \u00fateis para avalia\u00e7\u00e3o se por ventura os tiver.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/12\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.41180423-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/12\/2016 17:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/11\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0207\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2235 P\u00e1gina: 891","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0207\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0207\/2016 Teor do ato: Vistos.Fls. 179\/180: A prioridade na tramita\u00e7\u00e3o do feito j\u00e1 foi concedida ao autor pela decis\u00e3o de fls. 105.O requerimento de designa\u00e7\u00e3o de data para per\u00edcia a ser realizada no autor perante o IMESC, foi expedido com a anota\u00e7\u00e3o de \"Prioridade Idoso\" (fls. 177).O r\u00e9u j\u00e1 manifestou seu desinteresse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (fls. 160\/161).Consigno que caso haja interesse, as partes podem conciliar a qualquer tempo, inclusive, sem a interven\u00e7\u00e3o do judici\u00e1rio.Manifeste-se o r\u00e9u, em quinze dias, sobre o documento juntado a fls. 181\/182 (CPC, artigo 437, \u00a71\u00ba).Por fim, aguarde-se a per\u00edcia a ser designada pelo IMESC.Intime-se. Advogados(s): Joilma Ferreira Mendon\u00e7a Pinho (OAB 219837\/SP), Darcio Jose da Mota (OAB 67669\/SP), Inaldo Bezerra Silva Junior (OAB 132994\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/11\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 179\/180: A prioridade na tramita\u00e7\u00e3o do feito j\u00e1 foi concedida ao autor pela decis\u00e3o de fls. 105.O requerimento de designa\u00e7\u00e3o de data para per\u00edcia a ser realizada no autor perante o IMESC, foi expedido com a anota\u00e7\u00e3o de \"Prioridade Idoso\" (fls. 177).O r\u00e9u j\u00e1 manifestou seu desinteresse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (fls. 160\/161).Consigno que caso haja interesse, as partes podem conciliar a qualquer tempo, inclusive, sem a interven\u00e7\u00e3o do judici\u00e1rio.Manifeste-se o r\u00e9u, em quinze dias, sobre o documento juntado a fls. 181\/182 (CPC, artigo 437, \u00a71\u00ba).Por fim, aguarde-se a per\u00edcia a ser designada pelo IMESC.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n38\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 12\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1219\/1221,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6253,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp38cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1047518-38.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es\nRequerente : Henrique Tadeu do Prado  Giacchetto , 992.723.268-34\nRequerido : 'Ita\u00fa Seguros  S\/A, 61.557.039\/0001-07\nPrioridade Idoso\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carolina   de   Figueiredo   Dorlhiac   Nogueira\nVistos.\nFls. 179\/180:  A  prioridade  na  tramita\u00e7\u00e3o  do  feito  j\u00e1  foi  concedida  ao  autor  \npela  decis\u00e3o  de  fls.  105.\nO requerimento  de  designa\u00e7\u00e3o  de  data  para  per\u00edcia  a  ser  realizada  no  autor  \nperante  o  IMESC,  foi  expedido  com  a  anota\u00e7\u00e3o  de  \"Prioridade  Idoso\"  (fls.  177).\nO  r\u00e9u  j\u00e1  manifestou  seu  desinteresse  na  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o  (fls.  160\/161).\nConsigno  que  caso  haja  interesse,  as  partes  podem  conciliar  a  qualquer  \ntempo,  inclusive,  sem  a  interven\u00e7\u00e3o  do  judici\u00e1rio.\nManifeste-se  o  r\u00e9u,  em  quinze  dias,  sobre  o  documento  juntado  a  fls.  \n181\/182  (CPC,  artigo  437,  \u00a71\u00ba).\nPor fim,  aguarde-se  a  per\u00edcia  a  ser  designada  pelo  IMESC.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 01  de  novembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1047518-38.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 27F888E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA DE FIGUEIREDO DORLHIAC NOGUEIRA, liberado nos autos em 01\/11\/2016 \u00e0s 10:30 . fls. 184"}},{"data":"01\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2016","descricao":"Pedido de Liminar\/Tutela Antecipada Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40821164-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela Data: 30\/08\/2016 19:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/07\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - IMESC - Solicita\u00e7\u00e3o de Per\u00edcia M\u00e9dica - Medicina Legal","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/06\/2016","descricao":"Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente Juntados   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40534971-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico Data: 20\/06\/2016 16:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2016","descricao":"Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente Juntados   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40532118-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico Data: 20\/06\/2016 10:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0101\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2134 P\u00e1gina: 649","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0101\/2016 Teor do ato: Vistos.Afasto a preliminar de prescri\u00e7\u00e3o.A pretens\u00e3o do autor est\u00e1 sujeita ao prazo prescricional \u00e2nuo previsto no art. 206, \u00a7 1\u00ba, II, al\u00ednea \"b\" do C\u00f3digo Civil, aplic\u00e1vel aos seguros em grupo conforme orienta\u00e7\u00e3o pacificada no enunciado da S\u00famula n\u00ba 101 do STJ, contado o prazo, outrossim, a teor da S\u00famula n\u00ba 278 da mesma Corte, da data da ci\u00eancia inequ\u00edvoca pelo segurado do fato ensejador da cobertura securit\u00e1ria. No caso apresentado, o autor passou a receber benef\u00edcio previdenci\u00e1rio por parte do INSS em 27\/12\/2014 (documento de fls.89). Contudo, o aux\u00edlio doen\u00e7a concedido tem car\u00e1ter tempor\u00e1rio e pode ser revogado a qualquer tempo. Por esse motivo, a ci\u00eancia inequ\u00edvoca da incapacidade permanente s\u00f3 ser\u00e1 obtida com a realiza\u00e7\u00e3o e divulga\u00e7\u00e3o do laudo pericial, atrav\u00e9s do qual ser\u00e1 poss\u00edvel averiguar eventual incapacidade permanente, bem como a sua extens\u00e3o. Nesse sentido:Seguro de vida e de acidentes pessoais em grupo. Cobran\u00e7a. A\u00e7\u00e3o julgada improcedente. Prescri\u00e7\u00e3o. N\u00e3o ocorr\u00eancia. Lapso que come\u00e7a a fluir da data do conhecimento inequ\u00edvoco da incapacidade permanente. Concess\u00e3o de aux\u00edlio doen\u00e7a. Irrelev\u00e2ncia. Benef\u00edcio previdenci\u00e1rio de car\u00e1ter tempor\u00e1rio que n\u00e3o se confunde com o aux\u00edlio acidente. Ci\u00eancia da incapacidade obtida apenas por ocasi\u00e3o da per\u00edcia. Prescri\u00e7\u00e3o afastada. Recurso provido. O termo inicial do prazo prescricional \u00e2nuo \u00e9 contado a partir da ci\u00eancia inequ\u00edvoca da invalidez permanente (S\u00famula 101 do Superior Tribunal de Justi\u00e7a), a qual n\u00e3o se pode ser aferida na hip\u00f3tese concreta, uma vez que a percep\u00e7\u00e3o de aux\u00edlio doen\u00e7a pode ser revogada a qualquer momento, dado seu car\u00e1ter tempor\u00e1rio, n\u00e3o havendo, no caso, conhecimento acerca da invalidez permanente, o que s\u00f3 ser\u00e1 obtida com a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia. (Relator(a): Kioitsi Chicuta; Comarca: Votuporanga; \u00d3rg\u00e3o julgador: 32\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 12\/05\/2016; Data de registro: 12\/05\/2016)SEGURO DE VIDA E ACIDENTES PESSOAIS - A\u00c7\u00c3O DE COBRAN\u00c7A DE INDENIZA\u00c7\u00c3O - PRESCRI\u00c7\u00c3O \u00c2NUA, A TEOR DO DISPOSTO NO ART. 206, \u00a7 1\u00ba, LETRA \"B\", DO C\u00d3DIGO CIVIL DE 2002 - TERMO INICIAL - CI\u00caNCIA INEQU\u00cdVOCA DA INCAPACIDADE LABORATIVA - AUS\u00caNCIA DE PEDIDO ADMINISTRATIVO - AJUIZAMENTO DA A\u00c7\u00c3O NO PRAZO LEGAL - INVALIDEZ TOTAL E PERMANENTE, ADEMAIS, COMPROVADA - SENTEN\u00c7A DE PROCED\u00caNCIA MANTIDA - RECURSO N\u00c3O PROVIDO. A pretens\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o do segurado contra a seguradora prescreve em um ano, nos termos do art. 206, \u00a7 1\u00ba, letra \"b\", do C\u00f3digo Civil de 2002 (art. 178, \u00a7 6\u00ba, II, do CC\/1916), sendo que o termo \"a quo\" do prazo prescricional \u00e2nuo tem in\u00edcio na data em que o segurado tiver ci\u00eancia inequ\u00edvoca de sua incapacidade laboral. \"In casu\", tendo recebido o autor aux\u00edlio-doen\u00e7a pelo INSS, cessado em novembro de 2011, e restabelecido por meio de acordo homologado judicialmente em julho de 2012, e n\u00e3o se tratando de aposentadoria por invalidez, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em ci\u00eancia inequ\u00edvoca do autor para a invalidez total e permanente por doen\u00e7a, aliado ao fato de que o segurado n\u00e3o procedeu ao aviso de sinistro, raz\u00e3o por que n\u00e3o h\u00e1 que se falar em ocorr\u00eancia da prescri\u00e7\u00e3o. (Relator(a): Paulo Ayrosa; Comarca: Teodoro Sampaio; \u00d3rg\u00e3o julgador: 31\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 12\/04\/2016; Data de registro: 12\/04\/2016)Presentes as condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o e os pressupostos processuais, dou o feito por saneado.Resta incontroverso nos autos que a r\u00e9 emitiu ap\u00f3lice de seguro coletivo de pessoas, contratada junto \u00e0 estipulante (Estaleiro Enseada do Paragua\u00e7u S\/A) sendo representada pelo n\u00ba 01.930.0006.060402, vigente em 01\/07\/2010 a 01\/07\/2015, que prev\u00ea entre outras, cobertura para Invalidez Funcional Permanente Total por Doen\u00e7a. A r\u00e9 sustenta que a doen\u00e7a apresentada pelo autor caracteriza-se como uma invalidez parcial por doen\u00e7a. Informa que a cobertura por Invalidez Funcional Permanente por Doen\u00e7a funciona como uma antecipa\u00e7\u00e3o da cobertura por morte, somente sendo devida quando o segurado estiver total e permanente inv\u00e1lido, ou seja, quando estiver absolutamente incapacitado para o exerc\u00edcio de qualquer atividade.Por sua vez, o autor defende que est\u00e1 total e permanentemente incapacitado para exercer qualquer atividade laborativa.Cinge-se a controv\u00e9rsia, portanto, quanto ao grau de incapacidade que as doen\u00e7as apresentadas pelo autor lhe acarretaram, a fim de verificar se o autor faz jus ao recebimento da indeniza\u00e7\u00e3o por invalidez total e permanente por doen\u00e7a.A concess\u00e3o de benef\u00edcio previdenci\u00e1rio por parte do INSS n\u00e3o confere, por si s\u00f3, o direito ao recebimento de indeniza\u00e7\u00e3o securit\u00e1ria.Nesse sentido:CONTRATO DE SEGURO A\u00c7\u00c3O DE COBRAN\u00c7A IMPROCED\u00caNCIA ALTERA\u00c7\u00c3O CONTRATUAL QUE FOI COMUNICADA, INCLUSIVE NO TOCANTE \u00c0S COBERTURAS INCAPACIDADE DA AUTORA QUE N\u00c3O \u00c9 CONSIDERADA TOTAL, DE FORMA QUE N\u00c3O ENCONTRA COBERTURA SECURIT\u00c1RIA APOSENTADORIA POR INVALIDEZ PELO INSS QUE, POR SI S\u00d3, N\u00c3O IMPLICA EM RECONHECIMENTO DE INVALIDEZ TOTAL, ISTO PORQUE OUTROS S\u00c3O OS CRIT\u00c9RIOS UTILIZADOS SENTEN\u00c7A MANTIDA. Apela\u00e7\u00e3o improvida e agravo retido prejudicado. (Relator(a): Jayme Queiroz Lopes; Comarca: Santo Andr\u00e9; \u00d3rg\u00e3o julgador: 36\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 16\/07\/2015; Data de registro: 17\/07\/2015)Defiro a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial m\u00e9dica, por ser necess\u00e1rio verificar qual \u00e9 o grau de invalidez do autor em virtude de suas doen\u00e7as. O autor afirmou que est\u00e1 acometido por oclus\u00e3o e estenose da art\u00e9ria car\u00f3tida, miocardiopatia isqu\u00eamica, doen\u00e7a isqu\u00eamica cr\u00f4nica do cora\u00e7\u00e3o, gonartrose prim\u00e1ria bilateral e neuropatia \u00f3ptica e atrofia de nervo \u00f3ptico em olho direito CID H48.0 - fls. 7.Por ser o autor benefici\u00e1rio de assist\u00eancia judici\u00e1ria (art. 95, \u00a73\u00ba, inciso I, do CPC), determino que a per\u00edcia seja realizada pelo IMESC, oficiando-se ao instituto para agendamento e comunicando-se o prazo de sessenta dias, a contar da data da per\u00edcia, para a remessa do laudo. Fa\u00e7a constar do of\u00edcio ser o autor benefici\u00e1rio de gratuidade, sendo os honor\u00e1rios do Sr. Perito suportados pelo Estado.Concedo o prazo de cinco dias para que as partes apresentem quesitos e indiquem assistentes t\u00e9cnicos.Em rela\u00e7\u00e3o ao \u00f4nus da prova, nos termos do artigo 373, inciso I do CPC, cabe ao autor comprovar fato constitutivo de seu direito.Intime-se. Advogados(s): Joilma Ferreira Mendon\u00e7a Pinho (OAB 219837\/SP), Darcio Jose da Mota (OAB 67669\/SP), Inaldo Bezerra Silva Junior (OAB 132994\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Afasto a preliminar de prescri\u00e7\u00e3o.A pretens\u00e3o do autor est\u00e1 sujeita ao prazo prescricional \u00e2nuo previsto no art. 206, \u00a7 1\u00ba, II, al\u00ednea \"b\" do C\u00f3digo Civil, aplic\u00e1vel aos seguros em grupo conforme orienta\u00e7\u00e3o pacificada no enunciado da S\u00famula n\u00ba 101 do STJ, contado o prazo, outrossim, a teor da S\u00famula n\u00ba 278 da mesma Corte, da data da ci\u00eancia inequ\u00edvoca pelo segurado do fato ensejador da cobertura securit\u00e1ria. No caso apresentado, o autor passou a receber benef\u00edcio previdenci\u00e1rio por parte do INSS em 27\/12\/2014 (documento de fls.89). Contudo, o aux\u00edlio doen\u00e7a concedido tem car\u00e1ter tempor\u00e1rio e pode ser revogado a qualquer tempo. Por esse motivo, a ci\u00eancia inequ\u00edvoca da incapacidade permanente s\u00f3 ser\u00e1 obtida com a realiza\u00e7\u00e3o e divulga\u00e7\u00e3o do laudo pericial, atrav\u00e9s do qual ser\u00e1 poss\u00edvel averiguar eventual incapacidade permanente, bem como a sua extens\u00e3o. Nesse sentido:Seguro de vida e de acidentes pessoais em grupo. Cobran\u00e7a. A\u00e7\u00e3o julgada improcedente. Prescri\u00e7\u00e3o. N\u00e3o ocorr\u00eancia. Lapso que come\u00e7a a fluir da data do conhecimento inequ\u00edvoco da incapacidade permanente. Concess\u00e3o de aux\u00edlio doen\u00e7a. Irrelev\u00e2ncia. Benef\u00edcio previdenci\u00e1rio de car\u00e1ter tempor\u00e1rio que n\u00e3o se confunde com o aux\u00edlio acidente. Ci\u00eancia da incapacidade obtida apenas por ocasi\u00e3o da per\u00edcia. Prescri\u00e7\u00e3o afastada. Recurso provido. O termo inicial do prazo prescricional \u00e2nuo \u00e9 contado a partir da ci\u00eancia inequ\u00edvoca da invalidez permanente (S\u00famula 101 do Superior Tribunal de Justi\u00e7a), a qual n\u00e3o se pode ser aferida na hip\u00f3tese concreta, uma vez que a percep\u00e7\u00e3o de aux\u00edlio doen\u00e7a pode ser revogada a qualquer momento, dado seu car\u00e1ter tempor\u00e1rio, n\u00e3o havendo, no caso, conhecimento acerca da invalidez permanente, o que s\u00f3 ser\u00e1 obtida com a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia. (Relator(a): Kioitsi Chicuta; Comarca: Votuporanga; \u00d3rg\u00e3o julgador: 32\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 12\/05\/2016; Data de registro: 12\/05\/2016)SEGURO DE VIDA E ACIDENTES PESSOAIS - A\u00c7\u00c3O DE COBRAN\u00c7A DE INDENIZA\u00c7\u00c3O - PRESCRI\u00c7\u00c3O \u00c2NUA, A TEOR DO DISPOSTO NO ART. 206, \u00a7 1\u00ba, LETRA \"B\", DO C\u00d3DIGO CIVIL DE 2002 - TERMO INICIAL - CI\u00caNCIA INEQU\u00cdVOCA DA INCAPACIDADE LABORATIVA - AUS\u00caNCIA DE PEDIDO ADMINISTRATIVO - AJUIZAMENTO DA A\u00c7\u00c3O NO PRAZO LEGAL - INVALIDEZ TOTAL E PERMANENTE, ADEMAIS, COMPROVADA - SENTEN\u00c7A DE PROCED\u00caNCIA MANTIDA - RECURSO N\u00c3O PROVIDO. A pretens\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o do segurado contra a seguradora prescreve em um ano, nos termos do art. 206, \u00a7 1\u00ba, letra \"b\", do C\u00f3digo Civil de 2002 (art. 178, \u00a7 6\u00ba, II, do CC\/1916), sendo que o termo \"a quo\" do prazo prescricional \u00e2nuo tem in\u00edcio na data em que o segurado tiver ci\u00eancia inequ\u00edvoca de sua incapacidade laboral. \"In casu\", tendo recebido o autor aux\u00edlio-doen\u00e7a pelo INSS, cessado em novembro de 2011, e restabelecido por meio de acordo homologado judicialmente em julho de 2012, e n\u00e3o se tratando de aposentadoria por invalidez, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em ci\u00eancia inequ\u00edvoca do autor para a invalidez total e permanente por doen\u00e7a, aliado ao fato de que o segurado n\u00e3o procedeu ao aviso de sinistro, raz\u00e3o por que n\u00e3o h\u00e1 que se falar em ocorr\u00eancia da prescri\u00e7\u00e3o. (Relator(a): Paulo Ayrosa; Comarca: Teodoro Sampaio; \u00d3rg\u00e3o julgador: 31\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 12\/04\/2016; Data de registro: 12\/04\/2016)Presentes as condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o e os pressupostos processuais, dou o feito por saneado.Resta incontroverso nos autos que a r\u00e9 emitiu ap\u00f3lice de seguro coletivo de pessoas, contratada junto \u00e0 estipulante (Estaleiro Enseada do Paragua\u00e7u S\/A) sendo representada pelo n\u00ba 01.930.0006.060402, vigente em 01\/07\/2010 a 01\/07\/2015, que prev\u00ea entre outras, cobertura para Invalidez Funcional Permanente Total por Doen\u00e7a. A r\u00e9 sustenta que a doen\u00e7a apresentada pelo autor caracteriza-se como uma invalidez parcial por doen\u00e7a. Informa que a cobertura por Invalidez Funcional Permanente por Doen\u00e7a funciona como uma antecipa\u00e7\u00e3o da cobertura por morte, somente sendo devida quando o segurado estiver total e permanente inv\u00e1lido, ou seja, quando estiver absolutamente incapacitado para o exerc\u00edcio de qualquer atividade.Por sua vez, o autor defende que est\u00e1 total e permanentemente incapacitado para exercer qualquer atividade laborativa.Cinge-se a controv\u00e9rsia, portanto, quanto ao grau de incapacidade que as doen\u00e7as apresentadas pelo autor lhe acarretaram, a fim de verificar se o autor faz jus ao recebimento da indeniza\u00e7\u00e3o por invalidez total e permanente por doen\u00e7a.A concess\u00e3o de benef\u00edcio previdenci\u00e1rio por parte do INSS n\u00e3o confere, por si s\u00f3, o direito ao recebimento de indeniza\u00e7\u00e3o securit\u00e1ria.Nesse sentido:CONTRATO DE SEGURO A\u00c7\u00c3O DE COBRAN\u00c7A IMPROCED\u00caNCIA ALTERA\u00c7\u00c3O CONTRATUAL QUE FOI COMUNICADA, INCLUSIVE NO TOCANTE \u00c0S COBERTURAS INCAPACIDADE DA AUTORA QUE N\u00c3O \u00c9 CONSIDERADA TOTAL, DE FORMA QUE N\u00c3O ENCONTRA COBERTURA SECURIT\u00c1RIA APOSENTADORIA POR INVALIDEZ PELO INSS QUE, POR SI S\u00d3, N\u00c3O IMPLICA EM RECONHECIMENTO DE INVALIDEZ TOTAL, ISTO PORQUE OUTROS S\u00c3O OS CRIT\u00c9RIOS UTILIZADOS SENTEN\u00c7A MANTIDA. Apela\u00e7\u00e3o improvida e agravo retido prejudicado. (Relator(a): Jayme Queiroz Lopes; Comarca: Santo Andr\u00e9; \u00d3rg\u00e3o julgador: 36\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 16\/07\/2015; Data de registro: 17\/07\/2015)Defiro a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial m\u00e9dica, por ser necess\u00e1rio verificar qual \u00e9 o grau de invalidez do autor em virtude de suas doen\u00e7as. O autor afirmou que est\u00e1 acometido por oclus\u00e3o e estenose da art\u00e9ria car\u00f3tida, miocardiopatia isqu\u00eamica, doen\u00e7a isqu\u00eamica cr\u00f4nica do cora\u00e7\u00e3o, gonartrose prim\u00e1ria bilateral e neuropatia \u00f3ptica e atrofia de nervo \u00f3ptico em olho direito CID H48.0 - fls. 7.Por ser o autor benefici\u00e1rio de assist\u00eancia judici\u00e1ria (art. 95, \u00a73\u00ba, inciso I, do CPC), determino que a per\u00edcia seja realizada pelo IMESC, oficiando-se ao instituto para agendamento e comunicando-se o prazo de sessenta dias, a contar da data da per\u00edcia, para a remessa do laudo. Fa\u00e7a constar do of\u00edcio ser o autor benefici\u00e1rio de gratuidade, sendo os honor\u00e1rios do Sr. Perito suportados pelo Estado.Concedo o prazo de cinco dias para que as partes apresentem quesitos e indiquem assistentes t\u00e9cnicos.Em rela\u00e7\u00e3o ao \u00f4nus da prova, nos termos do artigo 373, inciso I do CPC, cabe ao autor comprovar fato constitutivo de seu direito.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n38\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 12\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1219\/1221,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6253,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp38cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1047518-38.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es\nRequerente : Henrique Tadeu do Prado  Giacchetto\nRequerido : 'Ita\u00fa Seguros  S\/A\nPrioridade Idoso\nJusti\u00e7a  Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carolina   de   Figueiredo   Dorlhiac   Nogueira\nVistos.\nAfasto a  preliminar  de  prescri\u00e7\u00e3o.\nA  pretens\u00e3o  do  autor  est\u00e1  sujeita  ao  prazo  prescricional  \u00e2nuo  previsto  no  art.  206,  \u00a7  \n1\u00ba,  II,  al\u00ednea  \u201cb\u201d  do  C\u00f3digo  Civil,  aplic\u00e1vel  aos  seguros  em  grupo  conforme  orienta\u00e7\u00e3o  pacificada  \nno  enunciado  da  S\u00famula  n\u00ba  101  do  STJ,  contado  o  prazo,  outrossim,  a  teor  da  S\u00famula  n\u00ba  278  da  \nmesma  Corte,  da  data  da  ci\u00eancia  inequ\u00edvoca  pelo  segurado  do  fato  ensejador  da  cobertura  \nsecurit\u00e1ria.  \nNo caso  apresentado,  o  autor  passou  a  receber  benef\u00edcio  previdenci\u00e1rio  por  parte  \ndo  INSS  em  27\/12\/2014  (documento  de  fls.89).  Contudo,  o  aux\u00edlio  doen\u00e7a  concedido  tem  car\u00e1ter  \ntempor\u00e1rio  e  pode  ser  revogado  a  qualquer  tempo.  Por  esse  motivo,  a  ci\u00eancia  inequ\u00edvoca  da  \nincapacidade  permanente  s\u00f3  ser\u00e1  obtida  com  a  realiza\u00e7\u00e3o  e  divulga\u00e7\u00e3o  do  laudo  pericial,  atrav\u00e9s  do  \nqual  ser\u00e1  poss\u00edvel  averiguar  eventual  incapacidade  permanente,  bem  como  a  sua  extens\u00e3o.  \nNesse  sentido:\nSeguro de  vida  e  de  acidentes  pessoais  em  grupo.   Cobran\u00e7a.  A\u00e7\u00e3o  \njulgada  improcedente.  Prescri\u00e7\u00e3o.  N\u00e3o  ocorr\u00eancia.  Lapso  que  come\u00e7a  a  fluir  da  \ndata  do  conhecimento  inequ\u00edvoco  da  incapacidade  permanente.  Concess\u00e3o  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1047518-38.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 1FEDD0B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA DE FIGUEIREDO DORLHIAC NOGUEIRA, liberado nos autos em 08\/06\/2016 \u00e0s 16:13 . fls. 162\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n38\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 12\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1219\/1221,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6253,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp38cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\naux\u00edlio doen\u00e7a.  Irrelev\u00e2ncia.  Benef\u00edcio  previdenci\u00e1rio  de  car\u00e1ter  tempor\u00e1rio  que  \nn\u00e3o  se  confunde  com  o  aux\u00edlio  acidente.  Ci\u00eancia  da  incapacidade  obtida  apenas  \npor  ocasi\u00e3o  da  per\u00edcia.   Prescri\u00e7\u00e3o  afastada.  Recurso  provido.  O  termo  inicial  do  \nprazo  prescricional  \u00e2nuo  \u00e9  contado  a  partir  da  ci\u00eancia  inequ\u00edvoca  da  invalidez  \npermanente  (S\u00famula  101  do  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a),  a  qual  n\u00e3o  se  pode  ser  \naferida  na  hip\u00f3tese  concreta,  uma  vez  que  a  percep\u00e7\u00e3o  de  aux\u00edlio  doen\u00e7a   pode  ser  \nrevogada  a  qualquer  momento,  dado  seu  car\u00e1ter  tempor\u00e1rio,  n\u00e3o  havendo,  no  \ncaso,  conhecimento  acerca  da   invalidez  permanente,  o  que  s\u00f3  ser\u00e1  obtida  com  a  \nrealiza\u00e7\u00e3o  da  per\u00edcia.   (Relator(a):  Kioitsi  Chicuta;  Comarca:  Votuporanga;  \n\u00d3rg\u00e3o  julgador:  32\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado;  Data  do  julgamento:  \n12\/05\/2016;  Data  de  registro:  12\/05\/2016)\nSEGURO  DE  VIDA  E  ACIDENTES  PESSOAIS  -  A\u00c7\u00c3O  DE  \nCOBRAN\u00c7A  DE  INDENIZA\u00c7\u00c3O  -  PRESCRI\u00c7\u00c3O  \u00c2NUA,  A  TEOR  DO  DISPOSTO  \nNO  ART.  206,  \u00a7  1\u00ba,  LETRA  \"B\",  DO  C\u00d3DIGO  CIVIL  DE  2002  -  TERMO  INICIAL  \n-   CI\u00caNCIA  INEQU\u00cdVOCA  DA  INCAPACIDADE  LABORATIVA  - AUS\u00caNCIA  DE  \nPEDIDO  ADMINISTRATIVO  -  AJUIZAMENTO  DA  A\u00c7\u00c3O  NO  PRAZO  LEGAL  \u2013   \nINVALIDEZ  TOTAL  E  PERMANENTE,  ADEMAIS,  COMPROVADA  \u2013  \nSENTEN\u00c7A  DE  PROCED\u00caNCIA  MANTIDA  \u2013   RECURSO  N\u00c3O  PROVIDO.  A  \npretens\u00e3o  de  indeniza\u00e7\u00e3o  do  segurado  contra  a  seguradora  prescreve  em  um  ano,  \nnos  termos  do  art.  206,  \u00a7  1\u00ba,  letra  \"b\",  do  C\u00f3digo  Civil  de  2002  (art.  178,  \u00a7  6\u00ba,  II,  \ndo  CC\/1916),  sendo  que  o  termo  \"a  quo\"  do  prazo  prescricional  \u00e2nuo  tem  in\u00edcio  na  \ndata  em  que  o  segurado  tiver  ci\u00eancia  inequ\u00edvoca  de  sua  incapacidade  laboral.  \"In  \ncasu\",  tendo  recebido  o  autor  aux\u00edlio-doen\u00e7a  pelo  INSS,  cessado  em  novembro  de  \n2011,  e  restabelecido  por  meio  de  acordo  homologado  judicialmente  em  julho  de  \n2012,  e  n\u00e3o  se  tratando  de  aposentadoria  por  invalidez,  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  \nci\u00eancia  inequ\u00edvoca  do  autor  para  a invalidez  total  e  permanente  por  doen\u00e7a,  \naliado  ao  fato  de  que  o  segurado  n\u00e3o  procedeu  ao  aviso  de  sinistro,  raz\u00e3o  por  que  \nn\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  ocorr\u00eancia  da  prescri\u00e7\u00e3o.  (Relator(a):  Paulo  Ayrosa;  \nComarca:  Teodoro  Sampaio;  \u00d3rg\u00e3o  julgador:  31\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado;  \nData  do  julgamento:  12\/04\/2016;  Data  de  registro:  12\/04\/2016)\nPresentes  as  condi\u00e7\u00f5es  da  a\u00e7\u00e3o  e  os  pressupostos  processuais,  dou  o  feito  por  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1047518-38.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 1FEDD0B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA DE FIGUEIREDO DORLHIAC NOGUEIRA, liberado nos autos em 08\/06\/2016 \u00e0s 16:13 . fls. 163\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n38\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 12\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1219\/1221,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6253,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp38cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nsaneado.Resta incontroverso  nos  autos  que  a  r\u00e9  emitiu  ap\u00f3lice  de  seguro  coletivo  de  \npessoas,  contratada  junto  \u00e0  estipulante  (Estaleiro  Enseada  do  Paragua\u00e7u  S\/A)  sendo  representada  \npelo  n\u00ba  01.930.0006.060402,  vigente  em  01\/07\/2010  a  01\/07\/2015,  que  prev\u00ea  entre  outras,  \ncobertura  para  Invalidez  Funcional  Permanente  Total  por  Doen\u00e7a.  \nA  r\u00e9  sustenta  que  a  doen\u00e7a  apresentada  pelo  autor  caracteriza-se  como  uma  \ninvalidez  parcial  por  doen\u00e7a.  Informa  que  a  cobertura  por  Invalidez  Funcional  Permanente  por  \nDoen\u00e7a  funciona  como  uma  antecipa\u00e7\u00e3o  da  cobertura  por  morte,  somente  sendo  devida  quando  o  \nsegurado  estiver  total  e  permanente  inv\u00e1lido,  ou  seja,  quando  estiver  absolutamente  incapacitado  \npara  o  exerc\u00edcio  de  qualquer  atividade.\nPor  sua  vez,  o  autor  defende  que  est\u00e1  total  e  permanentemente  incapacitado  para  \nexercer  qualquer  atividade  laborativa.\nCinge-se  a  controv\u00e9rsia,  portanto,  quanto  ao  grau  de  incapacidade  que  as  doen\u00e7as  \napresentadas  pelo  autor  lhe  acarretaram,  a  fim  de  verificar  se  o  autor  faz  jus  ao  recebimento  da  \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  invalidez  total  e  permanente  por  doen\u00e7a.\nA  concess\u00e3o  de  benef\u00edcio  previdenci\u00e1rio  por  parte  do  INSS  n\u00e3o  confere,  por  si  s\u00f3,  \no  direito  ao  recebimento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  securit\u00e1ria.\nNesse  sentido:\nCONTRATO  DE  SEGURO  \n A\u00c7\u00c3O  DE  COBRAN\u00c7A  \n  IMPROCED\u00caNCIA  \n  \nALTERA\u00c7\u00c3O  CONTRATUAL  QUE  FOI  COMUNICADA,  INCLUSIVE  NO  \nTOCANTE  \u00c0S  COBERTURAS  \n  INCAPACIDADE  DA  AUTORA  QUE  N\u00c3O  \u00c9  \nCONSIDERADA  TOTAL,  DE  FORMA  QUE  N\u00c3O  ENCONTRA  COBERTURA  \nSECURIT\u00c1RIA  \n  APOSENTADORIA  POR  INVALIDEZ  PELO  INSS  QUE,  POR  SI  \nS\u00d3,  N\u00c3O  IMPLICA  EM  RECONHECIMENTO  DE  INVALIDEZ  TOTAL,  ISTO  \nPORQUE  OUTROS  S\u00c3O  OS  CRIT\u00c9RIOS  UTILIZADOS  \n  SENTEN\u00c7A  MANTIDA.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1047518-38.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 1FEDD0B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA DE FIGUEIREDO DORLHIAC NOGUEIRA, liberado nos autos em 08\/06\/2016 \u00e0s 16:13 . fls. 164\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n38\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 12\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1219\/1221,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6253,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp38cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nApela\u00e7\u00e3o improvida  e  agravo  retido  prejudicado.  (Relator(a):  Jayme  Queiroz  \nLopes;  Comarca:  Santo  Andr\u00e9;  \u00d3rg\u00e3o  julgador:  36\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado;  \nData  do  julgamento:  16\/07\/2015;  Data  de  registro:  17\/07\/2015)\nDefiro  a  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  pericial  m\u00e9dica,  por  ser  necess\u00e1rio  verificar  qual  \u00e9  o  \ngrau  de  invalidez  do  autor  em  virtude  de  suas  doen\u00e7as.  O  autor  afirmou  que  est\u00e1  acometido  por  \noclus\u00e3o  e estenose  da  art\u00e9ria  car\u00f3tida,  miocardiopatia  isqu\u00eamica,  doen\u00e7a  isqu\u00eamica  cr\u00f4nica  do  \ncora\u00e7\u00e3o,  gonartrose  prim\u00e1ria  bilateral  e  neuropatia  \u00f3ptica  e  atrofia  de  nervo  \u00f3ptico  em  olho  direito  \nCID  H48.0  \u2013  fls.  7.\nPor ser  o  autor  benefici\u00e1rio  de  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  (art.  95,  \u00a73\u00ba,  inciso  I,  do  CPC),  \ndetermino que  a  per\u00edcia  seja  realizada  pelo  IMESC,  oficiando-se  ao  instituto  para  agendamento  e  \ncomunicando-se o  prazo  de  sessenta  dias,  a  contar  da  data  da  per\u00edcia,  para  a  remessa  do  laudo.  Fa\u00e7a  \nconstar do  of\u00edcio  ser  o  autor  benefici\u00e1rio  de  gratuidade,  sendo  os  honor\u00e1rios  do  Sr.  Perito  \nsuportados pelo  Estado.\nConcedo o  prazo  de  cinco  dias  para  que  as  partes  apresentem  quesitos  e  indiquem  \nassistentes t\u00e9cnicos.\nEm rela\u00e7\u00e3o  ao  \u00f4nus  da  prova,  nos  termos  do  artigo  373,  inciso  I  do  CPC,  cabe  ao  \nautor  comprovar  fato  constitutivo  de  seu  direito.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 07  de  junho  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1047518-38.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 1FEDD0B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA DE FIGUEIREDO DORLHIAC NOGUEIRA, liberado nos autos em 08\/06\/2016 \u00e0s 16:13 . fls. 165"}},{"data":"06\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/02\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40158722-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/02\/2016 17:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0023\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2058 P\u00e1gina: 571","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0023\/2016 Teor do ato: Vistos. Ci\u00eancia \u00e0 r\u00e9, em cinco dias, acerca dos documentos juntados a fls. 154 e 156 (CPC, art. 398). Sem preju\u00edzo, digam as partes, em um quinqu\u00eddio, se tem interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Int. Advogados(s): Joilma Ferreira Mendon\u00e7a Pinho (OAB 219837\/SP), Darcio Jose da Mota (OAB 67669\/SP), Inaldo Bezerra Silva Junior (OAB 132994\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Ci\u00eancia \u00e0 r\u00e9, em cinco dias, acerca dos documentos juntados a fls. 154 e 156 (CPC, art. 398). Sem preju\u00edzo, digam as partes, em um quinqu\u00eddio, se tem interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n38\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 12\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1219\/1221,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6253,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp38cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1047518-38.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Obriga\u00e7\u00f5es\nRequerente : Henrique Tadeu do Prado  Giacchetto\nRequerido : 'Ita\u00fa Seguros  S\/A\nPrioridade Idoso\nJusti\u00e7a  Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carolina   de   Figueiredo   Dorlhiac   Nogueira\nVistos.\nCi\u00eancia  \u00e0  r\u00e9,  em  cinco  dias,  acerca  dos  documentos  juntados  a  fls.  154  \ne  156  (CPC,  art.  398).\nSem  preju\u00edzo,  digam  as  partes,  em  um  quinqu\u00eddio,  se  tem  interesse  na  \nrealiza\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 15  de  fevereiro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1047518-38.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 1A5B4F8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA DE FIGUEIREDO DORLHIAC NOGUEIRA, liberado nos autos em 15\/02\/2016 \u00e0s 14:45 . fls. 157"}},{"data":"15\/02\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/09\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40758649-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 16\/09\/2015 20:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2015","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40743195-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 12\/09\/2015 10:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0159\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/09\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/09\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1963 P\u00e1gina: 588\/612","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0159\/2015 Teor do ato: A(s) Contesta\u00e7\u00e3o(\u00f5es) de fls. 110\/131 encontra(m)-se tempestiva(s) e o presente processo encontra-se com vista para o(a) autor(a) se manifestar(em) em r\u00e9plica. Advogados(s): Joilma Ferreira Mendon\u00e7a Pinho (OAB 219837\/SP), Darcio Jose da Mota (OAB 67669\/SP), Inaldo Bezerra Silva Junior (OAB 132994\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    A(s) Contesta\u00e7\u00e3o(\u00f5es) de fls. 110\/131 encontra(m)-se tempestiva(s) e o presente processo encontra-se com vista para o(a) autor(a) se manifestar(em) em r\u00e9plica.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/07\/2015","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 07\/07\/2015 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/07\/2015","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40499602-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 01\/07\/2015 18:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/06\/2015","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR340593092TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Seguros S\/A Dilig\u00eancia : 05\/06\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2015","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0085\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/05\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/05\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1889 P\u00e1gina: 652\/669","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0085\/2015 Teor do ato: Vistos. Presentes os requisitos (fls. 37\/30), defiro o pedido de justi\u00e7a gratuita. Em face do teor da prova documental produzida (fls. 31\/32), defiro concedo ao autora a prioridade na tramita\u00e7\u00e3o do feito, nos termos da Lei n.\u00ba 10.173\/01, anotando-se e certificando-se. Cite-se, como requer, pois, consignando-se no expediente o prazo de contesta\u00e7\u00e3o, que \u00e9 de quinze dias, e as advert\u00eancias legais referentes aos efeitos da revelia. Int. e Dil. Advogados(s): Joilma Ferreira Mendon\u00e7a Pinho (OAB 219837\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Presentes os requisitos (fls. 37\/30), defiro o pedido de justi\u00e7a gratuita. Em face do teor da prova documental produzida (fls. 31\/32), defiro concedo ao autora a prioridade na tramita\u00e7\u00e3o do feito, nos termos da Lei n.\u00ba 10.173\/01, anotando-se e certificando-se. Cite-se, como requer, pois, consignando-se no expediente o prazo de contesta\u00e7\u00e3o, que \u00e9 de quinze dias, e as advert\u00eancias legais referentes aos efeitos da revelia. Int. e Dil.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n38\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - 01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\/CARTA\nProcesso  Digital n\u00ba: 1047518-38.2015.8.26.0100  \nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Obriga\u00e7\u00f5es\nRequerente : Henrique Tadeu do Prado  Giacchetto\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A, CNPJ  61.557.039\/0001-07\nJusti\u00e7a Gratuita\nA(o)  Ilmo(a)  Sr(a):\nIta\u00fa  Seguros  S\/A\nPraca  Alfredo  Egydio de Souza  Aranha,  100, Torre  A   -  Itauseg-  8\u00ba andar\n04344-030        S\u00e3o  Paulo -SP\nVistos.  \nPresentes  os  requisitos  (fls.  37\/30),  defiro  o  pedido  de  justi\u00e7a  \ngratuita.\nEm face  do  teor  da  prova  documental  produzida  (fls.  31\/32),  \ndefiro  concedo  ao  autora  a  prioridade  na  tramita\u00e7\u00e3o  do  feito,  nos  termos  da  Lei  n.\u00ba  \n10.173\/01,  anotando-se  e  certificando-se.\nCite-se,  como  requer,  pois,  consignando-se  no  expediente  o  \nprazo  de  contesta\u00e7\u00e3o,  que  \u00e9  de  quinze  dias,  e  as  advert\u00eancias  legais  referentes  aos  efeitos  \nda  revelia.  \nInt. e  Dil.\nS\u00e3o  Paulo,  18  de  maio  de  2015.\nCAROLINA  DE  FIGUEIREDO  DORLHIAC  NOGUEIRA\n             JU\u00cdZA  DE  DIREITO\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1047518-38.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 112FB0C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA DE FIGUEIREDO DORLHIAC NOGUEIRA, liberado nos autos em 18\/05\/2015 \u00e0s 14:21 . fls. 105\n\n(C\u00d3PIA DA  INICIAL  SEGUE  ANEXA  E  FICA  FAZENDO  PARTE  INTEGRANTE  DESTA)\nCE COMPROVA\u00c7\u00c3O\n DE ENTREGA\n REMESSA  LOCAL AG\u00caNCIA\n e\nDATA  DE POSTAGEM  \n                              TRIBUNAL\n                                       DE\n                                  JUSTI\u00c7A\nDESTINAT\u00c1RIO\nIta\u00fa  Seguros  S\/A\nPraca  Alfredo  Egydio  de  Souza  Aranha,  100,  Torre  A    -  Itauseg-  8\u00ba  andar\n04344-030       S\u00e3o  Paulo -SP CARIMBO\n   UNIDADE  DE ENTREGA\nENDERE\u00c7O  PARA DEVOLU\u00c7\u00c3O  DO CE\nForo  Central  C\u00edvel - Cart\u00f3rio  da 38\u00aa  Vara  C\u00edvel\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba\n01501-900        S\u00e3o  Paulo -SP\nTENTATIVAS  DE ENTREGA\n 1\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h\n 2\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h\n 3\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h MOTIVOS\n DE DEVOLU\u00c7\u00c3O\n (1)  Mudou-se                         (4)  Desconhecido       (7)  Ausente\n (2)  Endere\u00e7o  insuficiente      (5)  Recusado             (8)  Falecido\n (3)  N\u00e3o  existe  o n\u00famero        (6)  N\u00e3o  procurado    (9)  Outros:________________ RUBRICA\n E MATR\u00cdCULA  \nDO  CARTEIRO\nATEN\u00c7\u00c3O:\nAp\u00f3s  3(tr\u00eas)  tentativas  de entrega,  devolver  o \nobjet o.  \n  (    )  Informa\u00e7\u00e3o  prestada pelo porteiro  ou s\u00edndico.     (    )  Reintegrado  ao Servi\u00e7o  Postal em ____\/____\/_______.\n Uso  exclusivo  do Cliente:  PROCESSO  N\u00ba 1047518-38.2015.8.26.0100\nASSINATURA  DO RECEBEDOR DATA DA ENTREGA\nNOME  LEG\u00cdVEL  DO RECEBEDOR\n_____\/_____\/__________\nAR  \n AVISO  DE RECEBIMENTO\n  AG\u00caNCIA\n e\nDATA  DE POSTAGEM Reservado\n espa\u00e7o \u00e0 \nmen\u00e7\u00e3o  MP\nDESTINAT\u00c1RIO\nIta\u00fa  Seguros  S\/A\nPraca  Alfredo  Egydio  de  Souza  Aranha,  100,  Torre  A    -  Itauseg-  8\u00ba  andar\n04344-030       S\u00e3o  Paulo -SP CARIMBO\nUNIDADE  DE ENTREGA\nENDERE\u00c7O  PARA DEVOLU\u00c7\u00c3O  DO AR\nForo  Central  C\u00edvel - Cart\u00f3rio  da 38\u00aa  Vara  C\u00edvel\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba\n01501-900        S\u00e3o  Paulo -SP\nTENTATIVAS  DE ENTREGA\n 1\u00ba  ____\/____\/________         _____:_____h\n 2\u00ba  ____\/____\/________         _____:_____h\n 3\u00ba  ____\/____\/________         _____:_____h\nATEN\u00c7\u00c3O:\nAp\u00f3s  3 (tr\u00eas)  tentativas  de entrega,  \ndevolver  o objeto.  \nUso  exclusivo  do  Cliente:  PROC.  N\u00ba  1047518-38.2015.8.26.0100 RUBRICA\n E MATR\u00cdCULA  \nDO  CARTEIRO\nMOTIVOS  DE DEVOLU\u00c7\u00c3O\n (1)  Mudou-se                            (4)  Desconhecido        (7)  Ausente\n (2)  Endere\u00e7o  insuficiente        (5)  Recusado               (8)  Falecido\n (3)  N\u00e3o  existe  o n\u00famero          (6)  N\u00e3o  procurado       (9)  Outros:  \n_______________\n(   )  Informa\u00e7\u00e3o  prestada pelo porteiro  ou s\u00edndico.     (    )  Reintegrado  ao Servi\u00e7o  Postal em \n____\/____\/_______.\nASSINATURA  DO RECEBEDOR DATA DA ENTREGA\n_____\/_____\/__________\nNOME  LEG\u00cdVEL  DO RECEBEDOR\nN\u00ba DO  DOCUMENTO  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1047518-38.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 112FB0C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA DE FIGUEIREDO DORLHIAC NOGUEIRA, liberado nos autos em 18\/05\/2015 \u00e0s 14:21 . fls. 106"}},{"data":"18\/05\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"01\/07\/2015","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"12\/09\/2015","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"16\/09\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/02\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"20\/06\/2016","tipo":"Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico"},{"data":"20\/06\/2016","tipo":"Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico"},{"data":"30\/08\/2016","tipo":"Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela"},{"data":"01\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":54,"total_andamentos":54}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"377322718","codPublicacaoOrigem":"699105096","dataDivulgacao":"Sep  9 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 10 2015 12:00:00:000AM","numero":"1047518-38.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1963","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"38\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1047518-38.2015.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Obriga\u00e7\u00f5es - Henrique Tadeu do Prado Giacchetto - Ita\u00fa Seguros S\/A - A(s) Contesta\u00e7\u00e3o(\u00f5es) de fls. 110\/131 encontra(m)-se tempestiva(s) e o presente processo encontra-se com vista para o(a) autor(a) se manifestar(em) em r\u00e9plica. - ADV: JOILMA FERREIRA MENDON\u00c7A PINHO (OAB 219837\/SP), INALDO BEZERRA SILVA JUNIOR (OAB 132994\/SP), DARCIO JOSE DA MOTA (OAB 67669\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0159\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 38\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO NILSON WILFRED IVANHOE PINHEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELISANGELA SANTANA DE MOURA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"600","paginaFinal":"600","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"529302","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"9220244","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Sep  8 2015 11:04:43:730PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1047518-38.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1047518-38.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"493884876","codPublicacaoOrigem":"885103449","dataDivulgacao":"Jun 13 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 14 2016 12:00:00:000AM","numero":"1047518-38.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2134","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"38\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1047518-38.2015.8.26.0100 - Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es - Henrique Tadeu do Prado Giacchetto - \u0091Ita\u00fa Seguros S\/A - Vistos.Afasto a preliminar de prescri\u00e7\u00e3o.A pretens\u00e3o do autor est\u00e1 sujeita ao prazo prescricional \u00e2nuo previsto no art. 206, \u00a7 1\u00ba, II, al\u00ednea \u0093b\u0094 do C\u00f3digo Civil, aplic\u00e1vel aos seguros em grupo conforme orienta\u00e7\u00e3o pacificada no enunciado da S\u00famula n\u00ba 101 do STJ, contado o prazo, outrossim, a teor da S\u00famula n\u00ba 278 da mesma Corte, da data da ci\u00eancia inequ\u00edvoca pelo segurado do fato ensejador da cobertura securit\u00e1ria. No caso apresentado, o autor passou a receber benef\u00edcio previdenci\u00e1rio por parte do INSS em 27\/12\/2014 (documento de fls.89). Contudo, o aux\u00edlio doen\u00e7a concedido tem car\u00e1ter tempor\u00e1rio e pode ser revogado a qualquer tempo. Por esse motivo, a ci\u00eancia inequ\u00edvoca da incapacidade permanente s\u00f3 ser\u00e1 obtida com a realiza\u00e7\u00e3o e divulga\u00e7\u00e3o do laudo pericial, atrav\u00e9s do qual ser\u00e1 poss\u00edvel averiguar eventual incapacidade permanente, bem como a sua extens\u00e3o. Nesse sentido:Seguro de vida e de acidentes pessoais em grupo. Cobran\u00e7a. A\u00e7\u00e3o julgada improcedente. Prescri\u00e7\u00e3o. N\u00e3o ocorr\u00eancia. Lapso que come\u00e7a a fluir da data do conhecimento inequ\u00edvoco da incapacidade permanente. Concess\u00e3o de aux\u00edlio doen\u00e7a. Irrelev\u00e2ncia. Benef\u00edcio previdenci\u00e1rio de car\u00e1ter tempor\u00e1rio que n\u00e3o se confunde com o aux\u00edlio acidente. Ci\u00eancia da incapacidade obtida apenas por ocasi\u00e3o da per\u00edcia. Prescri\u00e7\u00e3o afastada. Recurso provido. O termo inicial do prazo prescricional \u00e2nuo \u00e9 contado a partir da ci\u00eancia inequ\u00edvoca da invalidez permanente (S\u00famula 101 do Superior Tribunal de Justi\u00e7a), a qual n\u00e3o se pode ser aferida na hip\u00f3tese concreta, uma vez que a percep\u00e7\u00e3o de aux\u00edlio doen\u00e7a pode ser revogada a qualquer momento, dado seu car\u00e1ter tempor\u00e1rio, n\u00e3o havendo, no caso, conhecimento acerca da invalidez permanente, o que s\u00f3 ser\u00e1 obtida com a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia. (Relator(a): Kioitsi Chicuta; Comarca: Votuporanga; \u00d3rg\u00e3o julgador: 32\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 12\/05\/2016; Data de registro: 12\/05\/2016)SEGURO DE VIDA E ACIDENTES PESSOAIS - A\u00c7\u00c3O DE COBRAN\u00c7A DE INDENIZA\u00c7\u00c3O - PRESCRI\u00c7\u00c3O \u00c2NUA, A TEOR DO DISPOSTO NO ART. 206, \u00a7 1\u00ba, LETRA \u0093B\u0094, DO C\u00d3DIGO CIVIL DE 2002 - TERMO INICIAL - CI\u00caNCIA INEQU\u00cdVOCA DA INCAPACIDADE LABORATIVA - AUS\u00caNCIA DE PEDIDO ADMINISTRATIVO - AJUIZAMENTO DA A\u00c7\u00c3O NO PRAZO LEGAL - INVALIDEZ TOTAL E PERMANENTE, ADEMAIS, COMPROVADA - SENTEN\u00c7A DE PROCED\u00caNCIA MANTIDA - RECURSO N\u00c3O PROVIDO. A pretens\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o do segurado contra a seguradora prescreve em um ano, nos termos do art. 206, \u00a7 1\u00ba, letra \u0093b\u0094, do C\u00f3digo Civil de 2002 (art. 178, \u00a7 6\u00ba, II, do CC\/1916), sendo que o termo \u0093a quo\u0094 do prazo prescricional \u00e2nuo tem in\u00edcio na data em que o segurado tiver ci\u00eancia inequ\u00edvoca de sua incapacidade laboral. \u0093In casu\u0094, tendo recebido o autor aux\u00edlio-doen\u00e7a pelo INSS, cessado em novembro de 2011, e restabelecido por meio de acordo homologado judicialmente em julho de 2012, e n\u00e3o se tratando de aposentadoria por invalidez, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em ci\u00eancia inequ\u00edvoca do autor para a invalidez total e permanente por doen\u00e7a, aliado ao fato de que o segurado n\u00e3o procedeu ao aviso de sinistro, raz\u00e3o por que n\u00e3o h\u00e1 que se falar em ocorr\u00eancia da prescri\u00e7\u00e3o. (Relator(a): Paulo Ayrosa; Comarca: Teodoro Sampaio; \u00d3rg\u00e3o julgador: 31\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 12\/04\/2016; Data de registro: 12\/04\/2016)Presentes as condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o e os pressupostos processuais, dou o feito por saneado.Resta incontroverso nos autos que a r\u00e9 emitiu ap\u00f3lice de seguro coletivo de pessoas, contratada junto \u00e0 estipulante (Estaleiro Enseada do Paragua\u00e7u S\/A) sendo representada pelo n\u00ba 01.930.0006.060402, vigente em 01\/07\/2010 a 01\/07\/2015, que prev\u00ea entre outras, cobertura para Invalidez Funcional Permanente Total por Doen\u00e7a. A r\u00e9 sustenta que a doen\u00e7a apresentada pelo autor caracteriza-se como uma invalidez parcial por doen\u00e7a. Informa que a cobertura por Invalidez Funcional Permanente por Doen\u00e7a funciona como uma antecipa\u00e7\u00e3o da cobertura por morte, somente sendo devida quando o segurado estiver total e permanente inv\u00e1lido, ou seja, quando estiver absolutamente incapacitado para o exerc\u00edcio de qualquer atividade.Por sua vez, o autor defende que est\u00e1 total e permanentemente incapacitado para exercer qualquer atividade laborativa.Cinge-se a controv\u00e9rsia, portanto, quanto ao grau de incapacidade que as doen\u00e7as apresentadas pelo autor lhe acarretaram, a fim de verificar se o autor faz jus ao recebimento da indeniza\u00e7\u00e3o por invalidez total e permanente por doen\u00e7a.A concess\u00e3o de benef\u00edcio previdenci\u00e1rio por parte do INSS n\u00e3o confere, por si s\u00f3, o direito ao recebimento de indeniza\u00e7\u00e3o securit\u00e1ria.Nesse sentido:CONTRATO DE SEGURO A\u00c7\u00c3O DE COBRAN\u00c7A IMPROCED\u00caNCIA ALTERA\u00c7\u00c3O CONTRATUAL QUE FOI COMUNICADA, INCLUSIVE NO TOCANTE \u00c0S COBERTURAS INCAPACIDADE DA AUTORA QUE N\u00c3O \u00c9 CONSIDERADA TOTAL, DE FORMA QUE N\u00c3O ENCONTRA COBERTURA SECURIT\u00c1RIA APOSENTADORIA POR INVALIDEZ PELO INSS QUE, POR SI S\u00d3, N\u00c3O IMPLICA EM RECONHECIMENTO DE INVALIDEZ TOTAL, ISTO PORQUE OUTROS S\u00c3O OS CRIT\u00c9RIOS UTILIZADOS SENTEN\u00c7A MANTIDA. Apela\u00e7\u00e3o improvida e agravo retido prejudicado. (Relator(a): Jayme Queiroz Lopes; Comarca: Santo Andr\u00e9; \u00d3rg\u00e3o julgador: 36\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 16\/07\/2015; Data de registro: 17\/07\/2015)Defiro a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial m\u00e9dica, por ser necess\u00e1rio verificar qual \u00e9 o grau de invalidez do autor em virtude de suas doen\u00e7as. O autor afirmou que est\u00e1 acometido por oclus\u00e3o e estenose da art\u00e9ria car\u00f3tida, miocardiopatia isqu\u00eamica, doen\u00e7a isqu\u00eamica cr\u00f4nica do cora\u00e7\u00e3o, gonartrose prim\u00e1ria bilateral e neuropatia \u00f3ptica e atrofia de nervo \u00f3ptico em olho direito CID H48.0 - fls. 7.Por ser o autor benefici\u00e1rio de assist\u00eancia judici\u00e1ria (art. 95, \u00a73\u00ba, inciso I, do CPC), determino que a per\u00edcia seja realizada pelo IMESC, oficiando-se ao instituto para agendamento e comunicando-se o prazo de sessenta dias, a contar da data da per\u00edcia, para a remessa do laudo. Fa\u00e7a constar do of\u00edcio ser o autor benefici\u00e1rio de gratuidade, sendo os honor\u00e1rios do Sr. Perito suportados pelo Estado.Concedo o prazo de cinco dias para que as partes apresentem quesitos e indiquem assistentes t\u00e9cnicos.Em rela\u00e7\u00e3o ao \u00f4nus da prova, nos termos do artigo 373, inciso I do CPC, cabe ao autor comprovar fato constitutivo de seu direito.Intimese. - ADV: JOILMA FERREIRA MENDON\u00c7A PINHO (OAB 219837\/SP), INALDO BEZERRA SILVA JUNIOR (OAB 132994\/SP), DARCIO JOSE DA MOTA (OAB 67669\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0101\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 38\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO NILSON WILFRED IVANHOE PINHEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELISANGELA SANTANA DE MOURA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"654","paginaFinal":"654","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"689239","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13662288","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Jun 13 2016 07:24:19:170AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1047518-38.2015.8.26.0100","numeroAntigo":"01.930.0006.060402","numeroUnificado":"1047518-38.2015.8.26.0100|01.930.0006.060402","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"581868339","codPublicacaoOrigem":"1013431980","dataDivulgacao":"Nov  7 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  8 2016 12:00:00:000AM","numero":"1047518-38.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2235","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"38\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1047518-38.2015.8.26.0100 - Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es - Henrique Tadeu do Prado Giacchetto - 'Ita\u00fa Seguros S\/A - Vistos.Fls. 179\/180: A prioridade na tramita\u00e7\u00e3o do feito j\u00e1 foi concedida ao autor pela decis\u00e3o de fls. 105.O requerimento de designa\u00e7\u00e3o de data para per\u00edcia a ser realizada no autor perante o IMESC, foi expedido com a anota\u00e7\u00e3o de \"Prioridade Idoso\" (fls. 177).O r\u00e9u j\u00e1 manifestou seu desinteresse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (fls. 160\/161). Consigno que caso haja interesse, as partes podem conciliar a qualquer tempo, inclusive, sem a interven\u00e7\u00e3o do judici\u00e1rio. Manifeste-se o r\u00e9u, em quinze dias, sobre o documento juntado a fls. 181\/182 (CPC, artigo 437, \u00a71\u00ba).Por fim, aguarde-se a per\u00edcia a ser designada pelo IMESC.Intime-se. - ADV: DARCIO JOSE DA MOTA (OAB 67669\/SP), INALDO BEZERRA SILVA JUNIOR (OAB 132994\/SP), JOILMA FERREIRA MENDON\u00c7A PINHO (OAB 219837\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0207\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 38\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CAROLINA DE FIGUEIREDO DORLHIAC NOGUEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELISANGELA SANTANA DE MOURA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"901","paginaFinal":"901","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"776144","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17234484","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"136407","usuarioCadastro":"alexander.prates","dataHoraCadastro":"Nov  7 2016 10:13:10:213AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1047518-38.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1047518-38.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"746224183","codPublicacaoOrigem":"1194568410","dataDivulgacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1047518-38.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2422","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"38\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1047518-38.2015.8.26.0100 - Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es - Henrique Tadeu do Prado Giacchetto - 'Ita\u00fa Seguros S\/A - Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia e por for\u00e7a do disposto nos artigos 82, \u00a7 2\u00ba, 84 e 85, todos do C\u00f3digo de Processo Civil, condeno o autor ao pagamento das despesas processuais e honor\u00e1rios ao advogado do vencedor que fixo em 15% sobre o valor atualizado da causa, observado o disposto no par\u00e1grafo 16 do artigo 85 do C\u00f3digo de Processo Civil e tendo em vista os par\u00e2metros delineados nos incisos I a IV do par\u00e1grafo 2\u00ba do artigo 85 tamb\u00e9m do C\u00f3digo de Processo Civil.Por ser a autora benefici\u00e1rio da gratuidade da justi\u00e7a, a execu\u00e7\u00e3o de tais verbas dever\u00e1 obedecer ao disposto no art. 98 do CPC. Em caso de recurso de apela\u00e7\u00e3o, ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria para, querendo, apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 dias \u00fateis (art. 1.010 \u00a71\u00ba do CPC).Ap\u00f3s, subam os presentes autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, com nossas homenagens e cautelas de estilo.P.R.I. - ADV: JOILMA FERREIRA MENDON\u00c7A PINHO (OAB 219837\/SP), DARCIO JOSE DA MOTA (OAB 67669\/SP), INALDO BEZERRA SILVA JUNIOR (OAB 132994\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0174\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 38\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CAROLINA DE FIGUEIREDO DORLHIAC NOGUEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELISANGELA SANTANA DE MOURA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"767","paginaFinal":"767","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"920167","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25859660","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Aug 31 2017 08:44:05:420AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1047518-38.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1047518-38.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"692309385","codPublicacaoOrigem":"1155742035","dataDivulgacao":"Jun  7 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1047518-38.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2363","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"38\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1047518-38.2015.8.26.0100 - Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es - Henrique Tadeu do Prado Giacchetto - 'Ita\u00fa Seguros S\/A - Ci\u00eancia \u00e0s partes acerca do laudo do IMESC de fls.191\/207 . Prazo: 15 dias. - ADV: JOILMA FERREIRA MENDON\u00c7A PINHO (OAB 219837\/SP), INALDO BEZERRA SILVA JUNIOR (OAB 132994\/SP), DARCIO JOSE DA MOTA (OAB 67669\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0105\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 38\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CAROLINA DE FIGUEIREDO DORLHIAC NOGUEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELISANGELA SANTANA DE MOURA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"643","paginaFinal":"643","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"884235","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23225972","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jun  6 2017 10:58:06:847PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1047518-38.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1047518-38.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"332403139","codPublicacaoOrigem":"659880092","dataDivulgacao":"May 20 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 21 2015 12:00:00:000AM","numero":"1047518-38.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1888","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1047518-38.2015.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO REQTE : Henrique Tadeu do Prado Giacchetto ADVOGADO : 219837\/SP - Joilma Ferreira Mendon\u00e7a Pinho REQDO : Ita\u00fa Seguros S\/A VARA :38\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 18\/05\/2015","paginaInicial":"26","paginaFinal":"26","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"496246","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"7103264","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"May 19 2015 10:31:03:490PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1047518-38.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1047518-38.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"438081540","codPublicacaoOrigem":"799839077","dataDivulgacao":"Feb 18 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 19 2016 12:00:00:000AM","numero":"1047518-38.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2058","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"38\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1047518-38.2015.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Obriga\u00e7\u00f5es - Henrique Tadeu do Prado Giacchetto - 'Ita\u00fa Seguros S\/A - Vistos. Ci\u00eancia \u00e0 r\u00e9, em cinco dias, acerca dos documentos juntados a fls. 154 e 156 (CPC, art. 398). Sem preju\u00edzo, digam as partes, em um quinqu\u00eddio, se tem interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Int. - ADV: JOILMA FERREIRA MENDON\u00c7A PINHO (OAB 219837\/SP), DARCIO JOSE DA MOTA (OAB 67669\/SP), INALDO BEZERRA SILVA JUNIOR (OAB 132994\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0023\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 38\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO NILSON WILFRED IVANHOE PINHEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELISANGELA SANTANA DE MOURA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"583","paginaFinal":"583","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"614866","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"11226360","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Feb 17 2016 11:15:54:130PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1047518-38.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1047518-38.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"600053809","codPublicacaoOrigem":"1053907085","dataDivulgacao":"Dec  7 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  8 2016 12:00:00:000AM","numero":"1047518-38.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2255","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"38\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1047518-38.2015.8.26.0100 - Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es - Henrique Tadeu do Prado Giacchetto - 'Ita\u00fa Seguros S\/A - Ci\u00eancia do of\u00edcio de fls. 188, vindo do IMESC, informando que foi designado o dia 18\/01\/2017 \u00e0s 15:00 horas para realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia m\u00e9dica, sendo que o autor dever\u00e1 comparecer com 30 min. de anteced\u00eancia no endere\u00e7o Rua Barra Funda, 824, Barra Funda, S\u00e3o Paulo, SP, munido do documento de identifica\u00e7\u00e3o, bem como dos exames de laborat\u00f3rio, radiol\u00f3gicos, receitas e demais documentos \u00fateis para avalia\u00e7\u00e3o se por ventura os tiver. - ADV: JOILMA FERREIRA MENDON\u00c7A PINHO (OAB 219837\/SP), DARCIO JOSE DA MOTA (OAB 67669\/SP), INALDO BEZERRA SILVA JUNIOR (OAB 132994\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0229\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 38\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CAROLINA DE FIGUEIREDO DORLHIAC NOGUEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELISANGELA SANTANA DE MOURA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"673","paginaFinal":"673","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"809478","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"18228579","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Dec  6 2016 10:08:54:723PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1047518-38.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1047518-38.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}