{"numero":"1048435-57.2015.8.26.0100","processos":[{"processo":"1048435-57.2015.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Planos de Sa\u00fade","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"20\/05\/2015 \u00e0s 08:40 - Livre\n37\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Juliana Amato Marzag\u00e3o","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 10.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Jorge Salom\u00e3o"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Evelyn dos Santos Almeida"},{"tipo":"Advogado","nome":"Ericson Crivelli"},{"tipo":"Advogado","nome":"Rafael Barroso Fontelles"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41197709-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 16\/10\/2017 18:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41187044-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/10\/2017 15:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0363\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed.2445 P\u00e1gina: 588\/614","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0363\/2017 Teor do ato: Vistos.Nos termos do artigo 1.023, \u00a7 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, manifestem-se as partes reciprocamente embargadas sobre os embargos de fls. 291\/293 e 294\/295, no prazo de cinco dias. Com a manifesta\u00e7\u00e3o ou decorrido o prazo, tornem conclusos para decis\u00e3o. Int. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Evelyn dos Santos Almeida (OAB 320817\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerido\/Executado    Vistos.Nos termos do artigo 1.023, \u00a7 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, manifestem-se as partes reciprocamente embargadas sobre os embargos de fls. 291\/293 e 294\/295, no prazo de cinco dias. Com a manifesta\u00e7\u00e3o ou decorrido o prazo, tornem conclusos para decis\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerido\/Executado","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n37\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   12\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  1215\/1217  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   2171-6248  -  E-mail:   sp37cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1048435-57.2015.8.26.0100  - p.  1\nC\n O  N C L U  S \u00c3  O\nAos  02  de  outubro  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM.  Ju\u00edza  de  Direito  da  37\u00aa  Vara  \nC\u00edvel  Central  da  Comarca  de  S\u00e3o  Paulo,  Dra.  Juliana  Amato  Marzag\u00e3o .  Eu,  Alexandre  \nMoron  de  Almeida , assistente  judici\u00e1rio,  subscrevi.\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1048435-57.2015.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Jorge Salom\u00e3o\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A\nJu\u00edza   de   Direito:   Dra.   Juliana   Amato   Marzag\u00e3o\nVistos.\nNos  termos  do  artigo  1.023,  \u00a7  2\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  manifestem-\nse  as  partes  reciprocamente  embargadas  sobre  os  embargos  de  fls.  291\/293  e  294\/295,  no  \nprazo  de  cinco  dias.  \nCom  a  manifesta\u00e7\u00e3o  ou  decorrido  o  prazo,  tornem  conclusos  para  decis\u00e3o.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  02  de  outubro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1048435-57.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 38C8277. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA AMATO MARZAGAO, liberado nos autos em 02\/10\/2017 \u00e0s 21:09 . fls. 296"}},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41066796-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 15\/09\/2017 16:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41066601-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 15\/09\/2017 15:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0322\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: ed.2427 P\u00e1gina: 642\/668","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0322\/2017 Teor do ato: Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o cominat\u00f3ria c\/c revisional de contrato ajuizada por Jorge Salom\u00e3o contra Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa. Alega que se aposentou por tempo de contribui\u00e7\u00e3o e, depois, foi demitida sem justa causa, tendo optado pela manuten\u00e7\u00e3o do contrato de sa\u00fade estipulado pela ex-empregadora. Sustenta que a r\u00e9 exige pr\u00eamio muito superior ao que pagava na ativa, passando de R$ 86,55, para o grupo familiar mais R$ 341,36 para agregado, para R$ 2.123,14 mais R$ 405,32, conforme a tabela de pre\u00e7os por faixa et\u00e1ria. Diz que abusiva a cobran\u00e7a diante de seu direito \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o do contrato nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial, conforme art. 31 da Lei 9.656\/98. Invoca as normas protetivas do CDC e os princ\u00edpios contratuais. Pede a condena\u00e7\u00e3o da r\u00e9 na obriga\u00e7\u00e3o de manter a cobertura do plano de sa\u00fade ao autor e seu grupo familiar, a revis\u00e3o do contrato com a fixa\u00e7\u00e3o do pr\u00eamio \"de forma justa e n\u00e3o abusiva\", e a devolu\u00e7\u00e3o, em dobro, dos valores que pagou indevidamente a partir de abril de 2015. A peti\u00e7\u00e3o inicial veio acompanhada dos documentos de fls. 11\/46.Citada, a r\u00e9 ofereceu contesta\u00e7\u00e3o (fls. 94\/115), dizendo que a cl\u00e1usula que prev\u00ea o reajuste por sinistralidade n\u00e3o \u00e9 abusiva e que inaplic\u00e1vel o reajuste da ANS. Assevera que \u00e9 operadora de sa\u00fade que mant\u00e9m plano de sa\u00fade de autogest\u00e3o com dois grupos distintos, os da ativa e os inativos, conforme autorizado pela Res. 279 da ANS, e que, por isto, diferente o pr\u00eamio de cada grupo, havendo maior n\u00famero de benefici\u00e1rios e mais jovens na ativa. Diz que o art. 31 da Lei 9.656\/98 se limita a prever a manuten\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es da cobertura. Refuta o deve de restitui\u00e7\u00e3o, muito menos em dobro, ausente m\u00e1-f\u00e9.R\u00e9plica nas fls. 192\/197.Invertido o \u00f4nus da prova e deferida a produ\u00e7\u00e3o de prova documental pela r\u00e9 (fls. 244\/246 e 277), n\u00e3o sobreveio manifesta\u00e7\u00e3o (fl. 280). \u00c9 o relat\u00f3rio. Decido.O pedido \u00e9 procedente em parte.Por for\u00e7a da previs\u00e3o dos artigos 30 e 31 da Lei 9.656\/98, aos empregados demitidos e aposentados-demitidos que contribuam para planos coletivos de sa\u00fade em decorr\u00eancia de v\u00ednculo empregat\u00edcio \"\u00e9 assegurado o direito de manuten\u00e7\u00e3o como benefici\u00e1rio, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozava quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, desde que assuma o seu pagamento integral\". Uma vez que contratos deste jaez s\u00e3o cativos de longa dura\u00e7\u00e3o (Cl\u00e1udia Lima Marques), \"a quest\u00e3o-chave para o direito contratual solidarista ser\u00e1 a manuten\u00e7\u00e3o do v\u00ednculo, para que ele atenda \u00e0 sua fun\u00e7\u00e3o social; por isso ele impor\u00e1 deveres contratuais impl\u00edcitos, tendo em vista a finalidade pretendida pelas partes, considerando o tipo normal do contrato, deveres esses aplic\u00e1veis mesmo antes e ap\u00f3s a celebra\u00e7\u00e3o do pacto\" (Luciano Benetti Timm, O Novo Direito Contratual Brasileiro, p. 75).Para que o aposentado ou o demitido possa se manter vinculado ao contrato, o que \u00e9 a quest\u00e3o-chave desta modalidade contratual no dizer da doutrina, \u00e9 evidente que deve ser obstado o tratamento diferenciado. \u00c9 dizer, deve ser garantida a cobertura do plano de sa\u00fade nas mesmas condi\u00e7\u00f5es, com mesmos crit\u00e9rios de fixa\u00e7\u00e3o do pr\u00eamio, apenas que com o pagamento, pelo ex-funcion\u00e1rio, da cota-parte da ex-empregadora. Nesse sentido, realmente n\u00e3o poderia resolu\u00e7\u00e3o, como a Res. 279 da ANS, que na hierarquia das normas \u00e9 ato inferior \u00e0 lei, contrariar, restringir ou ampliar suas disposi\u00e7\u00f5es. Tanto quanto o regulamento, \"s\u00f3 lhe cabe explicitar a lei, dentro dos limites por ela tra\u00e7ados, ou complet\u00e1-la, fixando crit\u00e9rios t\u00e9cnicos e procedimentos necess\u00e1rios para sua aplica\u00e7\u00e3o\" (Hely Lopes Meirelles, Direito Administrativo Brasileiro, p. 129). Nessa esteira, confiram-se os precedentes do E. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo:\"PRELIMINAR - Ilegitimidade \"ad causam\" - Ocorr\u00eancia - Plano odontol\u00f3gico n\u00e3o gerido pela apelante - Preliminar acolhida. PLANO DE SA\u00daDE - Aposentada dispensada ap\u00f3s mais de dez anos de contribui\u00e7\u00e3o - Contrato de assist\u00eancia m\u00e9dica mantido nas mesmas condi\u00e7\u00f5es vigentes \u00e0 \u00e9poca em que a recorrida estava na ativa - Cabimento - Intelig\u00eancia do art. 31, da Lei n\u00ba 9.656\/98 - Pr\u00eamio passa a ser devido integralmente pela benefici\u00e1ria e deve ser composto pela parcela do empregado e a do empregador - Observado que a parte custeada pelo estipulante ser\u00e1 fixada na m\u00e9dia dos valores pagos pelo empregador nos \u00faltimos seis meses, dividida pelo n\u00famero de benefici\u00e1rios atendidos na mesma modalidade de plano - Resolu\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 279\/2011 da ANS que n\u00e3o afasta a incid\u00eancia do art. 31, da Lei n\u00ba 9.656\/98 - Recorrida era funcion\u00e1ria do Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A., enquanto que o plano \u00e9 gerido pela Funda\u00e7\u00e3o Ita\u00fa - Pessoas jur\u00eddicas distintas - Aus\u00eancia de circunst\u00e2ncia que exima a apelante das obriga\u00e7\u00f5es legais - Hip\u00f3tese de incid\u00eancia do art. 1\u00ba, \u00a7 2\u00ba, da Lei n\u00ba 9.656\/98 - Recurso parcialmente provido para excluir a obriga\u00e7\u00e3o da r\u00e9 de manter o plano odontol\u00f3gico, com observa\u00e7\u00e3o.\" (Apela\u00e7\u00e3o \u00ba. 0009864-05.2013.8.26.0100, Relator(a): Mendes Pereira; Comarca: S\u00e3o Paulo; \u00d3rg\u00e3o julgador: 7\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 16\/03\/2016; Data de registro: 13\/04\/2016).E ainda: Apela\u00e7\u00e3o \u00ba. 1132597-82.2015.8.26.0100, Relator(a): Piva Rodrigues; Comarca: S\u00e3o Paulo; \u00d3rg\u00e3o julgador: 9\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 25\/10\/2016; Data de registro: 31\/10\/2016); Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba. 1023022-76.2014.8.26.0100, Relator(a): Alcides Leopoldo e Silva J\u00fanior; Comarca: S\u00e3o Paulo; \u00d3rg\u00e3o julgador: 1\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 10\/05\/2016; Data de registro: 10\/05\/2016; Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba. 1022234-96.2013.8.26.0100, Relator(a): Jos\u00e9 Carlos Ferreira Alves; Comarca: S\u00e3o Paulo; \u00d3rg\u00e3o julgador: 2\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 20\/10\/2016; Data de registro: 20\/10\/2016; Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba. 0187017-59.2012.8.26.0100, Relator(a): Viviani Nicolau; Comarca: S\u00e3o Paulo; \u00d3rg\u00e3o julgador: 3\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 05\/08\/2014; Data de registro: 08\/08\/2014.Tem-se que a quest\u00e3o deve ser detidamente apreciada \u00e0 luz da natureza jur\u00eddica da operadora.Nos termos do artigo 2\u00ba da Res. ANS 137\/2006, considera-se plano de sa\u00fade na modalidade de autogest\u00e3o o (i) operado por pessoa jur\u00eddica de direito privado que, por interm\u00e9dio de seu departamento de recursos humanos ou \u00f3rg\u00e3o assemelhado, o oferecido exclusivamente para seus s\u00f3cios, administradores, empregados, ex-empregados e aposentados; (ii) operado por pessoa jur\u00eddica de direito privado de fins n\u00e3o econ\u00f4micos vinculada \u00e0 entidade p\u00fablica ou privada patrocinadora, instituidora ou mantenedora e oferecido exclusivamente aos s\u00f3cios, administradores, empregados, ex-empregados e aposentados da entidade patrocinadora, instituidora ou mantenedora; ou (iii) operado por pessoa jur\u00eddica de direito privado de fins n\u00e3o econ\u00f4micos, constitu\u00edda sob a forma de associa\u00e7\u00e3o ou funda\u00e7\u00e3o, e oferecido exclusivamente aos integrantes de determinada categoria profissional que sejam seus associados ou associados de seu instituidor ou, ainda, aos seus pr\u00f3prios empregados e aposentados. Na primeira e na \u00faltima hip\u00f3teses d\u00e1-se o custeio direto da opera\u00e7\u00e3o, por meio de rede pr\u00f3pria, credenciada, contratada ou referenciada, pela pr\u00f3pria pessoa jur\u00eddica que opera o plano. Ou seja, n\u00e3o se segue a sistem\u00e1tica dos planos de mercado, com a fixa\u00e7\u00e3o de um pr\u00eamio, mediante c\u00e1lculos atuariais, quando do ingresso de cada benefici\u00e1rio. O mesmo se d\u00e1, via de regra, na segunda hip\u00f3tese quanto \u00e0s operadoras mantidas por outra pessoa jur\u00eddica. O custeio dos servi\u00e7os de sa\u00fade se d\u00e1 pela mantenedora, de forma aritm\u00e9tica e n\u00e3o atuarial. Nessas hip\u00f3teses, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em cota-parte do empregador para fins de aplica\u00e7\u00e3o dos arts. 30 e 31 da Lei 9.656\/98. Com efeito, fosse o ex-empregado arcar com a cota-parte do ex-empregador, acabaria por custear integralmente todas as despesas m\u00e9dicas em que incorresse, m\u00eas a m\u00eas, apenas que conforme as condi\u00e7\u00f5es vigentes para a rede pr\u00f3pria, credenciada ou contratada pela operadora de autogest\u00e3o. Insista-se, nas hip\u00f3teses acima delineadas, o ex-empregador n\u00e3o arca com parte de um pr\u00eamio atuarialmente calculado, de modo que n\u00e3o basta atribuir ao ex-empregado o respectivo custeio em conjunto com o que j\u00e1 pagava na ativa. Bem ao contr\u00e1rio, o ex-empregador \u00e9 o respons\u00e1vel pelo custeio direto das despesas m\u00e9dicas havidas, independentemente de seu montante. \u00c9, no fundo, dele o risco atuarial que, cessado o v\u00ednculo trabalhista que justificava o benef\u00edcio, haveria de ser repassado ao funcion\u00e1rio inativo. Da\u00ed que, para as hip\u00f3teses de plano de autogest\u00e3o operado pelo pr\u00f3prio empregador ou pela associa\u00e7\u00e3o de classe ou, ainda, mantido pelo empregador, n\u00e3o se vislumbra ilegalidade ou abusividade, a priori, na previs\u00e3o de plano aut\u00f4nomo para os inativos, fundado em c\u00e1lculo atuarial do pr\u00eamio. A Resolu\u00e7\u00e3o 279 da ANS, nesse ponto, n\u00e3o padece de qualquer ilegalidade e, realmente, atende \u00e0 natureza do plano de sa\u00fade. Por\u00e9m, tais conclus\u00f5es n\u00e3o podem ser estendidas para todo e qualquer plano de sa\u00fade operado na modalidade autogest\u00e3o. Como j\u00e1 se explicitou, casos h\u00e1 em que o plano \u00e9 operado por pessoa jur\u00eddica de direito privado de fins n\u00e3o econ\u00f4micos vinculada \u00e0 entidade patrocinadora, entendida esta, na forma do art. 12, III, da Res. ANS 137\/2006, como \"a institui\u00e7\u00e3o p\u00fablica ou privada que participa, total ou parcialmente, do custeio do plano privado de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade e de outras despesas relativas \u00e0 sua execu\u00e7\u00e3o e administra\u00e7\u00e3o\". Em tais casos, o patroc\u00ednio se d\u00e1 nos moldes de ajuste formalizado que deve prever, nos termos do art. 14 da Res. ANS 137\/2006, entre outros requisitos, \"I a participa\u00e7\u00e3o financeira dos benefici\u00e1rios no custeio do plano; II a participa\u00e7\u00e3o financeira do patrocinador no custeio do plano, quando for o caso; IV a forma de c\u00e1lculo da revis\u00e3o das contrapresta\u00e7\u00f5es pecuni\u00e1rias; VII os mecanismos de regula\u00e7\u00e3o ou fatores moderadores utilizados no plano\".Nessa subesp\u00e9cie de plano de autogest\u00e3o n\u00e3o h\u00e1 o custeio direto das despesas m\u00e9dicas do grupo pela entidade patrocinadora, que, ao contr\u00e1rio, apenas arca com valores previamente estabelecidos. E, por isto, n\u00e3o h\u00e1 qualquer incompatibilidade com a assun\u00e7\u00e3o, pelo ex-empregado, da cota parte que cabia ao ex-empregador.No caso, n\u00e3o comprovou a parte r\u00e9 qual a esp\u00e9cie de plano de sa\u00fade oferecido \u00e0 parte autora, sem que se possa concluir se tratar de uma daquelas modalidades de autogest\u00e3o acima identificadas. Da\u00ed que, sendo incontroverso o preenchimento dos requisitos do art. 31 da lei de reg\u00eancia, \u00e0 parte autora assiste o direito de ser mantida no plano de sa\u00fade nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial do plano coletivo, assumindo o pagamento integral do pr\u00eamio. Assim, segundo se entende, ficam mantidas as condi\u00e7\u00f5es da parte autora como se funcion\u00e1ria fosse, perdendo t\u00e3o s\u00f3 o direito ao subs\u00eddio pago pelo ex-empregador tendo em vista a extin\u00e7\u00e3o do contrato de trabalho. N\u00e3o se desincumbindo \u00e0 r\u00e9 do \u00f4nus invertido de demonstrar o valor que era pago pelo ex-empregador, e na impossibilidade de simplesmente se assumir como verdadeiro o valor indicado pelo autor, porque inexistente, estabele\u00e7o definitivamente a contrapresta\u00e7\u00e3o em R$ 980,74 para o grupo familiar do autor, considerada a manifesta\u00e7\u00e3o de fls. 180\/184, sem impugna\u00e7\u00e3o do autor, mais a quantia cobrada para o agregado, em rela\u00e7\u00e3o ao que n\u00e3o h\u00e1 causa de pedir ou pedido de revis\u00e3o. Em consequ\u00eancia, cabe \u00e0 r\u00e9 restituir \u00e0 autora os valores cobrados e pagos a maior desde abril de 2015. O par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 42 do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor prev\u00ea que \"o consumidor cobrado em quantia indevida tem direito \u00e0 repeti\u00e7\u00e3o do ind\u00e9bito, por valor igual ao dobro do que pagou em excesso, acrescido de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros legais, salvo hip\u00f3tese de engano justific\u00e1vel.\"No caso, verifica-se que a cobran\u00e7a estava embasada, ainda que de forma equivocada, em Resolu\u00e7\u00e3o da ANS, o que afasta a m\u00e1-f\u00e9 na exig\u00eancia dos valores. Desse modo, ausente m\u00e1-f\u00e9 na cobran\u00e7a, a devolu\u00e7\u00e3o destes valores deve se dar na forma simples, com corre\u00e7\u00e3o desde o desembolso e acrescido de juros morat\u00f3rios a partir da cita\u00e7\u00e3o. Assente-se, por fim, que s\u00e3o de todo impertinentes aos limites da demanda as teses defensivas concernentes a reajuste por sinistralidade e a aplicabilidade ou n\u00e3o de reajuste autorizado pela ANS. Diante do exposto, julgo PROCEDENTES EM PARTE os pedidos, confirmando a tutela antecipada deferida, para condenar a r\u00e9 na obriga\u00e7\u00e3o de manter o autor e seus dependentes no plano coletivo, com as mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura, c\u00e1lculo e majora\u00e7\u00e3o do pr\u00eamio do contrato coletivo para os empregados, por tempo indeterminado, assumindo a autora o pagamento integral da contrapresta\u00e7\u00e3o, correspondente a R$ 980,74 mais o valor para o agregado, bem como para condenar a r\u00e9 na restitui\u00e7\u00e3o simples dos valores pagos a maior desde abril de 2015. Em consequ\u00eancia, julgo extinto o feito, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, com fulcro no art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Diante da sucumb\u00eancia m\u00ednima da parte autora, condeno a parte r\u00e9 ao pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro, nos termos do artigo 85, \u00a7\u00a7 2\u00ba e 8\u00ba, do CPC, em R$ 2.000,00.Se interposto recurso de apela\u00e7\u00e3o, intime-se o(a) apelado(a) a apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de quinze dias e, ap\u00f3s, remetam-se os autos \u00e0 Se\u00e7\u00e3o competente do E. Tribunal de Justi\u00e7a, acompanhados de eventuais m\u00eddias e objetos arquivados em cart\u00f3rio, independentemente de ju\u00edzo de admissibilidade, nos termos do art. 1.010, \u00a7 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.P.R.I. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Evelyn dos Santos Almeida (OAB 320817\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o cominat\u00f3ria c\/c revisional de contrato ajuizada por Jorge Salom\u00e3o contra Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa. Alega que se aposentou por tempo de contribui\u00e7\u00e3o e, depois, foi demitida sem justa causa, tendo optado pela manuten\u00e7\u00e3o do contrato de sa\u00fade estipulado pela ex-empregadora. Sustenta que a r\u00e9 exige pr\u00eamio muito superior ao que pagava na ativa, passando de R$ 86,55, para o grupo familiar mais R$ 341,36 para agregado, para R$ 2.123,14 mais R$ 405,32, conforme a tabela de pre\u00e7os por faixa et\u00e1ria. Diz que abusiva a cobran\u00e7a diante de seu direito \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o do contrato nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial, conforme art. 31 da Lei 9.656\/98. Invoca as normas protetivas do CDC e os princ\u00edpios contratuais. Pede a condena\u00e7\u00e3o da r\u00e9 na obriga\u00e7\u00e3o de manter a cobertura do plano de sa\u00fade ao autor e seu grupo familiar, a revis\u00e3o do contrato com a fixa\u00e7\u00e3o do pr\u00eamio \"de forma justa e n\u00e3o abusiva\", e a devolu\u00e7\u00e3o, em dobro, dos valores que pagou indevidamente a partir de abril de 2015. A peti\u00e7\u00e3o inicial veio acompanhada dos documentos de fls. 11\/46.Citada, a r\u00e9 ofereceu contesta\u00e7\u00e3o (fls. 94\/115), dizendo que a cl\u00e1usula que prev\u00ea o reajuste por sinistralidade n\u00e3o \u00e9 abusiva e que inaplic\u00e1vel o reajuste da ANS. Assevera que \u00e9 operadora de sa\u00fade que mant\u00e9m plano de sa\u00fade de autogest\u00e3o com dois grupos distintos, os da ativa e os inativos, conforme autorizado pela Res. 279 da ANS, e que, por isto, diferente o pr\u00eamio de cada grupo, havendo maior n\u00famero de benefici\u00e1rios e mais jovens na ativa. Diz que o art. 31 da Lei 9.656\/98 se limita a prever a manuten\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es da cobertura. Refuta o deve de restitui\u00e7\u00e3o, muito menos em dobro, ausente m\u00e1-f\u00e9.R\u00e9plica nas fls. 192\/197.Invertido o \u00f4nus da prova e deferida a produ\u00e7\u00e3o de prova documental pela r\u00e9 (fls. 244\/246 e 277), n\u00e3o sobreveio manifesta\u00e7\u00e3o (fl. 280). \u00c9 o relat\u00f3rio. Decido.O pedido \u00e9 procedente em parte.Por for\u00e7a da previs\u00e3o dos artigos 30 e 31 da Lei 9.656\/98, aos empregados demitidos e aposentados-demitidos que contribuam para planos coletivos de sa\u00fade em decorr\u00eancia de v\u00ednculo empregat\u00edcio \"\u00e9 assegurado o direito de manuten\u00e7\u00e3o como benefici\u00e1rio, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozava quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, desde que assuma o seu pagamento integral\". Uma vez que contratos deste jaez s\u00e3o cativos de longa dura\u00e7\u00e3o (Cl\u00e1udia Lima Marques), \"a quest\u00e3o-chave para o direito contratual solidarista ser\u00e1 a manuten\u00e7\u00e3o do v\u00ednculo, para que ele atenda \u00e0 sua fun\u00e7\u00e3o social; por isso ele impor\u00e1 deveres contratuais impl\u00edcitos, tendo em vista a finalidade pretendida pelas partes, considerando o tipo normal do contrato, deveres esses aplic\u00e1veis mesmo antes e ap\u00f3s a celebra\u00e7\u00e3o do pacto\" (Luciano Benetti Timm, O Novo Direito Contratual Brasileiro, p. 75).Para que o aposentado ou o demitido possa se manter vinculado ao contrato, o que \u00e9 a quest\u00e3o-chave desta modalidade contratual no dizer da doutrina, \u00e9 evidente que deve ser obstado o tratamento diferenciado. \u00c9 dizer, deve ser garantida a cobertura do plano de sa\u00fade nas mesmas condi\u00e7\u00f5es, com mesmos crit\u00e9rios de fixa\u00e7\u00e3o do pr\u00eamio, apenas que com o pagamento, pelo ex-funcion\u00e1rio, da cota-parte da ex-empregadora. Nesse sentido, realmente n\u00e3o poderia resolu\u00e7\u00e3o, como a Res. 279 da ANS, que na hierarquia das normas \u00e9 ato inferior \u00e0 lei, contrariar, restringir ou ampliar suas disposi\u00e7\u00f5es. Tanto quanto o regulamento, \"s\u00f3 lhe cabe explicitar a lei, dentro dos limites por ela tra\u00e7ados, ou complet\u00e1-la, fixando crit\u00e9rios t\u00e9cnicos e procedimentos necess\u00e1rios para sua aplica\u00e7\u00e3o\" (Hely Lopes Meirelles, Direito Administrativo Brasileiro, p. 129). Nessa esteira, confiram-se os precedentes do E. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo:\"PRELIMINAR - Ilegitimidade \"ad causam\" - Ocorr\u00eancia - Plano odontol\u00f3gico n\u00e3o gerido pela apelante - Preliminar acolhida. PLANO DE SA\u00daDE - Aposentada dispensada ap\u00f3s mais de dez anos de contribui\u00e7\u00e3o - Contrato de assist\u00eancia m\u00e9dica mantido nas mesmas condi\u00e7\u00f5es vigentes \u00e0 \u00e9poca em que a recorrida estava na ativa - Cabimento - Intelig\u00eancia do art. 31, da Lei n\u00ba 9.656\/98 - Pr\u00eamio passa a ser devido integralmente pela benefici\u00e1ria e deve ser composto pela parcela do empregado e a do empregador - Observado que a parte custeada pelo estipulante ser\u00e1 fixada na m\u00e9dia dos valores pagos pelo empregador nos \u00faltimos seis meses, dividida pelo n\u00famero de benefici\u00e1rios atendidos na mesma modalidade de plano - Resolu\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 279\/2011 da ANS que n\u00e3o afasta a incid\u00eancia do art. 31, da Lei n\u00ba 9.656\/98 - Recorrida era funcion\u00e1ria do Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A., enquanto que o plano \u00e9 gerido pela Funda\u00e7\u00e3o Ita\u00fa - Pessoas jur\u00eddicas distintas - Aus\u00eancia de circunst\u00e2ncia que exima a apelante das obriga\u00e7\u00f5es legais - Hip\u00f3tese de incid\u00eancia do art. 1\u00ba, \u00a7 2\u00ba, da Lei n\u00ba 9.656\/98 - Recurso parcialmente provido para excluir a obriga\u00e7\u00e3o da r\u00e9 de manter o plano odontol\u00f3gico, com observa\u00e7\u00e3o.\" (Apela\u00e7\u00e3o \u00ba. 0009864-05.2013.8.26.0100, Relator(a): Mendes Pereira; Comarca: S\u00e3o Paulo; \u00d3rg\u00e3o julgador: 7\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 16\/03\/2016; Data de registro: 13\/04\/2016).E ainda: Apela\u00e7\u00e3o \u00ba. 1132597-82.2015.8.26.0100, Relator(a): Piva Rodrigues; Comarca: S\u00e3o Paulo; \u00d3rg\u00e3o julgador: 9\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 25\/10\/2016; Data de registro: 31\/10\/2016); Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba. 1023022-76.2014.8.26.0100, Relator(a): Alcides Leopoldo e Silva J\u00fanior; Comarca: S\u00e3o Paulo; \u00d3rg\u00e3o julgador: 1\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 10\/05\/2016; Data de registro: 10\/05\/2016; Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba. 1022234-96.2013.8.26.0100, Relator(a): Jos\u00e9 Carlos Ferreira Alves; Comarca: S\u00e3o Paulo; \u00d3rg\u00e3o julgador: 2\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 20\/10\/2016; Data de registro: 20\/10\/2016; Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba. 0187017-59.2012.8.26.0100, Relator(a): Viviani Nicolau; Comarca: S\u00e3o Paulo; \u00d3rg\u00e3o julgador: 3\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 05\/08\/2014; Data de registro: 08\/08\/2014.Tem-se que a quest\u00e3o deve ser detidamente apreciada \u00e0 luz da natureza jur\u00eddica da operadora.Nos termos do artigo 2\u00ba da Res. ANS 137\/2006, considera-se plano de sa\u00fade na modalidade de autogest\u00e3o o (i) operado por pessoa jur\u00eddica de direito privado que, por interm\u00e9dio de seu departamento de recursos humanos ou \u00f3rg\u00e3o assemelhado, o oferecido exclusivamente para seus s\u00f3cios, administradores, empregados, ex-empregados e aposentados; (ii) operado por pessoa jur\u00eddica de direito privado de fins n\u00e3o econ\u00f4micos vinculada \u00e0 entidade p\u00fablica ou privada patrocinadora, instituidora ou mantenedora e oferecido exclusivamente aos s\u00f3cios, administradores, empregados, ex-empregados e aposentados da entidade patrocinadora, instituidora ou mantenedora; ou (iii) operado por pessoa jur\u00eddica de direito privado de fins n\u00e3o econ\u00f4micos, constitu\u00edda sob a forma de associa\u00e7\u00e3o ou funda\u00e7\u00e3o, e oferecido exclusivamente aos integrantes de determinada categoria profissional que sejam seus associados ou associados de seu instituidor ou, ainda, aos seus pr\u00f3prios empregados e aposentados. Na primeira e na \u00faltima hip\u00f3teses d\u00e1-se o custeio direto da opera\u00e7\u00e3o, por meio de rede pr\u00f3pria, credenciada, contratada ou referenciada, pela pr\u00f3pria pessoa jur\u00eddica que opera o plano. Ou seja, n\u00e3o se segue a sistem\u00e1tica dos planos de mercado, com a fixa\u00e7\u00e3o de um pr\u00eamio, mediante c\u00e1lculos atuariais, quando do ingresso de cada benefici\u00e1rio. O mesmo se d\u00e1, via de regra, na segunda hip\u00f3tese quanto \u00e0s operadoras mantidas por outra pessoa jur\u00eddica. O custeio dos servi\u00e7os de sa\u00fade se d\u00e1 pela mantenedora, de forma aritm\u00e9tica e n\u00e3o atuarial. Nessas hip\u00f3teses, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em cota-parte do empregador para fins de aplica\u00e7\u00e3o dos arts. 30 e 31 da Lei 9.656\/98. Com efeito, fosse o ex-empregado arcar com a cota-parte do ex-empregador, acabaria por custear integralmente todas as despesas m\u00e9dicas em que incorresse, m\u00eas a m\u00eas, apenas que conforme as condi\u00e7\u00f5es vigentes para a rede pr\u00f3pria, credenciada ou contratada pela operadora de autogest\u00e3o. Insista-se, nas hip\u00f3teses acima delineadas, o ex-empregador n\u00e3o arca com parte de um pr\u00eamio atuarialmente calculado, de modo que n\u00e3o basta atribuir ao ex-empregado o respectivo custeio em conjunto com o que j\u00e1 pagava na ativa. Bem ao contr\u00e1rio, o ex-empregador \u00e9 o respons\u00e1vel pelo custeio direto das despesas m\u00e9dicas havidas, independentemente de seu montante. \u00c9, no fundo, dele o risco atuarial que, cessado o v\u00ednculo trabalhista que justificava o benef\u00edcio, haveria de ser repassado ao funcion\u00e1rio inativo. Da\u00ed que, para as hip\u00f3teses de plano de autogest\u00e3o operado pelo pr\u00f3prio empregador ou pela associa\u00e7\u00e3o de classe ou, ainda, mantido pelo empregador, n\u00e3o se vislumbra ilegalidade ou abusividade, a priori, na previs\u00e3o de plano aut\u00f4nomo para os inativos, fundado em c\u00e1lculo atuarial do pr\u00eamio. A Resolu\u00e7\u00e3o 279 da ANS, nesse ponto, n\u00e3o padece de qualquer ilegalidade e, realmente, atende \u00e0 natureza do plano de sa\u00fade. Por\u00e9m, tais conclus\u00f5es n\u00e3o podem ser estendidas para todo e qualquer plano de sa\u00fade operado na modalidade autogest\u00e3o. Como j\u00e1 se explicitou, casos h\u00e1 em que o plano \u00e9 operado por pessoa jur\u00eddica de direito privado de fins n\u00e3o econ\u00f4micos vinculada \u00e0 entidade patrocinadora, entendida esta, na forma do art. 12, III, da Res. ANS 137\/2006, como \"a institui\u00e7\u00e3o p\u00fablica ou privada que participa, total ou parcialmente, do custeio do plano privado de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade e de outras despesas relativas \u00e0 sua execu\u00e7\u00e3o e administra\u00e7\u00e3o\". Em tais casos, o patroc\u00ednio se d\u00e1 nos moldes de ajuste formalizado que deve prever, nos termos do art. 14 da Res. ANS 137\/2006, entre outros requisitos, \"I a participa\u00e7\u00e3o financeira dos benefici\u00e1rios no custeio do plano; II a participa\u00e7\u00e3o financeira do patrocinador no custeio do plano, quando for o caso; IV a forma de c\u00e1lculo da revis\u00e3o das contrapresta\u00e7\u00f5es pecuni\u00e1rias; VII os mecanismos de regula\u00e7\u00e3o ou fatores moderadores utilizados no plano\".Nessa subesp\u00e9cie de plano de autogest\u00e3o n\u00e3o h\u00e1 o custeio direto das despesas m\u00e9dicas do grupo pela entidade patrocinadora, que, ao contr\u00e1rio, apenas arca com valores previamente estabelecidos. E, por isto, n\u00e3o h\u00e1 qualquer incompatibilidade com a assun\u00e7\u00e3o, pelo ex-empregado, da cota parte que cabia ao ex-empregador.No caso, n\u00e3o comprovou a parte r\u00e9 qual a esp\u00e9cie de plano de sa\u00fade oferecido \u00e0 parte autora, sem que se possa concluir se tratar de uma daquelas modalidades de autogest\u00e3o acima identificadas. Da\u00ed que, sendo incontroverso o preenchimento dos requisitos do art. 31 da lei de reg\u00eancia, \u00e0 parte autora assiste o direito de ser mantida no plano de sa\u00fade nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial do plano coletivo, assumindo o pagamento integral do pr\u00eamio. Assim, segundo se entende, ficam mantidas as condi\u00e7\u00f5es da parte autora como se funcion\u00e1ria fosse, perdendo t\u00e3o s\u00f3 o direito ao subs\u00eddio pago pelo ex-empregador tendo em vista a extin\u00e7\u00e3o do contrato de trabalho. N\u00e3o se desincumbindo \u00e0 r\u00e9 do \u00f4nus invertido de demonstrar o valor que era pago pelo ex-empregador, e na impossibilidade de simplesmente se assumir como verdadeiro o valor indicado pelo autor, porque inexistente, estabele\u00e7o definitivamente a contrapresta\u00e7\u00e3o em R$ 980,74 para o grupo familiar do autor, considerada a manifesta\u00e7\u00e3o de fls. 180\/184, sem impugna\u00e7\u00e3o do autor, mais a quantia cobrada para o agregado, em rela\u00e7\u00e3o ao que n\u00e3o h\u00e1 causa de pedir ou pedido de revis\u00e3o. Em consequ\u00eancia, cabe \u00e0 r\u00e9 restituir \u00e0 autora os valores cobrados e pagos a maior desde abril de 2015. O par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 42 do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor prev\u00ea que \"o consumidor cobrado em quantia indevida tem direito \u00e0 repeti\u00e7\u00e3o do ind\u00e9bito, por valor igual ao dobro do que pagou em excesso, acrescido de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros legais, salvo hip\u00f3tese de engano justific\u00e1vel.\"No caso, verifica-se que a cobran\u00e7a estava embasada, ainda que de forma equivocada, em Resolu\u00e7\u00e3o da ANS, o que afasta a m\u00e1-f\u00e9 na exig\u00eancia dos valores. Desse modo, ausente m\u00e1-f\u00e9 na cobran\u00e7a, a devolu\u00e7\u00e3o destes valores deve se dar na forma simples, com corre\u00e7\u00e3o desde o desembolso e acrescido de juros morat\u00f3rios a partir da cita\u00e7\u00e3o. Assente-se, por fim, que s\u00e3o de todo impertinentes aos limites da demanda as teses defensivas concernentes a reajuste por sinistralidade e a aplicabilidade ou n\u00e3o de reajuste autorizado pela ANS. Diante do exposto, julgo PROCEDENTES EM PARTE os pedidos, confirmando a tutela antecipada deferida, para condenar a r\u00e9 na obriga\u00e7\u00e3o de manter o autor e seus dependentes no plano coletivo, com as mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura, c\u00e1lculo e majora\u00e7\u00e3o do pr\u00eamio do contrato coletivo para os empregados, por tempo indeterminado, assumindo a autora o pagamento integral da contrapresta\u00e7\u00e3o, correspondente a R$ 980,74 mais o valor para o agregado, bem como para condenar a r\u00e9 na restitui\u00e7\u00e3o simples dos valores pagos a maior desde abril de 2015. Em consequ\u00eancia, julgo extinto o feito, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, com fulcro no art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Diante da sucumb\u00eancia m\u00ednima da parte autora, condeno a parte r\u00e9 ao pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro, nos termos do artigo 85, \u00a7\u00a7 2\u00ba e 8\u00ba, do CPC, em R$ 2.000,00.Se interposto recurso de apela\u00e7\u00e3o, intime-se o(a) apelado(a) a apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de quinze dias e, ap\u00f3s, remetam-se os autos \u00e0 Se\u00e7\u00e3o competente do E. Tribunal de Justi\u00e7a, acompanhados de eventuais m\u00eddias e objetos arquivados em cart\u00f3rio, independentemente de ju\u00edzo de admissibilidade, nos termos do art. 1.010, \u00a7 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n37\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1048435-57.2015.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1048435-57.2015.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Jorge Salom\u00e3o\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A\nJu\u00edza   de   Direito:   Dra.   Juliana   Amato   Marzag\u00e3o\nVistos.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  cominat\u00f3ria  c\/c  revisional  de  contrato  ajuizada  por  Jorge  \nSalom\u00e3o  contra  Funda\u00e7\u00e3o  Sa\u00fade  Ita\u00fa .  Alega  que  se  aposentou  por  tempo  de  contribui\u00e7\u00e3o  \ne,  depois,  foi  demitida  sem  justa  causa,  tendo  optado  pela  manuten\u00e7\u00e3o  do  contrato  de  sa\u00fade  \nestipulado  pela  ex-empregadora.  Sustenta  que  a  r\u00e9  exige  pr\u00eamio  muito  superior  ao  que  \npagava  na  ativa,  passando  de  R$  86,55,  para  o  grupo  familiar  mais  R$  341,36  para  \nagregado,  para  R$  2.123,14  mais  R$  405,32,  conforme  a  tabela  de  pre\u00e7os  por  faixa  et\u00e1ria.  \nDiz  que  abusiva  a  cobran\u00e7a  diante  de  seu  direito  \u00e0  manuten\u00e7\u00e3o  do  contrato  nas  mesmas  \ncondi\u00e7\u00f5es  de  cobertura  assistencial,  conforme  art.  31  da  Lei  9.656\/98.  Invoca  as  normas  \nprotetivas  do  CDC  e  os  princ\u00edpios  contratuais.  Pede  a  condena\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  na  obriga\u00e7\u00e3o  de  \nmanter  a  cobertura  do  plano  de  sa\u00fade  ao  autor  e  seu  grupo  familiar,  a  revis\u00e3o  do  contrato  \ncom  a  fixa\u00e7\u00e3o  do  pr\u00eamio  \u201cde  forma  justa  e  n\u00e3o  abusiva\u201d,  e  a  devolu\u00e7\u00e3o,  em  dobro,  dos  \nvalores  que  pagou  indevidamente  a  partir  de  abril  de  2015.  A  peti\u00e7\u00e3o  inicial  veio  \nacompanhada  dos  documentos  de  fls.  11\/46.\nCitada,  a  r\u00e9  ofereceu  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  94\/115),  dizendo  que  a  cl\u00e1usula  que  \nprev\u00ea  o  reajuste  por  sinistralidade  n\u00e3o  \u00e9 abusiva  e que  inaplic\u00e1vel  o  reajuste  da  ANS.  \nAssevera  que  \u00e9  operadora  de  sa\u00fade  que  mant\u00e9m  plano  de  sa\u00fade  de  autogest\u00e3o  com  dois  \ngrupos  distintos,  os  da  ativa  e  os  inativos,  conforme  autorizado  pela  Res.  279  da  ANS,  e  \nque,  por  isto,  diferente  o  pr\u00eamio  de  cada  grupo,  havendo  maior  n\u00famero  de  benefici\u00e1rios  e  \nmais  jovens  na  ativa.  Diz  que  o  art.  31  da  Lei  9.656\/98  se  limita  a  prever  a  manuten\u00e7\u00e3o  das  \ncondi\u00e7\u00f5es  da  cobertura.  Refuta  o  deve  de  restitui\u00e7\u00e3o,  muito  menos  em  dobro,  ausente  m\u00e1-\nf\u00e9.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1048435-57.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 3717C46. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA AMATO MARZAGAO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 21:05 . fls. 281\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n37\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1048435-57.2015.8.26.0100 - lauda  2\nR\u00e9plica\n nas  fls.  192\/197.\nInvertido  o  \u00f4nus  da  prova  e  deferida  a  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  documental  pela  r\u00e9  \n(fls.  244\/246  e  277),  n\u00e3o  sobreveio  manifesta\u00e7\u00e3o  (fl.  280).  \n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  Decido.\nO  pedido  \u00e9  procedente  em  parte.\nPor  for\u00e7a  da  previs\u00e3o  dos  artigos  30  e  31  da  Lei  9.656\/98,  aos  empregados  \ndemitidos  e  aposentados-demitidos  que  contribuam  para  planos  coletivos  de  sa\u00fade  em  \ndecorr\u00eancia  de  v\u00ednculo  empregat\u00edcio  \u201c\u00e9  assegurado  o  direito  de  manuten\u00e7\u00e3o  como  \nbenefici\u00e1rio,  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  cobertura  assistencial  de  que  gozava  quando  da  \nvig\u00eancia  do  contrato  de  trabalho,  desde  que  assuma  o  seu  pagamento  integral \u201d. \nUma  vez  que  contratos  deste  jaez  s\u00e3o  cativos  de  longa  dura\u00e7\u00e3o  (Cl\u00e1udia  \nLima  Marques),  \u201c a  quest\u00e3o-chave  para  o  direito  contratual  solidarista  ser\u00e1  a  manuten\u00e7\u00e3o  \ndo  v\u00ednculo,  para  que  ele  atenda  \u00e0  sua  fun\u00e7\u00e3o  social;  por  isso  ele  impor\u00e1  deveres  \ncontratuais  impl\u00edcitos,  tendo  em  vista  a  finalidade  pretendida  pelas  partes,  considerando  o  \ntipo  normal  do  contrato,  deveres  esses  aplic\u00e1veis  mesmo  antes  e  ap\u00f3s  a  celebra\u00e7\u00e3o  do  \npacto \u201d (Luciano  Benetti  Timm,  O  Novo  Direito  Contratual  Brasileiro,  p.  75).\nPara  que  o  aposentado  ou  o  demitido  possa  se  manter  vinculado  ao  contrato,  \no  que  \u00e9  a  quest\u00e3o-chave  desta  modalidade  contratual  no  dizer  da  doutrina,  \u00e9  evidente  que  \ndeve  ser  obstado  o  tratamento  diferenciado.  \u00c9  dizer,  deve  ser  garantida  a  cobertura  do  \nplano  de  sa\u00fade  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es,  com  mesmos  crit\u00e9rios  de  fixa\u00e7\u00e3o  do  pr\u00eamio,  apenas  \nque  com  o  pagamento,  pelo  ex-funcion\u00e1rio,  da  cota-parte  da  ex-empregadora.  \nNesse  sentido,  realmente  n\u00e3o  poderia  resolu\u00e7\u00e3o,  como  a  Res.  279  da  ANS,  \nque  na  hierarquia  das  normas  \u00e9  ato  inferior  \u00e0  lei,  contrariar,  restringir  ou  ampliar  suas  \ndisposi\u00e7\u00f5es.  Tanto  quanto  o  regulamento,  \u201c s\u00f3  lhe  cabe  explicitar  a  lei,  dentro  dos  limites  \npor  ela  tra\u00e7ados,  ou  complet\u00e1-la,  fixando  crit\u00e9rios  t\u00e9cnicos  e  procedimentos  necess\u00e1rios  \npara  sua  aplica\u00e7\u00e3o \u201d (Hely  Lopes  Meirelles,  Direito  Administrativo  Brasileiro,  p.  129).  \nNessa  esteira,  confiram-se  os  precedentes  do  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  \nPaulo:Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1048435-57.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 3717C46. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA AMATO MARZAGAO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 21:05 . fls. 282\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n37\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1048435-57.2015.8.26.0100 - lauda  3\n\"PRELIMINAR\n -  Ilegitimidade  \"ad  causam\"  -  Ocorr\u00eancia  -  Plano  odontol\u00f3gico  n\u00e3o  gerido  \npela  apelante  -  Preliminar  acolhida.  PLANO  DE  SA\u00daDE  -  Aposentada  dispensada  ap\u00f3s  \nmais  de  dez  anos  de  contribui\u00e7\u00e3o  -  Contrato  de  assist\u00eancia  m\u00e9dica  mantido  nas  mesmas  \ncondi\u00e7\u00f5es  vigentes  \u00e0  \u00e9poca  em  que  a  recorrida  estava  na  ativa  -  Cabimento  -  Intelig\u00eancia  \ndo  art.  31,  da  Lei  n\u00ba  9.656\/98  -  Pr\u00eamio  passa  a  ser  devido  integralmente  pela  benefici\u00e1ria  \ne  deve  ser  composto  pela  parcela  do  empregado  e  a  do  empregador  -  Observado  que  a  \nparte  custeada  pelo  estipulante  ser\u00e1  fixada  na  m\u00e9dia  dos  valores  pagos  pelo  empregador  \nnos  \u00faltimos  seis  meses,  dividida  pelo  n\u00famero  de  benefici\u00e1rios  atendidos  na  mesma  \nmodalidade  de  plano  -  Resolu\u00e7\u00e3o  Normativa  n\u00ba  279\/2011  da  ANS  que  n\u00e3o  afasta  a \nincid\u00eancia  do  art.  31,  da  Lei  n\u00ba  9.656\/98  -  Recorrida  era  funcion\u00e1ria  do  Banco  Ita\u00fa  \nUnibanco  S\/A.,  enquanto  que  o  plano  \u00e9  gerido  pela  Funda\u00e7\u00e3o  Ita\u00fa  -  Pessoas  jur\u00eddicas  \ndistintas  -  Aus\u00eancia  de  circunst\u00e2ncia  que  exima  a  apelante  das  obriga\u00e7\u00f5es  legais  - \nHip\u00f3tese  de  incid\u00eancia  do  art.  1\u00ba,  \u00a7  2\u00ba,  da  Lei  n\u00ba  9.656\/98  -  Recurso  parcialmente  provido  \npara  excluir  a  obriga\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  de  manter  o  plano  odontol\u00f3gico,  com  observa\u00e7\u00e3o.\"  \n(Apela\u00e7\u00e3o  \u00ba. 0009864-05.2013.8.26.0100,  Relator(a):  Mendes  Pereira;  Comarca:  S\u00e3o  \nPaulo;  \u00d3rg\u00e3o  julgador:  7\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado;  Data  do  julgamento:  16\/03\/2016;  \nData  de  registro:  13\/04\/2016).\nE   ainda:  Apela\u00e7\u00e3o  \u00ba.  1132597-82.2015.8.26.0100,  Relator(a):  Piva  \nRodrigues;  Comarca:  S\u00e3o  Paulo;  \u00d3rg\u00e3o  julgador:  9\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado;  Data  do  \njulgamento:  25\/10\/2016;  Data  de  registro:  31\/10\/2016);  Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba. \n1023022-76.2014.8.26.0100,  Relator(a):  Alcides  Leopoldo  e  Silva  J\u00fanior;  Comarca:  S\u00e3o  \nPaulo;  \u00d3rg\u00e3o  julgador:  1\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado;  Data  do  julgamento:  10\/05\/2016;  \nData  de  registro:  10\/05\/2016;  Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba.  1022234-96.2013.8.26.0100,  Relator(a):  Jos\u00e9  \nCarlos  Ferreira  Alves;  Comarca:  S\u00e3o  Paulo;  \u00d3rg\u00e3o  julgador:  2\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado;  \nData  do  julgamento:  20\/10\/2016;  Data  de  registro:  20\/10\/2016;  Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba.  \n0187017-59.2012.8.26.0100,  Relator(a):  Viviani  Nicolau;  Comarca:  S\u00e3o  Paulo;  \u00d3rg\u00e3o  \njulgador:  3\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado;  Data  do  julgamento:  05\/08\/2014;  Data  de  registro:  \n08\/08\/2014.\nTem-se que  a  quest\u00e3o  deve  ser  detidamente  apreciada  \u00e0  luz  da  natureza  \njur\u00eddica  da  operadora.\nNos  termos  do  artigo  2\u00ba  da  Res.  ANS  137\/2006,  considera-se  plano  de  sa\u00fade  \nna  modalidade  de  autogest\u00e3o  o  (i)  operado  por  pessoa  jur\u00eddica  de  direito  privado  que,  por  \ninterm\u00e9dio  de  seu  departamento  de  recursos  humanos  ou  \u00f3rg\u00e3o  assemelhado,  o  oferecido  \nexclusivamente  para  seus  s\u00f3cios,  administradores,  empregados,  ex-empregados  e \naposentados;  (ii)  operado  por  pessoa  jur\u00eddica  de  direito  privado  de  fins  n\u00e3o  econ\u00f4micos  \nvinculada  \u00e0  entidade  p\u00fablica  ou  privada  patrocinadora,  instituidora  ou  mantenedora  e Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1048435-57.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 3717C46. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA AMATO MARZAGAO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 21:05 . fls. 283\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n37\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1048435-57.2015.8.26.0100 - lauda  4\noferecido\n exclusivamente  aos  s\u00f3cios,  administradores,  empregados,  ex-empregados  e \naposentados  da  entidade  patrocinadora,  instituidora  ou  mantenedora;  ou  (iii)  operado  por  \npessoa  jur\u00eddica  de  direito  privado  de  fins  n\u00e3o  econ\u00f4micos,  constitu\u00edda  sob  a  forma  de  \nassocia\u00e7\u00e3o  ou  funda\u00e7\u00e3o,  e  oferecido  exclusivamente  aos  integrantes  de  determinada  \ncategoria  profissional  que  sejam  seus  associados  ou  associados  de  seu  instituidor  ou,  ainda,  \naos  seus  pr\u00f3prios  empregados  e  aposentados.  \nNa  primeira  e  na  \u00faltima  hip\u00f3teses  d\u00e1-se  o  custeio  direto  da  opera\u00e7\u00e3o,  por  \nmeio  de  rede  pr\u00f3pria,  credenciada,  contratada  ou  referenciada,  pela  pr\u00f3pria  pessoa  jur\u00eddica  \nque  opera  o  plano.  Ou  seja,  n\u00e3o  se  segue  a  sistem\u00e1tica  dos  planos  de  mercado,  com  a  \nfixa\u00e7\u00e3o  de  um  pr\u00eamio,  mediante  c\u00e1lculos  atuariais,  quando  do  ingresso  de  cada  \nbenefici\u00e1rio.  O  mesmo  se  d\u00e1,  via  de  regra,  na  segunda  hip\u00f3tese  quanto  \u00e0s  operadoras  \nmantidas  por  outra  pessoa  jur\u00eddica.  O  custeio  dos  servi\u00e7os  de  sa\u00fade  se  d\u00e1  pela  \nmantenedora,  de  forma  aritm\u00e9tica  e  n\u00e3o  atuarial.  \nNessas  hip\u00f3teses,  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  cota-parte  do  empregador  para  fins  \nde  aplica\u00e7\u00e3o  dos  arts.  30  e  31  da  Lei  9.656\/98.  Com  efeito,  fosse  o  ex-empregado  arcar  \ncom  a  cota-parte  do  ex-empregador,  acabaria  por  custear  integralmente  todas  as  despesas  \nm\u00e9dicas  em  que  incorresse,  m\u00eas  a  m\u00eas,  apenas  que  conforme  as  condi\u00e7\u00f5es  vigentes  para  a  \nrede  pr\u00f3pria,  credenciada  ou  contratada  pela  operadora  de  autogest\u00e3o.  \nInsista-se,  nas  hip\u00f3teses  acima  delineadas,  o  ex-empregador  n\u00e3o  arca  com  \nparte  de  um  pr\u00eamio  atuarialmente  calculado,  de  modo  que  n\u00e3o  basta  atribuir  ao  ex-\nempregado  o  respectivo  custeio  em  conjunto  com  o  que  j\u00e1  pagava  na  ativa.  Bem  ao  \ncontr\u00e1rio,  o  ex-empregador  \u00e9  o  respons\u00e1vel  pelo  custeio  direto  das  despesas  m\u00e9dicas  \nhavidas,  independentemente  de  seu  montante.  \u00c9,  no  fundo,  dele  o risco  atuarial  que,  \ncessado  o  v\u00ednculo  trabalhista  que  justificava  o  benef\u00edcio,  haveria  de  ser  repassado  ao  \nfuncion\u00e1rio  inativo.  \nDa\u00ed  que,  para  as  hip\u00f3teses  de  plano  de  autogest\u00e3o  operado  pelo  pr\u00f3prio  \nempregador  ou  pela  associa\u00e7\u00e3o  de  classe  ou,  ainda,  mantido  pelo  empregador ,  n\u00e3o  se  \nvislumbra  ilegalidade  ou  abusividade,  a  priori ,  na  previs\u00e3o  de  plano  aut\u00f4nomo  para  os  \ninativos,  fundado  em  c\u00e1lculo  atuarial  do  pr\u00eamio.  A  Resolu\u00e7\u00e3o  279  da  ANS,  nesse  ponto,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1048435-57.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 3717C46. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA AMATO MARZAGAO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 21:05 . fls. 284\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n37\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1048435-57.2015.8.26.0100 - lauda  5\nn\u00e3o\n padece  de  qualquer  ilegalidade  e,  realmente,  atende  \u00e0  natureza  do  plano  de  sa\u00fade.  \nPor\u00e9m,  tais  conclus\u00f5es  n\u00e3o  podem  ser  estendidas  para  todo  e  qualquer  plano  \nde  sa\u00fade  operado  na  modalidade  autogest\u00e3o.  Como  j\u00e1  se  explicitou,  casos  h\u00e1  em  que  o  \nplano  \u00e9  operado  por  pessoa  jur\u00eddica  de  direito  privado  de  fins  n\u00e3o  econ\u00f4micos  \nvinculada  \u00e0  entidade  patrocinadora ,  entendida  esta,  na  forma  do  art.  12,  III,  da  Res.  \nANS  137\/2006,  como  \u201ca   institui\u00e7\u00e3o  p\u00fablica  ou  privada  que  participa,  total  ou  \nparcialmente,  do  custeio  do  plano  privado  de  assist\u00eancia  \u00e0  sa\u00fade  e  de  outras  despesas  \nrelativas  \u00e0  sua  execu\u00e7\u00e3o  e  administra\u00e7\u00e3o \u201d. \nEm  tais  casos,  o  patroc\u00ednio  se  d\u00e1  nos  moldes  de  ajuste  formalizado  que  deve  \nprever,  nos  termos  do  art.  14  da  Res.  ANS  137\/2006,  entre  outros  requisitos,  \u201cI \n a  \nparticipa\u00e7\u00e3o  financeira  dos  benefici\u00e1rios  no  custeio  do  plano;  II  \n a  participa\u00e7\u00e3o  \nfinanceira  do  patrocinador  no  custeio  do  plano,  quando  for  o  caso;  IV  \n a  forma  de  \nc\u00e1lculo  da  revis\u00e3o  das  contrapresta\u00e7\u00f5es  pecuni\u00e1rias;  VII  \n os  mecanismos  de  regula\u00e7\u00e3o  \nou  fatores  moderadores  utilizados  no  plano \u201d.\nNessa  subesp\u00e9cie  de  plano  de  autogest\u00e3o  n\u00e3o  h\u00e1  o  custeio  direto  das  \ndespesas  m\u00e9dicas  do  grupo  pela  entidade  patrocinadora,  que,  ao  contr\u00e1rio,  apenas  arca  com  \nvalores  previamente  estabelecidos.  E,  por  isto,  n\u00e3o  h\u00e1  qualquer  incompatibilidade  com  a  \nassun\u00e7\u00e3o,  pelo  ex-empregado,  da  cota  parte  que  cabia  ao  ex-empregador.\nNo  caso,  n\u00e3o  comprovou  a  parte  r\u00e9  qual  a  esp\u00e9cie  de  plano  de  sa\u00fade  \noferecido  \u00e0  parte  autora,  sem  que  se  possa  concluir  se  tratar  de  uma  daquelas  modalidades  \nde  autogest\u00e3o  acima  identificadas.  \nDa\u00ed  que,  sendo  incontroverso  o  preenchimento  dos  requisitos  do  art.  31  da  \nlei  de  reg\u00eancia,  \u00e0  parte  autora  assiste  o  direito  de  ser  mantida  no  plano  de  sa\u00fade  nas  \nmesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  cobertura  assistencial  do  plano  coletivo,  assumindo  o  pagamento  \nintegral  do  pr\u00eamio .  Assim,  segundo  se  entende,  ficam  mantidas  as  condi\u00e7\u00f5es  da  parte  \nautora  como  se  funcion\u00e1ria  fosse,  perdendo  t\u00e3o  s\u00f3  o  direito  ao  subs\u00eddio  pago  pelo  ex-\nempregador  tendo  em  vista  a  extin\u00e7\u00e3o  do  contrato  de  trabalho.  \nN\u00e3o  se  desincumbindo  \u00e0  r\u00e9  do  \u00f4nus  invertido  de  demonstrar  o  valor  que  era  \npago  pelo  ex-empregador,  e  na  impossibilidade  de  simplesmente  se  assumir  como  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1048435-57.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 3717C46. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA AMATO MARZAGAO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 21:05 . fls. 285\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n37\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1048435-57.2015.8.26.0100 - lauda  6\nverdadeiro\n o  valor  indicado  pelo  autor,  porque  inexistente,  estabele\u00e7o  definitivamente  a  \ncontrapresta\u00e7\u00e3o  em  R$  980,74  para  o  grupo  familiar  do  autor,  considerada  a  manifesta\u00e7\u00e3o  \nde  fls.  180\/184,  sem  impugna\u00e7\u00e3o  do  autor,  mais  a  quantia  cobrada  para  o  agregado,  em  \nrela\u00e7\u00e3o  ao  que  n\u00e3o  h\u00e1  causa  de  pedir  ou  pedido  de  revis\u00e3o.  \nEm  consequ\u00eancia,  cabe  \u00e0  r\u00e9  restituir  \u00e0  autora  os  valores  cobrados  e  pagos  a  \nmaior  desde  abril  de  2015.  \nO  par\u00e1grafo  \u00fanico  do  artigo  42  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  prev\u00ea  \nque  \" o  consumidor  cobrado  em  quantia  indevida  tem  direito  \u00e0  repeti\u00e7\u00e3o  do  ind\u00e9bito,  por  \nvalor  igual  ao  dobro  do  que  pagou  em  excesso,  acrescido  de  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  e  juros  \nlegais,  salvo  hip\u00f3tese  de  engano  justific\u00e1vel. \"\nNo  caso,  verifica-se  que  a  cobran\u00e7a  estava  embasada,  ainda  que  de  forma  \nequivocada,  em  Resolu\u00e7\u00e3o  da  ANS,  o  que  afasta  a  m\u00e1-f\u00e9  na  exig\u00eancia  dos  valores.  \nDesse  modo,  ausente  m\u00e1-f\u00e9  na  cobran\u00e7a,  a  devolu\u00e7\u00e3o  destes  valores  deve  se  \ndar  na  forma  simples,  com  corre\u00e7\u00e3o  desde  o  desembolso  e  acrescido  de  juros  morat\u00f3rios  a  \npartir  da  cita\u00e7\u00e3o.  \nAssente-se,  por  fim,  que  s\u00e3o  de  todo  impertinentes  aos  limites  da  demanda  \nas  teses  defensivas  concernentes  a  reajuste  por  sinistralidade  e  a  aplicabilidade  ou  n\u00e3o  de  \nreajuste  autorizado  pela  ANS.  \nDiante  do  exposto,  julgo  PROCEDENTES  EM  PARTE  os  pedidos,  \nconfirmando  a  tutela  antecipada  deferida,  para  condenar  a  r\u00e9  na  obriga\u00e7\u00e3o  de  manter  o  \nautor  e  seus  dependentes  no  plano  coletivo,  com  as  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  cobertura,  \nc\u00e1lculo  e  majora\u00e7\u00e3o  do  pr\u00eamio  do  contrato  coletivo  para  os  empregados,  por  tempo  \nindeterminado,  assumindo  a  autora  o  pagamento  integral  da  contrapresta\u00e7\u00e3o,  \ncorrespondente  a  R$  980,74  mais  o  valor  para  o  agregado,  bem  como  para  condenar  a  r\u00e9  na  \nrestitui\u00e7\u00e3o  simples  dos  valores  pagos  a  maior  desde  abril  de  2015.  Em  consequ\u00eancia,  julgo  \nextinto  o  feito,  com  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito,  com  fulcro  no  art.  487,  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil.\nDiante da  sucumb\u00eancia  m\u00ednima  da  parte  autora,  condeno  a  parte  r\u00e9  ao  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1048435-57.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 3717C46. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA AMATO MARZAGAO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 21:05 . fls. 286\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n37\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1048435-57.2015.8.26.0100 - lauda  7\npagamento\n das  custas,  despesas  processuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  que  arbitro,  nos  \ntermos  do  artigo  85,  \u00a7\u00a7  2\u00ba  e  8\u00ba,  do  CPC,  em  R$  2.000,00.\nSe  interposto  recurso  de  apela\u00e7\u00e3o,  intime-se  o(a)  apelado(a)  a apresentar  \ncontrarraz\u00f5es  no  prazo  de  quinze  dias  e,  ap\u00f3s,  remetam-se  os  autos  \u00e0  Se\u00e7\u00e3o  competente  do  \nE.  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  acompanhados  de  eventuais  m\u00eddias  e  objetos  arquivados  em  \ncart\u00f3rio,  independentemente  de  ju\u00edzo  de  admissibilidade,  nos  termos  do  art.  1.010,  \u00a7  3\u00ba,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 31  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1048435-57.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 3717C46. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA AMATO MARZAGAO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 21:05 . fls. 287"}},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Decorrido prazo    decurso de prazo","anexo":{"label":"Decorrido prazo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0035\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: ed.2289 P\u00e1gina: 591\/633","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0035\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 251\/257: Conhe\u00e7o dos embargos, porque tempestivos.Todavia, n\u00e3o h\u00e1 obscuridade, omiss\u00e3o ou contradi\u00e7\u00e3o a ser sanada nem necessidade de corre\u00e7\u00e3o de qualquer erro material, nos termos do artigo 1.022 do C\u00f3digo de Processo Civil. Os embargos de declara\u00e7\u00e3o n\u00e3o se prestam a instaurar uma nova discuss\u00e3o sobre controv\u00e9rsia jur\u00eddica j\u00e1 decidida e fundamentada.A decis\u00e3o embargada foi clara aos indicar os motivos pelos quais invertido o \u00f4nus da prova, analisando, por ora, apenas a verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es iniciais. N\u00e3o h\u00e1 obscuridade ou contradi\u00e7\u00e3o, desde que o que se disse \u00e9 que, a priori, n\u00e3o se pode admitir mera indica\u00e7\u00e3o de valores unilateral, devendo haver, se o caso, lastro em contrato mantido com a ex-empregadora.Ademais, deferiu-se a produ\u00e7\u00e3o de prova documental expressamente requerida na especifica\u00e7\u00e3o da parte r\u00e9. De qualquer maneira, tratando-se de \u00f4nus e n\u00e3o dever, cabe \u00e0 parte avaliar se junta ou n\u00e3o os documentos.E se houve aplica\u00e7\u00e3o err\u00f4nea das regras de direito, a mat\u00e9ria deve ser objeto de recurso adequado.Portanto, rejeito os embargos declarat\u00f3rios.Int.S\u00e3o Paulo, . Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Evelyn dos Santos Almeida (OAB 320817\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos    Vistos.Fls. 251\/257: Conhe\u00e7o dos embargos, porque tempestivos.Todavia, n\u00e3o h\u00e1 obscuridade, omiss\u00e3o ou contradi\u00e7\u00e3o a ser sanada nem necessidade de corre\u00e7\u00e3o de qualquer erro material, nos termos do artigo 1.022 do C\u00f3digo de Processo Civil. Os embargos de declara\u00e7\u00e3o n\u00e3o se prestam a instaurar uma nova discuss\u00e3o sobre controv\u00e9rsia jur\u00eddica j\u00e1 decidida e fundamentada.A decis\u00e3o embargada foi clara aos indicar os motivos pelos quais invertido o \u00f4nus da prova, analisando, por ora, apenas a verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es iniciais. N\u00e3o h\u00e1 obscuridade ou contradi\u00e7\u00e3o, desde que o que se disse \u00e9 que, a priori, n\u00e3o se pode admitir mera indica\u00e7\u00e3o de valores unilateral, devendo haver, se o caso, lastro em contrato mantido com a ex-empregadora.Ademais, deferiu-se a produ\u00e7\u00e3o de prova documental expressamente requerida na especifica\u00e7\u00e3o da parte r\u00e9. De qualquer maneira, tratando-se de \u00f4nus e n\u00e3o dever, cabe \u00e0 parte avaliar se junta ou n\u00e3o os documentos.E se houve aplica\u00e7\u00e3o err\u00f4nea das regras de direito, a mat\u00e9ria deve ser objeto de recurso adequado.Portanto, rejeito os embargos declarat\u00f3rios.Int.S\u00e3o Paulo, .","anexo":{"label":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n37\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   12\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1215\/1217   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6248   -   E-mail:   sp37cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1048435-57.2015.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1048435-57.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Jorge Salom\u00e3o\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A\nJu\u00edza   de   Direito:   Dra.   Juliana   Amato   Marzag\u00e3o\nVistos.\nFls.  251\/257:  Conhe\u00e7o  dos  embargos,  porque  tempestivos.\nTodavia,  n\u00e3o  h\u00e1  obscuridade,  omiss\u00e3o  ou  contradi\u00e7\u00e3o  a  ser  sanada  nem  \nnecessidade  de  corre\u00e7\u00e3o  de  qualquer  erro  material,  nos  termos  do  artigo  1.022  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.  Os  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  se  prestam  a  instaurar  uma  nova  discuss\u00e3o  \nsobre  controv\u00e9rsia  jur\u00eddica  j\u00e1  decidida  e  fundamentada.\nA  decis\u00e3o  embargada  foi  clara  aos  indicar  os  motivos  pelos  quais  invertido  o  \n\u00f4nus  da  prova,  analisando,  por  ora,  apenas  a  verossimilhan\u00e7a  das  alega\u00e7\u00f5es  iniciais.  N\u00e3o  h\u00e1  \nobscuridade  ou  contradi\u00e7\u00e3o,  desde  que  o  que  se  disse  \u00e9  que,  a  priori,  n\u00e3o  se  pode  admitir  \nmera  indica\u00e7\u00e3o  de  valores  unilateral,  devendo  haver,  se  o  caso,  lastro  em  contrato  mantido  \ncom  a  ex-empregadora.\nAdemais,  deferiu-se  a  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  documental  expressamente  \nrequerida  na  especifica\u00e7\u00e3o  da  parte  r\u00e9.  De  qualquer  maneira,  tratando-se  de  \u00f4nus  e  n\u00e3o  \ndever,  cabe  \u00e0  parte  avaliar  se  junta  ou  n\u00e3o  os  documentos.\nE  se  houve  aplica\u00e7\u00e3o  err\u00f4nea  das  regras  de  direito,  a  mat\u00e9ria  deve  ser  objeto  \nde  recurso  adequado.\nPortanto,  rejeito  os  embargos  declarat\u00f3rios .\nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  10  de  fevereiro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1048435-57.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 2C29692. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA AMATO MARZAGAO, liberado nos autos em 13\/02\/2017 \u00e0s 20:31 . fls. 277"}},{"data":"06\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2016","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.41078376-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 03\/11\/2016 20:02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0393\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: ed.2228 P\u00e1gina: 554 e segt","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0393\/2016 Teor do ato: Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria ajuizada por Jorge Salom\u00e3o contra Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S.A. Alega o autor, em s\u00edntese, que foi admitido pelo Banco Ita\u00fa S.A. em janeiro de 1989 e demitido sem justa causa em junho de 2014. Pelo fato de ter atingido o tempo de contribui\u00e7\u00e3o necess\u00e1rio \u00e0 aposentadoria, requereu o benef\u00edcio, cujo in\u00edcio deu-se em abril de 2010. Durante o contrato de trabalho, contribuiu para o plano privado de sa\u00fade, ora r\u00e9, tendo como dependentes a esposa e o filho agregado. Conforme assegurado na cl\u00e1usula 43 da Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho dos Banc\u00e1rios, o autor teve direito a usufruir do Plano de Sa\u00fade nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de quando era empregado, pelo per\u00edodo de nove meses ap\u00f3s a demiss\u00e3o (at\u00e9 31\/03\/2015). Findo o prazo, o autor manifestou op\u00e7\u00e3o pela continuidade do plano por prazo indefinido. Contudo, foi surpreendido pelo aumento exorbitante da mensalidade, inexplicavelmente majorada, o que configuraria situa\u00e7\u00e3o de discrimina\u00e7\u00e3o e abusividade. Requereu a revis\u00e3o dos valores cobrados pela r\u00e9 desde abril de 2015 e a devolu\u00e7\u00e3o em dobro dos valores pagos indevidamente. Juntou documentos (fls. 17\/46).Na decis\u00e3o de fls. 47\/48 foi deferida a antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela. Contra a referida decis\u00e3o, a r\u00e9 interp\u00f4s recurso de Agravo de Instrumento (fls. 79\/93), ao qual foi negado provimento (fls. 189\/191).A r\u00e9 ofereceu Contesta\u00e7\u00e3o (fls. 94\/115). Alegou que o enquadramento do plano de sa\u00fade do autor junto ao grupo de aposentados possui previs\u00e3o normativa e est\u00e1 em conson\u00e2ncia com a lei. Al\u00e9m disso, as condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial teriam sido mantidas, j\u00e1 que tal previs\u00e3o n\u00e3o significa que o valor da mensalidade n\u00e3o ser\u00e1 alterado. Em rela\u00e7\u00e3o ao valor, afirmou que, al\u00e9m das contribui\u00e7\u00f5es, os funcion\u00e1rios contribu\u00edam mensalmente para um fundo que possibilitava a exist\u00eancia de valores mais acess\u00edveis. O reajuste por c\u00e1lculo atuarial, por sua vez, teria a fun\u00e7\u00e3o de restabelecer o equil\u00edbrio contratual, de forma a possibilitar a continuidade do servi\u00e7o prestado. Por fim, ap\u00f3s o decurso do prazo em que o autor permaneceu no plano arcando com o valor que pagava enquanto funcion\u00e1rio ativo da empresa (em raz\u00e3o de Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho), deveria assumir o custeio integral, em conson\u00e2ncia com os arts. 30 e 31 da Lei n.\u00ba 9.656\/98. Juntou documentos (fls. 116\/172).R\u00e9plica nas fls. 192\/197.Intimadas as partes, o autor especificou as provas que pretendia produzir nas fls. 208\/209 e a r\u00e9 requereu o julgamento antecipado da lide em fls. 211\/215.\u00c9 a s\u00edntese do necess\u00e1rio.Defiro a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova ante a constata\u00e7\u00e3o de que a r\u00e9 \u00e9 a detentora dos documentos aptos a comprovar os valores atualmente pagos pelos empregados e pela empresa Banco Ita\u00fa S.A. para custeio do plano de sa\u00fade, com fulcro no art. 373, \u00a71\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil.Observa-se que a r\u00e9, nas fls. 180\/184, afirma que o valor da coparticipa\u00e7\u00e3o da empregadora era calculado conforme o valor do sal\u00e1rio do autor (3% sobre o valor do sal\u00e1rio), considerados o padr\u00e3o de conforto do plano e a quantidade de vidas inscritas. Trouxe, ainda, quadro comparativo (fl. 182), cujas anota\u00e7\u00f5es indicam que a empregadora custeava 85,73% das mensalidades do ent\u00e3o empregado Jorge, ora autor, e da dependente Neide (mensalidade paga pelo autor, para as duas vidas, no valor de R$ 86,55 do valor integral de R$ 606,38), e 8,82% da mensalidade do agregado Rafael (mensalidade paga pelo autor, para este agregado, de R$ 341,36 do valor integral de R$ 374,36). Nesse contexto, verifica-se que os valores das mensalidades pagas pelo autor, indicadas nesse quadro, est\u00e3o de acordo com o extratos por ele juntados nas fls. 38\/43. Todavia, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel verificar a veracidade dos valores apontados como integrais, diante da confec\u00e7\u00e3o unilateral da tabela.Assim, defiro a produ\u00e7\u00e3o de prova documental requerida pela r\u00e9 (fls. 211\/215) para apresenta\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 (quinze) dias, do contrato celebrado entre a empresa Banco Ita\u00fa S.A. e a r\u00e9 no qual conste o valor da coparticipa\u00e7\u00e3o da empregadora para que possa ser assumido pelo autor, tudo a fim de se apurar o pagamento do valor correto.Intime-se. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Evelyn dos Santos Almeida (OAB 320817\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria ajuizada por Jorge Salom\u00e3o contra Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S.A. Alega o autor, em s\u00edntese, que foi admitido pelo Banco Ita\u00fa S.A. em janeiro de 1989 e demitido sem justa causa em junho de 2014. Pelo fato de ter atingido o tempo de contribui\u00e7\u00e3o necess\u00e1rio \u00e0 aposentadoria, requereu o benef\u00edcio, cujo in\u00edcio deu-se em abril de 2010. Durante o contrato de trabalho, contribuiu para o plano privado de sa\u00fade, ora r\u00e9, tendo como dependentes a esposa e o filho agregado. Conforme assegurado na cl\u00e1usula 43 da Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho dos Banc\u00e1rios, o autor teve direito a usufruir do Plano de Sa\u00fade nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de quando era empregado, pelo per\u00edodo de nove meses ap\u00f3s a demiss\u00e3o (at\u00e9 31\/03\/2015). Findo o prazo, o autor manifestou op\u00e7\u00e3o pela continuidade do plano por prazo indefinido. Contudo, foi surpreendido pelo aumento exorbitante da mensalidade, inexplicavelmente majorada, o que configuraria situa\u00e7\u00e3o de discrimina\u00e7\u00e3o e abusividade. Requereu a revis\u00e3o dos valores cobrados pela r\u00e9 desde abril de 2015 e a devolu\u00e7\u00e3o em dobro dos valores pagos indevidamente. Juntou documentos (fls. 17\/46).Na decis\u00e3o de fls. 47\/48 foi deferida a antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela. Contra a referida decis\u00e3o, a r\u00e9 interp\u00f4s recurso de Agravo de Instrumento (fls. 79\/93), ao qual foi negado provimento (fls. 189\/191).A r\u00e9 ofereceu Contesta\u00e7\u00e3o (fls. 94\/115). Alegou que o enquadramento do plano de sa\u00fade do autor junto ao grupo de aposentados possui previs\u00e3o normativa e est\u00e1 em conson\u00e2ncia com a lei. Al\u00e9m disso, as condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial teriam sido mantidas, j\u00e1 que tal previs\u00e3o n\u00e3o significa que o valor da mensalidade n\u00e3o ser\u00e1 alterado. Em rela\u00e7\u00e3o ao valor, afirmou que, al\u00e9m das contribui\u00e7\u00f5es, os funcion\u00e1rios contribu\u00edam mensalmente para um fundo que possibilitava a exist\u00eancia de valores mais acess\u00edveis. O reajuste por c\u00e1lculo atuarial, por sua vez, teria a fun\u00e7\u00e3o de restabelecer o equil\u00edbrio contratual, de forma a possibilitar a continuidade do servi\u00e7o prestado. Por fim, ap\u00f3s o decurso do prazo em que o autor permaneceu no plano arcando com o valor que pagava enquanto funcion\u00e1rio ativo da empresa (em raz\u00e3o de Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho), deveria assumir o custeio integral, em conson\u00e2ncia com os arts. 30 e 31 da Lei n.\u00ba 9.656\/98. Juntou documentos (fls. 116\/172).R\u00e9plica nas fls. 192\/197.Intimadas as partes, o autor especificou as provas que pretendia produzir nas fls. 208\/209 e a r\u00e9 requereu o julgamento antecipado da lide em fls. 211\/215.\u00c9 a s\u00edntese do necess\u00e1rio.Defiro a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova ante a constata\u00e7\u00e3o de que a r\u00e9 \u00e9 a detentora dos documentos aptos a comprovar os valores atualmente pagos pelos empregados e pela empresa Banco Ita\u00fa S.A. para custeio do plano de sa\u00fade, com fulcro no art. 373, \u00a71\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil.Observa-se que a r\u00e9, nas fls. 180\/184, afirma que o valor da coparticipa\u00e7\u00e3o da empregadora era calculado conforme o valor do sal\u00e1rio do autor (3% sobre o valor do sal\u00e1rio), considerados o padr\u00e3o de conforto do plano e a quantidade de vidas inscritas. Trouxe, ainda, quadro comparativo (fl. 182), cujas anota\u00e7\u00f5es indicam que a empregadora custeava 85,73% das mensalidades do ent\u00e3o empregado Jorge, ora autor, e da dependente Neide (mensalidade paga pelo autor, para as duas vidas, no valor de R$ 86,55 do valor integral de R$ 606,38), e 8,82% da mensalidade do agregado Rafael (mensalidade paga pelo autor, para este agregado, de R$ 341,36 do valor integral de R$ 374,36). Nesse contexto, verifica-se que os valores das mensalidades pagas pelo autor, indicadas nesse quadro, est\u00e3o de acordo com o extratos por ele juntados nas fls. 38\/43. Todavia, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel verificar a veracidade dos valores apontados como integrais, diante da confec\u00e7\u00e3o unilateral da tabela.Assim, defiro a produ\u00e7\u00e3o de prova documental requerida pela r\u00e9 (fls. 211\/215) para apresenta\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 (quinze) dias, do contrato celebrado entre a empresa Banco Ita\u00fa S.A. e a r\u00e9 no qual conste o valor da coparticipa\u00e7\u00e3o da empregadora para que possa ser assumido pelo autor, tudo a fim de se apurar o pagamento do valor correto.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n37\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 12\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1215\/1217,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6248,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp37cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1048435-57.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Jorge Salom\u00e3o\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Juliana   Amato   Marzag\u00e3o\nVistos.\nTrata-se de  a\u00e7\u00e3o  ordin\u00e1ria  ajuizada  por  JO RG E  SA LO M \u00c3O   contra  \nF UNDA\u00c7\u00c3O  S A \u00daDE I T A \u00da S .A .  Alega  o  autor,  em  s\u00edntese,  que  foi  admitido  pelo  Banco  Ita\u00fa  \nS.A.  em  janeiro  de  1989  e  demitido  sem  justa  causa  em  junho  de  2014.  Pelo  fato  de  ter  \natingido  o  tempo  de  contribui\u00e7\u00e3o  necess\u00e1rio  \u00e0  aposentadoria,  requereu  o  benef\u00edcio,  cujo  \nin\u00edcio  deu-se  em  abril  de  2010.  Durante  o  contrato  de  trabalho,  contribuiu  para  o  plano  \nprivado  de  sa\u00fade,  ora  r\u00e9,  tendo  como  dependentes  a  esposa  e  o  filho  agregado.  Conforme  \nassegurado  na  cl\u00e1usula  43  da  Conven\u00e7\u00e3o  Coletiva  de  Trabalho  dos  Banc\u00e1rios,  o  autor  teve  \ndireito  a  usufruir  do  Plano  de  Sa\u00fade  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  quando  era  empregado,  pelo  \nper\u00edodo  de  nove  meses  ap\u00f3s  a  demiss\u00e3o  (at\u00e9  31\/03\/2015).  Findo  o  prazo,  o  autor  manifestou  \nop\u00e7\u00e3o  pela  continuidade  do  plano  por  prazo  indefinido.  Contudo,  foi  surpreendido  pelo  \naumento  exorbitante  da  mensalidade,  inexplicavelmente  majorada,  o  que  configuraria  \nsitua\u00e7\u00e3o  de  discrimina\u00e7\u00e3o  e  abusividade.  Requereu  a  revis\u00e3o  dos  valores  cobrados  pela  r\u00e9  \ndesde  abril  de  2015  e  a  devolu\u00e7\u00e3o  em  dobro  dos  valores  pagos  indevidamente.  Juntou  \ndocumentos  (fls.  17\/46).\nNa  decis\u00e3o  de  fls.  47\/48  foi  deferida  a antecipa\u00e7\u00e3o  dos  efeitos  da  tutela.  \nContra  a  referida  decis\u00e3o,  a  r\u00e9  interp\u00f4s  recurso  de  Agravo  de  Instrumento  (fls.  79\/93),  ao  \nqual  foi  negado  provimento  (fls.  189\/191).\nA  r\u00e9  ofereceu  Contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  94\/115).  Alegou  que  o  enquadramento  do  \nplano  de  sa\u00fade  do  autor  junto  ao  grupo  de  aposentados  possui  previs\u00e3o  normativa  e  est\u00e1  em  \nconson\u00e2ncia  com  a  lei.  Al\u00e9m  disso,  as  condi\u00e7\u00f5es  de  cobertura  assistencial  teriam  sido  \nmantidas,  j\u00e1  que  tal  previs\u00e3o  n\u00e3o  significa  que  o  valor  da  mensalidade  n\u00e3o  ser\u00e1  alterado.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1048435-57.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 278DF00. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA AMATO MARZAGAO, liberado nos autos em 24\/10\/2016 \u00e0s 09:14 . fls. 244\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n37\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 12\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1215\/1217,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6248,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp37cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nEm rela\u00e7\u00e3o  ao  valor,  afirmou  que,  al\u00e9m  das  contribui\u00e7\u00f5es,  os  funcion\u00e1rios  contribu\u00edam  \nmensalmente  para  um  fundo  que  possibilitava  a  exist\u00eancia  de  valores  mais  acess\u00edveis.  O  \nreajuste  por  c\u00e1lculo  atuarial,  por  sua  vez,  teria  a  fun\u00e7\u00e3o  de  restabelecer  o  equil\u00edbrio  \ncontratual,  de  forma  a  possibilitar  a  continuidade  do  servi\u00e7o  prestado.  Por  fim,  ap\u00f3s  o  \ndecurso  do  prazo  em  que  o  autor  permaneceu  no  plano  arcando  com  o  valor  que  pagava  \nenquanto  funcion\u00e1rio  ativo  da  empresa  (em  raz\u00e3o  de  Conven\u00e7\u00e3o  Coletiva  de  Trabalho),   \ndeveria  assumir  o  custeio  integral,  em  conson\u00e2ncia  com  os  arts.  30  e  31  da  Lei  n.\u00ba  9.656\/98.  \nJuntou  documentos  (fls.  116\/172).\nR\u00e9plica  nas  fls.  192\/197.\nIntimadas  as  partes,  o  autor  especificou  as  provas  que  pretendia  produzir  nas  \nfls.  208\/209  e  a  r\u00e9  requereu  o  julgamento  antecipado  da  lide  em  fls.  211\/215.\n\u00c9  a  s\u00edntese  do  necess\u00e1rio.\nDefiro  a  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova  ante  a  constata\u00e7\u00e3o  de  que  a  r\u00e9  \u00e9  a \ndetentora  dos  documentos  aptos  a  comprovar  os  valores  atualmente  pagos  pelos  \nempregados  e  pela  empresa  Banco  Ita\u00fa  S.A.  para  custeio  do  plano  de  sa\u00fade,  com  fulcro  no  \nart.  373,  \u00a71\u00ba  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nObserva-se  que  a  r\u00e9,  nas  fls.  180\/184,  afirma  que  o  valor  da  coparticipa\u00e7\u00e3o  \nda  empregadora  era  calculado  conforme  o  valor  do  sal\u00e1rio  do  autor  (3%  sobre  o  valor  do  \nsal\u00e1rio),  considerados  o  padr\u00e3o  de  conforto  do  plano  e a quantidade  de  vidas  inscritas.  \nTrouxe,  ainda,  quadro  comparativo  (fl.  182),  cujas  anota\u00e7\u00f5es  indicam  que  a  empregadora  \ncusteava  85,73%  das  mensalidades  do  ent\u00e3o  empregado  Jorge,  ora  autor,  e  da  dependente  \nNeide  (mensalidade  paga  pelo  autor,  para  as  duas  vidas,  no  valor  de  R$  86,55  do  valor  \nintegral  de  R$  606,38),  e  8,82%  da  mensalidade  do  agregado  Rafael  (mensalidade  paga  \npelo  autor,  para  este  agregado,  de  R$  341,36  do  valor  integral  de  R$  374,36).  \nNesse  contexto,  verifica-se  que  os  valores  das  mensalidades  pagas  pelo  \nautor,  indicadas  nesse  quadro,  est\u00e3o  de  acordo  com  o  extratos  por  ele  juntados  nas  fls.   \n38\/43.  Todavia,  n\u00e3o  \u00e9  poss\u00edvel  verificar  a  veracidade  dos  valores  apontados  como  integrais,  \ndiante  da  confec\u00e7\u00e3o  unilateral  da  tabela.\nAssim,  defiro  a  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  documental  requerida  pela  r\u00e9  (fls.  \n211\/215)  para  apresenta\u00e7\u00e3o,  no  prazo  de  15  (quinze)  dias,  do  contrato  celebrado  entre  a  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1048435-57.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 278DF00. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA AMATO MARZAGAO, liberado nos autos em 24\/10\/2016 \u00e0s 09:14 . fls. 245\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n37\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 12\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1215\/1217,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6248,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp37cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nempresa Banco  Ita\u00fa  S.A.  e  a  r\u00e9  no  qual  conste  o  valor  da  coparticipa\u00e7\u00e3o  da  empregadora  para  \nque  possa  ser  assumido  pelo  autor,  tudo  a  fim  de  se  apurar  o  pagamento  do  valor  correto.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 24  de  outubro  de  2016.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1048435-57.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 278DF00. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA AMATO MARZAGAO, liberado nos autos em 24\/10\/2016 \u00e0s 09:14 . fls. 246"}},{"data":"29\/03\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/01\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40019700-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 15\/01\/2016 12:58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/01\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0002\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/01\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/01\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed.2032 P\u00e1gina: 457 e segt","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/01\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0002\/2016 Teor do ato: Vistos. Ci\u00eancia ao autor da peti\u00e7\u00e3o e documentos de fls. 211\/238 (CPC, art. 398). Ap\u00f3s, tornem conclusos. Int. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Evelyn dos Santos Pintor (OAB 320817\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/12\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Ci\u00eancia ao autor da peti\u00e7\u00e3o e documentos de fls. 211\/238 (CPC, art. 398). Ap\u00f3s, tornem conclusos. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n37\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   12\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  1215\/1217  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   2171-6248  -  E-mail:   sp37cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1048435-57.2015.8.26.0100  - p.  1\nC\n O  N C L U  S \u00c3  O\nAos  quarta-feira,  16  de  dezembro  de  2015 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  MM.  Juiz(a)  de  \nDireito  da  37\u00aa  Vara  C\u00edvel  Central  da  Comarca  de  S\u00e3o  Paulo,  Dr(a).  Fabio  In  Suk  Chang . \nEu______( Rafael Kono  Shiro ), escrevente,  subscr.\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1048435-57.2015.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Jorge Salom\u00e3o\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fabio   In   Suk   Chang\nVistos.\nCi\u00eancia  ao  autor  da  peti\u00e7\u00e3o  e  documentos  de  fls.  211\/238  (CPC,  art.  398).\nAp\u00f3s,  tornem  conclusos.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 16  de  dezembro  de  2015 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1048435-57.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 18AE23F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO IN SUK CHANG, liberado nos autos em 17\/12\/2015 \u00e0s 13:48 . fls. 239"}},{"data":"17\/12\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/11\/2015","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40929155-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 03\/11\/2015 19:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0371\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/10\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/10\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: ed.1995 P\u00e1gina: 554 e segt","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40894256-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/10\/2015 15:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/10\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0371\/2015 Teor do ato: Vistos. Cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o. Aguarde-se manifesta\u00e7\u00e3o nos termos do despacho de fls. 198. Int. Advogados(s): Evelyn dos Santos Pintor (OAB 320817\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/10\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o. Aguarde-se manifesta\u00e7\u00e3o nos termos do despacho de fls. 198. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n37\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   12\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  1215\/1217  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   2171-6248  -  E-mail:   sp37cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1048435-57.2015.8.26.0100  - p.  1\nC\n O  N C L U  S \u00c3  O\nAos  quarta-feira,  21  de  outubro  de  2015 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  MM.  Juiz(a)  de  \nDireito  da  37\u00aa  Vara  C\u00edvel  Central  da  Comarca  de  S\u00e3o  Paulo,  Dr(a).  Fabio  In  Suk  Chang . \nEu______( Rafael Kono  Shiro ), escrevente,  subscr.\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1048435-57.2015.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Jorge Salom\u00e3o\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fabio   In   Suk   Chang\nVistos.\nCumpra-se  o  V.  Ac\u00f3rd\u00e3o.\nAguarde-se  manifesta\u00e7\u00e3o  nos  termos  do  despacho  de  fls.  198.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 21  de  outubro  de  2015 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1048435-57.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 16B77C0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO IN SUK CHANG, liberado nos autos em 22\/10\/2015 \u00e0s 13:47 . fls. 206"}},{"data":"22\/10\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0364\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/10\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/10\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: ed.1991 P\u00e1gina: 573 e segt","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/10\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0364\/2015 Teor do ato: Vistos. 1. Reconsidero o despacho de fls. 185 apenas para constar que trata-se de fls. 180\/184 a peti\u00e7\u00e3o para ci\u00eancia do autor. Neste passo, devolvo o prazo para o autor se manifestar acerca da referida. 2. Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, no prazo de 10 dias; justificando-as, sob pena de preclus\u00e3o. O sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como concord\u00e2ncia com o julgamento antecipado da lide. Sem preju\u00edzo, no mesmo prazo informem as partes se t\u00eam interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Intimem-se. Advogados(s): Evelyn dos Santos Pintor (OAB 320817\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2015","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. 1. Reconsidero o despacho de fls. 185 apenas para constar que trata-se de fls. 180\/184 a peti\u00e7\u00e3o para ci\u00eancia do autor. Neste passo, devolvo o prazo para o autor se manifestar acerca da referida. 2. Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, no prazo de 10 dias; justificando-as, sob pena de preclus\u00e3o. O sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como concord\u00e2ncia com o julgamento antecipado da lide. Sem preju\u00edzo, no mesmo prazo informem as partes se t\u00eam interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Intimem-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n37\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   12\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  1215\/1217  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   2171-6248  -  E-mail:   sp37cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1048435-57.2015.8.26.0100  - p.  1\nC\n O  N C L U  S \u00c3  O\nAos  quinta-feira,  15  de  outubro  de  2015 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  MM.  Juiz(a)  de  \nDireito  da  37\u00aa  Vara  C\u00edvel  Central  da  Comarca  de  S\u00e3o  Paulo,  Dr(a).  Fabio  In  Suk  Chang . \nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1048435-57.2015.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Jorge Salom\u00e3o\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fabio   In   Suk   Chang\nVistos.\n1.  Reconsidero  o  despacho  de  fls.  185  apenas  para  constar  que  trata-se  de  fls.  \n180\/184  a  peti\u00e7\u00e3o  para  ci\u00eancia  do  autor.\nNeste  passo,  devolvo  o  prazo  para  o  autor  se  manifestar  acerca  da  referida.\n2.  Especifiquem  as  partes  as  provas  que  pretendem  produzir,  no  prazo  de  10  dias;  \njustificando-as,  sob  pena  de  preclus\u00e3o.\nO  sil\u00eancio  ser\u00e1  interpretado  como  concord\u00e2ncia  com  o  julgamento  antecipado  da  \nlide.\nSem preju\u00edzo,  no  mesmo  prazo  informem  as  partes  se  t\u00eam  interesse  na  designa\u00e7\u00e3o  \nde  audi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o.\nIntimem-se.\nS\u00e3o  Paulo , 15  de  outubro  de  2015 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1048435-57.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 167C26F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO IN SUK CHANG, liberado nos autos em 16\/10\/2015 \u00e0s 13:24 . fls. 198"}},{"data":"16\/10\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/09\/2015","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40757714-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 16\/09\/2015 17:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40730207-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 09\/09\/2015 12:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0309\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/09\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: ed.1960 P\u00e1gina: 603 e segt","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0309\/2015 Teor do ato: Vistos. Fls. 80\/84: ci\u00eancia ao autor. No mais, \u00e0 r\u00e9plica. Int. Advogados(s): Evelyn dos Santos Pintor (OAB 320817\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Fls. 80\/84: ci\u00eancia ao autor. No mais, \u00e0 r\u00e9plica. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n37\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nAos  ter\u00e7a-feira,  01  de  setembro  de  2015 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  MM.  Juiz(a)  de  \nDireito  da  37\u00aa  Vara  C\u00edvel  Central  da  Comarca  de  S\u00e3o  Paulo,  Dr(a).  F\u00e1bio  In  Suk  Chang . \nEu______( Rafael Kono  Shiro ), escrevente,  subscr.\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1048435-57.2015.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Jorge Salom\u00e3o\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fabio   In   Suk   Chang\nVistos.\nFls.  80\/84:  ci\u00eancia  ao  autor.\nNo  mais,  \u00e0  r\u00e9plica.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 01  de  setembro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1048435-57.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 14F4361. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO IN SUK CHANG, liberado nos autos em 01\/09\/2015 \u00e0s 13:31 . fls. 185"}},{"data":"01\/09\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40602335-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 03\/08\/2015 18:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0262\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/07\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/07\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: ed.1933 P\u00e1gina: 671 e segt","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0262\/2015 Teor do ato: Vistos. 1- Fls. 173\/176: ciente. 2- Comprove a r\u00e9 o cumprimento da liminar, no prazo de cinco dias, juntando os documentos pertinentes. Intimem-se. Advogados(s): Evelyn dos Santos Pintor (OAB 320817\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2015","descricao":"Despacho    Vistos. 1- Fls. 173\/176: ciente. 2- Comprove a r\u00e9 o cumprimento da liminar, no prazo de cinco dias, juntando os documentos pertinentes. Intimem-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n37\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1048435-57.2015.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Jorge Salom\u00e3o\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fabio   In   Suk   Chang\nVistos.\n1-  Fls.  173\/176:  ciente.\n2-  Comprove  a  r\u00e9  o  cumprimento  da  liminar,  no  prazo  de  cinco  dias,  juntando  os  \ndocumentos  pertinentes.\nIntimem-se.  \nS\u00e3o  Paulo , 27  de  julho  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1048435-57.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 139F6F9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO IN SUK CHANG, liberado nos autos em 27\/07\/2015 \u00e0s 10:50 . fls. 177"}},{"data":"23\/07\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40557913-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/07\/2015 11:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2015","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40480338-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 25\/06\/2015 19:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40467666-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC) Data: 22\/06\/2015 19:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/06\/2015","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR340600584TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel Destinat\u00e1rio : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A Dilig\u00eancia : 02\/06\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40407269-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 02\/06\/2015 10:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0177\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/05\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/05\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: ed.1890 P\u00e1gina: 632 e segt","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/05\/2015","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/05\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0177\/2015 Teor do ato: Vistos. Defiro o pedido de tutela antecipada, por reputar presentes os requisitos que autorizam a medida (artigo 273 do C\u00f3digo de Processo Civil). A verossimilhan\u00e7a da vers\u00e3o do autor est\u00e1 demonstrada pelos documentos que instru\u00edram a peti\u00e7\u00e3o inicial, os quais comprovam a exist\u00eancia do plano de sa\u00fade (fls. 22\/57). O perigo de dano irrepar\u00e1vel est\u00e1 consubstanciado pela possibilidade de risco \u00e0 sa\u00fade do autor ante a negativa da requerida na manuten\u00e7\u00e3o do contrato de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os em seus ulteriores termos . Diante do exposto, determino que a r\u00e9 Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A, restabele\u00e7a o contrato de plano de sa\u00fade firmado entre as partes, mantendo o autor e o seu dependente e agregado no plano m\u00e9dico, por tempo indeterminado ou ulterior determina\u00e7\u00e3o deste ju\u00edzo, mantendo o padr\u00e3o de cobertura especial I, com expedi\u00e7\u00e3o de boleto, considerando a cota parte do empregador e do ex-funcion\u00e1rio, tudo de acordo com o requerido na peti\u00e7\u00e3o inicial e sob pena de pagamento de multa di\u00e1ria no valor de R$ 2.000,00 (dois mil reais), em caso de descumprimento. C\u00f3pia desta decis\u00e3o valer\u00e1 como of\u00edcio, que dever\u00e1 ser encaminhado para protocolo pelo(a) advogado(a) do autor \u00e0 r\u00e9. No mais, cite-se o r\u00e9u para os termos da a\u00e7\u00e3o e com as advert\u00eancias legais (CPC, arts. 225 c.c. 285). Anote-se o prazo de resposta: 15 dias, com a advert\u00eancia de que a falta de contesta\u00e7\u00e3o implica sejam presumidos verdadeiros os fatos articulados pelo autor. Serve a c\u00f3pia do presente despacho, instru\u00eddo de uma via da peti\u00e7\u00e3o inicial, como mandado\/carta de cita\u00e7\u00e3o (CPC, art. 222), valendo o recibo que a acompanha como comprovante de intima\u00e7\u00e3o. Defiro, se o caso, os benef\u00edcios do art. 172 do CPC. Intime-se. Advogados(s): Evelyn dos Santos Pintor (OAB 320817\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Defiro o pedido de tutela antecipada, por reputar presentes os requisitos que autorizam a medida (artigo 273 do C\u00f3digo de Processo Civil). A verossimilhan\u00e7a da vers\u00e3o do autor est\u00e1 demonstrada pelos documentos que instru\u00edram a peti\u00e7\u00e3o inicial, os quais comprovam a exist\u00eancia do plano de sa\u00fade (fls. 22\/57). O perigo de dano irrepar\u00e1vel est\u00e1 consubstanciado pela possibilidade de risco \u00e0 sa\u00fade do autor ante a negativa da requerida na manuten\u00e7\u00e3o do contrato de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os em seus ulteriores termos . Diante do exposto, determino que a r\u00e9 Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A, restabele\u00e7a o contrato de plano de sa\u00fade firmado entre as partes, mantendo o autor e o seu dependente e agregado no plano m\u00e9dico, por tempo indeterminado ou ulterior determina\u00e7\u00e3o deste ju\u00edzo, mantendo o padr\u00e3o de cobertura especial I, com expedi\u00e7\u00e3o de boleto, considerando a cota parte do empregador e do ex-funcion\u00e1rio, tudo de acordo com o requerido na peti\u00e7\u00e3o inicial e sob pena de pagamento de multa di\u00e1ria no valor de R$ 2.000,00 (dois mil reais), em caso de descumprimento. C\u00f3pia desta decis\u00e3o valer\u00e1 como of\u00edcio, que dever\u00e1 ser encaminhado para protocolo pelo(a) advogado(a) do autor \u00e0 r\u00e9. No mais, cite-se o r\u00e9u para os termos da a\u00e7\u00e3o e com as advert\u00eancias legais (CPC, arts. 225 c.c. 285). Anote-se o prazo de resposta: 15 dias, com a advert\u00eancia de que a falta de contesta\u00e7\u00e3o implica sejam presumidos verdadeiros os fatos articulados pelo autor. Serve a c\u00f3pia do presente despacho, instru\u00eddo de uma via da peti\u00e7\u00e3o inicial, como mandado\/carta de cita\u00e7\u00e3o (CPC, art. 222), valendo o recibo que a acompanha como comprovante de intima\u00e7\u00e3o. Defiro, se o caso, os benef\u00edcios do art. 172 do CPC. Intime-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n37\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      C  O  N C L U  S \u00c3  O\nAos  20\/05\/2015 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  MM.  Juiz(a)  de  Direito  da  37\u00aa  Vara  C\u00edvel  \nCentral  da  Comarca  de  S\u00e3o  Paulo,  Dr(a).  Tiago  Ducatti  Lino  Machado .  Eu______( Marcelo \nLopes  da  Silva  ),    Assistente  Judici\u00e1rio    subscr.\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1048435-57.2015.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Jorge Salom\u00e3o\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Tiago   Ducatti   Lino   Machado\nVistos.\nDefiro  o  pedido  de  tutela  antecipada,  por  reputar  presentes  os  requisitos  \nque  autorizam  a  medida  (artigo  273  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil).\nA  verossimilhan\u00e7a  da  vers\u00e3o  do  autor  est\u00e1  demonstrada  pelos  documentos  \nque  instru\u00edram  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  os  quais  comprovam  a  exist\u00eancia  do  plano  de  sa\u00fade  (fls.  22\/57).  \nO  perigo  de  dano  irrepar\u00e1vel  est\u00e1  consubstanciado  pela  possibilidade  de  \nrisco  \u00e0  sa\u00fade  do  autor  ante  a  negativa  da  requerida  na  manuten\u00e7\u00e3o  do  contrato  de  presta\u00e7\u00e3o  de  \nservi\u00e7os   em  seus  ulteriores  termos  .\nDiante  do  exposto,  determino  que  a  r\u00e9  Funda\u00e7\u00e3o  Sa\u00fade  Ita\u00fa  S\/A,   \nrestabele\u00e7a   o  contrato  de  plano  de  sa\u00fade  firmado  entre  as  partes,  mantendo  o  autor  e o  seu  \ndependente  e  agregado  no  plano  m\u00e9dico,  por  tempo  indeterminado  ou  ulterior  determina\u00e7\u00e3o  deste  \nju\u00edzo,   mantendo  o  padr\u00e3o  de  cobertura  especial  I,  com  expedi\u00e7\u00e3o  de  boleto,  considerando  a  cota  \nparte  do  empregador  e  do  ex-funcion\u00e1rio,  tudo  de  acordo  com  o  requerido  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e    sob  \npena  de  pagamento  de  multa  di\u00e1ria  no  valor  de  R$  2.000,00  (dois  mil  reais),  em  caso  de  \ndescumprimento.  \nC\u00f3pia desta  decis\u00e3o  valer\u00e1  como  of\u00edcio,  que  dever\u00e1  ser  encaminhado  \npara protocolo  pelo(a)  advogado(a)  do  autor  \u00e0  r\u00e9.  \nNo mais,  cite-se  o  r\u00e9u  para  os  termos  da  a\u00e7\u00e3o  e  com  as  advert\u00eancias  legais  \n(CPC,  arts.  225  c.c.  285).\nAnote-se  o  prazo  de  resposta:  15  dias ,  com  a  advert\u00eancia  de  que  a  falta  \nde  contesta\u00e7\u00e3o  implica  sejam  presumidos  verdadeiros  os  fatos  articulados  pelo  autor.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1048435-57.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 114AABB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TIAGO DUCATTI LINO MACHADO, liberado nos autos em 20\/05\/2015 \u00e0s 13:47 . fls. 47\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n37\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nServe a  c\u00f3pia  do  presente  despacho,  instru\u00eddo  de  uma  via  da  peti\u00e7\u00e3o  \ninicial,  como  mandado\/carta  de  cita\u00e7\u00e3o  (CPC,  art.  222),  valendo  o  recibo  que  a  acompanha  como  \ncomprovante  de  intima\u00e7\u00e3o.\nDefiro, se  o  caso,  os  benef\u00edcios  do  art.  172  do  CPC.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 20  de  maio  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1048435-57.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 114AABB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TIAGO DUCATTI LINO MACHADO, liberado nos autos em 20\/05\/2015 \u00e0s 13:47 . fls. 48"}},{"data":"20\/05\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"02\/06\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/06\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC)"},{"data":"25\/06\/2015","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"21\/07\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/08\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"09\/09\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"16\/09\/2015","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"23\/10\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/11\/2015","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"15\/01\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/11\/2016","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"15\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"15\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"11\/10\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"16\/10\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":61,"total_andamentos":61}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"575334794","codPublicacaoOrigem":"1003593107","dataDivulgacao":"Oct 25 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 26 2016 12:00:00:000AM","numero":"1048435-57.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2228","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"37\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1048435-57.2015.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Jorge Salom\u00e3o - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A - Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria ajuizada por Jorge Salom\u00e3o contra Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S.A. Alega o autor, em s\u00edntese, que foi admitido pelo Banco Ita\u00fa S.A. em janeiro de 1989 e demitido sem justa causa em junho de 2014. Pelo fato de ter atingido o tempo de contribui\u00e7\u00e3o necess\u00e1rio \u00e0 aposentadoria, requereu o benef\u00edcio, cujo in\u00edcio deu-se em abril de 2010. Durante o contrato de trabalho, contribuiu para o plano privado de sa\u00fade, ora r\u00e9, tendo como dependentes a esposa e o filho agregado. Conforme assegurado na cl\u00e1usula 43 da Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho dos Banc\u00e1rios, o autor teve direito a usufruir do Plano de Sa\u00fade nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de quando era empregado, pelo per\u00edodo de nove meses ap\u00f3s a demiss\u00e3o (at\u00e9 31\/03\/2015). Findo o prazo, o autor manifestou op\u00e7\u00e3o pela continuidade do plano por prazo indefinido. Contudo, foi surpreendido pelo aumento exorbitante da mensalidade, inexplicavelmente majorada, o que configuraria situa\u00e7\u00e3o de discrimina\u00e7\u00e3o e abusividade. Requereu a revis\u00e3o dos valores cobrados pela r\u00e9 desde abril de 2015 e a devolu\u00e7\u00e3o em dobro dos valores pagos indevidamente. Juntou documentos (fls. 17\/46).Na decis\u00e3o de fls. 47\/48 foi deferida a antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela. Contra a referida decis\u00e3o, a r\u00e9 interp\u00f4s recurso de Agravo de Instrumento (fls. 79\/93), ao qual foi negado provimento (fls. 189\/191).A r\u00e9 ofereceu Contesta\u00e7\u00e3o (fls. 94\/115). Alegou que o enquadramento do plano de sa\u00fade do autor junto ao grupo de aposentados possui previs\u00e3o normativa e est\u00e1 em conson\u00e2ncia com a lei. Al\u00e9m disso, as condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial teriam sido mantidas, j\u00e1 que tal previs\u00e3o n\u00e3o significa que o valor da mensalidade n\u00e3o ser\u00e1 alterado. Em rela\u00e7\u00e3o ao valor, afirmou que, al\u00e9m das contribui\u00e7\u00f5es, os funcion\u00e1rios contribu\u00edam mensalmente para um fundo que possibilitava a exist\u00eancia de valores mais acess\u00edveis. O reajuste por c\u00e1lculo atuarial, por sua vez, teria a fun\u00e7\u00e3o de restabelecer o equil\u00edbrio contratual, de forma a possibilitar a continuidade do servi\u00e7o prestado. Por fim, ap\u00f3s o decurso do prazo em que o autor permaneceu no plano arcando com o valor que pagava enquanto funcion\u00e1rio ativo da empresa (em raz\u00e3o de Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho), deveria assumir o custeio integral, em conson\u00e2ncia com os arts. 30 e 31 da Lei n.\u00ba 9.656\/98. Juntou documentos (fls. 116\/172).R\u00e9plica nas fls. 192\/197.Intimadas as partes, o autor especificou as provas que pretendia produzir nas fls. 208\/209 e a r\u00e9 requereu o julgamento antecipado da lide em fls. 211\/215.\u00c9 a s\u00edntese do necess\u00e1rio.Defiro a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova ante a constata\u00e7\u00e3o de que a r\u00e9 \u00e9 a detentora dos documentos aptos a comprovar os valores atualmente pagos pelos empregados e pela empresa Banco Ita\u00fa S.A. para custeio do plano de sa\u00fade, com fulcro no art. 373, \u00a71\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil.Observa-se que a r\u00e9, nas fls. 180\/184, afirma que o valor da coparticipa\u00e7\u00e3o da empregadora era calculado conforme o valor do sal\u00e1rio do autor (3% sobre o valor do sal\u00e1rio), considerados o padr\u00e3o de conforto do plano e a quantidade de vidas inscritas. Trouxe, ainda, quadro comparativo (fl. 182), cujas anota\u00e7\u00f5es indicam que a empregadora custeava 85,73% das mensalidades do ent\u00e3o empregado Jorge, ora autor, e da dependente Neide (mensalidade paga pelo autor, para as duas vidas, no valor de R$ 86,55 do valor integral de R$ 606,38), e 8,82% da mensalidade do agregado Rafael (mensalidade paga pelo autor, para este agregado, de R$ 341,36 do valor integral de R$ 374,36). Nesse contexto, verifica-se que os valores das mensalidades pagas pelo autor, indicadas nesse quadro, est\u00e3o de acordo com o extratos por ele juntados nas fls. 38\/43. Todavia, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel verificar a veracidade dos valores apontados como integrais, diante da confec\u00e7\u00e3o unilateral da tabela.Assim, defiro a produ\u00e7\u00e3o de prova documental requerida pela r\u00e9 (fls. 211\/215) para apresenta\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 (quinze) dias, do contrato celebrado entre a empresa Banco Ita\u00fa S.A. e a r\u00e9 no qual conste o valor da coparticipa\u00e7\u00e3o da empregadora para que possa ser assumido pelo autor, tudo a fim de se apurar o pagamento do valor correto.Intime-se. - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP), EVELYN DOS SANTOS ALMEIDA (OAB 320817\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0393\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 37\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADRIANA CARDOSO DOS REIS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ADRIANA CRISTINA DOS SANTOS SILVA DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"556","paginaFinal":"556","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"768971","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16929775","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"80439","usuarioCadastro":"andressa.correa","dataHoraCadastro":"Oct 25 2016 09:44:12:217AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1048435-57.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1048435-57.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"626749828","codPublicacaoOrigem":"1093618444","dataDivulgacao":"Feb 15 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 16 2017 12:00:00:000AM","numero":"1048435-57.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2289","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"37\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1048435-57.2015.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Jorge Salom\u00e3o - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A - Vistos.Fls. 251\/257: Conhe\u00e7o dos embargos, porque tempestivos.Todavia, n\u00e3o h\u00e1 obscuridade, omiss\u00e3o ou contradi\u00e7\u00e3o a ser sanada nem necessidade de corre\u00e7\u00e3o de qualquer erro material, nos termos do artigo 1.022 do C\u00f3digo de Processo Civil. Os embargos de declara\u00e7\u00e3o n\u00e3o se prestam a instaurar uma nova discuss\u00e3o sobre controv\u00e9rsia jur\u00eddica j\u00e1 decidida e fundamentada.A decis\u00e3o embargada foi clara aos indicar os motivos pelos quais invertido o \u00f4nus da prova, analisando, por ora, apenas a verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es iniciais. N\u00e3o h\u00e1 obscuridade ou contradi\u00e7\u00e3o, desde que o que se disse \u00e9 que, a priori, n\u00e3o se pode admitir mera indica\u00e7\u00e3o de valores unilateral, devendo haver, se o caso, lastro em contrato mantido com a exempregadora. Ademais, deferiu-se a produ\u00e7\u00e3o de prova documental expressamente requerida na especifica\u00e7\u00e3o da parte r\u00e9. De qualquer maneira, tratando-se de \u00f4nus e n\u00e3o dever, cabe \u00e0 parte avaliar se junta ou n\u00e3o os documentos.E se houve aplica\u00e7\u00e3o err\u00f4nea das regras de direito, a mat\u00e9ria deve ser objeto de recurso adequado.Portanto, rejeito os embargos declarat\u00f3rios.Int. S\u00e3o Paulo, . - ADV: EVELYN DOS SANTOS ALMEIDA (OAB 320817\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0035\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 37\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADRIANA CARDOSO DOS REIS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ADRIANA CRISTINA DOS SANTOS SILVA DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"612","paginaFinal":"612","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"838040","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19895165","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Feb 14 2017 11:49:24:610PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1048435-57.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1048435-57.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"375283623","codPublicacaoOrigem":"697485605","dataDivulgacao":"Sep  3 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  4 2015 12:00:00:000AM","numero":"1048435-57.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1960","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"37\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1048435-57.2015.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Planos de Sa\u00fade - Jorge Salom\u00e3o - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A - Vistos. Fls. 80\/84: ci\u00eancia ao autor. No mais, \u00e0 r\u00e9plica. Int. - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), EVELYN DOS SANTOS PINTOR (OAB 320817\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0309\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 37\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADRIANA CARDOSO DOS REIS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ADRIANA CRISTINA DOS SANTOS SILVA DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"605","paginaFinal":"605","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"528009","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"9158433","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Sep  2 2015 10:07:50:057PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1048435-57.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1048435-57.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"333706526","codPublicacaoOrigem":"660925119","dataDivulgacao":"May 22 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 25 2015 12:00:00:000AM","numero":"1048435-57.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1890","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1048435-57.2015.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO REQTE : Jorge Salom\u00e3o ADVOGADO : 320817\/SP - Evelyn dos Santos Pintor REQDO : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A VARA :37\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 20\/05\/2015","paginaInicial":"2","paginaFinal":"2","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"497085","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"7153815","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"May 21 2015 10:20:50:777PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1048435-57.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1048435-57.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"359502553","codPublicacaoOrigem":"683770162","dataDivulgacao":"Jul 28 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 29 2015 12:00:00:000AM","numero":"1048435-57.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1933","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"37\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1048435-57.2015.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Planos de Sa\u00fade - Jorge Salom\u00e3o - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A - Vistos. 1- Fls. 173\/176: ciente. 2- Comprove a r\u00e9 o cumprimento da liminar, no prazo de cinco dias, juntando os documentos pertinentes. Intimem-se. - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), EVELYN DOS SANTOS PINTOR (OAB 320817\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0262\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 37\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADRIANA CARDOSO DOS REIS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ADRIANA CRISTINA DOS SANTOS SILVA DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"678","paginaFinal":"678","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"515709","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"8655011","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Jul 27 2015 10:49:37:817PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1048435-57.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1048435-57.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"770566577","codPublicacaoOrigem":"1209991566","dataDivulgacao":"Oct  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1048435-57.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2445","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"37\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1048435-57.2015.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Jorge Salom\u00e3o - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A - Vistos.Nos termos do artigo 1.023, \u00a7 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, manifestem-se as partes reciprocamente embargadas sobre os embargos de fls. 291\/293 e 294\/295, no prazo de cinco dias. Com a manifesta\u00e7\u00e3o ou decorrido o prazo, tornem conclusos para decis\u00e3o. Int. - ADV: ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), EVELYN DOS SANTOS ALMEIDA (OAB 320817\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0363\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 37\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADRIANA CARDOSO DOS REIS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ADRIANA CRISTINA DOS SANTOS SILVA DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"595","paginaFinal":"595","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"934101","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26907678","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Oct  5 2017 01:08:10:817AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1048435-57.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1048435-57.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"398279944","codPublicacaoOrigem":"716618859","dataDivulgacao":"Oct 26 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 27 2015 12:00:00:000AM","numero":"1048435-57.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1995","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"37\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1048435-57.2015.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Planos de Sa\u00fade - Jorge Salom\u00e3o - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A - Vistos. Cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o. Aguarde-se manifesta\u00e7\u00e3o nos termos do despacho de fls. 198. Int. - ADV: EVELYN DOS SANTOS PINTOR (OAB 320817\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0371\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 37\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADRIANA CARDOSO DOS REIS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ADRIANA CRISTINA DOS SANTOS SILVA DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"560","paginaFinal":"560","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"543270","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"9865178","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Oct 25 2015 10:54:23:247AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1048435-57.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1048435-57.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"423376763","codPublicacaoOrigem":"767482061","dataDivulgacao":"Jan  8 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 11 2016 12:00:00:000AM","numero":"1048435-57.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2032","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"37\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1048435-57.2015.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Planos de Sa\u00fade - Jorge Salom\u00e3o - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A - Vistos. Ci\u00eancia ao autor da peti\u00e7\u00e3o e documentos de fls. 211\/238 (CPC, art. 398). Ap\u00f3s, tornem conclusos. Int. - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP), EVELYN DOS SANTOS PINTOR (OAB 320817\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0002\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 37\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADRIANA CARDOSO DOS REIS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ADRIANA CRISTINA DOS SANTOS SILVA DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"465","paginaFinal":"465","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"598572","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"10714213","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Jan  7 2016 09:15:46:680PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1048435-57.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1048435-57.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"333707365","codPublicacaoOrigem":"660931796","dataDivulgacao":"May 22 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 25 2015 12:00:00:000AM","numero":"1048435-57.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1890","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"37\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1048435-57.2015.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Planos de Sa\u00fade - Jorge Salom\u00e3o - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A - Vistos. Defiro o pedido de tutela antecipada, por reputar presentes os requisitos que autorizam a medida (artigo 273 do C\u00f3digo de Processo Civil). A verossimilhan\u00e7a da vers\u00e3o do autor est\u00e1 demonstrada pelos documentos que instru\u00edram a peti\u00e7\u00e3o inicial, os quais comprovam a exist\u00eancia do plano de sa\u00fade (fls. 22\/57). O perigo de dano irrepar\u00e1vel est\u00e1 consubstanciado pela possibilidade de risco \u00e0 sa\u00fade do autor ante a negativa da requerida na manuten\u00e7\u00e3o do contrato de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os em seus ulteriores termos . Diante do exposto, determino que a r\u00e9 Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A, restabele\u00e7a o contrato de plano de sa\u00fade firmado entre as partes, mantendo o autor e o seu dependente e agregado no plano m\u00e9dico, por tempo indeterminado ou ulterior determina\u00e7\u00e3o deste ju\u00edzo, mantendo o padr\u00e3o de cobertura especial I, com expedi\u00e7\u00e3o de boleto, considerando a cota parte do empregador e do ex-funcion\u00e1rio, tudo de acordo com o requerido na peti\u00e7\u00e3o inicial e sob pena de pagamento de multa di\u00e1ria no valor de R$ 2.000,00 (dois mil reais), em caso de descumprimento. C\u00f3pia desta decis\u00e3o valer\u00e1 como of\u00edcio, que dever\u00e1 ser encaminhado para protocolo pelo(a) advogado(a) do autor \u00e0 r\u00e9. No mais, cite-se o r\u00e9u para os termos da a\u00e7\u00e3o e com as advert\u00eancias legais (CPC, arts. 225 c.c. 285). Anote-se o prazo de resposta: 15 dias, com a advert\u00eancia de que a falta de contesta\u00e7\u00e3o implica sejam presumidos verdadeiros os fatos articulados pelo autor. Serve a c\u00f3pia do presente despacho, instru\u00eddo de uma via da peti\u00e7\u00e3o inicial, como mandado\/carta de cita\u00e7\u00e3o (CPC, art. 222), valendo o recibo que a acompanha como comprovante de intima\u00e7\u00e3o. Defiro, se o caso, os benef\u00edcios do art. 172 do CPC. Intime-se. - ADV: EVELYN DOS SANTOS PINTOR (OAB 320817\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0177\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 37\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADRIANA CARDOSO DOS REIS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ADRIANA CRISTINA DOS SANTOS SILVA DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"635","paginaFinal":"635","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"497085","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"7153815","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"May 21 2015 10:20:50:937PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1048435-57.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1048435-57.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"395577775","codPublicacaoOrigem":"714521871","dataDivulgacao":"Oct 20 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 21 2015 12:00:00:000AM","numero":"1048435-57.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1991","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"37\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1048435-57.2015.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Planos de Sa\u00fade - Jorge Salom\u00e3o - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A - Vistos. 1. Reconsidero o despacho de fls. 185 apenas para constar que trata-se de fls. 180\/184 a peti\u00e7\u00e3o para ci\u00eancia do autor. Neste passo, devolvo o prazo para o autor se manifestar acerca da referida. 2. Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, no prazo de 10 dias; justificando-as, sob pena de preclus\u00e3o. O sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como concord\u00e2ncia com o julgamento antecipado da lide. Sem preju\u00edzo, no mesmo prazo informem as partes se t\u00eam interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Intimem-se. - ADV: EVELYN DOS SANTOS PINTOR (OAB 320817\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0364\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 37\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADRIANA CARDOSO DOS REIS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ADRIANA CRISTINA DOS SANTOS SILVA DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"575","paginaFinal":"575","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"541593","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"9793603","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Oct 19 2015 09:56:24:090PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1048435-57.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1048435-57.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"627501763","codPublicacaoOrigem":"1094243490","dataDivulgacao":"Feb 16 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"1048435-57.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2290","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"37\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1048435-57.2015.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Jorge Salom\u00e3o - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A - Vistos.Fls. 251\/257: Conhe\u00e7o dos embargos, porque tempestivos.Todavia, n\u00e3o h\u00e1 obscuridade, omiss\u00e3o ou contradi\u00e7\u00e3o a ser sanada nem necessidade de corre\u00e7\u00e3o de qualquer erro material, nos termos do artigo 1.022 do C\u00f3digo de Processo Civil. Os embargos de declara\u00e7\u00e3o n\u00e3o se prestam a instaurar uma nova discuss\u00e3o sobre controv\u00e9rsia jur\u00eddica j\u00e1 decidida e fundamentada.A decis\u00e3o embargada foi clara aos indicar os motivos pelos quais invertido o \u00f4nus da prova, analisando, por ora, apenas a verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es iniciais. N\u00e3o h\u00e1 obscuridade ou contradi\u00e7\u00e3o, desde que o que se disse \u00e9 que, a priori, n\u00e3o se pode admitir mera indica\u00e7\u00e3o de valores unilateral, devendo haver, se o caso, lastro em contrato mantido com a exempregadora. Ademais, deferiu-se a produ\u00e7\u00e3o de prova documental expressamente requerida na especifica\u00e7\u00e3o da parte r\u00e9. De qualquer maneira, tratando-se de \u00f4nus e n\u00e3o dever, cabe \u00e0 parte avaliar se junta ou n\u00e3o os documentos.E se houve aplica\u00e7\u00e3o err\u00f4nea das regras de direito, a mat\u00e9ria deve ser objeto de recurso adequado.Portanto, rejeito os embargos declarat\u00f3rios.Int. S\u00e3o Paulo, . - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), EVELYN DOS SANTOS ALMEIDA (OAB 320817\/SP), ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0035\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 37\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADRIANA CARDOSO DOS REIS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ADRIANA CRISTINA DOS SANTOS SILVA DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"878","paginaFinal":"878","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"838581","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19927526","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Feb 15 2017 11:07:35:120PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1048435-57.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1048435-57.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"751532641","codPublicacaoOrigem":"1197963755","dataDivulgacao":"Sep 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"1048435-57.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2427","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"37\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1048435-57.2015.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Jorge Salom\u00e3o - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A - Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o cominat\u00f3ria c\/c revisional de contrato ajuizada por Jorge Salom\u00e3o contra Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa. Alega que se aposentou por tempo de contribui\u00e7\u00e3o e, depois, foi demitida sem justa causa, tendo optado pela manuten\u00e7\u00e3o do contrato de sa\u00fade estipulado pela ex-empregadora. Sustenta que a r\u00e9 exige pr\u00eamio muito superior ao que pagava na ativa, passando de R$ 86,55, para o grupo familiar mais R$ 341,36 para agregado, para R$ 2.123,14 mais R$ 405,32, conforme a tabela de pre\u00e7os por faixa et\u00e1ria. Diz que abusiva a cobran\u00e7a diante de seu direito \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o do contrato nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial, conforme art. 31 da Lei 9.656\/98. Invoca as normas protetivas do CDC e os princ\u00edpios contratuais. Pede a condena\u00e7\u00e3o da r\u00e9 na obriga\u00e7\u00e3o de manter a cobertura do plano de sa\u00fade ao autor e seu grupo familiar, a revis\u00e3o do contrato com a fixa\u00e7\u00e3o do pr\u00eamio \"de forma justa e n\u00e3o abusiva\", e a devolu\u00e7\u00e3o, em dobro, dos valores que pagou indevidamente a partir de abril de 2015. A peti\u00e7\u00e3o inicial veio acompanhada dos documentos de fls. 11\/46.Citada, a r\u00e9 ofereceu contesta\u00e7\u00e3o (fls. 94\/115), dizendo que a cl\u00e1usula que prev\u00ea o reajuste por sinistralidade n\u00e3o \u00e9 abusiva e que inaplic\u00e1vel o reajuste da ANS. Assevera que \u00e9 operadora de sa\u00fade que mant\u00e9m plano de sa\u00fade de autogest\u00e3o com dois grupos distintos, os da ativa e os inativos, conforme autorizado pela Res. 279 da ANS, e que, por isto, diferente o pr\u00eamio de cada grupo, havendo maior n\u00famero de benefici\u00e1rios e mais jovens na ativa. Diz que o art. 31 da Lei 9.656\/98 se limita a prever a manuten\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es da cobertura. Refuta o deve de restitui\u00e7\u00e3o, muito menos em dobro, ausente m\u00e1-f\u00e9.R\u00e9plica nas fls. 192\/197.Invertido o \u00f4nus da prova e deferida a produ\u00e7\u00e3o de prova documental pela r\u00e9 (fls. 244\/246 e 277), n\u00e3o sobreveio manifesta\u00e7\u00e3o (fl. 280). \u00c9 o relat\u00f3rio. Decido.O pedido \u00e9 procedente em parte.Por for\u00e7a da previs\u00e3o dos artigos 30 e 31 da Lei 9.656\/98, aos empregados demitidos e aposentados-demitidos que contribuam para planos coletivos de sa\u00fade em decorr\u00eancia de v\u00ednculo empregat\u00edcio \"\u00e9 assegurado o direito de manuten\u00e7\u00e3o como benefici\u00e1rio, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozava quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, desde que assuma o seu pagamento integral\". Uma vez que contratos deste jaez s\u00e3o cativos de longa dura\u00e7\u00e3o (Cl\u00e1udia Lima Marques), \"a quest\u00e3o-chave para o direito contratual solidarista ser\u00e1 a manuten\u00e7\u00e3o do v\u00ednculo, para que ele atenda \u00e0 sua fun\u00e7\u00e3o social; por isso ele impor\u00e1 deveres contratuais impl\u00edcitos, tendo em vista a finalidade pretendida pelas partes, considerando o tipo normal do contrato, deveres esses aplic\u00e1veis mesmo antes e ap\u00f3s a celebra\u00e7\u00e3o do pacto\" (Luciano Benetti Timm, O Novo Direito Contratual Brasileiro, p. 75).Para que o aposentado ou o demitido possa se manter vinculado ao contrato, o que \u00e9 a quest\u00e3o-chave desta modalidade contratual no dizer da doutrina, \u00e9 evidente que deve ser obstado o tratamento diferenciado. \u00c9 dizer, deve ser garantida a cobertura do plano de sa\u00fade nas mesmas condi\u00e7\u00f5es, com mesmos crit\u00e9rios de fixa\u00e7\u00e3o do pr\u00eamio, apenas que com o pagamento, pelo ex-funcion\u00e1rio, da cota-parte da ex-empregadora. Nesse sentido, realmente n\u00e3o poderia resolu\u00e7\u00e3o, como a Res. 279 da ANS, que na hierarquia das normas \u00e9 ato inferior \u00e0 lei, contrariar, restringir ou ampliar suas disposi\u00e7\u00f5es. Tanto quanto o regulamento, \"s\u00f3 lhe cabe explicitar a lei, dentro dos limites por ela tra\u00e7ados, ou complet\u00e1-la, fixando crit\u00e9rios t\u00e9cnicos e procedimentos necess\u00e1rios para sua aplica\u00e7\u00e3o\" (Hely Lopes Meirelles, Direito Administrativo Brasileiro, p. 129). Nessa esteira, confiram-se os precedentes do E. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo:\"PRELIMINAR - Ilegitimidade \"ad causam\" - Ocorr\u00eancia - Plano odontol\u00f3gico n\u00e3o gerido pela apelante - Preliminar acolhida. PLANO DE SA\u00daDE - Aposentada dispensada ap\u00f3s mais de dez anos de contribui\u00e7\u00e3o - Contrato de assist\u00eancia m\u00e9dica mantido nas mesmas condi\u00e7\u00f5es vigentes \u00e0 \u00e9poca em que a recorrida estava na ativa - Cabimento - Intelig\u00eancia do art. 31, da Lei n\u00ba 9.656\/98 - Pr\u00eamio passa a ser devido integralmente pela benefici\u00e1ria e deve ser composto pela parcela do empregado e a do empregador - Observado que a parte custeada pelo estipulante ser\u00e1 fixada na m\u00e9dia dos valores pagos pelo empregador nos \u00faltimos seis meses, dividida pelo n\u00famero de benefici\u00e1rios atendidos na mesma modalidade de plano - Resolu\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 279\/2011 da ANS que n\u00e3o afasta a incid\u00eancia do art. 31, da Lei n\u00ba 9.656\/98 - Recorrida era funcion\u00e1ria do Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A., enquanto que o plano \u00e9 gerido pela Funda\u00e7\u00e3o Ita\u00fa - Pessoas jur\u00eddicas distintas - Aus\u00eancia de circunst\u00e2ncia que exima a apelante das obriga\u00e7\u00f5es legais - Hip\u00f3tese de incid\u00eancia do art. 1\u00ba, \u00a7 2\u00ba, da Lei n\u00ba 9.656\/98 - Recurso parcialmente provido para excluir a obriga\u00e7\u00e3o da r\u00e9 de manter o plano odontol\u00f3gico, com observa\u00e7\u00e3o.\" (Apela\u00e7\u00e3o \u00ba. 0009864-05.2013.8.26.0100, Relator(a): Mendes Pereira; Comarca: S\u00e3o Paulo; \u00d3rg\u00e3o julgador: 7\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 16\/03\/2016; Data de registro: 13\/04\/2016).E ainda: Apela\u00e7\u00e3o \u00ba. 1132597-82.2015.8.26.0100, Relator(a): Piva Rodrigues; Comarca: S\u00e3o Paulo; \u00d3rg\u00e3o julgador: 9\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 25\/10\/2016; Data de registro: 31\/10\/2016); Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba. 1023022-76.2014.8.26.0100, Relator(a): Alcides Leopoldo e Silva J\u00fanior; Comarca: S\u00e3o Paulo; \u00d3rg\u00e3o julgador: 1\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 10\/05\/2016; Data de registro: 10\/05\/2016; Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba. 1022234-96.2013.8.26.0100, Relator(a): Jos\u00e9 Carlos Ferreira Alves; Comarca: S\u00e3o Paulo; \u00d3rg\u00e3o julgador: 2\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 20\/10\/2016; Data de registro: 20\/10\/2016; Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba. 0187017-59.2012.8.26.0100, Relator(a): Viviani Nicolau; Comarca: S\u00e3o Paulo; \u00d3rg\u00e3o julgador: 3\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 05\/08\/2014; Data de registro: 08\/08\/2014.Tem-se que a quest\u00e3o deve ser detidamente apreciada \u00e0 luz da natureza jur\u00eddica da operadora.Nos termos do artigo 2\u00ba da Res. ANS 137\/2006, considera-se plano de sa\u00fade na modalidade de autogest\u00e3o o (i) operado por pessoa jur\u00eddica de direito privado que, por interm\u00e9dio de seu departamento de recursos humanos ou \u00f3rg\u00e3o assemelhado, o oferecido exclusivamente para seus s\u00f3cios, administradores, empregados, ex-empregados e aposentados; (ii) operado por pessoa jur\u00eddica de direito privado de fins n\u00e3o econ\u00f4micos vinculada \u00e0 entidade p\u00fablica ou privada patrocinadora, instituidora ou mantenedora e oferecido exclusivamente aos s\u00f3cios, administradores, empregados, ex-empregados e aposentados da entidade patrocinadora, instituidora ou mantenedora; ou (iii) operado por pessoa jur\u00eddica de direito privado de fins n\u00e3o econ\u00f4micos, constitu\u00edda sob a forma de associa\u00e7\u00e3o ou funda\u00e7\u00e3o, e oferecido exclusivamente aos integrantes de determinada categoria profissional que sejam seus associados ou associados de seu instituidor ou, ainda, aos seus pr\u00f3prios empregados e aposentados. Na primeira e na \u00faltima hip\u00f3teses d\u00e1-se o custeio direto da opera\u00e7\u00e3o, por meio de rede pr\u00f3pria, credenciada, contratada ou referenciada, pela pr\u00f3pria pessoa jur\u00eddica que opera o plano. Ou seja, n\u00e3o se segue a sistem\u00e1tica dos planos de mercado, com a fixa\u00e7\u00e3o de um pr\u00eamio, mediante c\u00e1lculos atuariais, quando do ingresso de cada benefici\u00e1rio. O mesmo se d\u00e1, via de regra, na segunda hip\u00f3tese quanto \u00e0s operadoras mantidas por outra pessoa jur\u00eddica. O custeio dos servi\u00e7os de sa\u00fade se d\u00e1 pela mantenedora, de forma aritm\u00e9tica e n\u00e3o atuarial. Nessas hip\u00f3teses, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em cota-parte do empregador para fins de aplica\u00e7\u00e3o dos arts. 30 e 31 da Lei 9.656\/98. Com efeito, fosse o ex-empregado arcar com a cota-parte do ex-empregador, acabaria por custear integralmente todas as despesas m\u00e9dicas em que incorresse, m\u00eas a m\u00eas, apenas que conforme as condi\u00e7\u00f5es vigentes para a rede pr\u00f3pria, credenciada ou contratada pela operadora de autogest\u00e3o. Insista-se, nas hip\u00f3teses acima delineadas, o ex-empregador n\u00e3o arca com parte de um pr\u00eamio atuarialmente calculado, de modo que n\u00e3o basta atribuir ao ex-empregado o respectivo custeio em conjunto com o que j\u00e1 pagava na ativa. Bem ao contr\u00e1rio, o ex-empregador \u00e9 o respons\u00e1vel pelo custeio direto das despesas m\u00e9dicas havidas, independentemente de seu montante. \u00c9, no fundo, dele o risco atuarial que, cessado o v\u00ednculo trabalhista que justificava o benef\u00edcio, haveria de ser repassado ao funcion\u00e1rio inativo. Da\u00ed que, para as hip\u00f3teses de plano de autogest\u00e3o operado pelo pr\u00f3prio empregador ou pela associa\u00e7\u00e3o de classe ou, ainda, mantido pelo empregador, n\u00e3o se vislumbra ilegalidade ou abusividade, a priori, na previs\u00e3o de plano aut\u00f4nomo para os inativos, fundado em c\u00e1lculo atuarial do pr\u00eamio. A Resolu\u00e7\u00e3o 279 da ANS, nesse ponto, n\u00e3o padece de qualquer ilegalidade e, realmente, atende \u00e0 natureza do plano de sa\u00fade. Por\u00e9m, tais conclus\u00f5es n\u00e3o podem ser estendidas para todo e qualquer plano de sa\u00fade operado na modalidade autogest\u00e3o. Como j\u00e1 se explicitou, casos h\u00e1 em que o plano \u00e9 operado por pessoa jur\u00eddica de direito privado de fins n\u00e3o econ\u00f4micos vinculada \u00e0 entidade patrocinadora, entendida esta, na forma do art. 12, III, da Res. ANS 137\/2006, como \"a institui\u00e7\u00e3o p\u00fablica ou privada que participa, total ou parcialmente, do custeio do plano privado de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade e de outras despesas relativas \u00e0 sua execu\u00e7\u00e3o e administra\u00e7\u00e3o\". Em tais casos, o patroc\u00ednio se d\u00e1 nos moldes de ajuste formalizado que deve prever, nos termos do art. 14 da Res. ANS 137\/2006, entre outros requisitos, \"I a participa\u00e7\u00e3o financeira dos benefici\u00e1rios no custeio do plano; II a participa\u00e7\u00e3o financeira do patrocinador no custeio do plano, quando for o caso; IV a forma de c\u00e1lculo da revis\u00e3o das contrapresta\u00e7\u00f5es pecuni\u00e1rias; VII os mecanismos de regula\u00e7\u00e3o ou fatores moderadores utilizados no plano\".Nessa subesp\u00e9cie de plano de autogest\u00e3o n\u00e3o h\u00e1 o custeio direto das despesas m\u00e9dicas do grupo pela entidade patrocinadora, que, ao contr\u00e1rio, apenas arca com valores previamente estabelecidos. E, por isto, n\u00e3o h\u00e1 qualquer incompatibilidade com a assun\u00e7\u00e3o, pelo ex-empregado, da cota parte que cabia ao ex-empregador. No caso, n\u00e3o comprovou a parte r\u00e9 qual a esp\u00e9cie de plano de sa\u00fade oferecido \u00e0 parte autora, sem que se possa concluir se tratar de uma daquelas modalidades de autogest\u00e3o acima identificadas. Da\u00ed que, sendo incontroverso o preenchimento dos requisitos do art. 31 da lei de reg\u00eancia, \u00e0 parte autora assiste o direito de ser mantida no plano de sa\u00fade nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial do plano coletivo, assumindo o pagamento integral do pr\u00eamio. Assim, segundo se entende, ficam mantidas as condi\u00e7\u00f5es da parte autora como se funcion\u00e1ria fosse, perdendo t\u00e3o s\u00f3 o direito ao subs\u00eddio pago pelo ex-empregador tendo em vista a extin\u00e7\u00e3o do contrato de trabalho. N\u00e3o se desincumbindo \u00e0 r\u00e9 do \u00f4nus invertido de demonstrar o valor que era pago pelo ex-empregador, e na impossibilidade de simplesmente se assumir como verdadeiro o valor indicado pelo autor, porque inexistente, estabele\u00e7o definitivamente a contrapresta\u00e7\u00e3o em R$ 980,74 para o grupo familiar do autor, considerada a manifesta\u00e7\u00e3o de fls. 180\/184, sem impugna\u00e7\u00e3o do autor, mais a quantia cobrada para o agregado, em rela\u00e7\u00e3o ao que n\u00e3o h\u00e1 causa de pedir ou pedido de revis\u00e3o. Em consequ\u00eancia, cabe \u00e0 r\u00e9 restituir \u00e0 autora os valores cobrados e pagos a maior desde abril de 2015. O par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 42 do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor prev\u00ea que \"o consumidor cobrado em quantia indevida tem direito \u00e0 repeti\u00e7\u00e3o do ind\u00e9bito, por valor igual ao dobro do que pagou em excesso, acrescido de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros legais, salvo hip\u00f3tese de engano justific\u00e1vel.\"No caso, verifica-se que a cobran\u00e7a estava embasada, ainda que de forma equivocada, em Resolu\u00e7\u00e3o da ANS, o que afasta a m\u00e1-f\u00e9 na exig\u00eancia dos valores. Desse modo, ausente m\u00e1-f\u00e9 na cobran\u00e7a, a devolu\u00e7\u00e3o destes valores deve se dar na forma simples, com corre\u00e7\u00e3o desde o desembolso e acrescido de juros morat\u00f3rios a partir da cita\u00e7\u00e3o. Assente-se, por fim, que s\u00e3o de todo impertinentes aos limites da demanda as teses defensivas concernentes a reajuste por sinistralidade e a aplicabilidade ou n\u00e3o de reajuste autorizado pela ANS. Diante do exposto, julgo PROCEDENTES EM PARTE os pedidos, confirmando a tutela antecipada deferida, para condenar a r\u00e9 na obriga\u00e7\u00e3o de manter o autor e seus dependentes no plano coletivo, com as mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura, c\u00e1lculo e majora\u00e7\u00e3o do pr\u00eamio do contrato coletivo para os empregados, por tempo indeterminado, assumindo a autora o pagamento integral da contrapresta\u00e7\u00e3o, correspondente a R$ 980,74 mais o valor para o agregado, bem como para condenar a r\u00e9 na restitui\u00e7\u00e3o simples dos valores pagos a maior desde abril de 2015. Em consequ\u00eancia, julgo extinto o feito, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, com fulcro no art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Diante da sucumb\u00eancia m\u00ednima da parte autora, condeno a parte r\u00e9 ao pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro, nos termos do artigo 85, \u00a7\u00a7 2\u00ba e 8\u00ba, do CPC, em R$ 2.000,00.Se interposto recurso de apela\u00e7\u00e3o, intime-se o(a) apelado(a) a apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de quinze dias e, ap\u00f3s, remetam-se os autos \u00e0 Se\u00e7\u00e3o competente do E. Tribunal de Justi\u00e7a, acompanhados de eventuais m\u00eddias e objetos arquivados em cart\u00f3rio, independentemente de ju\u00edzo de admissibilidade, nos termos do art. 1.010, \u00a7 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.P.R.I. - ADV: EVELYN DOS SANTOS ALMEIDA (OAB 320817\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0322\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 37\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADRIANA CARDOSO DOS REIS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ADRIANA CRISTINA DOS SANTOS SILVA DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"652","paginaFinal":"652","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"923128","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26072076","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Sep  7 2017 12:57:12:360AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1048435-57.2015.8.26.0100","numeroAntigo":"279\/2011","numeroUnificado":"1048435-57.2015.8.26.0100|279\/2011|0009864-05.2013.8.26.0100|1132597-82.2015.8.26.0100|1023022-76.2014.8.26.0100|1022234-96.2013.8.26.0100|0187017-59.2012.8.26.0100|137\/2006|137\/2006|137\/2006","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}