{"numero":"1050923-53.2013.8.26.0100","processos":[{"processo":"1050923-53.2013.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Interpreta\u00e7\u00e3o \/ Revis\u00e3o de Contrato","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"25\/07\/2013 \u00e0s 08:42 - Livre\n27\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Vitor Frederico K\u00fcmpel","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 61.188,72","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Edmilson Pereira da Silva"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Itauleasing S\/A"},{"tipo":"Perito","nome":"MITUO TASHIRO"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Silvio Ruperto Freire"},{"tipo":"Advogado","nome":"Egberto Hernandes Blanco"},{"tipo":"Advogada","nome":"Carla Cristina Lopes Scortecci"}],"andamentos":[{"data":"17\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0302\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2451 P\u00e1gina: 454","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0302\/2017 Teor do ato: Vistos.Cuida-se de embargos de declara\u00e7\u00e3o contra a senten\u00e7a de fls.: 281\/292 que julgou parcialmente procedente a presente demanda. Conhe\u00e7o dos presentes embargos porquanto tempestivos. N\u00e3o h\u00e1 nada para ser declarado, visto n\u00e3o se visualizar quaisquer das hip\u00f3teses previstas no artigo 1.022 do C\u00f3digo de Processo Civil. Outrossim, requer o embargante conferir car\u00e1ter infringente a esta via processual.Eventual apura\u00e7\u00e3o de valores dever\u00e1 ser realizada am fase de Cumprimento de Senten\u00e7a.Ante o exposto, rejeito os embargos de declara\u00e7\u00e3o de fls. 294\/296.Intime-se. Advogados(s): Silvio Ruperto Freire (OAB 197966\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos    Vistos.Cuida-se de embargos de declara\u00e7\u00e3o contra a senten\u00e7a de fls.: 281\/292 que julgou parcialmente procedente a presente demanda. Conhe\u00e7o dos presentes embargos porquanto tempestivos. N\u00e3o h\u00e1 nada para ser declarado, visto n\u00e3o se visualizar quaisquer das hip\u00f3teses previstas no artigo 1.022 do C\u00f3digo de Processo Civil. Outrossim, requer o embargante conferir car\u00e1ter infringente a esta via processual.Eventual apura\u00e7\u00e3o de valores dever\u00e1 ser realizada am fase de Cumprimento de Senten\u00e7a.Ante o exposto, rejeito os embargos de declara\u00e7\u00e3o de fls. 294\/296.Intime-se.","anexo":{"label":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL - 27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   10\u00ba   andar   -   Centro   -   CEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP   -   Telefone:  \n11   2171-6208   -   E-mail:   sp29cv@tjsp.Jus.br\nProcesso n\u00ba 1050923-53.2013.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1050923-53.2013.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Edmilson Pereira da Silva\nRequerido : Banco Itauleasing  S\/A\nMM.  Juiz de Direito:Dr  (a) Vitor  Frederico  K\u00fcmpel\nVis to s.\nC uid a-s e   de  em barg os  d e  d ecla ra \u00e7\u00e3o  co ntr a   a  se n te n \u00e7a  d e  fls .:   2 81\/2 92 q ue \nj u lg ou p arc ia lm en te  p ro ced en te  a  p re se n te  d em an da. \nC onhe\u00e7o  d os p re se n te s e m barg os p orq uan to  te m pestiv os.  N \u00e3o  h \u00e1 n ad a p ara  s e r \nd ecla ra d o,  v is to  n \u00e3o  s e  v is u aliz ar q uais q uer d as h ip \u00f3te se s p re v is ta s n o a rtig o 1 .0 22 d o C \u00f3dig o d e \nP ro cesso   Civ il.  O utr o ssim ,  re q uer  o  em barg an te   co nfe rir   car\u00e1 te r  in frin gen te   a  esta   via  \np ro cessu al.\nEven tu al  a p ura \u00e7\u00e3o  d e v alo re s d ev er\u00e1  s e r  re aliz ad a a m  fa se  d e C um prim en to  d e \nS en te n \u00e7a.\nAnte  o  e x posto , r e je ito  o s e m barg os d e d ecla ra \u00e7\u00e3o  d e f ls . 2 94\/2 96.\nI n tim e-s e .\nS\u00e3o  Paulo , 10  de  outubro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050923-53.2013.8.26.0100 e c\u00f3digo 393FCDE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VITOR FREDERICO KUMPEL, liberado nos autos em 11\/10\/2017 \u00e0s 14:11 . fls. 300"}},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41092712-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/09\/2017 14:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0261\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2429 P\u00e1gina: 541","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0261\/2017 Teor do ato: Fls. 294\/296: manifeste-se o autor, nos termos do que determina o artigo 1023, \u00a7 2\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil.Intime-se. Advogados(s): Silvio Ruperto Freire (OAB 197966\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Fls. 294\/296: manifeste-se o autor, nos termos do que determina o artigo 1023, \u00a7 2\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL  DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nC OMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba andar,  Centro  - CEP  01501-900,  Fone: \n2171-6000,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj26a30cv@tjsp.jus.br\nH or\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1050923-53.2013.8.26.0100  \nC lasse  - Assunto Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Edmilson Pereira da Silva\nRequerido : Banco Itauleasing  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJ uiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Vitor   Frederico   K\u00fcmpel\nF ls.   294\/296:   manifeste-se   o   autor,   nos   termos   do   que   determina   o   artigo     1023,   \u00a7  \n2\u00ba   do   C\u00f3digo   de   Processo   Civil.\nI ntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 06  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050923-53.2013.8.26.0100 e c\u00f3digo 376E1A7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VITOR FREDERICO KUMPEL, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 15:39 . fls. 297"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41024492-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 05\/09\/2017 16:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0254\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 560","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0254\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a A\u00c7\u00c3O DE COBRAN\u00c7A CUMULADA COM DEVOLU\u00c7\u00c3O DO VALOR RESIDUAL GARANTIDO movida por EDMILSON PEREIRA DA SILVA em face do BANCO ITA\u00da S\/A ITAULEASING para (i) declarar o reconhecimento da resili\u00e7\u00e3o do contrato (ii) condenar o banco \u00e0 restitui\u00e7\u00e3o o valor pago a t\u00edtulo de VRG das parcelas efetivamente pagas pelo autor, corrigidas monetariamente e acrescidas de juros legais de 1% (um por cento) ao m\u00eas a partir do ajuizamento da a\u00e7\u00e3o at\u00e9 efetivo desembolso, compensando-se eventual saldo devedor em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s parcelas vencidas e vincendas, (iii) declarar leg\u00edtima a cobran\u00e7a de Taxa de Cadastro, (iv) condenar o r\u00e9u a restitui\u00e7\u00e3o dos valores pagos a t\u00edtulo de Taxa de Cobran\u00e7a Banc\u00e1ria devendo tal valor ser devolvido de maneira simples, devidamente atualizado com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde a data da celebra\u00e7\u00e3o do contrato (outubro de 2008) e juros de mora de 1% ao m\u00eas a contar da cita\u00e7\u00e3o v\u00e1lida, at\u00e9 o efetivo desembolso (v) determinar a entrega do bem e reintegra\u00e7\u00e3o da posse e propriedade ao banco r\u00e9u ap\u00f3s a efetiva restitui\u00e7\u00e3o dos valores, compensando-se eventuais d\u00e9bitos devidos pela parte autora.Por for\u00e7a da maior sucumb\u00eancia, condeno, ainda, o banco ao pagamento das custas, despesas processuais e dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo, nos termos do art. 85, \u00a7 2\u00ba, do CPC, em vinte por cento do valor da condena\u00e7\u00e3o.P. R. I. C. Advogados(s): Silvio Ruperto Freire (OAB 197966\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a A\u00c7\u00c3O DE COBRAN\u00c7A CUMULADA COM DEVOLU\u00c7\u00c3O DO VALOR RESIDUAL GARANTIDO movida por EDMILSON PEREIRA DA SILVA em face do BANCO ITA\u00da S\/A ITAULEASING para (i) declarar o reconhecimento da resili\u00e7\u00e3o do contrato (ii) condenar o banco \u00e0 restitui\u00e7\u00e3o o valor pago a t\u00edtulo de VRG das parcelas efetivamente pagas pelo autor, corrigidas monetariamente e acrescidas de juros legais de 1% (um por cento) ao m\u00eas a partir do ajuizamento da a\u00e7\u00e3o at\u00e9 efetivo desembolso, compensando-se eventual saldo devedor em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s parcelas vencidas e vincendas, (iii) declarar leg\u00edtima a cobran\u00e7a de Taxa de Cadastro, (iv) condenar o r\u00e9u a restitui\u00e7\u00e3o dos valores pagos a t\u00edtulo de Taxa de Cobran\u00e7a Banc\u00e1ria devendo tal valor ser devolvido de maneira simples, devidamente atualizado com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde a data da celebra\u00e7\u00e3o do contrato (outubro de 2008) e juros de mora de 1% ao m\u00eas a contar da cita\u00e7\u00e3o v\u00e1lida, at\u00e9 o efetivo desembolso (v) determinar a entrega do bem e reintegra\u00e7\u00e3o da posse e propriedade ao banco r\u00e9u ap\u00f3s a efetiva restitui\u00e7\u00e3o dos valores, compensando-se eventuais d\u00e9bitos devidos pela parte autora.Por for\u00e7a da maior sucumb\u00eancia, condeno, ainda, o banco ao pagamento das custas, despesas processuais e dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo, nos termos do art. 85, \u00a7 2\u00ba, do CPC, em vinte por cento do valor da condena\u00e7\u00e3o.P. R. I. C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1050923-53.2013.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1050923-53.2013.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Edmilson Pereira da Silva\nRequerido : Banco Itauleasing  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Vitor   Frederico   K\u00fcmpelVistos.\nEDMILSON  PEREIRA  DA  SILVA  moveu  \nA\u00c7\u00c3O  DE  COBRAN\u00c7A  CUMULADA  COM  DEVOLU\u00c7\u00c3O  DO  VALOR  \nRESIDUAL  GARANTIDO  contra  BANCO  ITA\u00da  S\/A  -  ITAULEASING . Na  inicial  \n(fls.  01\/15)  alegou  que  as  partes  firmaram  contrato  de  arrendamento  mercantil  (n\u00ba  \n38108445),  em  27  de  outubro  de  2008,  tendo  como  objeto  o  ve\u00edculo  discriminado  nos  \nautos,  com  prazo  contratual  de  60  meses,  no  importe  de  R$  1.102,85  (hum  mil  cento  e  \ndois  reais  e  oitenta  e  cinco  centavos),  sendo  que  R$  525,00  (quinhentos  e  vinte  e  cinco  \nreais)  eram  referentes  \u00e0  presta\u00e7\u00e3o  peri\u00f3dica  de  Valor  Residual  Garantido  (VRG),  das  \nquais  foram  quitadas  51  parcelas.  Informa  ter  sido  pago  R$  16.500,00  (dezesseis  mil  e  \nquinhentos  reais)  de  entrada  a  vista  a  t\u00edtulo  de  VRG,  quando  da  assinatura  do  contrato.  \nAlega  desinteresse  em  adquirir  o  ve\u00edculo,  requerendo  desde  j\u00e1  a  rescis\u00e3o  do  contrato  de  \nleasing,  a  retirada  do  ve\u00edculo  pela  r\u00e9,  bem  como  a  devolu\u00e7\u00e3o  do  VRG.  Por  fim,  relatou  \na  abusividade  na  cobran\u00e7a  de  Taxa  de  Cadastro  e  Tarifa  Banc\u00e1ria.  Pediu  a  proced\u00eancia  \nda  a\u00e7\u00e3o  para  rescindir  o  contrato,  determinar  a  restitui\u00e7\u00e3o  do  valor  residual  garantido  \natualizado,  a  retirada  do  autom\u00f3vel,  bem  como  a  devolu\u00e7\u00e3o  dos  valores  cobrados  a  \nt\u00edtulo  de  Taxa  Banc\u00e1ria  e  Taxa  de  Cadastro.  Juntou  documentos  (fls.  19\/38).\nCitado  regularmente  (fls.  43)  o  r\u00e9u  apresentou  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050923-53.2013.8.26.0100 e c\u00f3digo 3711039. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VITOR FREDERICO KUMPEL, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 17:58 . fls. 281\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1050923-53.2013.8.26.0100 - lauda  2\ncontesta\u00e7\u00e3o\n (fls.  44\/53)  na  qual  alegou  que  a  autora  n\u00e3o  teria  direito  a  qualquer  \ndevolu\u00e7\u00e3o  uma  vez  que  o  VRG  seria  uma  forma  de  garantia  ao  arrendante  de  que  o  \narrendat\u00e1rio  exerceria  op\u00e7\u00e3o  de  compra.  Discorreu  sobre:  o  princ\u00edpio  \u201cpacta  sunt  \nservanda\u201d;  a  responsabilidade  do  consumidor  e  o  dever  de  informa\u00e7\u00e3o;  a  exist\u00eancia  do  \nVRG  e  a  cobran\u00e7a  antecipada  do  valor  residual  garantido.  Afirma  que  cabe  ao  cliente  \narcar  com  as  taxas  decorrentes  do  Contrato  de  Arrendamento  Mercantil,  e  que  o  autor  \ntinha  ci\u00eancia  de  tais  encargos.  Alega  a  n\u00e3o  obrigatoriedade  de  contrata\u00e7\u00e3o  do  servi\u00e7o  de  \ncadastro,  desde  que  o  autor  se  encarregasse  de  trazer  as  certid\u00f5es  que  comprovem  sua  \nsitua\u00e7\u00e3o  cadastral.  Alega,  ainda,  a  previs\u00e3o  expressa  da  Taxa  Banc\u00e1ria  refere-se  a \ngastos  com  impress\u00e3o  e  postagens  de  boletos  de  pagamento,  aia  quais  s\u00e3o  repassadas  \nao  cliente,  conforme  disposi\u00e7\u00e3o  contratual,  da  qual  o  autor  teria  pr\u00e9vio  conhecimento.  \nPediu  a  improced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o.  Juntou  documentos  (fls.  54\/64).\nR\u00e9plica  (fls.  67\/71).\nInstadas,  as  partes,  a  especificarem  provas  a  \nserem  produzidas  (fls.  73),  o  autor  requereu  a  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  documental  e  pericial  \n(fls.  75),  o  r\u00e9u  pleiteou  a  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  documental,  testemunhal  e  pessoal.\nSobreveio  o  laudo  pericial  (fls.  218\/244).\nFoi  informada  a  A\u00e7\u00e3o  de  Busca  e  Apreens\u00e3o  \nproposta  pelo  Banco  (n\u00ba  1004592-61.2013.8.26.0278)  perante  a  2\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  \nComarca  de  Itaquaquecetuba  (fls.  84).  Reconhecida  a  conex\u00e3o,  tal  a\u00e7\u00e3o  foi  apensada  \naos  presentes  autos  para  julgamento  conjunto  (fls.  97).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nFUNDAMENTO  e  DECIDO.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050923-53.2013.8.26.0100 e c\u00f3digo 3711039. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VITOR FREDERICO KUMPEL, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 17:58 . fls. 282\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1050923-53.2013.8.26.0100 - lauda  3\nO\n feito  comporta  julgamento  antecipado  nos  \ntermos  do  inciso  I  do  artigo  355  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  tendo  em  vista  que  a  \nmat\u00e9ria  \u00e9  exclusivamente  de  direito,  n\u00e3o  necessitando  de  elast\u00e9rio  probat\u00f3rio.\nA  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  parcialmente  procedente.  \n1  \n DA  DEVOLU\u00c7\u00c3O  DO  VALOR  \nRESIDUAL  GARANTIDO\nO pedido  do  autor  \u00e9  de  resili\u00e7\u00e3o  do  contrato  \nassinado  pelas  partes.  Cedi\u00e7o  que  o  arrendat\u00e1rio  tem  o  direito  potestativo  de  pedir  a  \nresili\u00e7\u00e3o  do  contrato,  por  sua  simples  vontade,  e,  portanto,  de  devolver  o  bem  ao  \narrendante.  L\u00f3gico  que  esse  direito  implica  nas  consequ\u00eancias  previstas  no  contrato,  \ncomo  eventual  pagamento  de  multa  ou  eventuais  perdas  e  danos.\nResilido  o  contrato,  consequ\u00eancia  l\u00f3gica  \u00e9  a  \ndevolu\u00e7\u00e3o  do  ve\u00edculo  arrendado  ao  r\u00e9u,  em  que  pese  na  contesta\u00e7\u00e3o,  em  seu  conjunto,  \npugnar  pela  improced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o,  o  banco  n\u00e3o  pode  impedir  o  exerc\u00edcio  do  direito  \npotestativo  do  autor.\nA  cobran\u00e7a  do  valor  residual  garantido  \n(VRG)  n\u00e3o  transmuda  o  contrato  de  arrendamento  mercantil  (leasing )  em  contrato  de  \nm\u00fatuo,  nem  em  contrato  de  compra  e  venda  a  prazo.  Ali\u00e1s,  tais  quest\u00f5es  h\u00e1  muito  \nforam  superadas  pela  S\u00famula  293  do  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a.\nTodavia,  esta  circunst\u00e2ncia  n\u00e3o  viabiliza  a \nreten\u00e7\u00e3o  da  mencionada  parcela  pelo  r\u00e9u,  tendo  em  vista  que  neste  caso  haveria  o  \nenriquecimento  il\u00edcito  deste.  O  que  n\u00e3o  comporta  devolu\u00e7\u00e3o  \u00e9  t\u00e3o  somente  do  valor  \nrelativo  \u00e0  presta\u00e7\u00e3o  tendo  em  vista  que  este  \u00e9  devido  em  raz\u00e3o  da  utiliza\u00e7\u00e3o  do  bem  \narrendado.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050923-53.2013.8.26.0100 e c\u00f3digo 3711039. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VITOR FREDERICO KUMPEL, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 17:58 . fls. 283\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1050923-53.2013.8.26.0100 - lauda  4\nComo\n dito  acima,  o  valor  residual  garantido  \nfoi  antecipado  e  parcialmente  pago  juntamente  com  as  presta\u00e7\u00f5es  mensais.\nO  VRG  visa  exatamente  garantir  o  exerc\u00edcio  \nda  op\u00e7\u00e3o  de  compra.  Ocorre  que  esta  op\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  ser\u00e1  exercida  pelo  autor  que,  por  \nquest\u00f5es  financeiras  ou  pessoais,  necessita  da  resolu\u00e7\u00e3o  antecipada,  na  modalidade  de  \nresili\u00e7\u00e3o,  portanto  deve  ser-lhe  restitu\u00eddo,  sob  pena  de  se  permitir  o  enriquecimento  \nil\u00edcito  do  r\u00e9u.  \nAcerca do  tema,  confira-se:  \n\u201cCIVIL.   AGRAVO \nREGIMENTAL.  CONTRATO  DE  ARRENDAMENTO  \nMERCANTIL.  RESCIS\u00c3O.  VRG.  DEVOLU\u00c7\u00c3O.  POSSIBILIDADE.  \nS\u00daMULA  83\/STJ.  Ocorrendo  a  rescis\u00e3o  do  contrato  de  arrendamento  \nmercantil,  com  a  reintegra\u00e7\u00e3o  do  bem  \u00e0 arrendadora,  \u00e9  cab\u00edvel  a \nrestitui\u00e7\u00e3o  ao  arrendat\u00e1rio  dos  valores  pagos  a  t\u00edtulo  de  VRG.  Agravo  \nregimental  improvido.  (STJ.  AgRg  no  Ag  599625  \/  SC.  4\u00aa  Turma.  Rel.  \nMin.  Barros  Monteiro.  15\/12\/05.). \u201d.\n\u201cPROCESSO  CIVIL  - \nAGRAVO  DE  TO  -  NEGATIVA  DE  PROVIMENTO  -  AGRAVO  \nREGIMENTAL  -  CONTRATO  DE  ARRENDAMENTO  \nMERCANTIL  -  LEASING  -  C\u00d3DIGO  DE  DEFESA  DO  \nCONSUMIDOR  -  APLICABILIDADE  -  VRG  -  DEVOLU\u00c7\u00c3O  DOS  \nVALORES  PAGOS  -  POSSIBILIDADE  -  S\u00daMULA  83\/STJ  - \nDESPROVIMENTO.  (...).  Igualmente,  \u00e9  firme  o  posicionamento  deste  \nSuperior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  no  sentido  da  possibilidade  da  devolu\u00e7\u00e3o  \ndos  valores  pagos  a  t\u00edtulo  de  VRG,  quando  da  rescis\u00e3o  dos  contratos  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050923-53.2013.8.26.0100 e c\u00f3digo 3711039. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VITOR FREDERICO KUMPEL, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 17:58 . fls. 284\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1050923-53.2013.8.26.0100 - lauda  5\nde\n leasing.  Precedentes  (REsp  n\u00bas  738.245\/PR  e  636.598\/MG  e  AgRg  \nAg  549.567\/SP).  Aplica\u00e7\u00e3o  da  S\u00famula  83\/STJ.  Agravo  regimental  \ndesprovido.  (STJ.  AgRg  no  Ag  672445  \/  PR.  4\u00aa  Turma.  Rel.  Min.  Jorge  \nScatezzini.  04\/08\/05) .\u201d.\n\"ARRENDAMENTO  \nMERCANTIL  -  REINTEGRA\u00c7\u00c3O  DE  POSSE  -  1.  VALOR  \nRESIDUAL  GARANTIDO  PAGO  MENSALMENTE  - \nDEVOLU\u00c7\u00c3O.  2.  CORRE\u00c7\u00c3O  MONET\u00c1RIA  - DATA  INICIAL.  3  -  \nJUROS  MORAT\u00d3RIOS  -  TAXA.  Rescindido  o  contrato  de \narrendamento  mercantil,  com  a  devolu\u00e7\u00e3o  do  ve\u00edculo  ao  arrendante,  o  \narrendat\u00e1rio  tem  direito  \u00e0  devolu\u00e7\u00e3o  do  que  pagou  a  t\u00edtulo  de  \nantecipa\u00e7\u00e3o  do  pre\u00e7o  para  compra  (VRG).  (...).(TJMG  -  N\u00famero  do  \nProcesso:  0391374-2  -  \u00d3rg\u00e3o  Julgador:  15\u00aa  C\u00e2mara  C\u00edvel  -  Recurso:  \nApela\u00e7\u00e3o  -  Relator:  Guilherme  Luciano  Baeta  Nunes  -  Data  do  \nJulgamento:  22\/05\/2003).  Importante  ressaltar  que  conforme  \nentendimento  atual,  majorit\u00e1rio,  de  fato  a  dilui\u00e7\u00e3o  do  VRG  nas  \npresta\u00e7\u00f5es  do  contrato  de  arrendamento  mercantil  n\u00e3o  implica  sua  \ndescaracteriza\u00e7\u00e3o  para  compra  e  venda  a  prazo.  Todavia,  esta  \ncircunst\u00e2ncia  n\u00e3o  viabiliza  a  reten\u00e7\u00e3o  da  mencionada  parcela  pelo  \nagente  arrendador,  tendo  em  vista  que  neste  caso  haveria  o \nenriquecimento  il\u00edcito  deste.  \nOra, o  VRG,  mesmo  quando  \ndilu\u00eddo  nas  presta\u00e7\u00f5es  mensais  destinadas  ao  pagamento  pelo  uso  do  \nbem  arrendado,  ainda  tem  como  objetivo  possibilitar  a  aquisi\u00e7\u00e3o  do  \nbem  pelo  arrendat\u00e1rio  ao  final  do  contrato.  Assim,  se  a coisa  foi  \ndevolvida  ao  arrendador,  torna-se  imposs\u00edvel  a  aquisi\u00e7\u00e3o  pelo  \narrendat\u00e1rio,  e  por  esta  raz\u00e3o  o  valor  despendido  a  t\u00edtulo  de  VRG  deve  \nser  devolvido.  O  que  n\u00e3o  comporta  devolu\u00e7\u00e3o  \u00e9  t\u00e3o  somente  o  valor  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050923-53.2013.8.26.0100 e c\u00f3digo 3711039. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VITOR FREDERICO KUMPEL, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 17:58 . fls. 285\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1050923-53.2013.8.26.0100 - lauda  6\nrelativo\n \u00e0  presta\u00e7\u00e3o  tendo  em  vista  que  este  \u00e9  devido  em  raz\u00e3o  do  uso  \ndo  bem  arrendado.  (AgRg  no  AGRAVO  DE  INSTRUMENTO  N\u00ba  \n732.639  -  RS  (2006\/0004081-2)RELATOR  :  MINISTRO  ALDIR  \nPASSARINHO  JUNIOR  AGRAVANTE  :  COMPANHIA  \nITAULEASING  DE  ARRENDAMENTOMERCANTIL  \nS\/AADVOGADO  :  FRANCISCO  ANT\u00d4NIO  DE  OLIVEIRA  \nSTOCKINGER  E  OUTROS  AGRAVADO  :  CRECHE  BER\u00c7\u00c1RIO  \nCOMECINHO  DE  VIDA  ADVOGADO:  IVOGACY  NASCIMENTO  \nDA  SILVEIRA  E  OUTRO ).\nResta  incontroverso  na  doutrina  e \njurisprud\u00eancia  que  resilido  o  contrato  de  arrendamento  mercantil  o  valor  da  cau\u00e7\u00e3o  \ndeve  ser  devolvido  \u00e0  parte  arrendat\u00e1ria,  devidamente  corrigido.  Facultado,  entretanto,  \nao  arrendante  o direito  de  compensar  o valor  quitado  a  t\u00edtulo  de  VRG  diante  de  \neventuais  d\u00e9bitos  da  parte  autora.\nAnote-se que  o  valor  residual  antecipado  deve  \nser  devolvido,  ap\u00f3s  acertamento  do  d\u00e9bito\/cr\u00e9dito  porventura  existente,  at\u00e9  a  efetiva  \nentrega  do  bem,  atualizados  segundo  os  \u00edndices  previstos  no  contrato.\nPor  outro  lado,  registro  que  a  exig\u00eancia  do  \npagamento  das  parcelas  vincendas,  como  condi\u00e7\u00e3o  para  a  devolu\u00e7\u00e3o  do  bem,  n\u00e3o  tem  o  \nmenor  sentido.  Caso  o  arrendat\u00e1rio  fosse  obrigado  a  pagar  tudo  o  que  o  contrato  prev\u00ea,  \nn\u00e3o  haveria  qualquer  finalidade  na  entrega  do  bem  ao  arrendante,  pois,  al\u00e9m  de  se  ver  \nprivado  da  posse  e  da  posterior  propriedade  do  ve\u00edculo,  ainda  teria  de  arcar  com  o  \npagamento  do  valor  integral  do  d\u00e9bito  (que  incluiria  parcelas  vincendas).  Isso,  \nevidentemente,  fere  qualquer  l\u00f3gica  econ\u00f4mica  e  jur\u00eddica.\nTendo  em  vista  o  exposto,  de  rigor  a  efetiva  \nentrega  do  bem  e  a  reintegra\u00e7\u00e3o  da  posse  e  propriedade  do  bem  em  m\u00e3os  do  banco,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050923-53.2013.8.26.0100 e c\u00f3digo 3711039. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VITOR FREDERICO KUMPEL, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 17:58 . fls. 286\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1050923-53.2013.8.26.0100 - lauda  7\nbem\n como  a  restitui\u00e7\u00e3o  ao  autor  dos  valores  a  t\u00edtulo  de  VGR,  compensando-se  \neventuais  d\u00e9bitos  devidos  pela  parte  autora.\n2 \n DA  TAXA  DE  CADASTRO  E  TARIFA  \nBANC\u00c1RIA\nEm princ\u00edpio,  a Lei  Consumerista  ingressou  \nem  nosso  ordenamento  jur\u00eddico  tendo  como  finalidade  a  tutela  das  rela\u00e7\u00f5es  de  \nconsumo,  dando  prote\u00e7\u00e3o  constitucional  ao  consumidor  ante  o  fornecedor,  segundo  \nconsta  no  art.  5\u00ba,  inciso  XXXII,  da  Carta  Magna.  Desse  modo,  n\u00e3o  se  pode  negar  que  a  \nautora  enquadra-se  no  caput  do  artigo  2\u00ba  da  Lei  n\u00ba  8.078\/90,  como  consumidora,  \nporquanto  contratou  a  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7o  na  qualidade  de  destinat\u00e1ria  final.  A  r\u00e9,  por  \nsua  vez,  constituiu-se  como  fornecedora,  em  conson\u00e2ncia  ao  artigo  3\u00ba,  caput,  do  \nreferido  diploma  legal,  uma  vez  que  se  organiza  para  a  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  no  \nmercado  de  consumo.\nDa mesma  forma,  \u00e9  evidente  que  o  contrato  \nem  refer\u00eancia  caracteriza-se  como  de  ades\u00e3o,  na  medida  em  que  os  arrendat\u00e1rios  n\u00e3o  \nparticipam  da  estipula\u00e7\u00e3o  do  conte\u00fado  do  contrato.  \u00c9  exatamente  esta  a  defini\u00e7\u00e3o  que  \nnosso  ordenamento  jur\u00eddico  confere  aos  contratos  de  ades\u00e3o.  \nPor  consequ\u00eancia,  o autor,  ora  consumidor,  \nest\u00e1  protegido  de  cl\u00e1usulas  contratuais  abusivas  impostas  pela  fornecedora  e  que  \nvenham  a  acarretar  o  desequil\u00edbrio  contratual,  notadamente  aquelas  que,  nos  termos  do  \nartigo  51,  IV,  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor:\n\"estabele\u00e7am  obriga\u00e7\u00f5es  consideradas  in\u00edquas,  abusivas,  que  \ncoloquem  o  consumidor  em  desvantagem  exagerada,  ou  sejam  \nincompat\u00edveis  com  a  boa-f\u00e9  ou  a  equidade\".Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050923-53.2013.8.26.0100 e c\u00f3digo 3711039. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VITOR FREDERICO KUMPEL, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 17:58 . fls. 287\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1050923-53.2013.8.26.0100 - lauda  8\nPresume-se\n como  exagerada  a  vantagem  que  \n\u201c restringe  direitos  ou  obriga\u00e7\u00f5es  fundamentais  inerentes  \u00e0  natureza  do  contrato,  de  tal  \nmodo  a  amea\u00e7ar  seu  objeto  ou  equil\u00edbrio  contratual \u201d (\u00a71\u00ba,  II,  do  referido  dispositivo  \nlegal).\nPois bem.\nMesmo  com  base  em  tal  contexto,  n\u00e3o  se  v\u00ea  \nabusividade  na  atribui\u00e7\u00e3o  ao  arrendat\u00e1rio  dos  custos  administrativos  e  operacionais  da  \ntransa\u00e7\u00e3o  complexa  entabulada  entre  as  partes.  \nCom  efeito,  ainda  que  se  imponha  aos  \nconsumidores  obriga\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica,  repassando-os  custos  operacionais  do  contrato,  tais  \ndispositivos  vem  expressamente  previstos  nas  condi\u00e7\u00f5es  do  contrato,  o  que  atende  ao  \ndever  de  informa\u00e7\u00e3o.  \nAdemais, correspondem  a  remunera\u00e7\u00e3o  por  \nservi\u00e7os  que  s\u00e3o  efetivamente  prestados  e  essenciais  ao  aperfei\u00e7oamento  do  contrato  de  \narrendamento  mercantil.  Em  suma,  h\u00e1  uma  justificativa  para  a  cobran\u00e7a  desses  valores,  \no  que  afasta,  tamb\u00e9m,  a  hip\u00f3tese  de  desequil\u00edbrio  econ\u00f4mico  do  contrato.  \nA  respeito  do  tema,  o  seguinte  precedente:\n\"ALIENA\u00c7\u00c3O  FIDUCI\u00c1RIA  \n A\u00e7\u00e3o  de  busca  e  apreens\u00e3o  \n \nAcolhimento  -  Descabimento  da  discuss\u00e3o  pretendida  pelo  r\u00e9u  quanto  \naos  termos  do  contrato  \n Inadimpl\u00eancia  confessada  -  Notifica\u00e7\u00e3o  \nextrajudicial  -  Mora  caracterizada  \n Esbulho  configurado  \n Discuss\u00e3o  \nquanto  \u00e0s  cl\u00e1usulas  abusivas  \n Inconsist\u00eancia  -  Encargos  \nremunerat\u00f3rios  expressamente  aceitos  -  Custo  Efetivo  Total  (CET)  da  \nopera\u00e7\u00e3o expressamente  previsto  no  contrato  \n taxa  de  cadastro  e Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050923-53.2013.8.26.0100 e c\u00f3digo 3711039. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VITOR FREDERICO KUMPEL, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 17:58 . fls. 288\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1050923-53.2013.8.26.0100 - lauda  9\nincid\u00eancia\n de  IOF  -  Legalidade  \n Entendimento  consolidado  pelo  STJ  \nno julgamento  dos  REsp  1.251.331\/RS  e  1.255.573\/RS\n   Senten\u00e7a  \nmantida  \n Recurso  improvido,  com  observa\u00e7\u00e3o\u201d.  (Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  \n1006269-58.2016.8.26.0590,  Relator(a):  Caio  Marcelo  Mendes  de  \nOliveira,  32\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  Data  de  publica\u00e7\u00e3o:  \n19\/05\/2017).  (g.n)\nPor fim,  o  STJ  decidiu,  no  REsp  \n1.251.331\/RS,  \n que  permanece  leg\u00edtima  a  estipula\u00e7\u00e3o  da  Tarifa  de  Cadastro,  a  qual  \nremunera  o  servi\u00e7o  de  \"realiza\u00e7\u00e3o  de  pesquisa  em  servi\u00e7os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  base  \nde  dados  e  informa\u00e7\u00f5es  cadastrais,  e  tratamento  de  dados  e  informa\u00e7\u00f5es  necess\u00e1rios  ao  \ninicio  de  relacionamento  decorrente  da  abertura  de  conta  de  dep\u00f3sito  \u00e0  vista  ou  de  \npoupan\u00e7a  ou  contrata\u00e7\u00e3o  de  opera\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito  ou  de  arrendamento  mercantil,  n\u00e3o  \npodendo  ser  cobrada  cumulativamente\".\nEm sede  de  contesta\u00e7\u00e3o,  afirmou  o  r\u00e9u  que  a  \nTarifa  Banc\u00e1ria  seria  devida  em  decorr\u00eancia  das  emiss\u00f5es  de  boletos  para  efetiva\u00e7\u00e3o  \ndos  pagamento  realizados  pelo  autor.  \nContudo,  ficou  estabelecido  que  a  pactua\u00e7\u00e3o  \nde  Taxa  de  Emiss\u00e3o  de  Carn\u00ea,  ou  outra  denomina\u00e7\u00e3o  para  o  mesmo  fato  gerador,  no  \npresente  caso  Tarifa  de  Cobran\u00e7a  Banc\u00e1ria,  n\u00e3o  tem  mais  respaldo  legal,  sendo  \npermitida  a  cobran\u00e7a  nos  contratos  celebrados  at\u00e9  30  de  abril  de  2008.\nNos  exatos  termos  do  REsp  1.251.331\/RS:\n\u201cA  Se\u00e7\u00e3o,  por  unanimidade,  conheceu  do  recurso  especial  e  deu-lhe  \nparcial  provimento  para  que  sejam  observados  os  juros  remunerat\u00f3rios  \nnas  taxas  mensal  e  anual  efetiva,  como  pactuados,  e  para  restabelecer  a  \ncobran\u00e7a  das  taxas\/tarifas  de  despesas  administrativas  para  abertura  de  \ncr\u00e9dito  (TAC)  e  de  emiss\u00e3o  de  carn\u00ea  (TEC),  e  a  cobran\u00e7a  parcelada  do  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050923-53.2013.8.26.0100 e c\u00f3digo 3711039. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VITOR FREDERICO KUMPEL, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 17:58 . fls. 289\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1050923-53.2013.8.26.0100 - lauda  10\nIOF,\n nos  termos  do  voto  da  Sra.  Ministra  Relatora.\n   \nPara  os  efeitos  do  art.  543-C,  do  CPC,  ressalvados  os  posicionamentos  \npessoais  dos  Srs.  Ministros  Nancy  Andrighi  e  Paulo  de  Tarso  Sanseverino,  \nque  acompanharam  a  relatora,  foram  fixadas  as  seguintes  teses:\n   \n1.  Nos  contratos  banc\u00e1rios  celebrados  at\u00e9  30.4.2008  (fim  da  vig\u00eancia  da  \nResolu\u00e7\u00e3o  CMN  2.303\/96)  era  v\u00e1lida  a  pactua\u00e7\u00e3o  das  tarifas  de  abertura  \nde cr\u00e9dito  (TAC)  e  de  emiss\u00e3o  de  carn\u00ea  (TEC),  ou  outra  denomina\u00e7\u00e3o  para  \no mesmo  fato  gerador,  ressalvado  o  exame  de  abusividade\n em  cada  caso  \nconcreto;\n   \n2.  Com  a  vig\u00eancia  da  Resolu\u00e7\u00e3o  CMN  3.518\/2007,  em  30.4.2008,  a \ncobran\u00e7a  por  servi\u00e7os  banc\u00e1rios  priorit\u00e1rios  para  pessoas  f\u00edsicas  ficou  \nlimitada  \u00e0s  hip\u00f3teses  taxativamente  previstas  em  norma  padronizadora  \nexpedida  pela  autoridade  monet\u00e1ria.  Desde  ent\u00e3o,  n\u00e3o  mais  tem  respaldo  \nlegal a  contrata\u00e7\u00e3o  da  Tarifa  de  Emiss\u00e3o  de  Carn\u00ea  (TEC)  e  da  Tarifa  de  \nAbertura de  Cr\u00e9dito  (TAC),  ou  outra  denomina\u00e7\u00e3o  para  o  mesmo  fato  \ngerador.  Permanece  v\u00e1lida  a  Tarifa  de  Cadastro  expressamente  tipificada  \nem ato  normativo  padronizador  da  autoridade  monet\u00e1ria,  a  qual  somente  \npode ser  cobrada  no  in\u00edcio  do  relacionamento  entre  o  consumidor  e  a  \ninstitui\u00e7\u00e3o financeira;\n  \n  3.  Podem  as  partes  convencionar  o  pagamento  do  Imposto  sobre  \nOpera\u00e7\u00f5es  Financeiras  e  de  Cr\u00e9dito  (IOF)  por  meio  de  financiamento  \nacess\u00f3rio  ao  m\u00fatuo  principal,  sujeitando-o  aos  mesmos  encargos  \ncontratuais.  (g.n).\n  \nVerifica-se  que  o  autor  firmou  o  mencionado  \ncontrato  em  outubro  de  2008.  Dessa  forma  n\u00e3o  se  encontra  vinculado  ao  per\u00edodo  acima  \ndescrito,  ficando,  portanto,  isento  do  pagamento  das  referidas  tarifas,  por\u00e9m,  observado  \no  instrumento  em  tela,  houve  pacto  para  pagamento  de  Tarifa  de  Cadastro,  a  qual  \u00e9  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050923-53.2013.8.26.0100 e c\u00f3digo 3711039. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VITOR FREDERICO KUMPEL, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 17:58 . fls. 290\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1050923-53.2013.8.26.0100 - lauda  11\nleg\u00edtima,\n conforme  jurisprud\u00eancia  acima  colacionada.  \nAnte  o  exposto,  JULGO  PARCIALMENTE  \nPROCEDENTE  a  A\u00c7\u00c3O  DE  COBRAN\u00c7A  CUMULADA  COM  DEVOLU\u00c7\u00c3O  \nDO  VALOR  RESIDUAL  GARANTIDO  movida  por  EDMILSON  PEREIRA  DA  \nSILVA  em  face  do  BANCO  ITA\u00da  S\/A  \n ITAULEASING  para  (i)  declarar  o \nreconhecimento  da  resili\u00e7\u00e3o  do  contrato  (ii)  condenar  o  banco  \u00e0  restitui\u00e7\u00e3o  o  valor  pago  \na  t\u00edtulo  de  VRG  das  parcelas  efetivamente  pagas  pelo  autor,  corrigidas  monetariamente  \ne  acrescidas  de  juros  legais  de  1%  (um  por  cento)  ao  m\u00eas  a  partir  do  ajuizamento  da  \na\u00e7\u00e3o  at\u00e9  efetivo  desembolso,  compensando-se  eventual  saldo  devedor  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0s  \nparcelas  vencidas  e  vincendas,  (iii)  declarar  leg\u00edtima  a  cobran\u00e7a  de  Taxa  de  Cadastro,  \n(iv)  condenar  o  r\u00e9u  a  restitui\u00e7\u00e3o  dos  valores  pagos  a  t\u00edtulo  de  Taxa  de  Cobran\u00e7a  \nBanc\u00e1ria  devendo  tal  valor  ser  devolvido  de  maneira  simples,  devidamente  atualizado  \ncom  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  desde  a  data  da  celebra\u00e7\u00e3o  do  contrato  (outubro  de  2008)  e  \njuros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas  a  contar  da  cita\u00e7\u00e3o  v\u00e1lida,  at\u00e9  o  efetivo  desembolso  (v)  \ndeterminar  a  entrega  do  bem  e  reintegra\u00e7\u00e3o  da  posse  e  propriedade  ao  banco  r\u00e9u  ap\u00f3s  a  \nefetiva  restitui\u00e7\u00e3o  dos  valores,  compensando-se  eventuais  d\u00e9bitos  devidos  pela  parte  \nautora.\nPor for\u00e7a  da  maior  sucumb\u00eancia,  condeno,  \nainda,  o  banco  ao  pagamento  das  custas,  despesas  processuais  e  dos  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios  que  fixo,  nos  termos  do  art.  85,  \u00a7  2\u00ba,  do  CPC,  em  vinte  por  cento  do  valor  \nda  condena\u00e7\u00e3o.\nP. R.  I.  C.\nS\u00e3o  Paulo , 31  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050923-53.2013.8.26.0100 e c\u00f3digo 3711039. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VITOR FREDERICO KUMPEL, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 17:58 . fls. 291\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1050923-53.2013.8.26.0100 - lauda  12\nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050923-53.2013.8.26.0100 e c\u00f3digo 3711039. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VITOR FREDERICO KUMPEL, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 17:58 . fls. 292"}},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40702507-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/06\/2017 09:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0166\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2370 P\u00e1gina: 636","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0166\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 276: Manifestem-se as partes acerca de outras provas a serem produzidas. Em n\u00e3o havendo, conclusos para abertura de prazo para alega\u00e7\u00f5es finais.Intime-se. Advogados(s): Silvio Ruperto Freire (OAB 197966\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 276: Manifestem-se as partes acerca de outras provas a serem produzidas. Em n\u00e3o havendo, conclusos para abertura de prazo para alega\u00e7\u00f5es finais.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba andar,  Centro  - CEP  01501-900,  Fone: \n2171-6000,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj26a30cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1050923-53.2013.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Edmilson Pereira da Silva\nRequerido : Banco Itauleasing  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Vitor   Frederico   K\u00fcmpel\nVistos.\nFls.   276:   Manifestem-se   as   partes   acerca   de   outras   provas   a   serem   produzidas.   Em  \nn\u00e3o   havendo,   conclusos   para   abertura   de   prazo   para   alega\u00e7\u00f5es   finais.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 14  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050923-53.2013.8.26.0100 e c\u00f3digo 328B868. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VITOR FREDERICO KUMPEL, liberado nos autos em 14\/06\/2017 \u00e0s 15:46 . fls. 277"}},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0089\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2320 P\u00e1gina: 493","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0089\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 259: Primeiramente, certifique a serventia o decurso de prazo da decis\u00e3o de fls. 257.Ap\u00f3s, manifeste-se a parte contr\u00e1ria sobre o parecer t\u00e9cnico apresentado.Intime-se. Advogados(s): Silvio Ruperto Freire (OAB 197966\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP), Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 259: Primeiramente, certifique a serventia o decurso de prazo da decis\u00e3o de fls. 257.Ap\u00f3s, manifeste-se a parte contr\u00e1ria sobre o parecer t\u00e9cnico apresentado.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba andar,  Centro  - CEP  01501-900,  Fone: \n2171-6000,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj26a30cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1050923-53.2013.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Edmilson Pereira da Silva\nRequerido : Banco Itauleasing  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Vitor   Frederico   K\u00fcmpel\nVistos.\nFls.   259:   Primeiramente,   certifique   a   serventia   o   decurso   de   prazo   da   decis\u00e3o   de   fls.  \n257.\nAp\u00f3s,   manifeste-se   a   parte   contr\u00e1ria   sobre   o   parecer   t\u00e9cnico   apresentado.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 30  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050923-53.2013.8.26.0100 e c\u00f3digo 2E96018. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VITOR FREDERICO KUMPEL, liberado nos autos em 30\/03\/2017 \u00e0s 12:04 . fls. 273"}},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40302770-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/03\/2017 09:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0053\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2299 P\u00e1gina: 422","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0053\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 256: Observada a sistem\u00e1tica de contagem de prazo adotada pelo Diploma Processual Civil vigente, defiro o prazo limite de 15 dias.Int. Advogados(s): Silvio Ruperto Freire (OAB 197966\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP), Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 256: Observada a sistem\u00e1tica de contagem de prazo adotada pelo Diploma Processual Civil vigente, defiro o prazo limite de 15 dias.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL  DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nC OMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL - 27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   10\u00ba   andar   -   Centro   -   CEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP   -   Telefone:  \n11   2171-6208   -   E-mail:   sp29cv@tjsp.Jus.br\nProcesso  n\u00ba 1050923-53.2013.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nP rocesso  n\u00ba: 1050923-53.2013.8.26.0100  \nC lasse  - Assunto Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Edmilson Pereira da Silva\nRequerido : Banco Itauleasing  S\/A\nM M.  Juiz  de Direito:Dr  (a) Vitor  Frederico  K\u00fcmpel\nV istos.\nF ls.  256 :  Observada  a  sistem\u00e1tica  de  contagem  de  prazo  adotada  pelo  \nDiploma  Processual  Civil  vigente,  defiro  o  prazo  limite  de  15  dias.\nI nt.\nS\u00e3o  Paulo , 24  de  fevereiro  de 2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050923-53.2013.8.26.0100 e c\u00f3digo 2CE963F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VITOR FREDERICO KUMPEL, liberado nos autos em 24\/02\/2017 \u00e0s 12:39 . fls. 257"}},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40175779-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/02\/2017 13:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40161452-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/02\/2017 11:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0017\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2277 P\u00e1gina: 615","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0017\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 218\/245: Ci\u00eancia \u00e0s partes. Intime-se. Advogados(s): Silvio Ruperto Freire (OAB 197966\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP), Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 218\/245: Ci\u00eancia \u00e0s partes. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL  DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nC OMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba andar,  Centro  - CEP  01501-900,  Fone: \n2171-6000,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj26a30cv@tjsp.jus.br\nH or\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1050923-53.2013.8.26.0100  \nC lasse  - Assunto Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Edmilson Pereira da Silva\nRequerido : Banco Itauleasing  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJ uiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Vitor   Frederico   K\u00fcmpel\nV istos.\nF ls.   218\/245:   Ci\u00eancia   \u00e0s   partes.  \nI ntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 26  de  janeiro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050923-53.2013.8.26.0100 e c\u00f3digo 2B5C381. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VITOR FREDERICO KUMPEL, liberado nos autos em 26\/01\/2017 \u00e0s 16:01 . fls. 246"}},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0013\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2274 P\u00e1gina: 733","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0013\/2017 Teor do ato: Vistos.Certid\u00e3o de fls. 214: Reitere-se intima\u00e7\u00e3o do senhor perito com urg\u00eancia.Intime-se. Advogados(s): Silvio Ruperto Freire (OAB 197966\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP), Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/01\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Certid\u00e3o de fls. 214: Reitere-se intima\u00e7\u00e3o do senhor perito com urg\u00eancia.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba andar,  Centro  - CEP  01501-900,  Fone: \n2171-6000,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj26a30cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1050923-53.2013.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Edmilson Pereira da Silva\nRequerido : Banco Itauleasing  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Vitor   Frederico   K\u00fcmpel\nVistos.\nCertid\u00e3o   de   fls.   214:   Reitere-se   intima\u00e7\u00e3o   do   senhor   perito   com   urg\u00eancia.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 17  de  janeiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050923-53.2013.8.26.0100 e c\u00f3digo 2AFA151. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VITOR FREDERICO KUMPEL, liberado nos autos em 17\/01\/2017 \u00e0s 13:29 . fls. 215"}},{"data":"17\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0171\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2157 P\u00e1gina: 369","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0171\/2016 Teor do ato: Vistos.Certid\u00e3o de fls. 210: Os honor\u00e1rios periciais provis\u00f3rios, fixados em R$ 2.000,00, ser\u00e3o pagos ao final pela parte sucumbente. Assim, intime-se o perito para que d\u00ea in\u00edcio aos sues trabalhos. Intime-se. Advogados(s): Silvio Ruperto Freire (OAB 197966\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP), Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Certid\u00e3o de fls. 210: Os honor\u00e1rios periciais provis\u00f3rios, fixados em R$ 2.000,00, ser\u00e3o pagos ao final pela parte sucumbente. Assim, intime-se o perito para que d\u00ea in\u00edcio aos sues trabalhos. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba andar,  Centro  - CEP  01501-900,  Fone: \n2171-6000,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj26a30cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1050923-53.2013.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Edmilson Pereira da Silva\nRequerido : Banco Itauleasing  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Vitor   Frederico   K\u00fcmpel\nVistos.\nCertid\u00e3o   de   fls.   210:   Os   honor\u00e1rios   periciais   provis\u00f3rios,   fixados   em   R$  \n2.000,00,   ser\u00e3o   pagos   ao   final   pela   parte   sucumbente.  \nAssim,   intime-se   o   perito   para   que   d\u00ea   in\u00edcio   aos   sues   trabalhos.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 05  de  julho  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050923-53.2013.8.26.0100 e c\u00f3digo 214EB12. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VITOR FREDERICO KUMPEL, liberado nos autos em 11\/07\/2016 \u00e0s 15:06 . fls. 211"}},{"data":"04\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico que decorreu o prazo legal sem dep\u00f3sito dos honor\u00e1rios periciais","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0054\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/03\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2080 P\u00e1gina: 559","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0054\/2016 Teor do ato: Vistos. Fls. 204\/205: fixo os honor\u00e1rios periciais provis\u00f3rios em R$ 2.000,00, a serem arcados pelo sucumbente. Intime-se o Sr. Perito Judicial para in\u00edcio dos trabalhos. Intime-se. Advogados(s): Silvio Ruperto Freire (OAB 197966\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP), Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fls. 204\/205: fixo os honor\u00e1rios periciais provis\u00f3rios em R$ 2.000,00, a serem arcados pelo sucumbente. Intime-se o Sr. Perito Judicial para in\u00edcio dos trabalhos. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba andar  - salas  1023\/1025,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6198,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp27cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1050923-53.2013.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Edmilson Pereira da Silva\nRequerido : Banco Itauleasing  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Vitor   Frederico   K\u00fcmpel\nVistos.\nFls.   204\/205:   fixo   os   honor\u00e1rios   periciais   provis\u00f3rios   em   R$   2.000,00,   a   serem  \narcados   pelo   sucumbente.   Intime-se   o   Sr.   Perito   Judicial   para   in\u00edcio   dos   trabalhos.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 07  de  mar\u00e7o  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050923-53.2013.8.26.0100 e c\u00f3digo 1B4E4D0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VITOR FREDERICO KUMPEL, liberado nos autos em 14\/03\/2016 \u00e0s 18:54 . fls. 208"}},{"data":"08\/03\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40187591-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/03\/2016 16:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/03\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/03\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/03\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40179897-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/03\/2016 10:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0041\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2065 P\u00e1gina: 376","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0041\/2016 Teor do ato: Vistos. Fls. 200\/201: ci\u00eancia as partes da manifesta\u00e7\u00e3o do Sr. Perito Judicial. Intime-se. Advogados(s): Silvio Ruperto Freire (OAB 197966\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP), Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/02\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fls. 200\/201: ci\u00eancia as partes da manifesta\u00e7\u00e3o do Sr. Perito Judicial. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba andar  - salas  1023\/1025,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6198,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp27cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1050923-53.2013.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Edmilson Pereira da Silva\nRequerido : Banco Itauleasing  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Vitor   Frederico   K\u00fcmpel\nVistos.\nFls.   200\/201:   ci\u00eancia   as   partes   da   manifesta\u00e7\u00e3o   do   Sr.   Perito   Judicial.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 24  de  fevereiro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050923-53.2013.8.26.0100 e c\u00f3digo 1ACD492. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VITOR FREDERICO KUMPEL, liberado nos autos em 25\/02\/2016 \u00e0s 16:27 . fls. 202"}},{"data":"24\/02\/2016","descricao":"Esclarecimentos do Perito e Assistentes T\u00e9cnicos Juntados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/02\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/01\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/01\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/01\/2016","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 07\/12\/2015 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/10\/2015","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 19\/11\/2015 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/08\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/08\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0286\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/06\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/06\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1911 P\u00e1gina: 429","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0286\/2015 Teor do ato: Vistos. Fls. 185 e 190: Intime-se o senhor perito ao in\u00edcio dos trabalhos, esclarecendo-lhe o teor da decis\u00e3o de fls. 73. Intime-se. Advogados(s): Silvio Ruperto Freire (OAB 197966\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP), Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/06\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fls. 185 e 190: Intime-se o senhor perito ao in\u00edcio dos trabalhos, esclarecendo-lhe o teor da decis\u00e3o de fls. 73. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba andar  - salas  1023\/1025,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6198,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp27cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1050923-53.2013.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Edmilson Pereira da Silva\nRequerido : Banco Itauleasing  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Vitor   Frederico   K\u00fcmpel\nVistos.\nFls. 185  e  190:  Intime-se  o  senhor  perito  ao  in\u00edcio  dos  trabalhos,  \nesclarecendo-lhe o  teor  da  decis\u00e3o  de  fls.  73.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 15  de  junho  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050923-53.2013.8.26.0100 e c\u00f3digo 124E020. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VITOR FREDERICO KUMPEL, liberado nos autos em 15\/06\/2015 \u00e0s 17:56 . fls. 191"}},{"data":"12\/06\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/06\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40424882-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 09\/06\/2015 13:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40421530-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/06\/2015 17:06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/06\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0268\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/06\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/06\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1898 P\u00e1gina: 487","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0268\/2015 Teor do ato: Vistos. Fls. 179\/182: ci\u00eancia \u00e0s partes. Intime-se. Advogados(s): Silvio Ruperto Freire (OAB 197966\/SP), Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fls. 179\/182: ci\u00eancia \u00e0s partes. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba andar  - salas  1023\/1025,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6198,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp27cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1050923-53.2013.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Edmilson Pereira da Silva\nRequerido : Banco Itauleasing  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Vitor   Frederico   K\u00fcmpel\nVistos.\nFls.   179\/182:   ci\u00eancia   \u00e0s   partes.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 29  de  maio  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050923-53.2013.8.26.0100 e c\u00f3digo 11A0911. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VITOR FREDERICO KUMPEL, liberado nos autos em 01\/06\/2015 \u00e0s 16:48 . fls. 183"}},{"data":"28\/05\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/05\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0186\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/04\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/04\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1871 P\u00e1gina: 415","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/04\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0186\/2015 Teor do ato: Vistos. Reitere-se a intima\u00e7\u00e3o do perito, para manifesta\u00e7\u00e3o em 10 dias. Intime-se. Advogados(s): Silvio Ruperto Freire (OAB 197966\/SP), Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/04\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Reitere-se a intima\u00e7\u00e3o do perito, para manifesta\u00e7\u00e3o em 10 dias. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba andar  - salas  1023\/1025,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6198,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp27cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1050923-53.2013.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Edmilson Pereira da Silva\nRequerido : Banco Itauleasing  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Vitor   Frederico   K\u00fcmpel\nVistos.\nReitere-se   a   intima\u00e7\u00e3o   do   perito,   para   manifesta\u00e7\u00e3o   em   10   dias.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 22  de  abril  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050923-53.2013.8.26.0100 e c\u00f3digo FD96EA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO, liberado nos autos em 23\/04\/2015 \u00e0s 10:19 . fls. 177"}},{"data":"17\/04\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/11\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0606\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/11\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/11\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1773 P\u00e1gina: 472","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0606\/2014 Teor do ato: Vistos. Fls. 115\/117: manifeste-se o perito judicial. Intime-se. Advogados(s): Silvio Ruperto Freire (OAB 197966\/SP), Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fls. 115\/117: manifeste-se o perito judicial. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba andar  - salas  1023\/1025,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6198,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp27cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1050923-53.2013.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Edmilson Pereira da Silva\nRequerido : Banco Itauleasing  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Vitor   Frederico   K\u00fcmpel\nVistos.\nFls.   115\/117:   manifeste-se   o   perito   judicial.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 07  de  novembro  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050923-53.2013.8.26.0100 e c\u00f3digo C565A6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VITOR FREDERICO KUMPEL, liberado nos autos em 07\/11\/2014 \u00e0s 18:01 . fls. 174"}},{"data":"07\/11\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40672022-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 06\/11\/2014 16:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/11\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40667762-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/11\/2014 14:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0588\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/11\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/11\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1767 P\u00e1gina: 432","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/10\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0588\/2014 Teor do ato: Vistos. Fls. 110\/112: manifestem-se as partes. Intime-se. Advogados(s): Silvio Ruperto Freire (OAB 197966\/SP), Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/10\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fls. 110\/112: manifestem-se as partes. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba andar  - salas  1023\/1025,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6198,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp27cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1050923-53.2013.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Edmilson Pereira da Silva\nRequerido : Banco Itauleasing  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Vitor   Frederico   K\u00fcmpel\nVistos.\nFls.   110\/112:   manifestem-se   as   partes.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 29  de  outubro  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050923-53.2013.8.26.0100 e c\u00f3digo C1CCB3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VITOR FREDERICO KUMPEL, liberado nos autos em 29\/10\/2014 \u00e0s 12:55 . fls. 113"}},{"data":"28\/10\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/10\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/10\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0538\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/10\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/10\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1750 P\u00e1gina: 433","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0538\/2014 Teor do ato: Vistos. Cumpra a serventia o determinado \u00e0s fls. 78. Intime-se. Advogados(s): Silvio Ruperto Freire (OAB 197966\/SP), Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Cumpra a serventia o determinado \u00e0s fls. 78. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba andar  - salas  1023\/1025,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6198,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp27cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1050923-53.2013.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Edmilson Pereira da Silva\nRequerido : Banco Itauleasing  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Vitor   Frederico   K\u00fcmpel\nVistos.\nCumpra   a   serventia   o   determinado   \u00e0s   fls.   78.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 06  de  outubro  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050923-53.2013.8.26.0100 e c\u00f3digo B8CA50. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VITOR FREDERICO KUMPEL, liberado nos autos em 06\/10\/2014 \u00e0s 14:58 . fls. 107"}},{"data":"03\/10\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/10\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0487\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/09\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1733 P\u00e1gina: 474","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0487\/2014 Teor do ato: Vistos. Fls. 101\/103: ci\u00eancia a r\u00e9. Intime-se. Advogados(s): Silvio Ruperto Freire (OAB 197966\/SP), Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fls. 101\/103: ci\u00eancia a r\u00e9. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba andar  - salas  1023\/1025,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6198,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp27cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1050923-53.2013.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Edmilson Pereira da Silva\nRequerido : Banco Itauleasing  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Vitor   Frederico   K\u00fcmpel\nVistos.\nFls.   101\/103:   ci\u00eancia   a   r\u00e9.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 11  de  setembro  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050923-53.2013.8.26.0100 e c\u00f3digo AF8DBA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VITOR FREDERICO KUMPEL, liberado nos autos em 11\/09\/2014 \u00e0s 12:22 . fls. 104"}},{"data":"10\/09\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/09\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40512875-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 09\/09\/2014 17:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2014","descricao":"Apensado ao processo   Apenso o processo 1004592-61.2013.8.26.0278 - Classe: Reintegra\u00e7\u00e3o \/ Manuten\u00e7\u00e3o de Posse - Assunto principal: Arrendamento Mercantil","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2014","descricao":"Protocolo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/04\/2014","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Solicita\u00e7\u00e3o Gen\u00e9rica a Outro Ju\u00edzo","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/02\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0060\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/02\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/02\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1585 P\u00e1gina: 354","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0060\/2014 Teor do ato: Vistos. Realmente existe conex\u00e3o, por for\u00e7a do disposto no art. 103 do C\u00f3digo de Processo Civil, sendo que a demanda envolve as mesmas partes e h\u00e1 rela\u00e7\u00e3o direta na causa de pedir pr\u00f3xima, com pedidos distintos mas prejudiciais um em rela\u00e7\u00e3o ao outro. Dessa sorte, oficie-se ao MM Ju\u00edzo da 2\u00aa Vara C\u00edvel do Foro de Itaquaquecetuba, noticiando a compet\u00eancia da 27\u00aa Vara C\u00edvel para julgamento do processo 1004592-61.2013, a fim de que as demandas sejam julgadas conjuntamente. Intime-se. Advogados(s): Silvio Ruperto Freire (OAB 197966\/SP), Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Realmente existe conex\u00e3o, por for\u00e7a do disposto no art. 103 do C\u00f3digo de Processo Civil, sendo que a demanda envolve as mesmas partes e h\u00e1 rela\u00e7\u00e3o direta na causa de pedir pr\u00f3xima, com pedidos distintos mas prejudiciais um em rela\u00e7\u00e3o ao outro. Dessa sorte, oficie-se ao MM Ju\u00edzo da 2\u00aa Vara C\u00edvel do Foro de Itaquaquecetuba, noticiando a compet\u00eancia da 27\u00aa Vara C\u00edvel para julgamento do processo 1004592-61.2013, a fim de que as demandas sejam julgadas conjuntamente. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   10\u00ba   andar   -   salas   1023\/1025   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6198   -   E-mail:   sp27cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1050923-53.2013.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1050923-53.2013.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Edmilson Pereira da Silva\nRequerido : Banco Itauleasing  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Vitor   Frederico   K\u00fcmpel\nVistos.\nRealmente existe  conex\u00e3o,  por  for\u00e7a  do  disposto  no  art.  103  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil,  sendo  que  a  demanda  envolve  as  mesmas  partes  e  h\u00e1  rela\u00e7\u00e3o  direta  na  causa  \nde  pedir  pr\u00f3xima,  com  pedidos  distintos  mas  prejudiciais  um  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  outro.\nDessa  sorte,  oficie-se  ao  MM  Ju\u00edzo  da  2\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  Foro  de  \nItaquaquecetuba,  noticiando  a  compet\u00eancia  da  27\u00aa  Vara  C\u00edvel  para  julgamento  do  processo  \n1004592-61.2013,  a  fim  de  que  as  demandas  sejam  julgadas  conjuntamente.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 31  de  janeiro  de  2014 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050923-53.2013.8.26.0100 e c\u00f3digo 6E8FFB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VITOR FREDERICO KUMPEL, liberado nos autos em 31\/01\/2014 \u00e0s 13:57 . fls. 97"}},{"data":"30\/01\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40039477-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/01\/2014 16:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0027\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/01\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/01\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1574 P\u00e1gina: 603","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/01\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0027\/2014 Teor do ato: Vistos. Manifeste-se o requerido quanto ao peticionado as fls. 84 e 86 Int. Advogados(s): Silvio Ruperto Freire (OAB 197966\/SP), Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/01\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Manifeste-se o requerido quanto ao peticionado as fls. 84 e 86 Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   10\u00ba   andar   -   salas   1023\/1025   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6198   -   E-mail:   sp27cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1050923-53.2013.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1050923-53.2013.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Edmilson Pereira da Silva\nRequerido : Banco Itauleasing  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jos\u00e9   Isaac   Birer\nVistos.\nManifeste-se o  requerido  quanto  ao  peticionado  as  fls.  84  e  86  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 16  de  janeiro  de  2014 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050923-53.2013.8.26.0100 e c\u00f3digo 6AFDB1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE ISAAC BIRER, liberado nos autos em 17\/01\/2014 \u00e0s 10:50 . fls. 92"}},{"data":"09\/01\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/01\/2014","descricao":"Documento Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40002959-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/01\/2014 15:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/01\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40002959-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/01\/2014 15:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/01\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0006\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/01\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/01\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1567 P\u00e1gina: 548","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/01\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0006\/2014 Teor do ato: Vistos. Fl.S 84: Providencie o autor a juntada de c\u00f3pia da peti\u00e7\u00e3o inicial, bem como do despacho inicial, do processo n\u00famero 1004592-61.2013.8.26.0278 Intime-se. Advogados(s): Silvio Ruperto Freire (OAB 197966\/SP), Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/12\/2013","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fl.S 84: Providencie o autor a juntada de c\u00f3pia da peti\u00e7\u00e3o inicial, bem como do despacho inicial, do processo n\u00famero 1004592-61.2013.8.26.0278 Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   10\u00ba   andar   -   salas   1023\/1025   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6198   -   E-mail:   sp27cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1050923-53.2013.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1050923-53.2013.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Edmilson Pereira da Silva\nRequerido : Banco Itauleasing  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Vitor   Frederico   K\u00fcmpel\nVistos.\nFl.S   84:   Providencie   o   autor   a   juntada   de   c\u00f3pia   da   peti\u00e7\u00e3o   inicial,   bem   como   do  \ndespacho   inicial,   do   processo   n\u00famero   1004592-61.2013.8.26.0278\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 19  de  dezembro  de  2013 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050923-53.2013.8.26.0100 e c\u00f3digo 6875C9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VITOR FREDERICO KUMPEL, liberado nos autos em 19\/12\/2013 \u00e0s 21:31 . fls. 85"}},{"data":"19\/12\/2013","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/12\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.13.40289423-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/12\/2013 12:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/12\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.13.40220547-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 04\/11\/2013 17:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/11\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.13.40220591-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/11\/2013 17:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/11\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0616\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/11\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/11\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1535 P\u00e1gina: 467\/475","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/11\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0616\/2013 Teor do ato: Vistos em saneador Est\u00e3o presentes as condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o, bem como os pressupostos processuais. Dou o processo por saneado. Trata-se de a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a de restitui\u00e7\u00e3o de valor residual garantido (VRG), proposta por Edmilson Pereira da Silva em face de Banco Ita\u00fa Leasing, na qual alega ter realiza\u00e7\u00e3o contrato de arrendamento mercantil n\u00ba 38108445 no valor de R$ 48.000,00 quarenta e oito mil reais. Afirma que n\u00e3o deseja exercer a sua op\u00e7\u00e3o de compra, mas sim a devolu\u00e7\u00e3o dos valores pagos. N\u00e3o h\u00e1 preliminares a serem dirimidas, sendo que toda mat\u00e9ria arguida pela requerida s\u00e3o de car\u00e1ter merit\u00f3rio. Defiro a prova pericial, na modalidade de per\u00edcia cont\u00e1bil. Para sua realiza\u00e7\u00e3o nomeio o perito Mituo Tashiro, que dever\u00e1 ser intimado a estimar seus honor\u00e1rios, sendo que o sucumbente arcar\u00e1 com as custas respectivas, sendo compensado nesta mesma pr\u00f3pria demanda. Intime-se. Advogados(s): Silvio Ruperto Freire (OAB 197966\/SP), Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2013","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos em saneador Est\u00e3o presentes as condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o, bem como os pressupostos processuais. Dou o processo por saneado. Trata-se de a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a de restitui\u00e7\u00e3o de valor residual garantido (VRG), proposta por Edmilson Pereira da Silva em face de Banco Ita\u00fa Leasing, na qual alega ter realiza\u00e7\u00e3o contrato de arrendamento mercantil n\u00ba 38108445 no valor de R$ 48.000,00 quarenta e oito mil reais. Afirma que n\u00e3o deseja exercer a sua op\u00e7\u00e3o de compra, mas sim a devolu\u00e7\u00e3o dos valores pagos. N\u00e3o h\u00e1 preliminares a serem dirimidas, sendo que toda mat\u00e9ria arguida pela requerida s\u00e3o de car\u00e1ter merit\u00f3rio. Defiro a prova pericial, na modalidade de per\u00edcia cont\u00e1bil. Para sua realiza\u00e7\u00e3o nomeio o perito Mituo Tashiro, que dever\u00e1 ser intimado a estimar seus honor\u00e1rios, sendo que o sucumbente arcar\u00e1 com as custas respectivas, sendo compensado nesta mesma pr\u00f3pria demanda. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   10\u00ba   andar   -   salas   1023\/1025   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6198   -   E-mail:   sp27cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1050923-53.2013.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1050923-53.2013.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Edmilson Pereira da Silva\nRequerido : Banco Itauleasing  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Vitor   Frederico   K\u00fcmpel\nVistos em saneador\nEst\u00e3o  presentes  as  condi\u00e7\u00f5es  da  a\u00e7\u00e3o,  bem  como  os  pressupostos  \nprocessuais.  Dou  o  processo  por  saneado.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  de  cobran\u00e7a  de  restitui\u00e7\u00e3o  de  valor  residual  garantido  \n(VRG),  proposta  por  Edmilson  Pereira  da  Silva  em  face  de  Banco  Ita\u00fa  Leasing,  na  qual  \nalega  ter  realiza\u00e7\u00e3o  contrato  de  arrendamento  mercantil  n\u00ba  38108445  no  valor  de  R$  \n48.000,00  quarenta  e  oito  mil  reais.  Afirma  que  n\u00e3o  deseja  exercer  a  sua  op\u00e7\u00e3o  de  compra,  \nmas  sim  a  devolu\u00e7\u00e3o  dos  valores  pagos.\nN\u00e3o  h\u00e1  preliminares  a  serem  dirimidas,  sendo  que  toda  mat\u00e9ria  arguida  pela  \nrequerida  s\u00e3o  de  car\u00e1ter  merit\u00f3rio.\nDefiro  a  prova  pericial,  na  modalidade  de  per\u00edcia  cont\u00e1bil.  Para  sua  \nrealiza\u00e7\u00e3o  nomeio  o  perito  Mituo  Tashiro,  que  dever\u00e1  ser  intimado  a  estimar  seus  \nhonor\u00e1rios,  sendo  que  o  sucumbente  arcar\u00e1  com  as  custas  respectivas,  sendo  compensado  \nnesta  mesma  pr\u00f3pria  demanda.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 04  de  novembro  de  2013 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050923-53.2013.8.26.0100 e c\u00f3digo 5CD765. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VITOR FREDERICO KUMPEL, liberado nos autos em 04\/11\/2013 \u00e0s 14:05 . fls. 78"}},{"data":"01\/11\/2013","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/11\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.13.40216380-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 31\/10\/2013 17:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/10\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.13.40211492-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/10\/2013 15:02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/10\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0598\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/10\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/10\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1529 P\u00e1gina: 417\/422","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0598\/2013 Teor do ato: Especifiquem provas, caso queiram, mas justificando-as, esclarecendo sobre o interesse na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Int. Advogados(s): Silvio Ruperto Freire (OAB 197966\/SP), Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2013","descricao":"Despacho    Especifiquem provas, caso queiram, mas justificando-as, esclarecendo sobre o interesse na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   10\u00ba  andar  -  salas  1023\/1025  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   2171-6198  -  E-mail:   sp27cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1050923-53.2013.8.26.0100  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1050923-53.2013.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Edmilson Pereira da Silva\nRequerido : Banco Itauleasing  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Vitor   Frederico   K\u00fcmpel\n     Especifiquem  provas, caso queiram,  mas justificando-as,  \nesclarecendo  sobre o interesse  na audi\u00eancia  de concilia\u00e7\u00e3o.\n     Int.\nS\u00e3o Paulo , 24  de  outubro  de  2013 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050923-53.2013.8.26.0100 e c\u00f3digo 5B08B3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VITOR FREDERICO KUMPEL, liberado nos autos em 24\/10\/2013 \u00e0s 18:11 . fls. 73"}},{"data":"23\/10\/2013","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/10\/2013","descricao":"Documento Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.13.40202986-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 22\/10\/2013 18:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/10\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.13.40202986-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 22\/10\/2013 18:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/09\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0528\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/09\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/09\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1505 P\u00e1gina: 611\/616","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0528\/2013 Teor do ato: manifeste-se o autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o de fls. 44\/53. int. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2013","descricao":"Despacho    manifeste-se o autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o de fls. 44\/53. int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   10\u00ba  andar  -  salas  1023\/1025  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   2171-6198  -  E-mail:   sp27cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1050923-53.2013.8.26.0100  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1050923-53.2013.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Edmilson Pereira da Silva\nRequerido : Banco Itauleasing  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Vitor   Frederico   K\u00fcmpel\nmanifeste-se  o  autor  sobre  a  contesta\u00e7\u00e3o  de  fls.  44\/53.\nint.\nS\u00e3o  Paulo , 18  de  setembro  de  2013 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050923-53.2013.8.26.0100 e c\u00f3digo 5448BA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VITOR FREDERICO KUMPEL, liberado nos autos em 20\/09\/2013 \u00e0s 15:55 . fls. 65"}},{"data":"18\/09\/2013","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.13.40151732-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 13\/09\/2013 14:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2013","descricao":"AR Positivo Juntado   Em 14 de setembro de 2013 \u00e9 juntado a estes autos o aviso de recebimento (AR185489995TJ - Cumprido), referente ao of\u00edcio n. 1050923-53.2013.8.26.0100-001, emitido para Banco Itauleasing S\/A. Usu\u00e1rio:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2013","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 06\/09\/2013 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/09\/2013","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 04\/09\/2013 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2013","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/08\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/07\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0405\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/07\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/08\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1466 P\u00e1gina: 375\/382","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/07\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0405\/2013 Teor do ato: Defiro os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria, anotando-se. Cite-se. Int. Advogados(s): Silvio Ruperto Freire (OAB 197966\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2013","descricao":"Despacho    Defiro os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria, anotando-se. Cite-se. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   10\u00ba  andar  -  salas  1023\/1025  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   2171-6198  -  E-mail:   sp27cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1050923-53.2013.8.26.0100  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1050923-53.2013.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Edmilson Pereira da Silva\nRequerido : Banco Itauleasing  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Vitor   Frederico   K\u00fcmpel\n       Defiro  os benef\u00edcios  da assist\u00eancia  judici\u00e1ria, anotando-se.\n       Cite-se.\n       Int.\nS\u00e3o  Paulo , 26  de  julho  de  2013 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050923-53.2013.8.26.0100 e c\u00f3digo 4C77FC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VITOR FREDERICO KUMPEL, liberado nos autos em 29\/07\/2013 \u00e0s 16:41 . fls. 39"}},{"data":"25\/07\/2013","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2013","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"13\/09\/2013","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"22\/10\/2013","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"29\/10\/2013","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"31\/10\/2013","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/11\/2013","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"04\/11\/2013","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/12\/2013","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"07\/01\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/01\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"09\/09\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/11\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"06\/11\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/06\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"09\/06\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/03\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"07\/03\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"23\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"21\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":168,"total_andamentos":168}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"186861217","codPublicacaoOrigem":"464544665","dataDivulgacao":"Sep 24 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 24 2013 12:00:00:000AM","numero":"1050923-53.2013.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1505","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"27\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1050923-53.2013.8.26.0100-Procedimento Ordin\u00e1rio-Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Banco Itauleasing S\/A-manifeste-se o autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o de fls.44\/53.int.-ADV: ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0528\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 27\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ROG\u00c9RIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOANA MARIA DE OLIVEIRA KUHLMANN NOGUEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"613","paginaFinal":"613","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"354732","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"2060592","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"454","usuarioCadastro":"andrew.penteado","dataHoraCadastro":"Sep 24 2013 01:47:59:693AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1050923-53.2013.8.26.0100","numeroAntigo":"44\/53","numeroUnificado":"1050923-53.2013.8.26.0100|44\/53|120410","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"271793444","codPublicacaoOrigem":"597476518","dataDivulgacao":"Nov 11 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 12 2014 12:00:00:000AM","numero":"1050923-53.2013.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1773","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"27\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1050923-53.2013.8.26.0100- Procedimento Ordin\u00e1rio-Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato-Edmilson Pereira da Silva - Banco Itauleasing S\/A-Vistos.Fls.115\/117: manifeste-se o perito judicial.Intime-se.-ADV: SILVIO RUPERTO FREIRE (OAB 197966\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0606\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 27\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ROG\u00c9RIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOANA MARIA DE OLIVEIRA KUHLMANN NOGUEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"476","paginaFinal":"476","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"450895","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"4078677","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Nov 10 2014 10:29:15:957PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1050923-53.2013.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1050923-53.2013.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"338632154","codPublicacaoOrigem":"665356024","dataDivulgacao":"Jun  3 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  5 2015 12:00:00:000AM","numero":"1050923-53.2013.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1898","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"27\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1050923-53.2013.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Edmilson Pereira da Silva - Banco Itauleasing S\/A - Vistos. Fls. 179\/182: ci\u00eancia \u00e0s partes. Intime-se. - ADV: ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP), SILVIO RUPERTO FREIRE (OAB 197966\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0268\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 27\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ROG\u00c9RIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOANA MARIA DE OLIVEIRA KUHLMANN NOGUEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"491","paginaFinal":"491","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"500561","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"7478888","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Jun  2 2015 09:46:15:543PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1050923-53.2013.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1050923-53.2013.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"442524014","codPublicacaoOrigem":"810267073","dataDivulgacao":"Feb 29 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  1 2016 12:00:00:000AM","numero":"1050923-53.2013.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2065","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1050923-53.2013.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Edmilson Pereira da Silva - Banco Itauleasing S\/A - MITUO TASHIRO - Vistos. Fls. 200\/201: ci\u00eancia as partes da manifesta\u00e7\u00e3o do Sr. Perito Judicial. Intime-se. - ADV: SILVIO RUPERTO FREIRE (OAB 197966\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP), EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0041\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 27\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ROG\u00c9RIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"381","paginaFinal":"381","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"628716","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"11450473","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Feb 28 2016 12:46:55:003PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1050923-53.2013.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1050923-53.2013.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"451908752","codPublicacaoOrigem":"826152822","dataDivulgacao":"Mar 21 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 22 2016 12:00:00:000AM","numero":"1050923-53.2013.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2080","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1050923-53.2013.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Edmilson Pereira da Silva - Banco Itauleasing S\/A - Vistos. Fls. 204\/205: fixo os honor\u00e1rios periciais provis\u00f3rios em R$ 2.000,00, a serem arcados pelo sucumbente. Intime-se o Sr. Perito Judicial para in\u00edcio dos trabalhos. Intime-se. - ADV: SILVIO RUPERTO FREIRE (OAB 197966\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0054\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 27\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ROG\u00c9RIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"567","paginaFinal":"567","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"650050","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"11948424","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"86","usuarioCadastro":"priscila.cabral","dataHoraCadastro":"Mar 20 2016 11:26:57:290AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1050923-53.2013.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1050923-53.2013.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"654057602","codPublicacaoOrigem":"1123032935","dataDivulgacao":"Apr  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1050923-53.2013.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2320","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1050923-53.2013.8.26.0100 - Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Edmilson Pereira da Silva - Banco Itauleasing S\/A - MITUO TASHIRO - Vistos.Fls. 259: Primeiramente, certifique a serventia o decurso de prazo da decis\u00e3o de fls. 257.Ap\u00f3s, manifeste-se a parte contr\u00e1ria sobre o parecer t\u00e9cnico apresentado.Intime-se. - ADV: SILVIO RUPERTO FREIRE (OAB 197966\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0089\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 27\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ROG\u00c9RIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"499","paginaFinal":"499","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"856810","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21406091","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Apr  3 2017 08:07:33:497AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1050923-53.2013.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1050923-53.2013.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"205334167","codPublicacaoOrigem":"497652465","dataDivulgacao":"Jan 20 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 21 2014 12:00:00:000AM","numero":"1050923-53.2013.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1574","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"27\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1050923-53.2013.8.26.0100- Procedimento Ordin\u00e1rio-Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato-Edmilson Pereira da Silva - Banco Itauleasing S\/A-Vistos.Manifeste-se o requerido quanto ao peticionado as fls.84 e 86 Int.-ADV: SILVIO RUPERTO FREIRE (OAB 197966\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0027\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 27\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ROG\u00c9RIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOANA MARIA DE OLIVEIRA KUHLMANN NOGUEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"606","paginaFinal":"606","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"378989","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"2533141","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"712","usuarioCadastro":"adriano.dias","dataHoraCadastro":"Jan 20 2014 04:29:35:990AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1050923-53.2013.8.26.0100","numeroAntigo":"197966","numeroUnificado":"1050923-53.2013.8.26.0100|197966","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"748121533","codPublicacaoOrigem":"1195778046","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1050923-53.2013.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1050923-53.2013.8.26.0100 - Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Edmilson Pereira da Silva - Banco Itauleasing S\/A - MITUO TASHIRO - Ante o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a A\u00c7\u00c3O DE COBRAN\u00c7A CUMULADA COM DEVOLU\u00c7\u00c3O DO VALOR RESIDUAL GARANTIDO movida por EDMILSON PEREIRA DA SILVA em face do BANCO ITA\u00da S\/A ITAULEASING para (i) declarar o reconhecimento da resili\u00e7\u00e3o do contrato (ii) condenar o banco \u00e0 restitui\u00e7\u00e3o o valor pago a t\u00edtulo de VRG das parcelas efetivamente pagas pelo autor, corrigidas monetariamente e acrescidas de juros legais de 1% (um por cento) ao m\u00eas a partir do ajuizamento da a\u00e7\u00e3o at\u00e9 efetivo desembolso, compensandose eventual saldo devedor em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s parcelas vencidas e vincendas, (iii) declarar leg\u00edtima a cobran\u00e7a de Taxa de Cadastro, (iv) condenar o r\u00e9u a restitui\u00e7\u00e3o dos valores pagos a t\u00edtulo de Taxa de Cobran\u00e7a Banc\u00e1ria devendo tal valor ser devolvido de maneira simples, devidamente atualizado com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde a data da celebra\u00e7\u00e3o do contrato (outubro de 2008) e juros de mora de 1% ao m\u00eas a contar da cita\u00e7\u00e3o v\u00e1lida, at\u00e9 o efetivo desembolso (v) determinar a entrega do bem e reintegra\u00e7\u00e3o da posse e propriedade ao banco r\u00e9u ap\u00f3s a efetiva restitui\u00e7\u00e3o dos valores, compensando-se eventuais d\u00e9bitos devidos pela parte autora.Por for\u00e7a da maior sucumb\u00eancia, condeno, ainda, o banco ao pagamento das custas, despesas processuais e dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo, nos termos do art. 85, \u00a7 2\u00ba, do CPC, em vinte por cento do valor da condena\u00e7\u00e3o.P. R. I. C. - ADV: EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), SILVIO RUPERTO FREIRE (OAB 197966\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0254\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 27\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ROG\u00c9RIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"564","paginaFinal":"564","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"921186","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25947231","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 09:55:15:740AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1050923-53.2013.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1050923-53.2013.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"176466362","codPublicacaoOrigem":"446132848","dataDivulgacao":"Jul 31 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 31 2013 12:00:00:000AM","numero":"1050923-53.2013.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1466","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"27\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1050923-53.2013.8.26.0100-Procedimento Ordin\u00e1rio-Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato-Edmilson Pereira da Silva-Banco Itauleasing S\/A-Defiro os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria, anotando-se.Cite-se.Int.-ADV: SILVIO RUPERTO FREIRE (OAB 197966\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0405\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 27\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ROG\u00c9RIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOANA MARIA DE OLIVEIRA KUHLMANN NOGUEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"381","paginaFinal":"381","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"342466","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"1849185","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Jul 31 2013 03:53:49:780AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"Sistema","dataHoraAlteracao":"Jul 31 2013 08:34:43:763AM","numeroCNJ":"1050923-53.2013.8.26.0100","numeroAntigo":"197966","numeroUnificado":"1050923-53.2013.8.26.0100|197966","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"347146620","codPublicacaoOrigem":"672537060","dataDivulgacao":"Jun 24 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 25 2015 12:00:00:000AM","numero":"1050923-53.2013.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1911","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"27\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1050923-53.2013.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Edmilson Pereira da Silva - Banco Itauleasing S\/A - Vistos. Fls. 185 e 190: Intime-se o senhor perito ao in\u00edcio dos trabalhos, esclarecendo-lhe o teor da decis\u00e3o de fls. 73. Intime-se. - ADV: SILVIO RUPERTO FREIRE (OAB 197966\/SP), EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0286\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 27\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ROG\u00c9RIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOANA MARIA DE OLIVEIRA KUHLMANN NOGUEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"444","paginaFinal":"444","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"506035","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"7978936","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Jun 23 2015 10:43:54:243PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1050923-53.2013.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1050923-53.2013.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"616342840","codPublicacaoOrigem":"1082883569","dataDivulgacao":"Jan 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1050923-53.2013.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2277","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1050923-53.2013.8.26.0100 - Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Edmilson Pereira da Silva - Banco Itauleasing S\/A - MITUO TASHIRO - Vistos.Fls. 218\/245: Ci\u00eancia \u00e0s partes. Intime-se. - ADV: SILVIO RUPERTO FREIRE (OAB 197966\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0017\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 27\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ROG\u00c9RIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"623","paginaFinal":"623","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"830968","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19424677","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Jan 30 2017 11:36:39:333AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1050923-53.2013.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1050923-53.2013.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"209180927","codPublicacaoOrigem":"504370578","dataDivulgacao":"Feb  4 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  5 2014 12:00:00:000AM","numero":"1050923-53.2013.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1585","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"27\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1050923-53.2013.8.26.0100-Procedimento Ordin\u00e1rio-Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato-Edmilson Pereira da Silva-Banco Itauleasing S\/A-Vistos.Realmente existe conex\u00e3o, por for\u00e7a do disposto no art.103 do C\u00f3digo de Processo Civil, sendo que a demanda envolve as mesmas partes e h\u00e1 rela\u00e7\u00e3o direta na causa de pedir pr\u00f3xima, com pedidos distintos mas prejudiciais um em rela\u00e7\u00e3o ao outro.Dessa sorte, oficie-se ao MM Ju\u00edzo da 2\u00aa Vara C\u00edvel do Foro de Itaquaquecetuba, noticiando a compet\u00eancia da 27\u00aa Vara C\u00edvel para julgamento do processo 1004592-61.2013, a fim de que as demandas sejam julgadas conjuntamente.Intime-se.-ADV: SILVIO RUPERTO FREIRE (OAB 197966\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0060\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 27\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ROG\u00c9RIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOANA MARIA DE OLIVEIRA KUHLMANN NOGUEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"359","paginaFinal":"359","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"383624","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"2659612","codUsuarioCorrecao":"88","dataHoraCorrecao":"Feb  7 2014 02:29:08:350AM","codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"1","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Feb  7 2014 02:12:32:697AM","codUsuarioAlteracao":"88","usuarioAlteracao":"valdir.neto","dataHoraAlteracao":"Feb  7 2014 02:29:08:350AM","numeroCNJ":"1050923-53.2013.8.26.0100","numeroAntigo":"1004592-61.2013","numeroUnificado":"1050923-53.2013.8.26.0100|1004592-61.2013|197966|120410","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"264008801","codPublicacaoOrigem":"585586449","dataDivulgacao":"Oct  8 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  9 2014 12:00:00:000AM","numero":"1050923-53.2013.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1750","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"27\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1050923-53.2013.8.26.0100- Procedimento Ordin\u00e1rio-Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato-Edmilson Pereira da Silva - Banco Itauleasing S\/A-Vistos.Cumpra a serventia o determinado \u00e0s fls.78.Intime-se.-ADV: SILVIO RUPERTO FREIRE (OAB 197966\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0538\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 27\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ROG\u00c9RIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOANA MARIA DE OLIVEIRA KUHLMANN NOGUEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"438","paginaFinal":"438","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"442461","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"3884830","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Oct  7 2014 10:24:23:960PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1050923-53.2013.8.26.0100","numeroAntigo":"197966","numeroUnificado":"1050923-53.2013.8.26.0100|197966","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"634981793","codPublicacaoOrigem":"1102360430","dataDivulgacao":"Mar  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1050923-53.2013.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2299","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1050923-53.2013.8.26.0100 - Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Edmilson Pereira da Silva - Banco Itauleasing S\/A - MITUO TASHIRO - Vistos.Fls. 256: Observada a sistem\u00e1tica de contagem de prazo adotada pelo Diploma Processual Civil vigente, defiro o prazo limite de 15 dias.Int. - ADV: CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP), EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP), SILVIO RUPERTO FREIRE (OAB 197966\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0053\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 27\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ROG\u00c9RIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"429","paginaFinal":"429","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"843731","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20321417","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Mar  2 2017 10:53:43:800PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1050923-53.2013.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1050923-53.2013.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"192847851","codPublicacaoOrigem":"476127851","dataDivulgacao":"Oct 29 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 30 2013 12:00:00:000AM","numero":"1050923-53.2013.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1529","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"27\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1050923-53.2013.8.26.0100-Procedimento Ordin\u00e1rio-Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato-Edmilson Pereira da Silva - Banco Itauleasing S\/A-Especifiquem provas, caso queiram, mas justificando-as, esclarecendo sobre o interesse na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.Int.-ADV: ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP), SILVIO RUPERTO FREIRE (OAB 197966\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0598\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 27\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ROG\u00c9RIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOANA MARIA DE OLIVEIRA KUHLMANN NOGUEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"419","paginaFinal":"419","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"362563","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"2219207","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Oct 28 2013 03:53:36:570AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1050923-53.2013.8.26.0100","numeroAntigo":"120410","numeroUnificado":"1050923-53.2013.8.26.0100|120410|197966","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"194547862","codPublicacaoOrigem":"478982563","dataDivulgacao":"Nov  6 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  7 2013 12:00:00:000AM","numero":"1050923-53.2013.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1535","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"27\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1050923-53.2013.8.26.0100-Procedimento Ordin\u00e1rio-Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato-Edmilson Pereira da Silva - Banco Itauleasing S\/A-Vistos em saneador Est\u00e3o presentes as condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o, bem como os pressupostos processuais.Dou o processo por saneado.Trata-se de a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a de restitui\u00e7\u00e3o de valor residual garantido (VRG), proposta por Edmilson Pereira da Silva em face de Banco Ita\u00fa Leasing, na qual alega ter realiza\u00e7\u00e3o contrato de arrendamento mercantil n\u00ba 38108445 no valor de R$ 48.000,00 quarenta e oito mil reais.Afirma que n\u00e3o deseja exercer a sua op\u00e7\u00e3o de compra, mas sim a devolu\u00e7\u00e3o dos valores pagos.N\u00e3o h\u00e1 preliminares a serem dirimidas, sendo que toda mat\u00e9ria arguida pela requerida s\u00e3o de car\u00e1ter merit\u00f3rio.Defiro a prova pericial, na modalidade de per\u00edcia cont\u00e1bil.Para sua realiza\u00e7\u00e3o nomeio o perito Mituo Tashiro, que dever\u00e1 ser intimado a estimar seus honor\u00e1rios, sendo que o sucumbente arcar\u00e1 com as custas respectivas, sendo compensado nesta mesma pr\u00f3pria demanda.Intime-se.-ADV: SILVIO RUPERTO FREIRE (OAB 197966\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0616\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 27\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ROG\u00c9RIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOANA MARIA DE OLIVEIRA KUHLMANN NOGUEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"471","paginaFinal":"471","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"364382","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"2256691","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Nov  6 2013 02:33:30:420AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1050923-53.2013.8.26.0100","numeroAntigo":"38108445","numeroUnificado":"1050923-53.2013.8.26.0100|38108445|48.0|197966|120410","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"511371302","codPublicacaoOrigem":"901584736","dataDivulgacao":"Jul 14 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 15 2016 12:00:00:000AM","numero":"1050923-53.2013.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2157","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1050923-53.2013.8.26.0100 - Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Edmilson Pereira da Silva - Banco Itauleasing S\/A - MITUO TASHIRO - Vistos.Certid\u00e3o de fls. 210: Os honor\u00e1rios periciais provis\u00f3rios, fixados em R$ 2.000,00, ser\u00e3o pagos ao final pela parte sucumbente. Assim, intime-se o perito para que d\u00ea in\u00edcio aos sues trabalhos. Intimese. - ADV: EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), SILVIO RUPERTO FREIRE (OAB 197966\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0171\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 27\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ROG\u00c9RIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"380","paginaFinal":"380","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"704088","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14373052","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jul 13 2016 11:20:57:603PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1050923-53.2013.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1050923-53.2013.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"611718991","codPublicacaoOrigem":"1078656827","dataDivulgacao":"Jan 24 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 25 2017 12:00:00:000AM","numero":"1050923-53.2013.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2274","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1050923-53.2013.8.26.0100 - Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Edmilson Pereira da Silva - Banco Itauleasing S\/A - MITUO TASHIRO - Vistos.Certid\u00e3o de fls. 214: Reitere-se intima\u00e7\u00e3o do senhor perito com urg\u00eancia.Intime-se. - ADV: CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), SILVIO RUPERTO FREIRE (OAB 197966\/ SP), EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0013\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 27\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ROG\u00c9RIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"742","paginaFinal":"742","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"828369","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19239538","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Jan 24 2017 07:13:19:770AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1050923-53.2013.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1050923-53.2013.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"203875335","codPublicacaoOrigem":"495190552","dataDivulgacao":"Jan  9 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 10 2014 12:00:00:000AM","numero":"1050923-53.2013.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1567","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"27\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1050923-53.2013.8.26.0100- Procedimento Ordin\u00e1rio-Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato-Edmilson Pereira da Silva - Banco Itauleasing S\/A-Vistos.Fl.S 84: Providencie o autor a juntada de c\u00f3pia da peti\u00e7\u00e3o inicial, bem como do despacho inicial, do processo n\u00famero 1004592-61.2013.8.26.0278 Intime-se.-ADV: SILVIO RUPERTO FREIRE (OAB 197966\/ SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0006\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 27\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ROG\u00c9RIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOANA MARIA DE OLIVEIRA KUHLMANN NOGUEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"553","paginaFinal":"553","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"376751","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"2488808","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Jan  9 2014 02:23:32:163AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1050923-53.2013.8.26.0100","numeroAntigo":"120410","numeroUnificado":"1050923-53.2013.8.26.0100|1004592-61.2013.8.26.0278|120410","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"258456629","codPublicacaoOrigem":"576876501","dataDivulgacao":"Sep 15 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 16 2014 12:00:00:000AM","numero":"1050923-53.2013.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1733","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"27\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1050923-53.2013.8.26.0100- Procedimento Ordin\u00e1rio-Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato-Edmilson Pereira da Silva - Banco Itauleasing S\/A-Vistos.Fls.101\/103: ci\u00eancia a r\u00e9.Intime-se.-ADV: SILVIO RUPERTO FREIRE (OAB 197966\/ SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0487\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 27\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ROG\u00c9RIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOANA MARIA DE OLIVEIRA KUHLMANN NOGUEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"481","paginaFinal":"481","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"436066","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"3752282","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Sep 14 2014 09:18:04:907AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1050923-53.2013.8.26.0100","numeroAntigo":"101\/103","numeroUnificado":"1050923-53.2013.8.26.0100|101\/103|197966|120410","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"269457748","codPublicacaoOrigem":"594088540","dataDivulgacao":"Nov  3 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  4 2014 12:00:00:000AM","numero":"1050923-53.2013.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1767","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"27\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1050923-53.2013.8.26.0100- Procedimento Ordin\u00e1rio-Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato-Edmilson Pereira da Silva - Banco Itauleasing S\/A-Vistos.Fls.110\/112: manifestem-se as partes.Intime-se.-ADV: ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP), SILVIO RUPERTO FREIRE (OAB 197966\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0588\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 27\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ROG\u00c9RIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOANA MARIA DE OLIVEIRA KUHLMANN NOGUEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"439","paginaFinal":"439","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"448580","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"4007847","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"519","usuarioCadastro":"camila.silva","dataHoraCadastro":"Oct 31 2014 09:14:43:527AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1050923-53.2013.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1050923-53.2013.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"699117704","codPublicacaoOrigem":"1160989895","dataDivulgacao":"Jun 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"1050923-53.2013.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2370","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1050923-53.2013.8.26.0100 - Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Edmilson Pereira da Silva - Banco Itauleasing S\/A - MITUO TASHIRO - Vistos.Fls. 276: Manifestem-se as partes acerca de outras provas a serem produzidas. Em n\u00e3o havendo, conclusos para abertura de prazo para alega\u00e7\u00f5es finais.Intime-se. - ADV: CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), SILVIO RUPERTO FREIRE (OAB 197966\/SP), EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0166\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 27\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ROG\u00c9RIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"643","paginaFinal":"643","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"889104","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23540848","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jun 20 2017 12:17:31:767AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1050923-53.2013.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1050923-53.2013.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"176112615","codPublicacaoOrigem":"445328149","dataDivulgacao":"Jul 29 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 29 2013 12:00:00:000AM","numero":"1050923-53.2013.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1464","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1050923-53.2013.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO REQTE : Edmilson Pereira da Silva ADVOGADO : 197966\/SP-Silvio Ruperto Freire REQDO : Banco Itauleasing S\/A VARA :27\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 25\/07\/2013","paginaInicial":"129","paginaFinal":"129","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"341877","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"1840619","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Jul 29 2013 04:55:30:513AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"Sistema","dataHoraAlteracao":"Jul 29 2013 08:34:24:957AM","numeroCNJ":"1050923-53.2013.8.26.0100","numeroAntigo":"197966","numeroUnificado":"1050923-53.2013.8.26.0100|197966","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"321798400","codPublicacaoOrigem":"650441710","dataDivulgacao":"Apr 24 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 27 2015 12:00:00:000AM","numero":"1050923-53.2013.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1871","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"27\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1050923-53.2013.8.26.0100- Procedimento Ordin\u00e1rio-Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato-Edmilson Pereira da Silva - Banco Itauleasing S\/A-Vistos. Reitere-se a intima\u00e7\u00e3o do perito, para manifesta\u00e7\u00e3o em 10 dias. Intime-se.-ADV: SILVIO RUPERTO FREIRE (OAB 197966\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0186\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 27\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ROG\u00c9RIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOANA MARIA DE OLIVEIRA KUHLMANN NOGUEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"420","paginaFinal":"420","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"489440","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"6362607","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Apr 23 2015 10:45:34:193PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1050923-53.2013.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1050923-53.2013.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"753860730","codPublicacaoOrigem":"1199557247","dataDivulgacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1050923-53.2013.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2429","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1050923-53.2013.8.26.0100 - Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Edmilson Pereira da Silva - Banco Itauleasing S\/A - MITUO TASHIRO - Fls. 294\/296: manifeste-se o autor, nos termos do que determina o artigo 1023, \u00a7 2\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil.Intime-se. - ADV: EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), SILVIO RUPERTO FREIRE (OAB 197966\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0261\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 27\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ROG\u00c9RIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"547","paginaFinal":"547","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"924605","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26168255","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Sep 13 2017 12:43:45:077AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1050923-53.2013.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1050923-53.2013.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}