{"numero":"1050216-80.2016.8.26.0100","processos":[{"processo":"1050216-80.2016.8.26.0100    Extinto","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"02\/06\/2016 \u00e0s 13:24 - Livre\n43\u00aa Vara C\u00cdvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Miguel Ferrari Junior","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.595,40","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos"},{"tipo":"Advogada","nome":"Aline Cristina Panza Mainieri"}],"andamentos":[{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   Seq.: 01 - Cumprimento de senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0147\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2340 P\u00e1gina: 618\/630","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0147\/2017 Teor do ato: Vistos.Cumpra-se o venerando ac\u00f3rd\u00e3o.Considerando que o in\u00edcio da fase de cumprimento da senten\u00e7a que reconhece o dever de pagar quantia depende de requerimento do exequente (CPC, artigos 513, \u00a7 1\u00ba, e 523 princ\u00edpios dispositivo e in\u00e9rcia da jurisdi\u00e7\u00e3o), aguarde-se manifesta\u00e7\u00e3o da parte interessada que dever\u00e1 instruir seu pedido com o demonstrativo discriminado e atualizado do cr\u00e9dito, nos termos delineados pelos artigos 509, \u00a7 2\u00ba, e 524 ambos do CPC. Intime-se. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Cumpra-se o venerando ac\u00f3rd\u00e3o.Considerando que o in\u00edcio da fase de cumprimento da senten\u00e7a que reconhece o dever de pagar quantia depende de requerimento do exequente (CPC, artigos 513, \u00a7 1\u00ba, e 523 princ\u00edpios dispositivo e in\u00e9rcia da jurisdi\u00e7\u00e3o), aguarde-se manifesta\u00e7\u00e3o da parte interessada que dever\u00e1 instruir seu pedido com o demonstrativo discriminado e atualizado do cr\u00e9dito, nos termos delineados pelos artigos 509, \u00a7 2\u00ba, e 524 ambos do CPC. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n43\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   14\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1407\/1403   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   -   E-mail:   upj41a45@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1050216-80.2016.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1050216-80.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : COMPANHIA  PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Miguel   Ferrari   Junior\nVistos.\nCumpra-se  o  venerando  ac\u00f3rd\u00e3o.\nConsiderando  que  o  in\u00edcio  da  fase  de  cumprimento  da  \nsenten\u00e7a  que  reconhece  o  dever  de  pagar  quantia  depende  de  requerimento  do  exequente  \n(CPC,  artigos  513,  \u00a7  1\u00ba,  e  523  \n princ\u00edpios  dispositivo  e  in\u00e9rcia  da  jurisdi\u00e7\u00e3o),  aguarde-se  \nmanifesta\u00e7\u00e3o  da  parte  interessada  que  dever\u00e1  instruir  seu  pedido  com  o  demonstrativo  \ndiscriminado  e  atualizado  do  cr\u00e9dito,  nos  termos  delineados  pelos  artigos  509,  \u00a7  2\u00ba,  e  524  \nambos  do  CPC.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 02  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050216-80.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 3027491. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MIGUEL FERRARI JUNIOR, liberado nos autos em 03\/05\/2017 \u00e0s 11:59 . fls. 258"}},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   Data do julgamento: 23\/02\/2017 Tr\u00e2nsito em julgado: Tipo de julgamento: Ac\u00f3rd\u00e3o Decis\u00e3o: Deram provimento ao recurso. V. U. Situa\u00e7\u00e3o do provimento: Provimento Relator: Hugo Crepaldi","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/11\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/10\/2016","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.41033697-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 24\/10\/2016 13:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0364\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2219 P\u00e1gina: 797\/804","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0364\/2016 Teor do ato: Vistos.Nos termos do artigo 1.010, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, intime-se o apelado para apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 (quinze) dias, referente \u00e0 apela\u00e7\u00e3o de fls. 168\/182.Ap\u00f3s, ex vi do disposto no par\u00e1grafo 3\u00ba do artigo 1.010 do C\u00f3digo de Processo Civil, remetam-se os autos ao Tribunal de Justi\u00e7a (Direito Privado I), independentemente da realiza\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo de admissibilidade (\"O \u00f3rg\u00e3o a quo n\u00e3o far\u00e1 ju\u00edzo de admissibilidade da apela\u00e7\u00e3o\" enunciado 99 do F\u00f3rum Permanente de Processualistas Civis).Intime-se. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Nos termos do artigo 1.010, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, intime-se o apelado para apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 (quinze) dias, referente \u00e0 apela\u00e7\u00e3o de fls. 168\/182.Ap\u00f3s, ex vi do disposto no par\u00e1grafo 3\u00ba do artigo 1.010 do C\u00f3digo de Processo Civil, remetam-se os autos ao Tribunal de Justi\u00e7a (Direito Privado I), independentemente da realiza\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo de admissibilidade (\"O \u00f3rg\u00e3o a quo n\u00e3o far\u00e1 ju\u00edzo de admissibilidade da apela\u00e7\u00e3o\" enunciado 99 do F\u00f3rum Permanente de Processualistas Civis).Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n43\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 14\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1407\/1403,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: (11), S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj41a45@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1050216-80.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Miguel   Ferrari   Junior\nVistos.\nNos termos  do  artigo  1.010,  \u00a7  1\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil,  intime-se  o  apelado  para  apresentar  contrarraz\u00f5es  no  prazo  de  15  (quinze)  \ndias,  referente  \u00e0  apela\u00e7\u00e3o  de  fls.  168\/182.\nAp\u00f3s,  ex  vi  do  disposto  no  par\u00e1grafo  3\u00ba  do  artigo  1.010  \ndo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  remetam-se  os  autos  ao  Tribunal  de  Justi\u00e7a  (Direito  Privado  \nI),  independentemente  da  realiza\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo  de  admissibilidade  (\u201c O \u00f3rg\u00e3o  a  quo  n\u00e3o  far\u00e1  \nju\u00edzo  de  admissibilidade  da  apela\u00e7\u00e3o \u201d \n enunciado  99  do  F\u00f3rum  Permanente  de  \nProcessualistas  Civis).\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 05  de  outubro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050216-80.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 26A91D8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MIGUEL FERRARI JUNIOR, liberado nos autos em 06\/10\/2016 \u00e0s 18:05 . fls. 183"}},{"data":"05\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2016","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40871391-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 13\/09\/2016 15:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0298\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2190 P\u00e1gina: 1159\/1170","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0298\/2016 Teor do ato: Em face do exposto, ponho fim \u00e0 fase cognitiva do procedimento comum e na forma do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil julgo procedente a demanda para o exato fim de condenar a r\u00e9 a pagar \u00e0 autora a quantia de R$ 1.595,40 (um mil, quinhentos e noventa e cinco reais e quarenta centavos), com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria (CC, artigos 404 e 407) calculada pelos \u00edndices previstos no programa de atualiza\u00e7\u00e3o financeira do Conselho Nacional de Justi\u00e7a a que faz refer\u00eancia o artigo 509, \u00a7 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil a contar da data do desembolso, e acrescida de juros de mora de 1% (um por cento) ao m\u00eas (CC, artigo 406; CTN, artigo 161, \u00a7 1\u00ba; e Enunciado 20 da I Jornada de Direito Civil promovida pelo Conselho da Justi\u00e7a Federal), incidentes desde (termo a quo) a data do desembolso com capitaliza\u00e7\u00e3o simples, ou seja incidem de forma linear apenas e t\u00e3o-somente sobre o valor do principal atualizado (CPC, artigo 491, caput). Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia e por for\u00e7a do disposto nos artigos 82, \u00a7 2\u00ba, 84 e 85, todos do C\u00f3digo de Processo Civil, condeno a r\u00e9 ao pagamento das despesas processuais e honor\u00e1rios ao advogado do vencedor que fixo consoante aprecia\u00e7\u00e3o equitativa (NCPC, artigo 85, \u00a7 8\u00ba) em R$ 2.000,00 (dois mil reais), observado o disposto no par\u00e1grafo 16 do artigo 85 do C\u00f3digo de Processo Civil e tendo em vista os par\u00e2metros delineados nos incisos I a IV do par\u00e1grafo 2\u00ba do artigo 85 tamb\u00e9m do C\u00f3digo de Processo Civil.P.R.I.C.S\u00e3o Paulo, 25 de agosto de 2016. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2016","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Em face do exposto, ponho fim \u00e0 fase cognitiva do procedimento comum e na forma do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil julgo procedente a demanda para o exato fim de condenar a r\u00e9 a pagar \u00e0 autora a quantia de R$ 1.595,40 (um mil, quinhentos e noventa e cinco reais e quarenta centavos), com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria (CC, artigos 404 e 407) calculada pelos \u00edndices previstos no programa de atualiza\u00e7\u00e3o financeira do Conselho Nacional de Justi\u00e7a a que faz refer\u00eancia o artigo 509, \u00a7 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil a contar da data do desembolso, e acrescida de juros de mora de 1% (um por cento) ao m\u00eas (CC, artigo 406; CTN, artigo 161, \u00a7 1\u00ba; e Enunciado 20 da I Jornada de Direito Civil promovida pelo Conselho da Justi\u00e7a Federal), incidentes desde (termo a quo) a data do desembolso com capitaliza\u00e7\u00e3o simples, ou seja incidem de forma linear apenas e t\u00e3o-somente sobre o valor do principal atualizado (CPC, artigo 491, caput). Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia e por for\u00e7a do disposto nos artigos 82, \u00a7 2\u00ba, 84 e 85, todos do C\u00f3digo de Processo Civil, condeno a r\u00e9 ao pagamento das despesas processuais e honor\u00e1rios ao advogado do vencedor que fixo consoante aprecia\u00e7\u00e3o equitativa (NCPC, artigo 85, \u00a7 8\u00ba) em R$ 2.000,00 (dois mil reais), observado o disposto no par\u00e1grafo 16 do artigo 85 do C\u00f3digo de Processo Civil e tendo em vista os par\u00e2metros delineados nos incisos I a IV do par\u00e1grafo 2\u00ba do artigo 85 tamb\u00e9m do C\u00f3digo de Processo Civil.P.R.I.C.S\u00e3o Paulo, 25 de agosto de 2016.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n43\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1050216-80.2016.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1050216-80.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Miguel   Ferrari   Junior\nVistos.\nTrata-se  de  demanda  proposta  por  ITA\u00da  SEGUROS  \nDE AUTO  E  RESID\u00caNCIA  S.A.\n em  face  da  COMPANHIA  PAULISTA  DE  FOR\u00c7A  \nE LUZ  S\/A\n em  que  pretende  o  recebimento  da  quantia  de  R$  1.595,40  (um  mil,  \nquinhentos  e  noventa  e  cinco  reais  e  quarenta  centavos).  A  autora  afirma  que  firmou  \ncontrato  de  seguro  com  Miguel  Rubio  e  Leandro  Baraldi  da  Silva  na  modalidade  \ncompreensivo  residencial  por  meio  do  qual  se  obrigou  a  garantir  os  riscos  aos  quais  os  \nim\u00f3veis  segurados  estivessem  expostos  durante  o  per\u00edodo  de  vig\u00eancia  da  ap\u00f3lice.  Aduz  que  \no  fornecimento  de  energia  nas  localidades  \u00e9  de  responsabilidade  da  r\u00e9.  Narra  que  nos  dias  \n19  de  novembro  de  2013  e  14  de  janeiro  de  2015,  as  unidades  consumidoras  sofreram  \noscila\u00e7\u00e3o  de  tens\u00e3o,  decorrente  dos  efeitos  de  uma  altera\u00e7\u00e3o  na  rede  de  distribui\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9,  \nque  acarretou  danos  aos  bens  eletroeletr\u00f4nicos  que  guarneciam  os  citados  im\u00f3veis,  coforme  \ndocumentado  pelos  laudos  de  regula\u00e7\u00e3o  de  sinistro.  Em  raz\u00e3o  disso,  teve  de  efetuar  o  \npagamento  da  indeniza\u00e7\u00e3o  devida  por  for\u00e7a  do  contrato  de  seguro  e  por  essa  raz\u00e3o  pede  \nagora  a  restitui\u00e7\u00e3o.  Defende  a  exist\u00eancia  de  sub-roga\u00e7\u00e3o  e  o  direito  ao  ressarcimento  nos  \ntermos  do  artigo  786  do  C\u00f3digo  Civil  e  da  s\u00famula  188  do  STF.\nCitada  para  os  termos  da  demanda,  a  r\u00e9  ofertou  \ncontesta\u00e7\u00e3o  \u00e0s  p\u00e1ginas  72\/86.  Como  preliminar,  sustenta  a  aus\u00eancia  de  interesse  de  agir  por  \ninexist\u00eancia  de  pedido  administrativo  pr\u00e9vio  de  ressarcimento  dos  danos.  No  m\u00e9rito,  \ndefende  a  incid\u00eancia  da  Resolu\u00e7\u00e3o  n\u00ba  414\/2010  da  Ag\u00eancia  Nacional  de  Energia  El\u00e9trica  -  \nANEEL.  Refuta  os  argumentos  aduzidos  pela  autora,  sustenta  a  inexist\u00eancia  de  defeito  na  \npresta\u00e7\u00e3o  dos  servi\u00e7os,  defende  a  aus\u00eancia  de  responsabilidade  e  bate-se  pela  rejei\u00e7\u00e3o  da  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050216-80.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2486218. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MIGUEL FERRARI JUNIOR, liberado nos autos em 26\/08\/2016 \u00e0s 13:12 . fls. 156\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n43\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1050216-80.2016.8.26.0100 - lauda  2\ndemanda.\nA autora  apresentou  r\u00e9plica  \u00e0s  p\u00e1ginas  116\/144.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio  do  essencial.\nFundamento  e  decido.  \nA  causa  est\u00e1  madura  para  julgamento,  na  forma  do  \nartigo  355,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  porquanto  a  quest\u00e3o  de  m\u00e9rito  versada  \nnos  autos  \u00e9  de  fato  e  de  direito,  todavia  n\u00e3o  h\u00e1  necessidade  da  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  provas.\nEm  primeiro  lugar,  n\u00e3o  h\u00e1  falar-se  em  aus\u00eancia  de  \ninteresse  de  agir  por  inexist\u00eancia  de  pedido  administrativo  pr\u00e9vio  de  indeniza\u00e7\u00e3o.  Isso  \nporque,  o  artigo  398  do  C\u00f3digo  Civil  \u00e9  de  meridiana  clareza  ao  preconizar  que:  \"Nas  \nobriga\u00e7\u00f5es  provenientes  de  ato  il\u00edcito,  considera-se  o  devedor  em  mora,  desde  que  o  \npraticou. \"  Nessa  quadra  jur\u00eddica,  uma  vez  praticado  o  ato  il\u00edcito,  tem  o  devedor  a \nobriga\u00e7\u00e3o  inexor\u00e1vel  de  indenizar  a  v\u00edtima.  Deixando  de  promover  a  indeniza\u00e7\u00e3o,  nasce  \npara  a  v\u00edtima  o  direito  de  postular  em  ju\u00edzo  a  repara\u00e7\u00e3o  dos  danos  experimentados.  Com  \nisso,  feriria  de  morte  o  disposto  no  artigo  5\u00ba,  inciso  XXXV,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal,  que  \nalberga  o  princ\u00edpio  da  inafastabilidade  do  controle  jurisdicional  ou  da  indeclinabilidade  da  \njurisdi\u00e7\u00e3o,  a  exig\u00eancia  pr\u00e9via  de  solicita\u00e7\u00e3o  administrativa  do  pagamento  da  indeniza\u00e7\u00e3o.\nSuperada  a  quest\u00e3o  preliminar,  passemos  ao  exame  \nsubstancial  da  pretens\u00e3o.\nEst\u00e1 provado  nos  autos  que  a  autora,  por  for\u00e7a  do  \ncontrato  de  seguro,  teve  de  promover  o  ressarcimento  dos  segurados  indicados  e  os  quais  \nexperimentaram  preju\u00edzos  em  raz\u00e3o  da  oscila\u00e7\u00e3o  de  energia  na  rede  el\u00e9trica  administrada  \npela  r\u00e9  (p\u00e1ginas  50\/55).\nComo \u00e9  cedi\u00e7o,  a  r\u00e9  \u00e9  uma  pessoa  jur\u00eddica  de  direito  \nprivado  prestadora  de  servi\u00e7os  p\u00fablicos  (concession\u00e1ria  de  servi\u00e7os  p\u00fablicos).  Assim,  nesta  \nqualidade,  responde  pelos  danos  causados  aos  seus  usu\u00e1rios,  nos  termos  do  artigo  37,  \u00a7  6\u00ba,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050216-80.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2486218. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MIGUEL FERRARI JUNIOR, liberado nos autos em 26\/08\/2016 \u00e0s 13:12 . fls. 157\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n43\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1050216-80.2016.8.26.0100 - lauda  3\nda\n Constitui\u00e7\u00e3o  Federal,  dos  artigos  43,  734  e  735  todos  do  C\u00f3digo  Civil  e  artigo  14  do  \nC\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor.  \nA  Carta  da  Rep\u00fablica,  no  dispositivo  alvitrado,  reza  \nque:  \"As  pessoas  jur\u00eddicas  de  direito  p\u00fablico  e  as  de  direito  privado  prestadoras  de  servi\u00e7os  \np\u00fablicos  responder\u00e3o  pelos  danos  que  seus  agentes,  nessa  qualidade,  causarem  a  terceiros,  \nassegurado  o  direito  de  regresso  contra  o  respons\u00e1vel  nos  casos  de  dolo  ou  culpa.\"  \u00c9  \nassente  na  doutrina  e  jurisprud\u00eancia  que  a  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal,  neste  particular,  adotou  a  \nteoria  da  responsabilidade  civil  objetiva  \n sem  culpa  \n na  modalidade  do  risco  \nadministrativo.  Segundo  Hely  Lopes  Meirelles:  \"A  teoria  do  risco  administrativo  faz  surgir  \na   obriga\u00e7\u00e3o  de  indenizar  o  dano  do  s\u00f3  ato  lesivo  e  injusto  causado  \u00e0  v\u00edtima  pela  \nadministra\u00e7\u00e3o.  N\u00e3o  se  exige  qualquer  falta  do  servi\u00e7o  p\u00fablico,  nem  culpa  de  seus  agentes.  \nBasta  a  les\u00e3o,  sem  o  concurso  do  lesado.\"  (Direito  Administrativo  Brasileiro,  24\u00aa  edi\u00e7\u00e3o,  \nMalheiros,  p\u00e1gina  585).  Para  CELSO  ANT\u00d4NIO  BANDEIRA  DE  MELLO:  \n\u201cResponsabilidade  objetiva  \u00e9  a  obriga\u00e7\u00e3o  de  indenizar  que  incumbe  a  algu\u00e9m  em  raz\u00e3o  de  \num  procedimento  l\u00edcito  ou  il\u00edcito  que  produziu  uma  les\u00e3o  na  esfera  juridicamente  protegida  \nde  outrem.  Para  configur\u00e1-la  basta,  pois,  a  mera  rela\u00e7\u00e3o  causal  entre  o  comportamento  e  o  \ndano.\u201d  (in  Curso  de  Direito  Administrativo,  11\u00aa.  Edi\u00e7\u00e3o,  Malheiros  Editores,  p\u00e1gina  665).  \nNo  esc\u00f3lio  do  Desembargador  Yussef  Said  Cahali:  \u201cNa  \na\u00e7\u00e3o  ressarcit\u00f3ria  com  fundamento  na  responsabilidade  objetiva  da  regra  constitucional  \n(art.  37,  \u00a7  6\u00ba.,  da  CF),  basta  ao  autor  a  demonstra\u00e7\u00e3o  do  nexo  de  causalidade  entre  o  fato  \nlesivo  (comissivo  ou  omissivo),  imput\u00e1vel  \u00e0  Administra\u00e7\u00e3o  P\u00fablica,  e  o  dano  de  que  se  \nqueixa.  Evidenciado  o  liame  causal,  n\u00e3o  h\u00e1  necessidade  de  ser  provada  a  culpa  do  agente  \nda  entidade  p\u00fablica  (ou  particular  prestadora  de  servi\u00e7o  p\u00fablico),  que,  de  resto,  ou  se  \npresume,  ou  mesmo  se  apresenta  como  irrelevante  quando  se  cuida  de  dano  injusto.  \nPresumida  a  culpa  do  agente  ou  a  falha  an\u00f4nima  da  m\u00e1quina  administrativa,  opera-se  a  \ninvers\u00e3o  do  \u00f4nus  probat\u00f3rio  com  vistas  \u00e0  eventual  exclus\u00e3o  de  responsabilidade;  e,  desse  \nmodo,  \u201ctendo  a  entidade  p\u00fablica  alegado  que  o  evento  danoso  ocorreu  por  culpa  exclusiva  \nda  v\u00edtima,  para  o  fim  de  exonerar-se  da  responsabilidade,  a  ela,  pessoa  p\u00fablica,  incumbe  o  \n\u00f4nus  da  prova  (art.  333,  II,  do  CPC).  Efetivamente,  \u201ccumpre  \u00e0  Administra\u00e7\u00e3o,  para  eximir-Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050216-80.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2486218. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MIGUEL FERRARI JUNIOR, liberado nos autos em 26\/08\/2016 \u00e0s 13:12 . fls. 158\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n43\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1050216-80.2016.8.26.0100 - lauda  4\nse\n da  obriga\u00e7\u00e3o  de  indenizar  ou  v\u00ea-la  reduzida  proporcionalmente,  provar  a  culpa  total  ou  \nparcial  do  lesado\u201d;  como  tamb\u00e9m  lhe  cumpre  demonstrar  a  exce\u00e7\u00e3o  da  for\u00e7a  maior,  se  \npretende  dela  beneficiar-se  como  atenuante  ou  excludente  da  obriga\u00e7\u00e3o  de  indenizar.\u201d  (in  \nResponsabilidade  Civil  do  Estado,  3\u00aa.  Edi\u00e7\u00e3o,  Editora  Revista  dos  Tribunais,  p\u00e1ginas  \n191\/192).  \nO  Desembargador  Yussef  Said  Cahali,  depois  de  \nanalisar  as  doutrinas  de  Celso  Antonio  Bandeira  de  Mello  e  \u00c1lvaro  Lazzarini,  a  respeito  da  \nresponsabilidade  do  Estado  por  condutas  omissivas,  chega  aos  seguintes  postulados:  \u201ca)  a  \nomiss\u00e3o  de  conduta  exig\u00edvel  da  Administra\u00e7\u00e3o,  na  execu\u00e7\u00e3o  de  obra  ou  na  presta\u00e7\u00e3o  de  \nservi\u00e7o,  induz  a  responsabilidade  civil  do  Estado  pelos  danos  conseq\u00fcentes  dessa  omiss\u00e3o;  \nb)  desde  que  exig\u00edvel  a  atua\u00e7\u00e3o  estatal,  seja  na  execu\u00e7\u00e3o  de  obras,  seja  na  presta\u00e7\u00e3o  de  \nservi\u00e7o,  a  conduta  omissiva  da  Administra\u00e7\u00e3o  na  implanta\u00e7\u00e3o  das  obras  necess\u00e1rias  para  \nevitar  o  dano,  ou  na  execu\u00e7\u00e3o  do  servi\u00e7o  devido,  autoriza  a  responsabilidade  civil  do  \nEstado  pelo  dano  sofrido  pelo  particular,  identificada  a  sua  causa  naquela  omiss\u00e3o  das  \nobras  ou  dos  servi\u00e7os  devidos;  ainda  que,  para  tanto,  tenham  concorrido  fatores  estranhos,  \ncomo  fatos  da  natureza,  de  terceiro  ou  do  pr\u00f3prio  ofendido,  quando,  ent\u00e3o,  a  conduta  \nomissiva  da  Administra\u00e7\u00e3o  atuar\u00e1  como  simples  concausa  da  verifica\u00e7\u00e3o  do  evento  danoso,  \ninduzindo,  da\u00ed,  a  proporcionaliza\u00e7\u00e3o  da  responsabilidade  indenizat\u00f3ria;  c)  n\u00e3o  exig\u00edvel  a  \nconduta  da  Administra\u00e7\u00e3o,  ainda  que  se  omitindo  esta  na  execu\u00e7\u00e3o  de  obra  ou  na  presta\u00e7\u00e3o  \nde  servi\u00e7o  que  eventualmente  poderia  ter  prevenido  ou  evitado  o  dano,  o  preju\u00edzo  sofrido  \npelo  particular  por  ato  pr\u00f3prio,  por  fato  da  natureza  ou  de  terceiro  neste  encontra  a  sua  \ncausa  eficiente  e  suficiente,  n\u00e3o  havendo  como  imput\u00e1-lo  \u00e0  omiss\u00e3o  estatal  da  obra  ou  do  \nservi\u00e7o  inexig\u00edvel;  em  casos  tais,  n\u00e3o  havendo  como  exigir-se  razoavelmente  a  execu\u00e7\u00e3o  \nda  obra  ou  a  presta\u00e7\u00e3o  do  servi\u00e7o  administrativo,  a  omiss\u00e3o  do  Poder  P\u00fablico  identifica-se  \ncomo  simples  condicionante  da  verifica\u00e7\u00e3o  do  evento  danoso,  insuficiente  para  determinar  \na  responsabilidade  civil  do  Estado.\u201d  (in  ob.  cit.,  p\u00e1ginas  220\/221).\nA  respeito  da  responsabilidade  das  concession\u00e1rias  de  \nservi\u00e7os  de  energia  el\u00e9trica,  oportuna  se  faz  a  transcri\u00e7\u00e3o  dos  ensinamentos  de  ALVINO  \nLIMA,  reproduzidos  pelo  Desembargador  RUI  STOCO,  em  sua  monumental  obra  Tratado  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050216-80.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2486218. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MIGUEL FERRARI JUNIOR, liberado nos autos em 26\/08\/2016 \u00e0s 13:12 . fls. 159\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n43\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1050216-80.2016.8.26.0100 - lauda  5\nde\n Responsabilidade  Civil:  \u201cExplica  Alvino  Lima  em  seu  cl\u00e1ssico  trabalho  sobre  o  tema:  \n\u201cEm  mat\u00e9ria  de  acidentes  de  eletricidade,  nos  quais  a  comprova\u00e7\u00e3o  da  culpa  da  empresa  \u00e9  \ndif\u00edcil,  sen\u00e3o  imposs\u00edvel,  compete  \u00e0  v\u00edtima  provar  t\u00e3o-somente  o  dano  produzido  pela  coisa  \ninanimada,  visto  como  h\u00e1  o  fato  da  coisa  que  escapou  \u00e0  guarda.  Todavia,  nos  casos  das  \ninstala\u00e7\u00f5es  el\u00e9tricas  de  distribui\u00e7\u00e3o,  constituindo-se  uma  rede  extensa  que  n\u00e3o  pode  ser  \nfiscalizada  perfeitamente,  os  acidentes  decorrentes  de  fato  da  coisa,  como  seja  a  ruptura  de  \num  fio  que  atinge  a  v\u00edtima,  correm  sob  a  responsabilidade  da  empresa,  que  s\u00f3  ser\u00e1  desfeita  \npela  prova  do  caso  fortuito,  da  for\u00e7a  maior  ou  da  culpa  da  v\u00edtima,  apesar  de  ignorada  a  \ncausa  do  acidente.\u201d  E  finalmente:  \u201cNessas  condi\u00e7\u00f5es,  as  tr\u00eas  teorias  que,  modernamente,  \nprocuraram  fundamentar  a  responsabilidade  decorrente  dos  fatos  das  coisas  inanimadas  \n a  \nda  presun\u00e7\u00e3o  juris  et  de  jure  da  culpa,  a  teoria  da  culpa  na  guarda  e  a  teoria  do  risco  \n todas  \nse  reduzem,  nos  seus  efeitos,  \u00e0  responsabilidade  da  guarda  pelo  fato  t\u00e3o-somente  da  coisa,  \nsem  aprecia\u00e7\u00e3o  da  culpa  e  s\u00f3  eximindo  desta  responsabilidade  \u00e0  vista  da  prova  do  caso  \nfortuito  ou  for\u00e7a  maior,  da  culpa  da  v\u00edtima  ou  do  fato  de  terceiro  estranho  \u00e0  guarda\u201d  (Culpa  \ne  Risco.  1.  ed.  S\u00e3o  Paulo:  Ed.  RT,  p.  135-136).\u201d  (Ob.  cit.,  Editora  RT,  7\u00aa.  edi\u00e7\u00e3o,  p\u00e1g.  \n1154).  E  complementa  o  Desembargador  RUI  STOCO:  \u201cNa  segunda  edi\u00e7\u00e3o,  atualizada  por  \nOv\u00eddio  Sandoval,  a  obra  de  Alvino  Lima  n\u00e3o  mais  reproduz  os  coment\u00e1rios  transcritos  \n(Culpa  e  Risco.  2.  ed.  Ver.  E  atual.  Por  Ov\u00eddio  Rocha  Barros  Sandoval.  S\u00e3o  Paulo:  Ed.  RT,  \n1998,  p.  276).  Entendemos,  contudo,  que  a  for\u00e7a  atrativa  da  disposi\u00e7\u00e3o  contida  no  \u00a7  6\u00ba.  do  \nart.  37  da  CF,  \u00e9  preponderante.  Em  casos  que  tais  a  concession\u00e1ria  dos  servi\u00e7os  p\u00fablicos  de  \ngera\u00e7\u00e3o  ou  distribui\u00e7\u00e3o  de  energia  el\u00e9trica  responde,  objetivamente,  sem  indaga\u00e7\u00e3o  de  \nculpa  ou  sua  mera  presun\u00e7\u00e3o,  nos  limites  da  teoria  do  risco  administrativo,  pelos  atos  que  \nseus  funcion\u00e1rios,  nessa  qualidade,  causem  a  terceiros.  Ali\u00e1s,  o  resultado  final  a  que  se  \nchega  \u00e9  o  mesmo,  de  modo  que  a  discuss\u00e3o  seria  in\u00f3cua.\u201d  (in  ob.  cit.,  p\u00e1g.  1154).\nEm  Portugal,  o  professor  M\u00c1RIO  J\u00daLIO  DE  \nALMEIDA  COSTA  obtempera  que:  \u201cNos  termos  do  n\u00ba  1  do  art.  509\u00ba,  \u201caquele  que  tiver  a  \ndire\u00e7\u00e3o  efectiva  de  instala\u00e7\u00e3o  destinada  \u00e0  condu\u00e7\u00e3o  ou  entrega  da  energia  el\u00e9ctrica  ou  do  \ng\u00e1s,  e  utilizar  essa  instala\u00e7\u00e3o  no  seu  interesse,  responde  tanto  pelo  preju\u00edzo  que  derive  da  \ncondu\u00e7\u00e3o  ou  entrega  da  electricidade  ou  do  g\u00e1s,  como  pelos  danos  resultantes  da  pr\u00f3pria  \ninstala\u00e7\u00e3o,  excepto  se  ao  tempo  do  acidente  esta  estiver  de  acordo  com  as  regras  t\u00e9cnicas  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050216-80.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2486218. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MIGUEL FERRARI JUNIOR, liberado nos autos em 26\/08\/2016 \u00e0s 13:12 . fls. 160\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n43\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1050216-80.2016.8.26.0100 - lauda  6\nem\n vigor  e  em  perfeito  estado  de  conserva\u00e7\u00e3o\u201d.  Abrangem-se,  pois,  os  danos  provocados  \npor  transporte  ou  distribui\u00e7\u00e3o  de  energia  el\u00e9ctrica  e  de  g\u00e1s,  bem  como,  merc\u00ea  de  flagrante  \nidentidade,  argumento  n\u00e3o  pac\u00edfico,  os  que  decorram  da  sua  produ\u00e7\u00e3o  ou  armazenagem.  \nPonto  fulcral  a  salientar  \u00e9  que,  \u00e0  semelhan\u00e7a  do  preceituado  a  respeito  dos  acidentes  de  \nvia\u00e7\u00e3o  (art.  503\u00ba,  n\u00ba  1),  a  responsabilidade  que  emerge  de  tais  danos  cabe  a  quem  tenha  a  \ndire\u00e7\u00e3o  efectiva  dessas  fontes  de  energia  e  as  utilize  no  interesse  pr\u00f3prio,  quer  dizer,  \u00e0s  \nempresas  que  as  explorem  como  propriet\u00e1rias,  concession\u00e1rias  ou  a  outro  t\u00edtulo.  H\u00e1  \nmanifesto  paralelismo  de  situa\u00e7\u00f5es.  A  responsabilidade  das  empresas  existe,  n\u00e3o  s\u00f3  pelos  \ndanos  que  provenham  de  culpa  dos  seus  \u00f3rg\u00e3os,  agentes,  representantes  ou  comiss\u00e1rios,  \nmas  tamb\u00e9m  pelos  ligados  a  defici\u00eancias  do  sistema  em  si.  Contudo,  nesta  segunda  \nalternativa,  exclui-se  a  responsabilidade  se  ao  tempo  do  acidente  a  instala\u00e7\u00e3o  correspondia  \n\u00e0s  normas  t\u00e9cnicas  vigentes  e  se  encontrava  em  perfeito  estado  de  conserva\u00e7\u00e3o  (art.  509\u00ba,  \nn\u00ba  1).\u201d  (Direito  das  Obriga\u00e7\u00f5es,  12\u00aa  edi\u00e7\u00e3o,  Almedina,  p\u00e1ginas  654\/655).\nNessa  quadra  jur\u00eddica  \u00e9  inexor\u00e1vel  a  responsabilidade  \ncivil  da  r\u00e9  pelos  danos  causados  aos  seus  usu\u00e1rios  e  decorrentes  da  oscila\u00e7\u00e3o  de  energia  em  \nsua  rede  de  eletricidade.\nE  n\u00e3o  h\u00e1  falar-se  na  esp\u00e9cie  em  fortuito  externo,  \nporquanto  a  causa  invocada  pela  r\u00e9  diz  respeito  ao  pr\u00f3prio  exerc\u00edcio  de  sua  atividade.  O  \nessencial,  para  que  a  exonera\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  se  verifique,  \u00e9  que  o  fato  n\u00e3o  tenha  nenhuma  rela\u00e7\u00e3o  \nde  conexidade  com  o  meio  ou  o  organismo  no  qual  se  verifica  ou,  consoante  a  doutrina  de  \nAGOSTINHO  ALVIM:  \u201cA  for\u00e7a  maior,  portanto,  \u00e9  o  fato  externo  que  n\u00e3o  se  liga  \u00e0  pessoa  \nou  \u00e0  empresa  por  nenhum  la\u00e7o  de  conexidade.\u201d  (Da  Inexecu\u00e7\u00e3o  das  Obriga\u00e7\u00f5es  e  suas  \nConsequ\u00eancias,  Editora  Jur\u00eddica  e  Universit\u00e1ria  Ltda.,  1965,  3\u00aa.  edi\u00e7\u00e3o,  p\u00e1gina  316).  \nNo  mais,  a  pretens\u00e3o  ora  deduzida  tem  fundamento  \nexpresso  no  artigo  786  do  C\u00f3digo  Civil,  segundo  o  qual:  \"Paga  a  indeniza\u00e7\u00e3o,  o  segurador  \nsub-roga-se  nos  limites  do  valor  respectivo,  nos  direitos  e  a\u00e7\u00f5es  que  competirem  ao  \nsegurado  contra  o  autor  do  dano.\"\nSegundo  a  doutrina  especializada:  \"O  novo  C\u00f3digo  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050216-80.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2486218. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MIGUEL FERRARI JUNIOR, liberado nos autos em 26\/08\/2016 \u00e0s 13:12 . fls. 161\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n43\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1050216-80.2016.8.26.0100 - lauda  7\nconsagra\n a  sub-roga\u00e7\u00e3o,  na  esteira  das  leis  de  outros  pa\u00edses,  reservando-a,  contudo,  apenas  \npara  os  seguros  de  dano  (art.  800).  A  orienta\u00e7\u00e3o  restritiva  \u00e9  similar  \u00e0  encontr\u00e1vel  no  Direito  \ncomparado,  onde  a  sub-roga\u00e7\u00e3o  nos  seguros  de  pessoas  \u00e9  rara  exce\u00e7\u00e3o,  a  exemplo  da  \npossibilidade  aberta  pela  Fran\u00e7a  atrav\u00e9s  da  lei  de  16.07.1992  (art.  23,  al\u00ednea  2),  restrita  \n\u00e0queles  casos  em  que  o  seguro  de  pessoa  cumpre  fun\u00e7\u00e3o  indenizat\u00f3ria.  Paga  a  indeniza\u00e7\u00e3o  \ne  operada  a  sub-roga\u00e7\u00e3o,  a  seguradora  passa  a  ter  direito  de  regresso  contra  aquele  que  \ncausou  o  dano.  Atende-se,  atrav\u00e9s,  da  sub-roga\u00e7\u00e3o,  m\u00faltiplas  fun\u00e7\u00f5es,  repercutindo  para  a  \ndiminui\u00e7\u00e3o  dos  custos  do  seguro,  evitando  que  os  causadores  de  acidentes  e  les\u00f5es  fiquem  \nisentos  dos  efeitos  das  suas  condutas,  e  valorizando  o  princ\u00edpio  indenizat\u00f3rio,  fazendo  com  \nque  o  segurado  n\u00e3o  receba  dupla  indeniza\u00e7\u00e3o,  uma  da  seguradora  e  outra  do  causador,  de  \nmodo  que  o  seguro  se  desvirtue  para  propiciar  lucro,  como  se  jogo  e  aposta  fosse.\"  \n(Ernesto  Tzirulnik,  Fl\u00e1vio  de  Queiroz  B.  Cavalcanti  e  Ayrton  Pimentel,  O  Contrato  de  \nSeguro  -  de  acordo  com  o  Novo  C\u00f3digo  Civil  Brasileiro,  2\u00aa  edi\u00e7\u00e3o,  RT,  p\u00e1gina  129).\nNo  mesmo  diapas\u00e3o,  o  jurista  portugu\u00eas  Jos\u00e9  Vasques  \nprofessa  que:  \"O  princ\u00edpio  da  sub-roga\u00e7\u00e3o  aparece  intimamente  ligado  ao  princ\u00edpio  \nindemnizat\u00f3rio,  constituindo,  ao  n\u00edvel  do  contrato  de  seguro,  um  afloramento  do  princ\u00edpio  \ngeral  da  sub-roga\u00e7\u00e3o  consagrado  pelo  artigo  592  e  segs.  do  C\u00f3digo  Civil.  A  sub-roga\u00e7\u00e3o  \nanalisa-se  em  dois  aspectos  distintos  mas  complementares:  por  um  lado,  evitar  que  o  \nsegurado  beneficie  com  uma  perda  (obtendo  dupla  indemniza\u00e7\u00e3o),  por  outro,  garantindo  \u00e0  \nseguradora  o  direito  a  ocupar  o  lugar  do  segurado  e  de,  em  seu  nome,  desencadear  as  \nac\u00e7\u00f5es  necess\u00e1rias  ao  seu  reembolso.\"  (Contrato  de  Seguro,  Notas  para  uma  teoria  geral,  \nCoimbra  Editora,  p\u00e1gina  152).\nO insigne  Pedro  Alvim,  monografista  do  tema  no  \nBrasil,  ainda  na  vig\u00eancia  do  C\u00f3digo  Civil  de  1916,  dissertou  a  respeito  da  raz\u00e3o  de  ser  da  \nsub-roga\u00e7\u00e3o  do  segurador:  \"Concluindo,  \u00e9  da  pr\u00f3pria  natureza  da  cobertura  do  risco  \ncausado  por  terceiro  (n\u00e3o  do  seguro  em  geral),  a  sub-roga\u00e7\u00e3o  legal  do  direito  comum.  A  \nseguradora  paga  d\u00edvida  de  terceiro,  do  respons\u00e1vel  pelo  ato  il\u00edcito.  O  pr\u00eamio  que  recebe  \u00e9  \npara  cobertura  apenas  dos  riscos  eventuais  que  independem  dos  atos  volunt\u00e1rios.  A  \ncontrapresta\u00e7\u00e3o  da  garantia  que  d\u00e1  ao  segurado,  \u00e9  a  sub-roga\u00e7\u00e3o  nos  seus  direitos  para  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050216-80.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2486218. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MIGUEL FERRARI JUNIOR, liberado nos autos em 26\/08\/2016 \u00e0s 13:12 . fls. 162\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n43\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1050216-80.2016.8.26.0100 - lauda  8\nresponsabilizar\n o  agente  do  ato  il\u00edcito.  Eis  por  que  \u00e9  inclu\u00edda  em  todas  as  ap\u00f3lices  de  riscos  \nde  dano.  O  risco  seria  certamente  exclu\u00eddo  da  cobertura,  se  fosse  negado  esse  direito  ao  \nsegurador  pelo  legislador.  A  jurisprud\u00eancia  de  nossos  tribunais  refletiu,  durante  muito  \ntempo,  a  vicissitude  das  opini\u00f5es  doutrin\u00e1rias,  com  julgados  pr\u00f3s  e  contra,  mas  acabou  \nprevalecendo  a  tend\u00eancia  manifestada,  desde  o  in\u00edcio,  de  acolher  a  sub-roga\u00e7\u00e3o  do  \nsegurador,  com  fundamento  na  sub-roga\u00e7\u00e3o  do  direito  comum.  Depois  de  reiterados  \njulgados  nesse  sentido,  foi  consubstanciada  na  S\u00famula  188  a  orienta\u00e7\u00e3o  do  Supremo  \nTribunal  Federal,  assim  redigida:  \"O  segurador  tem  a\u00e7\u00e3o  regressiva  contra  o  causador  do  \ndano,  pelo  que  efetivamente  pagou,  at\u00e9  ao  limite  previsto  no  contrato  de  seguro\".  (Jurisp.).  \nConsgrada  pela  jurisprud\u00eancia,  foi  a  sub-roga\u00e7\u00e3o  inserida  no  Anteprojeto  de  C\u00f3digo  Civil:  \n\"Pagando  a  indeniza\u00e7\u00e3o,  o  segurador  se  sub-roga  integralmente  nos  direitos  e  a\u00e7\u00f5es  que  ao  \nsegurado  competirem  contra  o  autor  do  dano,  sendo  ineficaz  qualquer  ato  do  segurado  que  \ndiminua  ou  extinga  tais  direitos  em  preju\u00edzo  do  segurador.\"\"  (O  Contrato  de  Seguro,  3\u00aa  \nedi\u00e7\u00e3o,  Editora  Forense,  p\u00e1gina  490).\nAinda  a  respeito  da  ess\u00eancia  da  cl\u00e1usula  de  sub-\nroga\u00e7\u00e3o,  vaticina  Adalberto  Pasqualotto:  \"O  autor  do  dano,  cometendo  ato  il\u00edcito,  \u00e9  o  \ndevedor  prim\u00e1rio  da  indeniza\u00e7\u00e3o.  Ao  ressarcir  o  preju\u00edzo  do  segurado,  o  segurador  realiza  \no  pagamento  na  condi\u00e7\u00e3o  de  terceiro  interessado.  \u00c9  bem  verdade  que  tamb\u00e9m  paga  em  \nnome  pr\u00f3prio,  uma  vez  que  assim  estipula  a  ap\u00f3lice.  A  institui\u00e7\u00e3o  da  sub-roga\u00e7\u00e3o  visa  \nfacilitar  o  reembolso.  Ela  \u00e9  autom\u00e1tica,  operando-se  de  pleno  direito,  como  efeito  direto  do  \npagamento,  uma  vez  provado  este.  Em  consequ\u00eancia,  o  segurador  poder\u00e1  recobrar-se,  com  \no  autor  do  dano,  de  tudo  que  tiver  indenizado  ao  segurado,  agindo  em  ju\u00edzo  como  seu  \nsubstituto  processual.\"  (Contratos  Nominados  III,  Biblioteca  de  Direito  Civil,  Estudos  em  \nHomenagem  ao  Professor  Miguel  Reale,  Coordena\u00e7\u00e3o  Miguel  Reale  e  Judith  Martins-\nCosta,  RT,  p\u00e1gina  144  \n os  grifos  e  destaques  n\u00e3o  constam  dos  originais).\nA  respeito  do  tema,  assim  j\u00e1  decidiu  o Tribunal  de  \nJusti\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo:\nPRESTA\u00c7\u00c3O DE  SERVI\u00c7OS.  ENERGIA  EL\u00c9TRICA.  A\u00c7\u00c3O  DE  \nRESSARCIMENTO DE  DANOS  DECORRENTE  DE  CONTRATO  DE  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050216-80.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2486218. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MIGUEL FERRARI JUNIOR, liberado nos autos em 26\/08\/2016 \u00e0s 13:12 . fls. 163\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n43\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1050216-80.2016.8.26.0100 - lauda  9\nSEGURO. PROPOSITURA  POR  SEGURADORA  SUB-ROGADA.  \nINTERRUP\u00c7\u00c3O DOS  SERVI\u00c7OS  E  OSCILA\u00c7\u00c3O  DE  ENERGIA  QUE  \nPROVOCOU DANIFICA\u00c7\u00c3O  EM  APARELHOS.  DEFEITO  NA  \nPRESTA\u00c7\u00c3O DE  SERVI\u00c7OS.  RELA\u00c7\u00c3O  DE  CONSUMO.  \nINOCORR\u00caNCIA DE  PRESCRI\u00c7\u00c3O.  DEVER  DE  REPARA\u00c7\u00c3O  DO  \nPREJU\u00cdZO. PARCIAL  PROCED\u00caNCIA  RECONHECIDA.  RECURSO  \nPARCIALMENTE PROVIDO.  1.  O  fato  de  a  segurada  ser  pessoa  jur\u00eddica  \nn\u00e3o obsta  o  reconhecimento  de  sua  qualidade  de  destinat\u00e1ria  final  dos  \nservi\u00e7os prestados  pela  concession\u00e1ria  r\u00e9,  de  modo  que  o  contrato  firmado  \nse submete  \u00e0s  regras  consumeristas.  2.  O  prazo  prescricional  para  a \npropositura da  a\u00e7\u00e3o  condenat\u00f3ria  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  \ndecorrentes de  falha  na  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os,  portanto,  \u00e9  de  cinco  anos,  por  \nincid\u00eancia do  artigo  27  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor.  3.  A  \nseguradora, tendo  realizado  o  pagamento  dos  danos  em  favor  da  segurada,  \nassumiu o  posicionamento  respectivo,  em  virtude  de  sub-roga\u00e7\u00e3o,  o  que  lhe  \nconfere a  legitimidade  para  reclamar  a  repara\u00e7\u00e3o  dos  danos  no  mesmo  \nposicionamento jur\u00eddico.  4.  A  prova  produzida  n\u00e3o  possibilita  afirmar  a \nocorr\u00eancia de  m\u00e1  utiliza\u00e7\u00e3o  dos  aparelhos  ou  defeito  nas  instala\u00e7\u00f5es  internas  \ndo estabelecimento  segurado,  de  onde  decorre  a  responsabilidade  da  \nconcession\u00e1ria pelos  preju\u00edzos  causados.  5.  O  disp\u00eandio  havido  a  t\u00edtulo  de  \ndespesas com  a  regula\u00e7\u00e3o  do  sinistro  n\u00e3o  integra  a  obriga\u00e7\u00e3o  estabelecida  \nentre as  partes,  que  se  restringe  \u00e0  presta\u00e7\u00e3o  securit\u00e1ria.   (Relator(a):  Antonio  \nRigolin;\u00a0Comarca: S\u00e3o  Paulo;\u00a0\u00d3rg\u00e3o  julgador:  31\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  \nPrivado;\u00a0Data do  julgamento:  11\/08\/2015;\u00a0Data  de  registro:  11\/08\/2015).  \nPor   quanto   alhures   exposto,   caberia   \u00e0   r\u00e9   demonstrar   a  \ninexist\u00eancia   de   defeito   na   presta\u00e7\u00e3o   do   servi\u00e7os,   na   esteira   daquilo   que   preconiza   o  \ndisposto   no   artigo   14,   \u00a7   3\u00ba,   inciso   I,   do   C\u00f3digo   de   Defesa   do   Consumidor   (invers\u00e3o   ope  \nlegis   do   \u00f4nus   da   prova).   Segundo   firme   orienta\u00e7\u00e3o   do   Superior   Tribunal   de   Justi\u00e7a  \" em  \ndemanda que  trata  da  responsabilidade  pelo  fato  do  produto  ou  do  servi\u00e7o  (arts.  12  e  14  \ndo CDC),  a  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova  decorre  da  lei  (ope  legis),  n\u00e3o  se  aplicando  o  art.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050216-80.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2486218. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MIGUEL FERRARI JUNIOR, liberado nos autos em 26\/08\/2016 \u00e0s 13:12 . fls. 164\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n43\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1050216-80.2016.8.26.0100 - lauda  10\n6\u00ba, inciso  VIII,  do  CDC.\"  (Precedentes:  REsp  1262132\/SP,  Rel.  Ministro  LUIS  FELIPE  \nSALOM\u00c3O, QUARTA  TURMA,  julgado  em  18\/11\/2014,  DJe  03\/02\/2015;  AgRg  no  \nAREsp 402107\/RJ,  Rel.  Ministro  SIDNEI  BENETI,  TERCEIRA  TURMA,  julgado  em  \n26\/11\/2013, DJe  09\/12\/2013;  REsp  1331628\/DF,  Rel.  Ministro  PAULO  DE  TARSO  \nSANSEVERINO, TERCEIRA  TURMA,  julgado  em  05\/09\/2013,  DJe  12\/09\/2013;  AgRg  \nno REsp  1085123\/MG,  Rel.  Ministro  MARCO  BUZZI,  QUARTA  TURMA,  julgado  em  \n13\/08\/2013, DJe  23\/08\/2013;  REsp  1520987\/GO  (decis\u00e3o  monocr\u00e1tica),  Rel.  Ministro  \nJO\u00c3O OT\u00c1VIO  DE  NORONHA,  julgado  em  19\/05\/2015,  DJe  01\/06\/2015  \n Informativo  \nde Jurisprud\u00eancia  n\u00ba  472)\n.\nDe   mais   a   mais,   os   laudos   t\u00e9cnicos   juntados   aos   autos   e  \nutilizados   pela   autora   para   realizar   a   cobertura   securit\u00e1ria   demonstram   quantum   satis   que  \nos   equipamentos   foram   danificados   em   raz\u00e3o   da   oscila\u00e7\u00e3o   de   energia   el\u00e9trica.\nTamb\u00e9m   n\u00e3o   merece   guarida   a   impugna\u00e7\u00e3o   feita   pela   r\u00e9  \nquanto   ao   valor   postulado   pela   autora.   Isso   porque,   uma   vez   que   a   autora   assumiu   a  \nposi\u00e7\u00e3o   jur\u00eddica   que   dantes   era   ocupada   pelo   segurado,   tem   direito   ao   reembolso   integral  \ndo   valor   despendido   para   indeniz\u00e1-lo,   o   que   est\u00e1   demonstrado   nos   autos.\nPor  derradeiro,  impende  destacar  na  a\u00e7\u00e3o  de  regresso  \nos  \njuros   de   mora   fluem   a   partir   da   data   do   desembolso,   consoante   j\u00e1   decidido   pelo   Superior  \nTribunal   de   Justi\u00e7a:\nAGRAVO  REGIMENTAL.  RECURSO  ESPECIAL.  CIVIL.  SEGURO  DE  \nCOISAS.  A\u00c7\u00c3O  DE  REGRESSO.  JUROS  DE  MORA.  TERMO  INICIAL.  \nDATA  DO  DESEMBOLSO.  1.  Consoante  o  entendimento  jurisprudencial  \ndesta  Corte,  na  a\u00e7\u00e3o  de  repara\u00e7\u00e3o  de  danos  ajuizada  por  seguradora  contra  o  \ncausador  do  sinistro  os  juros  de  mora  devem  fluir  a  partir  da  data  do  efetivo  \ndesembolso,  e  n\u00e3o  da  cita\u00e7\u00e3o.  2.  AGRAVO  REGIMENTAL  \nDESPROVIDO.\n (AgRg  no  REsp  1249909  \/  RS  -  Ministro  PAULO  DE  \nTARSO  SANSEVERINO  -  T3  -  TERCEIRA  TURMA  -  DJe  22\/02\/2013)\nNo  mesmo  sentido:  REsp  515187\/RS,  Rel.  Ministro  \nJO\u00c3O  OT\u00c1VIO  DE  NORONHA,  SEGUNDA  TURMA,  DJ  14\/02\/2007,  p.  207  e  AgRg  no  \nAg  849067\/PR,  Rel.  Ministro  SIDNEI  BENETI,  DJe  05\/03\/2009.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050216-80.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2486218. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MIGUEL FERRARI JUNIOR, liberado nos autos em 26\/08\/2016 \u00e0s 13:12 . fls. 165\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n43\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1050216-80.2016.8.26.0100 - lauda  11\nEm\n face  do  exposto,  ponho  fim  \u00e0  fase  cognitiva  do  \nprocedimento  comum  e  na  forma  do  artigo  487,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  julgo  \nprocedente  a  demanda  para  o  exato  fim  de  condenar  a  r\u00e9  a  pagar  \u00e0  autora  a  quantia  de  R$  \n1.595,40  (um  mil,  quinhentos  e  noventa  e  cinco  reais  e  quarenta  centavos),  com  corre\u00e7\u00e3o  \nmonet\u00e1ria  (CC,  artigos  404  e  407)  calculada  pelos  \u00edndices  previstos  no  programa  de  \natualiza\u00e7\u00e3o  financeira  do  Conselho  Nacional  de  Justi\u00e7a  a  que  faz  refer\u00eancia  o  artigo  509,  \u00a7  \n3\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  a  contar  da  data  do  desembolso,  e  acrescida  de  juros  de  \nmora  de  1%  (um  por  cento)  ao  m\u00eas  (CC,  artigo  406;  CTN,  artigo  161,  \u00a7  1\u00ba;  e  Enunciado  20  \nda  I  Jornada  de  Direito  Civil  promovida  pelo  Conselho  da  Justi\u00e7a  Federal),  incidentes  \ndesde  (termo  a  quo ) a  data  do  desembolso  com  capitaliza\u00e7\u00e3o  simples,  ou  seja  incidem  de  \nforma  linear  apenas  e  t\u00e3o-somente  sobre  o  valor  do  principal  atualizado  (CPC,  artigo  491,  \ncaput ). Em  raz\u00e3o  da  sucumb\u00eancia  e  por  for\u00e7a  do  disposto  nos  artigos  82,  \u00a7  2\u00ba,  84  e  85,  \ntodos  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  condeno  a  r\u00e9  ao  pagamento  das  despesas  processuais  e  \nhonor\u00e1rios  ao  advogado  do  vencedor  que  fixo  consoante  aprecia\u00e7\u00e3o  equitativa  (NCPC,  \nartigo  85,  \u00a7  8\u00ba)  em  R$  2.000,00  (dois  mil  reais),  observado  o  disposto  no  par\u00e1grafo  16  do  \nartigo  85  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  e  tendo  em  vista  os  par\u00e2metros  delineados  nos  \nincisos  I  a  IV  do  par\u00e1grafo  2\u00ba  do  artigo  85  tamb\u00e9m  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 25  de  agosto  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050216-80.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2486218. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MIGUEL FERRARI JUNIOR, liberado nos autos em 26\/08\/2016 \u00e0s 13:12 . fls. 166"}},{"data":"25\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2016","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40800079-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 25\/08\/2016 12:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0291\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2184 P\u00e1gina: 694\/707","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0291\/2016 Teor do ato: Manifeste-se o autor em r\u00e9plica. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se o autor em r\u00e9plica.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/07\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40633357-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 14\/07\/2016 17:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/07\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR489107721TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ Dilig\u00eancia : 27\/06\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0197\/2016 Teor do ato: Vistos. Por n\u00e3o vislumbrar na esp\u00e9cie, diante da natureza da controv\u00e9rsia posta em debate, a possibilidade de composi\u00e7\u00e3o consensual, deixo de designar a audi\u00eancia a que alude o disposto no artigo 334 do C\u00f3digo de Processo Civil. Cite-se o r\u00e9u para integrar a rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddico-processual (CPC, artigo 238) e oferecer contesta\u00e7\u00e3o, por peti\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis (CPC, artigos 219 e 335), sob pena de revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade das alega\u00e7\u00f5es de fato aduzidas pelo autor (CPC, artigo 344), cujo termo inicial ser\u00e1 a data prevista no artigo 231 do CPC, de acordo com o modo como foi feita a cita\u00e7\u00e3o (CPC, artigo 335, III).Intime-se. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0197\/2016 Teor do ato: Vistos.Compulsando os autos, verifiquei que foi caso de distribui\u00e7\u00e3o direcionada, em virtude da a\u00e7\u00e3o de n\u00famero 1111648-37.2015.A demanda em quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 conexa com o processo que tramita perante este Ju\u00edzo, porquanto os objetos s\u00e3o diferentes.Dessa forma, hei por bem determinar que se redistribua livremente o processo, com as nossas homenagens e cautelas de praxe.Intime-se. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/06\/2016","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos. Por n\u00e3o vislumbrar na esp\u00e9cie, diante da natureza da controv\u00e9rsia posta em debate, a possibilidade de composi\u00e7\u00e3o consensual, deixo de designar a audi\u00eancia a que alude o disposto no artigo 334 do C\u00f3digo de Processo Civil. Cite-se o r\u00e9u para integrar a rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddico-processual (CPC, artigo 238) e oferecer contesta\u00e7\u00e3o, por peti\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis (CPC, artigos 219 e 335), sob pena de revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade das alega\u00e7\u00f5es de fato aduzidas pelo autor (CPC, artigo 344), cujo termo inicial ser\u00e1 a data prevista no artigo 231 do CPC, de acordo com o modo como foi feita a cita\u00e7\u00e3o (CPC, artigo 335, III).Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL  DE  JUSTI\u00c7A  DO  ESTADO  DE  S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO  \u2013  FORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n43\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\n   Pra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba,   14\u00ba   andar   \u2013   salas   n\u00ba   1407  \/ 1403,   Centro,  \nS\u00e3o   Paulo   \u2013   SP,   CEP   01501-900.  \nFone:  (11) 2171-6273  \u2013 Email:  upj41a45@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1050216-80.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ,  Gomes  de Carvalho,  \n1.510,  14\u00ba Andar,  Conjunto  02, Vila  Olimpia  - CEP  04547-005,  S\u00e3o Paulo-\nSP,  CNPJ  33.050.196\/0001-88\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Miguel   Ferrari   Junior\nVistos.\n Por  n\u00e3o  vislumbrar  na  esp\u00e9cie,  diante  da  natureza  da  controv\u00e9rsia  posta  em  debate,  \na possibilidade  de  composi\u00e7\u00e3o  consensual,  deixo  de  designar  a  audi\u00eancia  a  que  alude  o  disposto  no  \nartigo 334  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nCite-se  o  r\u00e9u  para  integrar  a  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddico-processual  (CPC,  artigo  238)  e \noferecer  contesta\u00e7\u00e3o,  por  peti\u00e7\u00e3o,  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  \u00fateis  (CPC,  artigos  219  e  335),  sob  \npena  de  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  das  alega\u00e7\u00f5es  de  fato  aduzidas  pelo  autor  (CPC,  artigo  \n344),  cujo  termo  inicial  ser\u00e1  a  data  prevista  no  artigo  231  do  CPC,  de  acordo  com  o  modo  como  foi  \nfeita  a  cita\u00e7\u00e3o  (CPC,  artigo  335,  III).\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 10  de  junho  de  2016 . \nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050216-80.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 204DD36. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MIGUEL FERRARI JUNIOR, liberado nos autos em 16\/06\/2016 \u00e0s 10:59 . fls. 67"}},{"data":"10\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2016","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   conf. despacho de fls. 66 datado de 01\/06\/2016.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2016","descricao":"Determinada a Redistribui\u00e7\u00e3o dos Autos    Vistos.Compulsando os autos, verifiquei que foi caso de distribui\u00e7\u00e3o direcionada, em virtude da a\u00e7\u00e3o de n\u00famero 1111648-37.2015.A demanda em quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 conexa com o processo que tramita perante este Ju\u00edzo, porquanto os objetos s\u00e3o diferentes.Dessa forma, hei por bem determinar que se redistribua livremente o processo, com as nossas homenagens e cautelas de praxe.Intime-se.","anexo":{"label":"Determinada a Redistribui\u00e7\u00e3o dos Autos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n43\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 14\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1407\/1403,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: (11), S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj41a45@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1050216-80.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Miguel   Ferrari   Junior\nVistos.\nCompulsando os  autos,  verifiquei  que  foi  caso  de  \ndistribui\u00e7\u00e3o direcionada,  em  virtude  da  a\u00e7\u00e3o  de  n\u00famero  1111648-37.2015.\nA  demanda  em  quest\u00e3o  n\u00e3o  \u00e9  conexa  com  o  processo  \nque  tramita  perante  este  Ju\u00edzo,  porquanto  os  objetos  s\u00e3o  diferentes.\nDessa  forma,  hei  por  bem  determinar  que  se  redistribua  \nlivremente  o  processo,  com  as  nossas  homenagens  e  cautelas  de  praxe.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 01  de  junho  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050216-80.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 1F8688F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MIGUEL FERRARI JUNIOR, liberado nos autos em 01\/06\/2016 \u00e0s 18:59 . fls. 66"}},{"data":"01\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   H\u00e1 suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. Confronte os dados do processo distribu\u00eddo com os dados do processo : 1111648-37.2015.8.26.0100.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"14\/07\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"25\/08\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"13\/09\/2016","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"24\/10\/2016","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":[{"data":"","classe":""},{"data":"15\/05\/2017","classe":"Cumprimento de senten\u00e7a - 00001"}],"total_andamentos_retornados":40,"total_andamentos":40},{"processo":"Cumprimento de senten\u00e7a  \u00a0  (1050216-80.2016.8.26.0100)","classe":null,"classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":null,"juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[{"tipo":"Exeqte","nome":"COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ"},{"tipo":"Exectda","nome":"Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Aline Cristina Panza Mainieri"},{"tipo":"Advogada","nome":"Mayara Brasca Baroni"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos"}],"andamentos":[{"data":"17\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0381\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2451 P\u00e1gina: 729\/740","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0381\/2017 Teor do ato: Vistos.P\u00e1gina 42: Nos termos da senten\u00e7a de p\u00e1ginas 39\/40, expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor da exequente com brevidade, nos termos requeridos (p\u00e1gina 37), referente ao dep\u00f3sito de p\u00e1ginas 33\/34. Intime-se. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP), Mayara Brasca Baroni (OAB 364254\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.P\u00e1gina 42: Nos termos da senten\u00e7a de p\u00e1ginas 39\/40, expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor da exequente com brevidade, nos termos requeridos (p\u00e1gina 37), referente ao dep\u00f3sito de p\u00e1ginas 33\/34. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n43\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 14\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1407\/1403,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: (11), S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj41a45@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1050216-80.2016.8.26.0100\/01  \nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nExeq\u00fcente : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nExecutado : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Miguel   Ferrari   Junior\nVistos.\nP\u00e1gina   42:   Nos   termos   da   senten\u00e7a   de   p\u00e1ginas   39\/40,  \nexpe\u00e7a-se   mandado   de   levantamento   em   favor   da   exequente   com   brevidade,   nos   termos  \nrequeridos   (p\u00e1gina   37),   referente   ao   dep\u00f3sito   de   p\u00e1ginas   33\/34.    \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 10  de  outubro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050216-80.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 39437C6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MIGUEL FERRARI JUNIOR, liberado nos autos em 11\/10\/2017 \u00e0s 14:43 . fls. 43"}},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41073621-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/09\/2017 15:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0325\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 803\/813","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0325\/2017 Teor do ato: Vistos.Trata-se de demanda de execu\u00e7\u00e3o proposta por COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ em face de ITA\u00da SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S.A..\u00c0s p\u00e1ginas 32\/34 foi noticiado o cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o.Em face do exposto, com fulcro no artigo 924, inciso II, e na forma do artigo 925, ambos do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo extinto o processo de execu\u00e7\u00e3o pelo cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o.Fa\u00e7am-se as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias e arquivem-se estes autos virtuais. Com a confirma\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria do dep\u00f3sito de p\u00e1ginas 33\/34, expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor da patrona Aline Cristina Panza Mainieri (OAB\/SP n\u00ba 153.176).Remetam-se os autos principais ao arquivo desde logo.P.I.C. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP), Mayara Brasca Baroni (OAB 364254\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos.Trata-se de demanda de execu\u00e7\u00e3o proposta por COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ em face de ITA\u00da SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S.A..\u00c0s p\u00e1ginas 32\/34 foi noticiado o cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o.Em face do exposto, com fulcro no artigo 924, inciso II, e na forma do artigo 925, ambos do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo extinto o processo de execu\u00e7\u00e3o pelo cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o.Fa\u00e7am-se as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias e arquivem-se estes autos virtuais. Com a confirma\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria do dep\u00f3sito de p\u00e1ginas 33\/34, expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor da patrona Aline Cristina Panza Mainieri (OAB\/SP n\u00ba 153.176).Remetam-se os autos principais ao arquivo desde logo.P.I.C.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n43\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1050216-80.2016.8.26.0100\/01 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1050216-80.2016.8.26.0100\/01\nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nExeq\u00fcente : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nExecutado : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Miguel   Ferrari   Junior\nVistos.\nTrata-se  de  demanda  de  execu\u00e7\u00e3o  proposta  por  \nCOMPANHIA  PAULISTA  DE  FOR\u00c7A  E  LUZ   em  face  de  ITA\u00da  SEGUROS  DE  \nAUTO  E  RESID\u00caNCIA  S.A. .\n\u00c0s p\u00e1ginas  32\/34  foi  noticiado  o  cumprimento  da  \nobriga\u00e7\u00e3o.\nEm face  do  exposto,  com  fulcro  no  artigo  924,  inciso  II,  \ne  na  forma  do  artigo  925,  ambos  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  julgo  extinto  o  processo  de  \nexecu\u00e7\u00e3o  pelo  cumprimento  da  obriga\u00e7\u00e3o.\nFa\u00e7am-se  as  anota\u00e7\u00f5es  necess\u00e1rias  e  arquivem-se  estes  \nautos  virtuais.  \nCom a  confirma\u00e7\u00e3o  banc\u00e1ria  do  dep\u00f3sito  de  p\u00e1ginas  \n33\/34,  expe\u00e7a-se  mandado  de  levantamento  em  favor  da  patrona  Aline  Cristina  Panza  \nMainieri  (OAB\/SP  n\u00ba  153.176).\nRemetam-se  os  autos  principais  ao  arquivo  desde  \nlogo.\nP.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 29  de  agosto  de 2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050216-80.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 36EAB0D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MIGUEL FERRARI JUNIOR, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 15:52 . fls. 39\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n43\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1050216-80.2016.8.26.0100\/01 - lauda  2\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050216-80.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 36EAB0D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MIGUEL FERRARI JUNIOR, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 15:52 . fls. 40"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40849898-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 31\/07\/2017 16:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0268\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2395 P\u00e1gina: 722\/746","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0268\/2017 Teor do ato: Vistos.P\u00e1gs. 32\/34: Manifeste-se o exequente.Intime-se. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP), Mayara Brasca Baroni (OAB 364254\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.P\u00e1gs. 32\/34: Manifeste-se o exequente.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n43\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 14\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1407\/1403,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: (11), S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj41a45@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1050216-80.2016.8.26.0100\/01  \nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nExeq\u00fcente : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nExecutado : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rodolfo   C\u00e9sar   Milano\nVistos.\nP\u00e1gs.   32\/34:   Manifeste-se   o   exequente.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 18  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050216-80.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 3473D80. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODOLFO CESAR MILANO, liberado nos autos em 21\/07\/2017 \u00e0s 14:18 . fls. 35"}},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40702320-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/06\/2017 07:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0186\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2358 P\u00e1gina: 834\/848","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0186\/2017 Teor do ato: Vistos.Intime-se o executado, na pessoa de seu advogado constitu\u00eddo nestes autos, mediante publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a (CPC, artigo 513, \u00a7 2\u00ba, I), para no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis (CPC, artigo 219, caput) realizar o adimplemento volunt\u00e1rio da obriga\u00e7\u00e3o no importe de R$ 2.018,54 - conforme demonstrativo discriminado e atualizado apresentado pelo credor -, sob pena de multa de 10% (dez por cento) e, tamb\u00e9m, de honor\u00e1rios de advogado de 10% (dez por cento) que ser\u00e3o agregados ao valor do d\u00e9bito principal, para todos os efeitos legais, (CPC, artigo 85, \u00a7 1\u00ba e \u00a7 13), tudo na forma do artigo 523, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.Saliente-se que nos termos do artigo 525 do C\u00f3digo de Processo Civil \"transcorrido o prazo previsto no art. 523 sem o pagamento volunt\u00e1rio, inicia-se o prazo de 15 (quinze) dias para que o executado, independentemente de penhora ou nova intima\u00e7\u00e3o, apresente, nos pr\u00f3prios autos, sua impugna\u00e7\u00e3o\", observando-se que \"ser\u00e1 considerado tempestivo o ato praticado antes do termo inicial do prazo\" (CPC, artigo 218, \u00a7 4\u00ba).Intime-se. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP), Mayara Brasca Baroni (OAB 364254\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Intime-se o executado, na pessoa de seu advogado constitu\u00eddo nestes autos, mediante publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a (CPC, artigo 513, \u00a7 2\u00ba, I), para no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis (CPC, artigo 219, caput) realizar o adimplemento volunt\u00e1rio da obriga\u00e7\u00e3o no importe de R$ 2.018,54 - conforme demonstrativo discriminado e atualizado apresentado pelo credor -, sob pena de multa de 10% (dez por cento) e, tamb\u00e9m, de honor\u00e1rios de advogado de 10% (dez por cento) que ser\u00e3o agregados ao valor do d\u00e9bito principal, para todos os efeitos legais, (CPC, artigo 85, \u00a7 1\u00ba e \u00a7 13), tudo na forma do artigo 523, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.Saliente-se que nos termos do artigo 525 do C\u00f3digo de Processo Civil \"transcorrido o prazo previsto no art. 523 sem o pagamento volunt\u00e1rio, inicia-se o prazo de 15 (quinze) dias para que o executado, independentemente de penhora ou nova intima\u00e7\u00e3o, apresente, nos pr\u00f3prios autos, sua impugna\u00e7\u00e3o\", observando-se que \"ser\u00e1 considerado tempestivo o ato praticado antes do termo inicial do prazo\" (CPC, artigo 218, \u00a7 4\u00ba).Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n43\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   14\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1407\/1403   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   -   E-mail:   upj41a45@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1050216-80.2016.8.26.0100\/01  - p.  1\nDECIS\u00c3O \nProcesso  n\u00ba: 1050216-80.2016.8.26.0100\/01  \nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nExeq\u00fcente : COMPANHIA  PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nExecutado : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Miguel   Ferrari   Junior\nVistos.\nIntime-se  o  executado,  na  pessoa  de  seu  advogado  \nconstitu\u00eddo  nestes  autos,  mediante  publica\u00e7\u00e3o  no  Di\u00e1rio  da  Justi\u00e7a  (CPC,  artigo  513,  \u00a7  2\u00ba,  \nI),  para  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  \u00fateis  (CPC,  artigo  219,  caput ) realizar  o  adimplemento  \nvolunt\u00e1rio  da  obriga\u00e7\u00e3o  no  importe  de  R$  2.018,54  \u2013  conforme  demonstrativo  discriminado  \ne   atualizado  apresentado  pelo  credor  -,  sob  pena  de  multa  de  10%  (dez  por  cento)  e,  \ntamb\u00e9m,  de  honor\u00e1rios  de  advogado  de  10%  (dez  por  cento)  que  ser\u00e3o  agregados  ao  valor  \ndo  d\u00e9bito  principal,  para  todos  os  efeitos  legais,  (CPC,  artigo  85,  \u00a7  1\u00ba  e  \u00a7  13),  tudo  na  \nforma  do  artigo  523,  \u00a7  1\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nSaliente-se  que  nos  termos  do  artigo  525  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil  \u201c transcorrido  o  prazo  previsto  no  art.  523  sem  o  pagamento  volunt\u00e1rio,  \ninicia-se  o  prazo  de  15  (quinze)  dias  para  que  o  executado,  independentemente  de  penhora  \nou  nova  intima\u00e7\u00e3o,  apresente,  nos  pr\u00f3prios  autos,  sua  impugna\u00e7\u00e3o \u201d, observando-se  que  \n\u201c ser\u00e1  considerado  tempestivo  o  ato  praticado  antes  do  termo  inicial  do  prazo \u201d  (CPC,  \nartigo  218,  \u00a7  4\u00ba).\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 26  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1050216-80.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 3184A49. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MIGUEL FERRARI JUNIOR, liberado nos autos em 29\/05\/2017 \u00e0s 13:11 . fls. 30"}},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   Processo principal: 1050216-80.2016.8.26.0100","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"29\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"31\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":21,"total_andamentos":21}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"497429119","codPublicacaoOrigem":"888470664","dataDivulgacao":"Jun 20 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 21 2016 12:00:00:000AM","numero":"1050216-80.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2139","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1050216-80.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Vistos.Compulsando os autos, verifiquei que foi caso de distribui\u00e7\u00e3o direcionada, em virtude da a\u00e7\u00e3o de n\u00famero 1111648-37.2015.A demanda em quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 conexa com o processo que tramita perante este Ju\u00edzo, porquanto os objetos s\u00e3o diferentes.Dessa forma, hei por bem determinar que se redistribua livremente o processo, com as nossas homenagens e cautelas de praxe.Intime-se. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0197\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 43\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MIGUEL FERRARI JUNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"707","paginaFinal":"707","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"692911","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13813449","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Jun 20 2016 07:04:12:677AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1050216-80.2016.8.26.0100","numeroAntigo":"1111648-37.2015.","numeroUnificado":"1050216-80.2016.8.26.0100|1111648-37.2015.","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"497429120","codPublicacaoOrigem":"888470665","dataDivulgacao":"Jun 20 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 21 2016 12:00:00:000AM","numero":"1050216-80.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2139","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1050216-80.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Vistos. Por n\u00e3o vislumbrar na esp\u00e9cie, diante da natureza da controv\u00e9rsia posta em debate, a possibilidade de composi\u00e7\u00e3o consensual, deixo de designar a audi\u00eancia a que alude o disposto no artigo 334 do C\u00f3digo de Processo Civil. Cite-se o r\u00e9u para integrar a rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddico-processual (CPC, artigo 238) e oferecer contesta\u00e7\u00e3o, por peti\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis (CPC, artigos 219 e 335), sob pena de revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade das alega\u00e7\u00f5es de fato aduzidas pelo autor (CPC, artigo 344), cujo termo inicial ser\u00e1 a data prevista no artigo 231 do CPC, de acordo com o modo como foi feita a cita\u00e7\u00e3o (CPC, artigo 335, III).Intime-se. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0197\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 43\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MIGUEL FERRARI JUNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"707","paginaFinal":"707","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"692911","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13813449","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Jun 20 2016 07:04:12:677AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1050216-80.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1050216-80.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"530501321","codPublicacaoOrigem":"934119508","dataDivulgacao":"Aug 22 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 23 2016 12:00:00:000AM","numero":"1050216-80.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2184","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1050216-80.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Manifeste-se o autor em r\u00e9plica. - ADV: ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0291\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 43\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MIGUEL FERRARI JUNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"698","paginaFinal":"698","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"729065","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15158413","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"67939","usuarioCadastro":"alessandra.sandoval","dataHoraCadastro":"Aug 22 2016 08:39:26:950AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1050216-80.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1050216-80.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"602101162","codPublicacaoOrigem":"1058797508","dataDivulgacao":"Dec 12 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 13 2016 12:00:00:000AM","numero":"1050216-80.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2257","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1050216-80.2016.8.26.0100; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o; Comarca: S\u00e3o Paulo; Vara: 43\u00aa Vara C\u00cdvel; N\u00ba origem: 1050216-80.2016.8.26.0100; Assunto: Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os; Apelante: Companhia Paulista de For\u00e7a e Luz - CPFL; Advogada: Aline Cristina Panza Mainieri (OAB: 153176\/SP); Apelada: Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A.; Advogado: Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB: 273843\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Recursos  Entrada de Autos de Direito Privado 3 - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 46 - Ipiranga\r\nPROCESSOS ENTRADOS EM 06\/12\/2016","paginaInicial":"260","paginaFinal":"260","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"811666","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"18342125","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Dec 12 2016 10:38:30:913AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1050216-80.2016.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1050216-80.2016.8.26.0100|551\/2011|1050216-80.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"720266974","codPublicacaoOrigem":"1177371020","dataDivulgacao":"Jul 25 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 26 2017 12:00:00:000AM","numero":"1050216-80.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2395","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1050216-80.2016.8.26.0100\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Vistos.P\u00e1gs. 32\/34: Manifeste-se o exequente.Intimese. - ADV: ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), MAYARA BRASCA BARONI (OAB 364254\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0268\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 43\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MIGUEL FERRARI JUNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"729","paginaFinal":"729","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"904679","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24494915","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jul 25 2017 12:13:15:553AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1050216-80.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1050216-80.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"625778019","codPublicacaoOrigem":"1092530606","dataDivulgacao":"Feb 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 15 2017 12:00:00:000AM","numero":"1050216-80.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2288","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"284 - 1050216-80.2016.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Relator Hugo Crepaldi - Apelante: Companhia Paulista de For\u00e7a e Luz - CPFL - Apelada: Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Advogada: Aline Cristina Panza Mainieri (OAB: 153176\/SP) (Fls: 109) - Advogado: Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB: 273843\/SP) (Fls: 33)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VII - Pr\u00f3ximos Julgamentos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 13\u00ba Grupo - 25\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Rua Conselheiro Furtado, 503 - 3\u00ba andar\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 25\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - sala 618\/622, 6\u00ba andar, do Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) 25\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO A REALIZAR-SE EM 23 DE FEVEREIRO DE 2017 (QUINTA-FEIRA), NA SALA 618\/622, 6\u00ba ANDAR, DO PAL\u00c1CIO DA JUSTI\u00c7A, COM INICIO \u00c0S 09:30 HORAS. NOTA: OS ADIADOS E SOBRAS DESTA SESS\u00c3O SER\u00c3O INCLU\u00cdDOS NA PAUTA DA SESS\u00c3O SUBSEQUENTE.","paginaInicial":"1317","paginaFinal":"1317","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"837515","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19859482","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Feb 14 2017 09:40:13:380AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1050216-80.2016.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1050216-80.2016.8.26.0100|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"748121707","codPublicacaoOrigem":"1195780299","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1050216-80.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1050216-80.2016.8.26.0100\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Vistos.Trata-se de demanda de execu\u00e7\u00e3o proposta por COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ em face de ITA\u00da SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S.A..\u00c0s p\u00e1ginas 32\/34 foi noticiado o cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o.Em face do exposto, com fulcro no artigo 924, inciso II, e na forma do artigo 925, ambos do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo extinto o processo de execu\u00e7\u00e3o pelo cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o.Fa\u00e7am-se as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias e arquivem-se estes autos virtuais. Com a confirma\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria do dep\u00f3sito de p\u00e1ginas 33\/34, expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor da patrona Aline Cristina Panza Mainieri (OAB\/SP n\u00ba 153.176).Remetam-se os autos principais ao arquivo desde logo.P.I.C. - ADV: MAYARA BRASCA BARONI (OAB 364254\/SP), ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0325\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 43\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MIGUEL FERRARI JUNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"807","paginaFinal":"807","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"921186","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25947231","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 09:55:15:760AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1050216-80.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1050216-80.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"688027202","codPublicacaoOrigem":"1152420431","dataDivulgacao":"May 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1050216-80.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2358","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1050216-80.2016.8.26.0100\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Vistos.Intime-se o executado, na pessoa de seu advogado constitu\u00eddo nestes autos, mediante publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a (CPC, artigo 513, \u00a7 2\u00ba, I), para no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis (CPC, artigo 219, caput) realizar o adimplemento volunt\u00e1rio da obriga\u00e7\u00e3o no importe de R$ 2.018,54 - conforme demonstrativo discriminado e atualizado apresentado pelo credor -, sob pena de multa de 10% (dez por cento) e, tamb\u00e9m, de honor\u00e1rios de advogado de 10% (dez por cento) que ser\u00e3o agregados ao valor do d\u00e9bito principal, para todos os efeitos legais, (CPC, artigo 85, \u00a7 1\u00ba e \u00a7 13), tudo na forma do artigo 523, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.Saliente-se que nos termos do artigo 525 do C\u00f3digo de Processo Civil \"transcorrido o prazo previsto no art. 523 sem o pagamento volunt\u00e1rio, inicia-se o prazo de 15 (quinze) dias para que o executado, independentemente de penhora ou nova intima\u00e7\u00e3o, apresente, nos pr\u00f3prios autos, sua impugna\u00e7\u00e3o\", observando-se que \"ser\u00e1 considerado tempestivo o ato praticado antes do termo inicial do prazo\" (CPC, artigo 218, \u00a7 4\u00ba).Intime-se. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), MAYARA BRASCA BARONI (OAB 364254\/SP), ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0186\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 43\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MIGUEL FERRARI JUNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"842","paginaFinal":"842","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"881121","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"23010621","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"May 30 2017 11:59:48:043PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1050216-80.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1050216-80.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"624739398","codPublicacaoOrigem":"1091456067","dataDivulgacao":"Feb 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1050216-80.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2287","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1050216-80.2016.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Apelada: Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Apelante: Companhia Paulista de For\u00e7a e Luz - CPFL - Vistos. 1) Recebo o apelo nos efeitos devolutivo e suspensivo. Int. 2) Voto n\u00ba 17.429. Relat\u00f3rio em separado \u00c0 mesa. S\u00e3o Paulo, 8 de fevereiro de 2017. HUGO CREPALDI Relator - Magistrado(a) Hugo Crepaldi - Advs: Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB: 273843\/SP) - Aline Cristina Panza Mainieri (OAB: 153176\/SP) - Conselheiro Furtado, n\u00ba 503 - 3\u00ba andar","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 13\u00ba Grupo - 25\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Rua Conselheiro Furtado, 503 - 3\u00ba andar\r\nDESPACHO","paginaInicial":"982","paginaFinal":"982","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"836833","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19819964","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Feb 13 2017 10:05:09:860AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1050216-80.2016.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1050216-80.2016.8.26.0100|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"637672196","codPublicacaoOrigem":"1105501254","dataDivulgacao":"Mar  8 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  9 2017 12:00:00:000AM","numero":"1050216-80.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2302","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1050216-80.2016.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Relator: Des.: Hugo Crepaldi - Apelante: Companhia Paulista de For\u00e7a e Luz - CPFL - Apelada: Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Deram provimento ao recurso. V. U. - Advogada: Aline Cristina Panza Mainieri (OAB: 153176\/SP) (Fls: 109) - Advogado: Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB: 273843\/SP) (Fls: 33)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VIII - Resultado de Julgamentos (in\u00edcio de prazo recursal somente ap\u00f3s intima\u00e7\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o na Subse\u00e7\u00e3o IX)\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 13\u00ba Grupo - 25\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Rua Conselheiro Furtado, 503 - 3\u00ba andar REPUBLICADOS POR TEREM SA\u00cdDO COM INCORRE\u00c7\u00c3O\r\nSESS\u00c3O DE JULGAMENTO ORDIN\u00c1RIA DO(A) 25\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO, REALIZADA EM 23 DE FEVEREIRO DE 2017 PRESIDIDA PELO EXMO(A). SR(\u00aa). DES. HUGO CREPALDI, SECRETARIADA PELO(A) SR.(\u00aa) ANA MARIA AYRES MOYANO NABICA. A HORA LEGAL, PRESENTES OS EXMOS. SRS. CLAUDIO HAMILTON, EDGARD ROSA e AZUMA NISHI. COMPARECEU CONVOCADO(A) O(A) EXMO(A). SR(A) CARMEN LUCIA DA SILVA. AS 9:30 HS.FOI ABERTA A SESS\u00c3O, LIDA E APROVADA A ATA DA SESS\u00c3O ANTERIOR. O EXCELENT\u00cdSSIMO SENHOR DESEMBARGADOR PRESIDENTE CONSIGNOU AS HOMENAGENS CONSTANTES DA C\u00d3PIA DO COMUNICADO EM ANEXO. A SEGUIR, FORAM COLOCADOS EM PAUTA 310 (TREZENTOS E DEZ) FEITOS. FORAM RETIRADOS DE PAUTA OS FEITOS PAUTADOS SOB OS NOS 103, 277, 89 E 173. FORAM ADIADOS OS FEITOS PAUTADOS SOB OS NOS 224 E 1. FORAM ATENDIDOS OS PEDIDOS DE PREFER\u00caNCIAS SOLICITADOS PELOS ADVOGADOS E ESTAGI\u00c1RIOS PRESENTES, NOS PROCESSOS NOS 47, 288 E 229 DA PAUTA, TENDO SIDO RESPEITADA A ORDEM DE PEDIDOS PARA O DEFERIMENTO DAS MESMAS. FORAM ATENDIDOS 11 (ONZE) PEDIDOS DE SUSTENTA\u00c7\u00d5ES ORAIS: N\u00ba 293 DA PAUTA, SENDO DADA A PALAVRA AO ADVOGADO DA APELADA, DR. GUILHERME MONTEBUGNOLI ZILIO (OAB\/SP 278167); N\u00ba 295 DA PAUTA, SENDO DADA A PALAVRA AO ADVOGADO DO APELANTE, DR. CESAR JACOB VALENTE (OAB\/SP 154418); N\u00ba 128 DA PAUTA, SENDO DADA A PALAVRA AO ADVOGADO DA APELANTE LOJAS CEM S\/A, DR. OT\u00c1VIO '41UR\u00c9LIO TAMER (OAB\/SP 343411); N\u00ba 300 DA PAUTA, SENDO DADA A PALAVRA AO ADVOGADO DA APELADA, DR. OT\u00c1VIO AUR\u00c9LIO TAMER (OAB\/SP 343411); N\u00ba 290 DA PAUTA, SENDO DADA A PALAVRA AO ADVOGADO DO APELANTE, DR. ALAN HUMBERTO JORGE (OAB\/SP 329181); N\u00ba 224 DA PAUTA, SENDO DADA A PALAVRA AO ADVOGADO DA APELADA, DR. FERNANDO AUGUSTO DE MELO FRANCO (OAB\/ SP 350748); N\u00ba 1 DA PAUTA, SENDO DADA A PALAVRA \u00c0 ADVOGADA DA APELANTE CGS CONSTRU\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO LTDA., DRA BEATRIZ QUINTANA NOVAES (OAB\/SP 192051) E A ADVOGADA DA APELANTE H. AIDAR PAVIMENTA\u00c7\u00c3O E OBRAS LTDA., DRA. FERNANDA ROSELI ZUCARE (OAB\/SP 187520); N\u00ba 215 DA PAUTA, SENDO DADA A PALAVRA \u00c0 ADVOGADA DA APELANTE, DRA. RUBIA NUNES RIBEIRO CIA (OAB\/SP 236673); N\u00ba 79 DA PAUTA, SENDO DADA A PALAVRA AO ADVOGADO DO APELANTE, DR. JO\u00c3O DE SOUZA VASCONCELOS NETO (175019) E N\u00ba 256 DA PAUTA, SENDO DADA A PALAVRA AO ADVOGADO DO APELADO, DR. RUBENS BARROS DA SILVA (OAB\/SP 344344, A SEGUIR FORAM JULGADOS OS SEGUINTES FEITOS:","paginaInicial":"1360","paginaFinal":"1360","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"845680","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20462599","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Mar  7 2017 11:00:49:500PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1050216-80.2016.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1050216-80.2016.8.26.0100|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"672091034","codPublicacaoOrigem":"1138562342","dataDivulgacao":"May  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1050216-80.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2340","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1050216-80.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Vistos.Cumpra-se o venerando ac\u00f3rd\u00e3o.Considerando que o in\u00edcio da fase de cumprimento da senten\u00e7a que reconhece o dever de pagar quantia depende de requerimento do exequente (CPC, artigos 513, \u00a7 1\u00ba, e 523 princ\u00edpios dispositivo e in\u00e9rcia da jurisdi\u00e7\u00e3o), aguarde-se manifesta\u00e7\u00e3o da parte interessada que dever\u00e1 instruir seu pedido com o demonstrativo discriminado e atualizado do cr\u00e9dito, nos termos delineados pelos artigos 509, \u00a7 2\u00ba, e 524 ambos do CPC. Intime-se. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0147\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 43\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MIGUEL FERRARI JUNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"624","paginaFinal":"624","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"869047","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22209410","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"May  4 2017 10:55:45:033PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1050216-80.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1050216-80.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"536382700","codPublicacaoOrigem":"938525480","dataDivulgacao":"Aug 30 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 31 2016 12:00:00:000AM","numero":"1050216-80.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2190","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1050216-80.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Em face do exposto, ponho fim \u00e0 fase cognitiva do procedimento comum e na forma do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil julgo procedente a demanda para o exato fim de condenar a r\u00e9 a pagar \u00e0 autora a quantia de R$ 1.595,40 (um mil, quinhentos e noventa e cinco reais e quarenta centavos), com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria (CC, artigos 404 e 407) calculada pelos \u00edndices previstos no programa de atualiza\u00e7\u00e3o financeira do Conselho Nacional de Justi\u00e7a a que faz refer\u00eancia o artigo 509, \u00a7 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil a contar da data do desembolso, e acrescida de juros de mora de 1% (um por cento) ao m\u00eas (CC, artigo 406; CTN, artigo 161, \u00a7 1\u00ba; e Enunciado 20 da I Jornada de Direito Civil promovida pelo Conselho da Justi\u00e7a Federal), incidentes desde (termo a quo) a data do desembolso com capitaliza\u00e7\u00e3o simples, ou seja incidem de forma linear apenas e t\u00e3o-somente sobre o valor do principal atualizado (CPC, artigo 491, caput). Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia e por for\u00e7a do disposto nos artigos 82, \u00a7 2\u00ba, 84 e 85, todos do C\u00f3digo de Processo Civil, condeno a r\u00e9 ao pagamento das despesas processuais e honor\u00e1rios ao advogado do vencedor que fixo consoante aprecia\u00e7\u00e3o equitativa (NCPC, artigo 85, \u00a7 8\u00ba) em R$ 2.000,00 (dois mil reais), observado o disposto no par\u00e1grafo 16 do artigo 85 do C\u00f3digo de Processo Civil e tendo em vista os par\u00e2metros delineados nos incisos I a IV do par\u00e1grafo 2\u00ba do artigo 85 tamb\u00e9m do C\u00f3digo de Processo Civil.P.R.I.C.S\u00e3o Paulo, 25 de agosto de 2016. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0298\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 43\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MIGUEL FERRARI JUNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1163","paginaFinal":"1163","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"733179","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15385106","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Aug 30 2016 01:00:06:637PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1050216-80.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1050216-80.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"484131979","codPublicacaoOrigem":"874538884","dataDivulgacao":"May 24 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 25 2016 12:00:00:000AM","numero":"1050216-80.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2122","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1050216-80.2016.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. ADVOGADO : 273843\/SP - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos REQDO : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ VARA :43\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 18\/05\/2016","paginaInicial":"35","paginaFinal":"35","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"680307","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"13233305","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"80439","usuarioCadastro":"andressa.correa","dataHoraCadastro":"May 24 2016 08:13:26:630AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1050216-80.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1050216-80.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"637671754","codPublicacaoOrigem":"1105504103","dataDivulgacao":"Mar  8 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  9 2017 12:00:00:000AM","numero":"1050216-80.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2302","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1050216-80.2016.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Apelante: Companhia Paulista de For\u00e7a e Luz - CPFL - Apelada: Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Magistrado(a) Hugo Crepaldi - Deram provimento ao recurso. V. U. - APELA\u00c7\u00c3O - A\u00c7\u00c3O REGRESSIVA - FORNECIMENTO DE ENERGIA EL\u00c9TRICA - ALEGA\u00c7\u00c3O DE QUE UMA OSCILA\u00c7\u00c3O DA REDE EL\u00c9TRICA CAUSOU DANOS AOS EQUIPAMENTOS DAS RESID\u00caNCIAS DOS SEGURADOS - PRETENS\u00c3O DE RESSARCIMENTO EM FACE DA CONCESSION\u00c1RIA DE ENERGIA EL\u00c9TRICA POR MEIO DE A\u00c7\u00c3O REGRESSIVA - AUS\u00caNCIA DE COMPROVA\u00c7\u00c3O DO NEXO CAUSAL - A RESPONSABILIDADE OBJETIVA DA APELANTE N\u00c3O DISPENSA O REQUISITO, TAMB\u00c9M OBJETIVO, DO NEXO DE CAUSALIDADE, QUE DEVERIA SER MINIMAMENTE DEMONSTRADO PELA APELADA - LAUDOS DAS ASSIST\u00caNCIAS T\u00c9CNICAS RASOS E INCONCLUSIVOS, PRODUZIDOS UNILATERALMENTE, IMPEDINDO QUE SEJAM VALORADOS DE MODO A FORMAR A CONVIC\u00c7\u00c3O DESTE JU\u00cdZO - AUS\u00caNCIA DE VEROSSIMILHAN\u00c7A NAS ALEGA\u00c7\u00d5ES DO AUTOR QUE DESAUTORIZA A INVERS\u00c3O DO \u00d4NUS DA PROVA DE QUE TRATA O ART. 6\u00ba DO C\u00d3DIGO DE DEFESA DO CONSUMIDOR - RECURSO PROVIDO. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 174,23 - (GUIA GRU NO SITE http:\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 181,34 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 100,20 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 581 DE 08\/06\/2016 DO STF. Os valores referente ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso III, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 581\/2016 do STF de 08\/06\/2016. - Advs: Aline Cristina Panza Mainieri (OAB: 153176\/SP) - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB: 273843\/SP) - Conselheiro Furtado, n\u00ba 503 - 3\u00ba andar","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 13\u00ba Grupo - 25\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Rua Conselheiro Furtado, 503 - 3\u00ba andar REPUBLICADOS POR TEREM SA\u00cdDO COM INCORRE\u00c7\u00c3O\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"1841","paginaFinal":"1841","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"845680","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20462599","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Mar  7 2017 11:00:47:883PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1050216-80.2016.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1050216-80.2016.8.26.0100|551\/2011|581\/2016","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"491108730","codPublicacaoOrigem":"881557203","dataDivulgacao":"Jun  7 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  8 2016 12:00:00:000AM","numero":"1050216-80.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2130","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1050216-80.2016.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. ADVOGADO : 273843\/SP - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos REQDO : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ VARA :43\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 02\/06\/2016","paginaInicial":"41","paginaFinal":"41","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"686103","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13529245","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Jun  7 2016 12:02:21:907AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1050216-80.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1050216-80.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"566624406","codPublicacaoOrigem":"992216292","dataDivulgacao":"Oct 11 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 13 2016 12:00:00:000AM","numero":"1050216-80.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2219","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1050216-80.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Vistos.Nos termos do artigo 1.010, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, intime-se o apelado para apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 (quinze) dias, referente \u00e0 apela\u00e7\u00e3o de fls. 168\/182. Ap\u00f3s, ex vi do disposto no par\u00e1grafo 3\u00ba do artigo 1.010 do C\u00f3digo de Processo Civil, remetam-se os autos ao Tribunal de Justi\u00e7a (Direito Privado I), independentemente da realiza\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo de admissibilidade (\"O \u00f3rg\u00e3o a quo n\u00e3o far\u00e1 ju\u00edzo de admissibilidade da apela\u00e7\u00e3o\" enunciado 99 do F\u00f3rum Permanente de Processualistas Civis).Intime-se. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0364\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 43\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MIGUEL FERRARI JUNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"801","paginaFinal":"801","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"756607","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16584417","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Oct 10 2016 11:10:32:240PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1050216-80.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1050216-80.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}