{"numero":"1051199-79.2016.8.26.0100","processos":[{"processo":"1051199-79.2016.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"24\/05\/2016 \u00e0s 15:35 - Livre\n33\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Sergio da Costa Leite","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 2.464,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"Bandeirantes Energias S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos"},{"tipo":"Advogado","nome":"Gustavo Antonio Feres Paix\u00e3o"}],"andamentos":[{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0332\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0332\/2017 Teor do ato: Vistos,A considerar o sil\u00eancio das partes quanto ao despacho de folha 182, julgo extinta a presente a\u00e7\u00e3o, ora em fase de cumprimento de senten\u00e7a, com fundamento no artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Oportunamente, ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, fa\u00e7am-se as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias e arquivem-se os autos, com as cautelas de estilo.P.R.I. Advogados(s): Gustavo Antonio Feres Paix\u00e3o (OAB 186458\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos,A considerar o sil\u00eancio das partes quanto ao despacho de folha 182, julgo extinta a presente a\u00e7\u00e3o, ora em fase de cumprimento de senten\u00e7a, com fundamento no artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Oportunamente, ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, fa\u00e7am-se as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias e arquivem-se os autos, com as cautelas de estilo.P.R.I.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n33\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1051199-79.2016.8.26.0100 - lauda  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  31 de agosto  de 2017,  fa\u00e7o estes  autos  conclusos\nao  MM.  Juiz de Direito  Titular  II,  Dr.  SERGIO  DA COSTA  LEITE.\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1051199-79.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Bandeirantes Energias S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Sergio   da   Costa   Leite\nVistos,\nA  considerar  o  sil\u00eancio  das  partes  quanto  ao  despacho  de  folha  182,  julgo  \nextinta  a  presente  a\u00e7\u00e3o,  ora  em  fase  de  cumprimento  de  senten\u00e7a,  com  fundamento  no  \nartigo  924,  inciso  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nOportunamente,  ap\u00f3s  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  fa\u00e7am-se  as  anota\u00e7\u00f5es  \nnecess\u00e1rias  e  arquivem-se  os  autos,  com  as  cautelas  de  estilo.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 01  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1051199-79.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 371CD99. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SERGIO DA COSTA LEITE, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 10:08 . fls. 187"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0058\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0058\/2017 Teor do ato: Diante do dep\u00f3sito de folhas 179\/180, aguarde-se eventual manifesta\u00e7\u00e3o da exequente por 05 (cinco) dias.No sil\u00eancio ser\u00e1 admitido o integral cumprimento do acordo, ensejando a extin\u00e7\u00e3o da fase de cumprimento de senten\u00e7a nos termos do artigo 924, inciso II do C\u00f3digo de Processo civil.Int. Advogados(s): Gustavo Antonio Feres Paix\u00e3o (OAB 186458\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Despacho    Diante do dep\u00f3sito de folhas 179\/180, aguarde-se eventual manifesta\u00e7\u00e3o da exequente por 05 (cinco) dias.No sil\u00eancio ser\u00e1 admitido o integral cumprimento do acordo, ensejando a extin\u00e7\u00e3o da fase de cumprimento de senten\u00e7a nos termos do artigo 924, inciso II do C\u00f3digo de Processo civil.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n33\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nCONCLUS\u00c3O\nEm 17  de  Fevereiro,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  da  33\u00aa  \n(Trig\u00e9sima  Terceira)  Vara  C\u00edvel  Central,  Dr.\n Sergio  da  Costa  Leite.  Eu,  \n________________,  (Stefanie  de  Carvalho)  Estagi\u00e1ria  de  Direito,  subscrevi.\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1051199-79.2016.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Bandeirantes  Energias S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Sergio   da   Costa   Leite\nVistos.\nO  julgado  exequendo  est\u00e1  \u00e0s  folhas  171\/176.\nDiante  do  dep\u00f3sito  de  folhas  179\/180,  aguarde-se  eventual  manifesta\u00e7\u00e3o  da  \nexequente  por  05  (cinco)  dias.\nNo sil\u00eancio  ser\u00e1  admitido  o  integral  cumprimento  do  acordo,  ensejando  a  \nextin\u00e7\u00e3o da  fase  de  cumprimento  de  senten\u00e7a  nos  termos  do  artigo  924,  inciso  II  do  C\u00f3digo  \nde Processo  civil.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 17  de  fevereiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1051199-79.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2C8CCEA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SERGIO DA COSTA LEITE, liberado nos autos em 17\/02\/2017 \u00e0s 15:43 . fls. 182"}},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.41104755-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/11\/2016 16:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0329\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0329\/2016 Teor do ato: Vistos.Homologo o acordo firmado (fls. 171\/175) e, com fundamento no artigo 487,inciso III, al\u00ednea \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo extinta, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, a presente a\u00e7\u00e3o Procedimento Comum ajuizada por Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. em face de Bandeirantes Energias S\/A. Aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o em arquivo.P.R.I. Advogados(s): Gustavo Antonio Feres Paix\u00e3o (OAB 186458\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/10\/2016","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.Homologo o acordo firmado (fls. 171\/175) e, com fundamento no artigo 487,inciso III, al\u00ednea \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo extinta, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, a presente a\u00e7\u00e3o Procedimento Comum ajuizada por Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. em face de Bandeirantes Energias S\/A. Aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o em arquivo.P.R.I.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n33\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1051199-79.2016.8.26.0100 - lauda  1\nTERMO DE CONCLUS\u00c3O\nEm  18  de  outubro  de 2016 , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao MM.  Juiz de Direito,   Dr.  \nGuilherme  Silveira  Teixeira. \nEu,  _______________  (Andr\u00e9  Leon Oliveira  Zonatto), Estagi\u00e1rio  N\u00edvel Superior , \nsubscrevi.\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1051199-79.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Bandeirantes Energias S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Guilherme   Silveira   Teixeira\nVistos.\nHomologo  o  acordo  firmado  (fls.   171\/175)  e,  com  fundamento  no  artigo  \n487,inciso  III,  al\u00ednea  \"b\",  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  julgo  extinta,  com  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  a  \npresente  a\u00e7\u00e3o  Procedimento  Comum  ajuizada  por  Ita\u00fa  Seguros  de  Auto  e  Resid\u00eancia  S.A.  em  face  de  \nBandeirantes  Energias  S\/A . \nAguarde-se  provoca\u00e7\u00e3o  em  arquivo.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 18  de  outubro  de 2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1051199-79.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 274610A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME SILVEIRA TEIXEIRA, liberado nos autos em 18\/10\/2016 \u00e0s 19:22 . fls. 176"}},{"data":"18\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2016","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40852864-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Data: 08\/09\/2016 13:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40802369-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/08\/2016 16:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2016","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40760091-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 16\/08\/2016 12:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0245\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0245\/2016 Teor do ato: Fls. 74\/87: \u00e0 r\u00e9plica, no prazo legal. No mesmo prazo, manifestem-se as partes acerca da possibilidade de composi\u00e7\u00e3o e do interesse na dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria, devendo justificar a pertin\u00eancia de eventuais provas que venham a indicar. No sil\u00eancio, a lide ser\u00e1 prontamente julgada.Int. Advogados(s): Gustavo Antonio Feres Paix\u00e3o (OAB 186458\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Fls. 74\/87: \u00e0 r\u00e9plica, no prazo legal. No mesmo prazo, manifestem-se as partes acerca da possibilidade de composi\u00e7\u00e3o e do interesse na dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria, devendo justificar a pertin\u00eancia de eventuais provas que venham a indicar. No sil\u00eancio, a lide ser\u00e1 prontamente julgada.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n33\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 11\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1123\/1125,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: (11) 2171.6228,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsp33cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nCONCLUS\u00c3O\nEm 03 de Agosto,  fa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao MM.  Juiz de Direito  da 33\u00aa  (Trig\u00e9sima  \nTerceira)  Vara C\u00edvel  Central,  Dr.\n Guilherme  Silveira Teixeira.  Eu, Augusto  de Oliveira  \nMan\u00e7ano  Estagi\u00e1rio  de Direito,  subscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1051199-79.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Bandeirantes Energias S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Guilherme   Silveira   Teixeira\nVistos.\n                        Fls.  74\/87:  \u00e0 r\u00e9plica,  no prazo  legal. \nNo  mesmo  prazo,  manifestem-se  as  partes  acerca  da  possibilidade  de  \ncomposi\u00e7\u00e3o  e  do  interesse  na  dila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria,  devendo  justificar  a  pertin\u00eancia  de  \neventuais  provas  que  venham  a  indicar.  \nNo  sil\u00eancio,  a  lide  ser\u00e1  prontamente  julgada.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 03  de  agosto  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1051199-79.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 231CB18. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME SILVEIRA TEIXEIRA, liberado nos autos em 03\/08\/2016 \u00e0s 16:32 . fls. 115"}},{"data":"03\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/06\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40555395-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 24\/06\/2016 16:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR489039227TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Bandeirantes Energias S\/A Dilig\u00eancia : 02\/06\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0166\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0166\/2016 Teor do ato: Vistos.Em respeito ao princ\u00edpio constitucional da dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo, deixo de designar audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o. Consigno, ainda, que em caso de manifestarem ambas as partes interesse na concilia\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 prontamente designada audi\u00eancia com tal finalidade.Cite-se o r\u00e9u para oferecimento de resposta no prazo legal, com as cautelas de estilo e advert\u00eancias legais, inclusive relativas aos efeitos da revelia. Int. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/05\/2016","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR    Vistos.Em respeito ao princ\u00edpio constitucional da dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo, deixo de designar audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o. Consigno, ainda, que em caso de manifestarem ambas as partes interesse na concilia\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 prontamente designada audi\u00eancia com tal finalidade.Cite-se o r\u00e9u para oferecimento de resposta no prazo legal, com as cautelas de estilo e advert\u00eancias legais, inclusive relativas aos efeitos da revelia. Int.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n33\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   11\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  1123\/1125  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)  2171.6228  -  E-mail:   sp33cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1051199-79.2016.8.26.0100  - p.  1\nTERMO DE CONCLUS\u00c3O\nEm  25  de  maio  de  201 6, promovo  este  processo  \u00e0  conclus\u00e3o  ao  MM.  Juiz  de  Direito  Dr.  \nGUILHERME  SILVEIRA  TEIXEIRA.\nEu,  ____________(Moacir  Mosho  Yabiku,  Matr\u00edcula:  362.190),  Escrevente,  subscrevi.\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1051199-79.2016.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Bandeirantes  Energias S\/A[\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Guilherme   Silveira   Teixeira\nVistos.\nEm  respeito  ao  princ\u00edpio  constitucional  da  dura\u00e7\u00e3o  razo\u00e1vel  do  processo,  deixo  de  \ndesignar  audi\u00eancia  pr\u00e9via  de  concilia\u00e7\u00e3o.  \nConsigno,  ainda,  que  em  caso  de  manifestarem  ambas  as  partes  interesse  na  \nconcilia\u00e7\u00e3o,  ser\u00e1  prontamente  designada  audi\u00eancia  com  tal  finalidade.\nCite-se  o  r\u00e9u  para  oferecimento  de  resposta  no  prazo  legal,  com  as  cautelas  de  \nestilo  e  advert\u00eancias  legais,  inclusive  relativas  aos  efeitos  da  revelia.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 25  de  maio  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1051199-79.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 1F0D0C5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME SILVEIRA TEIXEIRA, liberado nos autos em 25\/05\/2016 \u00e0s 12:56 . fls. 69"}},{"data":"25\/05\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2016","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   conf. despacho de fls. 67 datado de 20\/05\/2016.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o   livre distribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0123\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2122 P\u00e1gina: 606","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0123\/2016 Teor do ato: Vistos.Considerando que o presente processo foi distribu\u00eddo por depend\u00eancia ao feito n\u00b0 1122010-98.2015.8.26.0100, em virtude da suspeita de litispend\u00eancia ou conex\u00e3o, e que, ao confrontar ambos, n\u00e3o constatei identidade na causa de pedir, tampouco risco de prola\u00e7\u00e3o de decis\u00f5es contradit\u00f3rias, remetam-se os autos para livre distribui\u00e7\u00e3o.Intime-se. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2016","descricao":"Determinada a Redistribui\u00e7\u00e3o dos Autos    Vistos.Considerando que o presente processo foi distribu\u00eddo por depend\u00eancia ao feito n\u00b0 1122010-98.2015.8.26.0100, em virtude da suspeita de litispend\u00eancia ou conex\u00e3o, e que, ao confrontar ambos, n\u00e3o constatei identidade na causa de pedir, tampouco risco de prola\u00e7\u00e3o de decis\u00f5es contradit\u00f3rias, remetam-se os autos para livre distribui\u00e7\u00e3o.Intime-se.","anexo":{"label":"Determinada a Redistribui\u00e7\u00e3o dos Autos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n29\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 11\u00ba andar,  Centro  - CEP  01501-900,  Fone: \n2171-6000,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj26a30cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1051199-79.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Bandeirantes Energias S\/A\nJu \u00edza   de   Direito:   Dr \u00aa .   Laura   de   Mattos   Almeida\nVistos.\nConsiderando   que   o   presente   processo   foi   distribu\u00eddo   por   depend\u00eancia   ao   feito   n\u00b0  \n1122010-98.2015.8.26.0100,   em   virtude   da   suspeita   de   litispend\u00eancia   ou   conex\u00e3o,   e   que,   ao  \nconfrontar   ambos,   n\u00e3o   constatei   identidade   na   causa   de   pedir,   tampouco   risco   de   prola\u00e7\u00e3o   de  \ndecis\u00f5es   contradit\u00f3rias,   remetam-se   os   autos   para   livre   distribui\u00e7\u00e3o.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo ,20  de  maio  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1051199-79.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 1EC4248. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LAURA DE MATTOS ALMEIDA, liberado nos autos em 20\/05\/2016 \u00e0s 18:30 . fls. 67"}},{"data":"20\/05\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   H\u00e1 suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. Confronte os dados do processo distribu\u00eddo com os dados do processo : 1122010-98.2015.8.26.0100.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"24\/06\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"16\/08\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"25\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/09\/2016","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"},{"data":"10\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":36,"total_andamentos":36}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"574129498","codPublicacaoOrigem":"1002513609","dataDivulgacao":"Oct 24 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 25 2016 12:00:00:000AM","numero":"1051199-79.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2227","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"33\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1051199-79.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Bandeirantes Energias S\/A - Vistos.Homologo o acordo firmado (fls. 171\/175) e, com fundamento no artigo 487,inciso III, al\u00ednea \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo extinta, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, a presente a\u00e7\u00e3o Procedimento Comum ajuizada por Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. em face de Bandeirantes Energias S\/A. Aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o em arquivo.P.R.I. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), GUSTAVO ANTONIO FERES PAIX\u00c3O (OAB 186458\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0329\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 33\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DOUGLAS IECCO RAVACCI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERT ANTONIO BRITO DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"563","paginaFinal":"563","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"768104","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16887580","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378759","usuarioCadastro":"ana.zambrin","dataHoraCadastro":"Oct 24 2016 08:13:01:470AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1051199-79.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1051199-79.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"484133354","codPublicacaoOrigem":"874544777","dataDivulgacao":"May 24 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 25 2016 12:00:00:000AM","numero":"1051199-79.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2122","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1051199-79.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Vistos.Considerando que o presente processo foi distribu\u00eddo por depend\u00eancia ao feito n\u00b0 1122010-98.2015.8.26.0100, em virtude da suspeita de litispend\u00eancia ou conex\u00e3o, e que, ao confrontar ambos, n\u00e3o constatei identidade na causa de pedir, tampouco risco de prola\u00e7\u00e3o de decis\u00f5es contradit\u00f3rias, remetam-se os autos para livre distribui\u00e7\u00e3o.Intime-se. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0123\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 29\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LAURA DE MATTOS ALMEIDA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"617","paginaFinal":"617","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"680307","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"13233305","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"80439","usuarioCadastro":"andressa.correa","dataHoraCadastro":"May 24 2016 08:13:26:900AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1051199-79.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1051199-79.2016.8.26.0100|1122010-98.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"484132459","codPublicacaoOrigem":"874540053","dataDivulgacao":"May 24 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 25 2016 12:00:00:000AM","numero":"1051199-79.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2122","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1051199-79.2016.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. ADVOGADO : 273843\/SP - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos REQDO : Bandeirantes Energias S\/A VARA :29\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 20\/05\/2016","paginaInicial":"144","paginaFinal":"144","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"680307","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"13233305","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"80439","usuarioCadastro":"andressa.correa","dataHoraCadastro":"May 24 2016 08:13:26:693AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1051199-79.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1051199-79.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"488058394","codPublicacaoOrigem":"878068671","dataDivulgacao":"Jun  1 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  2 2016 12:00:00:000AM","numero":"1051199-79.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2126","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"33\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1051199-79.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Vistos.Em respeito ao princ\u00edpio constitucional da dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo, deixo de designar audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o. Consigno, ainda, que em caso de manifestarem ambas as partes interesse na concilia\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 prontamente designada audi\u00eancia com tal finalidade.Cite-se o r\u00e9u para oferecimento de resposta no prazo legal, com as cautelas de estilo e advert\u00eancias legais, inclusive relativas aos efeitos da revelia. Int. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0166\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 33\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SERGIO DA COSTA LEITE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERT ANTONIO BRITO DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"577","paginaFinal":"577","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"683121","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"13394391","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"May 31 2016 11:46:19:020PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1051199-79.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1051199-79.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750556216","codPublicacaoOrigem":"1197256211","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1051199-79.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"33\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1051199-79.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Bandeirantes Energias S\/A - Vistos,A considerar o sil\u00eancio das partes quanto ao despacho de folha 182, julgo extinta a presente a\u00e7\u00e3o, ora em fase de cumprimento de senten\u00e7a, com fundamento no artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Oportunamente, ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, fa\u00e7am-se as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias e arquivem-se os autos, com as cautelas de estilo.P.R.I. - ADV: GUSTAVO ANTONIO FERES PAIX\u00c3O (OAB 186458\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0332\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 33\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SERGIO DA COSTA LEITE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERT ANTONIO BRITO DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"695","paginaFinal":"695","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"922538","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26036717","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 08:01:25:073AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1051199-79.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1051199-79.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"523325222","codPublicacaoOrigem":"928145035","dataDivulgacao":"Aug  8 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  9 2016 12:00:00:000AM","numero":"1051199-79.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2174","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"33\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1051199-79.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Bandeirantes Energias S\/A - Fls. 74\/87: \u00e0 r\u00e9plica, no prazo legal. No mesmo prazo, manifestem-se as partes acerca da possibilidade de composi\u00e7\u00e3o e do interesse na dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria, devendo justificar a pertin\u00eancia de eventuais provas que venham a indicar. No sil\u00eancio, a lide ser\u00e1 prontamente julgada.Int. - ADV: GUSTAVO ANTONIO FERES PAIX\u00c3O (OAB 186458\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0245\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 33\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DOUGLAS IECCO RAVACCI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERT ANTONIO BRITO DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"651","paginaFinal":"651","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"722685","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"14861533","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Aug  8 2016 10:21:01:060AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1051199-79.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1051199-79.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"632069420","codPublicacaoOrigem":"1098518765","dataDivulgacao":"Feb 23 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 24 2017 12:00:00:000AM","numero":"1051199-79.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2295","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"33\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1051199-79.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Bandeirantes Energias S\/A - Diante do dep\u00f3sito de folhas 179\/180, aguarde-se eventual manifesta\u00e7\u00e3o da exequente por 05 (cinco) dias.No sil\u00eancio ser\u00e1 admitido o integral cumprimento do acordo, ensejando a extin\u00e7\u00e3o da fase de cumprimento de senten\u00e7a nos termos do artigo 924, inciso II do C\u00f3digo de Processo civil.Int. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), GUSTAVO ANTONIO FERES PAIX\u00c3O (OAB 186458\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0058\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 33\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SERGIO DA COSTA LEITE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERT ANTONIO BRITO DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"553","paginaFinal":"553","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"841553","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"20142961","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Feb 23 2017 08:26:23:470AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1051199-79.2016.8.26.0100","numeroAntigo":"179\/180","numeroUnificado":"1051199-79.2016.8.26.0100|179\/180","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"486292249","codPublicacaoOrigem":"876576800","dataDivulgacao":"May 30 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 31 2016 12:00:00:000AM","numero":"1051199-79.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2124","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1051199-79.2016.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. ADVOGADO : 273843\/SP - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos REQDO : Bandeirantes Energias S\/A VARA :33\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 24\/05\/2016","paginaInicial":"33","paginaFinal":"33","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"681706","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"13322094","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"May 26 2016 05:04:30:207AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1051199-79.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1051199-79.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}