{"numero":"1053971-83.2014.8.26.0100","processos":[{"processo":"1053971-83.2014.8.26.0100","classe":"Cumprimento de senten\u00e7a","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Planos de Sa\u00fade","outros_assuntos":"Interpreta\u00e7\u00e3o \/ Revis\u00e3o de Contrato","local_fisico":null,"distribuicao":"11\/06\/2014 \u00e0s 16:04 - Livre\n13\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Luiz Antonio Carrer","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Angela Cristina dos Santos Viana"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Ericson Crivelli"},{"tipo":"Advogado","nome":"Rafael Barroso Fontelles"}],"andamentos":[{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41044755-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 12\/09\/2017 11:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0195\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 285\/307","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0195\/2017 Teor do ato: Vistos.Cumprida a obriga\u00e7\u00e3o estabelecida na senten\u00e7a, julgo extinto o processo com fulcro no art. 924, II, do CPC.Expe\u00e7a-se o mandado de levantamento conforme requerido. Havendo taxa judici\u00e1ria devida, intime-se o respons\u00e1vel para comprovar o recolhimento, certificando nos autos.N\u00e3o atendida a notifica\u00e7\u00e3o em sessenta 60 dias, expe\u00e7a-se certid\u00e3o, especificando a parcela n\u00e3o recolhida da taxa judici\u00e1ria, para fins de inscri\u00e7\u00e3o na d\u00edvida ativa, encaminhando-se a Procuradoria Fiscal Regional da Fazenda Estadual, ressalvada a hip\u00f3tese do valor n\u00e3o ser superior \u00e0 51% de uma UFESP. Remetam-se os autos ao contador, se necess\u00e1rio (NSCGJ CAP III item 13 a 13.3).Havendo saldo relativamente ao dep\u00f3sito da GRD (Oficial de Justi\u00e7a), cientifique-se o depositante, nos termos do item 22.1, CAP.VI das NSCGJ, para que requeira o levantamento em dez dias. Na in\u00e9rcia, junte-se aos autos.P.R.I.C. e ultimadas todas dilig\u00eancias, necess\u00e1rias, acima mencionadas, arquivem-se os autos. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos.Cumprida a obriga\u00e7\u00e3o estabelecida na senten\u00e7a, julgo extinto o processo com fulcro no art. 924, II, do CPC.Expe\u00e7a-se o mandado de levantamento conforme requerido. Havendo taxa judici\u00e1ria devida, intime-se o respons\u00e1vel para comprovar o recolhimento, certificando nos autos.N\u00e3o atendida a notifica\u00e7\u00e3o em sessenta 60 dias, expe\u00e7a-se certid\u00e3o, especificando a parcela n\u00e3o recolhida da taxa judici\u00e1ria, para fins de inscri\u00e7\u00e3o na d\u00edvida ativa, encaminhando-se a Procuradoria Fiscal Regional da Fazenda Estadual, ressalvada a hip\u00f3tese do valor n\u00e3o ser superior \u00e0 51% de uma UFESP. Remetam-se os autos ao contador, se necess\u00e1rio (NSCGJ CAP III item 13 a 13.3).Havendo saldo relativamente ao dep\u00f3sito da GRD (Oficial de Justi\u00e7a), cientifique-se o depositante, nos termos do item 22.1, CAP.VI das NSCGJ, para que requeira o levantamento em dez dias. Na in\u00e9rcia, junte-se aos autos.P.R.I.C. e ultimadas todas dilig\u00eancias, necess\u00e1rias, acima mencionadas, arquivem-se os autos.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n13\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n1053971-83.2014.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1053971-83.2014.8.26.0100\nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Angela Cristina  dos Santos  Viana\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luiz   Antonio   Carrer\nVistos.\nCumprida  a  obriga\u00e7\u00e3o  estabelecida  na  senten\u00e7a,  julgo  extinto  o  processo  com  \nfulcro  no  art.  924,  II,  do  CPC.\nE xpe\u00e7a-se  o  mandado  de  levantamento  conforme  requerido.  \nHavendo  taxa  judici\u00e1ria  devida,  intime-se  o  respons\u00e1vel  para  comprovar  o \nrecolhimento,  certificando  nos  autos.\nN\u00e3o  atendida  a  notifica\u00e7\u00e3o  em  sessenta  60  dias,  expe\u00e7a-se  certid\u00e3o,  especificando  \na  parcela  n\u00e3o  recolhida  da  taxa  judici\u00e1ria,  para  fins  de  inscri\u00e7\u00e3o  na  d\u00edvida  ativa,  encaminhando-se  \na   Procuradoria  Fiscal  Regional  da  Fazenda  Estadual,  ressalvada  a  hip\u00f3tese  do  valor  n\u00e3o  ser  \nsuperior  \u00e0  51%  de   uma  UFESP.  Remetam-se  os  autos  ao  contador,  se  necess\u00e1rio  (NSCGJ  \n CAP  \nIII  \n item  13  a  13.3).\nHavendo  saldo  relativamente  ao  dep\u00f3sito  da  GRD  (Oficial  de  Justi\u00e7a),  cientifique-\nse  o  depositante,  nos  termos  do  item  22.1,  CAP.VI  das  NSCGJ,  para  que  requeira  o  levantamento  \nem  dez  dias.  Na  in\u00e9rcia,  junte-se  aos  autos.\nP.R.I.C.  e  ultimadas  todas  dilig\u00eancias,  necess\u00e1rias,  acima  mencionadas,  arquivem-\nse  os  autos.\nS\u00e3o Paulo , 24  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1053971-83.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 3699E92. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ ANTONIO CARRER, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 11:37 . fls. 245"}},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40823172-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/07\/2017 14:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0167\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2390 P\u00e1gina: 395\/413","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0167\/2017 Teor do ato: Vistas dos autos ao exequente para tomar ci\u00eancia da peti\u00e7\u00e3o de fls. 226\/239 informando o dep\u00f3sito do cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o.Caso requeira a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de levantamento judicial, diligencia ao Banco do Brasil para obten\u00e7\u00e3o do comprovante de deposito judicial e indique:1) nome do procurador em que o mandado de levantamento judicial dever\u00e1 ser expedido.2) \u00e0s fls. onde consta nos autos a procura\u00e7\u00e3o v\u00e1lida com poderes especificos para \"receber e dar quita\u00e7\u00e3o\". Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Vistas dos autos ao exequente para tomar ci\u00eancia da peti\u00e7\u00e3o de fls. 226\/239 informando o dep\u00f3sito do cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o.Caso requeira a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de levantamento judicial, diligencia ao Banco do Brasil para obten\u00e7\u00e3o do comprovante de deposito judicial e indique:1) nome do procurador em que o mandado de levantamento judicial dever\u00e1 ser expedido.2) \u00e0s fls. onde consta nos autos a procura\u00e7\u00e3o v\u00e1lida com poderes especificos para \"receber e dar quita\u00e7\u00e3o\".","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40765523-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 12\/07\/2017 16:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0148\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2374 P\u00e1gina: 280\/297","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0148\/2017 Teor do ato: Vistos.1 - Altere a serventia a classe do processo para \"cumprimento de senten\u00e7a\"2 - Nos termos do disposto pelo artigo 513, \u00a72\u00ba, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, fica(m) o(s) FUNDA\u00c7\u00c3O SA\u00daDE ITA\u00da S\/A, ora executada(s) intimada(s), na(s) pessoa(s) de seu(s) advogado(s), por meio de publica\u00e7\u00e3o na Imprensa Oficial, para que: a) no prazo de 15 (quinze) dias pague o d\u00e9bito de R$392,28, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros de mora de 1% ao m\u00eas desde a data do c\u00e1lculo (mar\u00e7o\/2017), sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, arcar(em) com multa de 10%, honor\u00e1rios advocat\u00edcios de 10% e custas de execu\u00e7\u00e3o de 1%, sujeitando-se a penhora, nos termos do art. 523, \u00a71\u00ba, do CPC. b) no prazo de 30 (trinta) dias apresente impugna\u00e7\u00e3o ao cumprimento judicial de senten\u00e7a, nos termos do art. 525 do CPC;3 - Decorrido o prazo sem pagamento, manifeste(m)-se o(s) vencedor(es), apresentando c\u00e1lculo que inclua multa de 10%, honor\u00e1rios de 10% e custas de 1% sobre o valor total da d\u00edvida, e requerendo em termos de prosseguimento.4 - Concedo ao executado o prazo de 15 dias para se manifestar sobre a apura\u00e7\u00e3o do valor da mensalidade do plano de sa\u00fade da parte autora que ser\u00e1 fixado neste momento processual.Intime-se. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1 - Altere a serventia a classe do processo para \"cumprimento de senten\u00e7a\"2 - Nos termos do disposto pelo artigo 513, \u00a72\u00ba, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, fica(m) o(s) FUNDA\u00c7\u00c3O SA\u00daDE ITA\u00da S\/A, ora executada(s) intimada(s), na(s) pessoa(s) de seu(s) advogado(s), por meio de publica\u00e7\u00e3o na Imprensa Oficial, para que: a) no prazo de 15 (quinze) dias pague o d\u00e9bito de R$392,28, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros de mora de 1% ao m\u00eas desde a data do c\u00e1lculo (mar\u00e7o\/2017), sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, arcar(em) com multa de 10%, honor\u00e1rios advocat\u00edcios de 10% e custas de execu\u00e7\u00e3o de 1%, sujeitando-se a penhora, nos termos do art. 523, \u00a71\u00ba, do CPC. b) no prazo de 30 (trinta) dias apresente impugna\u00e7\u00e3o ao cumprimento judicial de senten\u00e7a, nos termos do art. 525 do CPC;3 - Decorrido o prazo sem pagamento, manifeste(m)-se o(s) vencedor(es), apresentando c\u00e1lculo que inclua multa de 10%, honor\u00e1rios de 10% e custas de 1% sobre o valor total da d\u00edvida, e requerendo em termos de prosseguimento.4 - Concedo ao executado o prazo de 15 dias para se manifestar sobre a apura\u00e7\u00e3o do valor da mensalidade do plano de sa\u00fade da parte autora que ser\u00e1 fixado neste momento processual.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n13\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   8\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   811\/813   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171.6125   -   E-mail:   sp13cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 1053971-83.2014.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1053971-83.2014.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Angela Cristina  dos Santos  Viana\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luiz   Antonio   Carrer\nVistos.\n1  -  Altere  a  serventia  a  classe  do  processo  para  \"cumprimento  de  senten\u00e7a\"\n2  -  Nos  termos  do  disposto  pelo  artigo  513,  \u00a72\u00ba,  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,   \nfica(m)  o(s)  FUNDA\u00c7\u00c3O  SA\u00daDE  ITA\u00da  S\/A,  ora  executada(s)  intimada(s),  na(s)  pessoa(s)  de  \nseu(s)  advogado(s),  por  meio  de  publica\u00e7\u00e3o  na  Imprensa  Oficial,  para  que:  \na)  no  prazo  de  15  (quinze)  dias\n pague  o  d\u00e9bito   de  R$ 392,28,  com  corre\u00e7\u00e3o  \nmonet\u00e1ria  e  juros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas  desde  a  data  do  c\u00e1lculo  (mar\u00e7o\/2017),   sob  pena  de,  em  \nn\u00e3o  o  fazendo,  arcar(em)  com  multa  de  10%,  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  de  10%  e  custas  de  execu\u00e7\u00e3o  \nde  1%,  sujeitando-se  a  penhora,  nos  termos  do  art.  523,  \u00a71\u00ba,  do  CPC.  \nb)  no  prazo  de  30  (trinta)  dias\n apresente  impugna\u00e7\u00e3o  ao  cumprimento  judicial  de  \nsenten\u00e7a,  nos  termos  do  art.  525  do  CPC;\n3   -  Decorrido  o  prazo  sem  pagamento,  manifeste(m)-se  o(s)  vencedor(es),  \napresentando  c\u00e1lculo  que  inclua  multa  de  10%,  honor\u00e1rios  de  10%  e  custas  de  1%  sobre  o  valor  \ntotal  da  d\u00edvida,   e  requerendo  em  termos  de  prosseguimento.\n4  \u2013  Concedo  ao  executado  o  prazo  de  15  dias  para  se  manifestar  sobre  a  apura\u00e7\u00e3o  \ndo  valor  da  mensalidade  do  plano  de  sa\u00fade  da  parte  autora  que  ser\u00e1  fixado  neste  momento  \nprocessual.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 22  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1053971-83.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 32E117B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ ANTONIO CARRER, liberado nos autos em 22\/06\/2017 \u00e0s 13:01 . fls. 223"}},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40257516-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 16\/03\/2017 18:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0055\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2301 P\u00e1gina: 224\/234","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0055\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2301 P\u00e1gina: 224\/234","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0055\/2017 Teor do ato: CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO POSITIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 100.2014\/100580-6 dirigi-me ao endere\u00e7o abaixo onde : INTIMEI \u00e0 Pra\u00e7a Alfredo Egydio de Souza Aranha, 100 - S\u00e3o Paulo - FUNDA\u00c7\u00c3O SA\u00daDE ITA\u00da S\/A, na pessoa do representante ANTONIO APARECIDO DOS SANTOS, o qual aceitou a contraf\u00e9 e exarou ciente. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0055\/2017 Teor do ato: Ci\u00eancia aos interessados da certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado de fls. 212, bem como manifestem-se em termos de prosseguimento. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia aos interessados da certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado de fls. 212, bem como manifestem-se em termos de prosseguimento.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0328\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2250 P\u00e1gina: 182\/196","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0328\/2016 Teor do ato: Vistos.A requerida op\u00f4s embargos de declara\u00e7\u00e3o, pois a aplica\u00e7\u00e3o de juros de mora da devolu\u00e7\u00e3o dos valores pagos \u00e0 maior deve incidir desde a data da cita\u00e7\u00e3o. Conhe\u00e7o dos presentes embargos, pois tempestivos. No m\u00e9rito, ACOLHO os embargos.De fato, os juros de mora devem incidir a partir da cita\u00e7\u00e3o, uma vez que a rela\u00e7\u00e3o das partes \u00e9 de raz\u00e3o contratual. Nesse sentido, o dispositivo passa a ser o seguinte: \"Disto posto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido inicial para:determinar que a autora e seu dependente, Geraldo de Oliveira Viana, sejam mantidos no plano de sa\u00fade at\u00e9 a data de 28.02.2016, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es que os empregados da ativa, mediante pagamento apenas da cota parte da autora at\u00e9 que se determine o valor exato da contribui\u00e7\u00e3o do empregador, confirmando a tutela antecipada. condenar a r\u00e9 a devolver os valores porventura pagos al\u00e9m da soma dos valores pagos das coparticipa\u00e7\u00f5es dela e da ex-empregadora, com incid\u00eancia de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, desde is respectivos desembolsos, e juros de 1% ao m\u00eas, desde a cita\u00e7\u00e3o, condenar a r\u00e9 reembolsar o valor de R$ 250,00 referente \u00e0 consulta com ortopedista, devidamente atualizada a partir do desembolso, e juros de mora de 1%, devidamente atualizada a partir da senten\u00e7a. Havendo sucumb\u00eancia rec\u00edproca, as partes dever\u00e3o suportar o pagamento das custas e despesas processuais proporcionalmente (artigo 86, caput, do C\u00f3digo de Processo Civil), na seguinte forma: o autor em 50% (cinquenta por cento) e a r\u00e9 em 50% (cinquenta por cento). Considerando os mesmos percentuais, cada um dos litigantes arcar\u00e1 com os honor\u00e1rios do advogado da parte adversa, que fixo em 10% do valor da causa.\"P. Retifique-se o registro da senten\u00e7a.Intime-se. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2016","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Acolhidos    Vistos.A requerida op\u00f4s embargos de declara\u00e7\u00e3o, pois a aplica\u00e7\u00e3o de juros de mora da devolu\u00e7\u00e3o dos valores pagos \u00e0 maior deve incidir desde a data da cita\u00e7\u00e3o. Conhe\u00e7o dos presentes embargos, pois tempestivos. No m\u00e9rito, ACOLHO os embargos.De fato, os juros de mora devem incidir a partir da cita\u00e7\u00e3o, uma vez que a rela\u00e7\u00e3o das partes \u00e9 de raz\u00e3o contratual. Nesse sentido, o dispositivo passa a ser o seguinte: \"Disto posto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido inicial para:determinar que a autora e seu dependente, Geraldo de Oliveira Viana, sejam mantidos no plano de sa\u00fade at\u00e9 a data de 28.02.2016, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es que os empregados da ativa, mediante pagamento apenas da cota parte da autora at\u00e9 que se determine o valor exato da contribui\u00e7\u00e3o do empregador, confirmando a tutela antecipada. condenar a r\u00e9 a devolver os valores porventura pagos al\u00e9m da soma dos valores pagos das coparticipa\u00e7\u00f5es dela e da ex-empregadora, com incid\u00eancia de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, desde is respectivos desembolsos, e juros de 1% ao m\u00eas, desde a cita\u00e7\u00e3o, condenar a r\u00e9 reembolsar o valor de R$ 250,00 referente \u00e0 consulta com ortopedista, devidamente atualizada a partir do desembolso, e juros de mora de 1%, devidamente atualizada a partir da senten\u00e7a. Havendo sucumb\u00eancia rec\u00edproca, as partes dever\u00e3o suportar o pagamento das custas e despesas processuais proporcionalmente (artigo 86, caput, do C\u00f3digo de Processo Civil), na seguinte forma: o autor em 50% (cinquenta por cento) e a r\u00e9 em 50% (cinquenta por cento). Considerando os mesmos percentuais, cada um dos litigantes arcar\u00e1 com os honor\u00e1rios do advogado da parte adversa, que fixo em 10% do valor da causa.\"P. Retifique-se o registro da senten\u00e7a.Intime-se.","anexo":{"label":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Acolhidos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n13\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 811\/813,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171.6125,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp13cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1053971-83.2014.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Angela Cristina  dos Santos  Viana\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luiz   Antonio   Carrer\nVistos.\nA requerida  op\u00f4s  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o,  pois  a  aplica\u00e7\u00e3o  de  juros  de  mora  da  \ndevolu\u00e7\u00e3o dos  valores  pagos  \u00e0  maior  deve  incidir  desde  a  data  da  cita\u00e7\u00e3o.  \nConhe\u00e7o  dos presentes  embargos,  pois tempestivos.  \nNo  m\u00e9rito,  ACOLHO  os embargos.\nDe  fato,  os juros  de mora  devem  incidir a partir  da cita\u00e7\u00e3o,  uma vez que  a rela\u00e7\u00e3o  \ndas  partes  \u00e9 de  raz\u00e3o  contratual.  \nNesse  sentido,  o dispositivo  passa a ser  o seguinte:  \n\u201cDisto  posto,  JULGO  PARCIALMENTE  PROCEDENTE  o  pedido  inicial  para:\na) determinar  que  a  autora  e  seu  dependente,  Geraldo  de  Oliveira  Viana,  sejam  \nmantidos  no  plano  de  sa\u00fade  at\u00e9  a  data  de  28.02.2016,  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  que  os  \nempregados  da  ativa,  mediante  pagamento  apenas  da  cota  parte  da  autora  at\u00e9  que  se  \ndetermine  o  valor  exato  da  contribui\u00e7\u00e3o  do  empregador,  confirmando  a  tutela  antecipada.  \nb) condenar  a  r\u00e9  a  devolver  os  valores  porventura  pagos  al\u00e9m  da  soma  dos  valores  \npagos  das  coparticipa\u00e7\u00f5es  dela  e  da  ex-empregadora,  com  incid\u00eancia  de  corre\u00e7\u00e3o  \nmonet\u00e1ria,  desde  is  respectivos  desembolsos,  e  juros  de  1%  ao  m\u00eas,  desde  a  cita\u00e7\u00e3o,  \nc) condenar  a  r\u00e9  reembolsar  o  valor  de  R$  250,00  referente  \u00e0  consulta  com  \nortopedista,  devidamente  atualizada  a  partir  do  desembolso,  e  juros  de  mora  de  1%,  \ndevidamente  atualizada  a  partir  da  senten\u00e7a.  \nd) Havendo  sucumb\u00eancia  rec\u00edproca,  as  partes  dever\u00e3o  suportar  o  pagamento  das  \ncustas  e  despesas  processuais  proporcionalmente  (artigo  86,  caput,  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil),  na  seguinte  forma:  o  autor  em  50%  (cinquenta  por  cento)  e  a  r\u00e9  em  50%  (cinquenta  \npor  cento).  Considerando  os  mesmos  percentuais,  cada  um  dos  litigantes  arcar\u00e1  com  os  \nhonor\u00e1rios  do  advogado  da  parte  adversa,  que  fixo  em  10%  do  valor  da  causa.\u201dPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1053971-83.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 2956262. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ ANTONIO CARRER, liberado nos autos em 28\/11\/2016 \u00e0s 12:48 . fls. 209\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n13\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 811\/813,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171.6125,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp13cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nP. Retifique-se  o  registro  da  senten\u00e7a.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 25  de  novembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1053971-83.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 2956262. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ ANTONIO CARRER, liberado nos autos em 28\/11\/2016 \u00e0s 12:48 . fls. 210"}},{"data":"29\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2016","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40768434-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 17\/08\/2016 16:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0211\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2175 P\u00e1gina: 255\/275","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0211\/2016 Teor do ato: Vistos.Foram opostos embargos de declara\u00e7\u00e3o pelas partes (fls. 196\/197 e 198\/199), apontando omiss\u00e3o e contradi\u00e7\u00e3o na senten\u00e7a (fls. 191\/193).Conhe\u00e7o dos presentes embargos, pois tempestivos.No m\u00e9rito, dou parcial provimento aos embargos opostos pela requerente.De fato, n\u00e3o houve confirma\u00e7\u00e3o da tutela antecipada na parte dispositiva da senten\u00e7a.No que tange aos honor\u00e1rios sucumbenciais, n\u00e3o cabe a incid\u00eancia de juros de mora e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria. No m\u00e9rito, dou provimento aos embargos opostos pela requerida.De fato, houve omiss\u00e3o na senten\u00e7a, pois a autora n\u00e3o \u00e9 aposentada, mas apenas funcion\u00e1ria que foi demitida. Nesse sentido, a autora n\u00e3o tem direito em se manter no plano de sa\u00fade sobre tempo indeterminado como pleiteado. Nos termos da cl\u00e1usula 41 da Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho dos Banc\u00e1rios, a autora poder\u00e1 usufruir dos conv\u00eanios de assist\u00eancia m\u00e9dica e hospitalar contratados pelos bancos pelo prazo de 9 meses ap\u00f3s a demiss\u00e3o, ou seja, de 01.06.2013 at\u00e9 28.02.2014.No fim de desse per\u00edodo, conforme o artigo 30 da Lei 9.656\/98, \u00e9 assegurado \u00e0 autora a manuten\u00e7\u00e3o no plano de sa\u00fade no per\u00edodo de 24 meses, desde que assuma o pagamento integral (cota parte do empregado somada a cota parte do empregador), tendo este se esgotado em 28.02.2016.Portanto, a parte dispositiva passa a ser a seguinte:\"Disto posto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido inicial para:determinar que a autora e seu dependente, Geraldo de Oliveira Viana, sejam mantidos no plano de sa\u00fade at\u00e9 a data de 28.02.2016, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es que os empregados da ativa, mediante pagamento apenas da cota parte da autora at\u00e9 que se determine o valor exato da contribui\u00e7\u00e3o do empregador, confirmando a tutela antecipada. condenar a r\u00e9 a devolver os valores porventura pagos al\u00e9m da soma dos valores pagos das coparticipa\u00e7\u00f5es dela e da ex-empregadora, com incid\u00eancia de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros de 1% ao m\u00eas, desde os respectivos desembolsos, condenar a r\u00e9 reembolsar o valor de R$ 250,00 referente \u00e0 consulta com ortopedista, devidamente atualizada a partir do desembolso, e juros de mora de 1%, devidamente atualizada a partir da senten\u00e7a. Havendo sucumb\u00eancia rec\u00edproca, as partes dever\u00e3o suportar o pagamento das custas e despesas processuais proporcionalmente (artigo 86, caput, do C\u00f3digo de Processo Civil), na seguinte forma: o autor em 50% (cinquenta por cento) e a r\u00e9 em 50% (cinquenta por cento). Considerando os mesmos percentuais, cada um dos litigantes arcar\u00e1 com os honor\u00e1rios do advogado da parte adversa, que fixo em 10% do valor da causa.\"P. Retifique-se o registro da senten\u00e7a.Intime-se. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2016","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Acolhidos em Parte    Vistos.Foram opostos embargos de declara\u00e7\u00e3o pelas partes (fls. 196\/197 e 198\/199), apontando omiss\u00e3o e contradi\u00e7\u00e3o na senten\u00e7a (fls. 191\/193).Conhe\u00e7o dos presentes embargos, pois tempestivos.No m\u00e9rito, dou parcial provimento aos embargos opostos pela requerente.De fato, n\u00e3o houve confirma\u00e7\u00e3o da tutela antecipada na parte dispositiva da senten\u00e7a.No que tange aos honor\u00e1rios sucumbenciais, n\u00e3o cabe a incid\u00eancia de juros de mora e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria. No m\u00e9rito, dou provimento aos embargos opostos pela requerida.De fato, houve omiss\u00e3o na senten\u00e7a, pois a autora n\u00e3o \u00e9 aposentada, mas apenas funcion\u00e1ria que foi demitida. Nesse sentido, a autora n\u00e3o tem direito em se manter no plano de sa\u00fade sobre tempo indeterminado como pleiteado. Nos termos da cl\u00e1usula 41 da Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho dos Banc\u00e1rios, a autora poder\u00e1 usufruir dos conv\u00eanios de assist\u00eancia m\u00e9dica e hospitalar contratados pelos bancos pelo prazo de 9 meses ap\u00f3s a demiss\u00e3o, ou seja, de 01.06.2013 at\u00e9 28.02.2014.No fim de desse per\u00edodo, conforme o artigo 30 da Lei 9.656\/98, \u00e9 assegurado \u00e0 autora a manuten\u00e7\u00e3o no plano de sa\u00fade no per\u00edodo de 24 meses, desde que assuma o pagamento integral (cota parte do empregado somada a cota parte do empregador), tendo este se esgotado em 28.02.2016.Portanto, a parte dispositiva passa a ser a seguinte:\"Disto posto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido inicial para:determinar que a autora e seu dependente, Geraldo de Oliveira Viana, sejam mantidos no plano de sa\u00fade at\u00e9 a data de 28.02.2016, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es que os empregados da ativa, mediante pagamento apenas da cota parte da autora at\u00e9 que se determine o valor exato da contribui\u00e7\u00e3o do empregador, confirmando a tutela antecipada. condenar a r\u00e9 a devolver os valores porventura pagos al\u00e9m da soma dos valores pagos das coparticipa\u00e7\u00f5es dela e da ex-empregadora, com incid\u00eancia de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros de 1% ao m\u00eas, desde os respectivos desembolsos, condenar a r\u00e9 reembolsar o valor de R$ 250,00 referente \u00e0 consulta com ortopedista, devidamente atualizada a partir do desembolso, e juros de mora de 1%, devidamente atualizada a partir da senten\u00e7a. Havendo sucumb\u00eancia rec\u00edproca, as partes dever\u00e3o suportar o pagamento das custas e despesas processuais proporcionalmente (artigo 86, caput, do C\u00f3digo de Processo Civil), na seguinte forma: o autor em 50% (cinquenta por cento) e a r\u00e9 em 50% (cinquenta por cento). Considerando os mesmos percentuais, cada um dos litigantes arcar\u00e1 com os honor\u00e1rios do advogado da parte adversa, que fixo em 10% do valor da causa.\"P. Retifique-se o registro da senten\u00e7a.Intime-se.","anexo":{"label":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Acolhidos em Parte","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n13\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 811\/813,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171.6125,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp13cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1053971-83.2014.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Angela Cristina  dos Santos  Viana\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luiz   Antonio   Carrer\nVistos.\nForam opostos  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  pelas  partes  (fls.  196\/197  e  198\/199),  \napontando  omiss\u00e3o  e  contradi\u00e7\u00e3o  na  senten\u00e7a  (fls.  191\/193).\nConhe\u00e7o  dos  presentes  embargos,  pois  tempestivos.\nNo  m\u00e9rito,  dou  parcial  provimento  aos  embargos  opostos  pela  requerente.\nDe  fato,  n\u00e3o  houve  confirma\u00e7\u00e3o  da  tutela  antecipada  na  parte  dispositiva  da  \nsenten\u00e7a.\nNo que  tange  aos  honor\u00e1rios  sucumbenciais,  n\u00e3o  cabe  a  incid\u00eancia  de  juros  de  \nmora  e  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria.  \nNo  m\u00e9rito,  dou  provimento  aos  embargos  opostos  pela  requerida.\nDe  fato,  houve  omiss\u00e3o  na  senten\u00e7a,  pois  a  autora  n\u00e3o  \u00e9  aposentada,  mas  apenas  \nfuncion\u00e1ria  que  foi  demitida.  \nNesse  sentido,  a  autora  n\u00e3o  tem  direito  em  se  manter  no  plano  de  sa\u00fade  sobre  \ntempo  indeterminado  como  pleiteado.  \nNos  termos  da  cl\u00e1usula  41  da  Conven\u00e7\u00e3o  Coletiva  de  Trabalho  dos  Banc\u00e1rios,  a  \nautora  poder\u00e1  usufruir  dos  conv\u00eanios  de  assist\u00eancia  m\u00e9dica  e  hospitalar  contratados  pelos  bancos  \npelo  prazo  de  9  meses  ap\u00f3s  a  demiss\u00e3o,  ou  seja,  de  01.06.2013  at\u00e9  28.02.2014.\nNo  fim  de  desse  per\u00edodo,  conforme  o  artigo  30  da  Lei  9.656\/98,  \u00e9  assegurado  \u00e0  \nautora  a  manuten\u00e7\u00e3o  no  plano  de  sa\u00fade  no  per\u00edodo  de  24  meses,  desde  que  assuma  o  pagamento  \nintegral  (cota  parte  do  empregado  somada  a  cota  parte  do  empregador),  tendo  este  se  esgotado  em  \n28.02.2016.\nPortanto, a  parte  dispositiva  passa  a  ser  a  seguinte:\n\"Disto  posto,  JULGO  PARCIALMENTE  PROCEDENTE  o  pedido  inicial  para:\na) determinar  que  a  autora  e  seu  dependente,  Geraldo  de  Oliveira  Viana,  sejam  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1053971-83.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 22D3773. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ ANTONIO CARRER, liberado nos autos em 04\/08\/2016 \u00e0s 17:26 . fls. 203\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n13\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 811\/813,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171.6125,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp13cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nmantidos no  plano  de  sa\u00fade  at\u00e9  a  data  de  28.02.2016,  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  que  os  \nempregados  da  ativa,  mediante  pagamento  apenas  da  cota  parte  da  autora  at\u00e9  que  se  \ndetermine  o  valor  exato  da  contribui\u00e7\u00e3o  do  empregador,  confirmando  a  tutela  antecipada.  \nb) condenar  a  r\u00e9  a  devolver  os  valores  porventura  pagos  al\u00e9m  da  soma  dos  valores  \npagos  das  coparticipa\u00e7\u00f5es  dela  e  da  ex-empregadora,  com  incid\u00eancia  de  corre\u00e7\u00e3o  \nmonet\u00e1ria  e  juros  de  1%  ao  m\u00eas,  desde  os  respectivos  desembolsos,  \nc) condenar  a  r\u00e9  reembolsar  o  valor  de  R$  250,00  referente  \u00e0  consulta  com  \nortopedista,  devidamente  atualizada  a  partir  do  desembolso,  e  juros  de  mora  de  1%,  \ndevidamente  atualizada  a  partir  da  senten\u00e7a.  \nd) Havendo  sucumb\u00eancia  rec\u00edproca,  as  partes  dever\u00e3o  suportar  o  pagamento  das  \ncustas  e  despesas  processuais  proporcionalmente  (artigo  86,  caput,  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil),  na  seguinte  forma:  o  autor  em  50%  (cinquenta  por  cento)  e  a  r\u00e9  em  50%  (cinquenta  \npor  cento).  Considerando  os  mesmos  percentuais,  cada  um  dos  litigantes  arcar\u00e1  com  os  \nhonor\u00e1rios  do  advogado  da  parte  adversa,  que  fixo  em  10%  do  valor  da  causa .\"\nP.  Retifique-se  o  registro  da  senten\u00e7a.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 29  de  julho  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1053971-83.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 22D3773. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ ANTONIO CARRER, liberado nos autos em 04\/08\/2016 \u00e0s 17:26 . fls. 204"}},{"data":"23\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0121\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/04\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2105 P\u00e1gina: 230\/248","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0121\/2016 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que, conforme Lei Estadual n\u00ba 11.608\/03, alterada pela Lei 15.855\/2015, e Comunicado SPI n\u00ba 77\/2015, o valor do preparo a ser recolhido em guia de arrecada\u00e7\u00e3o estadual(GARE) \u00e9 R$ 117,75. Nada Mais. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2016","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40346120-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 25\/04\/2016 18:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2016","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40345993-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 25\/04\/2016 18:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Certifico e dou f\u00e9 que, conforme Lei Estadual n\u00ba 11.608\/03, alterada pela Lei 15.855\/2015, e Comunicado SPI n\u00ba 77\/2015, o valor do preparo a ser recolhido em guia de arrecada\u00e7\u00e3o estadual(GARE) \u00e9 R$ 117,75. Nada Mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/04\/2016","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0111\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/04\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/04\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2098 P\u00e1gina: 252\/269","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/04\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0111\/2016 Teor do ato: Disto posto, JULGO PROCEDENTE o pedido inicial para:determinar que a autora e seu dependente, Geraldo de Oliveira Viana, sejam mantidos no plano de sa\u00fade, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es que os empregados da ativa, mediante pagamento apenas da cota parte da autora at\u00e9 que se determine o valor exato da contribui\u00e7\u00e3o do empregador; condenar a r\u00e9 a devolver os valores porventura pagos al\u00e9m da soma dos valores pagos das coparticipa\u00e7\u00f5es dela e da ex-empregadora, com incid\u00eancia de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros de 1% ao m\u00eas, desde os respectivos desembolsos;condenar a r\u00e9 reembolsar o valor de R$ 250,00 referente \u00e0 consulta com ortopedista, devidamente atualizada a partir do desembolso, e juros de mora de 1%, devidamente atualizada a partir da senten\u00e7a. condenar a r\u00e9 no pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que arbitro em R$ 1.500,00.P.R.I.C. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2016","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Disto posto, JULGO PROCEDENTE o pedido inicial para:determinar que a autora e seu dependente, Geraldo de Oliveira Viana, sejam mantidos no plano de sa\u00fade, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es que os empregados da ativa, mediante pagamento apenas da cota parte da autora at\u00e9 que se determine o valor exato da contribui\u00e7\u00e3o do empregador; condenar a r\u00e9 a devolver os valores porventura pagos al\u00e9m da soma dos valores pagos das coparticipa\u00e7\u00f5es dela e da ex-empregadora, com incid\u00eancia de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros de 1% ao m\u00eas, desde os respectivos desembolsos;condenar a r\u00e9 reembolsar o valor de R$ 250,00 referente \u00e0 consulta com ortopedista, devidamente atualizada a partir do desembolso, e juros de mora de 1%, devidamente atualizada a partir da senten\u00e7a. condenar a r\u00e9 no pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que arbitro em R$ 1.500,00.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n13\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1053971-83.2014.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1053971-83.2014.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Angela Cristina  dos Santos  Viana\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luiz   Antonio   Carrer\nVistos.\nANGELA  CRISTINA  DOS  SANTOS  VIANA  moveu  a presente  a\u00e7\u00e3o  contra  \nFUNDA\u00c7\u00c3O  SA\u00daDE  ITA\u00da  S\/A .\nAlega,  em  s\u00edntese,  que  durante  o  contrato  de  trabalho,  contribuiu  para  o  plano  \nprivado  de  sa\u00fade  da  FUNDA\u00c7\u00c3O  SA\u00daDE  ITA\u00da  S\/A,  plano  ESPECIAL  I.  Aduz  que  solicitou  que  \ncontinuasse  no  plano  de  sa\u00fade  parar  si  e  seus  tr\u00eas  dependentes,  entretanto  foi  surpreendida  com  \nvalor  exorbitante  da  mensalidade,  sendo  obrigada  a  solicitar  a  manuten\u00e7\u00e3o  do  plano  de  sa\u00fade  para  \nsi  e  apenas  um  dependente.  Requer,  assim,  a  tutela  antecipada  para  a  manuten\u00e7\u00e3o  do  plano  para  si  \ne  seus  tr\u00eas  dependentes  no  valor  de  R$  458,74,  devolu\u00e7\u00e3o  em  dobro  dos  eventuais  valores  pagos  \ne\/ou  cobrados  indevidamente,  exibi\u00e7\u00e3o  da  planilha  de  custo  do  plano  de  sa\u00fade  por  funcion\u00e1rios  na  \nativa.\nDeferida a  tutela  antecipada  (fls.  61\/62).\nDevidamente  citada,  a  r\u00e9  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  122\/132).  Alega  que  \u00e9 \nfundamental  o  reajuste  na  mensalidade  para  a  manuten\u00e7\u00e3o  do  equil\u00edbrio  contratual,  n\u00e3o  havendo  \nabusividade  e  onerosidade  excessiva  nos  valores  cobrados.  Defende  a  legalidade  da  cobran\u00e7a  e  o  \ndescabimento  quanto  \u00e0  devolu\u00e7\u00e3o  de  valores  cobrados  ao  autor.\nHouve  r\u00e9plica  \u00e0s  fls.  143\/146.  \n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nDECIDO.\nCabe  julgamento  antecipado  da  lide  nos  termos  do  artigo  355,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  \nde  Processo  Civil.\nNo presente  caso,  \u00e9  incontroverso  o  direito  do  autor  em  se  manter  no  plano  de  \nsa\u00fade  coletivo  contratado  em  raz\u00e3o  de  atender  os  requisitos  do  art.  31  da  Lei  n\u00ba  9.656\/98.  A  \ncontrov\u00e9rsia  cinge-se  ao  valor  das  presta\u00e7\u00f5es  mensais.  A  r\u00e9  alega  que  o  supramencionado  \ndispositivo  normativo  assegura  apenas  a  manuten\u00e7\u00e3o  do  plano  de  sa\u00fade  pelas  mesmas  coberturas,  \nn\u00e3o  sendo  obrigat\u00f3ria  a  manuten\u00e7\u00e3o  do  valor  pago  no  per\u00edodo  de  atividade  do  funcion\u00e1rio.  O  \nautor,  por  outro  lado,  aduz  que  o  referido  dispositivo  garante  a  manuten\u00e7\u00e3o  do  pre\u00e7o  tal  como  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1053971-83.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 1CB647A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ ANTONIO CARRER, liberado nos autos em 11\/04\/2016 \u00e0s 18:00 . fls. 191\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n13\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1053971-83.2014.8.26.0100 - lauda  2\nestava\n fixado  antes  de  sua  aposentadoria.\nNo  que  se  refere  a  tal  tema,  assiste  raz\u00e3o  ao  autor.\nCom  efeito,  n\u00e3o  \u00e9  admiss\u00edvel  a  exist\u00eancia  de  modalidade  de  modalidade  de  plano  \nde  sa\u00fade  espec\u00edfica  para  os  aposentados  diversa  da  dos  funcion\u00e1rios  da  ativa,  n\u00e3o  sendo  poss\u00edvel  a  \npreval\u00eancia  da  Resolu\u00e7\u00e3o  279  da  ANS.  Nesse  sentido  vem  se  pronunciado  o  E.  TJ-SP:\n\u201cA\u00c7\u00c3O  DE  OBRIGA\u00c7\u00c3O  DE  FAZER  -  PLANO  DE  SA\u00daDE  \n Empregado  \naposentado-demitido  Exegese  do  art.  31,  da  Lei  n\u00ba  9.656\/98  Direito  do  usu\u00e1rio  de  \nser  mantido  como  benefici\u00e1rio,  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  do  contrato  anterior,  desde  \nque  assuma  o  pagamento  integral  das  presta\u00e7\u00f5es  Aus\u00eancia  de  previs\u00e3o  legal  que  \npossibilite  a  exist\u00eancia  de  contratos  distintos  para  trabalhadores  ativos  e \naposentados  Recurso  n\u00e3o  provido.\u201d  (Relator(a):  Miguel  Brandi;  Comarca:  S\u00e3o  \nPaulo;  \u00d3rg\u00e3o  julgador:  7\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado;  Data  do  julgamento:  \n13\/11\/2015;  Data  de  registro:  13\/11\/2015)\n\"APELA\u00c7\u00c3O.  PLANO  DE  SA\u00daDE  COLETIVO.  OBRIGA\u00c7\u00c3O  DE  FAZER.  \nA\u00e7\u00e3o  ajuizada  por  ex-empregada  aposentada  da  empresa  Banco  Ita\u00fa  S.A  que,  \ntendo  contribu\u00eddo  por  mais  de  dez  anos  com  o  plano  coletivo  de  assist\u00eancia  \nm\u00e9dica,  almeja  a  continuidade  do  v\u00ednculo  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  que  gozava  \nquando  da  vig\u00eancia  do  contrato  de  trabalho,  assumindo  o  pagamento  integral.  \nOferecimento,  pela  operadora,  de  plano  individual  com  condi\u00e7\u00f5es  diversas  e \ncustos  mais  elevados.  Proced\u00eancia,  carreando  \u00e0  demandada  os  \u00f4nus  da  \nsucumb\u00eancia.  Recurso  da  r\u00e9.  Inconsist\u00eancia.  Aus\u00eancia  de  previs\u00e3o  legal  que  \npossibilite  a  exist\u00eancia  de  contratos  distintos  para  trabalhadores  ativos  e \naposentados.  Inaplicabilidade  da  Resolu\u00e7\u00e3o  n\u00ba  279  da  ANS  estabelecendo  \ndistin\u00e7\u00e3o  onde  a  legisla\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  prev\u00ea.  Intelig\u00eancia  do  artigo  31  da  Lei  n\u00ba  9.656\/98.  \nQuest\u00e3o  pacificada  pelo  Enunciado  n\u00ba  36  desta  C\u00e2mara.  Correta  a  determina\u00e7\u00e3o  de  \ndevolu\u00e7\u00e3o  de  valores  pagos  a  maior.  Senten\u00e7a  confirmada.  NEGADO  \nPROVIMENTO  AO  RECURSO\".(v.20968).  (Relator(a):  Viviani  Nicolau;  \nComarca:  S\u00e3o  Paulo;  \u00d3rg\u00e3o  julgador:  3\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado;  Data  do  \njulgamento:  10\/11\/2015;  Data  de  registro:  10\/11\/2015)\nDesta  feita,  o  valor  das  presta\u00e7\u00f5es  mensais  do  plano  dever\u00e1  corresponder  \u00e0  soma  \nda  parte  anteriormente  paga  pelo  empregado,  acrescida  da  cota  parte  pelo  empregador,  sendo  \nvedada  a  transfer\u00eancia  para  outro  plano  de  inativos.\nDestarte,  deve  ser  determinada  a  readequa\u00e7\u00e3o  da  cobran\u00e7a,  cab\u00edvel  a  devolu\u00e7\u00e3o  \ndos  valores  pagos  a  maior  (de  forma  simples),  caso  porventura  seja  apurado  em  sede  de  \ncumprimento  de  senten\u00e7a  que  os  valores  cobrados  ultrapassaram  a  soma  de  contribui\u00e7\u00e3o  das  \ncoparticipa\u00e7\u00f5es  dele  e  da  ex-empregadora.\nPor  fim,  para  que  a  r\u00e9  n\u00e3o  se  beneficie  de  sua  pr\u00f3pria  in\u00e9rcia,  at\u00e9  que  fique  \ndevidamente  comprovado  o  valor  exato  da  contribui\u00e7\u00e3o  do  empregador  somente  poder\u00e3o  ser  \ncobrados  da  parte  autora  os  valores  que  j\u00e1  eram  descontados  quando  estava  na  ativa.\nAdemais,  tendo  equivocada  exclus\u00e3o  do  esposo  da  autora  do  plano  de  sa\u00fade,  que  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1053971-83.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 1CB647A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ ANTONIO CARRER, liberado nos autos em 11\/04\/2016 \u00e0s 18:00 . fls. 192\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n13\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1053971-83.2014.8.26.0100 - lauda  3\nfoi\n contr\u00e1ria  a  decis\u00e3o  proferida  (fl.  168),  de  rigor,  portanto,  o  restabelecimento  do  plano  na  \ncondi\u00e7\u00e3o  de  dependente  do  Sr.  Geraldo  de  Oliveira  Viana  e  o  reembolso  da  quantia  de  R$  250,00  \nalusivo  \u00e0  consulta  com  ortopedista.  \nDisto  posto,  JULGO  PROCEDENTE  o  pedido  inicial  para:\na) determinar  que  a  autora  e  seu  dependente,  Geraldo  de  Oliveira  Viana,  sejam  \nmantidos  no  plano  de  sa\u00fade,  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  que  os  empregados  da  ativa,  mediante  \npagamento  apenas  da  cota  parte  da  autora  at\u00e9  que  se  determine  o  valor  exato  da  \ncontribui\u00e7\u00e3o  do  empregador;  \nb) condenar  a  r\u00e9  a  devolver  os  valores  porventura  pagos  al\u00e9m  da  soma  dos  \nvalores  pagos  das  coparticipa\u00e7\u00f5es  dela  e  da  ex-empregadora,  com  incid\u00eancia  de  corre\u00e7\u00e3o  \nmonet\u00e1ria  e  juros  de  1%  ao  m\u00eas,  desde  os  respectivos  desembolsos ;\nc) condenar  a  r\u00e9  reembolsar  o  valor  de  R$  250,00  referente  \u00e0  consulta  com  \nortopedista,  devidamente  atualizada  a  partir  do  desembolso,  e  juros  de  mora  de  1%,  \ndevidamente  atualizada  a  partir  da  senten\u00e7a.  \nd) condenar  a  r\u00e9  no  pagamento  das  custas,  despesas  processuais  e honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios,  que  arbitro  em  R$  1.500,00.\nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 07  de  abril  de 2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1053971-83.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 1CB647A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ ANTONIO CARRER, liberado nos autos em 11\/04\/2016 \u00e0s 18:00 . fls. 193"}},{"data":"31\/03\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/03\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/02\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40150884-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/02\/2016 11:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40097532-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/02\/2016 16:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0040\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2050 P\u00e1gina: 172\/194","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0040\/2016 Teor do ato: Fls. 180\/182: Ci\u00eancia a autora do oficio da Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fls. 180\/182: Ci\u00eancia a autora do oficio da Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/02\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/01\/2016","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 08\/01\/2016 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/12\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.41021706-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/12\/2015 11:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0367\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/11\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2013 P\u00e1gina: 219\/227","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0367\/2015 Teor do ato: Providencie a autora o envio do of\u00edcio ao Banco Ita\u00fa, comprovando nos autos sua distribui\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Providencie a autora o envio do of\u00edcio ao Banco Ita\u00fa, comprovando nos autos sua distribui\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/11\/2015","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0348\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/11\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2001 P\u00e1gina: 338\/359","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0348\/2015 Teor do ato: Vistos. Fls. 170\/171: defiro. Oficie-se. Intime-se. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/10\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fls. 170\/171: defiro. Oficie-se. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n13\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 811\/813,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171.6125,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp13cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1053971-83.2014.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Angela Cristina  dos Santos  Viana\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Tonia   Yuka   K\u00f4roku\nVistos.\nFls.   170\/171:   defiro.   Oficie-se.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 28  de  outubro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1053971-83.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 16F55AC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TONIA YUKA KOROKU, liberado nos autos em 28\/10\/2015 \u00e0s 15:01 . fls. 173"}},{"data":"26\/10\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40746457-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/09\/2015 15:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0279\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/09\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/09\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1962 P\u00e1gina: 249\/263","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0279\/2015 Teor do ato: Vistos. Fls. 161\/165: ci\u00eancia \u00e0 autora. Fls. 166\/167: defiro. Oficie-se \u00e0 r\u00e9 para exclus\u00e3o dos dependentes e consequente cessa\u00e7\u00e3o da cobran\u00e7a no plano relativo a eles. Int. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2015","descricao":"Despacho    Vistos. Fls. 161\/165: ci\u00eancia \u00e0 autora. Fls. 166\/167: defiro. Oficie-se \u00e0 r\u00e9 para exclus\u00e3o dos dependentes e consequente cessa\u00e7\u00e3o da cobran\u00e7a no plano relativo a eles. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n13\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1053971-83.2014.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Angela Cristina  dos Santos  Viana\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Daniel   Toscano\nVistos.\nFls.  161\/165:  ci\u00eancia  \u00e0  autora.\nFls.  166\/167:  defiro.  Oficie-se  \u00e0  r\u00e9  para  exclus\u00e3o  dos  dependentes  e  consequente  \ncessa\u00e7\u00e3o  da  cobran\u00e7a  no  plano  relativo  a  eles.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 02  de  setembro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1053971-83.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 1505304. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIEL TOSCANO, liberado nos autos em 02\/09\/2015 \u00e0s 18:14 . fls. 168"}},{"data":"27\/08\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2015","descricao":"Pedido de Liminar\/Tutela Antecipada Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40681293-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela Data: 25\/08\/2015 16:17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/08\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/08\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/08\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2015","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/08\/2015","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/06\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0169\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/06\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/06\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1902 P\u00e1gina: 178\/201","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/06\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0169\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/06\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/06\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1902 P\u00e1gina: 178\/201","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/06\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0169\/2015 Teor do ato: Vistos. Fls. 151 e 154: expe\u00e7am-se os of\u00edcios requeridos. Com as respostas, d\u00ea-se ci\u00eancia \u00e0s partes e, nada obstando, tornem para senten\u00e7a. Int. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/06\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0169\/2015 Teor do ato: CERTID\u00c3O - MANDADO SEM CUMPRIMENTO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que deixei de dar cumprimento ao mandado n\u00ba 100.2014\/100580-6, em raz\u00e3o da Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A encontrar-se estabelecida atualmente na Pra\u00e7a Alfredo Egydio de Souza n\u00ba 100 - CEP - 04344-902- Torre Concei\u00e7\u00e3o - 2\u00ba andar - Lado Laranja - fone: 5019.1589\/1895 - Jur\u00eddico - Protocolo Central. Assim sendo, devolvo o mandado para redistribui\u00e7\u00e3o ao Oficial desta regi\u00e3o. NADA MAIS. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. S\u00e3o Paulo, 08 de setembro de 2014. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2015","descricao":"Despacho    Vistos. Fls. 151 e 154: expe\u00e7am-se os of\u00edcios requeridos. Com as respostas, d\u00ea-se ci\u00eancia \u00e0s partes e, nada obstando, tornem para senten\u00e7a. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n13\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1053971-83.2014.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Angela Cristina  dos Santos  Viana\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Daniel   Toscano\nVistos.\nFls.  151  e  154:  expe\u00e7am-se  os  of\u00edcios  requeridos.\nCom  as  respostas,  d\u00ea-se  ci\u00eancia  \u00e0s  partes  e,  nada  obstando,  tornem  para  senten\u00e7a.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 03  de  junho  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1053971-83.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 11C1E91. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIEL TOSCANO, liberado nos autos em 08\/06\/2015 \u00e0s 12:03 . fls. 155"}},{"data":"03\/06\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2015","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40178395-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 13\/03\/2015 16:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2015","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40176823-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 13\/03\/2015 12:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0066\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/03\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/03\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1842 P\u00e1gina: 235\/238","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0066\/2015 Teor do ato: Vistos. Especifiquem as partes, as provas que pretendem produzir, justificando sua pertin\u00eancia no prazo legal, bem como digam sobre eventual interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Havendo interesse, inclua a serventia estes autos na pauta para audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Caso contr\u00e1rio, ao imediato saneamento do feito ou mesmo ao julgamento no estado, se o caso. Intime-se. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2015","descricao":"Despacho    Vistos. Especifiquem as partes, as provas que pretendem produzir, justificando sua pertin\u00eancia no prazo legal, bem como digam sobre eventual interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Havendo interesse, inclua a serventia estes autos na pauta para audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Caso contr\u00e1rio, ao imediato saneamento do feito ou mesmo ao julgamento no estado, se o caso. Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n13\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1053971-83.2014.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Angela Cristina  dos Santos  Viana\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Daniel   Toscano\nVistos. Especifiquem  as  partes,  as  provas  que  pretendem  produzir,  justificando  sua  \npertin\u00eancia  no  prazo  legal,  bem  como  digam  sobre  eventual  interesse  na  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  \nde  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o.  Havendo  interesse,  inclua  a  serventia  estes  autos  na  pauta  para  \naudi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o.\nCaso  contr\u00e1rio,  ao  imediato  saneamento  do  feito  ou  mesmo  ao  julgamento  no  \nestado,  se  o  caso.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 05  de  mar\u00e7o  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1053971-83.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo EACFE4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIEL TOSCANO, liberado nos autos em 06\/03\/2015 \u00e0s 15:40 . fls. 149"}},{"data":"27\/02\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/02\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40741725-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/12\/2014 16:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/02\/2015","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40724605-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 27\/11\/2014 11:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/02\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40632629-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/10\/2014 12:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0421\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/11\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/11\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1777 P\u00e1gina: 274\/285","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/11\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0421\/2014 Teor do ato: Vistos. \u00c0 r\u00e9plica. Intime-se. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/11\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. \u00c0 r\u00e9plica. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n13\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 811\/813,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171.6125,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp13cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1053971-83.2014.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Angela Cristina  dos Santos  Viana\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Tonia   Yuka   K\u00f4roku\nVistos.\n\u00c0   r\u00e9plica.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 12  de  novembro  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1053971-83.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo C6C73D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TONIA YUKA KOROKU, liberado nos autos em 12\/11\/2014 \u00e0s 14:02 . fls. 133"}},{"data":"20\/10\/2014","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40605167-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 13\/10\/2014 18:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2014","descricao":"Agravo de Instrumento - C\u00f3pia da Interposi\u00e7\u00e3o Juntada - Art. 526 do CPC   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40596529-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC) Data: 09\/10\/2014 18:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2014","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO POSITIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 100.2014\/100580-6 dirigi-me ao endere\u00e7o abaixo onde : INTIMEI \u00e0 Pra\u00e7a Alfredo Egydio de Souza Aranha, 100 - S\u00e3o Paulo - FUNDA\u00c7\u00c3O SA\u00daDE ITA\u00da S\/A, na pessoa do representante ANTONIO APARECIDO DOS SANTOS, o qual aceitou a contraf\u00e9 e exarou ciente.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/09\/2014","descricao":"Mandado Devolvido sem Cumprimento    CERTID\u00c3O - MANDADO SEM CUMPRIMENTO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que deixei de dar cumprimento ao mandado n\u00ba 100.2014\/100580-6, em raz\u00e3o da Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A encontrar-se estabelecida atualmente na Pra\u00e7a Alfredo Egydio de Souza n\u00ba 100 - CEP - 04344-902- Torre Concei\u00e7\u00e3o - 2\u00ba andar - Lado Laranja - fone: 5019.1589\/1895 - Jur\u00eddico - Protocolo Central. Assim sendo, devolvo o mandado para redistribui\u00e7\u00e3o ao Oficial desta regi\u00e3o. NADA MAIS. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. S\u00e3o Paulo, 08 de setembro de 2014.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido sem Cumprimento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/09\/2014","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 100.2014\/100580-6 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 23\/09\/2014 Local: Cart\u00f3rio da 13\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0309\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/08\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1722 P\u00e1gina: 302\/313","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/08\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0309\/2014 Teor do ato: Vistos. Fls. 70\/71: intime-se a Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A para que cumpra a decis\u00e3o de fl. 61, no prazo de 24h, ou justifique o n\u00e3o cumprimento, sob pena de incid\u00eancia da multa di\u00e1ria arbitrada. Intime-se. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2014","descricao":"Despacho    Vistos. Fls. 70\/71: intime-se a Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A para que cumpra a decis\u00e3o de fl. 61, no prazo de 24h, ou justifique o n\u00e3o cumprimento, sob pena de incid\u00eancia da multa di\u00e1ria arbitrada. Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n13\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1053971-83.2014.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Angela Cristina  dos Santos  Viana\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renata   Barros   Souto   Maior   Bai\u00e3o\nVistos.\nFls.  70\/71:  intime-se  a  Funda\u00e7\u00e3o  Sa\u00fade  Ita\u00fa  S\/A  para  que  cumpra  a  decis\u00e3o  de  fl.  \n61,  no  prazo  de  24h,  ou  justifique  o  n\u00e3o  cumprimento,  sob  pena  de  incid\u00eancia  da  multa  di\u00e1ria  \narbitrada.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 26  de  agosto  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1053971-83.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo A9C95B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BARROS SOUTO MAIOR BAIAO, liberado nos autos em 26\/08\/2014 \u00e0s 18:34 . fls. 80"}},{"data":"26\/08\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2014","descricao":"Documento Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40414546-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/08\/2014 17:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40414546-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/08\/2014 17:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/07\/2014","descricao":"Documento Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40334175-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/06\/2014 16:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/07\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40334175-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/06\/2014 16:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0224\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/06\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/06\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1677 P\u00e1gina: 179\/198","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/06\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0224\/2014 Teor do ato: Vistos. A decis\u00e3o que deferiu a tutela de urg\u00eancia n\u00e3o \u00e9 omissa. A quest\u00e3o suscitada foi enfrentada pontualmente no segundo par\u00e1grafo da decis\u00e3o embargada (fls. 61\/62). Intime-se. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. A decis\u00e3o que deferiu a tutela de urg\u00eancia n\u00e3o \u00e9 omissa. A quest\u00e3o suscitada foi enfrentada pontualmente no segundo par\u00e1grafo da decis\u00e3o embargada (fls. 61\/62). Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n13\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 811\/813,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171.6125,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp13cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1053971-83.2014.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Angela Cristina  dos Santos  Viana\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renata   Barros   Souto   Maior   Bai\u00e3o\nVistos.\nA   decis\u00e3o   que   deferiu   a   tutela   de   urg\u00eancia   n\u00e3o   \u00e9   omissa.   A   quest\u00e3o   suscitada   foi  \nenfrentada   pontualmente   no   segundo   par\u00e1grafo   da   decis\u00e3o   embargada   (fls.   61\/62).\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 24  de  junho  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1053971-83.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 94FB02. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BARROS SOUTO MAIOR BAIAO, liberado nos autos em 24\/06\/2014 \u00e0s 16:05 . fls. 66"}},{"data":"24\/06\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40316065-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 18\/06\/2014 14:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/06\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0217\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/06\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/06\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1671 P\u00e1gina: 189\/195","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0217\/2014 Teor do ato: Vistos. De acordo com o art. 30 da Lei n. 9.656\/98, \"ao consumidor que contribuir para produtos de que tratam o inciso I e o \u00a7\u00a01o do art. 1o desta Lei, em decorr\u00eancia de v\u00ednculo empregat\u00edcio, no caso de rescis\u00e3o ou exonera\u00e7\u00e3o do contrato de trabalho sem justa causa, \u00e9 assegurado o direito de manter sua condi\u00e7\u00e3o de benefici\u00e1rio, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozava quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, desde que assuma o seu pagamento integral\" Assim, defiro a antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela pretendida, determinando ao r\u00e9u a manuten\u00e7\u00e3o da autora e seus dependentes no plano de sa\u00fade em quest\u00e3o, mediante pagamento do pr\u00eamio integral nas mesmas condi\u00e7\u00f5es em que \u00e9 exigido dos funcion\u00e1rios com contrato de trabalho vigente, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura que gozava quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, incumbindo-lhe a remessa dos boletos \u00e0 resid\u00eancia da autora. O descumprimento da liminar implicar\u00e1 no pagamento de multa di\u00e1ria no valor de R$ 500,00. Cite-se e intime-se o r\u00e9u dos termos da decis\u00e3o supra. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Intime-se. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/06\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. De acordo com o art. 30 da Lei n. 9.656\/98, \"ao consumidor que contribuir para produtos de que tratam o inciso I e o \u00a7\u00a01o do art. 1o desta Lei, em decorr\u00eancia de v\u00ednculo empregat\u00edcio, no caso de rescis\u00e3o ou exonera\u00e7\u00e3o do contrato de trabalho sem justa causa, \u00e9 assegurado o direito de manter sua condi\u00e7\u00e3o de benefici\u00e1rio, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozava quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, desde que assuma o seu pagamento integral\" Assim, defiro a antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela pretendida, determinando ao r\u00e9u a manuten\u00e7\u00e3o da autora e seus dependentes no plano de sa\u00fade em quest\u00e3o, mediante pagamento do pr\u00eamio integral nas mesmas condi\u00e7\u00f5es em que \u00e9 exigido dos funcion\u00e1rios com contrato de trabalho vigente, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura que gozava quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, incumbindo-lhe a remessa dos boletos \u00e0 resid\u00eancia da autora. O descumprimento da liminar implicar\u00e1 no pagamento de multa di\u00e1ria no valor de R$ 500,00. Cite-se e intime-se o r\u00e9u dos termos da decis\u00e3o supra. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n13\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 811\/813,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171.6125,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp13cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\n \nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1053971-83.2014.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Angela Cristina  dos Santos  Viana\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Renata  Barros  Souto Maior  Bai\u00e3o\nVistos.\nDe acordo  com  o  art.  30  da  Lei  n.  9.656\/98,  \u201cao  consumidor  que  contribuir  para  \nprodutos de  que  tratam  o  inciso  I  e  o  \u00a7\u00a01 o\n do  art.  1 o\n desta  Lei,  em  decorr\u00eancia  de  v\u00ednculo  \nempregat\u00edcio, no  caso  de  rescis\u00e3o  ou  exonera\u00e7\u00e3o  do  contrato  de  trabalho  sem  justa  causa,  \u00e9  \nassegurado o  direito  de  manter  sua  condi\u00e7\u00e3o  de  benefici\u00e1rio,  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  cobertura  \nassistencial de  que  gozava  quando  da  vig\u00eancia  do  contrato  de  trabalho,  desde  que  assuma  o  seu  \npagamento integral\u201d\nAssim,  defiro  a  antecipa\u00e7\u00e3o  dos  efeitos  da  tutela  pretendida,  determinando  ao  r\u00e9u  a  \nmanuten\u00e7\u00e3o  da  autora  e  seus  dependentes  no  plano  de  sa\u00fade  em  quest\u00e3o,  mediante  pagamento  do  \npr\u00eamio  integral  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  em  que  \u00e9  exigido  dos  funcion\u00e1rios  com  contrato  de  trabalho  \nvigente,  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  cobertura  que  gozava  quando  da  vig\u00eancia  do  contrato  de  \ntrabalho,  incumbindo-lhe  a  remessa  dos  boletos  \u00e0  resid\u00eancia  da  autora.\n  O  descumprimento  da  liminar  implicar\u00e1  no  pagamento  de  multa  di\u00e1ria  no  valor  de  \nR$  500,00.  \nCite-se  e  intime-se  o  r\u00e9u  dos  termos  da  decis\u00e3o  supra.  \nServir\u00e1  o  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  mandado.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 11  de  junho  de  2014 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1053971-83.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 928523. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BARROS SOUTO MAIOR BAIAO, liberado nos autos em 11\/06\/2014 \u00e0s 17:34 . fls. 61\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n13\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 811\/813,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171.6125,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp13cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\n \nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1053971-83.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 928523. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BARROS SOUTO MAIOR BAIAO, liberado nos autos em 11\/06\/2014 \u00e0s 17:34 . fls. 62"}},{"data":"11\/06\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/06\/2014","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"18\/06\/2014","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"27\/06\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/08\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"09\/10\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC)"},{"data":"13\/10\/2014","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"23\/10\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/11\/2014","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"03\/12\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/03\/2015","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"13\/03\/2015","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"25\/08\/2015","tipo":"Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela"},{"data":"14\/09\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/12\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/02\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/02\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/04\/2016","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"25\/04\/2016","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"17\/08\/2016","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"16\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"12\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"12\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":112,"total_andamentos":112}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"304525803","codPublicacaoOrigem":"634710286","dataDivulgacao":"Mar 10 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 11 2015 12:00:00:000AM","numero":"1053971-83.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1842","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"13\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1053971-83.2014.8.26.0100- Procedimento Ordin\u00e1rio-Planos de Sa\u00fade-Angela Cristina dos Santos Viana- Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A-Vistos. Especifiquem as partes, as provas que pretendem produzir, justificando sua pertin\u00eancia no prazo legal, bem como digam sobre eventual interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Havendo interesse, inclua a serventia estes autos na pauta para audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Caso contr\u00e1rio, ao imediato saneamento do feito ou mesmo ao julgamento no estado, se o caso. Intime-se.-ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0066\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 13\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO TONIA YUKA K\u00d4ROKU ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSA MARY MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"237","paginaFinal":"237","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"478086","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"5343771","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Mar  9 2015 11:10:51:780PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1053971-83.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1053971-83.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"239679176","codPublicacaoOrigem":"546931399","dataDivulgacao":"Jun 17 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 18 2014 12:00:00:000AM","numero":"1053971-83.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1672","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1053971-83.2014.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO REQTE : Angela Cristina dos Santos Viana ADVOGADO : 71334\/SP-Ericson Crivelli REQDO : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A VARA :13\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 11\/06\/2014","paginaInicial":"41","paginaFinal":"41","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"413546","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"3292523","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"785","usuarioCadastro":"leticia.fraconi","dataHoraCadastro":"Jun 17 2014 09:26:47:113AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1053971-83.2014.8.26.0100","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"1053971-83.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"273092774","codPublicacaoOrigem":"599480537","dataDivulgacao":"Nov 17 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 18 2014 12:00:00:000AM","numero":"1053971-83.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1777","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"13\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1053971-83.2014.8.26.0100- Procedimento Ordin\u00e1rio-Planos de Sa\u00fade-Angela Cristina dos Santos Viana -Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A-Vistos.\u00c0 r\u00e9plica.Intime-se.-ADV: ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0421\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 13\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO TONIA YUKA K\u00d4ROKU ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSA MARY MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"277","paginaFinal":"277","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"452315","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"4109389","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"828","usuarioCadastro":"bruna.lima","dataHoraCadastro":"Nov 16 2014 08:55:09:767AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1053971-83.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1053971-83.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"524113545","codPublicacaoOrigem":"928866834","dataDivulgacao":"Aug  9 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 10 2016 12:00:00:000AM","numero":"1053971-83.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2175","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"13\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1053971-83.2014.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Angela Cristina dos Santos Viana - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A - Vistos.Foram opostos embargos de declara\u00e7\u00e3o pelas partes (fls. 196\/197 e 198\/199), apontando omiss\u00e3o e contradi\u00e7\u00e3o na senten\u00e7a (fls. 191\/193).Conhe\u00e7o dos presentes embargos, pois tempestivos.No m\u00e9rito, dou parcial provimento aos embargos opostos pela requerente.De fato, n\u00e3o houve confirma\u00e7\u00e3o da tutela antecipada na parte dispositiva da senten\u00e7a.No que tange aos honor\u00e1rios sucumbenciais, n\u00e3o cabe a incid\u00eancia de juros de mora e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria. No m\u00e9rito, dou provimento aos embargos opostos pela requerida.De fato, houve omiss\u00e3o na senten\u00e7a, pois a autora n\u00e3o \u00e9 aposentada, mas apenas funcion\u00e1ria que foi demitida. Nesse sentido, a autora n\u00e3o tem direito em se manter no plano de sa\u00fade sobre tempo indeterminado como pleiteado. Nos termos da cl\u00e1usula 41 da Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho dos Banc\u00e1rios, a autora poder\u00e1 usufruir dos conv\u00eanios de assist\u00eancia m\u00e9dica e hospitalar contratados pelos bancos pelo prazo de 9 meses ap\u00f3s a demiss\u00e3o, ou seja, de 01.06.2013 at\u00e9 28.02.2014.No fim de desse per\u00edodo, conforme o artigo 30 da Lei 9.656\/98, \u00e9 assegurado \u00e0 autora a manuten\u00e7\u00e3o no plano de sa\u00fade no per\u00edodo de 24 meses, desde que assuma o pagamento integral (cota parte do empregado somada a cota parte do empregador), tendo este se esgotado em 28.02.2016.Portanto, a parte dispositiva passa a ser a seguinte:\"Disto posto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido inicial para:determinar que a autora e seu dependente, Geraldo de Oliveira Viana, sejam mantidos no plano de sa\u00fade at\u00e9 a data de 28.02.2016, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es que os empregados da ativa, mediante pagamento apenas da cota parte da autora at\u00e9 que se determine o valor exato da contribui\u00e7\u00e3o do empregador, confirmando a tutela antecipada. condenar a r\u00e9 a devolver os valores porventura pagos al\u00e9m da soma dos valores pagos das coparticipa\u00e7\u00f5es dela e da ex-empregadora, com incid\u00eancia de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros de 1% ao m\u00eas, desde os respectivos desembolsos, condenar a r\u00e9 reembolsar o valor de R$ 250,00 referente \u00e0 consulta com ortopedista, devidamente atualizada a partir do desembolso, e juros de mora de 1%, devidamente atualizada a partir da senten\u00e7a. Havendo sucumb\u00eancia rec\u00edproca, as partes dever\u00e3o suportar o pagamento das custas e despesas processuais proporcionalmente (artigo 86, caput, do C\u00f3digo de Processo Civil), na seguinte forma: o autor em 50% (cinquenta por cento) e a r\u00e9 em 50% (cinquenta por cento). Considerando os mesmos percentuais, cada um dos litigantes arcar\u00e1 com os honor\u00e1rios do advogado da parte adversa, que fixo em 10% do valor da causa.\"P. Retifique-se o registro da senten\u00e7a.Intime-se. - ADV: ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/ SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0211\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 13\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUIZ ANTONIO CARRER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSA MARY MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"264","paginaFinal":"264","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"723296","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"14891251","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Aug  8 2016 11:47:50:633PM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Aug 18 2016 09:49:34:220AM","numeroCNJ":"1053971-83.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1053971-83.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"402263994","codPublicacaoOrigem":"719906861","dataDivulgacao":"Nov  5 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  6 2015 12:00:00:000AM","numero":"1053971-83.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2001","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"13\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1053971-83.2014.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Planos de Sa\u00fade - Angela Cristina dos Santos Viana - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A - Vistos. Fls. 170\/171: defiro. Oficie-se. Intime-se. - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0348\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 13\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO TONIA YUKA K\u00d4ROKU ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSA MARY MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"346","paginaFinal":"346","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"545958","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"9996738","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Nov  4 2015 09:57:14:460PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1053971-83.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1053971-83.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"702697495","codPublicacaoOrigem":"1163392862","dataDivulgacao":"Jun 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1053971-83.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2374","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"13\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1053971-83.2014.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Angela Cristina dos Santos Viana - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A - Vistos.1 - Altere a serventia a classe do processo para \"cumprimento de senten\u00e7a\"2 - Nos termos do disposto pelo artigo 513, \u00a72\u00ba, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, fica(m) o(s) FUNDA\u00c7\u00c3O SA\u00daDE ITA\u00da S\/A, ora executada(s) intimada(s), na(s) pessoa(s) de seu(s) advogado(s), por meio de publica\u00e7\u00e3o na Imprensa Oficial, para que: a) no prazo de 15 (quinze) dias pague o d\u00e9bito de R$392,28, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros de mora de 1% ao m\u00eas desde a data do c\u00e1lculo (mar\u00e7o\/2017), sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, arcar(em) com multa de 10%, honor\u00e1rios advocat\u00edcios de 10% e custas de execu\u00e7\u00e3o de 1%, sujeitando-se a penhora, nos termos do art. 523, \u00a71\u00ba, do CPC. b) no prazo de 30 (trinta) dias apresente impugna\u00e7\u00e3o ao cumprimento judicial de senten\u00e7a, nos termos do art. 525 do CPC;3 - Decorrido o prazo sem pagamento, manifeste(m)-se o(s) vencedor(es), apresentando c\u00e1lculo que inclua multa de 10%, honor\u00e1rios de 10% e custas de 1% sobre o valor total da d\u00edvida, e requerendo em termos de prosseguimento.4 - Concedo ao executado o prazo de 15 dias para se manifestar sobre a apura\u00e7\u00e3o do valor da mensalidade do plano de sa\u00fade da parte autora que ser\u00e1 fixado neste momento processual.Intime-se. - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0148\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 13\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUIZ ANTONIO CARRER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSA MARY MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"288","paginaFinal":"288","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"891672","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23701626","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Jun 26 2017 11:08:03:767AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1053971-83.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1053971-83.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"716408997","codPublicacaoOrigem":"1174524405","dataDivulgacao":"Jul 18 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 19 2017 12:00:00:000AM","numero":"1053971-83.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2390","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"13\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1053971-83.2014.8.26.0100 - Cumprimento de senten\u00e7a - Planos de Sa\u00fade - Angela Cristina dos Santos Viana - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A - Vistas dos autos ao exequente para tomar ci\u00eancia da peti\u00e7\u00e3o de fls. 226\/239 informando o dep\u00f3sito do cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o.Caso requeira a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de levantamento judicial, diligencia ao Banco do Brasil para obten\u00e7\u00e3o do comprovante de deposito judicial e indique:1) nome do procurador em que o mandado de levantamento judicial dever\u00e1 ser expedido.2) \u00e0s fls. onde consta nos autos a procura\u00e7\u00e3o v\u00e1lida com poderes especificos para \"receber e dar quita\u00e7\u00e3o\". - ADV: ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0167\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 13\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUIZ ANTONIO CARRER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSA MARY MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"403","paginaFinal":"403","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"901754","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24316843","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jul 18 2017 12:58:57:357AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1053971-83.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1053971-83.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"376708340","codPublicacaoOrigem":"698586447","dataDivulgacao":"Sep  8 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  9 2015 12:00:00:000AM","numero":"1053971-83.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1962","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"13\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1053971-83.2014.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Planos de Sa\u00fade - Angela Cristina dos Santos Viana - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A - Vistos. Fls. 161\/165: ci\u00eancia \u00e0 autora. Fls. 166\/167: defiro. Oficie-se \u00e0 r\u00e9 para exclus\u00e3o dos dependentes e consequente cessa\u00e7\u00e3o da cobran\u00e7a no plano relativo a eles. Int. - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0279\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 13\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO TONIA YUKA K\u00d4ROKU ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSA MARY MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"254","paginaFinal":"254","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"528835","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"9199785","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"86","usuarioCadastro":"priscila.cabral","dataHoraCadastro":"Sep  6 2015 10:12:54:153AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1053971-83.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1053971-83.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"465226500","codPublicacaoOrigem":"846403028","dataDivulgacao":"Apr 18 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 19 2016 12:00:00:000AM","numero":"1053971-83.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2098","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"13\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1053971-83.2014.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Planos de Sa\u00fade - Angela Cristina dos Santos Viana - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A - Disto posto, JULGO PROCEDENTE o pedido inicial para:determinar que a autora e seu dependente, Geraldo de Oliveira Viana, sejam mantidos no plano de sa\u00fade, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es que os empregados da ativa, mediante pagamento apenas da cota parte da autora at\u00e9 que se determine o valor exato da contribui\u00e7\u00e3o do empregador; condenar a r\u00e9 a devolver os valores porventura pagos al\u00e9m da soma dos valores pagos das coparticipa\u00e7\u00f5es dela e da ex-empregadora, com incid\u00eancia de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros de 1% ao m\u00eas, desde os respectivos desembolsos;condenar a r\u00e9 reembolsar o valor de R$ 250,00 referente \u00e0 consulta com ortopedista, devidamente atualizada a partir do desembolso, e juros de mora de 1%, devidamente atualizada a partir da senten\u00e7a. condenar a r\u00e9 no pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que arbitro em R$ 1.500,00.P.R.I.C. - ADV: ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0111\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 13\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO TONIA YUKA K\u00d4ROKU ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSA MARY MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"260","paginaFinal":"260","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"663794","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"12514710","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Apr 17 2016 12:38:47:803PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1053971-83.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1053971-83.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"255145545","codPublicacaoOrigem":"571444554","dataDivulgacao":"Aug 29 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  1 2014 12:00:00:000AM","numero":"1053971-83.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1722","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"13\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1053971-83.2014.8.26.0100- Procedimento Ordin\u00e1rio-Planos de Sa\u00fade-Angela Cristina dos Santos Viana- Vistos.Fls.70\/71: intime-se a Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A para que cumpra a decis\u00e3o de fl.61, no prazo de 24h, ou justifique o n\u00e3o cumprimento, sob pena de incid\u00eancia da multa di\u00e1ria arbitrada.Intime-se.-ADV: ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0309\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 13\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO TONIA YUKA K\u00d4ROKU ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSA MARY MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"310","paginaFinal":"310","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"432119","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"3667865","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Aug 29 2014 06:38:02:390AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1053971-83.2014.8.26.0100","numeroAntigo":"70\/71","numeroUnificado":"1053971-83.2014.8.26.0100|70\/71","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"748121277","codPublicacaoOrigem":"1195775445","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1053971-83.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"13\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1053971-83.2014.8.26.0100 - Cumprimento de senten\u00e7a - Planos de Sa\u00fade - Angela Cristina dos Santos Viana - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A - Vistos.Cumprida a obriga\u00e7\u00e3o estabelecida na senten\u00e7a, julgo extinto o processo com fulcro no art. 924, II, do CPC.Expe\u00e7a-se o mandado de levantamento conforme requerido. Havendo taxa judici\u00e1ria devida, intime-se o respons\u00e1vel para comprovar o recolhimento, certificando nos autos.N\u00e3o atendida a notifica\u00e7\u00e3o em sessenta 60 dias, expe\u00e7a-se certid\u00e3o, especificando a parcela n\u00e3o recolhida da taxa judici\u00e1ria, para fins de inscri\u00e7\u00e3o na d\u00edvida ativa, encaminhando-se a Procuradoria Fiscal Regional da Fazenda Estadual, ressalvada a hip\u00f3tese do valor n\u00e3o ser superior \u00e0 51% de uma UFESP. Remetam-se os autos ao contador, se necess\u00e1rio (NSCGJ CAP III item 13 a 13.3).Havendo saldo relativamente ao dep\u00f3sito da GRD (Oficial de Justi\u00e7a), cientifique-se o depositante, nos termos do item 22.1, CAP.VI das NSCGJ, para que requeira o levantamento em dez dias. Na in\u00e9rcia, junte-se aos autos.P.R.I.C. e ultimadas todas dilig\u00eancias, necess\u00e1rias, acima mencionadas, arquivem-se os autos. - ADV: ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0195\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 13\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUIZ ANTONIO CARRER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSA MARY MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"296","paginaFinal":"296","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"921186","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25947231","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 09:55:15:713AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1053971-83.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1053971-83.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"470601691","codPublicacaoOrigem":"854746951","dataDivulgacao":"Apr 29 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  2 2016 12:00:00:000AM","numero":"1053971-83.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2105","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"13\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1053971-83.2014.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Angela Cristina dos Santos Viana - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A - Certifico e dou f\u00e9 que, conforme Lei Estadual n\u00ba 11.608\/03, alterada pela Lei 15.855\/2015, e Comunicado SPI n\u00ba 77\/2015, o valor do preparo a ser recolhido em guia de arrecada\u00e7\u00e3o estadual(GARE) \u00e9 R$ 117,75. Nada Mais. - ADV: ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0121\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 13\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO TONIA YUKA K\u00d4ROKU ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSA MARY MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"239","paginaFinal":"239","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"668949","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"12687269","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Apr 29 2016 12:14:47:843AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1053971-83.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1053971-83.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"595973514","codPublicacaoOrigem":"1043432851","dataDivulgacao":"Nov 30 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  1 2016 12:00:00:000AM","numero":"1053971-83.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2250","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"13\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1053971-83.2014.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Angela Cristina dos Santos Viana - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A - Vistos.A requerida op\u00f4s embargos de declara\u00e7\u00e3o, pois a aplica\u00e7\u00e3o de juros de mora da devolu\u00e7\u00e3o dos valores pagos \u00e0 maior deve incidir desde a data da cita\u00e7\u00e3o. Conhe\u00e7o dos presentes embargos, pois tempestivos. No m\u00e9rito, ACOLHO os embargos.De fato, os juros de mora devem incidir a partir da cita\u00e7\u00e3o, uma vez que a rela\u00e7\u00e3o das partes \u00e9 de raz\u00e3o contratual. Nesse sentido, o dispositivo passa a ser o seguinte: \"Disto posto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido inicial para:determinar que a autora e seu dependente, Geraldo de Oliveira Viana, sejam mantidos no plano de sa\u00fade at\u00e9 a data de 28.02.2016, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es que os empregados da ativa, mediante pagamento apenas da cota parte da autora at\u00e9 que se determine o valor exato da contribui\u00e7\u00e3o do empregador, confirmando a tutela antecipada. condenar a r\u00e9 a devolver os valores porventura pagos al\u00e9m da soma dos valores pagos das coparticipa\u00e7\u00f5es dela e da ex-empregadora, com incid\u00eancia de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, desde is respectivos desembolsos, e juros de 1% ao m\u00eas, desde a cita\u00e7\u00e3o, condenar a r\u00e9 reembolsar o valor de R$ 250,00 referente \u00e0 consulta com ortopedista, devidamente atualizada a partir do desembolso, e juros de mora de 1%, devidamente atualizada a partir da senten\u00e7a. Havendo sucumb\u00eancia rec\u00edproca, as partes dever\u00e3o suportar o pagamento das custas e despesas processuais proporcionalmente (artigo 86, caput, do C\u00f3digo de Processo Civil), na seguinte forma: o autor em 50% (cinquenta por cento) e a r\u00e9 em 50% (cinquenta por cento). Considerando os mesmos percentuais, cada um dos litigantes arcar\u00e1 com os honor\u00e1rios do advogado da parte adversa, que fixo em 10% do valor da causa.\"P. Retifique-se o registro da senten\u00e7a.Intime-se. - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0328\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 13\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUIZ ANTONIO CARRER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSA MARY MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"187","paginaFinal":"187","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"801548","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"18002247","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Nov 29 2016 11:45:24:117PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1053971-83.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1053971-83.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"432997738","codPublicacaoOrigem":"789830188","dataDivulgacao":"Feb  4 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  5 2016 12:00:00:000AM","numero":"1053971-83.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2050","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"13\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1053971-83.2014.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Planos de Sa\u00fade - Angela Cristina dos Santos Viana - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A - Fls. 180\/182: Ci\u00eancia a autora do oficio da Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa. - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0040\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 13\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO TONIA YUKA K\u00d4ROKU ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSA MARY MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"182","paginaFinal":"182","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"610060","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"11056821","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Feb  3 2016 09:59:18:597PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1053971-83.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1053971-83.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"636816567","codPublicacaoOrigem":"1104659926","dataDivulgacao":"Mar  7 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1053971-83.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2301","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"13\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1053971-83.2014.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Angela Cristina dos Santos Viana - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A - CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO POSITIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 100.2014\/100580-6 dirigi-me ao endere\u00e7o abaixo onde : INTIMEI \u00e0 Pra\u00e7a Alfredo Egydio de Souza Aranha, 100 - S\u00e3o Paulo - FUNDA\u00c7\u00c3O SA\u00daDE ITA\u00da S\/A, na pessoa do representante ANTONIO APARECIDO DOS SANTOS, o qual aceitou a contraf\u00e9 e exarou ciente. - ADV: ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0055\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 13\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUIZ ANTONIO CARRER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSA MARY MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"230","paginaFinal":"230","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"845025","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20415548","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Mar  6 2017 11:12:29:917PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1053971-83.2014.8.26.0100","numeroAntigo":"100.2014\/100580-6","numeroUnificado":"1053971-83.2014.8.26.0100|100.2014\/100580-6","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"636816569","codPublicacaoOrigem":"1104659927","dataDivulgacao":"Mar  7 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1053971-83.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2301","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"13\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1053971-83.2014.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Angela Cristina dos Santos Viana - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A - Ci\u00eancia aos interessados da certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado de fls. 212, bem como manifestem-se em termos de prosseguimento. - ADV: ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/ SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0055\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 13\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUIZ ANTONIO CARRER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSA MARY MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"230","paginaFinal":"230","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"845025","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20415548","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Mar  6 2017 11:12:29:917PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1053971-83.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1053971-83.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"410979117","codPublicacaoOrigem":"734739122","dataDivulgacao":"Nov 24 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 25 2015 12:00:00:000AM","numero":"1053971-83.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2013","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"13\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1053971-83.2014.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Planos de Sa\u00fade - Angela Cristina dos Santos Viana - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A - Providencie a autora o envio do of\u00edcio ao Banco Ita\u00fa, comprovando nos autos sua distribui\u00e7\u00e3o. - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0367\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 13\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO TONIA YUKA K\u00d4ROKU ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSA MARY MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"222","paginaFinal":"222","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"568005","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10240580","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Nov 23 2015 10:22:18:707PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1053971-83.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1053971-83.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"341445606","codPublicacaoOrigem":"667800117","dataDivulgacao":"Jun 11 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 12 2015 12:00:00:000AM","numero":"1053971-83.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1902","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"13\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1053971-83.2014.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Planos de Sa\u00fade - Angela Cristina dos Santos Viana - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A - CERTID\u00c3O - MANDADO SEM CUMPRIMENTO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que deixei de dar cumprimento ao mandado n\u00ba 100.2014\/100580-6, em raz\u00e3o da Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A encontrar-se estabelecida atualmente na Pra\u00e7a Alfredo Egydio de Souza n\u00ba 100 - CEP - 04344-902- Torre Concei\u00e7\u00e3o - 2\u00ba andar - Lado Laranja - fone: 5019.1589\/1895 - Jur\u00eddico - Protocolo Central. Assim sendo, devolvo o mandado para redistribui\u00e7\u00e3o ao Oficial desta regi\u00e3o. NADA MAIS. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. S\u00e3o Paulo, 08 de setembro de 2014. - ADV: ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0169\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 13\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO TONIA YUKA K\u00d4ROKU ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSA MARY MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"189","paginaFinal":"189","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"502424","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"7594943","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Jun 10 2015 10:23:27:500PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1053971-83.2014.8.26.0100","numeroAntigo":"100.2014\/100580-6","numeroUnificado":"1053971-83.2014.8.26.0100|100.2014\/100580-6","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"341445607","codPublicacaoOrigem":"667800118","dataDivulgacao":"Jun 11 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 12 2015 12:00:00:000AM","numero":"1053971-83.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1902","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"13\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1053971-83.2014.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Planos de Sa\u00fade - Angela Cristina dos Santos Viana - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A - Vistos. Fls. 151 e 154: expe\u00e7am-se os of\u00edcios requeridos. Com as respostas, d\u00ea-se ci\u00eancia \u00e0s partes e, nada obstando, tornem para senten\u00e7a. Int. - ADV: ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0169\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 13\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO TONIA YUKA K\u00d4ROKU ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSA MARY MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"189","paginaFinal":"189","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"502424","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"7594943","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Jun 10 2015 10:23:27:500PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1053971-83.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1053971-83.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}