{"numero":"1054914-03.2014.8.26.0100","processos":[{"processo":"1054914-03.2014.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Banc\u00e1rios","outros_assuntos":"Interpreta\u00e7\u00e3o \/ Revis\u00e3o de Contrato","local_fisico":null,"distribuicao":"11\/06\/2014 \u00e0s 16:08 - Livre\n28\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Ana L\u00facia Xavier Goldman","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 42.106,02","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"JOS\u00c9 WILSON ROCCO MACHADO"},{"tipo":"Reqdo","nome":"ITAU UNIBANCO S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Ingrid Carvalho Salim"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41121806-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 27\/09\/2017 18:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41084847-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 20\/09\/2017 11:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0291\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2429 P\u00e1gina: 553","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0291\/2017 Teor do ato: Do exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido para determinar que o r\u00e9u reduza os juros remunerat\u00f3rios dos contratos firmados pelas partes, identificados \u00e0s fls. 40\/44, aplicando a taxa de 39,51% ao ano (julho de 2013), divulgada pelo BACEN (fls. 67), cujos c\u00e1lculos dever\u00e3o ser apresentados pelo demandado em sede de liquida\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a. Ante a sucumb\u00eancia rec\u00edproca, as partes arcar\u00e3o com as custas e despesas processuais em igual propor\u00e7\u00e3o e com os honor\u00e1rios advocat\u00edcios do opoente, arbitrados em 10% do excesso a ser apurado, com observ\u00e2ncia do art. 98, \u00a7 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil com rela\u00e7\u00e3o ao autor. P.R.I.C. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Ingrid Carvalho Salim (OAB 310982\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Do exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido para determinar que o r\u00e9u reduza os juros remunerat\u00f3rios dos contratos firmados pelas partes, identificados \u00e0s fls. 40\/44, aplicando a taxa de 39,51% ao ano (julho de 2013), divulgada pelo BACEN (fls. 67), cujos c\u00e1lculos dever\u00e3o ser apresentados pelo demandado em sede de liquida\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a. Ante a sucumb\u00eancia rec\u00edproca, as partes arcar\u00e3o com as custas e despesas processuais em igual propor\u00e7\u00e3o e com os honor\u00e1rios advocat\u00edcios do opoente, arbitrados em 10% do excesso a ser apurado, com observ\u00e2ncia do art. 98, \u00a7 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil com rela\u00e7\u00e3o ao autor. P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n28\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1054914-03.2014.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1054914-03.2014.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Banc\u00e1rios\nRequerente : JOS\u00c9 WILSON  ROCCO MACHADO\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ana   L\u00facia   Xavier   Goldman\nVistos.\nJOS\u00c9  WILSON  ROCCO  MACHADO  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  revisional  \nem  face  de  BANCO  ITA\u00da  UNIBANCO  S.A. ,  alegando,  em  s\u00edntese,  que  celebrou  com  o  \nr\u00e9u  quatro  contratos  de  empr\u00e9stimos,  todos  em  31.07.2013,  a  serem  quitados  em  parcelas.  \nEsses  contratos  foram  renegociados  atrav\u00e9s  de  \u201caditamentos  para  parcelamento\u201d .  Defende  \na  aplica\u00e7\u00e3o  indevida  de  juros  acima  do  limite  legal  e  anatocismo ,  pugnando  pela  revis\u00e3o.  \nAsseverou  que  n\u00e3o  recebeu  suas  c\u00f3pias  dos  contratos,  mesmo  ap\u00f3s  solicit\u00e1-las  \nextrajudicialmente.  Pleiteou  a  repeti\u00e7\u00e3o  em  dobro  do  que  pagou  a  maior.  Em  antecipa\u00e7\u00e3o  \nde  tutela,  requereu  a  exclus\u00e3o  de  seu  nome  do  rol  de  maus  pagadores.  Suscitou  a  aplica\u00e7\u00e3o  \ndo  C\u00f3digo  Consumerista  (fls.  01\/14,  com  os  documentos  de  fls.  15\/67).\nA  peti\u00e7\u00e3o  inicial  foi  aditada  \u00e0s  fls.  68\nFoi  indeferido  o pedido  de  antecipa\u00e7\u00e3o  dos  efeitos  da  tutela,  e \nconcedido  prazo  para  que  o  autor  juntasse  aos  autos  as  c\u00f3pias  dos  contratos  (fls.  69).\nO  processo  foi  extinto  sem  julgamento  do  m\u00e9rito  (fls.  75),  cuja  \nsenten\u00e7a  foi  anulada  pela  E.  Segunda  Inst\u00e2ncia  (fls.  102\/106).  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1054914-03.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 3756E47. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA LUCIA XAVIER GOLDMAN, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 18:37 . fls. 316\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n28\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1054914-03.2014.8.26.0100 - lauda  2\nO\n r\u00e9u  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  \u00e0s  fls.  115\/120.  Preliminarmente  \nsuscitou  in\u00e9pcia  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  pelo  n\u00e3o  cumprimento  do  artigo  285-B  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil  ent\u00e3o  em  vigor.  No  m\u00e9rito,  sustentou  que  os  pactos  foram  formalizados  \ncom  a  anu\u00eancia  da  parte,  que  teve  conhecimento  pr\u00e9vio  dos  encargos  e  detalhes  das  \nopera\u00e7\u00f5es.  Bateu-se  contra  a  alega\u00e7\u00e3o  de  onerosidade  excessiva.  Defendeu  a  legalidade  dos  \njuros  remunerat\u00f3rios  e  da  capitaliza\u00e7\u00e3o  e  a  inaplicabilidade  do  C\u00f3digo  Consumerista.  \nImpugnou  o  pedido  do  repeti\u00e7\u00e3o  de  ind\u00e9bito.  Juntou  documentos  (fls.  115\/120).  \nR\u00e9plica  \u00e0s  fls.  292\/298.  \nInstado  pelo  Ju\u00edzo  a  apresentar  c\u00f3pia  dos  contratos  (fls.  309),  o  r\u00e9u  \nasseverou  que  j\u00e1  se  encontram  encartados  aos  autos  (fls.  311).  \n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nFundamento  e  decido.\nO  feito  est\u00e1  maduro  para  julgamento.  A  controv\u00e9rsia  reside  na  \nilegalidade  dos  encargos  contratuais,  especialmente,  emprego  de  juros  acima  do  limite  \nlegal  e pratica  de  anatocismo,  cuidando-se,  pois,  de  mat\u00e9ria  exclusivamente  de  direito,  \nsendo  desnecess\u00e1ria  a  prova  pericial  cont\u00e1bil.\nAfasto  a  quest\u00e3o  preliminar  calcada  no  alegado  descumprimento  da  \nexig\u00eancia  prevista  no  artigo  285-B  do  antigo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  uma  vez  que  o  \nautor  declinou  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial  os  valores  controvertidos,  referentes  \u00e0s  taxas  de  juros  \nremunerat\u00f3rios  e  juros  capitalizados.\nNo  m\u00e9rito,  o  pedido  \u00e9  parcialmente  procedente.\nA  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  havida  entre  as  partes  \u00e9  de  consumo,  figurando  o  \nr\u00e9u  como  fornecedor  de  cr\u00e9dito  ao  autor  \n destinat\u00e1rio  final.  Portanto,  as  quest\u00f5es  \ncontrovertidas  devem  ser  analisadas  \u00e0  luz  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor.\nN\u00e3o  obstante,  \u00e9  preciso  ter  em  mente  o  princ\u00edpio  do  pacta  sunt  \nservanda ,  sob  pena  de  inseguran\u00e7a  das  rela\u00e7\u00f5es  jur\u00eddicas  e  intromiss\u00e3o  nas  rela\u00e7\u00f5es  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1054914-03.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 3756E47. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA LUCIA XAVIER GOLDMAN, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 18:37 . fls. 317\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n28\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1054914-03.2014.8.26.0100 - lauda  3\nprivadas\n estabelecidas  livremente.  Compete  ao  Poder  Judici\u00e1rio  afastar  eventuais  nulidades  \ne  abusos,  \u00e0  luz  da  legisla\u00e7\u00e3o  de  reg\u00eancia.\nO  autor  firmou  com  o  r\u00e9u  contratos  de  empr\u00e9stimo,  assumindo  as  \nseguintes  obriga\u00e7\u00f5es:  (i)  contrato  n.  000000323953729,  d\u00edvida  de  R$26.847,36,  a  ser  \nquitada  em  48  parcelas  mensais  de  R$559,32,  custo  efetivo  total  de  6,83%  ao  m\u00eas  e \n123,29%  ao  ano  (fls.  40);  (ii)  contrato  n.  000000039808910,  d\u00edvida  de  R$7.721,48,  a  ser  \nquitada  em  48  parcelas  mensais  de  R$548,95,  custo  efetivo  total  de  6,83%  ao  m\u00eas  e \n123,29%  ao  ano  (fls.  41);  (iii)  contrato  n.  000000241414218,  d\u00edvida  de  R$11.392,39,  a  ser  \nquitada  em  12  parcelas  mensais  de  R$1.334,05,  custo  efetivo  total  de  5,75%  ao  m\u00eas  e  \n97,44%  ao  ano  (fls.  42);  e  (iv)  contrato  n.  000000323953752,  d\u00edvida  de  R$15.124,79,  a  ser  \nquitada  em  48  parcelas  de  R$1.075,28,  custo  efetivo  total  de  6,83%  ao  m\u00eas  e  123,29%  ao  \nano  (fls.  43).  No  entanto,  o  demandante  alegou  que  problemas  financeiros  associados  aos  \nautos  encargos  aplicados  pela  institui\u00e7\u00e3o  financeira  fizeram  com  que  inadimplisse  as  \nparcelas,  obrigando-o  a  renegociar  as  d\u00edvidas,  cujas  c\u00f3pias  dos  instrumentos  de  \nrenegocia\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  foram  entregues.  \nPois  bem.  Sabe-se  que  sobre  o  dinheiro  emprestado  incide  a \nremunera\u00e7\u00e3o  da  institui\u00e7\u00e3o  financeira  e  demais  encargos  contratuais.  N\u00e3o  \u00e9  cr\u00edvel  entender  \nque  o  banco  n\u00e3o  deva  ter  lucro,  o  que  \u00e9  inerente  \u00e0  sua  atividade  e  permitido  por  lei.\n\u00c9  certo  que  as  institui\u00e7\u00f5es  financeiras  n\u00e3o  est\u00e3o  sujeitas  \u00e0  limita\u00e7\u00e3o  \ndas  taxas  de  juros  imposta  pela  \u201cLei  de  Usura\u201d  (Decreto  22.626\/33),  prevalecendo  os  juros  \npactuados  em  cada  neg\u00f3cio  jur\u00eddico  (S\u00famula  596  do  Egr\u00e9gio  Supremo  Tribunal  Federal).  \nLouvo-me,  ademais,  no  entendimento  assentado  pelo  C.  Superior  \nTribunal  de  Justi\u00e7a  sobre  a  mat\u00e9ria:\nS\u00famula  296:  \u201cOs  juros  remunerat\u00f3rios,  n\u00e3o  cumul\u00e1veis  com  a \ncomiss\u00e3o  de  perman\u00eancia,  s\u00e3o  devidos  no  per\u00edodo  de  inadimpl\u00eancia  \u00e0  taxa  m\u00e9dia  e \nmercado  estipulada  pelo  Banco  Central  do  Brasil,  limitada  o  percentual  contratado \u201d.\nS\u00famula  382:  \u201c A  estipula\u00e7\u00e3o  de  juros  remunerat\u00f3rios  superiores  a  \n12%  ao  ano,  por  s\u00ed  s\u00f3,  n\u00e3o  indica  a  abusividade \u201d.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1054914-03.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 3756E47. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA LUCIA XAVIER GOLDMAN, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 18:37 . fls. 318\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n28\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1054914-03.2014.8.26.0100 - lauda  4\nCom\n a  defesa,  o  r\u00e9u  juntou  os  documentos  de  fls.  132\/179,  que  s\u00e3o  \nc\u00f3pias  de  telas  sist\u00eamicas  e  extratos  produzidos  unilateralmente,  inaptos  ao  fim  de  \ndemonstrar  os  termos  das  renegocia\u00e7\u00f5es  contratadas ; e,  instado  pelo  Ju\u00edzo,  deixou  de  juntar  \nas  condi\u00e7\u00f5es  contratuais  da  nova\u00e7\u00e3o.  \nPor  seu  turno,  o  autor  instruiu  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial  com  documento  \nextra\u00eddo  do  s\u00edtio  eletr\u00f4nico  do  Banco  Central  (fls.  67),  n\u00e3o  impugnado,  em  que  \u00e9  poss\u00edvel  \naferir  que  as  taxas  de  juros  aplicadas  pela  institui\u00e7\u00e3o  financeira  nos  contratos  originais ,  nos  \npercentuais  de  97,44%  para  o  contrato  n.  000000241414218  e  123,29%  para  os  demais,  \nsuperaram  a  m\u00e9dia  do  mercado.\nAssim,  evidente  a  abusividade  diante  da  discrep\u00e2ncia  entre  os  \n\u00edndices  utilizados  pelo  r\u00e9u  e  a  m\u00e9dia  do  mercado  apurado  pelo  BACEN  no  per\u00edodo  da  \ncontrata\u00e7\u00e3o,  o  que  justifica  a  limita\u00e7\u00e3o,  devendo  o  r\u00e9u  aplicar  aos  contratos  de  fls.  40\/44  o  \npercentual  de  39,51%  (julho  2013).  Sobre  a  quest\u00e3o,  decidiu  o  C.  Superior  Tribunal  de  \nJusti\u00e7a:\n\u201cApela\u00e7\u00e3o  c\u00edvel.  Aliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria.  A\u00e7\u00e3o  revisional  de  contrato.  \nC\u00f3digo  de  defesa  do  consumidor.  Aplic\u00e1vel  \u00e0s  opera\u00e7\u00f5es  de  concess\u00e3o  de  cr\u00e9dito  e \nfinanciamento.  S\u00famula  n.  297  do  STJ.  Juros  remunerat\u00f3rios.  S\u00e3o  abusivos  apenas  se  \nfixados em  valor  expressivamente  superior  \u00e0  taxa  m\u00e9dia  do  mercado  divulgada  pelo  \nBACEN para  o  per\u00edodo  da  contrata\u00e7\u00e3o\n (REsp  1.061.530\/RS).  Capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros.  \nPossibilidade  de  incid\u00eancia  de  capitaliza\u00e7\u00e3o  mensal  de  juros  ap\u00f3s  a  edi\u00e7\u00e3o  da  Medida  \nProvis\u00f3ria  n.  2.170\/2001.  'A  capitaliza\u00e7\u00e3o  mensal  de  juros  em  periodicidade  inferior  \u00e0  \nanual  deve  vir  pactuada  de  forma  expressa  e  clara.  A  previs\u00e3o  no  contrat\u00b4banc\u00e1rio  de  taxa  \nde  juros  anual  superior  ao  duod\u00e9cuplo  da  mensal  \u00e9  suficiente  para  permitir  a  cobran\u00e7a  da  \ntaxa  efetiva  anual  contratada.'  (REsp  n.  973.827\/RS)\"  \n grifos  nossos  (Agravo  em  Recurso  \nEspecial  n.  596.873-RS  (2014\/0263019-8),  Rel.  Min.  Antonio  Carlos  Ferreira,  julgado  em  \n31.10.2014  ).\nQuanto \u00e0  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros,  sem  raz\u00e3o  o  autor.  \nOs  contratos  foram  entabulados  em  31.07.2013,  ou  seja,  ap\u00f3s  a \nvig\u00eancia  da  Medida  Provis\u00f3ria  1.963\/00,  reeditada  sob  o  n.  2.170\/36\/01,  de  modo  que  \nadmitida  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  mensal  de  juros  uma  vez  pactuada.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1054914-03.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 3756E47. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA LUCIA XAVIER GOLDMAN, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 18:37 . fls. 319\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n28\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1054914-03.2014.8.26.0100 - lauda  5\nA\n capitaliza\u00e7\u00e3o  \u00e9  clara,  pois  multiplicada  a  taxa  de  juros  por  doze  \nmeses,  o  resultado  \u00e9  inferior  ao  custo  efetivo  total  previsto  para  o  ano.\nA  quest\u00e3o  foi  pacificada  pelo  C.  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  na  \nS\u00famula  541:  \u201cA  previs\u00e3o  no  contrato  banc\u00e1rio  de  taxa  de  juros  anual  superior  ao  \nduod\u00e9cuplo  da  mensal  \u00e9  suficiente  para  permitir  a  cobran\u00e7a  da  taxa  efetiva  anual  \ncontratada \u201d.\nConfira-se, ainda,  precedente  da  E.  Justi\u00e7a  Bandeirante:\n\u201c A\u00e7\u00e3o  revisional  \n Financiamento  banc\u00e1rio  \n Capitaliza\u00e7\u00e3o  de  \njuros  \n Admissibilidade  \n Expressa  previs\u00e3o  contratual  \n Contrato  firmado  na  vig\u00eancia  da  \nMedida  Provis\u00f3ria  1.963-17,  de  30.03.2000  e  suas  reedi\u00e7\u00f5es  \n Ademais,  possibilidade  de  \ncobran\u00e7a, se  os  juros  anuais  s\u00e3o  superiores  ao  duod\u00e9cuplo  da  taxa  mensal  \n Entendimento  \npacificado pelo  E.  STJ  \n Aplica\u00e7\u00e3o  do  art.  543-C,  do  CPC  (inclu\u00eddo  pela  Lei  n\u00ba  11.672,  de  \n08.05.2008 ) \n Improced\u00eancia  \n Recurso  provido  para  este  fim. \u201d  (Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  \n0001602-75.2009.8.26.0498,  19\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  Relator  Desembargador  \nSebasti\u00e3o  Junqueira,  j.  29.07.2013,  v.u.,  grifo  adicionado).   \nNos  termos  do  judicioso  voto  condutor:  \u201c Desta  forma,  ainda  que  \nn\u00e3o  produzida  prova  pericial,  conclui-se  que  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  dos  juros  \u00e9  poss\u00edvel,  diante  \nda  expressa  previs\u00e3o  contratual,  e  pelo  fato  de  os  contratos  terem  sido  celebrados  ap\u00f3s  o  \nadvento  da  Medida  Provis\u00f3ria  n\u00ba  1.963-17\/2000.  Ainda  que  assim  n\u00e3o  fosse,  o  E.  Superior  \nTribunal  de  Justi\u00e7a  firmou  entendimento,  com  aplica\u00e7\u00e3o  do  art.  543-C,  do  CPC  \n inclu\u00eddo  \npela  Lei  n\u00ba  11.672,  de  08.05.2008  -,  no  sentido  de  reconhecer  a  possibilidade  de  cobran\u00e7a  \nde  juros  em  que  a  taxa  anual  ultrapassa  o  duod\u00e9cuplo  do  \u00edndice  contratado  para  os  juros  \nmensais,  conforme  se  v\u00ea  a  seguir:  'Civil  e  processual.  Recurso  especial  repetitivo.  A\u00e7\u00f5es  \nrevisional  e  de  busca  e  apreens\u00e3o  convertida  em  dep\u00f3sito.  Contrato  de  financiamento  com  \ngarantia  de  aliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria.  Capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros.  Juros  compostos.  Decreto  \n22.626\/1933.  Medida  provis\u00f3ria  2.170-36\/2001.  Comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia.  Mora.  \nCaracteriza\u00e7\u00e3o.  1.  A  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  vedada  pelo  Decreto  22.626\/1933  (Lei  de  \nUsura)  em  intervalo  inferior  a  um  ano  e  permitida  pela  Medida  Provis\u00f3ria  2.170-36\/2001,  \ndesde  que  expressamente  pactuada,  tem  por  pressuposto  a  circunst\u00e2ncia  de  os  juros  \ndevidos  e  j\u00e1  vencidos  serem,  periodicamente,  incorporados  ao  valor  principal.  Os  juros  \nn\u00e3o  pagos  s\u00e3o  incorporados  ao  capital  e  sobre  eles  passam  a  incidir  novos  juros.  2.  Por  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1054914-03.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 3756E47. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA LUCIA XAVIER GOLDMAN, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 18:37 . fls. 320\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n28\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1054914-03.2014.8.26.0100 - lauda  6\noutro\n lado,  h\u00e1  os  conceitos  abstratos,  de  matem\u00e1tica  financeira,  de  'taxa  de  juros  simples'  \ne  'taxa  de  juros  compostos',  m\u00e9todos  usados  na  forma\u00e7\u00e3o  da  taxa  de  juros  contratada,  \npr\u00e9vios  ao  in\u00edcio  do  cumprimento  do  contrato.  A  mera  circunst\u00e2ncia  de  estar  pactuada  \ntaxa  efetiva  e  taxa  nominal  de  juros  n\u00e3o  implica  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros,  mas  apenas  \nprocesso  de  forma\u00e7\u00e3o  da  taxa  de  juros  pelo  m\u00e9todo  composto,  o  que  n\u00e3o  \u00e9  proibido  pelo  \nDecreto  22.626\/1933.  3.  Teses  para  os  efeitos  do  art.  543-C  do  CPC:  -  \u00c9  permitida  a  \ncapitaliza\u00e7\u00e3o   de  juros  com  periodicidade  inferior  a  um  ano  em  contratos  celebrados  ap\u00f3s  \n31.3.2000,  data  da  publica\u00e7\u00e3o  da  Medida  Provis\u00f3ria  n.  1.963-17\/2000  (em  vigor  como  \nMP  2.170-36\/2001),  desde  que  expressamente  pactuada.'  \n 'A  capitaliza\u00e7\u00e3o  dos  juros  em  \nperiodicidade  inferior  \u00e0  anual  deve  vir  pactuada  de  forma  expressa  e  clara.  A  previs\u00e3o  no  \ncontrato  banc\u00e1rio  de  taxa  de  juros  anual  superior  ao  duod\u00e9cuplo  da  mensal  \u00e9  suficiente  \npara  permitir  a  cobran\u00e7a  da  taxa  efetiva  anual  contratada'.  4.  Segundo  o  entendimento  \npacificado  na  2\u00aa  Se\u00e7\u00e3o,  a  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  n\u00e3o  pode  ser  cumulada  com  quaisquer  \noutros  encargos  remunerat\u00f3rios  ou  morat\u00f3rios.  5.  \u00c9  l\u00edcita  a  cobran\u00e7a  dos  encargos  da  \nmora  quando  caracterizado  o  estado  de  inadimpl\u00eancia,  que  decorre  da  falta  de  \ndemonstra\u00e7\u00e3o  da  abusividade  das  cl\u00e1usulas  contratuais  questionadas.  6.  Recurso  especial  \nconhecido  em  parte  e,  nessa  extens\u00e3o,  provido.'  (REsp  973827\/RS,  Rel.  Ministro  Lu\u00eds  \nFelipe  Salom\u00e3o,  Rel.  p\/  Ac\u00f3rd\u00e3o  Ministra  Maria  Isabel  Gallotti,  Segunda  Se\u00e7\u00e3o,  julgado  \nem  08\/08\/2012,  DJe  24\/09\/2012.\u201d\nNem  se  alegue  a  inconstitucionalidade  da  media  provis\u00f3ria  em  li\u00e7a,  \npois,  conforme  orienta\u00e7\u00e3o  desenhada  pelo  C.  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  no  REsp  n.  \n1.061.530\/RS,  \u201c at\u00e9  que  seja  encerrado  o  julgamento  da  ADIn  n.  2316\/DF,  deve  prevalecer  \n\u00e0  presun\u00e7\u00e3o  de  constitucionalidade  do  art.  5\u00ba  da  MP  n.  1.9693-17\/00,  reeditada  sob  o  n.  \n2.170-36\/01,  que  admite  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  mensal  de  juros  nas  opera\u00e7\u00f5es  realizadas  por  \ninstitui\u00e7\u00f5es  financeiras. \u201d\nPor  fim,  prejudicada  a  aprecia\u00e7\u00e3o  do  pedido  de  exclus\u00e3o  do  d\u00e9bito  \ndo  rol  de  maus  pagadores,  uma  vez  que  a  negativa\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  restou  comprovada  nos  autos.  \nDo  exposto,  JULGO  PARCIALMENTE  PROCEDENTE  o \npedido  para  determinar  que  o  r\u00e9u  reduza  os  juros  remunerat\u00f3rios  dos  contratos  firmados  \npelas  partes,  identificados  \u00e0s  fls.  40\/44,  aplicando  a  taxa  de  39,51%  ao  ano  (julho  de  2013),  \ndivulgada  pelo  BACEN  (fls.  67),  cujos  c\u00e1lculos  dever\u00e3o  ser  apresentados  pelo  demandado  \nem  sede  de  liquida\u00e7\u00e3o  de  senten\u00e7a.  Ante  a  sucumb\u00eancia  rec\u00edproca,  as  partes  arcar\u00e3o  com  as  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1054914-03.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 3756E47. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA LUCIA XAVIER GOLDMAN, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 18:37 . fls. 321\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n28\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1054914-03.2014.8.26.0100 - lauda  7\ncustas\n e  despesas  processuais  em  igual  propor\u00e7\u00e3o  e  com  os  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  do  \nopoente,  arbitrados  em  10%  do  excesso  a  ser  apurado,  com  observ\u00e2ncia  do  art.  98,  \u00a7  3\u00ba,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil  com  rela\u00e7\u00e3o  ao  autor.  \nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 05  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1054914-03.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 3756E47. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA LUCIA XAVIER GOLDMAN, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 18:37 . fls. 322"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40842115-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/07\/2017 14:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0212\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2382 P\u00e1gina: 516","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0212\/2017 Teor do ato: Manifeste-se o autor quanto \u00e0 peti\u00e7\u00e3o de fls. 311, informando ter juntado o documento requerido \u00e0s fls. 242\/289. Prazo: 15 dias. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Ingrid Carvalho Salim (OAB 310982\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Manifeste-se o autor quanto \u00e0 peti\u00e7\u00e3o de fls. 311, informando ter juntado o documento requerido \u00e0s fls. 242\/289. Prazo: 15 dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40451732-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/05\/2017 10:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0126\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2333 P\u00e1gina: 580","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0126\/2017 Teor do ato: Vistos.O r\u00e9u dever\u00e1 exibir os contratos ou justificar a rela\u00e7\u00e3o dos instrumentos juntados com a defesa e o objeto desta demanda, sob pena de aplica\u00e7\u00e3o do art. 400 do CPC, no prazo de 10 dias. Intime-se. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Ingrid Carvalho Salim (OAB 310982\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.O r\u00e9u dever\u00e1 exibir os contratos ou justificar a rela\u00e7\u00e3o dos instrumentos juntados com a defesa e o objeto desta demanda, sob pena de aplica\u00e7\u00e3o do art. 400 do CPC, no prazo de 10 dias. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n28\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba andar,  Centro  - CEP  01501-900,  Fone: \n2171-6000,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj26a30cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1054914-03.2014.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Banc\u00e1rios\nRequerente : JOS\u00c9 WILSON  ROCCO MACHADO\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ana   L\u00facia   Xavier   Goldman\nVistos.\nO   r\u00e9u   dever\u00e1   exibir   os   contratos   ou   justificar   a   rela\u00e7\u00e3o   dos   instrumentos   juntados  \ncom   a   defesa   e   o   objeto   desta   demanda,   sob   pena   de   aplica\u00e7\u00e3o   do   art.   400   do   CPC,   no   prazo   de   10  \ndias.  Intime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 19  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1054914-03.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 2F98787. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA LUCIA XAVIER GOLDMAN, liberado nos autos em 19\/04\/2017 \u00e0s 15:55 . fls. 309"}},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0328\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2237 P\u00e1gina: 719","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0328\/2016 Teor do ato: Vistos.Fls. 305: manifeste-se o requerido em 10 dias.Int. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Ingrid Carvalho Salim (OAB 310982\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Fls. 305: manifeste-se o requerido em 10 dias.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n28\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1054914-03.2014.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Banc\u00e1rios\nRequerente : JOS\u00c9 WILSON  ROCCO MACHADO\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ana   L\u00facia   Xavier   Goldman\nVistos.\nFls.  305:  manifeste-se  o  requerido  em  10  dias.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 07  de  novembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1054914-03.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 2855E56. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA LUCIA XAVIER GOLDMAN, liberado nos autos em 07\/11\/2016 \u00e0s 18:04 . fls. 306"}},{"data":"27\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40863552-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 12\/09\/2016 11:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0253\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2195 P\u00e1gina: 947","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0253\/2016 Teor do ato: Vistos.Esclare\u00e7a o autor o seu pedido de fls. 301, \u00e0 vista dos documentos que instruem a defesa, de forma fundamentada. Int. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Ingrid Carvalho Salim (OAB 310982\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Esclare\u00e7a o autor o seu pedido de fls. 301, \u00e0 vista dos documentos que instruem a defesa, de forma fundamentada. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n28\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1054914-03.2014.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Banc\u00e1rios\nRequerente : JOS\u00c9 WILSON  ROCCO MACHADO\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ana   L\u00facia   Xavier   Goldman\nVistos.\nEsclare\u00e7a  o  autor  o  seu  pedido  de  fls.  301,  \u00e0  vista  dos  documentos  que  instruem  a  \ndefesa,  de  forma  fundamentada.  \nInt.  \nS\u00e3o  Paulo , 02  de  setembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1054914-03.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 24F6911. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA LUCIA XAVIER GOLDMAN, liberado nos autos em 02\/09\/2016 \u00e0s 14:28 . fls. 303"}},{"data":"30\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40568890-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/06\/2016 19:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0141\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2129 P\u00e1gina: 323","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0141\/2016 Teor do ato: Vistos.Sem preju\u00edzo de eventual julgamento antecipado, manifestem-se as partes, em 15 dias, sobre as provas que pretendem produzir, justificando-as sob pena de preclus\u00e3o.Havendo interesse na prova oral, r\u00f3is de testemunhas no mesmo prazo.Int. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Ingrid Carvalho Salim (OAB 310982\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Sem preju\u00edzo de eventual julgamento antecipado, manifestem-se as partes, em 15 dias, sobre as provas que pretendem produzir, justificando-as sob pena de preclus\u00e3o.Havendo interesse na prova oral, r\u00f3is de testemunhas no mesmo prazo.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n28\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba andar,  Centro  - CEP  01501-900,  Fone: 2171-6000,  S\u00e3o \nPaulo-SP  - E-mail:  upj26a30cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1054914-03.2014.8.26.0100  - Procedimento  Comum\nRequerente :\nJOS\u00c9 WILSON  ROCCO MACHADO\nCaiubi,  1447, apto. 12, Perdizes  - CEP  05010-000,  S\u00e3o Paulo-SP\nRequerido :\nITAU UNIBANCO  S.A.\nPraca  Alfredo  Egydio de Souza  Aranha,  100, Torre  Olavo  Set\u00fabal,  \nParque  Jabaquara  - CEP  04344-902,  S\u00e3o Paulo-SP\nVistos.\nSem  preju\u00edzo  de  eventual  julgamento  antecipado,  manifestem-se  as  partes,  em  15  \ndias,  sobre  as  provas  que  pretendem  produzir,  justificando-as  sob  pena  de  preclus\u00e3o.\nHavendo  interesse  na  prova  oral,  r\u00f3is  de  testemunhas  no  mesmo  prazo.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo ,01  de  junho  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1054914-03.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 1F7D2D1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA LUCIA XAVIER GOLDMAN, liberado nos autos em 02\/06\/2016 \u00e0s 16:41 . fls. 299"}},{"data":"31\/05\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2016","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40218553-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 14\/03\/2016 22:02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0058\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/03\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2066 P\u00e1gina: 384","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0058\/2016 Teor do ato: Manifeste-se o autor em r\u00e9plica. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Ingrid Carvalho Salim (OAB 310982\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/02\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se o autor em r\u00e9plica.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/02\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/01\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40061966-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 29\/01\/2016 08:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/01\/2016","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 15\/01\/2016 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2015","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR409186569TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel Destinat\u00e1rio : ITAU UNIBANCO S.A. Dilig\u00eancia : 07\/12\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/11\/2015","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0623\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/11\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2012 P\u00e1gina: 511","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0623\/2015 Teor do ato: Vistos. Cumpra-se o v. Ac\u00f3rd\u00e3o. A gratuidade processual j\u00e1 foi deferida (fls. 69). Na mesma decis\u00e3o foi indeferida a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela. Ambas solu\u00e7\u00f5es s\u00e3o mantidas. Cite-se o r\u00e9u, na pessoa de seu representante legal e atrav\u00e9s de Carta AR Digital, para que ofere\u00e7a contesta\u00e7\u00e3o no prazo de 15 (quinze) dias, com as advert\u00eancias do artigo 285, do C\u00f3digo de Processo Civil. Int. Advogados(s): Ingrid Carvalho Salim (OAB 310982\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/10\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Cumpra-se o v. Ac\u00f3rd\u00e3o. A gratuidade processual j\u00e1 foi deferida (fls. 69). Na mesma decis\u00e3o foi indeferida a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela. Ambas solu\u00e7\u00f5es s\u00e3o mantidas. Cite-se o r\u00e9u, na pessoa de seu representante legal e atrav\u00e9s de Carta AR Digital, para que ofere\u00e7a contesta\u00e7\u00e3o no prazo de 15 (quinze) dias, com as advert\u00eancias do artigo 285, do C\u00f3digo de Processo Civil. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n28\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 19\u00ba andar  - salas  1929,  Centro  - CEP  01501-900,  \nFone:  11 -2171-6203,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp28cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1054914-03.2014.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Banc\u00e1rios\nRequerente : JOS\u00c9 WILSON  ROCCO MACHADO\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ana   L\u00facia   Xavier   Goldman\nVistos.\nCumpra-se   o   v.   Ac\u00f3rd\u00e3o.\nA   gratuidade   processual   j\u00e1   foi   deferida   (fls.   69).\nNa   mesma   decis\u00e3o   foi   indeferida   a   antecipa\u00e7\u00e3o   de   tutela.\nAmbas   solu\u00e7\u00f5es   s\u00e3o   mantidas.\nCite-se  o  r\u00e9u,  na  pessoa  de  seu  representante  legal  e  atrav\u00e9s  de  Carta  AR  Digital,  \npara  que  ofere\u00e7a  contesta\u00e7\u00e3o  no  prazo  de  15  (quinze)  dias,  com  as  advert\u00eancias  do  artigo  285,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nInt.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 27  de  outubro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1054914-03.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 16E9583. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA LUCIA XAVIER GOLDMAN, liberado nos autos em 28\/10\/2015 \u00e0s 18:30 . fls. 111"}},{"data":"20\/10\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/10\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   Data do julgamento: 14\/09\/2015 Tr\u00e2nsito em julgado: Tipo de julgamento: Ac\u00f3rd\u00e3o Decis\u00e3o: Deram provimento \u00e0 apela\u00e7\u00e3o. V.U. Situa\u00e7\u00e3o do provimento: Provimento Relator: Ricardo Pessoa de Mello Belli","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/07\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2015","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 19\/02\/2015 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/01\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0003\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/01\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/01\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1802 P\u00e1gina: 142\/143","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/01\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0003\/2015 Teor do ato: Vistos. Recebo a apela\u00e7\u00e3o de fls. 81\/93 em ambos os efeitos. Abra-se vista para contrarraz\u00f5es. Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado. Int. Advogados(s): Ingrid Carvalho Salim (OAB 310982\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/12\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Recebo a apela\u00e7\u00e3o de fls. 81\/93 em ambos os efeitos. Abra-se vista para contrarraz\u00f5es. Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n28\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   10\u00ba  andar  -  sala  1031  -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   11   -2171-6203   -   E-mail:   sp28cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1054914-03.2014.8.26.0100  - p.  1\nCERTID\u00c3O\nCertifico  que  a  apela\u00e7\u00e3o  \u00e9  tempestiva.  Eu  ,     (Andr\u00e9  Luiz  Nistal  M331241),  \nEscr.,  digitei.\nDECIS\u00c3O\nEm  16  de  dezembro  de  2014 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  da  28\u00aa  \nVara  C\u00edvel  ,  Dr(a).  Ana  L\u00facia  Xavier  Goldman . Eu,               ( Andr\u00e9  Luiz  Nistal  M311241 ) , \nEscr.  digitei.  \nProcesso  n\u00ba: 1054914-03.2014.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Banc\u00e1rios\nRequerente : JOS\u00c9 WILSON  ROCCO MACHADO\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nVistos.\nRecebo a  apela\u00e7\u00e3o  de  fls.  81\/93   em   ambos  os  efeitos.  Abra-\nse vista  para  contrarraz\u00f5es.  Ap\u00f3s,  remetam-se  os  autos  ao  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a  \u2013  Se\u00e7\u00e3o  de  \nDireito Privado.\nInt.\nS\u00e3o Paulo , 16  de  dezembro  de  2014 .\nAna L\u00facia  Xavier  Goldman\n                                   Ju\u00edza  de  DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1054914-03.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo D38BEA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA LUCIA XAVIER GOLDMAN, liberado nos autos em 17\/12\/2014 \u00e0s 15:58 . fls. 94"}},{"data":"22\/11\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/11\/2014","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40628916-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 22\/10\/2014 11:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0611\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/10\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/10\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1748 P\u00e1gina: 413\/424","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0611\/2014 Teor do ato: Vistos. A gratuidade processual est\u00e1 devidamente anotada nos autos (fls. 69) de modo que n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio constar da r. Senten\u00e7a. Rejeito, pois, os embargos declarat\u00f3rios de fls. 77\/78. Intime-se. Advogados(s): Ingrid Carvalho Salim (OAB 310982\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. A gratuidade processual est\u00e1 devidamente anotada nos autos (fls. 69) de modo que n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio constar da r. Senten\u00e7a. Rejeito, pois, os embargos declarat\u00f3rios de fls. 77\/78. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n28\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba andar  - sala  1031,  Centro  - CEP  01501-900,  \nFone:  11 -2171-6203,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp28cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1054914-03.2014.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Banc\u00e1rios\nRequerente : JOS\u00c9 WILSON  ROCCO MACHADO\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ana   L\u00facia   Xavier   Goldman\nVistos.\nA   gratuidade   processual   est\u00e1   devidamente   anotada   nos   autos   (fls.   69)   de   modo   que  \nn\u00e3o   \u00e9   necess\u00e1rio   constar   da   r.   Senten\u00e7a.\nRejeito,   pois,   os   embargos   declarat\u00f3rios   de   fls.   77\/78.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 02  de  outubro  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1054914-03.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo B7ACC6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA LUCIA XAVIER GOLDMAN, liberado nos autos em 02\/10\/2014 \u00e0s 15:36 . fls. 79"}},{"data":"19\/09\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2014","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40530355-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 16\/09\/2014 15:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0548\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1731 P\u00e1gina: 465\/472","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/09\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0548\/2014 Teor do ato: Instado pelo Ju\u00edzo a cumprir determina\u00e7\u00f5es indispens\u00e1veis \u00e0 constitui\u00e7\u00e3o e ao desenvolvimento v\u00e1lidos do processo, o autor deixou de faz\u00ea-lo - fls. 69. Assim, \u00e9 imperiosa a extin\u00e7\u00e3o do feito. Do exposto, indefiro a peti\u00e7\u00e3o inicial e JULGO EXTINTO o presente feito, em conformidade com os artigos 267, I, e 284, par\u00e1grafo \u00fanico, do C\u00f3digo de Processo Civil. Custas processuais na forma da lei. Com o tr\u00e2nsito em julgado, certifique-se, fa\u00e7am-se as anota\u00e7\u00f5es cab\u00edveis e arquivem-se os autos. Advogados(s): Ingrid Carvalho Salim (OAB 310982\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2014","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2014","descricao":"Senten\u00e7a Resumida sem Resolu\u00e7\u00e3o de M\u00e9rito - Senten\u00e7a Resumida    Instado pelo Ju\u00edzo a cumprir determina\u00e7\u00f5es indispens\u00e1veis \u00e0 constitui\u00e7\u00e3o e ao desenvolvimento v\u00e1lidos do processo, o autor deixou de faz\u00ea-lo - fls. 69. Assim, \u00e9 imperiosa a extin\u00e7\u00e3o do feito. Do exposto, indefiro a peti\u00e7\u00e3o inicial e JULGO EXTINTO o presente feito, em conformidade com os artigos 267, I, e 284, par\u00e1grafo \u00fanico, do C\u00f3digo de Processo Civil. Custas processuais na forma da lei. Com o tr\u00e2nsito em julgado, certifique-se, fa\u00e7am-se as anota\u00e7\u00f5es cab\u00edveis e arquivem-se os autos.","anexo":{"label":"Senten\u00e7a Resumida sem Resolu\u00e7\u00e3o de M\u00e9rito - Senten\u00e7a Resumida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n28\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\n      \n1054914-03.2014.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1054914-03.2014.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Banc\u00e1rios\nRequerente : JOS\u00c9 WILSON  ROCCO MACHADO\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ana   L\u00facia   Xavier   Goldman\nVistos.\nInstado  pelo  Ju\u00edzo  a  cumprir  determina\u00e7\u00f5es  indispens\u00e1veis  \u00e0  constitui\u00e7\u00e3o  e  ao  \ndesenvolvimento  v\u00e1lidos  do  processo,  o  autor  deixou  de  faz\u00ea-lo  \u2013  fls . 69.\nAssim,  \u00e9  imperiosa  a  extin\u00e7\u00e3o  do  feito.\nDo  exposto,  indefiro  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  JULGO  EXTINTO  o  presente  feito,  em  \nconformidade  com  os  artigos  267,  I,  e  284,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nCustas  processuais  na  forma  da  lei.\nCom  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  certifique-se,  fa\u00e7am-se  as  anota\u00e7\u00f5es  cab\u00edveis  e \narquivem-se  os  autos.\nP.R.I.C\nS\u00e3o  Paulo , 05  de  setembro  de 2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1054914-03.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo ADB917. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA LUCIA XAVIER GOLDMAN, liberado nos autos em 09\/09\/2014 \u00e0s 15:22 . fls. 75"}},{"data":"01\/09\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40342838-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 02\/07\/2014 12:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/06\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0346\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/06\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/06\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1673 P\u00e1gina: 478\/492","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/06\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0346\/2014 Teor do ato: Vistos. Fls. 68: recebo a peti\u00e7\u00e3o como aditamento \u00e0 inicial. Anote-se. Defiro ao autor os benef\u00edcios da gratuidade processual. Anote-se. Contudo, indefiro o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela porquanto n\u00e3o diviso prova inequ\u00edvoca que induza \u00e0 verossimilhan\u00e7a do alegado. A almejada revis\u00e3o do contrato depende de cogni\u00e7\u00e3o plena, ap\u00f3s a forma\u00e7\u00e3o do contradit\u00f3rio, prevalecendo, por ora, as condi\u00e7\u00f5es propostas pela institui\u00e7\u00e3o financeira e livremente aceitas pelo autor. Ainda, o contrato \u00e9 documento essencial para o julgamento do m\u00e9rito, n\u00e3o sendo razo\u00e1vel pugnar pela revis\u00e3o de rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica cujas cl\u00e1usulas s\u00e3o desconhecidas, sobretudo ante a exist\u00eancia de instrumento processual cautelar espec\u00edfico para tal finalidade. Destarte, no prazo de 10 (dez) dias, dever\u00e1 o autor trazer aos autos c\u00f3pia do contrato objeto da lide, sob pena de ser indeferida a inicial, por afronta ao art. 283 do CPC. No mesmo prazo, o autor dever\u00e1, tamb\u00e9m, comprovar os requisitos do artigo 285-B, do C\u00f3digo de Processo Civil. Intime-se. Advogados(s): Ingrid Carvalho Salim (OAB 310982\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/06\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fls. 68: recebo a peti\u00e7\u00e3o como aditamento \u00e0 inicial. Anote-se. Defiro ao autor os benef\u00edcios da gratuidade processual. Anote-se. Contudo, indefiro o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela porquanto n\u00e3o diviso prova inequ\u00edvoca que induza \u00e0 verossimilhan\u00e7a do alegado. A almejada revis\u00e3o do contrato depende de cogni\u00e7\u00e3o plena, ap\u00f3s a forma\u00e7\u00e3o do contradit\u00f3rio, prevalecendo, por ora, as condi\u00e7\u00f5es propostas pela institui\u00e7\u00e3o financeira e livremente aceitas pelo autor. Ainda, o contrato \u00e9 documento essencial para o julgamento do m\u00e9rito, n\u00e3o sendo razo\u00e1vel pugnar pela revis\u00e3o de rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica cujas cl\u00e1usulas s\u00e3o desconhecidas, sobretudo ante a exist\u00eancia de instrumento processual cautelar espec\u00edfico para tal finalidade. Destarte, no prazo de 10 (dez) dias, dever\u00e1 o autor trazer aos autos c\u00f3pia do contrato objeto da lide, sob pena de ser indeferida a inicial, por afronta ao art. 283 do CPC. No mesmo prazo, o autor dever\u00e1, tamb\u00e9m, comprovar os requisitos do artigo 285-B, do C\u00f3digo de Processo Civil. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n28\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba andar  - sala  1031,  Centro  - CEP  01501-900,  \nFone:  11 -2171-6203,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp28cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1054914-03.2014.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Banc\u00e1rios\nRequerente : JOS\u00c9 WILSON  ROCCO MACHADO\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ana   L\u00facia   Xavier   Goldman\nVistos.\nFls.   68:   recebo   a   peti\u00e7\u00e3o   como   aditamento   \u00e0   inicial.   Anote-se.\nDefiro   ao   autor   os   benef\u00edcios   da   gratuidade   processual .   Anote-se.\nContudo,   indefiro   o   pedido   de   antecipa\u00e7\u00e3o   dos   efeitos   da   tutela   porquanto   n\u00e3o  \ndiviso   prova   inequ\u00edvoca   que   induza   \u00e0   verossimilhan\u00e7a   do   alegado.   A   almejada   revis\u00e3o   do   contrato  \ndepende   de   cogni\u00e7\u00e3o   plena,   ap\u00f3s   a   forma\u00e7\u00e3o   do   contradit\u00f3rio,   prevalecendo,   por   ora,   as   condi\u00e7\u00f5es  \npropostas   pela   institui\u00e7\u00e3o   financeira   e   livremente   aceitas   pelo   autor.\nAinda,   o   contrato   \u00e9   documento   essencial   para   o   julgamento   do   m\u00e9rito,   n\u00e3o   sendo  \nrazo\u00e1vel   pugnar   pela   revis\u00e3o   de   rela\u00e7\u00e3o   jur\u00eddica   cujas   cl\u00e1usulas   s\u00e3o   desconhecidas,   sobretudo   ante  \na   exist\u00eancia   de   instrumento   processual   cautelar   espec\u00edfico   para   tal   finalidade.\nDestarte,   no   prazo   de   10   (dez)   dias,   dever\u00e1   o   autor   trazer   aos   autos   c\u00f3pia   do  \ncontrato   objeto   da   lide,   sob   pena   de   ser   indeferida   a   inicial,   por   afronta   ao   art .   283   do   CPC.  \nNo   mesmo   prazo,   o   autor   dever\u00e1,   tamb\u00e9m,   comprovar   os   requisitos   do   artigo   285-\nB,   do   C\u00f3digo   de   Processo   Civil.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 16  de  junho  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1054914-03.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 935C69. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA LUCIA XAVIER GOLDMAN, liberado nos autos em 16\/06\/2014 \u00e0s 19:23 . fls. 69"}},{"data":"16\/06\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40304519-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/06\/2014 17:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/06\/2014","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"11\/06\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"02\/07\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"16\/09\/2014","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"22\/10\/2014","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"29\/01\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"14\/03\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"28\/06\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"12\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"20\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"27\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":72,"total_andamentos":72}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"490036662","codPublicacaoOrigem":"880028296","dataDivulgacao":"Jun  6 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  7 2016 12:00:00:000AM","numero":"1054914-03.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2129","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1054914-03.2014.8.26.0100 - Procedimento Comum - Banc\u00e1rios - JOS\u00c9 WILSON ROCCO MACHADO - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos.Sem preju\u00edzo de eventual julgamento antecipado, manifestem-se as partes, em 15 dias, sobre as provas que pretendem produzir, justificando-as sob pena de preclus\u00e3o.Havendo interesse na prova oral, r\u00f3is de testemunhas no mesmo prazo.Int. - ADV: INGRID CARVALHO SALIM (OAB 310982\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/ SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0141\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 28\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA L\u00daCIA XAVIER GOLDMAN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"332","paginaFinal":"332","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"685236","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13488264","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113981","usuarioCadastro":"abel.barradas","dataHoraCadastro":"Jun  5 2016 10:22:59:517AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1054914-03.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1054914-03.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"583857113","codPublicacaoOrigem":"1016909972","dataDivulgacao":"Nov  9 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 10 2016 12:00:00:000AM","numero":"1054914-03.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2237","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1054914-03.2014.8.26.0100 - Procedimento Comum - Banc\u00e1rios - JOS\u00c9 WILSON ROCCO MACHADO - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos.Fls. 305: manifeste-se o requerido em 10 dias.Int. - ADV: INGRID CARVALHO SALIM (OAB 310982\/ SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0328\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 28\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA L\u00daCIA XAVIER GOLDMAN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"722","paginaFinal":"722","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"778415","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17327656","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"304698","usuarioCadastro":"danilo.coutinho","dataHoraCadastro":"Nov  9 2016 08:03:16:380AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1054914-03.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1054914-03.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"358923263","codPublicacaoOrigem":"683259174","dataDivulgacao":"Jul 27 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 28 2015 12:00:00:000AM","numero":"1054914-03.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1932","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1054914-03.2014.8.26.0100; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o; Comarca: S\u00e3o Paulo; Vara: 28\u00aa Vara C\u00edvel; N\u00ba origem: 1054914-03.2014.8.26.0100; Assunto: Banc\u00e1rios; Apelante: JOS\u00c9 WILSON ROCCO MACHADO (Justi\u00e7a Gratuita); Advogada: Ingrid Carvalho Salim (OAB: 310982\/SP); Apelado: Ita\u00fa Unibanco S\/A; Advogado: Sem Advogado (OAB:\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Recursos  Entrada de Autos de Direito Privado 2 - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 44 - Ipiranga\r\nPROCESSOS ENTRADOS EM 16\/07\/2015","paginaInicial":"237","paginaFinal":"237","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"515182","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"8637725","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Jul 26 2015 10:43:23:123AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1054914-03.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1054914-03.2014.8.26.0100|1054914-03.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"666097728","codPublicacaoOrigem":"1134018865","dataDivulgacao":"Apr 25 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 26 2017 12:00:00:000AM","numero":"1054914-03.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2333","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1054914-03.2014.8.26.0100 - Procedimento Comum - Banc\u00e1rios - JOS\u00c9 WILSON ROCCO MACHADO - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos.O r\u00e9u dever\u00e1 exibir os contratos ou justificar a rela\u00e7\u00e3o dos instrumentos juntados com a defesa e o objeto desta demanda, sob pena de aplica\u00e7\u00e3o do art. 400 do CPC, no prazo de 10 dias. Intime-se. - ADV: INGRID CARVALHO SALIM (OAB 310982\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0126\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 28\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA L\u00daCIA XAVIER GOLDMAN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"586","paginaFinal":"586","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"864837","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21931419","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Apr 24 2017 10:54:42:700PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1054914-03.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1054914-03.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"709833221","codPublicacaoOrigem":"1169333778","dataDivulgacao":"Jul  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  7 2017 12:00:00:000AM","numero":"1054914-03.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2382","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1054914-03.2014.8.26.0100 - Procedimento Comum - Banc\u00e1rios - JOS\u00c9 WILSON ROCCO MACHADO - ITAU UNIBANCO S.A. - Manifeste-se o autor quanto \u00e0 peti\u00e7\u00e3o de fls. 311, informando ter juntado o documento requerido \u00e0s fls. 242\/289. Prazo: 15 dias. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), INGRID CARVALHO SALIM (OAB 310982\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0212\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 28\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA L\u00daCIA XAVIER GOLDMAN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"524","paginaFinal":"524","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"897089","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24007080","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jul  6 2017 12:08:35:753AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1054914-03.2014.8.26.0100","numeroAntigo":"242\/289","numeroUnificado":"1054914-03.2014.8.26.0100|242\/289","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"443288040","codPublicacaoOrigem":"811595345","dataDivulgacao":"Mar  1 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  2 2016 12:00:00:000AM","numero":"1054914-03.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2066","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1054914-03.2014.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Banc\u00e1rios - JOS\u00c9 WILSON ROCCO MACHADO - ITAU UNIBANCO S.A. - Manifeste-se o autor em r\u00e9plica. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), INGRID CARVALHO SALIM (OAB 310982\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0058\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 28\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA L\u00daCIA XAVIER GOLDMAN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"387","paginaFinal":"387","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"630715","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"11480921","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Feb 29 2016 11:20:28:087PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1054914-03.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1054914-03.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"239679177","codPublicacaoOrigem":"546931405","dataDivulgacao":"Jun 17 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 18 2014 12:00:00:000AM","numero":"1054914-03.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1672","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1054914-03.2014.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO REQTE : JOS\u00c9 WILSON ROCCO MACHADO ADVOGADO : 310982\/SP-Ingrid Carvalho Salim REQDO : ITAU UNIBANCO S.A. VARA :28\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 11\/06\/2014","paginaInicial":"42","paginaFinal":"42","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"413546","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"3292523","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"785","usuarioCadastro":"leticia.fraconi","dataHoraCadastro":"Jun 17 2014 09:26:47:113AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1054914-03.2014.8.26.0100","numeroAntigo":"310982","numeroUnificado":"1054914-03.2014.8.26.0100|310982","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"281096001","codPublicacaoOrigem":"612638057","dataDivulgacao":"Jan  9 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 12 2015 12:00:00:000AM","numero":"1054914-03.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1802","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"28\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1054914-03.2014.8.26.0100- Procedimento Ordin\u00e1rio-Banc\u00e1rios-JOS\u00c9 WILSON ROCCO MACHADO-ITAU UNIBANCO S.A.-Vistos.Recebo a apela\u00e7\u00e3o de fls.81\/93 em ambos os efeitos.Abra-se vista para contrarraz\u00f5es.Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao E.Tribunal de Justi\u00e7a-Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado.Int.-ADV: INGRID CARVALHO SALIM (OAB 310982\/ SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0003\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 28\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ROG\u00c9RIO MURILLO PEREIRA CIMINO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANA CAROLINA DE OLIVEIRA BARRETO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"146","paginaFinal":"146","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"462879","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"4343796","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Jan  8 2015 09:45:01:070PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1054914-03.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1054914-03.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"372878134","codPublicacaoOrigem":"695289892","dataDivulgacao":"Aug 28 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 31 2015 12:00:00:000AM","numero":"1054914-03.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1956","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"460 - 1054914-03.2014.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Relator Ricardo Pessoa de Mello Belli - Revisor Sebasti\u00e3o Junqueira - Apelante: JOS\u00c9 WILSON ROCCO MACHADO (Justi\u00e7a Gratuita) - Apelado: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Advogada: Ingrid Carvalho Salim (OAB: 310982\/SP) (Fls: 15) - Advogado: Sem Advogado (OAB:\/SP)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VII - Pr\u00f3ximos Julgamentos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 10\u00ba Grupo - 19\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 103\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 19\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a -5\u00ba andar - sala 510 ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) 19\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO A REALIZAR-SE EM 14 DE SETEMBRO DE 2015 (SEGUNDA-FEIRA), NA PAL\u00c1CIO DA JUSTI\u00c7A -5\u00ba ANDAR - SALA 510, COM INICIO \u00c0S 13:30 HORAS. NOTA: OS ADIADOS E SOBRAS DESTA SESS\u00c3O SER\u00c3O INCLU\u00cdDOS NA PAUTA DA SESS\u00c3O SUBSEQUENTE.","paginaInicial":"2162","paginaFinal":"2162","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"526295","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"9077950","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"712","usuarioCadastro":"adriano.dias","dataHoraCadastro":"Aug 27 2015 10:44:27:377PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1054914-03.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1054914-03.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"385636359","codPublicacaoOrigem":"706277856","dataDivulgacao":"Sep 28 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 29 2015 12:00:00:000AM","numero":"1054914-03.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1976","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1054914-03.2014.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Apelante: JOS\u00c9 WILSON ROCCO MACHADO (Justi\u00e7a Gratuita) - Apelado: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Magistrado(a) Ricardo Pessoa de Mello Belli - Deram provimento \u00e0 apela\u00e7\u00e3o. V.U. ART. 511 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 148,12 - E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 75,80 - (AMBOS GUIA GRU NO SITE http:\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 3 DE 05\/02\/2015 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 163,80 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www. stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 75,40 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 543 de 13\/01\/2015 DO STF. - Advs: Ingrid Carvalho Salim (OAB: 310982\/SP) - - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Salas 103\/105","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 10\u00ba Grupo - 19\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 103\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"1642","paginaFinal":"1642","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"534934","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"9476505","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"86","usuarioCadastro":"priscila.cabral","dataHoraCadastro":"Sep 27 2015 10:09:26:083AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1054914-03.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1054914-03.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"541451010","codPublicacaoOrigem":"948510575","dataDivulgacao":"Sep  6 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2016 12:00:00:000AM","numero":"1054914-03.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2195","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1054914-03.2014.8.26.0100 - Procedimento Comum - Banc\u00e1rios - JOS\u00c9 WILSON ROCCO MACHADO - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos.Esclare\u00e7a o autor o seu pedido de fls. 301, \u00e0 vista dos documentos que instruem a defesa, de forma fundamentada. Int. - ADV: INGRID CARVALHO SALIM (OAB 310982\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/ SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0253\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 28\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA L\u00daCIA XAVIER GOLDMAN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"950","paginaFinal":"950","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"736809","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"15563413","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Sep  5 2016 11:37:45:940PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1054914-03.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1054914-03.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"753860739","codPublicacaoOrigem":"1199557391","dataDivulgacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1054914-03.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2429","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1054914-03.2014.8.26.0100 - Procedimento Comum - Banc\u00e1rios - JOS\u00c9 WILSON ROCCO MACHADO - ITAU UNIBANCO S.A. - Do exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido para determinar que o r\u00e9u reduza os juros remunerat\u00f3rios dos contratos firmados pelas partes, identificados \u00e0s fls. 40\/44, aplicando a taxa de 39,51% ao ano (julho de 2013), divulgada pelo BACEN (fls. 67), cujos c\u00e1lculos dever\u00e3o ser apresentados pelo demandado em sede de liquida\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a. Ante a sucumb\u00eancia rec\u00edproca, as partes arcar\u00e3o com as custas e despesas processuais em igual propor\u00e7\u00e3o e com os honor\u00e1rios advocat\u00edcios do opoente, arbitrados em 10% do excesso a ser apurado, com observ\u00e2ncia do art. 98, \u00a7 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil com rela\u00e7\u00e3o ao autor. P.R.I.C. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), INGRID CARVALHO SALIM (OAB 310982\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0291\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 28\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA L\u00daCIA XAVIER GOLDMAN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"557","paginaFinal":"557","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"924605","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26168255","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Sep 13 2017 12:43:45:080AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1054914-03.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1054914-03.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}