{"numero":"1055605-46.2016.8.26.0100","processos":[{"processo":"1055605-46.2016.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"DIREITO CIVIL","outros_assuntos":"Responsabilidade Civil","local_fisico":null,"distribuicao":"02\/06\/2016 \u00e0s 11:13 - Livre\n35\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Edward Albert Lancelot D C Caterham Wickfield","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 26.400,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Benedilson Lopes de Ara\u00fajo"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Ita\u00fa S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Milton de Oliveira Campos"}],"andamentos":[{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41140951-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 02\/10\/2017 17:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0345\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 2432 P\u00e1gina: 486 - 505","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0345\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 142\/145: embargos de declara\u00e7\u00e3o do r\u00e9u.Nos termos do artigo 1.023, \u00a72 do CPC, manifeste o autor BENEDILSON LOPES DE ARA\u00daJO, no prazo de cinco dias, sobre os embargos opostos.Ap\u00f3s, tornem conclusos.Intime-se. Advogados(s): Milton de Oliveira Campos (OAB 171388\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Fls. 142\/145: embargos de declara\u00e7\u00e3o do r\u00e9u.Nos termos do artigo 1.023, \u00a72 do CPC, manifeste o autor BENEDILSON LOPES DE ARA\u00daJO, no prazo de cinco dias, sobre os embargos opostos.Ap\u00f3s, tornem conclusos.Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n35\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1055605-46.2016.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - DIREITO  CIVIL\nRequerente : Benedilson Lopes de Ara\u00fajo\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Edward   Albert   Lancelot   D   C   Caterham   Wickfield\nVistos.\nFls.  142\/145:  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u.\nNos  termos  do  artigo  1.023,  \u00a72  do  CPC,  manifeste  o  autor  BENEDILSON  LOPES  \nDE  ARA\u00daJO,  no  prazo  de  cinco  dias,  sobre  os  embargos  opostos.\nAp\u00f3s,  tornem  conclusos.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 04  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1055605-46.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 37417DB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDWARD ALBERT LANCELOT DODD CANTERBURY CATERHAM WICK, liberado nos autos em 14\/09\/2017 \u00e0s 17:40 . fls. 146"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41007649-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 01\/09\/2017 11:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0324\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 2421 P\u00e1gina: 625 - 649","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0324\/2017 Teor do ato: Vistos.Cuida-se de a\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria proposta por BENEDILSON LOPES DE ARA\u00daJO em face de BANCO ITAU S\/A, alegando, em suma, ter sido surpreendido com a negativa\u00e7\u00e3o de seu nome por parte da r\u00e9, por motivo de suposta d\u00edvida de R$ 4.662,00 que desconhece. Requer concess\u00e3o de liminar para que seu nome seja exclu\u00eddo do rol dos maus pagadores; no m\u00e9rito requer seja declarado inexig\u00edvel o d\u00e9bito apontado, bem como seja a r\u00e9 compelida a pagar indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral no valor de 30 sal\u00e1rios m\u00ednimos.Indeferida a antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela a fls. 12.Contesta\u00e7\u00e3o a fls. 25\/30.Manifesta\u00e7\u00e3o sobre a contesta\u00e7\u00e3o a fls. 118\/121.Intimadas \u00e0 especifica\u00e7\u00e3o de provas, informou o autor n\u00e3o ter mais provas a produzir. A r\u00e9 quedou inerte.Esse o breve relato. Decido.A quest\u00e3o, por versar exclusivamente sobre mat\u00e9ria de direito, comporta julgamento antecipado, por for\u00e7a do Artigo 355, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. A presente a\u00e7\u00e3o delimita-se sobre a exist\u00eancia, ou n\u00e3o, do contrato n\u00ba 000000481072031, no valor de R$ 4.622,00, que ensejou a negativa\u00e7\u00e3o do nome do autor no dia 15 de agosto de 2011, e consequentemente, a validade de tal negativa\u00e7\u00e3o.De fato, a r\u00e9 n\u00e3o colacionou com sua pe\u00e7a contestat\u00f3ria qualquer documento com a assinatura do autor que comprove a cobran\u00e7a do referido valor. Acostou apenas, a fls. 41\/92, documenta\u00e7\u00e3o unilateral sem, repita-se, a assinatura do requerente ou qualquer c\u00f3pia de seus documentos pessoais para constitui\u00e7\u00e3o do contrato.Pelo contr\u00e1rio. \u00c0s fls. 93\/100 colacionou a requerida \"Proposta de Abertura de Conta Universal Ita\u00fa - Pessoa F\u00edsica\" com assinatura diversa do requerente, como \u00e9 poss\u00edvel observar a fls. 7\/10. Os documentos acostados s\u00e3o claramente falsificados, sendo que no documento de fls. 96 consta nome diverso do autor (Benedito Jos\u00e9 de Ara\u00fajo). Assim sendo, n\u00e3o logrou \u00eaxito a r\u00e9 em comprovar o alegado. Allegatio et non probatio, quasi non allegatio.Ficou comprovada, portanto, a ocorr\u00eancia de fraude, devendo a institui\u00e7\u00e3o r\u00e9 tomar as devidas provid\u00eancias de seguran\u00e7a para evitar casos semelhantes.No tocante ao pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral, poss\u00edvel observar nos documento acostados \u00e0s fls. 11, que o requerente possui mais duas anota\u00e7\u00f5es em seu nome, todas provenientes da ora requerida. Todavia comprovou a parte autora a discuss\u00e3o judicial acerca da exigibilidade dos demais d\u00e9bitos, como demonstram os documentos acostados \u00e0s fls. 122\/133. Logo n\u00e3o h\u00e1 que se falar na incid\u00eancia da S\u00famula 385 do Superior Tribunal de Justi\u00e7a.Verificada a inexigibilidade de tal d\u00e9bito, percebe-se que o requerente experimentou dano moral, pois seu nome foi lan\u00e7ado no rol dos devedores, havendo publicidade - e consequentemente abalo a direitos de personalidade. Nestes casos a responsabilidade da requerida \u00e9 objetiva, sendo o dano moral presumido, de acordo com a S\u00famula 479 do Superior Tribunal de Justi\u00e7a e consonante julgados do Egr\u00e9gio Tribunal Bandeirante:\"INDENIZA\u00c7\u00c3O INSCRI\u00c7\u00c3O DE NOME DO CONSUMIDOR NO SERASA SUSPENS\u00c3O DA NEGATIVA\u00c7\u00c3O CONCESSION\u00c1RIA DE TELEFONIA - CIENTIFICA\u00c7\u00c3O NEGATIVA\u00c7\u00c3O DANO MORAL DEVIDO. A pr\u00f3pria negativa\u00e7\u00e3o indevida do nome do consumidor no servi\u00e7o de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, gera a obriga\u00e7\u00e3o de indenizar danos morais, eis que presum\u00edveis os preju\u00edzos causados, independentemente da prova de dano. Recurso parcialmente provido\". (Ap. n\u00ba 0024629-66.2009.8.26.0602. Rel. Des. Cl\u00f3vis Castelo. V.U. j. 19\/09\/2011).\"A\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de inexist\u00eancia de d\u00e9bito cumulada com pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais. Comprova\u00e7\u00e3o do pagamento da d\u00edvida que ensejou a negativa\u00e7\u00e3o. Dano moral configurado. Indeniza\u00e7\u00e3o mantida. Recurso desprovido\". (Ap. n\u00ba 1008174-30.2014.8.26.0506. Rel. Des. Pedro Baccarat. V.U. j. 18\/12\/2014).O montante indenizat\u00f3rio deve ser arbitrado de forma que seja uma puni\u00e7\u00e3o para a parte que o causou, mas n\u00e3o pode ser excessivo para que se caracterize o enriquecimento il\u00edcito da pessoa prejudicada, sempre perseguindo os crit\u00e9rios de razoabilidade e proporcionalidade.O valor deve, tamb\u00e9m, corresponder ao sofrimento experimentado pela pessoa, sendo individualizado em cada caso, para que a repara\u00e7\u00e3o do dano sofrido seja medida de justi\u00e7a.Atento a tais crit\u00e9rios, fixo a indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral no valor de R$ 5.000,00.Pelo Exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido para declarar a inexist\u00eancia da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica aqui discutida, bem como a inexigibilidade do d\u00e9bito apontado e condenar a requerida ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral no valor R$ 5.000,00, corrigida desde o arbitramento e com juros legais de 1% ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o. Ante a sucumb\u00eancia, custas processuais e honor\u00e1ria de 20% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o pela r\u00e9.Por consequ\u00eancia julgo extinta a a\u00e7\u00e3o, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do Art. 487, I, do CPC. P.I.C. Advogados(s): Milton de Oliveira Campos (OAB 171388\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Vistos.Cuida-se de a\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria proposta por BENEDILSON LOPES DE ARA\u00daJO em face de BANCO ITAU S\/A, alegando, em suma, ter sido surpreendido com a negativa\u00e7\u00e3o de seu nome por parte da r\u00e9, por motivo de suposta d\u00edvida de R$ 4.662,00 que desconhece. Requer concess\u00e3o de liminar para que seu nome seja exclu\u00eddo do rol dos maus pagadores; no m\u00e9rito requer seja declarado inexig\u00edvel o d\u00e9bito apontado, bem como seja a r\u00e9 compelida a pagar indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral no valor de 30 sal\u00e1rios m\u00ednimos.Indeferida a antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela a fls. 12.Contesta\u00e7\u00e3o a fls. 25\/30.Manifesta\u00e7\u00e3o sobre a contesta\u00e7\u00e3o a fls. 118\/121.Intimadas \u00e0 especifica\u00e7\u00e3o de provas, informou o autor n\u00e3o ter mais provas a produzir. A r\u00e9 quedou inerte.Esse o breve relato. Decido.A quest\u00e3o, por versar exclusivamente sobre mat\u00e9ria de direito, comporta julgamento antecipado, por for\u00e7a do Artigo 355, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. A presente a\u00e7\u00e3o delimita-se sobre a exist\u00eancia, ou n\u00e3o, do contrato n\u00ba 000000481072031, no valor de R$ 4.622,00, que ensejou a negativa\u00e7\u00e3o do nome do autor no dia 15 de agosto de 2011, e consequentemente, a validade de tal negativa\u00e7\u00e3o.De fato, a r\u00e9 n\u00e3o colacionou com sua pe\u00e7a contestat\u00f3ria qualquer documento com a assinatura do autor que comprove a cobran\u00e7a do referido valor. Acostou apenas, a fls. 41\/92, documenta\u00e7\u00e3o unilateral sem, repita-se, a assinatura do requerente ou qualquer c\u00f3pia de seus documentos pessoais para constitui\u00e7\u00e3o do contrato.Pelo contr\u00e1rio. \u00c0s fls. 93\/100 colacionou a requerida \"Proposta de Abertura de Conta Universal Ita\u00fa - Pessoa F\u00edsica\" com assinatura diversa do requerente, como \u00e9 poss\u00edvel observar a fls. 7\/10. Os documentos acostados s\u00e3o claramente falsificados, sendo que no documento de fls. 96 consta nome diverso do autor (Benedito Jos\u00e9 de Ara\u00fajo). Assim sendo, n\u00e3o logrou \u00eaxito a r\u00e9 em comprovar o alegado. Allegatio et non probatio, quasi non allegatio.Ficou comprovada, portanto, a ocorr\u00eancia de fraude, devendo a institui\u00e7\u00e3o r\u00e9 tomar as devidas provid\u00eancias de seguran\u00e7a para evitar casos semelhantes.No tocante ao pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral, poss\u00edvel observar nos documento acostados \u00e0s fls. 11, que o requerente possui mais duas anota\u00e7\u00f5es em seu nome, todas provenientes da ora requerida. Todavia comprovou a parte autora a discuss\u00e3o judicial acerca da exigibilidade dos demais d\u00e9bitos, como demonstram os documentos acostados \u00e0s fls. 122\/133. Logo n\u00e3o h\u00e1 que se falar na incid\u00eancia da S\u00famula 385 do Superior Tribunal de Justi\u00e7a.Verificada a inexigibilidade de tal d\u00e9bito, percebe-se que o requerente experimentou dano moral, pois seu nome foi lan\u00e7ado no rol dos devedores, havendo publicidade - e consequentemente abalo a direitos de personalidade. Nestes casos a responsabilidade da requerida \u00e9 objetiva, sendo o dano moral presumido, de acordo com a S\u00famula 479 do Superior Tribunal de Justi\u00e7a e consonante julgados do Egr\u00e9gio Tribunal Bandeirante:\"INDENIZA\u00c7\u00c3O INSCRI\u00c7\u00c3O DE NOME DO CONSUMIDOR NO SERASA SUSPENS\u00c3O DA NEGATIVA\u00c7\u00c3O CONCESSION\u00c1RIA DE TELEFONIA - CIENTIFICA\u00c7\u00c3O NEGATIVA\u00c7\u00c3O DANO MORAL DEVIDO. A pr\u00f3pria negativa\u00e7\u00e3o indevida do nome do consumidor no servi\u00e7o de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, gera a obriga\u00e7\u00e3o de indenizar danos morais, eis que presum\u00edveis os preju\u00edzos causados, independentemente da prova de dano. Recurso parcialmente provido\". (Ap. n\u00ba 0024629-66.2009.8.26.0602. Rel. Des. Cl\u00f3vis Castelo. V.U. j. 19\/09\/2011).\"A\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de inexist\u00eancia de d\u00e9bito cumulada com pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais. Comprova\u00e7\u00e3o do pagamento da d\u00edvida que ensejou a negativa\u00e7\u00e3o. Dano moral configurado. Indeniza\u00e7\u00e3o mantida. Recurso desprovido\". (Ap. n\u00ba 1008174-30.2014.8.26.0506. Rel. Des. Pedro Baccarat. V.U. j. 18\/12\/2014).O montante indenizat\u00f3rio deve ser arbitrado de forma que seja uma puni\u00e7\u00e3o para a parte que o causou, mas n\u00e3o pode ser excessivo para que se caracterize o enriquecimento il\u00edcito da pessoa prejudicada, sempre perseguindo os crit\u00e9rios de razoabilidade e proporcionalidade.O valor deve, tamb\u00e9m, corresponder ao sofrimento experimentado pela pessoa, sendo individualizado em cada caso, para que a repara\u00e7\u00e3o do dano sofrido seja medida de justi\u00e7a.Atento a tais crit\u00e9rios, fixo a indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral no valor de R$ 5.000,00.Pelo Exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido para declarar a inexist\u00eancia da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica aqui discutida, bem como a inexigibilidade do d\u00e9bito apontado e condenar a requerida ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral no valor R$ 5.000,00, corrigida desde o arbitramento e com juros legais de 1% ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o. Ante a sucumb\u00eancia, custas processuais e honor\u00e1ria de 20% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o pela r\u00e9.Por consequ\u00eancia julgo extinta a a\u00e7\u00e3o, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do Art. 487, I, do CPC. P.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n35\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1055605-46.2016.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1055605-46.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - DIREITO  CIVIL\nRequerente : Benedilson Lopes de Ara\u00fajo\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Edward   Albert   Lancelot   D   C   Caterham   Wickfield\nVistos.\nCuida-se  de  a\u00e7\u00e3o  ordin\u00e1ria  proposta  por  BENEDILSON  LOPES  DE  ARA\u00daJO  \nem  face  de  BANCO  ITAU  S\/A,  alegando,  em  suma,  ter  sido  surpreendido  com  a  negativa\u00e7\u00e3o  de  \nseu  nome  por  parte  da  r\u00e9,  por  motivo  de  suposta  d\u00edvida  de  R$  4.662,00  que  desconhece.  Requer  \nconcess\u00e3o  de  liminar  para  que  seu  nome  seja  exclu\u00eddo  do  rol  dos  maus  pagadores;  no  m\u00e9rito  \nrequer  seja  declarado  inexig\u00edvel  o  d\u00e9bito  apontado,  bem  como  seja  a  r\u00e9  compelida  a  pagar  \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral  no  valor  de  30  sal\u00e1rios  m\u00ednimos.\nIndeferida  a  antecipa\u00e7\u00e3o  dos  efeitos  da  tutela  a  fls.  12.\nContesta\u00e7\u00e3o  a  fls.  25\/30.\nManifesta\u00e7\u00e3o  sobre  a  contesta\u00e7\u00e3o  a  fls.  118\/121.\nIntimadas  \u00e0  especifica\u00e7\u00e3o  de  provas,  informou  o  autor  n\u00e3o  ter  mais  provas  a  \nproduzir.  A  r\u00e9  quedou  inerte.\nEsse  o  breve  relato.  Decido.\nA  quest\u00e3o,  por  versar  exclusivamente  sobre  mat\u00e9ria  de  direito,  comporta  \njulgamento  antecipado,  por  for\u00e7a  do  Artigo  355,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  A  presente  \na\u00e7\u00e3o  delimita-se  sobre  a  exist\u00eancia,  ou  n\u00e3o,  do  contrato  n\u00ba  000000481072031,  no  valor  de  R$  \n4.622,00,  que  ensejou  a  negativa\u00e7\u00e3o  do  nome  do  autor  no  dia  15  de  agosto  de  2011,  e Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1055605-46.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 360C476. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDWARD ALBERT LANCELOT DODD CANTERBURY CATERHAM WICK, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 16:22 . fls. 137\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n35\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1055605-46.2016.8.26.0100 - lauda  2\nconsequentemente,\n a  validade  de  tal  negativa\u00e7\u00e3o.\nDe  fato,  a  r\u00e9  n\u00e3o  colacionou  com  sua  pe\u00e7a  contestat\u00f3ria  qualquer  documento  \ncom  a  assinatura  do  autor  que  comprove  a  cobran\u00e7a  do  referido  valor.  Acostou  apenas,  a  fls.  \n41\/92,  documenta\u00e7\u00e3o  unilateral  sem,  repita-se,  a  assinatura  do  requerente  ou  qualquer  c\u00f3pia  de  \nseus  documentos  pessoais  para  constitui\u00e7\u00e3o  do  contrato.\nPelo  contr\u00e1rio.  \u00c0s  fls.  93\/100  colacionou  a  requerida  \"Proposta  de  Abertura  de  \nConta  Universal  Ita\u00fa  -  Pessoa  F\u00edsica\"  com  assinatura  diversa  do  requerente,  como  \u00e9 poss\u00edvel  \nobservar  a  fls.  7\/10.  Os  documentos  acostados  s\u00e3o  claramente  falsificados,  sendo  que  no  \ndocumento  de  fls.  96  consta  nome  diverso  do  autor  (Benedito  Jos\u00e9  de  Ara\u00fajo).  Assim  sendo,  n\u00e3o  \nlogrou  \u00eaxito  a  r\u00e9  em  comprovar  o  alegado.  Allegatio  et  non  probatio,  quasi  non  allegatio .\nFicou  comprovada,  portanto,  a  ocorr\u00eancia  de  fraude,  devendo  a  institui\u00e7\u00e3o  r\u00e9  \ntomar  as  devidas  provid\u00eancias  de  seguran\u00e7a  para  evitar  casos  semelhantes.\nNo  tocante  ao  pedido  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral,  poss\u00edvel  observar  nos  \ndocumento  acostados  \u00e0s  fls.  11,  que  o  requerente  possui  mais  duas  anota\u00e7\u00f5es  em  seu  nome,  todas  \nprovenientes  da  ora  requerida.  Todavia  comprovou  a  parte  autora  a  discuss\u00e3o  judicial  acerca  da  \nexigibilidade  dos  demais  d\u00e9bitos,  como  demonstram  os  documentos  acostados  \u00e0s  fls.  122\/133.  \nLogo  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  na  incid\u00eancia  da  S\u00famula  385  do  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a.\nVerificada  a  inexigibilidade  de  tal  d\u00e9bito,  percebe-se  que  o  requerente  \nexperimentou  dano  moral,  pois  seu  nome  foi  lan\u00e7ado  no  rol  dos  devedores,  havendo  publicidade  \u2013  \ne  consequentemente  abalo  a  direitos  de  personalidade.  \nNestes  casos  a  responsabilidade  da  requerida  \u00e9  objetiva,  sendo  o  dano  moral  \npresumido,  de  acordo  com  a  S\u00famula  479  do  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  e  consonante  julgados  do  \nEgr\u00e9gio  Tribunal  Bandeirante:\n\u201cINDENIZA\u00c7\u00c3O  INSCRI\u00c7\u00c3O  DE  NOME  DO  CONSUMIDOR  NO  SERASA  \nSUSPENS\u00c3O  DA  NEGATIVA\u00c7\u00c3O  CONCESSION\u00c1RIA  DE  TELEFONIA  -  \nCIENTIFICA\u00c7\u00c3O  NEGATIVA\u00c7\u00c3O  DANO  MORAL  DEVIDO.  A  pr\u00f3pria  \nnegativa\u00e7\u00e3o  indevida  do  nome  do  consumidor  no  servi\u00e7o  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  \ncr\u00e9dito,  gera  a  obriga\u00e7\u00e3o  de  indenizar  danos  morais,  eis  que  presum\u00edveis  os  \npreju\u00edzos  causados,  independentemente  da  prova  de  dano.  Recurso  \nparcialmente  provido\u201d.  (Ap.  n\u00ba  0024629-66.2009.8.26.0602.  Rel.  Des.  Cl\u00f3vis  \nCastelo.  V.U.  j.  19\/09\/2011).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1055605-46.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 360C476. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDWARD ALBERT LANCELOT DODD CANTERBURY CATERHAM WICK, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 16:22 . fls. 138\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n35\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1055605-46.2016.8.26.0100 - lauda  3\n\u201cA\u00e7\u00e3o\n declarat\u00f3ria  de  inexist\u00eancia  de  d\u00e9bito  cumulada  com  pedido  de  \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais.  Comprova\u00e7\u00e3o  do  pagamento  da  d\u00edvida  que  \nensejou  a  negativa\u00e7\u00e3o.  Dano  moral  configurado.  Indeniza\u00e7\u00e3o  mantida.  Recurso  \ndesprovido\u201d.  (Ap.  n\u00ba  1008174-30.2014.8.26.0506.  Rel.  Des.  Pedro  Baccarat.  \nV.U.  j.  18\/12\/2014).\nO  montante  indenizat\u00f3rio  deve  ser  arbitrado  de  forma  que  seja  uma  puni\u00e7\u00e3o  \npara  a  parte  que  o  causou,  mas  n\u00e3o  pode  ser  excessivo  para  que  se  caracterize  o  enriquecimento  \nil\u00edcito  da  pessoa  prejudicada,  sempre  perseguindo  os  crit\u00e9rios  de  razoabilidade  e \nproporcionalidade.\nO valor  deve,  tamb\u00e9m,  corresponder  ao  sofrimento  experimentado  pela  pessoa,  \nsendo  individualizado  em  cada  caso,  para  que  a  repara\u00e7\u00e3o  do  dano  sofrido  seja  medida  de  justi\u00e7a.\nAtento  a  tais  crit\u00e9rios,  fixo  a  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral  no  valor  de  R$  \n5 .0 00,00.\nPelo Exposto,  JULGO  PROCEDENTE  o  pedido  para  declarar  a  inexist\u00eancia  da  \nrela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  aqui  discutida,  bem  como  a  inexigibilidade  do  d\u00e9bito  apontado  e  condenar  a \nrequerida  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral  no  valor  R$  5 .0 00,00,  corrigida  desde  o  \narbitramento  e  com  juros  legais  de  1%  ao  m\u00eas  desde  a  cita\u00e7\u00e3o.  \nAnte  a  sucumb\u00eancia,  custas  processuais  e  honor\u00e1ria  de  20%  sobre  o  valor  da  \ncondena\u00e7\u00e3o  pela  r\u00e9.\nPor  consequ\u00eancia  julgo  extinta  a  a\u00e7\u00e3o,  com  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  nos  termos  do  \nArt.  487,  I,  do  CPC.  \nP.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 15  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1055605-46.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 360C476. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDWARD ALBERT LANCELOT DODD CANTERBURY CATERHAM WICK, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 16:22 . fls. 139"}},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40518584-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 18\/05\/2017 14:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0166\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 2344 P\u00e1gina: 608 - 620","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0166\/2017 Teor do ato: Vistos.Especifiquem as partes, no prazo de 10 dias, as provas que efetivamente pretendem produzir, justificando a sua pertin\u00eancia, bem como qual o ponto controvertido que objetivam esclarecer com a sua produ\u00e7\u00e3o, sob pena de preclus\u00e3o. Ainda, e, alternativamente, informem se h\u00e1 interesse em eventual audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.Ap\u00f3s, cls.Intime-se. Advogados(s): Milton de Oliveira Campos (OAB 171388\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Especifiquem as partes, no prazo de 10 dias, as provas que efetivamente pretendem produzir, justificando a sua pertin\u00eancia, bem como qual o ponto controvertido que objetivam esclarecer com a sua produ\u00e7\u00e3o, sob pena de preclus\u00e3o. Ainda, e, alternativamente, informem se h\u00e1 interesse em eventual audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.Ap\u00f3s, cls.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n35\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 12\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1207\/1209,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171.6238,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp35cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1055605-46.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - DIREITO  CIVIL\nRequerente : Benedilson Lopes de Ara\u00fajo\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Edward   Albert   Lancelot   D   C   Caterham   Wickfield\nVistos.\nEspecifiquem as  partes,  no  prazo  de  10  dias,  as  provas  que  efetivamente  pretendem  \nproduzir, justificando  a  sua  pertin\u00eancia,  bem  como  qual  o  ponto  controvertido  que  objetivam  \nesclarecer com  a  sua  produ\u00e7\u00e3o,  sob  pena  de  preclus\u00e3o.  \nAinda, e,  alternativamente,  informem  se  h\u00e1  interesse  em  eventual  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o.\nAp\u00f3s, cls.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 08  de  maio  de  2017 .\n        EDWARD  ALBERT  L.  D.  C.  C.  WICKFIELD\n         Juiz  de  Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1055605-46.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 307358E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDWARD ALBERT LANCELOT DODD CANTERBURY CATERHAM WICK, liberado nos autos em 10\/05\/2017 \u00e0s 10:44 . fls. 134"}},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/02\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40182095-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 24\/02\/2017 13:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0030\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 2283 P\u00e1gina: 624 - 638","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0030\/2017 Teor do ato: Manifeste-se o autor, em 15 dias sobre a contesta\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Milton de Oliveira Campos (OAB 171388\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se o autor, em 15 dias sobre a contesta\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/01\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40031601-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 20\/01\/2017 09:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR572277888TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Banco Ita\u00fa S\/A Dilig\u00eancia : 05\/12\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40734201-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 09\/08\/2016 18:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0206\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 2174 P\u00e1gina: 677 \u00e0 683","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0206\/2016 Teor do ato: Vistos.1- Recebo fls. 41\/45 como emenda \u00e0 inicial. Anote-se, inclusive o novo valor dado \u00e0 causa.2- Diga o autor sobre a cita\u00e7\u00e3o, considerando que o AR de fls. 16 retornou negativo.Intime-se. Advogados(s): Milton de Oliveira Campos (OAB 171388\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.1- Recebo fls. 41\/45 como emenda \u00e0 inicial. Anote-se, inclusive o novo valor dado \u00e0 causa.2- Diga o autor sobre a cita\u00e7\u00e3o, considerando que o AR de fls. 16 retornou negativo.Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n35\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 12\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1207\/1209,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171.6238,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp35cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1055605-46.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - DIREITO  CIVIL\nRequerente : Benedilson Lopes de Ara\u00fajo\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nEm  03\/08\/2016  eu,  Miriam  Cavadas  da  Silva,  Assistente  Judici\u00e1rio,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  \nMM.  \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cesar   Augusto   Vieira   Macedo\nVistos.\n1- Recebo  fls.  41\/45  como  emenda  \u00e0  inicial.  Anote-se\n,  inclusive  o  novo  valor  dado  \n\u00e0  causa.\n2-   Diga   o   autor   sobre   a   cita\u00e7\u00e3o,   considerando   que   o   AR   de   fls.   16   retornou  \nnegativo.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 03  de  agosto  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1055605-46.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 232263C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CESAR AUGUSTO VIEIRA MACEDO, liberado nos autos em 04\/08\/2016 \u00e0s 15:06 . fls. 19"}},{"data":"04\/08\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2016","descricao":"Audi\u00eancia N\u00e3o Realizada - Aus\u00eancia das Partes    Termo de Audi\u00eancia - Composi\u00e7\u00e3o Infrut\u00edfera - Aus\u00eancia Injustificada das Partes - (Conciliador) - Art. 334 - NOVO CPC","anexo":{"label":"Audi\u00eancia N\u00e3o Realizada - Aus\u00eancia das Partes","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2016","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR489065686TJ Situa\u00e7\u00e3o : Mudou-se Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Banco Ita\u00fa S\/A","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2016","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40496850-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 09\/06\/2016 11:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0119\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 2130 P\u00e1gina: 658 - 667","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0119\/2016 Teor do ato: Vistos.Defiro a assist\u00eancia judici\u00e1ria ao autor. Anote-se.Indefiro o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela. Ao menos pelo que consta neste p\u00e9 de processo, n\u00e3o h\u00e1 nada que justifique a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela, eis que ausentes os requisitos legais, mormente a prova inequ\u00edvoca h\u00e1bil a convencer o signat\u00e1rio acerca da verossimilhan\u00e7a do direito do autor, que possui outras inser\u00e7\u00f5es no SERASA, conforme os pr\u00f3prios documentos por ele colacionados aos autos. Do exposto, indefiro a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela.Emende o autor a peti\u00e7\u00e3o inicial, adequando o valor da causa \u00e0 vantagem econ\u00f4mica pretendida.Nos termos do Art. 334 do NCPC, designo audi\u00eancia para o dia 01\/08\/2016, \u00e0s 09h00. A audi\u00eancia ser\u00e1 realizada na sala de audi\u00eancias do pr\u00f3prio ju\u00edzo ( Pra\u00e7a Jo\u00e3o Mendes s\/n\u00ba, 12\u00ba andar - sala n\u00ba 1209). Nomeio como conciliadora a senhora Maristela Degaspari.Cite-se e intime-se a parte R\u00e9.Defiro o prazo de 05 dias para que a autora manifeste seu interesse na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.O prazo para contesta\u00e7\u00e3o (de quinze dias \u00fateis) ser\u00e1 contado a partir da realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial.Fiquem as partes cientes de que o comparecimento na audi\u00eancia \u00e9 obrigat\u00f3rio (pessoalmente ou por interm\u00e9dio de representante, por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, com outorga de poderes para negociar e transigir). A aus\u00eancia injustificada \u00e9 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a, sendo sancionada com multa de at\u00e9 dois por cento da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa. As partes devem estar acompanhadas de seus advogados.Intime-se. Advogados(s): Milton de Oliveira Campos (OAB 171388\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/06\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Defiro a assist\u00eancia judici\u00e1ria ao autor. Anote-se.Indefiro o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela. Ao menos pelo que consta neste p\u00e9 de processo, n\u00e3o h\u00e1 nada que justifique a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela, eis que ausentes os requisitos legais, mormente a prova inequ\u00edvoca h\u00e1bil a convencer o signat\u00e1rio acerca da verossimilhan\u00e7a do direito do autor, que possui outras inser\u00e7\u00f5es no SERASA, conforme os pr\u00f3prios documentos por ele colacionados aos autos. Do exposto, indefiro a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela.Emende o autor a peti\u00e7\u00e3o inicial, adequando o valor da causa \u00e0 vantagem econ\u00f4mica pretendida.Nos termos do Art. 334 do NCPC, designo audi\u00eancia para o dia 01\/08\/2016, \u00e0s 09h00. A audi\u00eancia ser\u00e1 realizada na sala de audi\u00eancias do pr\u00f3prio ju\u00edzo ( Pra\u00e7a Jo\u00e3o Mendes s\/n\u00ba, 12\u00ba andar - sala n\u00ba 1209). Nomeio como conciliadora a senhora Maristela Degaspari.Cite-se e intime-se a parte R\u00e9.Defiro o prazo de 05 dias para que a autora manifeste seu interesse na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.O prazo para contesta\u00e7\u00e3o (de quinze dias \u00fateis) ser\u00e1 contado a partir da realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial.Fiquem as partes cientes de que o comparecimento na audi\u00eancia \u00e9 obrigat\u00f3rio (pessoalmente ou por interm\u00e9dio de representante, por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, com outorga de poderes para negociar e transigir). A aus\u00eancia injustificada \u00e9 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a, sendo sancionada com multa de at\u00e9 dois por cento da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa. As partes devem estar acompanhadas de seus advogados.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n35\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 12\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1207\/1209,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171.6238,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp35cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1055605-46.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - DIREITO  CIVIL\nRequerente : Benedilson Lopes de Ara\u00fajo\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Edward   Albert   Lancelot   D   C   Caterham   Wickfield\nVistos.\nDefiro   a   assist\u00eancia   judici\u00e1ria   ao   autor.   Anote-se .\nIndefiro   o   pedido   de   antecipa\u00e7\u00e3o   de   tutela. Ao  menos  pelo  que  consta  neste  p\u00e9  de  \nprocesso, n\u00e3o  h\u00e1  nada  que  justifique  a  antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela,  eis  que  ausentes  os  requisitos  legais,  \nmormente a  prova  inequ\u00edvoca  h\u00e1bil  a  convencer  o  signat\u00e1rio  acerca  da  verossimilhan\u00e7a  do  direito  \ndo autor,  que  possui  outras  inser\u00e7\u00f5es  no  SERASA,  conforme  os  pr\u00f3prios  documentos  por  ele  \ncolacionados aos  autos.  Do  exposto,  indefiro  a  antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela.\nEmende o  autor  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  adequando  o  valor  da  causa  \u00e0  vantagem  \necon\u00f4mica pretendida.\nNos termos  do  Art.  334  do  NCPC,  designo  audi\u00eancia  para  o  dia  01\/08\/2016 ,  \u00e0s  \n09h00.  A  audi\u00eancia  ser\u00e1  realizada  na  sala  de  audi\u00eancias  do  pr\u00f3prio  ju\u00edzo  (  Pra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba,  \n12\u00ba andar  -  sala  n\u00ba  1209).  Nomeio  como  conciliadora  a  senhora  Maristela  Degaspari.\nCite-se e  intime-se  a  parte  R\u00e9.\nDefiro o  prazo  de  05  dias  para  que  a  autora  manifeste  seu  interesse  na  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o.\nO prazo  para  contesta\u00e7\u00e3o  (de  quinze  dias  \u00fateis)  ser\u00e1  contado  a  partir  da  realiza\u00e7\u00e3o  \nda audi\u00eancia.  A  aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  da  mat\u00e9ria  \nf\u00e1tica apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.\nFiquem as  partes  cientes  de  que  o  comparecimento  na  audi\u00eancia  \u00e9  obrigat\u00f3rio  \n(pessoalmente ou  por  interm\u00e9dio  de  representante,  por  meio  de  procura\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica,  com  outorga  \nde poderes  para  negociar  e  transigir).  A  aus\u00eancia  injustificada  \u00e9  considerada  ato  atentat\u00f3rio  \u00e0 \ndignidade da  justi\u00e7a,  sendo  sancionada  com  multa  de  at\u00e9  dois  por  cento  da  vantagem  econ\u00f4mica  \npretendida ou  do  valor  da  causa.  As  partes  devem  estar  acompanhadas  de  seus  advogados.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 02  de  junho  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1055605-46.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 1F99DEB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDWARD ALBERT LANCELOT DODD CANTERBURY CATERHAM WICK, liberado nos autos em 03\/06\/2016 \u00e0s 15:35 . fls. 12"}},{"data":"02\/06\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 01\/08\/2016 Hora 09:00 Local: 12\u00ba andar - Sala 1209 (Juiz Titular) Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"09\/06\/2016","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"09\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"20\/01\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"24\/02\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"18\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"01\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"02\/10\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"01\/08\/2016","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":40,"total_andamentos":40}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"491108720","codPublicacaoOrigem":"881557087","dataDivulgacao":"Jun  7 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  8 2016 12:00:00:000AM","numero":"1055605-46.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2130","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1055605-46.2016.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Benedilson Lopes de Ara\u00fajo ADVOGADO : 171388\/SP - Milton de Oliveira Campos REQDO : Banco Ita\u00fa S\/A VARA :35\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 02\/06\/2016","paginaInicial":"30","paginaFinal":"30","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"686103","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13529245","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Jun  7 2016 12:02:21:907AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1055605-46.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1055605-46.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"745152890","codPublicacaoOrigem":"1193915760","dataDivulgacao":"Aug 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1055605-46.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2421","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"35\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1055605-46.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - DIREITO CIVIL - Benedilson Lopes de Ara\u00fajo - Vistos.Cuidase de a\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria proposta por BENEDILSON LOPES DE ARA\u00daJO em face de BANCO ITAU S\/A, alegando, em suma, ter sido surpreendido com a negativa\u00e7\u00e3o de seu nome por parte da r\u00e9, por motivo de suposta d\u00edvida de R$ 4.662,00 que desconhece. Requer concess\u00e3o de liminar para que seu nome seja exclu\u00eddo do rol dos maus pagadores; no m\u00e9rito requer seja declarado inexig\u00edvel o d\u00e9bito apontado, bem como seja a r\u00e9 compelida a pagar indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral no valor de 30 sal\u00e1rios m\u00ednimos. Indeferida a antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela a fls. 12.Contesta\u00e7\u00e3o a fls. 25\/30.Manifesta\u00e7\u00e3o sobre a contesta\u00e7\u00e3o a fls. 118\/121. Intimadas \u00e0 especifica\u00e7\u00e3o de provas, informou o autor n\u00e3o ter mais provas a produzir. A r\u00e9 quedou inerte.Esse o breve relato. Decido.A quest\u00e3o, por versar exclusivamente sobre mat\u00e9ria de direito, comporta julgamento antecipado, por for\u00e7a do Artigo 355, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. A presente a\u00e7\u00e3o delimita-se sobre a exist\u00eancia, ou n\u00e3o, do contrato n\u00ba 000000481072031, no valor de R$ 4.622,00, que ensejou a negativa\u00e7\u00e3o do nome do autor no dia 15 de agosto de 2011, e consequentemente, a validade de tal negativa\u00e7\u00e3o.De fato, a r\u00e9 n\u00e3o colacionou com sua pe\u00e7a contestat\u00f3ria qualquer documento com a assinatura do autor que comprove a cobran\u00e7a do referido valor. Acostou apenas, a fls. 41\/92, documenta\u00e7\u00e3o unilateral sem, repita-se, a assinatura do requerente ou qualquer c\u00f3pia de seus documentos pessoais para constitui\u00e7\u00e3o do contrato.Pelo contr\u00e1rio. \u00c0s fls. 93\/100 colacionou a requerida \"Proposta de Abertura de Conta Universal Ita\u00fa - Pessoa F\u00edsica\" com assinatura diversa do requerente, como \u00e9 poss\u00edvel observar a fls. 7\/10. Os documentos acostados s\u00e3o claramente falsificados, sendo que no documento de fls. 96 consta nome diverso do autor (Benedito Jos\u00e9 de Ara\u00fajo). Assim sendo, n\u00e3o logrou \u00eaxito a r\u00e9 em comprovar o alegado. Allegatio et non probatio, quasi non allegatio.Ficou comprovada, portanto, a ocorr\u00eancia de fraude, devendo a institui\u00e7\u00e3o r\u00e9 tomar as devidas provid\u00eancias de seguran\u00e7a para evitar casos semelhantes.No tocante ao pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral, poss\u00edvel observar nos documento acostados \u00e0s fls. 11, que o requerente possui mais duas anota\u00e7\u00f5es em seu nome, todas provenientes da ora requerida. Todavia comprovou a parte autora a discuss\u00e3o judicial acerca da exigibilidade dos demais d\u00e9bitos, como demonstram os documentos acostados \u00e0s fls. 122\/133. Logo n\u00e3o h\u00e1 que se falar na incid\u00eancia da S\u00famula 385 do Superior Tribunal de Justi\u00e7a.Verificada a inexigibilidade de tal d\u00e9bito, percebe-se que o requerente experimentou dano moral, pois seu nome foi lan\u00e7ado no rol dos devedores, havendo publicidade - e consequentemente abalo a direitos de personalidade. Nestes casos a responsabilidade da requerida \u00e9 objetiva, sendo o dano moral presumido, de acordo com a S\u00famula 479 do Superior Tribunal de Justi\u00e7a e consonante julgados do Egr\u00e9gio Tribunal Bandeirante:\"INDENIZA\u00c7\u00c3O INSCRI\u00c7\u00c3O DE NOME DO CONSUMIDOR NO SERASA SUSPENS\u00c3O DA NEGATIVA\u00c7\u00c3O CONCESSION\u00c1RIA DE TELEFONIA - CIENTIFICA\u00c7\u00c3O NEGATIVA\u00c7\u00c3O DANO MORAL DEVIDO. A pr\u00f3pria negativa\u00e7\u00e3o indevida do nome do consumidor no servi\u00e7o de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, gera a obriga\u00e7\u00e3o de indenizar danos morais, eis que presum\u00edveis os preju\u00edzos causados, independentemente da prova de dano. Recurso parcialmente provido\". (Ap. n\u00ba 0024629-66.2009.8.26.0602. Rel. Des. Cl\u00f3vis Castelo. V.U. j. 19\/09\/2011).\"A\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de inexist\u00eancia de d\u00e9bito cumulada com pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais. Comprova\u00e7\u00e3o do pagamento da d\u00edvida que ensejou a negativa\u00e7\u00e3o. Dano moral configurado. Indeniza\u00e7\u00e3o mantida. Recurso desprovido\". (Ap. n\u00ba 1008174-30.2014.8.26.0506. Rel. Des. Pedro Baccarat. V.U. j. 18\/12\/2014).O montante indenizat\u00f3rio deve ser arbitrado de forma que seja uma puni\u00e7\u00e3o para a parte que o causou, mas n\u00e3o pode ser excessivo para que se caracterize o enriquecimento il\u00edcito da pessoa prejudicada, sempre perseguindo os crit\u00e9rios de razoabilidade e proporcionalidade.O valor deve, tamb\u00e9m, corresponder ao sofrimento experimentado pela pessoa, sendo individualizado em cada caso, para que a repara\u00e7\u00e3o do dano sofrido seja medida de justi\u00e7a.Atento a tais crit\u00e9rios, fixo a indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral no valor de R$ 5.000,00.Pelo Exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido para declarar a inexist\u00eancia da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica aqui discutida, bem como a inexigibilidade do d\u00e9bito apontado e condenar a requerida ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral no valor R$ 5.000,00, corrigida desde o arbitramento e com juros legais de 1% ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o. Ante a sucumb\u00eancia, custas processuais e honor\u00e1ria de 20% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o pela r\u00e9.Por consequ\u00eancia julgo extinta a a\u00e7\u00e3o, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do Art. 487, I, do CPC. P.I.C. - ADV: MILTON DE OLIVEIRA CAMPOS (OAB 171388\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0324\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 35\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO HENRIQUE BRETAS MARZAG\u00c3O ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDRE LUIS LEONCIO DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"637","paginaFinal":"637","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"919552","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25798043","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Aug 30 2017 01:45:41:860AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1055605-46.2016.8.26.0100","numeroAntigo":"000000481072031","numeroUnificado":"1055605-46.2016.8.26.0100|000000481072031|0024629-66.2009.8.26.0602|1008174-30.2014.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}