{"numero":"1056124-55.2015.8.26.0100","processos":[{"processo":"1056124-55.2015.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Rescis\u00e3o \/ Resolu\u00e7\u00e3o","outros_assuntos":"Arrendamento Mercantil","local_fisico":null,"distribuicao":"25\/09\/2015 \u00e0s 17:13 - Livre\n2\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional I - Santana","juiz":"Daniela Claudia Herrera Ximenes","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 31.150,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Yoko Matayoshi"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Monica Zanolini Carrasco Fuentes"},{"tipo":"Advogado","nome":"Roberto Guenda"}],"andamentos":[{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0152\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2425 P\u00e1gina: 1896\/1917","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0152\/2017 Teor do ato: Homologo por senten\u00e7a, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo realizado entre as partes (fls.141\/142). Por consequ\u00eancia, RESOLVO O M\u00c9RITO da causa, nos termos do art. 487, inciso III, al\u00ednea \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil.\u00a0 Inexistindo interesse recursal, a presente senten\u00e7a transita em julgado nesta data.Arquivem-se os autos juntamente com o processo dependente 0008587-18.2017, sem preju\u00edzo do desarquivamento caso precise ser iniciado cumprimento de senten\u00e7a.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Publique-se. Intime-se. Cumpra-se. Advogados(s): Roberto Guenda (OAB 101856\/SP), Monica Zanolini Carrasco Fuentes (OAB 344821\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Homologo por senten\u00e7a, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo realizado entre as partes (fls.141\/142). Por consequ\u00eancia, RESOLVO O M\u00c9RITO da causa, nos termos do art. 487, inciso III, al\u00ednea \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil.\u00a0 Inexistindo interesse recursal, a presente senten\u00e7a transita em julgado nesta data.Arquivem-se os autos juntamente com o processo dependente 0008587-18.2017, sem preju\u00edzo do desarquivamento caso precise ser iniciado cumprimento de senten\u00e7a.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Publique-se. Intime-se. Cumpra-se.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Engenheiro   Caetano   Alvares,   594 ,   2\u00ba   andar,   sala   210   -   Casa   Verde\nCEP:   02546-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)-3951-2525   -   E-mail:   santana2cv@tjsp.jus.br      \n1056124-55.2015.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1056124-55.2015.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Rescis\u00e3o  \/ Resolu\u00e7\u00e3o\nRequerente : Yoko Matayoshi\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Daniela   Claudia   Herrera   Ximenes\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  31  de  agosto  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos,  \u00e0(o)  MM(\u00aa)  Juiz(a)  de  Direito  \nsupraindicado(a).  Eu,_________________,  Thaise  Carvalho  Miranda ,  Estagi\u00e1rio  \nN\u00edvel  Superior , subscr.\n                              \u00a0Homologo  por  senten\u00e7a,  para  que  produza  seus  jur\u00eddicos  e  legais  \nefeitos,  o  acordo  realizado  entre  as  partes  (fls.141\/142).  Por  consequ\u00eancia,  RESOLVO   O  \nM\u00c9RITO  da  causa,  nos  termos  do  art.  487,  inciso  III,  al\u00ednea  \u201cb\u201d,  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil.\u00a0\n                 Inexistindo interesse  recursal,  a  presente  senten\u00e7a  transita  em  \njulgado  nesta  data.\nArquivem-se  os  autos  juntamente  com  o  processo  dependente  \n0008587-18.2017,  sem  preju\u00edzo  do  desarquivamento  caso  precise  ser  iniciado  cumprimento  \nde  senten\u00e7a.\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Publique-se. Intime-se. Cumpra-se.\nS\u00e3o  Paulo , 31  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1056124-55.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 492C5E1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELA CLAUDIA HERRERA XIMENES, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 12:34 . fls. 143"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/07\/2017","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70177471-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Data: 11\/07\/2017 16:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   0008587-18.2017.8.26.0001 - Cumprimento de senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2016","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.16.70187314-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 26\/08\/2016 14:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0159\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2184 P\u00e1gina: 1495\/1513","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0159\/2016 Teor do ato: 1. Intime(m)-se, o(a)(s) apelado(a)(s), para contrarrazoar(em), no prazo legal.2. Ap\u00f3s, e se inexistir recurso adesivo a ser apreciado, subam, os autos, ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, Colenda Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com as anota\u00e7\u00f5es de praxe e as homenagens deste ju\u00edzo. Advogados(s): Roberto Guenda (OAB 101856\/SP), Monica Zanolini Carrasco Fuentes (OAB 344821\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    1. Intime(m)-se, o(a)(s) apelado(a)(s), para contrarrazoar(em), no prazo legal.2. Ap\u00f3s, e se inexistir recurso adesivo a ser apreciado, subam, os autos, ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, Colenda Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com as anota\u00e7\u00f5es de praxe e as homenagens deste ju\u00edzo.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano Alvares,  594, 2\u00ba andar,  sala 210,  Casa  \nVerde  - CEP  02546-000,  Fone: (11)-3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsantana2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1056124-55.2015.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\/DESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1056124-55.2015.8.26.0100  - Procedimento  Comum\nRequerente : Yoko Matayoshi\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Daniela   Claudia   Herrera   Ximenes\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  18  de  agosto  de  2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos,  \u00e0(o)  MM(\u00aa)  Juiz(a)  de  Direito  \nsupra.  Eu,_________________,  Elaine  Antunes  Fernandes ,  Escrevente  T\u00e9cnico  \nJudici\u00e1rio ,  subscr.\n    1.  Intime(m)-se,  o(a)(s)  apelado(a)(s),  para  contrarrazoar(em),  no  \nprazo legal.\n2. Ap\u00f3s,  e  se  inexistir  recurso  adesivo  a  ser  apreciado,  subam,  os  \nautos,  ao  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  Colenda  Se\u00e7\u00e3o  de  Direito  Privado,  com  as  \nanota\u00e7\u00f5es  de  praxe  e  as  homenagens  deste  ju\u00edzo.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 18  de  agosto  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1056124-55.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 2BEFF46. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELA CLAUDIA HERRERA XIMENES, liberado nos autos em 18\/08\/2016 \u00e0s 17:56 . fls. 124"}},{"data":"18\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2016","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.16.70149750-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 18\/07\/2016 11:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2016","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0116\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2143 P\u00e1gina: 1380\/1395","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0116\/2016 Teor do ato: Pelo exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido e RESOLVO o m\u00e9rito da causa, nos termos do art. 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para: a) declarar rescindido o contrato firmado entre as partes; b) determinar que, ap\u00f3s a venda extrajudicial do bem e apura\u00e7\u00e3o dos valores definidos em contrato, em havendo super\u00e1vit, seja devolvido \u00e0 autora o valor do VRG restante calculado sobre as parcelas pagas at\u00e9 a data da reintegra\u00e7\u00e3o do r\u00e9u na posse do ve\u00edculo, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde os respectivos desembolsos e juros de 1% ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o, a ser apurado em liquida\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a.Dada a sucumb\u00eancia rec\u00edproca, as partes dividir\u00e3o as custas e despesas processuais na propor\u00e7\u00e3o de 50% para cada qual. Na forma daquilo que estabelece o art. 85, \u00a7 2\u00ba e incisos, combinados com o \u00a7 14 do mesmo artigo, todos do CPC, arcar\u00e1 o r\u00e9u com honor\u00e1rios de advogado da autora, que se fixa em 15% do valor da causa, atualizado, bem como arcar\u00e1 a autora com os honor\u00e1rios do advogado do r\u00e9u, que se fixa em fixados em 15% do valor da causa, atualizado.\u00a0\u00a0Em caso de apela\u00e7\u00e3o o valor do preparo corresponde 4% sobre o valor da causa atualizado, ou no caso de condena\u00e7\u00e3o com valor l\u00edquido certo, de 4% do valor da condena\u00e7\u00e3o, n\u00e3o podendo ser inferior a 5 UFESPs. Advogados(s): Roberto Guenda (OAB 101856\/SP), Monica Zanolini Carrasco Fuentes (OAB 344821\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2016","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Pelo exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido e RESOLVO o m\u00e9rito da causa, nos termos do art. 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para: a) declarar rescindido o contrato firmado entre as partes; b) determinar que, ap\u00f3s a venda extrajudicial do bem e apura\u00e7\u00e3o dos valores definidos em contrato, em havendo super\u00e1vit, seja devolvido \u00e0 autora o valor do VRG restante calculado sobre as parcelas pagas at\u00e9 a data da reintegra\u00e7\u00e3o do r\u00e9u na posse do ve\u00edculo, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde os respectivos desembolsos e juros de 1% ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o, a ser apurado em liquida\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a.Dada a sucumb\u00eancia rec\u00edproca, as partes dividir\u00e3o as custas e despesas processuais na propor\u00e7\u00e3o de 50% para cada qual. Na forma daquilo que estabelece o art. 85, \u00a7 2\u00ba e incisos, combinados com o \u00a7 14 do mesmo artigo, todos do CPC, arcar\u00e1 o r\u00e9u com honor\u00e1rios de advogado da autora, que se fixa em 15% do valor da causa, atualizado, bem como arcar\u00e1 a autora com os honor\u00e1rios do advogado do r\u00e9u, que se fixa em fixados em 15% do valor da causa, atualizado.\u00a0\u00a0Em caso de apela\u00e7\u00e3o o valor do preparo corresponde 4% sobre o valor da causa atualizado, ou no caso de condena\u00e7\u00e3o com valor l\u00edquido certo, de 4% do valor da condena\u00e7\u00e3o, n\u00e3o podendo ser inferior a 5 UFESPs.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Engenheiro   Caetano   Alvares,   594 ,   2\u00ba   andar,   sala   210   -   Casa   Verde\nCEP:   02546-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)-3951-2525   -   E-mail:   santana2cv@tjsp.jus.br      \n1056124-55.2015.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1056124-55.2015.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Rescis\u00e3o  \/ Resolu\u00e7\u00e3o\nRequerente : Yoko Matayoshi\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Daniela   Claudia   Herrera   Ximenes\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  17  de  junho  de  2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos,  \u00e0(o)  MM(\u00aa)  Juiz(a)  de  Direito  \nsupraindicado(a).  Eu,_________________,  Edgar  Krumpos ,  Assistente  Judici\u00e1rio , \nsubscr.\nVistos .\nYOKO  MATAYSHI  ajuizou  A\u00c7\u00c3O  DE  RESCIS\u00c3O  \nCONTRATUAL  C\/C  PEDIDO  DE  RESTITUI\u00c7\u00c3O  DE  VALORES  em  face  de  ITAU  \nUNIBANCO  S\/A .  Aduz  que  em  dezembro  de  2009,  celebrou  com  a  R\u00e9,  um  instrumento  \nde  Aditamento  a  Contrato  de  Arrendamento  Mercantil  Cess\u00e3o  de  Direito  e  Obriga\u00e7\u00f5es,  do  \nDocumento  n\u00ba  3153682,  no  valor  de  R$  31.150,00,  n o qual  a  Sra.  Eliane  Ocanha  de  Souza,  \ntransferiu  o  contrato  de  Arrendamento  Mercantil  para  a  Autora  visando  a  aquisi\u00e7\u00e3o  de  um  \nve\u00edculo  de  marca  GM  Modelo  Corsa  Hatch  Flex  Power  Ano  2008,  de  Placa  EBI  6293,  \nCHASIS  n\u00ba  9BGXL68608C165944.  Iniciou  assim  o  pagamento  correspondente  ao  \nContrato  N\u00ba  B4HH\/A\/17830274455,  no  valor  mensal  de  R$  650,41,  sendo  R$  251,90   \ncorrespondente  \u00e0  contrapresta\u00e7\u00e3o  e  R$398,51  correspondente  ao  VRG .  Aduz  que  foram  \nadimplidas  16  parcelas.  Alega  que  ap\u00f3s  ter  se  tornado  inadimplente,  houve  uma  \nrenegocia\u00e7\u00e3o  em  abril  de  2011,  com  o  aditamento  do  contrato  n\u00ba  B4HH\/A\/G2650016544,  \npactuando  40  parcelas  no  valor  mensal  de  R$  617,84,  correspondendo  \u00e0  contrapresta\u00e7\u00e3o  no  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1056124-55.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 27079C8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELA CLAUDIA HERRERA XIMENES, liberado nos autos em 22\/06\/2016 \u00e0s 14:57 . fls. 112\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Engenheiro   Caetano   Alvares,   594 ,   2\u00ba   andar,   sala   210   -   Casa   Verde\nCEP:   02546-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)-3951-2525   -   E-mail:   santana2cv@tjsp.jus.br      \n1056124-55.2015.8.26.0100 - lauda  2\nvalor\n de  R$  247,88  e  ao  VRG   no  valor  de  R$  392,13,  sendo  que,  deste  contrato  a  Autora  \nadimpliu  6  parcelas.  Esclarece  que  em  novembro  de  2013  foi  a  aven\u00e7a  novamente  \nrenegociada,  pactuando  desta  vez  23  parcelas  no  valor  total  de  R$  678,38  tendo  a \ncontrapresta\u00e7\u00e3o  no  valor  de  R$  262,74  e  ao  VRG  no  valor  de  R$  415,64,  sendo  que,  deste  \ncontrato  a  Autora  adimpliu  4  parcelas.  Assevera  que  em  raz\u00e3o  de  problemas  financeiros,  \nn\u00e3o  tem  mais  condi\u00e7\u00f5es  de  continuar  com  os  pagamentos  contratados,  tendo  tentado  \ndevolver  amigavelmente  o  ve\u00edculo  arrendado  \u00e0  r\u00e9,  que  tem  se  negado  a  receber,  bem  como,  \na  devolver  o  valor  do  VRG.  Pleiteia  a  rescis\u00e3o  do  contrato  entabulado  entre  as  partes,  bem  \ncomo  declarar  cessadas  as  obriga\u00e7\u00f5es  da  requerente  no  tocante  aos  pagamentos  das  \ncontrapresta\u00e7\u00f5es  vencidas  ap\u00f3s  o  ajuizamento  da  presente  e  declarar  a  nulidade  das  \ncl\u00e1usulas  contratuais  que  estipulam  a  perda  do  VRG  pago,  al\u00e9m  da  estipula\u00e7\u00e3o  da  Tarifa  de  \naditamento  de  contrato  de  arrendamento.  Requer  a condena\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  na  devolu\u00e7\u00e3o  em  \ndobro  dos  valores  pagos  a  t\u00edtulo  de  Tarifa  de  Aditamento,  bem  como,  a  retirar  o  nome  da  \nautora  dos  \u00f3rg\u00e3os  de  restri\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  relativamente  ao  contrato  de  arrendamento  \nmercantil,  al\u00e9m  de  proceder  a  devolu\u00e7\u00e3o  dos  valores  relativos  ao  saldo  credor  referente  ao  \ncr\u00e9dito  do  VRG  pago  antecipadamente,  deduzindo  o  valor  das  contrapresta\u00e7\u00f5es  impagas  \nat\u00e9  a  data  da  entrega  do  ve\u00edculo,  no  montante  apurado  de  R$24.349,06.\nJuntou  documentos.\nCitado,  o  r\u00e9u  ofereceu  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.85\/89).  Afirma  em  resumo,  \nque  a  parte  autora  n\u00e3o  observou  os  crit\u00e9rios  consolidados  pelo  Recurso  Repetitivo  \n1.099.212-RJ  para  fundamentar  aos  pedidos  objeto  da  a\u00e7\u00e3o.  Discorreu  acerca  da  opera\u00e7\u00e3o  \nde  leasing,  bem  como,  quanto  \u00e0 forma  de  devolu\u00e7\u00e3o  do  VRG  cujos  par\u00e2metros  foram  \nestabelecidos  pelo  citado  julgado  emanado  do  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a.  Refutou  a \nproced\u00eancia  do  pedido  de  dano  moral,  j\u00e1  que  n\u00e3o  houve  il\u00edcito  e  que  o  apontamento  nos  \n\u00f3rg\u00e3os  de  restri\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  \u00e9  o  exerc\u00edcio  regular  de  direito  ante  o  inadimplemento  da  \nobriga\u00e7\u00e3o  pela  autora.  Assevera  que  o  S uperior  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  em  sede  de  Recurso  \nRepetitivo  REsp  1.251.331\/RS  e  1.255.573\/RS,  consolidou  entendimento  pela  legalidade  \nda  cobran\u00e7a  das  Tarifas  de  Abertura  de  Cr\u00e9dito  (TAC),  Tarifa  de  Emiss\u00e3o  de  Carn\u00ea  (TEC)  \ne  Tarifa  de  Cadastrado  (TC).   Aduz  ainda  que  a  tarifa  de  liquida\u00e7\u00e3o  antecipada  e  suas  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1056124-55.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 27079C8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELA CLAUDIA HERRERA XIMENES, liberado nos autos em 22\/06\/2016 \u00e0s 14:57 . fls. 113\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Engenheiro   Caetano   Alvares,   594 ,   2\u00ba   andar,   sala   210   -   Casa   Verde\nCEP:   02546-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)-3951-2525   -   E-mail:   santana2cv@tjsp.jus.br      \n1056124-55.2015.8.26.0100 - lauda  3\nhip\u00f3teses\n de  incid\u00eancia  constaram  expressamente  no  contrato  assinado  pela  parte  autora,  o  \nque  demonstra  de  forma  inequ\u00edvoca  o  pr\u00e9vio  conhecimento  e  consentimento  do  autor  em  \nrela\u00e7\u00e3o  a  tal  condi\u00e7\u00e3o  contratual.  Requereu  ao  final,  a  improced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o.\nHouve  r\u00e9plica  (fls.106\/107).\nAs  partes  se  desinteressaram  de  produ zir provas.\n\u00c9  O  RELAT\u00d3RIO.\nDECIDO.\nAntecipo  o  julgamento  do  feito  nos  termos  do  artigo  355,  I  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nA a\u00e7\u00e3o  \u00e9  parcialmente  procedente.\nSaliento,  de  plano,  que  \u00e9  incontroversa  n\u00e3o  s\u00f3  a  rela\u00e7\u00e3o  contratual  de  \nleasing  financeiro  de  ve\u00edculo  entre  as  partes,  a  possibilidade  de  resolu\u00e7\u00e3o  do  contrato,  bem  \ncomo  o  fato  de  que  a  autora  realmente  pagou,  al\u00e9m  de  algumas  presta\u00e7\u00f5es  do  \narrendamento,  o  VRG  (Valor  Residual  Garantido),  por  antecipa\u00e7\u00e3o,  havendo,  entre  as  \npartes,  quest\u00e3o  controvertida  apenas  relacionada  a  saber  se  h\u00e1  saldo  a  ser  restitu\u00eddo  a  esse  \nt\u00edtulo  (VRG  antecipado)  em  raz\u00e3o  da  rescis\u00e3o  do  contrato  sem  exerc\u00edcio  da  op\u00e7\u00e3o  de  \ncompra  do  bem.\nCom efeito,  temos  que  o  valor  residual  garantido  \u00e9  devido  caso  se  \nopte,  ao  final,  pela  aquisi\u00e7\u00e3o  do  bem  arrendado.  Poss\u00edvel  a  antecipa\u00e7\u00e3o  de  tal  valor.  \nNo  entanto,  caso  a  aquisi\u00e7\u00e3o  ao  final  n\u00e3o  se  concretize,  como  se  deu  \nna  hip\u00f3tese  dos  autos,  necess\u00e1ria  a  devolu\u00e7\u00e3o  do  valor  pago  a  tal  t\u00edtulo,  pena  de  restar  \nconfigurado  desvirtuamento  da  pr\u00f3pria  figura  contratual.\nTodavia,  raz\u00e3o  assiste  ao  requerido  quanto  aos  ditames  impostos  \npelo  julgamento  do  Recurso  Repetitivo  n\u00ba  1.099.212-RJ,  pois  a  restitui\u00e7\u00e3o  dos  valores  \u00e9  \ndevida  somente  ap\u00f3s  a  devolu\u00e7\u00e3o  do  bem  \u00e0  r\u00e9,  sendo  evidente  que  a  pretens\u00e3o  da  autora  \nem  receber  o  VRG  sem  que  o  bem  fosse  vendido,  implicaria  enriquecimento  sem  causa  do  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1056124-55.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 27079C8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELA CLAUDIA HERRERA XIMENES, liberado nos autos em 22\/06\/2016 \u00e0s 14:57 . fls. 114\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Engenheiro   Caetano   Alvares,   594 ,   2\u00ba   andar,   sala   210   -   Casa   Verde\nCEP:   02546-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)-3951-2525   -   E-mail:   santana2cv@tjsp.jus.br      \n1056124-55.2015.8.26.0100 - lauda  4\nconsumidor,\n que  usaria  o  ve\u00edculo  sem  nada  pagar  por  sua  deprecia\u00e7\u00e3o.\nAssim  sendo,  o  eventual  montante  apurado  do  VRG  pago  \nantecipadamente  ser\u00e1  devolvido,  com  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  a  partir  do  desembolso  e  juros  de  \nmora  a  partir  da  cita\u00e7\u00e3o,  deduzindo-se,  ap\u00f3s  a  venda  do  bem  (quando  o  r\u00e9u  aplicar  a \nquantia  obtida  na  liquida\u00e7\u00e3o  do  saldo  devedor),  as  presta\u00e7\u00f5es  n\u00e3o  pagas  pelo  autor,  com  os  \nencargos  morat\u00f3rios  previstos  em  contrato,  at\u00e9  a  data  da  entrega  do  bem,  a  ser  apurado  em  \nfutura  liquida\u00e7\u00e3o  de  senten\u00e7a.\nA respeito,  j\u00e1  se  decidiu  em  recente  julgado  o  TJSP:\n\u201cARRENDAMENTO  MERCANTIL.  A\u00c7\u00c3O  DE  RESCIS\u00c3O  CONTRATUAL  COM  \nPEDIDO  DE  DEVOLU\u00c7\u00c3O  DO  BEM  ARRENDADO  E  DEVOLU\u00c7\u00c3O  DO  VALOR  \nRESIDUAL  GARANTIDO.  RESTITUI\u00c7\u00c3O  DO  VRG  PAGO  DE  FORMA  \nANTECIPADA.  POSSIBILIDADE  AP\u00d3S  A  DEVOLU\u00c7\u00c3O  DO  VE\u00cdCULO  PELO  \nARRENDAT\u00c1RIO.  ENTENDIMENTO  DO  RESP  REPRESENTATIVO  DE \nCONTROV\u00c9RSIA  REPETITIVA  N.\u00ba  1.099.212.  INTERESSE  DE  AGIR  VERIFICADO.  \nCUMPRIMENTO  INTEGRAL  DO  CONTRATO.  DETERMINA\u00c7\u00c3O  JUDICIAL.  \nCOBRAN\u00c7A  DE  SERVI\u00c7OS  DE  TERCEIRO.  ANULA\u00c7\u00c3O  DA  CL\u00c1USULA  E \nDEVOLU\u00c7\u00c3O  DO  VALOR  RESPECTIVO.  PEDIDO  N\u00c3O  DEDUZIDO  NA  INICIAL.  \nAp\u00f3s  a  devolu\u00e7\u00e3o  do  bem  \u00e0  arrendadora,  deve  ser  efetuada  a  restitui\u00e7\u00e3o  do  valor  residual  \ngarantido.  Quando  o  produto  da  soma  do  VRG  quitado  com  o  valor  da  venda  do  bem  for  \nmaior  que  o  total  pactuado  como  VRG  na  contrata\u00e7\u00e3o,  ser\u00e1  direito  do  arrendat\u00e1rio  receber  \na  diferen\u00e7a.  Cumprido  integralmente  o  neg\u00f3cio  jur\u00eddico,  n\u00e3o  h\u00e1  raz\u00e3o  para  desconto  de  \noutras  despesas  ou  encargos  contratuais  (REsp  n.\u00ba  1.099.212-RJ).  N\u00e3o  admite  a  legisla\u00e7\u00e3o  \nprocessual  p\u00e1tria  inova\u00e7\u00e3o  do  pedido  em  sede  recursal.  Configura-se  o  interesse  de  agir  do  \nautor  na  hip\u00f3tese  de  quita\u00e7\u00e3o  do  contrato  porque  indeferido  seu  pedido  de  antecipa\u00e7\u00e3o  de  \ntutela.  Recurso  do  autor  conhecido  em  parte  e,  na  parte  conhecida,  provido.  Apela\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  \ndesprovida.  (Apela\u00e7\u00e3o  n.\u00ba  0010740-90.2013.8.26.0477,  Relator(a):  Gilberto  Leme;  \nComarca:  Praia  Grande;  \u00d3rg\u00e3o  julgador:  35\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado;  Data  do  \njulgamento:  13\/06\/2016;  Data  de  registro:  15\/06\/2016)Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1056124-55.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 27079C8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELA CLAUDIA HERRERA XIMENES, liberado nos autos em 22\/06\/2016 \u00e0s 14:57 . fls. 115\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Engenheiro   Caetano   Alvares,   594 ,   2\u00ba   andar,   sala   210   -   Casa   Verde\nCEP:   02546-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)-3951-2525   -   E-mail:   santana2cv@tjsp.jus.br      \n1056124-55.2015.8.26.0100 - lauda  5\nQuanto\n \u00e0  questionada  legalidade  da  Tarifa  de  Aditamento  de  \nContrato,  o  Colendo  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  no  recente  julgamento  do  REsp  \n1.251.331,  em  28  de  agosto  de  2013,   apenas  proclamou  a  ilegalidade  da  cobran\u00e7a  da  tarifa  \nde  abertura  de  cr\u00e9dito  (TAC)  e  da  tarifa  de  emiss\u00e3o  de  carn\u00ea  (TEC),  em  contratos  \nposteriores  a  30  de  abril  de  2008.  \nAdemais,  no  caso  dos  autos,  verifica-se  a  cobran\u00e7a  da  referida  foi  \npactuada  entre  as  partes  e  estando  a  autora  dela  ciente,  n\u00e3o  lhe  se  revela  l\u00edcito  nesta  \noportunidade,  alegar  a  abusividade  da  cobran\u00e7a.\nA  respeito  j\u00e1  se  decidiu:\n\u201cFinanciamento  banc\u00e1rio.  Instrumento  de  aditamento.  Cobran\u00e7a  de  tarifa  de  aditamento  \ncontratual  no  valor  de  R$  350,00.  Senten\u00e7a  de  improced\u00eancia  mantida.  Regularidade  da  \ntarifa  com  amparo  nas  normas  do  Banco  Central,  Resolu\u00e7\u00e3o  n\u00ba  3.919\/10,  art.  5\u00ba,  inc.  II.  \nRecurso  n\u00e3o  provido.\u201d  (TJSP  -  Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  1002759-41.2014.8.26.0482,  Relator(a):  JO\u00c3O  \nPAZINE  NETO;  Comarca:  Presidente  Prudente;  \u00d3rg\u00e3o  julgador:  37\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  \nPrivado;  Data  do  julgamento:  11\/11\/2014)\nNo  que  concerne  \u00e0  alegada  ilegalidade  da  inser\u00e7\u00e3o  do  nome  da  \nautora  nos  cadastros  dos  \u00f3rg\u00e3os  de  restri\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  embora  n\u00e3o  tenha  sido  carreado  a  \nestes  autos  qualquer  comprovante  do  citado  apontamento,  eventual  lan\u00e7amento  de  restri\u00e7\u00e3o  \nem  nome  da  autora  nos  referidos  cadastros  negativos  n\u00e3o  se  constituiu  ato  il\u00edcito,  mas  sim,  \nse  configura  um  exerc\u00edcio  regular  do  direito  do  r\u00e9u,  restando  afastada  a  hip\u00f3tese  de  \ncondena\u00e7\u00e3o  deste  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais.\nPelo  exposto,  JULGO  PARCIALMENTE  PROCEDENTE  o  pedido  \ne  RESOLVO  o  m\u00e9rito  da  causa,  nos  termos  do  art.  487,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil ,  para:  a)  declarar  rescindido  o  contrato  firmado  entre  as  partes ;  b)  determinar  que,  \nap\u00f3s  a  venda  extrajudicial  do  bem  e  apura\u00e7\u00e3o  dos  valores  definidos  em  contrato,  em  \nhavendo  super\u00e1vit,  seja  devolvido  \u00e0  autora  o  valor  do  VRG  restante  calculado  sobre  as  \nparcelas  pagas  at\u00e9  a  data  da  reintegra\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u  na  posse  do  ve\u00edculo,  com  corre\u00e7\u00e3o  \nmonet\u00e1ria  desde  os  respectivos  desembolsos  e  juros  de  1%  ao  m\u00eas  desde  a  cita\u00e7\u00e3o,  a  ser  \napurado  em  liquida\u00e7\u00e3o  de  senten\u00e7a.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1056124-55.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 27079C8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELA CLAUDIA HERRERA XIMENES, liberado nos autos em 22\/06\/2016 \u00e0s 14:57 . fls. 116\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Engenheiro   Caetano   Alvares,   594 ,   2\u00ba   andar,   sala   210   -   Casa   Verde\nCEP:   02546-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)-3951-2525   -   E-mail:   santana2cv@tjsp.jus.br      \n1056124-55.2015.8.26.0100 - lauda  6\nDada\n a  sucumb\u00eancia  rec\u00edproca,  as  partes  dividir\u00e3o  as  custas  e \ndespesas  processuais  na  propor\u00e7\u00e3o  de  50%  para  cada  qual.  \nNa  forma  daquilo  que  estabelece  o  art.  85,  \u00a7  2\u00ba  e  incisos,  \ncombinados  com  o  \u00a7  14  do  mesmo  artigo,  todos  do  CPC,  a rcar\u00e1  o  r\u00e9u  com  honor\u00e1rios  de  \nadvogado  da  autora,  que  se  fixa  em  15%  do  valor  da  causa,  atualizado ,  bem  como  arcar\u00e1  a   \nautora  com  os  honor\u00e1rios  do  advogado  do  r\u00e9u,  que  se  fixa  em  fixados  em  1 5%  do  valor  da  \ncausa,  atualizado .\n\u00a0\u00a0 Em caso  de  apela\u00e7\u00e3o  o  valor  do  preparo  corresponde  4%  sobre  o  \nvalor  da  causa  atualizado,  ou  no  caso  de  condena\u00e7\u00e3o  com  valor  l\u00edquido  certo,  de  4%  do  \nvalor  da  condena\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o  podendo  ser  inferior  a  5  UFESPs.\nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 17  de  junho  de 2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1056124-55.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 27079C8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELA CLAUDIA HERRERA XIMENES, liberado nos autos em 22\/06\/2016 \u00e0s 14:57 . fls. 117"}},{"data":"17\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/05\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.16.70094855-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/05\/2016 12:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0065\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/04\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/04\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2092 P\u00e1gina: 1401\/1420","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0065\/2016 Teor do ato: Vistos.Sem preju\u00edzo de eventual julgamento antecipado da lide, especifiquem as partes as provas que pretendem produzir.Intimem-se. Advogados(s): Roberto Guenda (OAB 101856\/SP), Monica Zanolini Carrasco Fuentes (OAB 344821\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Sem preju\u00edzo de eventual julgamento antecipado da lide, especifiquem as partes as provas que pretendem produzir.Intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano Alvares,  594, 2\u00ba andar,  sala 210,  Casa  \nVerde  - CEP  02546-000,  Fone: (11)-3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsantana2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1056124-55.2015.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\/DESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1056124-55.2015.8.26.0100  - Procedimento  Comum\nRequerente : Yoko Matayoshi\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Daniela   Claudia   Herrera   Ximenes\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  04  de  abril  de  2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos,  \u00e0(o)  MM(\u00aa)  Juiz(a)  de  Direito  \nsupra.  Eu,_________________,  Elaine  Antunes  Fernandes ,  Escrevente  T\u00e9cnico  \nJudici\u00e1rio ,  subscr.\nVistos.\nSem   preju\u00edzo   de   eventual   julgamento   antecipado   da   lide,  \nespecifiquem   as   partes   as   provas   que   pretendem   produzir.\nIntimem-se.  \nS\u00e3o  Paulo , 04  de  abril  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1056124-55.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 222DD84. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELA CLAUDIA HERRERA XIMENES, liberado nos autos em 06\/04\/2016 \u00e0s 15:25 . fls. 108"}},{"data":"04\/04\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.16.70058352-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/03\/2016 23:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.16.70039358-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/03\/2016 15:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2016","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 10\/03\/2016 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0017\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2051 P\u00e1gina: 1620\/1635","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0017\/2016 Teor do ato: 1) Recolha o r\u00e9u as custas referentes \u00e0 juntada do(s) instrumento(s) de mandato. 2) \u00c0 r\u00e9plica. Advogados(s): Roberto Guenda (OAB 101856\/SP), Monica Zanolini Carrasco Fuentes (OAB 344821\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    1) Recolha o r\u00e9u as custas referentes \u00e0 juntada do(s) instrumento(s) de mandato. 2) \u00c0 r\u00e9plica.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano Alvares,  594, 2\u00ba andar,  sala 210,  Casa  \nVerde  - CEP  02546-000,  Fone: (11)-3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsantana2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1056124-55.2015.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\/DESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1056124-55.2015.8.26.0100  - Procedimento  Ordin\u00e1rio\nRequerente : Yoko Matayoshi\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Daniela   Claudia   Herrera   Ximenes\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  27  de  janeiro  de  2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos,  \u00e0(o)  MM(\u00aa)  Juiz(a)  de  Direito  \nsupra.  Eu,_________________,  Elaine  Antunes  Fernandes ,  Escrevente  T\u00e9cnico  \nJudici\u00e1rio ,  subscr.\n1)   Recolha   o   r\u00e9u   as   custas   referentes   \u00e0   juntada   do(s)   instrumento(s)   de  \nmandato.\n2)   \u00c0   r\u00e9plica.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 27  de  janeiro  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1056124-55.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 1EB80A6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELA CLAUDIA HERRERA XIMENES, liberado nos autos em 02\/02\/2016 \u00e0s 18:06 . fls. 102"}},{"data":"02\/02\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2015","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.15.70228194-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 11\/12\/2015 16:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2015","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 18\/01\/2016 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/11\/2015","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR408213400TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A. Dilig\u00eancia : 13\/11\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/11\/2015","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/10\/2015","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 03\/11\/2015 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0152\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/09\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/10\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1978 P\u00e1gina: 1426\/1442","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0152\/2015 Teor do ato: 1. Cite(m)-se o(a)(s) r\u00e9(u)(s), para responder(em), no prazo 15 (quinze) dias. Consigne-se que, n\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, presumir-se-\u00e3o aceitos, como verdadeiros, os fatos articulados na peti\u00e7\u00e3o inicial (artigo 285, segunda parte, c\/c o artigo 319 ambos do CPC). 2. Consigne-se, tamb\u00e9m, a advert\u00eancia de que somente ser\u00e1 admitido o peticionamento eletr\u00f4nico e que os documentos somente ser\u00e3o recebidos, no formato PDF (portable document format), e ambos (peti\u00e7\u00e3o e documentos) dever\u00e3o estar integralmente inseridos, no sistema informatizado do Eg. TJSP, at\u00e9 a data fatal, para a oferta da resposta. 3. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da lei, com as faculdades do art. 172, \u00a7 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. Int. S\u00e3o Paulo, data supra. C\u00d3PIA DA PETI\u00c7\u00c3O INICIAL SEGUE ANEXA E FICA FAZENDO PARTE INTEGRANTE DESTE Nos termos do Prov. 3\/2001 da CGJ, fica constando o seguinte: \"4. \u00c9 vedado ao oficial de justi\u00e7a o recebimento de qualquer numer\u00e1rio diretamente da parte. 4.1. As despesas em caso de transporte e dep\u00f3sito de bens e outras necess\u00e1rias ao cumprimento de mandados, ressalvadas aquelas relativas \u00e0 condu\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o adiantadas pela parte mediante dep\u00f3sito do valor indicado pelo oficial de justi\u00e7a nos autos, em conta corrente \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo. 4.2. Vencido o prazo para cumprimento do mandado sem que efetuado o dep\u00f3sito (4.1.), o oficial de justi\u00e7a o devolver\u00e1, certificando a ocorr\u00eancia. 4.3. Quando o interessado oferecer meios para o cumprimento do mandado (4.1), dever\u00e1 desde logo especific\u00e1-los, indicando dia, hora e local em que estar\u00e3o \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o, n\u00e3o havendo nesta hip\u00f3tese dep\u00f3sito para tais dilig\u00eancias. 5. A identifica\u00e7\u00e3o do oficial de justi\u00e7a, no desempenho de suas fun\u00e7\u00f5es, ser\u00e1 feita mediante apresenta\u00e7\u00e3o de carteira funcional, obrigat\u00f3ria em todas as dilig\u00eancias.\" Texto extra\u00eddo do Cap. VI, das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a. Advert\u00eancia: Opor-se \u00e0 execu\u00e7\u00e3o de ato legal, mediante viol\u00eancia ou amea\u00e7a a funcion\u00e1rio competente para execut\u00e1-lo ou a quem lhe esteja prestando auxilio: Pena deten\u00e7\u00e3o, de 2 (dois) meses a 2 (dois) anos, Desacatar funcion\u00e1rio p\u00fablico no exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o ou em raz\u00e3o dela: Pena deten\u00e7\u00e3o, de 6 (seis) meses a 2 (dois) anos, ou multa. \"Texto extra\u00eddo do C\u00f3digo Penal, artigos 329 \" caput \" e 331. GRD: R$ GUIA N\u00ba Advogados(s): Monica Zanolini Carrasco Fuentes (OAB 344821\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    1. Cite(m)-se o(a)(s) r\u00e9(u)(s), para responder(em), no prazo 15 (quinze) dias. Consigne-se que, n\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, presumir-se-\u00e3o aceitos, como verdadeiros, os fatos articulados na peti\u00e7\u00e3o inicial (artigo 285, segunda parte, c\/c o artigo 319 ambos do CPC). 2. Consigne-se, tamb\u00e9m, a advert\u00eancia de que somente ser\u00e1 admitido o peticionamento eletr\u00f4nico e que os documentos somente ser\u00e3o recebidos, no formato PDF (portable document format), e ambos (peti\u00e7\u00e3o e documentos) dever\u00e3o estar integralmente inseridos, no sistema informatizado do Eg. TJSP, at\u00e9 a data fatal, para a oferta da resposta. 3. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da lei, com as faculdades do art. 172, \u00a7 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. Int. S\u00e3o Paulo, data supra. C\u00d3PIA DA PETI\u00c7\u00c3O INICIAL SEGUE ANEXA E FICA FAZENDO PARTE INTEGRANTE DESTE Nos termos do Prov. 3\/2001 da CGJ, fica constando o seguinte: \"4. \u00c9 vedado ao oficial de justi\u00e7a o recebimento de qualquer numer\u00e1rio diretamente da parte. 4.1. As despesas em caso de transporte e dep\u00f3sito de bens e outras necess\u00e1rias ao cumprimento de mandados, ressalvadas aquelas relativas \u00e0 condu\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o adiantadas pela parte mediante dep\u00f3sito do valor indicado pelo oficial de justi\u00e7a nos autos, em conta corrente \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo. 4.2. Vencido o prazo para cumprimento do mandado sem que efetuado o dep\u00f3sito (4.1.), o oficial de justi\u00e7a o devolver\u00e1, certificando a ocorr\u00eancia. 4.3. Quando o interessado oferecer meios para o cumprimento do mandado (4.1), dever\u00e1 desde logo especific\u00e1-los, indicando dia, hora e local em que estar\u00e3o \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o, n\u00e3o havendo nesta hip\u00f3tese dep\u00f3sito para tais dilig\u00eancias. 5. A identifica\u00e7\u00e3o do oficial de justi\u00e7a, no desempenho de suas fun\u00e7\u00f5es, ser\u00e1 feita mediante apresenta\u00e7\u00e3o de carteira funcional, obrigat\u00f3ria em todas as dilig\u00eancias.\" Texto extra\u00eddo do Cap. VI, das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a. Advert\u00eancia: Opor-se \u00e0 execu\u00e7\u00e3o de ato legal, mediante viol\u00eancia ou amea\u00e7a a funcion\u00e1rio competente para execut\u00e1-lo ou a quem lhe esteja prestando auxilio: Pena deten\u00e7\u00e3o, de 2 (dois) meses a 2 (dois) anos, Desacatar funcion\u00e1rio p\u00fablico no exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o ou em raz\u00e3o dela: Pena deten\u00e7\u00e3o, de 6 (seis) meses a 2 (dois) anos, ou multa. \"Texto extra\u00eddo do C\u00f3digo Penal, artigos 329 \" caput \" e 331. GRD: R$ GUIA N\u00ba","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano Alvares,  594, 2\u00ba andar,  sala 210,  Casa  \nVerde  - CEP  02546-000,  Fone: (11)-3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsantana2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1056124-55.2015.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\/DESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1056124-55.2015.8.26.0100  - Procedimento  Ordin\u00e1rio\nRequerente : Yoko Matayoshi\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Daniela   Claudia   Herrera   Ximenes\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  28  de  setembro  de  2015 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos,  \u00e0(o)  MM(\u00aa)  Juiz(a)  de  \nDireito  supra.  Eu,_________________,  Daniela  Claudia  Herrera  Ximenes ,  Juiz  de  \nDireito ,  subscr.\n1. Cite(m)-se  o(a)(s)  r\u00e9(u)(s),  para  responder(em),  no  prazo  15  \n(quinze)  dias.  Consigne-se  que,  n\u00e3o  sendo  contestada  a  a\u00e7\u00e3o,  presumir-se-\u00e3o  aceitos,  \ncomo  verdadeiros,  os  fatos  articulados  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial  (artigo  285,  segunda  parte,  \nc\/c  o  artigo  319  ambos  do  CPC).  \n2.   Consigne-se,  tamb\u00e9m,  a  advert\u00eancia  de  que  \nsomente  ser\u00e1  admitido  o  peticionamento  eletr\u00f4nico  e  que  os  \ndocumentos  somente  ser\u00e3o  recebidos,  no  formato  PDF  (portable  \ndocument  format ), e ambos  (peti\u00e7\u00e3o  e documentos)  dever\u00e3o  estar  \nintegralmente  inseridos,  no  sistema  informatizado  do  Eg.  TJSP,  at\u00e9  \na  data  fatal,  para  a  oferta  da  resposta.\n3.  Servir\u00e1  o  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  mandado.  Cumpra-\nse  na  forma  e  sob  as  penas  da  lei,  com  as  faculdades  do  art.  172,  \u00a7  2\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.\nInt. \nS\u00e3o  Paulo,  data  supra.\nC\u00d3PIA  DA  PETI\u00c7\u00c3O  INICIAL  SEGUE  ANEXA  E  FICA  FAZENDO  PARTE  INTEGRANTE  \nDESTE\nNos termos  do  Prov.  3\/2001  da  CGJ,  fica  constando  o  seguinte:  \u201c 4.  \u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  numer\u00e1rio  \ndiretamente da  parte.  4.1.  As  despesas  em  caso  de  transporte  e  dep\u00f3sito  de  bens  e  outras  necess\u00e1rias  ao  cumprimento  de  mandados,  \nressalvadas aquelas  relativas  \u00e0  condu\u00e7\u00e3o,  ser\u00e3o  adiantadas  pela  parte  mediante  dep\u00f3sito  do  valor  indicado  pelo  oficial  de  justi\u00e7a  nos  autos,  em  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1056124-55.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 190F62B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELA CLAUDIA HERRERA XIMENES, liberado nos autos em 28\/09\/2015 \u00e0s 14:21 . fls. 80\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano Alvares,  594, 2\u00ba andar,  sala 210,  Casa  \nVerde  - CEP  02546-000,  Fone: (11)-3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsantana2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1056124-55.2015.8.26.0100  - p.  2\nconta corrente  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo.  4.2.  Vencido  o  prazo  para  cumprimento  do  mandado  sem  que  efetuado  o  dep\u00f3sito  (4.1.),  o  oficial  de  \njusti\u00e7a o  devolver\u00e1,  certificando  a  ocorr\u00eancia.  4.3.  Quando  o  interessado  oferecer  meios  para  o  cumprimento  do  mandado  (4.1),  dever\u00e1  desde  \nlogo especific\u00e1-los,  indicando  dia,  hora  e  local  em  que  estar\u00e3o  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o  havendo  nesta  hip\u00f3tese  dep\u00f3sito  para  tais  dilig\u00eancias.  5.  A  \nidentifica\u00e7\u00e3o do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  ser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  obrigat\u00f3ria  em  todas  \nas dilig\u00eancias.\u201d  Texto  extra\u00eddo  do  Cap.  VI,  das  Normas  de  Servi\u00e7o  da  Corregedoria  Geral  da  Justi\u00e7a.\nAdvert\u00eancia: Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  quem  lhe  esteja  \nprestando auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  exerc\u00edcio  da  fun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  \nPena \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  Penal,  artigos  329  \u201c  caput  \u201c  e  331.  \nGRD:  R$                                                GUIA  N\u00baPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1056124-55.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 190F62B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELA CLAUDIA HERRERA XIMENES, liberado nos autos em 28\/09\/2015 \u00e0s 14:21 . fls. 81"}},{"data":"28\/09\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    certid\u00e3o - peti\u00e7\u00e3o inicial","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/09\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2015","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2015","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Conforme determina\u00e7\u00e3o Judicial.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Outro Foro","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para Outro Foro\/Comarca deste Estado (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Conf desp de fls 76 de 11.06.2015Foro destino: Foro Regional I - Santana","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/07\/2015","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 02\/07\/2015 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/06\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0183\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/06\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/06\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1905 P\u00e1gina: 327\/332","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/06\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0183\/2015 Teor do ato: A autora tem domic\u00edlio nos limites territorias do Foro Regional de Santana. A empresa r\u00e9 tem domic\u00edlio nos limites territorias do Foro Regional do Jabaquara, conforme pesquisa realizada no site da Receita Federal e conforme endere\u00e7o indicado pela autora na peti\u00e7\u00e3o inicial. Dessa forma, diante do endere\u00e7o da autora (em tese mais ben\u00e9fico), com fundamento no inc. I do art. 101 da Lei n\u00ba 8.078\/90, determino a urgente remessa dos autos ao Foro Regional de Santana, que \u00e9 o competente, com as homenagens deste Ju\u00edzo. Advogados(s): Monica Zanolini Carrasco Fuentes (OAB 344821\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/06\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    A autora tem domic\u00edlio nos limites territorias do Foro Regional de Santana. A empresa r\u00e9 tem domic\u00edlio nos limites territorias do Foro Regional do Jabaquara, conforme pesquisa realizada no site da Receita Federal e conforme endere\u00e7o indicado pela autora na peti\u00e7\u00e3o inicial. Dessa forma, diante do endere\u00e7o da autora (em tese mais ben\u00e9fico), com fundamento no inc. I do art. 101 da Lei n\u00ba 8.078\/90, determino a urgente remessa dos autos ao Foro Regional de Santana, que \u00e9 o competente, com as homenagens deste Ju\u00edzo.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n20\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 9\u00ba  andar  - salas  n\u00ba 919\/921  - Centro\nCEP:  01501-900  - S\u00e3o  Paulo  - SP\nTelefone:  2171-6163  - E-mail:  sp20cv@tjsp.jus.br\nCONCLUS\u00c3O\nEm  11  de  junho  de  2015,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM(a).  Juiz(a)  de  Direito,  Dr.(a)  Elaine  \nFaria  Evaristo . Eu  __________  ( Suellen  Campos  Thomaz ), Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio , subscrevi.\nProcesso  n\u00ba: 1056124-55.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Rescis\u00e3o  \/ Resolu\u00e7\u00e3o\nRequerente : Yoko Matayoshi\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nVistos.\nA autora  tem  domic\u00edlio  nos  limites  territorias  do  Foro  Regional  de  Santana.  \nA empresa  r\u00e9  tem  domic\u00edlio  nos  limites  territorias  do  Foro  Regional  do  Jabaquara,  \nconforme pesquisa  realizada  no  site  da  Receita  Federal  e  conforme  endere\u00e7o  indicado  pela  \nautora na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.\nDessa  forma,  diante  do  endere\u00e7o  da  autora  (em  tese  mais  ben\u00e9fico),  com  \nfundamento  no  inc.  I  do  art.  101  da  Lei  n\u00ba  8.078\/90,  determino  a  urgente  remessa  dos  autos  \nao  Foro  Regional  de  Santana,  que  \u00e9  o  competente,  com  as  homenagens  deste  Ju\u00edzo.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 11  de  junho  de  2015.\nElaine  Faria Evaristo\nJuiza  de Direito\nDATA\nEm____\/____\/____,  recebi  estes  \nautos  em  Cart\u00f3rio,  com  o  r. \nDespacho  supra.  Eu,        ,  escrevente,  \nsubscrevi.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1056124-55.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 18E4669. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ELAINE FARIA EVARISTO, liberado nos autos em 11\/06\/2015 \u00e0s 13:39 . fls. 76"}},{"data":"11\/06\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"11\/12\/2015","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"03\/03\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/03\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/05\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/07\/2016","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"26\/08\/2016","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"11\/07\/2017","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"}],"audiencias":null,"incidentes":[{"data":"","classe":""},{"data":"25\/04\/2017","classe":"Cumprimento de senten\u00e7a (0008587-18.2017.8.26.0001)"}],"total_andamentos_retornados":55,"total_andamentos":55},{"processo":"Cumprimento de senten\u00e7a  \u00a0  (0008587-18.2017.8.26.0001)  Extinto","classe":null,"classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Rescis\u00e3o \/ Resolu\u00e7\u00e3o","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":null,"juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[{"tipo":"Exeqte","nome":"Yoko Matayoshi"},{"tipo":"Exectdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Monica Zanolini Carrasco Fuentes"},{"tipo":"Advogado","nome":"Roberto Guenda"}],"andamentos":[{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0061\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2344 P\u00e1gina: 1793\/1809","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0061\/2017 Teor do ato: 1) Prematura a distribui\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o judicial, pois conforme consta do V. Ac\u00f3rd\u00e3o, o cumprimento da senten\u00e7a dever\u00e1 ser precedido de pr\u00e9via liquida\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a, onde ser\u00e1 apurado eventual saldo positivo do VRG em favor do arrendat\u00e1rio.Anoto que o t\u00edtulo executivo apenas declarou rescindido e determinou que a restitui\u00e7\u00e3o do VRG, caso haja saldo positivo, se d\u00ea com observ\u00e2ncia do entendimento consolidado perante o STJ. 2) A recusa da arrendadora em receber o bem, bem como a demora injustificada em realizar a venda extrajudicial deve ser objeto de a\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria, onde caber\u00e1 ao arrendat\u00e1rio comprovar que interpelou o Banco e que houve injusta recusa no recebimento do ve\u00edculo, quest\u00f5es que fogem aos limites do t\u00edtulo judicial. Advogados(s): Roberto Guenda (OAB 101856\/SP), Monica Zanolini Carrasco Fuentes (OAB 344821\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    1) Prematura a distribui\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o judicial, pois conforme consta do V. Ac\u00f3rd\u00e3o, o cumprimento da senten\u00e7a dever\u00e1 ser precedido de pr\u00e9via liquida\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a, onde ser\u00e1 apurado eventual saldo positivo do VRG em favor do arrendat\u00e1rio.Anoto que o t\u00edtulo executivo apenas declarou rescindido e determinou que a restitui\u00e7\u00e3o do VRG, caso haja saldo positivo, se d\u00ea com observ\u00e2ncia do entendimento consolidado perante o STJ. 2) A recusa da arrendadora em receber o bem, bem como a demora injustificada em realizar a venda extrajudicial deve ser objeto de a\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria, onde caber\u00e1 ao arrendat\u00e1rio comprovar que interpelou o Banco e que houve injusta recusa no recebimento do ve\u00edculo, quest\u00f5es que fogem aos limites do t\u00edtulo judicial.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano Alvares,  594, 2\u00ba andar,  sala 210,  Casa  \nVerde  - CEP  02546-000,  Fone: (11)-3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsantana2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0008587-18.2017.8.26.0001  - p.  1\nDECIS\u00c3O\/DESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0008587-18.2017.8.26.0001  - Cumprimento  de Senten\u00e7a\nExeq\u00fcente : Yoko Matayoshi\nExecutado : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Daniela   Claudia   Herrera   Ximenes\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  08  de  maio  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos,  \u00e0(o)  MM(\u00aa)  Juiz(a)  de  Direito  \nsupra.  Eu,_________________,  Elaine  Antunes  Fernandes ,  Escrevente  T\u00e9cnico  \nJudici\u00e1rio ,  subscr.\n1)   Prematura   a   distribui\u00e7\u00e3o   da   execu\u00e7\u00e3o   judicial,   pois   c onforme  \nconsta   do   V .   Ac\u00f3rd\u00e3o ,   o   cumprimento   da   senten\u00e7a   dever\u00e1   ser   precedido   de   pr\u00e9via  \nliquida\u00e7\u00e3o   de   senten\u00e7a,   onde   ser\u00e1   apurado   eventual   saldo   positivo   do   VRG   em   favor  \ndo   arrendat\u00e1rio .\nAnoto   que   o   t\u00edtulo   executivo   apenas   declarou   rescindido   e   determinou  \nque   a   restitui\u00e7\u00e3o   do   VRG ,   caso   haja   saldo   positivo,   se   d\u00ea   com   observ\u00e2ncia   do  \nentendimento   consolidado   perante   o   STJ.  \n2) A  recusa  da  arrendadora  em  receber  o  bem,  bem  como  a  demora  \ninjustificada em  realizar  a  venda  extrajudicial  deve  ser  objeto  de  a\u00e7\u00e3o  pr\u00f3pria,  onde  \ncaber\u00e1 ao  arrendat\u00e1rio  comprovar  que  interpelou  o  Banco  e  que  houve   injusta  \nrecusa no  recebimento  do  ve\u00edculo,  quest\u00f5es  que  fogem  aos  limites  do  t\u00edtulo  judicial.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 08  de  maio  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0008587-18.2017.8.26.0001 e c\u00f3digo 3E5AA51. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELA CLAUDIA HERRERA XIMENES, liberado nos autos em 09\/05\/2017 \u00e0s 15:58 . fls. 15"}},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   Processo principal: 1056124-55.2015.8.26.0100","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":6,"total_andamentos":6}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"547941810","codPublicacaoOrigem":"962479672","dataDivulgacao":"Sep 15 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 16 2016 12:00:00:000AM","numero":"1056124-55.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2201","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1056124-55.2015.8.26.0100; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o; Comarca: S\u00e3o Paulo; Vara: 2\u00aa Vara C\u00edvel; N\u00ba origem: 1056124-55.2015.8.26.0100; Assunto: Arrendamento Mercantil; Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A ( Atual Denomina\u00e7\u00e3o de Banco Ita\u00fa S\/A ); Advogado: Roberto Guenda (OAB: 101856\/SP); Apelada: Yoko Matayoshi; Advogada: Monica Zanolini Carrasco Fuentes (OAB: 344821\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Recursos  Entrada de Autos de Direito Privado 3 - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 46 - Ipiranga\r\nPROCESSOS ENTRADOS EM 12\/09\/2016","paginaInicial":"205","paginaFinal":"205","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"741914","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"15843036","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Sep 15 2016 12:27:33:047AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1056124-55.2015.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1056124-55.2015.8.26.0100|551\/2011|1056124-55.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"342235644","codPublicacaoOrigem":"668403817","dataDivulgacao":"Jun 12 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 15 2015 12:00:00:000AM","numero":"1056124-55.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1903","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1056124-55.2015.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO REQTE : Yoko Matayoshi ADVOGADO : 344821\/SP - Monica Zanolini Carrasco Fuentes REQDO : ITAU UNIBANCO S.A. VARA :20\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 09\/06\/2015","paginaInicial":"68","paginaFinal":"68","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"502853","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"7622823","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Jun 11 2015 10:02:51:693PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1056124-55.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1056124-55.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"500920641","codPublicacaoOrigem":"892004533","dataDivulgacao":"Jun 24 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 27 2016 12:00:00:000AM","numero":"1056124-55.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2143","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1056124-55.2015.8.26.0100 - Procedimento Comum - Rescis\u00e3o\/Resolu\u00e7\u00e3o - Yoko Matayoshi - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Pelo exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido e RESOLVO o m\u00e9rito da causa, nos termos do art. 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para: a) declarar rescindido o contrato firmado entre as partes; b) determinar que, ap\u00f3s a venda extrajudicial do bem e apura\u00e7\u00e3o dos valores definidos em contrato, em havendo super\u00e1vit, seja devolvido \u00e0 autora o valor do VRG restante calculado sobre as parcelas pagas at\u00e9 a data da reintegra\u00e7\u00e3o do r\u00e9u na posse do ve\u00edculo, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde os respectivos desembolsos e juros de 1% ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o, a ser apurado em liquida\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a. Dada a sucumb\u00eancia rec\u00edproca, as partes dividir\u00e3o as custas e despesas processuais na propor\u00e7\u00e3o de 50% para cada qual. Na forma daquilo que estabelece o art. 85, \u00a7 2\u00ba e incisos, combinados com o \u00a7 14 do mesmo artigo, todos do CPC, arcar\u00e1 o r\u00e9u com honor\u00e1rios de advogado da autora, que se fixa em 15% do valor da causa, atualizado, bem como arcar\u00e1 a autora com os honor\u00e1rios do advogado do r\u00e9u, que se fixa em fixados em 15% do valor da causa, atualizado.Em caso de apela\u00e7\u00e3o o valor do preparo corresponde 4% sobre o valor da causa atualizado, ou no caso de condena\u00e7\u00e3o com valor l\u00edquido certo, de 4% do valor da condena\u00e7\u00e3o, n\u00e3o podendo ser inferior a 5 UFESPs. - ADV: MONICA ZANOLINI CARRASCO FUENTES (OAB 344821\/SP), ROBERTO GUENDA (OAB 101856\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0116\/2016 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA SALETE CORR\u00caA DIAS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA CRISTINA CORAZZARI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1394","paginaFinal":"1394","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"696632","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13942088","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"283173","usuarioCadastro":"elcio.junior","dataHoraCadastro":"Jun 23 2016 11:51:29:817PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1056124-55.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1056124-55.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"749244441","codPublicacaoOrigem":"1196468529","dataDivulgacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1056124-55.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2425","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1056124-55.2015.8.26.0100 - Procedimento Comum - Rescis\u00e3o\/Resolu\u00e7\u00e3o - Yoko Matayoshi - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Homologo por senten\u00e7a, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo realizado entre as partes (fls.141\/142). Por consequ\u00eancia, RESOLVO O M\u00c9RITO da causa, nos termos do art. 487, inciso III, al\u00ednea \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil. Inexistindo interesse recursal, a presente senten\u00e7a transita em julgado nesta data.Arquivem-se os autos juntamente com o processo dependente 0008587-18.2017, sem preju\u00edzo do desarquivamento caso precise ser iniciado cumprimento de senten\u00e7a. Publique-se. Intime-se. Cumpra-se. - ADV: ROBERTO GUENDA (OAB 101856\/SP), MONICA ZANOLINI CARRASCO FUENTES (OAB 344821\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0152\/2017 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DANIELA CLAUDIA HERRERA XIMENES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA CRISTINA CORAZZARI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1916","paginaFinal":"1916","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"921865","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25990248","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  5 2017 07:44:18:963AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1056124-55.2015.8.26.0100","numeroAntigo":"0008587-18.2017","numeroUnificado":"1056124-55.2015.8.26.0100|0008587-18.2017","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"386372876","codPublicacaoOrigem":"706860489","dataDivulgacao":"Sep 29 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 30 2015 12:00:00:000AM","numero":"1056124-55.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1977","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1056124-55.2015.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO REQTE : Yoko Matayoshi ADVOGADO : 344821\/SP - Monica Zanolini Carrasco Fuentes REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A. VARA :2\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais                  Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL I - SANTANA EM 25\/09\/2015","paginaInicial":"1294","paginaFinal":"1294","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"535444","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"9505136","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Sep 28 2015 10:50:57:120PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1056124-55.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1056124-55.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"433771979","codPublicacaoOrigem":"791385234","dataDivulgacao":"Feb  5 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 10 2016 12:00:00:000AM","numero":"1056124-55.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2051","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1056124-55.2015.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Rescis\u00e3o\/Resolu\u00e7\u00e3o - Yoko Matayoshi - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - 1) Recolha o r\u00e9u as custas referentes \u00e0 juntada do(s) instrumento(s) de mandato. 2) \u00c0 r\u00e9plica. - ADV: ROBERTO GUENDA (OAB 101856\/SP), MONICA ZANOLINI CARRASCO FUENTES (OAB 344821\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0017\/2016 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA SALETE CORR\u00caA DIAS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA CRISTINA CORAZZARI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1635","paginaFinal":"1635","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"610770","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"11087143","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"134442","usuarioCadastro":"debora.oliveira","dataHoraCadastro":"Feb  4 2016 10:53:54:517PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1056124-55.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1056124-55.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"554570600","codPublicacaoOrigem":"976498657","dataDivulgacao":"Sep 26 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 27 2016 12:00:00:000AM","numero":"1056124-55.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2208","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1056124-55.2015.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A ( Atual Denomina\u00e7\u00e3o de Banco Ita\u00fa S\/A ) - Apelada: Yoko Matayoshi - Faculto aos interessados manifesta\u00e7\u00e3o, em dez dias, de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos dos artigos 1\u00ba e 2\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, do \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal, publicada no DJe de 25 de agosto de 2011 e em vigor desde 26 de setembro de 2011. Int. - Magistrado(a) Milton Carvalho - Advs: Roberto Guenda (OAB: 101856\/SP) - Monica Zanolini Carrasco Fuentes (OAB: 344821\/SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Sala 911","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 18\u00ba Grupo - 36\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 911\/913\r\nDESPACHO","paginaInicial":"778","paginaFinal":"778","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"747620","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"16185375","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"828","usuarioCadastro":"bruna.lima","dataHoraCadastro":"Sep 26 2016 08:17:00:580AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1056124-55.2015.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1056124-55.2015.8.26.0100|551\/2011|549\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"579944045","codPublicacaoOrigem":"1009496685","dataDivulgacao":"Nov  3 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  4 2016 12:00:00:000AM","numero":"1056124-55.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2233","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1056124-55.2015.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A ( Atual Denomina\u00e7\u00e3o de Banco Ita\u00fa S\/A ) - Apelada: Yoko Matayoshi - Magistrado(a) Milton Carvalho - Deram provimento ao recurso. V. U. - ARRENDAMENTO MERCANTIL. RESCIS\u00c3O CONTRATUAL CUMULADA COM RESTITUI\u00c7\u00c3O DE VALORES. DEVOLU\u00c7\u00c3O DO VRG CONDICIONADA \u00c0 EXIST\u00caNCIA DE SALDO, CONSISTENTE NO PRODUTO DA SOMA DO VRG PAGO ANTECIPADAMENTE COM O VALOR DA VENDA DO BEM, ABATIDO O TOTAL DO VRG PACTUADO E OS RESPECTIVOS ENCARGOS. S\u00daMULA 564 DO STJ. RECURSO PROVIDO. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 163,92 - (GUIA GRU NO SITE http:\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 1 DE 18\/02\/2016 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 181,34 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 87,40 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 581 DE 08\/06\/2016 DO STF. Os valores referente ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso III, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 581\/2016 do STF de 08\/06\/2016. - Advs: Roberto Guenda (OAB: 101856\/SP) - Monica Zanolini Carrasco Fuentes (OAB: 344821\/SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Sala 911","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 18\u00ba Grupo - 36\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 911\/913\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"1894","paginaFinal":"1894","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"773752","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17124972","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Nov  1 2016 11:47:03:090PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1056124-55.2015.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1056124-55.2015.8.26.0100|551\/2011|581\/2016","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"460911305","codPublicacaoOrigem":"839746795","dataDivulgacao":"Apr  8 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 11 2016 12:00:00:000AM","numero":"1056124-55.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2092","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1056124-55.2015.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Rescis\u00e3o\/Resolu\u00e7\u00e3o - Yoko Matayoshi - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.Sem preju\u00edzo de eventual julgamento antecipado da lide, especifiquem as partes as provas que pretendem produzir. Intimem-se. - ADV: MONICA ZANOLINI CARRASCO FUENTES (OAB 344821\/SP), ROBERTO GUENDA (OAB 101856\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0065\/2016 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA SALETE CORR\u00caA DIAS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA CRISTINA CORAZZARI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1419","paginaFinal":"1419","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"659335","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"12360543","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"134442","usuarioCadastro":"debora.oliveira","dataHoraCadastro":"Apr  7 2016 10:37:19:307PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1056124-55.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1056124-55.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"530382523","codPublicacaoOrigem":"934046615","dataDivulgacao":"Aug 22 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 23 2016 12:00:00:000AM","numero":"1056124-55.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2184","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1056124-55.2015.8.26.0100 - Procedimento Comum - Rescis\u00e3o\/Resolu\u00e7\u00e3o - Yoko Matayoshi - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - 1. Intime(m)-se, o(a)(s) apelado(a)(s), para contrarrazoar(em), no prazo legal.2. Ap\u00f3s, e se inexistir recurso adesivo a ser apreciado, subam, os autos, ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, Colenda Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com as anota\u00e7\u00f5es de praxe e as homenagens deste ju\u00edzo. - ADV: MONICA ZANOLINI CARRASCO FUENTES (OAB 344821\/SP), ROBERTO GUENDA (OAB 101856\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0159\/2016 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA SALETE CORR\u00caA DIAS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA CRISTINA CORAZZARI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1513","paginaFinal":"1513","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"729038","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15156044","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"80439","usuarioCadastro":"andressa.correa","dataHoraCadastro":"Aug 22 2016 07:39:22:943AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1056124-55.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1056124-55.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}