{"numero":"1058652-65.2015.8.26.0002","processos":[{"processo":"1058652-65.2015.8.26.0002    Suspenso","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Acidente de Tr\u00e2nsito","outros_assuntos":"Perdas e Danos","local_fisico":null,"distribuicao":"08\/01\/2016 \u00e0s 16:41 - Livre\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro Regional II - Santo Amaro","juiz":"Marian Najjar Abdo","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 17.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Marco Antonio Mendes de Souza"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Givanildo Francisco da Silva"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Vicente de Souza"},{"tipo":"Advogado","nome":"Edgar Faria Barcelos Pereira"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Faria Barcelos Pereira"}],"andamentos":[{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70423942-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/09\/2017 15:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70423655-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/09\/2017 15:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Arquivado Provisoriamente    Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito - Digital","anexo":{"label":"Arquivado Provisoriamente","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia    Em 04 de setembro de 2017, \u00e0s 15:00h, nesta sala de audi\u00eancia do Juizado Especial C\u00edvel de Santo Amaro, sob a presid\u00eancia da MM\u00aa Ju\u00edza de Direito Dra. Marian Najjar Abdo, nos termos da a\u00e7\u00e3o e entre as partes supra qualificadas, iniciou-se a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento. Apregoadas as partes, compareceram conforme acima qualificadas. Pelo patrono da parte autora foi requerido prazo para juntada de substabelecimento, o que foi deferido pela MM\u00aa Ju\u00edza prazo de 48 (quarenta e oito) horas para protocol\u00e1-lo no sistema digital. Iniciados os trabalhos, a concilia\u00e7\u00e3o restou frut\u00edfera, nos seguintes termos: 1) O r\u00e9u efetuar\u00e1 o pagamento ao autor da quantia de R$ 6.000,00, em doze parcelas de R$ 500,00 cada; 2) O pagamento da primeira parcela ser\u00e1 efetuado at\u00e9 o dia 06 de outubro de 2017, e os demais no mesmo dia dos meses subsequentes, mediante dep\u00f3sito na conta-corrente do escrit\u00f3rio JOS\u00c9 VICENTE DE SOUZA S\/S ADVOGADOS, CNPJ 18.195.896\/0001-77, no Banco Ita\u00fa, ag\u00eancia n\u00ba 1003, conta-corrente n\u00ba 09220-0, servindo o comprovante de dep\u00f3sito como recibo de pagamento; 3) Em caso de diverg\u00eancia de dados fornecidos para o dep\u00f3sito em conta, o r\u00e9u poder\u00e1 efetuar o dep\u00f3sito judicial da quantia, com isen\u00e7\u00e3o de multa e juros, desde que o dep\u00f3sito seja realizado nos cinco dias seguintes \u00e0 data acima aven\u00e7ada; 4) N\u00e3o efetuado o pagamento de quaisquer parcelas at\u00e9 a data combinada, as vincendas ser\u00e3o consideradas antecipadamente vencidas e ocorrer\u00e1 o acr\u00e9scimo de 20% sobre o d\u00e9bito, a t\u00edtulo de cl\u00e1usula penal. Incidir\u00e3o, ainda, juros de mora de 1% ao m\u00eas e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela tabela pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a; 5) Cumprido o acordo, as partes outorgam quita\u00e7\u00e3o rec\u00edproca, geral e irrevog\u00e1vel, relativamente ao objeto da a\u00e7\u00e3o, nada mais tendo a reclamar, inclusive quanto a eventuais danos materiais e morais. A seguir pela MM\u00aa Ju\u00edza foi proferida a seguinte senten\u00e7a: \"Vistos. HOMOLOGO a concilia\u00e7\u00e3o efetuada entre as partes para que produza seus legais e jur\u00eddicos efeitos, resolvendo o m\u00e9rito do processo, nos termos do artigo 487, inciso III, \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil. Comunique-se o cart\u00f3rio distribuidor. Dou esta senten\u00e7a por publicada em audi\u00eancia saindo dela todos intimados. Registre-se\". Nada mais. Eu, _____________, Leandro Ferreira Cardoso, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio, digitei.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70419479-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 01\/09\/2017 09:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 04\/09\/2017 Hora 15:00 Local: Sala 03 - Auxiliar Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    TERMO AUDIENCIA CONCILIACAO INFRUTIFERA","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70292805-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/06\/2017 09:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/03\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR609070036TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Givanildo Francisco da Silva Dilig\u00eancia : 22\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0092\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2306 P\u00e1gina: 2120\/2127","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0092\/2017 Teor do ato: Emiss\u00e3o de carta de cita\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Jose Vicente de Souza (OAB 109144\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Emiss\u00e3o de carta de cita\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 30\/06\/2017 Hora 15:30 Local: Sala 05 - Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    TERMO CONCILIACAO REDESIGNAR AUDIENCIA CONCILIACAO","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70070842-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/02\/2017 10:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/11\/2016","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Processo Digital - Carta Precat\u00f3ria - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0328\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: cad 3 2204 P\u00e1gina: 1867\/1871","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0328\/2016 Teor do ato: AVISO DE CART\u00d3RIO - Fica designada nova audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 23 de fevereiro de 2017, \u00e0s 14:30 horas. (OBS.: fica(m) a(s) parte(s) intimada(s) na pessoa de seu(s) advogado(s)). Advogados(s): Jose Vicente de Souza (OAB 109144\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    AVISO DE CART\u00d3RIO - Fica designada nova audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 23 de fevereiro de 2017, \u00e0s 14:30 horas. (OBS.: fica(m) a(s) parte(s) intimada(s) na pessoa de seu(s) advogado(s)).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/09\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 23\/02\/2017 Hora 14:30 Local: Sala 05 - Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.16.70273171-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/08\/2016 16:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.16.70208123-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/06\/2016 15:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    TERMO DE DELIBERA\u00c7\u00c3OEm seguida pelo(a) MM. Juiz(a), foi proferido o seguinte despacho:\"DEFIRO o pedido de prazo supra. No sil\u00eancio ou na omiss\u00e3o, o processo ser\u00e1 extinto (artigo 485, III do CPC) independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o.\"S\u00e3o Paulo, 20 de junho de 2016.","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/04\/2016","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR486885259TJ Situa\u00e7\u00e3o : N\u00e3o procurado Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Givanildo Francisco da Silva","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0084\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/03\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: caderno 03 P\u00e1gina: 1048-1052","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0084\/2016 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 haver designada a audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 20 de junho de 2016, \u00e0s 16 horas e expedida a carta de cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica. Advogados(s): Jose Vicente de Souza (OAB 109144\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/03\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/03\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Certifico e dou f\u00e9 haver designada a audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 20 de junho de 2016, \u00e0s 16 horas e expedida a carta de cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/03\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 20\/06\/2016 Hora 16:00 Local: Sala 05 - Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/01\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"22\/06\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"23\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/09\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"04\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"20\/06\/2016","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"23\/02\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"30\/06\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"04\/09\/2017","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":35,"total_andamentos":35}],"publicacoes":[]}