{"numero":"1061650-32.2017.8.26.0100","processos":[{"processo":"1061650-32.2017.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"29\/06\/2017 \u00e0s 14:59 - Livre\n21\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 5.231,70","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"Bandeirantes Energias S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos"},{"tipo":"Advogado","nome":"Gustavo Antonio Feres Paix\u00e3o"}],"andamentos":[{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41162952-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 06\/10\/2017 08:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Recurso Adesivo Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41151824-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es do Recurso Adesivo Data: 04\/10\/2017 13:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0324\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2438 P\u00e1gina: 354\/366","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0324\/2017 Teor do ato: Fls. 184\/193: Ao apelado para apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 (quinze) dias. Ap\u00f3s, nos termos do \u00a7 3\u00ba do artigo 1.010 do C\u00f3digo de Processo Civil, os autos ser\u00e3o remetidos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a, independentemente do ju\u00edzo de admissibilidade. Advogados(s): Gustavo Antonio Feres Paix\u00e3o (OAB 186458\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Fls. 184\/193: Ao apelado para apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 (quinze) dias. Ap\u00f3s, nos termos do \u00a7 3\u00ba do artigo 1.010 do C\u00f3digo de Processo Civil, os autos ser\u00e3o remetidos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a, independentemente do ju\u00edzo de admissibilidade.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41091301-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 21\/09\/2017 11:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0291\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2422 P\u00e1gina: 421\/433","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0291\/2017 Teor do ato: Pelo exposto, julgo PROCEDENTE o pedido para condenar a requerida no pagamento de R$ 5.231,70, como indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais, devidamente atualizados desde a data do desembolso e acrescidos de juros legais a partir da cita\u00e7\u00e3o. Em virtude da sucumb\u00eancia, condeno a requerida, ainda, no pagamento das custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que arbitro em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o.P. R. I. Advogados(s): Gustavo Antonio Feres Paix\u00e3o (OAB 186458\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Pelo exposto, julgo PROCEDENTE o pedido para condenar a requerida no pagamento de R$ 5.231,70, como indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais, devidamente atualizados desde a data do desembolso e acrescidos de juros legais a partir da cita\u00e7\u00e3o. Em virtude da sucumb\u00eancia, condeno a requerida, ainda, no pagamento das custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que arbitro em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o.P. R. I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n21\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1061650-32.2017.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1061650-32.2017.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Bandeirantes Energias S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00e1rcio   Teixeira   Laranjo\nVistos.\nITA\u00da  SEGUROS  DE  AUTO  E  RESID\u00caNCIA  S\/A,  \nrepresentada  nos  autos,  ajuizou  a  presente  demanda  contra  BANDEIRANTE  ENERGIA  \nS\/A  (EDP  S\u00e3o  Paulo  Distribui\u00e7\u00e3o  de  Energia  S.A.) ,  tamb\u00e9m  devidamente  representada,  \nalegando  ter  celebrado  contratos  de  seguro  compreensivo  residencial  com  Anderson  de  \nOliveira  Andrade,  Marco  Ant\u00f4nio  Ramos  e  Roseane  A.  R.  C.  Pomponet,  os  quais  tem  seu  \nfornecimento  de  energia  realizado  pela  r\u00e9.  Afirma  que  os  segurados  tiveram  suas  \nresid\u00eancias  atingidas  por  dist\u00farbio  el\u00e9trico  devido  \u00e0  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7o  prec\u00e1ria  da  r\u00e9  e,  \npor  isso,  alguns  bens  eletroeletr\u00f4nicos  dos  respetivos  im\u00f3veis  sofreram  danos.  Tais  bens  \nforam  reparados  ou  substitu\u00eddos  pela  autora.  Assim,  a  ocorr\u00eancia  de  sinistro  por  falhas  de  \nservi\u00e7o  da  requerida,  motivou  o  disp\u00eandio  de  R$  5.231,70  a  t\u00edtulo  de  indeniza\u00e7\u00e3o  aos  \nsegurados.  Defende  a  aplica\u00e7\u00e3o  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  e  a  responsabilidade  \nobjetiva  da  r\u00e9.  Por  derradeiro,  afirma  que  os  eventos  danosos  ofendem  a  boa-f\u00e9  e \nconstituem  risco  inerente  \u00e0 atividade  econ\u00f4mica.  Assim,  requer  a condena\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  ao  \npagamento  dos  referidos  valores,  atualiz\u00e1veis  e  com  incid\u00eancia  de  juros  desde  o  efetivo  \ndesembolso.  Com  a  peti\u00e7\u00e3o  vieram  os  documentos  a  fls.  28\/63.\nDevidamente  citada,  a  requerida  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  \n(fls.  77\/97),  na  qual  nega  sua  responsabilidade  sobre  o  ocorrido,  afirmando  n\u00e3o  haver  nexo  \nde  causalidade.  No  entanto,  n\u00e3o  foi  cumprido  o  procedimento  regulat\u00f3rio  de  ressarcimento  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1061650-32.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 36E7819. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO TEIXEIRA LARANJO, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 17:09 . fls. 179\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n21\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1061650-32.2017.8.26.0100 - lauda  2\nprevisto\n pela  ANEEL,  j\u00e1  que  tudo  foi  realizado  unilateralmente  pela  autora  e  segurada.  \nImpugna  a  exist\u00eancia  de  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo,  bem  como  de  dano  material  e  pugna  pela  \nimproced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o.\nR\u00e9plica a  fls.  131\/164.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nD  E  C  I  D  O.\nJulgo  o  feito  antecipadamente  porque  desnecess\u00e1ria  a  \nprodu\u00e7\u00e3o  de  prova  em  audi\u00eancia  nos  termos  do  art.  355,  inciso  I,  do  C.  P.  C.\nO  pedido  procede.\nO  que  se  v\u00ea  no  caso  presente  \u00e9  uma  a\u00e7\u00e3o  de  regresso  da  \nseguradora  contra  terceiro.\nIncontroversamente,  a  autora  manteve  contrato  de  \nseguro  com  os  segurados  Anderson  de  Oliveira  Andrade,  Marco  Antonio  Ramos  e  Roseane  \nA.  R.  C.  Pomponet  com  cobertura  para  o  evento  aqui  tratado  (fls.  36\/44).\nEm  suma,  trata-se  de  aferi\u00e7\u00e3o  da  responsabilidade  da  \nrequerida  pelos  danos  sofridos  pelos  segurados  da  autora.\nPois  bem,  a  prova  coligida  nos  autos  indica   a \nocorr\u00eancia  de  um  pico  de  tens\u00e3o  que  ocasionou  uma  descarga  el\u00e9trica  nas  resid\u00eancias  dos  \nreferidos  segurados  (fls.  48\/54).  Comprova  o  requerente,  outrossim,  os  danos  causados  em  \nbens  dos  segurados  e  o  pagamento  realizado  (fls.  56,59  e  62).\nRessalta-se  que  a  responsabilidade  no  presente  caso  \u00e9  \nobjetiva,  nos  termos  do  artigo  37,  \u00a76\u00ba,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  da  Rep\u00fablica.   \nPois  bem,  a  responsabilidade  objetiva  n\u00e3o  exige  a  prova  \ndo  ato  il\u00edcito,  podendo  somente  ser  afastada  por  caso  fortuito,  for\u00e7a  maior  ou  por  culpa  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1061650-32.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 36E7819. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO TEIXEIRA LARANJO, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 17:09 . fls. 180\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n21\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1061650-32.2017.8.26.0100 - lauda  3\nexclusiva\n da  v\u00edtima.  \nEntretanto, no  caso  em  testilha,  a  requerida  n\u00e3o  \napresenta  nenhum  elemento  de  convic\u00e7\u00e3o  capaz  de  sustentar  a  tese  do  excludente  de  \nresponsabilidade.  Ao  contr\u00e1rio,  deduz  hip\u00f3tese  gen\u00e9rica  e  abstrata,  baseada  em  suposi\u00e7\u00f5es.  \nDentro  do  espectro  de  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  de  \nfornecimento  de  energia,  a  requerida  deve  arcar  com  os  riscos  inerentes  \u00e0  atividade,  dentre  \neles,  os  defeitos  e  danos  causados  por  descargas  atmosf\u00e9ricas.  Assim,  a  alega\u00e7\u00e3o  de  for\u00e7a  \nmaior\/caso  fortuito,  no  caso  por  fen\u00f4meno  da  natureza,  \u00e9  demasiadamente  fr\u00e1gil  e  n\u00e3o  \nencontra  qualquer  respaldo  em  concreto  elemento  de  convic\u00e7\u00e3o.  \nAdemais,  em  que  pese  a  tese  deduzida  pela  r\u00e9,  a \neventual  ocorr\u00eancia  de  descargas  el\u00e9tricas,  por  si  s\u00f3,  n\u00e3o  pode  ser  reconhecida  como  caso  \nfortuito  ou  for\u00e7a  maior,  pois  \u00e9  necess\u00e1ria  a  identifica\u00e7\u00e3o  de  uma  especial  causa,  \nextraordin\u00e1ria,  imprevis\u00edvel  e  incontrol\u00e1vel  para  caracterizar  a  dirimente.  \nAo  contr\u00e1rio,  tal  tipo  de  ocorr\u00eancia  se  mostra  recorrente  \ne  corriqueira  neste  \u00e2mbito  de  atua\u00e7\u00e3o,  principalmente  no  Brasil.\nAssim,  n\u00e3o  pode  a  r\u00e9  se  esquivar  de  suas  \nresponsabilidades  inatas,  tampouco  repass\u00e1-las  aos  seus  clientes  consumidores.\nRessalte-se,  por  fim,  que  as  exig\u00eancias  do  \u00f3rg\u00e3o  \nregulador  n\u00e3o  podem  criar  \u00f3bice  ao  acesso  do  prejudicado  ao  Judici\u00e1rio,  pois  s\u00e3o  aplic\u00e1veis  \nextrajudicialmente,  sem  vincula\u00e7\u00e3o  ao  Ju\u00edzo.  \nDe  rigor,  portanto,  acolher  a  pretens\u00e3o.\nAcolho,  ademais,  o  valor  declarado  pela  requerente,  \ncoincidente  \u00e0  import\u00e2ncia  despendida  em  favor  dos  segurados,  mero  reembolso,  portanto.   \nAcrescente-se  ainda  que  n\u00e3o  foi  deduzida  qualquer  impugna\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica  a  este  respeito  \npela  requerida.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1061650-32.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 36E7819. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO TEIXEIRA LARANJO, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 17:09 . fls. 181\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n21\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1061650-32.2017.8.26.0100 - lauda  4\nPelo\n exposto,  julgo  PROCEDENTE  o  pedido  para  \ncondenar  a  requerida  no  pagamento  de  R$  5.231,70,  como  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  \nmateriais,  devidamente  atualizados  desde  a  data  do  desembolso  e  acrescidos  de  juros  legais  \na  partir  da  cita\u00e7\u00e3o.  Em  virtude  da  sucumb\u00eancia,  condeno  a  requerida,  ainda,  no  pagamento  \ndas  custas  processuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  que  arbitro  em  10%  do  valor  da  \ncondena\u00e7\u00e3o.\nP. R.  I.\nS\u00e3o  Paulo , 29  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1061650-32.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 36E7819. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO TEIXEIRA LARANJO, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 17:09 . fls. 182"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40979972-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 28\/08\/2017 11:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0272\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2411 P\u00e1gina: 407\/422","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0272\/2017 Teor do ato: Fls. 77\/128: \u00c0 r\u00e9plica, no prazo de 15 (quinze) dias. Advogados(s): Gustavo Antonio Feres Paix\u00e3o (OAB 186458\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fls. 77\/128: \u00c0 r\u00e9plica, no prazo de 15 (quinze) dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40833932-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 27\/07\/2017 10:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR676780965TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Bandeirantes Energias S\/A Dilig\u00eancia : 06\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0210\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2380 P\u00e1gina: 303\/323","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0210\/2017 Teor do ato: 1- Recebo o presente feito, desta vez distribu\u00eddo livremente.2- Ante o desinteresse na realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o preliminar, manifestado na peti\u00e7\u00e3o inicial, e considerando que tal provid\u00eancia se revelaria contr\u00e1ria ao princ\u00edpio da celeridade e economia processual, m\u00e1xime pelo volume de a\u00e7\u00f5es distribu\u00eddas diariamente neste Foro Central, deixo de design\u00e1-la.3- Cite-se a parte r\u00e9, por carta, para apresentar resposta no prazo de 15 (quinze) dias, nos termos do artigo 335, III, CPC.A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC, fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Intime-se. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR    1- Recebo o presente feito, desta vez distribu\u00eddo livremente.2- Ante o desinteresse na realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o preliminar, manifestado na peti\u00e7\u00e3o inicial, e considerando que tal provid\u00eancia se revelaria contr\u00e1ria ao princ\u00edpio da celeridade e economia processual, m\u00e1xime pelo volume de a\u00e7\u00f5es distribu\u00eddas diariamente neste Foro Central, deixo de design\u00e1-la.3- Cite-se a parte r\u00e9, por carta, para apresentar resposta no prazo de 15 (quinze) dias, nos termos do artigo 335, III, CPC.A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC, fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n21\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 9\u00ba andar  - salas  n\u00ba 923\/925,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6165,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp21cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1061650-32.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Bandeirantes Energias S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00e1rcio   Teixeira   Laranjo\nVistos.\n1- Recebo  o  presente  feito , desta  vez  distribu\u00eddo  livremente.\n2- Ante  o  desinteresse  na  realiza\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  preliminar,  \nmanifestado na  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  e  considerando  que  tal  provid\u00eancia  se  revelaria  contr\u00e1ria  ao  \nprinc\u00edpio da  celeridade  e  economia  processual,  m\u00e1xime  pelo  volume  de  a\u00e7\u00f5es  distribu\u00eddas  \ndiariamente neste  Foro  Central,  deixo  de  design\u00e1-la.\n3- Cite-se  a  parte  r\u00e9,  por  carta,  para  apresentar  resposta  no  prazo  de  15  (quinze)  \ndias, nos  termos  do  artigo  335,  III,  CPC.\nA presente  cita\u00e7\u00e3o  \u00e9  acompanhada  de  senha  para  acesso  ao  processo  digital,  que  \ncont\u00e9m a \u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e dos  documentos.  Tratando-se  de  processo  eletr\u00f4nico,  em  \nprest\u00edgio \u00e0s  regras  fundamentais  dos  artigos  4\u00ba  e  6\u00ba  do  CPC,  fica  vedado  o  exerc\u00edcio  da  faculdade  \nprevista no  artigo  340  do  CPC.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 29  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1061650-32.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 33504CF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO TEIXEIRA LARANJO, liberado nos autos em 29\/06\/2017 \u00e0s 16:03 . fls. 73"}},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Conf. determ. de fls.71.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0205\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2377 P\u00e1gina: 298\/308","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0205\/2017 Teor do ato: N\u00e3o \u00e9 o caso de preven\u00e7\u00e3o. Em que pese figurarem partes id\u00eanticas \u00e0s do processo n\u00ba 1135783-79.2016, os contratos s\u00e3o distintos, a tornar diversos os objetos e a causa de pedir. Ademais, referido processo j\u00e1 foi julgado, o que afasta a possibilidade de qualquer decis\u00e3o contradit\u00f3ria. Redistribuam-se os autos, portanto, livremente e com urg\u00eancia. Intime-se. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    N\u00e3o \u00e9 o caso de preven\u00e7\u00e3o. Em que pese figurarem partes id\u00eanticas \u00e0s do processo n\u00ba 1135783-79.2016, os contratos s\u00e3o distintos, a tornar diversos os objetos e a causa de pedir. Ademais, referido processo j\u00e1 foi julgado, o que afasta a possibilidade de qualquer decis\u00e3o contradit\u00f3ria. Redistribuam-se os autos, portanto, livremente e com urg\u00eancia. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n21\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 9\u00ba andar  - salas  n\u00ba 923\/925,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6165,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp21cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1061650-32.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Bandeirantes Energias S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00e1rcio   Teixeira   Laranjo\nVistos.\nN\u00e3o \u00e9  o  caso  de  preven\u00e7\u00e3o.  Em  que  pese  figurarem  partes  id\u00eanticas  \u00e0s  do  processo  \nn\u00ba 1135783-79.2016,  os  contratos  s\u00e3o  distintos,  a  tornar  diversos  os  objetos  e  a  causa  de  pedir.  \nAdemais, referido  processo  j\u00e1  foi  julgado,  o  que  afasta  a  possibilidade  de  qualquer  decis\u00e3o  \ncontradit\u00f3ria. \nRedistribuam-se os  autos,  portanto,  livremente  e  com  urg\u00eancia.\n \n \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 27  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1061650-32.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 332B7B7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO TEIXEIRA LARANJO, liberado nos autos em 27\/06\/2017 \u00e0s 18:13 . fls. 71"}},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   H\u00e1 suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. Confronte os dados do processo distribu\u00eddo com os dados do processo : 1135783-79.2016.8.26.0100.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"27\/07\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"21\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"04\/10\/2017","tipo":"Raz\u00f5es do Recurso Adesivo"},{"data":"06\/10\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":28,"total_andamentos":28}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"705126281","codPublicacaoOrigem":"1165276076","dataDivulgacao":"Jun 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 30 2017 12:00:00:000AM","numero":"1061650-32.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2377","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"21\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1061650-32.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - N\u00e3o \u00e9 o caso de preven\u00e7\u00e3o. Em que pese figurarem partes id\u00eanticas \u00e0s do processo n\u00ba 1135783-79.2016, os contratos s\u00e3o distintos, a tornar diversos os objetos e a causa de pedir. Ademais, referido processo j\u00e1 foi julgado, o que afasta a possibilidade de qualquer decis\u00e3o contradit\u00f3ria. Redistribuam-se os autos, portanto, livremente e com urg\u00eancia. Intime-se. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0205\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 21\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO TEIXEIRA LARANJO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELISETE DE SOUZA STEINDORFER EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"306","paginaFinal":"306","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"893892","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23806306","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jun 29 2017 12:07:17:657AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1061650-32.2017.8.26.0100","numeroAntigo":"1135783-79.2016","numeroUnificado":"1061650-32.2017.8.26.0100|1135783-79.2016","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"706008360","codPublicacaoOrigem":"1165871647","dataDivulgacao":"Jun 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1061650-32.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2378","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1061650-32.2017.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. ADVOGADO : 273843\/SP - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos REQDO : Bandeirantes Energias S\/A VARA :21\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 27\/06\/2017","paginaInicial":"54","paginaFinal":"54","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"894465","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23844396","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jun 30 2017 12:47:59:207AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1061650-32.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1061650-32.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"763214314","codPublicacaoOrigem":"1205330790","dataDivulgacao":"Sep 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1061650-32.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2438","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"21\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1061650-32.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Bandeirantes Energias S\/A - Fls. 184\/193: Ao apelado para apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 (quinze) dias. Ap\u00f3s, nos termos do \u00a7 3\u00ba do artigo 1.010 do C\u00f3digo de Processo Civil, os autos ser\u00e3o remetidos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a, independentemente do ju\u00edzo de admissibilidade. - ADV: GUSTAVO ANTONIO FERES PAIX\u00c3O (OAB 186458\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0324\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 21\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO TEIXEIRA LARANJO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RUI FERNANDO FATTORI J\u00daNIOR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"360","paginaFinal":"360","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"929953","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26570489","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep 26 2017 07:32:48:607AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1061650-32.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1061650-32.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"746223503","codPublicacaoOrigem":"1194565424","dataDivulgacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1061650-32.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2422","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"21\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1061650-32.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Bandeirantes Energias S\/A - Pelo exposto, julgo PROCEDENTE o pedido para condenar a requerida no pagamento de R$ 5.231,70, como indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais, devidamente atualizados desde a data do desembolso e acrescidos de juros legais a partir da cita\u00e7\u00e3o. Em virtude da sucumb\u00eancia, condeno a requerida, ainda, no pagamento das custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que arbitro em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o.P. R. I. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), GUSTAVO ANTONIO FERES PAIX\u00c3O (OAB 186458\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0291\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 21\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO TEIXEIRA LARANJO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELISETE DE SOUZA STEINDORFER EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"425","paginaFinal":"425","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"920167","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25859660","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Aug 31 2017 08:44:05:400AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1061650-32.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1061650-32.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"706876196","codPublicacaoOrigem":"1166978366","dataDivulgacao":"Jul  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1061650-32.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2379","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1061650-32.2017.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. ADVOGADO : 273843\/SP - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos REQDO : Bandeirantes Energias S\/A VARA :21\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 29\/06\/2017","paginaInicial":"37","paginaFinal":"37","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"895050","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"23882363","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Jul  3 2017 09:59:30:613AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1061650-32.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1061650-32.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"708022360","codPublicacaoOrigem":"1167711847","dataDivulgacao":"Jul  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1061650-32.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2380","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"21\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1061650-32.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - 1- Recebo o presente feito, desta vez distribu\u00eddo livremente.2- Ante o desinteresse na realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o preliminar, manifestado na peti\u00e7\u00e3o inicial, e considerando que tal provid\u00eancia se revelaria contr\u00e1ria ao princ\u00edpio da celeridade e economia processual, m\u00e1xime pelo volume de a\u00e7\u00f5es distribu\u00eddas diariamente neste Foro Central, deixo de design\u00e1-la.3- Cite-se a parte r\u00e9, por carta, para apresentar resposta no prazo de 15 (quinze) dias, nos termos do artigo 335, III, CPC.A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC, fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Intime-se. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0210\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 21\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO TEIXEIRA LARANJO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELISETE DE SOUZA STEINDORFER EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"314","paginaFinal":"314","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"895727","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"23920636","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jul  4 2017 12:25:46:430AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1061650-32.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1061650-32.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"735372533","codPublicacaoOrigem":"1187377922","dataDivulgacao":"Aug 16 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"1061650-32.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2411","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"21\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1061650-32.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Bandeirantes Energias S\/A - Fls. 77\/128: \u00c0 r\u00e9plica, no prazo de 15 (quinze) dias. - ADV: GUSTAVO ANTONIO FERES PAIX\u00c3O (OAB 186458\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 21\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO TEIXEIRA LARANJO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELISETE DE SOUZA STEINDORFER EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"415","paginaFinal":"415","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"913625","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25386391","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Aug 16 2017 12:13:19:660AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1061650-32.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1061650-32.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}