{"numero":"1062414-18.2017.8.26.0100","processos":[{"processo":"1062414-18.2017.8.26.0100    Em grau de recurso","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"06\/07\/2017 \u00e0s 15:34 - Livre\n22\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Fernando Henrique de Oliveira Biolcati","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 4.993,82","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos"},{"tipo":"Advogado","nome":"Flavio Olimpio de Azevedo"},{"tipo":"Advogada","nome":"Milena Pir\u00e1gine"}],"andamentos":[{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que inexiste m\u00eddia digital nos presentes autos.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41137465-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 02\/10\/2017 12:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0363\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 2434 P\u00e1gina: 421\/440","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0363\/2017 Teor do ato: Vistos.Interposta a apela\u00e7\u00e3o, resta intimado o apelado, para apresenta\u00e7\u00e3o de contrarraz\u00f5es, no prazo de 15 dias, solicitando a ele, desde logo, que, caso haja impugna\u00e7\u00e3o nos termos do artigo 1.009, 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, esta seja destacada, intimando-se a parte apelante, nesse caso, bem como se houver recurso adesivo, para que se manifeste em 15 dias.Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo.Intimem-se. Advogados(s): Milena Pir\u00e1gine (OAB 178962\/SP), Flavio Olimpio de Azevedo (OAB 34248\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Interposta a apela\u00e7\u00e3o, resta intimado o apelado, para apresenta\u00e7\u00e3o de contrarraz\u00f5es, no prazo de 15 dias, solicitando a ele, desde logo, que, caso haja impugna\u00e7\u00e3o nos termos do artigo 1.009, 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, esta seja destacada, intimando-se a parte apelante, nesse caso, bem como se houver recurso adesivo, para que se manifeste em 15 dias.Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo.Intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n22\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   9\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  927\/929  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   2171-6170  -  E-mail:   sp22cv@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O\nProcesso  N\u00ba: 1062414-18.2017.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum\nRequerente Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernando   Henrique   de   Oliveira   Biolcati\nVistos.\nInterposta  a  apela\u00e7\u00e3o,  resta  intimado  o  apelado,  para  apresenta\u00e7\u00e3o  de  \ncontrarraz\u00f5es,  no  prazo  de  15  dias,  solicitando  a  ele,  desde  logo,  que,  caso  haja  \nimpugna\u00e7\u00e3o  nos  termos  do  artigo  1.009,  1\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  esta  seja   \ndestacada ,  intimando-se  a  parte  apelante,  nesse  caso,  bem  como  se  houver  recurso  \nadesivo,  para  que  se  manifeste  em  15  dias.\nAp\u00f3s,  remetam-se  os  autos  ao  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo.\nIntimem-se.  \nS\u00e3o  Paulo , 18  de  setembro  de  2017\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1062414-18.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 37F2992. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO HENRIQUE DE OLIVEIRA BIOLCATI, liberado nos autos em 18\/09\/2017 \u00e0s 19:53 . fls. 282"}},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41062455-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 14\/09\/2017 18:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0335\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2421 P\u00e1gina: 389\/406","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0335\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, julgo PROCEDENTES os pedidos, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para CONDENAR a requerida ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o dos danos materiais no importe de R$ 4.993,82 , corrigido o montante segundo a tabela pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo desde o desembolso, e acrescido dos juros de mora de 1% ao m\u00eas, a partir da cita\u00e7\u00e3o, por ser contratual a rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica, a teor do artigo 405, do C\u00f3digo Civil. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, por ser m\u00f3dica a condena\u00e7\u00e3o, arcar\u00e1 a requerida com o pagamento das custas e despesas processuais atualizadas monetariamente desde a data do desembolso segundo a tabela pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, e com incid\u00eancia de juros de mora 1% ao m\u00eas, quando da execu\u00e7\u00e3o definitiva, a partir do decurso do prazo de 15 dias para pagamento do d\u00e9bito ora fixado, consoante o artigo 523, do C\u00f3digo de Processo Civil, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios, arbitrados no patamar de R$ 750,00, nos termos do artigo 85, \u00a78\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, corrigidos monetariamente a partir da presente data e acrescidos dos juros de mora de 1% ao m\u00eas, na forma acima mencionada.Com o tr\u00e2nsito em julgado, aguarde-se por cinco dias eventual pedido de cumprimento de senten\u00e7a. Ap\u00f3s, tomadas as medidas pertinentes para a cobran\u00e7a das custas devidas, ao arquivo, observadas as cautelas legais.P.I.C*S\u00e3o Paulo, 25 de agosto de 2017. Advogados(s): Milena Pir\u00e1gine (OAB 178962\/SP), Flavio Olimpio de Azevedo (OAB 34248\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, julgo PROCEDENTES os pedidos, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para CONDENAR a requerida ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o dos danos materiais no importe de R$ 4.993,82 , corrigido o montante segundo a tabela pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo desde o desembolso, e acrescido dos juros de mora de 1% ao m\u00eas, a partir da cita\u00e7\u00e3o, por ser contratual a rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica, a teor do artigo 405, do C\u00f3digo Civil. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, por ser m\u00f3dica a condena\u00e7\u00e3o, arcar\u00e1 a requerida com o pagamento das custas e despesas processuais atualizadas monetariamente desde a data do desembolso segundo a tabela pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, e com incid\u00eancia de juros de mora 1% ao m\u00eas, quando da execu\u00e7\u00e3o definitiva, a partir do decurso do prazo de 15 dias para pagamento do d\u00e9bito ora fixado, consoante o artigo 523, do C\u00f3digo de Processo Civil, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios, arbitrados no patamar de R$ 750,00, nos termos do artigo 85, \u00a78\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, corrigidos monetariamente a partir da presente data e acrescidos dos juros de mora de 1% ao m\u00eas, na forma acima mencionada.Com o tr\u00e2nsito em julgado, aguarde-se por cinco dias eventual pedido de cumprimento de senten\u00e7a. Ap\u00f3s, tomadas as medidas pertinentes para a cobran\u00e7a das custas devidas, ao arquivo, observadas as cautelas legais.P.I.C*S\u00e3o Paulo, 25 de agosto de 2017.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n22\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1062414-18.2017.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1062414-18.2017.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernando   Henrique   de   Oliveira   Biolcati\nVistos.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  regressiva  de  ressarcimento  de  danos  materiais  promovida  por  \nITA\u00da  SEGUROS  DE  AUTO  E  RESID\u00caNCIA  S.A  em  face  de  COMPANHIA  PAULISTA  DE  \nFOR\u00c7A  E  LUZ  \n CPFL  PAULISTA.\nAlega  a  autora,  em  s\u00edntese,  que  firmou  contrato  de  seguro  residencial  com  \nHUGUES  JORGE  J\u00daNIOR,  CELSO  LINO  DE  SOUZA,  SAMANYHA  ALBUQUERQUE  \nBRITO,  LUCIANA  SANTOROSA  RIBEIRO  e  WILSON  ANT\u00d4NIO  DOS  SANTOS  .  Assinala  \nque  os  im\u00f3veis  segurados  foram  afetados  por  dist\u00farbios  el\u00e9tricos  provenientes  da  rede  de  \ndistribui\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9,  com  a  produ\u00e7\u00e3o  de  danos  aos  bens  das  pessoas  acima  mencionadas.  Sustenta  \nque  procedeu  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  em  favor  dos  segurados  no  importe  de  R$  4.993,82  . \nPugna  pela  condena\u00e7\u00e3o  da  requerida  ao  ressarcimento  (fls.  1\/98).\nCitada,  a  r\u00e9  ofertou  contesta\u00e7\u00e3o.  Argui  preliminarmente  a  separa\u00e7\u00e3o  das  a\u00e7\u00f5es  por  \nserem  os  segurados  diversos,  a  ilegitimidade  passiva  e  a  in\u00e9pcia  da  inicial.  Defende  a  aus\u00eancia  de  \ncomprova\u00e7\u00e3o  do  nexo  causal  e  do  dano  material,  eis  que  n\u00e3o  verificados  problemas  no  \nfornecimento  de  energia  el\u00e9trica.  Diz  ainda  que  houve  fortuito  externo,  a  romper  o  nexo  causal  \n(fls.  112\/142).\nR\u00e9plica apresentada  (fls.  173\/231).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nFundamento  e  DECIDO.  \nA  lide  comporta  o  julgamento  antecipado,  nos  moldes  preconizados  pelo  artigo  \n355,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  pois  n\u00e3o  h\u00e1  a  necessidade  de  produ\u00e7\u00e3o  de  provas  \nadicionais.  Observo  que  a  per\u00edcia  pleiteada  mostra-se  descabida,  pela  troca  dos  aparelhos  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1062414-18.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 36B49F3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO HENRIQUE DE OLIVEIRA BIOLCATI, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 19:13 . fls. 235\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n22\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1062414-18.2017.8.26.0100 - lauda  2\ndanificados.\nConsoante o  artigo  370  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  cabe  ao  Magistrado  avaliar  a  \npertin\u00eancia  da  produ\u00e7\u00e3o  das  provas  requeridas  pelas  partes,  de  acordo  com  os  elementos  \nconstantes  nos  autos,  ju\u00edzo  que  se  mostra  negativo  na  lide  em  quest\u00e3o.  Este  entendimento  encontra  \nresson\u00e2ncia  na  Jurisprud\u00eancia  pac\u00edfica  do  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  como  se  nota  no  seguinte  \njulgado:\n\"AGRAVO REGIMENTAL.  AGRAVO  EM  RECURSO  ESPECIAL.  \nPROCESSUAL  CIVIL.  ART.  535  DO  CPC.  OMISS\u00c3O.  INEXIST\u00caNCIA.  \nVIOLA\u00c7\u00c3O  DO  ART.  3\u00ba  DA  MP  N.  2.172-32\/2001.  FALTA  DE  \nFUNDAMENTA\u00c7\u00c3O.  S\u00daMULA  N.  284-STF.  JULGAMENTO  ANTECIPADO  \nDA  LIDE.  S\u00daMULA  N.  7-STJ.  1.  Invi\u00e1vel  a  alega\u00e7\u00e3o  de  ofensa  ao  art.  535  do  \nCPC,  pois  foram  enfrentadas  pela  Corte  de  origem  todas  as  quest\u00f5es  levantadas  \npela  parte,  por\u00e9m  em  sentido  contr\u00e1rio  ao  pretendido,  o  que  afasta  a  invocada  \ndeclara\u00e7\u00e3o  de  nulidade.  2.  N\u00e3o  foi  demonstrado  em  que  consiste  a  ofensa  ao  art.  3\u00ba  \nda  MP  n.  2.172-32\/2001,  tornando  patente  a  falta  de  fundamenta\u00e7\u00e3o  do  recurso  \nespecial,  circunst\u00e2ncia  que  atrai  a  incid\u00eancia  do  verbete  n\u00ba  284  da  S\u00famula  do  \nSupremo  Tribunal  Federal.  3.  Como  destinat\u00e1rio  final  da  prova,  cabe  ao  \nmagistrado,  respeitando  os  limites  adotados  pelo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  dirigir  \na  instru\u00e7\u00e3o  e  deferir  a  produ\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria  que  considerar  necess\u00e1ria  \u00e0  forma\u00e7\u00e3o  \ndo  seu  convencimento.  Precedentes.  4.  Agravo  regimental  a  que  se  nega  \nprovimento\"  (AgRg  no  AREsp  126.129\/SP,  Rel.  Ministra  MARIA  ISABEL  \nGALLOTTI,  QUARTA  TURMA,  julgado  em  6\/8\/2015,  DJe  14\/8\/2015).\nA  peti\u00e7\u00e3o  inicial  \u00e9  apta,  porque  descreve  com  clareza  os  fatos  e  fundamentos  \njur\u00eddicos,  dos  quais  decorrem  logicamente  os  pedidos,  que  s\u00e3o  compat\u00edveis  entre  si  e  revelam  a  \npretens\u00e3o  autoral,  tanto  que  a  r\u00e9  foi  capaz  de  apresentar  sua  defesa  quanto  ao  m\u00e9rito  da  demanda.  \nOs  documentos  supostamente  faltantes  n\u00e3o  s\u00e3o  essenciais  \u00e0  propositura  da  demanda,  pois  aqueles  \ntrazidos  aos  autos  permitem  a  an\u00e1lise  do  m\u00e9rito  da  lide.\nNo  que  toca  \u00e0  separa\u00e7\u00e3o  dos  pedidos,  n\u00e3o  vinga  o  argumento  do  r\u00e9u,  na  medida  \nem  que  preenchidos,  de  maneira  clara,  os  requisitos  para  sua  cumula\u00e7\u00e3o  carreados  no  artigo  327,  \ndo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nEm  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  preliminar  de  ilegitimidade  passiva,  \u00e0  luz  da  teoria  da  asser\u00e7\u00e3o,  o  \njuiz  deve  analisar  as  condi\u00e7\u00f5es  da  a\u00e7\u00e3o  abstratamente,  \u201cin  status  assertionis\u201d,  ou  seja,  levando  em  \nconsidera\u00e7\u00e3o  as  afirma\u00e7\u00f5es  do  Autor  como  se  verdadeiras  fossem.  \nOra,  especificamente  no  caso  da  legitimidade  passiva,  deve  ser  avaliada  a \nplausibilidade  da  situa\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  do  indiv\u00edduo  como  r\u00e9u,  tomando  em  considera\u00e7\u00e3o  o  direito  \nafirmado,  mostrando-se  positivo  este  ju\u00edzo  no  caso  em  an\u00e1lise.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1062414-18.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 36B49F3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO HENRIQUE DE OLIVEIRA BIOLCATI, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 19:13 . fls. 236\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n22\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1062414-18.2017.8.26.0100 - lauda  3\nNo\n m\u00e9rito,  os  pedidos  s\u00e3o  procedentes.\nCom  efeito,  sendo  a  requerida  pessoa  jur\u00eddica  de  direito  privado,  prestadora  de  \nservi\u00e7os  p\u00fablicos  sob  regime  de  concess\u00e3o,  consoante  o  artigo  37,  \u00a76\u00ba,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal,  \nresponder\u00e1  pelos  danos  causados  a  terceiros  na  utiliza\u00e7\u00e3o  de  ditos  servi\u00e7os,  garantindo-se  o  direito  \nde  regresso  contra  o  autor  do  fato  nos  casos  de  dolo  ou  culpa.\nA  partir  da  an\u00e1lise  deste  dispositivo,  podem  ser  fixados  os  requisitos  cuja  \nexist\u00eancia  mostra-se  necess\u00e1ria  ao  nascimento  da  responsabilidade  civil,  quais  sejam,  a  conduta  de  \num  agente  no  exerc\u00edcio  de  fun\u00e7\u00e3o  p\u00fablica,  o  dano,  e  o  nexo  causal  entre  ambos.  \nObservo  que  esta  responsabilidade  \u00e9  do  tipo  objetiva,  baseada  no  risco  \nadministrativo,  n\u00e3o  se  perquirindo  sobre  a  culpa  ou  dolo  do  agente  quando  da  an\u00e1lise  da  exist\u00eancia  \ndo  dever  do  Estado  de  indenizar  o  terceiro,  reservando-se  a  avalia\u00e7\u00e3o  do  elemento  subjetivo  \napenas  para  eventual  exerc\u00edcio  do  direito  de  regresso.\nTal  conclus\u00e3o  se  refor\u00e7a  ante  a  aplica\u00e7\u00e3o  do  artigo  14,  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor  a  presente  lide,  na  medida  em  que  enquadrada  a  requerida  e  os  segurados  da  autora  \nnos  conceitos  dos  artigos  2\u00ba  e  3\u00ba  da  mencionada  lei,  herdando  esta  a  posi\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  deles,  com  \ntodos  os  seus  consect\u00e1rios,  a  teor  do  artigo  786,  do  C\u00f3digo  Civil.  \nAdemais,  de  acordo  com  o  preceituado  pelo  artigo  6\u00ba,  inciso  VIII,  da  Lei  8.078\/90,  \ncab\u00edvel  a  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova,  desde  que  seja  hipossuficiente  o  autor,  ou  sejam  \nverossimilhantes  as  suas  alega\u00e7\u00f5es.\nAnoto  que,  no  caso  em  tela,  ambos  os  requisitos  est\u00e3o  presentes,  pois  os  segurados  \nda  autora,  e  consequentemente  esta,  estavam  em  patente  desvantagem  econ\u00f4mica  e  de  acesso  a  \ninforma\u00e7\u00f5es  sobre  os  servi\u00e7os  frente  \u00e0  r\u00e9,  bem  como,  segundo  o  colhido  nos  presentes  autos,  \nmostram-se  plaus\u00edveis  os  seus  argumentos.\nNesse  sentido,  ressalto  que  trata  a presente  quest\u00e3o  dos  denominados  fatos  do  \nservi\u00e7o,  ou  seja,  daqueles  defeitos,  ou  mau  funcionamento,  imprevis\u00edveis  ao  consumidor  e  que  \ncolocam  em  risco  a  seguran\u00e7a  na  sua  utiliza\u00e7\u00e3o,  ocasionando  preju\u00edzos  a  este  (Cf.  BENJAMIM.  \nJos\u00e9  Herman.  In:  \u201cMARQUES,  Cl\u00e1udia  Lima.  [et  al].  \u201cManual  de  Direito  do  Consumidor\u201d,  4\u00aa  ed.  \nS\u00e3o  Paulo:  Editora  Revista  dos  Tribunais.  pp.  152\/153).\nMostra-se  verossimilhante,  ent\u00e3o,  a  alega\u00e7\u00e3o  da  autora  de  que  os  equipamentos  \nforam  danificados  em  raz\u00e3o  de  defeito  na  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  pela  requerida,  que,  por  sua  vez,  \nn\u00e3o  produziu  nenhuma  prova  de  que  tal  circunst\u00e2ncia  n\u00e3o  tenha  ocorrido.  Ainda,  houve  o  efetivo  \nreparo  dos  danos,  com  o  pagamento  da  indeniza\u00e7\u00e3o  aos  segurados  da  autora,  carreados  \ndocumentos  de  fls.  83\/98,  que  s\u00e3o  aptos  \u00e0  demonstra\u00e7\u00e3o  pretendida,  ausente  impugna\u00e7\u00e3o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1062414-18.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 36B49F3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO HENRIQUE DE OLIVEIRA BIOLCATI, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 19:13 . fls. 237\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n22\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1062414-18.2017.8.26.0100 - lauda  4\nespec\u00edfica\n pela  r\u00e9  e  mesmo  pedido  de  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  para  oitiva  dos  segurados,  que  poderiam,  \neventualmente  confirmar  ou  n\u00e3o  o  pagamento  da  indeniza\u00e7\u00e3o.  \nA  requerida  poderia  ter  pleiteado  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  of\u00edcio  ao  Banco  Ita\u00fa,  para  \nconfirmar  as  suas  alega\u00e7\u00f5es,  ou  pedir  a  oitiva  dos  segurados  para  confirmar  o  pagamento,  tendo  se  \nlimitado  no  seu  pedido  de  fls.  232\/234  a  outras  quest\u00f5es,  a  configurar  a  falta  de  impugna\u00e7\u00e3o  \nespec\u00edfica. Importante ressaltar  que  o  problema  no  fornecimento,  de  oscila\u00e7\u00e3o  de  energia,  \nmesmo  em  raz\u00e3o  de  queda  de  raios,  mostra-se  previs\u00edvel  \u00e0  requerida,  devendo  tomar  as  precau\u00e7\u00f5es  \nnecess\u00e1rias  no  sentido  de  atenuar  as  consequ\u00eancias  da  ocorr\u00eancia  desta  circunst\u00e2ncia,  inclusive  \ncom  a internaliza\u00e7\u00e3o  dos  custos,  a gerar  a  conclus\u00e3o  de  que  se  trata  de  fortuito  interno,  cujo  \nacontecimento  n\u00e3o  afasta  a  responsabilidade  do  fornecedor  (Cf.  CAVALIERI  FILHO,  S\u00e9rgio.  \n\u201cPrograma  de  responsabilidade  civil\u201d.  9\u00aa  ed.  S\u00e3o  Paulo:  Editora  Atlas,  2010.  p.  502).\nPor  outro  lado,  a  alega\u00e7\u00e3o  da  requerida  acerca  da  n\u00e3o  realiza\u00e7\u00e3o  do  Procedimento  \nde  Averigua\u00e7\u00e3o  interna  de  danos  em  raz\u00e3o  de  ter  o  requerente  efetuado  reparos  nos  equipamentos,  \ninvocando  a  resolu\u00e7\u00e3o  n\u00ba  414\/2010,  da  ANEEL,  demonstra-se  totalmente  descabida,  porque  n\u00e3o  \ncomprovada,  com  elementos  concretos,  a  exist\u00eancia  de  excludentes  da  responsabilidade  nos  \ntermos  do  artigo  14,  \u00a73\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  ou  mesmo  de  inexist\u00eancia  dos  \nalegados  preju\u00edzos.  \nInexig\u00edvel  aos  segurados  da  autora  a  espera  de  avalia\u00e7\u00e3o,  pela  requerida,  das  \nefetivas  causas  da  falha  nos  servi\u00e7os,  tendo  em  vista  que  ficaria  privado  de  itens  b\u00e1sicos  a  sua  \nvida,  n\u00e3o  se  estabelecendo  como  indevida  a  sua  conduta  em  efetuar  os  consertos  necess\u00e1rios  ao  \nretorno  de  funcionamento  dos  equipamentos.  Em  amparo  ao  entendimento  ora  esposado,  o \nseguinte  julgado  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo:\n\"PRESTA\u00c7\u00c3O  DE  SERVI\u00c7OS  -  FORNECIMENTO  DE  ENERGIA  EL\u00c9TRICA  -  \nQueda  da  energia  el\u00e9trica  que  ocasionou  a  queima  do  motor  utilizado  pelo  autor  na  \nirriga\u00e7\u00e3o  de  sua  lavoura  - Rela\u00e7\u00e3o  de  consumo  - Falha  na  presta\u00e7\u00e3o  dos  servi\u00e7os  \nconfessada  pela  concession\u00e1ria  de  servi\u00e7os  p\u00fablicos  -  Tese  da  defesa  no  sentido  de  \nque  o  autor  efetuou  o  conserto  do  equipamento  antes  da  vistoria  a  ser  feita  pela  r\u00e9,  \ninvocando  Resolu\u00e7\u00e3o  da  ANEEL  -  Afastamento,  por  n\u00e3o  se  vislumbrar  causa  de  \nexclus\u00e3o  da  responsabilidade  civil  da  fornecedora  na  forma  do  art.  14,  \u00a7  3\u00ba,  do  \nC\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  -  Dano  material  demonstrado  -  Indeniza\u00e7\u00e3o  \ndevida  -  Proced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o  mantida  -  Recurso  desprovido\"  (Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  \n0000424-47.2012.8.26.0414.  27\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado.  Rel.  Cl\u00e1udio  \nHamilton.  Julgado  em  11\/02\/2014).\nPortanto,  demonstrados  os  preju\u00edzos  sofridos  pelos  segurados  da  autora,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1062414-18.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 36B49F3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO HENRIQUE DE OLIVEIRA BIOLCATI, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 19:13 . fls. 238\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n22\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1062414-18.2017.8.26.0100 - lauda  5\ndevidamente\n cobertos  por  esta,  e  a  sua  vincula\u00e7\u00e3o  \u00e0  falha  na  presta\u00e7\u00e3o  dos  servi\u00e7os  pela  requerida,  \nde  rigor  o  acolhimento  do  pleito  autoral.\nAnte  o  exposto,  julgo  PROCEDENTES  os  pedidos,  com  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  nos  \ntermos  do  artigo  487,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  para  CONDENAR  a  requerida  ao  \npagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  dos  danos  materiais  no  importe  de  R$  4.993,82  ,  corrigido  o  montante  \nsegundo  a tabela  pr\u00e1tica  do  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo  desde  o  desembolso,  e  \nacrescido  dos  juros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas,  a  partir  da  cita\u00e7\u00e3o,  por  ser  contratual  a  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica,  \na  teor  do  artigo  405,  do  C\u00f3digo  Civil.  \nEm  raz\u00e3o  da  sucumb\u00eancia,  por  ser  m\u00f3dica  a  condena\u00e7\u00e3o,  arcar\u00e1  a  requerida  com  o  \npagamento  das  custas  e  despesas  processuais  atualizadas  monetariamente  desde  a  data  do  \ndesembolso  segundo  a  tabela  pr\u00e1tica  do  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo,  e  com  \nincid\u00eancia  de  juros  de  mora  1%  ao  m\u00eas,  quando  da  execu\u00e7\u00e3o  definitiva,  a  partir  do  decurso  do  \nprazo  de  15  dias  para  pagamento  do  d\u00e9bito  ora  fixado,  consoante  o  artigo  523,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil,  bem  como  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  arbitrados  no  patamar  de  R$  750,00,  nos  \ntermos  do  artigo  85,  \u00a78\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  corrigidos  monetariamente  a  partir  da  \npresente  data  e  acrescidos  dos  juros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas,  na  forma  acima  mencionada.\nCom  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  aguarde-se  por  cinco  dias  eventual  pedido  de  \ncumprimento  de  senten\u00e7a.  Ap\u00f3s,  tomadas  as  medidas  pertinentes  para  a  cobran\u00e7a  das  custas  \ndevidas,  ao  arquivo,  observadas  as  cautelas  legais.\nP.I.C\n*\nS\u00e3o  Paulo , 25  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1062414-18.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 36B49F3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO HENRIQUE DE OLIVEIRA BIOLCATI, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 19:13 . fls. 239"}},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40948334-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 21\/08\/2017 15:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40924673-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 16\/08\/2017 08:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0298\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 2403 P\u00e1gina: 493\/510","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0298\/2017 Teor do ato: Vistos.\u00c0 r\u00e9plica, no prazo de 15 dias. No mesmo lapso, especifiquem as provas que pretendem produzir, sem preju\u00edzo de eventual julgamento antecipado, e digam se h\u00e1 interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.Int. Advogados(s): Milena Pir\u00e1gine (OAB 178962\/SP), Flavio Olimpio de Azevedo (OAB 34248\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.\u00c0 r\u00e9plica, no prazo de 15 dias. No mesmo lapso, especifiquem as provas que pretendem produzir, sem preju\u00edzo de eventual julgamento antecipado, e digam se h\u00e1 interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n22\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1062414-18.2017.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : COMPANHIA  PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernando   Henrique   de   Oliveira   Biolcati\nVistos.\n\u00c0  r\u00e9plica,  no  prazo  de  15  dias.  \nNo  mesmo  lapso,  especifiquem  as  provas  que  pretendem  produzir,  sem  preju\u00edzo  de  \neventual  julgamento  antecipado,  e  digam  se  h\u00e1  interesse  na  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o. Int.\nS\u00e3o  Paulo , 02  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1062414-18.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 35530E3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO HENRIQUE DE OLIVEIRA BIOLCATI, liberado nos autos em 02\/08\/2017 \u00e0s 18:56 . fls. 170"}},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40862038-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 02\/08\/2017 14:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR676829690TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ Dilig\u00eancia : 14\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0260\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 2385 P\u00e1gina: 373\/390","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0260\/2017 Teor do ato: Vistos.Diante das especificidades da causa, considerando a aus\u00eancia, por ora, de estrutura deste Tribunal de Justi\u00e7a para realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancias de concilia\u00e7\u00e3o compat\u00edveis com o volume de demandas diariamente distribu\u00eddas, com ineg\u00e1vel preju\u00edzo ao direito fundamental \u00e0 dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo, de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo de Processo Civil, artigo 139, inciso VI e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM), ressalvando-se a inexist\u00eancia de nulidade quando n\u00e3o haja preju\u00edzo.Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis, por carta, com A.R.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do \"Codex\". Int. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Diante das especificidades da causa, considerando a aus\u00eancia, por ora, de estrutura deste Tribunal de Justi\u00e7a para realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancias de concilia\u00e7\u00e3o compat\u00edveis com o volume de demandas diariamente distribu\u00eddas, com ineg\u00e1vel preju\u00edzo ao direito fundamental \u00e0 dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo, de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo de Processo Civil, artigo 139, inciso VI e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM), ressalvando-se a inexist\u00eancia de nulidade quando n\u00e3o haja preju\u00edzo.Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis, por carta, com A.R.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do \"Codex\". Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n22\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - 01501-900\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1062414-18.2017.8.26.0100  \nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ,  Rua Gomes  de Carvalho,  \n1510,  cj. 02,  14\u00ba  andar,  Vila Olimpia  - CEP  04547-005,  S\u00e3o Paulo-SP,  \nCNPJ  33.050.196\/0001-88\nValor  da causa: R$ 4.993,82\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Fernando  Henrique  de  Oliveira  Biolcati\nVistos.\nDiante  das  especificidades  da  causa,  considerando  a  aus\u00eancia,  por  ora,  de  \nestrutura  deste  Tribunal  de  Justi\u00e7a  para  realiza\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancias  de  concilia\u00e7\u00e3o  compat\u00edveis  com  \no  volume  de  demandas  diariamente  distribu\u00eddas,  com  ineg\u00e1vel  preju\u00edzo  ao  direito  fundamental  \u00e0  \ndura\u00e7\u00e3o  razo\u00e1vel  do  processo,  de  modo  a  adequar  o  rito  processual  \u00e0s  necessidades  do  conflito,  \ndeixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  (C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil,  artigo  139,  inciso  VI  e  Enunciado  n\u00ba  35  da  ENFAM),  ressalvando-se  a \ninexist\u00eancia  de  nulidade  quando  n\u00e3o  haja  preju\u00edzo.\nCite-se  e  intime-se  a  parte  R\u00e9  para  contestar  o  feito  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  \n\u00fateis,  por  carta,  com  A.R.\nA  aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  da  mat\u00e9ria  \nf\u00e1tica  apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  A  presente  cita\u00e7\u00e3o  \u00e9  acompanhada  de  senha  para  acesso  ao  \nprocesso  digital,  que  cont\u00e9m  a  \u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  dos  documentos.  Tratando-se  de  \nprocesso  eletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  fundamentais  dos  artigos  4\u00ba  e  6\u00ba  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil,  fica  vedado  o  exerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  artigo  340  do  \"Codex\".  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 07  de  julho  de 2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1062414-18.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 33CCB1A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO HENRIQUE DE OLIVEIRA BIOLCATI, liberado nos autos em 07\/07\/2017 \u00e0s 18:47 . fls. 108"}},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   conf desp de fls 106 de 29.06.2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0248\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 2379 P\u00e1gina: 398\/410","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0248\/2017 Teor do ato: Vistos.Verifico que o presente feito foi distribu\u00eddo de forma direcionada a este Ju\u00edzo em raz\u00e3o do processo n\u00ba 1097268-72.2016.8.26.0100, o qual fora extinto, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso III, al\u00ednea \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil. Comparando-se as duas a\u00e7\u00f5es percebe-se que tratam de contratos distintos, o que torna diversos os objetos e a causa de pedir e, assim, afasta a possibilidade de qualquer decis\u00e3o contradit\u00f3ria. Portanto, n\u00e3o h\u00e1 raz\u00e3o para a distribui\u00e7\u00e3o direcionada. Posto isso, remetam-se os autos ao distribuidor c\u00edvel a fim de que sejam redistribu\u00eddos livremente.Intime-se. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Verifico que o presente feito foi distribu\u00eddo de forma direcionada a este Ju\u00edzo em raz\u00e3o do processo n\u00ba 1097268-72.2016.8.26.0100, o qual fora extinto, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso III, al\u00ednea \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil. Comparando-se as duas a\u00e7\u00f5es percebe-se que tratam de contratos distintos, o que torna diversos os objetos e a causa de pedir e, assim, afasta a possibilidade de qualquer decis\u00e3o contradit\u00f3ria. Portanto, n\u00e3o h\u00e1 raz\u00e3o para a distribui\u00e7\u00e3o direcionada. Posto isso, remetam-se os autos ao distribuidor c\u00edvel a fim de que sejam redistribu\u00eddos livremente.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n22\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   9\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  927\/929  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   2171-6170  -  E-mail:   sp22cv@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O\nProcesso  N\u00ba: 1062414-18.2017.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum\nRequerente Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernando   Henrique   de   Oliveira   Biolcati\n  Vistos.\nVerifico  que  o  presente  feito  foi  distribu\u00eddo  de  forma  direcionada  a  este  Ju\u00edzo  \nem  raz\u00e3o  do  processo  n\u00ba  1097268-72.2016.8.26.0100,  o  qual  fora  extinto,  com  resolu\u00e7\u00e3o  do  \nm\u00e9rito,  nos  termos  do  artigo  487,  inciso  III,  al\u00ednea  \"b\",  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nComparando-se  as  duas  a\u00e7\u00f5es  percebe-se  que  tratam  de  contratos  distintos,  o  que  torna  \ndiversos  os  objetos  e  a  causa  de  pedir  e,  assim,  afasta  a  possibilidade  de  qualquer  decis\u00e3o  \ncontradit\u00f3ria.  Portanto,  n\u00e3o  h\u00e1  raz\u00e3o  para  a  distribui\u00e7\u00e3o  direcionada.  Posto  isso,  remetam-se  os  \nautos  ao  distribuidor  c\u00edvel  a  fim  de  que  sejam  redistribu\u00eddos  livremente.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 29  de  junho  de  2017\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1062414-18.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 334D05F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO HENRIQUE DE OLIVEIRA BIOLCATI, liberado nos autos em 29\/06\/2017 \u00e0s 18:48 . fls. 106"}},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   H\u00e1 suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. Confronte os dados do processo distribu\u00eddo com os dados do processo : 1097268-72.2016.8.26.0100.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"02\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"16\/08\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"21\/08\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"14\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"02\/10\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":32,"total_andamentos":32}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"711293303","codPublicacaoOrigem":"1170649537","dataDivulgacao":"Jul 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 11 2017 12:00:00:000AM","numero":"1062414-18.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2384","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1062414-18.2017.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. ADVOGADO : 273843\/SP - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos REQDO : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ VARA :22\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 06\/07\/2017","paginaInicial":"172","paginaFinal":"172","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"898140","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24092096","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Jul 10 2017 08:22:43:547AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1062414-18.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1062414-18.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"712294014","codPublicacaoOrigem":"1171371886","dataDivulgacao":"Jul 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"1062414-18.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2385","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"22\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1062414-18.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Vistos.Diante das especificidades da causa, considerando a aus\u00eancia, por ora, de estrutura deste Tribunal de Justi\u00e7a para realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancias de concilia\u00e7\u00e3o compat\u00edveis com o volume de demandas diariamente distribu\u00eddas, com ineg\u00e1vel preju\u00edzo ao direito fundamental \u00e0 dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo, de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo de Processo Civil, artigo 139, inciso VI e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM), ressalvando-se a inexist\u00eancia de nulidade quando n\u00e3o haja preju\u00edzo.Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis, por carta, com A.R.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do \"Codex\". Int. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0260\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 22\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIO CHIUVITE J\u00daNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 HERNANDO SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"382","paginaFinal":"382","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"898884","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24131549","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jul 11 2017 12:18:36:617AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1062414-18.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1062414-18.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"706876161","codPublicacaoOrigem":"1166978107","dataDivulgacao":"Jul  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1062414-18.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2379","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1062414-18.2017.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. ADVOGADO : 273843\/SP - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos REQDO : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ VARA :22\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 29\/06\/2017","paginaInicial":"14","paginaFinal":"14","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"895050","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"23882363","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Jul  3 2017 09:59:30:610AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1062414-18.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1062414-18.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"706876441","codPublicacaoOrigem":"1166982116","dataDivulgacao":"Jul  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1062414-18.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2379","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"22\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1062414-18.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Vistos.Verifico que o presente feito foi distribu\u00eddo de forma direcionada a este Ju\u00edzo em raz\u00e3o do processo n\u00ba 1097268-72.2016.8.26.0100, o qual fora extinto, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso III, al\u00ednea \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil. Comparando-se as duas a\u00e7\u00f5es percebe-se que tratam de contratos distintos, o que torna diversos os objetos e a causa de pedir e, assim, afasta a possibilidade de qualquer decis\u00e3o contradit\u00f3ria. Portanto, n\u00e3o h\u00e1 raz\u00e3o para a distribui\u00e7\u00e3o direcionada. Posto isso, remetam-se os autos ao distribuidor c\u00edvel a fim de que sejam redistribu\u00eddos livremente. Intime-se. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0248\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 22\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIO CHIUVITE J\u00daNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 HERNANDO SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"405","paginaFinal":"405","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"895050","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"23882363","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Jul  3 2017 09:59:30:663AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1062414-18.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1062414-18.2017.8.26.0100|1097268-72.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"774684863","codPublicacaoOrigem":"1212961064","dataDivulgacao":"Oct 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1062414-18.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2449","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1062414-18.2017.8.26.0100; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o; Comarca: S\u00e3o Paulo; Vara: 22\u00aa Vara C\u00edvel; N\u00ba origem: 1062414-18.2017.8.26.0100; Assunto: Fornecimento de Energia El\u00e9trica; Apelante: Companhia Paulista de For\u00e7a e Luz - CPFL; Advogado: Fl\u00e1vio Olimpio de Azevedo (OAB: 34248\/SP); Advogada: Milena Pir\u00e1gine (OAB: 178962\/SP); Apelada: Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A.; Advogado: Jos\u00e9 Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB: 273843\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Recursos  Entrada de Autos de Direito Privado 3 - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 46 - Ipiranga\r\nPROCESSOS ENTRADOS EM 06\/10\/2017","paginaInicial":"233","paginaFinal":"233","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"936484","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"27098727","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Oct 11 2017 03:12:31:560AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1062414-18.2017.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1062414-18.2017.8.26.0100|551\/2011|1062414-18.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"745152736","codPublicacaoOrigem":"1193913398","dataDivulgacao":"Aug 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1062414-18.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2421","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"22\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1062414-18.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Ante o exposto, julgo PROCEDENTES os pedidos, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para CONDENAR a requerida ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o dos danos materiais no importe de R$ 4.993,82 , corrigido o montante segundo a tabela pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo desde o desembolso, e acrescido dos juros de mora de 1% ao m\u00eas, a partir da cita\u00e7\u00e3o, por ser contratual a rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica, a teor do artigo 405, do C\u00f3digo Civil. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, por ser m\u00f3dica a condena\u00e7\u00e3o, arcar\u00e1 a requerida com o pagamento das custas e despesas processuais atualizadas monetariamente desde a data do desembolso segundo a tabela pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, e com incid\u00eancia de juros de mora 1% ao m\u00eas, quando da execu\u00e7\u00e3o definitiva, a partir do decurso do prazo de 15 dias para pagamento do d\u00e9bito ora fixado, consoante o artigo 523, do C\u00f3digo de Processo Civil, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios, arbitrados no patamar de R$ 750,00, nos termos do artigo 85, \u00a78\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, corrigidos monetariamente a partir da presente data e acrescidos dos juros de mora de 1% ao m\u00eas, na forma acima mencionada.Com o tr\u00e2nsito em julgado, aguarde-se por cinco dias eventual pedido de cumprimento de senten\u00e7a. Ap\u00f3s, tomadas as medidas pertinentes para a cobran\u00e7a das custas devidas, ao arquivo, observadas as cautelas legais.P.I.C*S\u00e3o Paulo, 25 de agosto de 2017. - ADV: MILENA PIR\u00c1GINE (OAB 178962\/SP), FLAVIO OLIMPIO DE AZEVEDO (OAB 34248\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0335\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 22\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIO CHIUVITE J\u00daNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 HERNANDO SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"399","paginaFinal":"399","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"919552","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25798043","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Aug 30 2017 01:45:41:830AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1062414-18.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1062414-18.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"759004640","codPublicacaoOrigem":"1202675493","dataDivulgacao":"Sep 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"1062414-18.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2434","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"22\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1062414-18.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Vistos.Interposta a apela\u00e7\u00e3o, resta intimado o apelado, para apresenta\u00e7\u00e3o de contrarraz\u00f5es, no prazo de 15 dias, solicitando a ele, desde logo, que, caso haja impugna\u00e7\u00e3o nos termos do artigo 1.009, 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, esta seja destacada, intimando-se a parte apelante, nesse caso, bem como se houver recurso adesivo, para que se manifeste em 15 dias.Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo.Intimem-se. - ADV: FLAVIO OLIMPIO DE AZEVEDO (OAB 34248\/SP), MILENA PIR\u00c1GINE (OAB 178962\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0363\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 22\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIO CHIUVITE J\u00daNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 HERNANDO SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"429","paginaFinal":"429","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"927556","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26402427","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Sep 20 2017 04:40:55:660AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1062414-18.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1062414-18.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"728725929","codPublicacaoOrigem":"1182452596","dataDivulgacao":"Aug  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  7 2017 12:00:00:000AM","numero":"1062414-18.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2403","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"22\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1062414-18.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Vistos.\u00c0 r\u00e9plica, no prazo de 15 dias. No mesmo lapso, especifiquem as provas que pretendem produzir, sem preju\u00edzo de eventual julgamento antecipado, e digam se h\u00e1 interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.Int. - ADV: FLAVIO OLIMPIO DE AZEVEDO (OAB 34248\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), MILENA PIR\u00c1GINE (OAB 178962\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0298\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 22\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIO CHIUVITE J\u00daNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 HERNANDO SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"501","paginaFinal":"501","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"909244","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"24949325","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Aug  4 2017 12:52:37:993AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1062414-18.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1062414-18.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}