{"numero":"1062528-91.2016.8.26.0002","processos":[{"processo":"1062528-91.2016.8.26.0002    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Telefonia","outros_assuntos":"Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o Fazer","local_fisico":null,"distribuicao":"02\/12\/2016 \u00e0s 15:39 - Livre\n2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro Regional II - Santo Amaro","juiz":"Fernanda Melo de Campos Gurgel Panseri Ferreira","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 11.077,03","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Maria Lucia Coelho Barbosa"},{"tipo":"Reqda","nome":"Claro S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Isac Grobman"},{"tipo":"Advogado","nome":"Reinaldo Alberto Amato"},{"tipo":"Advogado","nome":"Luiz Fl\u00e1vio Valle Bastos"},{"tipo":"Advogado","nome":"Felipe Gazola Vieira Marques"}],"andamentos":[{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa - Processo Digital","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70458897-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/09\/2017 16:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia    Termo de audiencia IJ - 2 Vara","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70406778-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/08\/2017 17:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 28\/08\/2017 Hora 16:00 Local: Sala 01 - Audi\u00eancia Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70383488-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 15\/08\/2017 16:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    TERMO AUDI\u00caNCIA CONCILIA\u00c7\u00c3O INFRUT\u00cdFERA","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70245380-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/06\/2017 12:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR608892132TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Claro S\/A Dilig\u00eancia : 27\/01\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Proc. Digital - Ato Ordinat\u00f3rio N\u00e3o Public. - Cita\u00e7\u00e3o (gera\u00e7\u00e3o de ato)","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/12\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 05\/06\/2017 Hora 15:30 Local: Sala 05 - Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0224\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: Caderno 3 P\u00e1gina: 2360\/2368","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0224\/2016 Teor do ato: Vistos.No caso dos autos, mostra-se imprescind\u00edvel que a quest\u00e3o litigiosa seja submetida a contradit\u00f3rio pr\u00e9vio, antes de decidida, at\u00e9 porque, n\u00e3o restaram demonstrados elementos que evidenciassem a probabilidade do direito e o perigo de dano ou risco ao resultado \u00fatil do processo, conforme preceitua o artigo 300 do CPC de 2015, pois, pelos documentos juntados pela parte autora, n\u00e3o restou comprovado que a mesma n\u00e3o contratou ou n\u00e3o utilizou os servi\u00e7os constantes de das faturas de consumo, n\u00e3o sendo poss\u00edvel, por agora, considerar ileg\u00edtimas as cobran\u00e7as efetuadas pela r\u00e9. Indefiro, portanto, o pedido formulado em sede de tutela antecipada.Designo audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, que se realizar\u00e1 neste Juizado Especial C\u00edvel - Av. Adolfo Pinheiro, n\u00ba1992, 6\u00ba andar, S\u00e3o Paulo - para o dia 05\/06\/2017, \u00e0s 15:30 horas.Cite-se.Int.Salienta-se \u00e0s partes que, nos termos do Comunicado Conjunto n\u00ba 380\/2016 (Protocolo CPA n\u00ba 2016\/00044379), das Egr\u00e9gias Presid\u00eancia do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo e Corregedoria Geral da Justi\u00e7a, em sede de Juizados Especiais C\u00edveis a contabiliza\u00e7\u00e3o de prazos permanecer\u00e1 sendo efetuada em dias corridos.S\u00e3o Paulo, 05 de dezembro de 2016. Advogados(s): Isac Grobman (OAB 110140\/SP), Reinaldo Alberto Amato (OAB 28118\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.No caso dos autos, mostra-se imprescind\u00edvel que a quest\u00e3o litigiosa seja submetida a contradit\u00f3rio pr\u00e9vio, antes de decidida, at\u00e9 porque, n\u00e3o restaram demonstrados elementos que evidenciassem a probabilidade do direito e o perigo de dano ou risco ao resultado \u00fatil do processo, conforme preceitua o artigo 300 do CPC de 2015, pois, pelos documentos juntados pela parte autora, n\u00e3o restou comprovado que a mesma n\u00e3o contratou ou n\u00e3o utilizou os servi\u00e7os constantes de das faturas de consumo, n\u00e3o sendo poss\u00edvel, por agora, considerar ileg\u00edtimas as cobran\u00e7as efetuadas pela r\u00e9. Indefiro, portanto, o pedido formulado em sede de tutela antecipada.Designo audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, que se realizar\u00e1 neste Juizado Especial C\u00edvel - Av. Adolfo Pinheiro, n\u00ba1992, 6\u00ba andar, S\u00e3o Paulo - para o dia 05\/06\/2017, \u00e0s 15:30 horas.Cite-se.Int.Salienta-se \u00e0s partes que, nos termos do Comunicado Conjunto n\u00ba 380\/2016 (Protocolo CPA n\u00ba 2016\/00044379), das Egr\u00e9gias Presid\u00eancia do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo e Corregedoria Geral da Justi\u00e7a, em sede de Juizados Especiais C\u00edveis a contabiliza\u00e7\u00e3o de prazos permanecer\u00e1 sendo efetuada em dias corridos.S\u00e3o Paulo, 05 de dezembro de 2016.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ADOLFO PINHEIRO , S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  04734-003\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1062528-91.2016.8.26.0002\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Telefonia\nRequerente : Maria Lucia  Coelho  Barbosa\nRequerido : Claro S\/A\nEu,                    (MLD)  assistente,  digitei. \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernanda   Melo   de   Campos   Gurgel   Panseri   Ferreira\nVistos.\nNo  caso  dos  autos,  mostra-se  imprescind\u00edvel  que  a  quest\u00e3o  litigiosa  seja  \nsubmetida  a  contradit\u00f3rio  pr\u00e9vio,  antes  de  decidida,  at\u00e9  porque,  n\u00e3o  restaram  \ndemonstrados  elementos   que  evidenciassem  a  probabilidade  do  direito  e  o  perigo  de  dano  \nou  risco  ao  resultado  \u00fatil  do  processo,  conforme  preceitua  o  artigo  300  do  CPC  de  2015,  \npois,  pelos  documentos  juntados  pela  parte  autora,  n\u00e3o  restou  comprovado  que  a  mesma  \nn\u00e3o  contratou  ou  n\u00e3o  utilizou  os  servi\u00e7os  constantes  de  das  faturas  de  consumo,  n\u00e3o  \nsendo  poss\u00edvel,  por  agora,  considerar  ileg\u00edtimas  as  cobran\u00e7as  efetuadas  pela  r\u00e9.   \n \nIndefiro,  portanto,  o  pedido  formulado  em  sede  de  tutela  \nantecipada.\nDesigno audi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o,  que  se  realizar\u00e1  neste  \nJuizado  Especial  C\u00edvel  \u2013  Av.  Adolfo  Pinheiro,  n\u00ba1992,  6\u00ba  andar,  S\u00e3o  Paulo  \u2013  para  o  dia  \n05\/06\/2017,  \u00e0s  15:30  horas.\nCite-se.\nInt.\nSalienta-se  \u00e0s  partes  que,  nos  termos  do  Comunicado  Conjunto  n\u00ba  380\/2016  (Protocolo  CPA  n\u00ba  \n2016\/00044379),  das  Egr\u00e9gias  Presid\u00eancia  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo  e  Corregedoria  \nGeral  da  Justi\u00e7a,  em  sede  de  Juizados  Especiais  C\u00edveis  a  contabiliza\u00e7\u00e3o  de  prazos  permanecer\u00e1  sendo  \nefetuada  em  dias  corridos.\nS\u00e3o  Paulo , 05  de  dezembro  de  2016 .\nFERNANDA  M.C. G. PANSERI  FERREIRA\nJu\u00edza  de  Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1062528-91.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 336FF3F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDA MELO DE CAMPOS GURGEL PANSERI FERREIRA, liberado nos autos em 05\/12\/2016 \u00e0s 17:55 . fls. 58"}},{"data":"05\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"05\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"25\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"05\/06\/2017","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":20,"total_andamentos":20}],"publicacoes":[]}