{"numero":"1063227-82.2016.8.26.0002","processos":[{"processo":"1063227-82.2016.8.26.0002","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Obriga\u00e7\u00f5es","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral,Responsabilidade Civil","local_fisico":null,"distribuicao":"07\/12\/2016 \u00e0s 12:11 - Livre\n2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro Regional II - Santo Amaro","juiz":"Fernanda Melo de Campos Gurgel Panseri Ferreira","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 17.600,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Maria Adenilda da Silva Batista"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Vanderlei Grossi da Silva"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Chalfin"}],"andamentos":[{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0183\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2429 P\u00e1gina: 2288\/2298","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0183\/2017 Teor do ato: Remeto a r. Senten\u00e7a de fls. 48\/49 \u00e0 publica\u00e7\u00e3o, haja vista a mesma n\u00e3o ter sido publicada.Vistos.Dispensado o relat\u00f3rio, nos termos do art. 38, caput, da Lei n. 9.099\/95, passa-se \u00e0 fundamenta\u00e7\u00e3o e decis\u00e3o.Trata-se de a\u00e7\u00e3o de perdas e danos, na qual requer a autora seja o banco-r\u00e9u determinado a autorizar a movimenta\u00e7\u00e3o de valores contidos na conta de seu esposo, curatelado.Al\u00e9m disso, pede a condena\u00e7\u00e3o do banco ao pagamento de 20 sal\u00e1rios m\u00ednimos como danos morais. Ainda que a responsabilidade da requerida por dano causado a consumidor seja objetiva, \u00e0 luz do CDC, a parte lesada n\u00e3o est\u00e1 desonerada de provar: a) o defeito na presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o; b) o dano verificado; c) o nexo causal entre o servi\u00e7o falho e o dano.No caso em tela, o defeito dos servi\u00e7os banc\u00e1rios n\u00e3o restou bem demonstrado.Com efeito, conforme esclarecido na contesta\u00e7\u00e3o (bem como no documento de p\u00e1ginas 44\/45), n\u00e3o consta na certid\u00e3o de curatela de p\u00e1gina 16 poderes espec\u00edficos para movimenta\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria pela curadora.Nesta esteira, conclui-se que o banco n\u00e3o age indevidamente ao n\u00e3o permitir a movimenta\u00e7\u00e3o da conta do curatelado pela autora.A determina\u00e7\u00e3o para tal movimenta\u00e7\u00e3o, no entanto, n\u00e3o pode ser dada neste processo, pois necess\u00e1ria posterior presta\u00e7\u00e3o de contas, procedimento este que n\u00e3o \u00e9 cab\u00edvel no rito da lei 9099\/95.Ademais disto, tratando-se de curatela, ou seja, havendo interesse de incapaz a ser observado, necess\u00e1ria a interven\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico, tanto na fase de conhecimento, quanto na de presta\u00e7\u00e3o de contas, n\u00e3o havendo, entretanto, possibilidade de tal procedimentos no rito da lei 9.099\/95Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE A DEMANDA. Via de conseq\u00fc\u00eancia, JULGO EXTINTO o feito na forma do artigo 487, inciso I, do CPC. Consoante os artigos 54 e 55, ambos da Lei n.\u00ba 9.099\/95, as partes est\u00e3o isentas do pagamento de custas, taxas, despesas e honor\u00e1rios, salvo na hip\u00f3tese de recurso. Neste caso, o preparo dever\u00e1 ser recolhido de acordo com o disposto no art. 4\u00ba, da Lei Estadual n.\u00ba 11.608\/03, observado o valor de R$ 880,00. P.R.I. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Vanderlei Grossi da Silva (OAB 358586\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Remeto a r. Senten\u00e7a de fls. 48\/49 \u00e0 publica\u00e7\u00e3o, haja vista a mesma n\u00e3o ter sido publicada.Vistos.Dispensado o relat\u00f3rio, nos termos do art. 38, caput, da Lei n. 9.099\/95, passa-se \u00e0 fundamenta\u00e7\u00e3o e decis\u00e3o.Trata-se de a\u00e7\u00e3o de perdas e danos, na qual requer a autora seja o banco-r\u00e9u determinado a autorizar a movimenta\u00e7\u00e3o de valores contidos na conta de seu esposo, curatelado.Al\u00e9m disso, pede a condena\u00e7\u00e3o do banco ao pagamento de 20 sal\u00e1rios m\u00ednimos como danos morais. Ainda que a responsabilidade da requerida por dano causado a consumidor seja objetiva, \u00e0 luz do CDC, a parte lesada n\u00e3o est\u00e1 desonerada de provar: a) o defeito na presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o; b) o dano verificado; c) o nexo causal entre o servi\u00e7o falho e o dano.No caso em tela, o defeito dos servi\u00e7os banc\u00e1rios n\u00e3o restou bem demonstrado.Com efeito, conforme esclarecido na contesta\u00e7\u00e3o (bem como no documento de p\u00e1ginas 44\/45), n\u00e3o consta na certid\u00e3o de curatela de p\u00e1gina 16 poderes espec\u00edficos para movimenta\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria pela curadora.Nesta esteira, conclui-se que o banco n\u00e3o age indevidamente ao n\u00e3o permitir a movimenta\u00e7\u00e3o da conta do curatelado pela autora.A determina\u00e7\u00e3o para tal movimenta\u00e7\u00e3o, no entanto, n\u00e3o pode ser dada neste processo, pois necess\u00e1ria posterior presta\u00e7\u00e3o de contas, procedimento este que n\u00e3o \u00e9 cab\u00edvel no rito da lei 9099\/95.Ademais disto, tratando-se de curatela, ou seja, havendo interesse de incapaz a ser observado, necess\u00e1ria a interven\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico, tanto na fase de conhecimento, quanto na de presta\u00e7\u00e3o de contas, n\u00e3o havendo, entretanto, possibilidade de tal procedimentos no rito da lei 9.099\/95Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE A DEMANDA. Via de conseq\u00fc\u00eancia, JULGO EXTINTO o feito na forma do artigo 487, inciso I, do CPC. Consoante os artigos 54 e 55, ambos da Lei n.\u00ba 9.099\/95, as partes est\u00e3o isentas do pagamento de custas, taxas, despesas e honor\u00e1rios, salvo na hip\u00f3tese de recurso. Neste caso, o preparo dever\u00e1 ser recolhido de acordo com o disposto no art. 4\u00ba, da Lei Estadual n.\u00ba 11.608\/03, observado o valor de R$ 880,00. P.R.I.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70424340-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/09\/2017 16:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Vistos.Dispensado o relat\u00f3rio, nos termos do art. 38, caput, da Lei n. 9.099\/95, passa-se \u00e0 fundamenta\u00e7\u00e3o e decis\u00e3o.Trata-se de a\u00e7\u00e3o de perdas e danos, na qual requer a autora seja o banco-r\u00e9u determinado a autorizar a movimenta\u00e7\u00e3o de valores contidos na conta de seu esposo, curatelado.Al\u00e9m disso, pede a condena\u00e7\u00e3o do banco ao pagamento de 20 sal\u00e1rios m\u00ednimos como danos morais. Ainda que a responsabilidade da requerida por dano causado a consumidor seja objetiva, \u00e0 luz do CDC, a parte lesada n\u00e3o est\u00e1 desonerada de provar: a) o defeito na presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o; b) o dano verificado; c) o nexo causal entre o servi\u00e7o falho e o dano.No caso em tela, o defeito dos servi\u00e7os banc\u00e1rios n\u00e3o restou bem demonstrado.Com efeito, conforme esclarecido na contesta\u00e7\u00e3o (bem como no documento de p\u00e1ginas 44\/45), n\u00e3o consta na certid\u00e3o de curatela de p\u00e1gina 16 poderes espec\u00edficos para movimenta\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria pela curadora.Nesta esteira, conclui-se que o banco n\u00e3o age indevidamente ao n\u00e3o permitir a movimenta\u00e7\u00e3o da conta do curatelado pela autora.A determina\u00e7\u00e3o para tal movimenta\u00e7\u00e3o, no entanto, n\u00e3o pode ser dada neste processo, pois necess\u00e1ria posterior presta\u00e7\u00e3o de contas, procedimento este que n\u00e3o \u00e9 cab\u00edvel no rito da lei 9099\/95.Ademais disto, tratando-se de curatela, ou seja, havendo interesse de incapaz a ser observado, necess\u00e1ria a interven\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico, tanto na fase de conhecimento, quanto na de presta\u00e7\u00e3o de contas, n\u00e3o havendo, entretanto, possibilidade de tal procedimentos no rito da lei 9.099\/95Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE A DEMANDA. Via de conseq\u00fc\u00eancia, JULGO EXTINTO o feito na forma do artigo 487, inciso I, do CPC. Consoante os artigos 54 e 55, ambos da Lei n.\u00ba 9.099\/95, as partes est\u00e3o isentas do pagamento de custas, taxas, despesas e honor\u00e1rios, salvo na hip\u00f3tese de recurso. Neste caso, o preparo dever\u00e1 ser recolhido de acordo com o disposto no art. 4\u00ba, da Lei Estadual n.\u00ba 11.608\/03, observado o valor de R$ 880,00. P.R.I. S\u00e3o Paulo, 31 de agosto de 2017","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ADOLFO PINHEIRO,  1992, S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  \n04734-003  \n      \n1063227-82.2016.8.26.0002 - lauda  1\nSENTEN\u00c7AProcesso  n\u00ba:  -  Procedimento  do  Juizado  Especial  C\u00edvel\n: Maria Adenilda  da  Silva  Batista\n: Banco Ita\u00fa  Unibanco  S\/A\nVistos .\nDispensado  o  relat\u00f3rio,  nos  termos  do  art.  38,  caput ,  da  Lei  n.  \n9.099\/95,  passa-se  \u00e0  fundamenta\u00e7\u00e3o  e  decis\u00e3o.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  de  perdas  e  danos,  na  qual  requer  a  autora  \nseja  o  banco -r\u00e9u  determinado  a  autorizar  a  movimenta\u00e7\u00e3o  de  valores  contidos  na  \nconta  de  seu  esposo,  curatelado.\nAl\u00e9m  disso,  pede  a  condena\u00e7\u00e3o  do  banco  ao  pagamento  de  20  \nsal\u00e1rios  m\u00ednimos  como  danos  morais.  \nAinda  que  a  responsabilidade  da  requerida  por  dano  causado  a  \nconsumidor  seja  objetiva,  \u00e0  luz  do  CDC,  a  parte  lesada  n\u00e3o  est\u00e1  desonerada  de  \nprovar:  a)  o  defeito  na  presta\u00e7\u00e3o  do  servi\u00e7o;  b)  o  dano  verificado;  c)  o  nexo  causal  \nentre  o  servi\u00e7o  falho  e  o  dano.\nNo  caso  em  tela,  o  defeito  dos  servi\u00e7os  banc\u00e1rios  n\u00e3o  restou  \nbem  demonstrado.\nCom efeito,  conforme  esclarecido  na  contesta\u00e7\u00e3o  (bem  como  \nno  documento  de  p\u00e1ginas  44\/45),  n\u00e3o  consta  na  certid\u00e3o  de  curatela  de  p\u00e1gina  16  \npoderes  espec\u00edficos  para  movimenta\u00e7\u00e3o  banc\u00e1ria  pela  curadora.\nNesta  esteira,  conclui-se  que  o  banco  n\u00e3o  age  indevidamente  \nao  n\u00e3o  permitir  a  movimenta\u00e7\u00e3o  da  conta  do  curatelado  pela  autora.\nA  determina\u00e7\u00e3o  para  tal  movimenta\u00e7\u00e3o,  no  entanto,  n\u00e3o  pode  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1063227-82.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 49361D8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDA MELO DE CAMPOS GURGEL PANSERI FERREIRA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 17:40 . fls. 48\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ADOLFO PINHEIRO,  1992, S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  \n04734-003  \n      \n1063227-82.2016.8.26.0002 - lauda  2\nser\n dada  neste  processo,  pois  necess\u00e1ria  posterior  presta\u00e7\u00e3o  de  contas,  \nprocedimento  este  que  n\u00e3o  \u00e9  cab\u00edvel  no  rito  da  lei  9099\/95.\nAdemais  disto,  tratando-se  de  curatela,  ou  seja,  havendo  \ninteresse  de  incapaz  a  ser  observado,  necess\u00e1ria  a  interven\u00e7\u00e3o  do  Minist\u00e9rio  \nP\u00fablico,  tanto  na  fase  de  conhecimento,  quanto  na  de  presta\u00e7\u00e3o  de  contas,  n\u00e3o  \nhavendo,  entretanto,  possibilidade  de  tal  procedimentos  no  rito  da  lei  9.099\/95\nAnte  o  exposto,  JULGO  IMPROCEDENTE  A  DEMANDA . \nVia  de  conseq\u00fc\u00eancia,  JULGO  EXTINTO  o  feito  na  forma  do  artigo  487,  inciso  I,  do  \nCPC.  \nConsoante os  artigos  54  e  55,  ambos  da  Lei  n.\u00ba  9.099\/95,  as  \npartes  est\u00e3o  isentas  do  pagamento  de  custas,  taxas,  despesas  e  honor\u00e1rios,  salvo  na  \nhip\u00f3tese  de  recurso.  Neste  caso,  o  preparo  dever\u00e1  ser  recolhido  de  acordo  com  o  \ndisposto  no  art.  4\u00ba,  da  Lei  Estadual  n.\u00ba  11.608\/03,  observado  o  valor  de  R$  880,00.  \n  P.R.I.\n  S\u00e3o Paulo,  31  de  agosto  de  2017Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1063227-82.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 49361D8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDA MELO DE CAMPOS GURGEL PANSERI FERREIRA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 17:40 . fls. 49"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    Termo de audiencia IJ - 2 Vara","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 31\/08\/2017 Hora 15:00 Local: Sala 01 - Audi\u00eancia Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70394715-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 21\/08\/2017 14:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    TERMO AUDI\u00caNCIA CONCILIA\u00c7\u00c3O INFRUT\u00cdFERA","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70251401-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/06\/2017 14:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70147061-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/04\/2017 19:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR608891715TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 30\/01\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Proc. Digital - Ato Ordinat\u00f3rio N\u00e3o Public. - Cita\u00e7\u00e3o (gera\u00e7\u00e3o de ato)","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/12\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 09\/06\/2017 Hora 14:00 Local: Sala 05 - Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0229\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: cad 3-2257 P\u00e1gina: 2415\/2425","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0229\/2016 Teor do ato: Vistos.No caso dos autos, mostra-se imprescind\u00edvel que a quest\u00e3o litigiosa seja submetida a contradit\u00f3rio pr\u00e9vio, antes de decidida, at\u00e9 porque, n\u00e3o restaram demonstrados elementos que evidenciassem a probabilidade do direito da parte autora, pois n\u00e3o consta dos autos qual o motivo pelo qual o banco requerido n\u00e3o teria aceitado a Certid\u00e3o de Curador apresentada pela autora, impedindo que ela movimente da conta de seu marido. Por enquanto, portanto, indefiro o pedido formulado em sede de tutela antecipada.Designo audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, que se realizar\u00e1 neste Juizado Especial C\u00edvel - Av. Adolfo Pinheiro, n\u00ba1992, 6\u00ba andar, S\u00e3o Paulo - para o dia 09\/06\/2016, \u00e0s 14:00 horas.Cite-se.Int.Salienta-se \u00e0s partes que, nos termos do Comunicado Conjunto n\u00ba 380\/2016 (Protocolo CPA n\u00ba 2016\/00044379), das Egr\u00e9gias Presid\u00eancia do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo e Corregedoria Geral da Justi\u00e7a, em sede de Juizados Especiais C\u00edveis a contabiliza\u00e7\u00e3o de prazos permanecer\u00e1 sendo efetuada em dias corridos.S\u00e3o Paulo, 07 de dezembro de 2016. Advogados(s): Vanderlei Grossi da Silva (OAB 358586\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.No caso dos autos, mostra-se imprescind\u00edvel que a quest\u00e3o litigiosa seja submetida a contradit\u00f3rio pr\u00e9vio, antes de decidida, at\u00e9 porque, n\u00e3o restaram demonstrados elementos que evidenciassem a probabilidade do direito da parte autora, pois n\u00e3o consta dos autos qual o motivo pelo qual o banco requerido n\u00e3o teria aceitado a Certid\u00e3o de Curador apresentada pela autora, impedindo que ela movimente da conta de seu marido. Por enquanto, portanto, indefiro o pedido formulado em sede de tutela antecipada.Designo audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, que se realizar\u00e1 neste Juizado Especial C\u00edvel - Av. Adolfo Pinheiro, n\u00ba1992, 6\u00ba andar, S\u00e3o Paulo - para o dia 09\/06\/2016, \u00e0s 14:00 horas.Cite-se.Int.Salienta-se \u00e0s partes que, nos termos do Comunicado Conjunto n\u00ba 380\/2016 (Protocolo CPA n\u00ba 2016\/00044379), das Egr\u00e9gias Presid\u00eancia do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo e Corregedoria Geral da Justi\u00e7a, em sede de Juizados Especiais C\u00edveis a contabiliza\u00e7\u00e3o de prazos permanecer\u00e1 sendo efetuada em dias corridos.S\u00e3o Paulo, 07 de dezembro de 2016.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ADOLFO PINHEIRO , S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  04734-003\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital \nn\u00ba: 1063227-82.2016.8.26.0002\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00f5es\nRequerente :Maria Adenilda  da Silva  Batista\nRequerido :Banco Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nEu,                    (MLD)  assistente,  digitei. \nVistos.\nNo  caso  dos  autos,  mostra-se  imprescind\u00edvel  que  a  quest\u00e3o  litigiosa  seja  \nsubmetida  a  contradit\u00f3rio  pr\u00e9vio,  antes  de  decidida,  at\u00e9  porque,  n\u00e3o  restaram  \ndemonstrados  elementos   que  evidenciassem  a  probabilidade  do  direito  da  parte  autora,  \npois  n\u00e3o  consta  dos  autos  qual  o  motivo  pelo  qual  o  banco  requerido  n\u00e3o  teria  aceitado  a  \nCertid\u00e3o  de  Curador  apresentada  pela  autora,  impedindo  que  ela  movimente  da  conta  de  \nseu  marido.  \n \nPor  enquanto,  portanto,  indefiro  o  pedido  formulado  em  sede  de  tutela  \nantecipada.\nDesigno audi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o,  que  se  realizar\u00e1  neste  \nJuizado  Especial  C\u00edvel  \u2013  Av.  Adolfo  Pinheiro,  n\u00ba1992,  6\u00ba  andar,  S\u00e3o  Paulo  \u2013  para  o  dia  \n09\/06\/2016,  \u00e0s  14:00  horas.\nCite-se.\nInt.\nSalienta-se  \u00e0s  partes  que,  nos  termos  do  Comunicado  Conjunto  n\u00ba  380\/2016  (Protocolo  \nCPA  n\u00ba  2016\/00044379),  das  Egr\u00e9gias  Presid\u00eancia  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  \nS\u00e3o  Paulo  e  Corregedoria  Geral  da  Justi\u00e7a,  em  sede  de  Juizados  Especiais  C\u00edveis  a  \ncontabiliza\u00e7\u00e3o  de  prazos  permanecer\u00e1  sendo  efetuada  em  dias  corridos.\nS\u00e3o  Paulo , 07  de  dezembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006, CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1063227-82.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 33B09F4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDA MELO DE CAMPOS GURGEL PANSERI FERREIRA, liberado nos autos em 07\/12\/2016 \u00e0s 18:56 . fls. 17"}},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"07\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"07\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"04\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"09\/06\/2017","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"},{"data":"31\/08\/2017","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":20,"total_andamentos":20}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"753712572","codPublicacaoOrigem":"1199491434","dataDivulgacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1063227-82.2016.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2429","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1063227-82.2016.8.26.0002 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00f5es - Maria Adenilda da Silva Batista - Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A - Remeto a r. Senten\u00e7a de fls. 48\/49 \u00e0 publica\u00e7\u00e3o, haja vista a mesma n\u00e3o ter sido publicada. Vistos.Dispensado o relat\u00f3rio, nos termos do art. 38, caput, da Lei n. 9.099\/95, passa-se \u00e0 fundamenta\u00e7\u00e3o e decis\u00e3o.Trata-se de a\u00e7\u00e3o de perdas e danos, na qual requer a autora seja o banco-r\u00e9u determinado a autorizar a movimenta\u00e7\u00e3o de valores contidos na conta de seu esposo, curatelado.Al\u00e9m disso, pede a condena\u00e7\u00e3o do banco ao pagamento de 20 sal\u00e1rios m\u00ednimos como danos morais. Ainda que a responsabilidade da requerida por dano causado a consumidor seja objetiva, \u00e0 luz do CDC, a parte lesada n\u00e3o est\u00e1 desonerada de provar: a) o defeito na presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o; b) o dano verificado; c) o nexo causal entre o servi\u00e7o falho e o dano.No caso em tela, o defeito dos servi\u00e7os banc\u00e1rios n\u00e3o restou bem demonstrado.Com efeito, conforme esclarecido na contesta\u00e7\u00e3o (bem como no documento de p\u00e1ginas 44\/45), n\u00e3o consta na certid\u00e3o de curatela de p\u00e1gina 16 poderes espec\u00edficos para movimenta\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria pela curadora.Nesta esteira, conclui-se que o banco n\u00e3o age indevidamente ao n\u00e3o permitir a movimenta\u00e7\u00e3o da conta do curatelado pela autora.A determina\u00e7\u00e3o para tal movimenta\u00e7\u00e3o, no entanto, n\u00e3o pode ser dada neste processo, pois necess\u00e1ria posterior presta\u00e7\u00e3o de contas, procedimento este que n\u00e3o \u00e9 cab\u00edvel no rito da lei 9099\/95. Ademais disto, tratando-se de curatela, ou seja, havendo interesse de incapaz a ser observado, necess\u00e1ria a interven\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico, tanto na fase de conhecimento, quanto na de presta\u00e7\u00e3o de contas, n\u00e3o havendo, entretanto, possibilidade de tal procedimentos no rito da lei 9.099\/95Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE A DEMANDA. Via de consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o feito na forma do artigo 487, inciso I, do CPC. Consoante os artigos 54 e 55, ambos da Lei n.\u00ba 9.099\/95, as partes est\u00e3o isentas do pagamento de custas, taxas, despesas e honor\u00e1rios, salvo na hip\u00f3tese de recurso. Neste caso, o preparo dever\u00e1 ser recolhido de acordo com o disposto no art. 4\u00ba, da Lei Estadual n.\u00ba 11.608\/03, observado o valor de R$ 880,00. P.R.I. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), VANDERLEI GROSSI DA SILVA (OAB 358586\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0183\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA MELO DE CAMPOS GURGEL PANSERI FERREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PABLO ALDREY FRACOZO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2296","paginaFinal":"2296","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"924597","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26167148","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Sep 13 2017 12:02:46:287AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1063227-82.2016.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1063227-82.2016.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"601892590","codPublicacaoOrigem":"1058683211","dataDivulgacao":"Dec 12 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 13 2016 12:00:00:000AM","numero":"1063227-82.2016.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2257","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1063227-82.2016.8.26.0002 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Maria Adenilda da Silva Batista ADVOGADO : 358586\/SP - Vanderlei Grossi da Silva REQDO : Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A VARA :2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL II - SANTO AMARO EM 07\/12\/2016","paginaInicial":"2038","paginaFinal":"2038","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"811600","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"18338380","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Dec 12 2016 08:57:03:250AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1063227-82.2016.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1063227-82.2016.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}