{"numero":"1063829-36.2017.8.26.0100","processos":[{"processo":"1063829-36.2017.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"03\/07\/2017 \u00e0s 09:02 - Livre\n44\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Anna Paula Dias da Costa","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 14.055,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Luciana Mendes dos Santos"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Servi\u00e7o Nacional de Prote\u00e7\u00e3o Ao Cr\u00e9dito - Spc Brasil"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Priscila Aparecida Nogueira Batista"},{"tipo":"Advogado","nome":"Leandro Alvarenga Miranda"}],"andamentos":[{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0335\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2442 P\u00e1gina: 721\/726","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0335\/2017 Teor do ato: Vistos.Apresentada apela\u00e7\u00e3o, ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria para, querendo, apresentar contrarraz\u00f5es, no prazo legal (artigo 1010, par\u00e1grafo 1 do CPC - 15 dias).Ap\u00f3s, subam os presentes autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, com as nossas homenagens e cautelas de estilo.Intime-se. Advogados(s): Leandro Alvarenga Miranda (OAB 261061\/SP), Priscila Aparecida Nogueira Batista (OAB 391158\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Recebido o recurso    Vistos.Apresentada apela\u00e7\u00e3o, ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria para, querendo, apresentar contrarraz\u00f5es, no prazo legal (artigo 1010, par\u00e1grafo 1 do CPC - 15 dias).Ap\u00f3s, subam os presentes autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, com as nossas homenagens e cautelas de estilo.Intime-se.","anexo":{"label":"Recebido o recurso","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n44\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 14\u00ba andar  - sala  n\u00ba 1400\/1414,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: (11), S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj41a45@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1063829-36.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Luciana Mendes  dos Santos\nRequerido : Servi\u00e7o Nacional  de Prote\u00e7\u00e3o  Ao Cr\u00e9dito  - Spc  Brasil\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Anna   Paula   Dias   da   Costa\nVistos.\nApresentada apela\u00e7\u00e3o,  ci\u00eancia  \u00e0  parte  contr\u00e1ria  para,  querendo,  apresentar  \ncontrarraz\u00f5es,  no  prazo  legal  (artigo  1010,  par\u00e1grafo  1  do  CPC  \u2013  15  dias).\nAp\u00f3s,  subam  os  presentes  autos  ao  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo,  com  \nas  nossas  homenagens  e  cautelas  de  estilo.\nIntime-se.  \nS\u00e3o  Paulo , 27  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1063829-36.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 388F214. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANNA PAULA DIAS DA COSTA, liberado nos autos em 28\/09\/2017 \u00e0s 13:51 . fls. 103"}},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41121569-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 27\/09\/2017 17:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0309\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2427 P\u00e1gina: 758\/772","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0309\/2017 Teor do ato: Diante do exposto, REJEITO os pedidos, nos termos do art. 487, I, do CPC.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia e por for\u00e7a do disposto nos artigos 82, \u00a7 2\u00ba, 84 e 85, todos do C\u00f3digo de Processo Civil, condeno o autor ao pagamento das despesas processuais e honor\u00e1rios ao advogado do vencedor que fixo em 10% sobre o valor atualizado da causa, observado o disposto no par\u00e1grafo 16 do artigo 85 do C\u00f3digo de Processo Civil e tendo em vista os par\u00e2metros delineados nos incisos I a IV do par\u00e1grafo 2\u00ba do artigo 85 tamb\u00e9m do C\u00f3digo de Processo Civil.Por ser o autor benefici\u00e1rio da gratuidade da justi\u00e7a, as obriga\u00e7\u00f5es decorrentes de sua sucumb\u00eancia ficar\u00e3o sob condi\u00e7\u00e3o suspensiva de exigibilidade e somente poder\u00e3o ser executadas se, nos 5 (cinco) anos subsequentes ao tr\u00e2nsito em julgado desta decis\u00e3o, o credor demonstrar que deixou de existir a situa\u00e7\u00e3o de insufici\u00eancia de recursos que justificou a concess\u00e3o de gratuidade, extinguindo-se, passado esse prazo, tais obriga\u00e7\u00f5es do benefici\u00e1rio (CPC, artigo 98, \u00a7\u00a7 2\u00ba e 3\u00ba).Transitada em julgado, certifique-se. Nada requerido, arquivem-se.P.R.I Advogados(s): Leandro Alvarenga Miranda (OAB 261061\/SP), Priscila Aparecida Nogueira Batista (OAB 391158\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Diante do exposto, REJEITO os pedidos, nos termos do art. 487, I, do CPC.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia e por for\u00e7a do disposto nos artigos 82, \u00a7 2\u00ba, 84 e 85, todos do C\u00f3digo de Processo Civil, condeno o autor ao pagamento das despesas processuais e honor\u00e1rios ao advogado do vencedor que fixo em 10% sobre o valor atualizado da causa, observado o disposto no par\u00e1grafo 16 do artigo 85 do C\u00f3digo de Processo Civil e tendo em vista os par\u00e2metros delineados nos incisos I a IV do par\u00e1grafo 2\u00ba do artigo 85 tamb\u00e9m do C\u00f3digo de Processo Civil.Por ser o autor benefici\u00e1rio da gratuidade da justi\u00e7a, as obriga\u00e7\u00f5es decorrentes de sua sucumb\u00eancia ficar\u00e3o sob condi\u00e7\u00e3o suspensiva de exigibilidade e somente poder\u00e3o ser executadas se, nos 5 (cinco) anos subsequentes ao tr\u00e2nsito em julgado desta decis\u00e3o, o credor demonstrar que deixou de existir a situa\u00e7\u00e3o de insufici\u00eancia de recursos que justificou a concess\u00e3o de gratuidade, extinguindo-se, passado esse prazo, tais obriga\u00e7\u00f5es do benefici\u00e1rio (CPC, artigo 98, \u00a7\u00a7 2\u00ba e 3\u00ba).Transitada em julgado, certifique-se. Nada requerido, arquivem-se.P.R.I","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n44\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1063829-36.2017.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1063829-36.2017.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Luciana Mendes  dos Santos\nRequerido : Servi\u00e7o Nacional  de Prote\u00e7\u00e3o  Ao Cr\u00e9dito  - Spc  Brasil\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Anna   Paula   Dias   da   Costa\nVistos.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  de  dever  de  comunica\u00e7\u00e3o  c\/  danos  morais  \najuizada  por  LUCIANA  MENDES  DOS  SANTOS  em  face  de  SERVI\u00c7O  NACIONAL  DE  \nPROTE\u00c7\u00c3O  AO  CR\u00c9DITO-  SPC  BRASIL.  Aduz,  em  s\u00edntese,  que  a r\u00e9  lan\u00e7ou  seu  nome  no  \ncadastro  de  inadimplentes,  todavia  sem  a  devida  notifica\u00e7\u00e3o,  pugnando  pela  condena\u00e7\u00e3o  da  \nrequerida  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais.  \n\u00c0  fls.  32  foi  concedido  o  benef\u00edcio  da  Justi\u00e7a  Gratuita.  \nRegularmente  citada,  a  r\u00e9  apresentou  resposta  sob  a  forma  \nde  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  36\/50),  oportunidade  na  qual  arguiu  a  impossibilidade  jur\u00eddica  do  pedido,  a  \nlegitimidade  passiva.  No  m\u00e9rito,  afirmou  que  a  responsabilidade  pelo  ato  jur\u00eddico  danoso  \u00e9  de  \nterceiro  que  solicitou  os  apontamentos,  no  caso  o  credor  banco  ITA\u00da,  e  que  houve  a  pr\u00e9via  \nnotifica\u00e7\u00e3o,  nos  termos  do  artigo  43,  par\u00e1grafo  2  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor.  Al\u00e9m  \ndisso,  alega  inexistir  elementos  constitutivos  do  direito  \u00e0  indeniza\u00e7\u00e3o  pleitado  pelo  autor.  Pugna  \npela  improced\u00eancia  dos  pedidos  iniciais  apresentados  pelo  requerente.  \nR\u00e9plica  \u00e0s  fls.  74\/79.\nVieram  documentos.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1063829-36.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 37558DA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANNA PAULA DIAS DA COSTA, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 14:52 . fls. 90\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n44\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1063829-36.2017.8.26.0100 - lauda  2\nFundamento\n e  decido.  \nO  processo  em  quest\u00e3o  comporta  o  julgamento  antecipado,  \nnos  termos  do  artigo  355,  inciso  I,  do  CPC.  A  quest\u00e3o  controvertida  nos  autos  \u00e9  meramente  de  \ndireito,  mostrando-se,  por  outro  lado,  suficiente  a  prova  documental  produzida,  para  dirimir  as  \nquest\u00f5es  de  fato  suscitadas,  de  modo  que  desnecess\u00e1rio  se  faz  designar  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  e  \njulgamento  para  a  produ\u00e7\u00e3o  de  novas  provas.  \nAfasto  as  alega\u00e7\u00f5es  de  impossibilidade  jur\u00eddica  do  pedido.\nPrimeiramente,  n\u00e3o  h\u00e1  impossibilidade  do  pedido,  uma  vez  \nque  h\u00e1  o  preenchimento  dos  requisitos  legais,  sendo  compreens\u00edvel  a  causa  de  pedir  e  o  pedido,  \ntanto  que  h\u00e1  defesa  espec\u00edfica  e  justificada  nos  autos.  \nAl\u00e9m  disso,  n\u00e3o  \u00e9  cab\u00edvel  a  preliminar  de  ilegitimidade  \npassiva.\nCom efeito,  o  julgado  pelo  STJ  no  REsp  1.061.134-RS,  por  \nmeio  de  sua  Segunda  Se\u00e7\u00e3o,  expressou  a  tese  de  que  \u201cos  \u00f3rg\u00e3os  mantenedores  de  cadastros  \npossuem  legitimidade  passiva  para  as  a\u00e7\u00f5es  que  buscam  a  repara\u00e7\u00e3o  dos  danos  morais  e \nmateriais  decorrentes  da  inscri\u00e7\u00e3o,  sem  pr\u00e9via  notifica\u00e7\u00e3o,  do  nome  de  devedor  em  seus  \ncadastros  restritivos,  inclusive  quando  os  dados  utilizados  para  a  negativa\u00e7\u00e3o  s\u00e3o  oriundos  do  \nCCF  do  Banco  Central  ou  de  outros  cadastros  mantidos  por  entidades  diversas \".\nDeste  modo,  tendo  em  vista  a  alegada  aus\u00eancia  de  \nnotifica\u00e7\u00e3o  pelo  \u00f3rg\u00e3o  respons\u00e1vel,  n\u00e3o  h\u00e1  falar-se  em  ilegitimidade  passiva  deste.\nPasso  \u00e0  analise  do  m\u00e9rito.\nCumpre  ressaltar  que  \u00e9  dever  dos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  \ncr\u00e9dito  a  comunica\u00e7\u00e3o  de  inscri\u00e7\u00e3o  nos  cadastros,  conforme  entendimento  do  Superior  Tribunal  de  \nJusti\u00e7a,  atrav\u00e9s  da  S\u00famula  n\u00ba  359,  a  qual  infere,  \u201c in  verbis \u201d, que:Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1063829-36.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 37558DA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANNA PAULA DIAS DA COSTA, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 14:52 . fls. 91\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n44\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1063829-36.2017.8.26.0100 - lauda  3\n \n\u201c Cabe  ao  \u00f3rg\u00e3o  mantenedor  do  Cadastro  de  Prote\u00e7\u00e3o  ao  \nCr\u00e9dito  a  notifica\u00e7\u00e3o  do  devedor  antes  de  proceder  \u00e0  inscri\u00e7\u00e3o. \"(S\u00famula 359,  SEGUNDA  \nSE\u00c7\u00c3O,  d.j.  13.08.2008).  \nFoi comprovado  que  houve  a  anterior  notifica\u00e7\u00e3o  \u00e0 \nrequerente  sobre  a  negativa\u00e7\u00e3o  de  seu  nome   nos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  conforme  \ndocumentos  \u00e0  fls.  77\/81.\n Dessa  forma,  restou  incontroversa  a  pr\u00e9via  comunica\u00e7\u00e3o  e  \nrecebimento  pelo  autor,  o  que  afasta  a  responsabilidade  civil  da  requerida.\nDiante  do  exposto,  REJEITO  os  pedidos,  nos  termos  do  \nart.  487,  I,  do  CPC.\nEm raz\u00e3o  da  sucumb\u00eancia  e  por  for\u00e7a  do  disposto  nos  \nartigos  82,  \u00a7  2\u00ba,  84  e  85,  todos  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  condeno  o  autor  ao  pagamento  das  \ndespesas  processuais  e  honor\u00e1rios  ao  advogado  do  vencedor  que  fixo  em  10%  sobre  o  valor  \natualizado  da  causa,  observado  o  disposto  no  par\u00e1grafo  16  do  artigo  85  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil  e  tendo  em  vista  os  par\u00e2metros  delineados  nos  incisos  I  a  IV  do  par\u00e1grafo  2\u00ba  do  artigo  85  \ntamb\u00e9m  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nPor ser  o  autor  benefici\u00e1rio  da  gratuidade  da  justi\u00e7a,  as  \nobriga\u00e7\u00f5es  decorrentes  de  sua  sucumb\u00eancia  ficar\u00e3o  sob  condi\u00e7\u00e3o  suspensiva  de  exigibilidade  e  \nsomente  poder\u00e3o  ser  executadas  se,  nos  5  (cinco)  anos  subsequentes  ao  tr\u00e2nsito  em  julgado  desta  \ndecis\u00e3o,  o  credor  demonstrar  que  deixou  de  existir  a  situa\u00e7\u00e3o  de  insufici\u00eancia  de  recursos  que  \njustificou  a  concess\u00e3o  de  gratuidade,  extinguindo-se,  passado  esse  prazo,  tais  obriga\u00e7\u00f5es  do  \nbenefici\u00e1rio  (CPC,  artigo  98,  \u00a7\u00a7  2\u00ba  e  3\u00ba).\nTransitada  em  julgado,  certifique-se.  Nada  requerido,  \narquivem-se.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1063829-36.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 37558DA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANNA PAULA DIAS DA COSTA, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 14:52 . fls. 92\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n44\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1063829-36.2017.8.26.0100 - lauda  4\nP.R.I\nS\u00e3o  Paulo , 04  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1063829-36.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 37558DA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANNA PAULA DIAS DA COSTA, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 14:52 . fls. 93"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41013893-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 04\/09\/2017 10:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0269\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2404 P\u00e1gina: 730\/741","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0269\/2017 Teor do ato: Vistos.Nos termos dos artigos 350 e 351 do C\u00f3digo de Processo Civil, manifeste-se a autora em r\u00e9plica no prazo de 15 (quinze) dias.Sem preju\u00edzo, recolha o requerido a taxa de mandato.Intime-se. Advogados(s): Leandro Alvarenga Miranda (OAB 261061\/SP), Priscila Aparecida Nogueira Batista (OAB 391158\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Nos termos dos artigos 350 e 351 do C\u00f3digo de Processo Civil, manifeste-se a autora em r\u00e9plica no prazo de 15 (quinze) dias.Sem preju\u00edzo, recolha o requerido a taxa de mandato.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n44\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   14\u00ba   andar   -   sala   n\u00ba   1400\/1414   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   -   E-mail:   upj41a45@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1063829-36.2017.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O \nProcesso  n\u00ba: 1063829-36.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Luciana Mendes  dos Santos\nRequerido : Servi\u00e7o Nacional  de Prote\u00e7\u00e3o  Ao Cr\u00e9dito  - Spc  Brasil\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Anna   Paula   Dias   da   Costa\nVistos.\nNos  termos  dos  artigos  350  e  351  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil,  manifeste-se  a  autora  em  r\u00e9plica  no  prazo  de  15  (quinze)  dias.\nSem  preju\u00edzo,  recolha  o  requerido  a  taxa  de  mandato.\nI ntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 03  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1063829-36.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 355C582. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANNA PAULA DIAS DA COSTA, liberado nos autos em 03\/08\/2017 \u00e0s 10:59 . fls. 82"}},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40865189-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 02\/08\/2017 18:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR676795191TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Servi\u00e7o Nacional de Prote\u00e7\u00e3o Ao Cr\u00e9dito - Spc Brasil Dilig\u00eancia : 10\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0226\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2382 P\u00e1gina: 769\/784","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0226\/2017 Teor do ato: Defiro \u00e0 autora os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se.Anoto que n\u00e3o ser\u00e1 feita a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o de que fala o artigo 334 do CPC. Isto porque n\u00e3o h\u00e1 viabilidade material de realiza\u00e7\u00e3o desta audi\u00eancia por aus\u00eancia de estrutura. \u00c9 importante notar que entre os deveres do magistrado est\u00e1 o de zelar para que o feito se desenvolva segundo a promessa constitucional da dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo nos termos do artigo 139, II, do CPC.Nesta quadra, diante da impossibilidade f\u00edsica de realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o de que fala o artigo 334 do CPC, fica ela dispensada. Nada impede que as partes, em querendo, fa\u00e7am reuni\u00f5es em seus respectivos escrit\u00f3rios (artigo 3\u00ba, \u00a7 3\u00ba, do CPC), podendo tamb\u00e9m peticionar ao Ju\u00edzo ante eventual possibilidade concreta de acordo para que seja feita audi\u00eancia aqui.Assim, ante a aus\u00eancia de audi\u00eancia, fica a parte advertida que o prazo para resposta \u00e9 de 15 dias, a contar da juntada do mandado ou carta de cita\u00e7\u00e3o aos autos nos termos do artigo 335, III cc artigo 231, I e II, ambos do CPC por interpreta\u00e7\u00e3o extensiva. Cite-se. Advogados(s): Priscila Aparecida Nogueira Batista (OAB 391158\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR    Defiro \u00e0 autora os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se.Anoto que n\u00e3o ser\u00e1 feita a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o de que fala o artigo 334 do CPC. Isto porque n\u00e3o h\u00e1 viabilidade material de realiza\u00e7\u00e3o desta audi\u00eancia por aus\u00eancia de estrutura. \u00c9 importante notar que entre os deveres do magistrado est\u00e1 o de zelar para que o feito se desenvolva segundo a promessa constitucional da dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo nos termos do artigo 139, II, do CPC.Nesta quadra, diante da impossibilidade f\u00edsica de realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o de que fala o artigo 334 do CPC, fica ela dispensada. Nada impede que as partes, em querendo, fa\u00e7am reuni\u00f5es em seus respectivos escrit\u00f3rios (artigo 3\u00ba, \u00a7 3\u00ba, do CPC), podendo tamb\u00e9m peticionar ao Ju\u00edzo ante eventual possibilidade concreta de acordo para que seja feita audi\u00eancia aqui.Assim, ante a aus\u00eancia de audi\u00eancia, fica a parte advertida que o prazo para resposta \u00e9 de 15 dias, a contar da juntada do mandado ou carta de cita\u00e7\u00e3o aos autos nos termos do artigo 335, III cc artigo 231, I e II, ambos do CPC por interpreta\u00e7\u00e3o extensiva. Cite-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n44\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 14\u00ba andar  - sala  n\u00ba 1400\/1414,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  (11), S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj41a45@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1063829-36.2017.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Luciana Mendes  dos Santos\nRequerido : Servi\u00e7o Nacional  de Prote\u00e7\u00e3o  Ao Cr\u00e9dito  - Spc  Brasil\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Anna   Paula   Dias   da   Costa\nVistos.\n  Defiro  \u00e0  autora  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita.  Anote-se.\nAnoto  que  n\u00e3o  ser\u00e1  feita  a  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  de  que  fala  o  artigo  334  do  \nCPC.  Isto  porque  n\u00e3o  h\u00e1  viabilidade  material  de  realiza\u00e7\u00e3o  desta  audi\u00eancia  por  aus\u00eancia  de  \nestrutura.  \n\u00c9 importante  notar  que  entre  os  deveres  do  magistrado  est\u00e1  o  de  zelar  para  que  o  \nfeito  se  desenvolva  segundo  a  promessa  constitucional  da  dura\u00e7\u00e3o  razo\u00e1vel  do  processo  nos  \ntermos  do  artigo  139,  II,  do  CPC.\nNesta  quadra,  diante  da  impossibilidade  f\u00edsica  de  realiza\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o  de  que  fala  o  artigo  334  do  CPC,  fica  ela  dispensada.  Nada  impede  que  as  partes,  em  \nquerendo,  fa\u00e7am  reuni\u00f5es  em  seus  respectivos  escrit\u00f3rios  (artigo  3\u00ba,  \u00a7  3\u00ba,  do  CPC),  podendo  \ntamb\u00e9m  peticionar  ao  Ju\u00edzo  ante  eventual  possibilidade  concreta  de  acordo  para  que  seja  feita  \naudi\u00eancia  aqui.\nAssim,  ante  a  aus\u00eancia  de  audi\u00eancia,  fica  a  parte  advertida  que  o  prazo  para  \nresposta  \u00e9  de  15  dias,  a  contar  da  juntada  do  mandado  ou  carta  de  cita\u00e7\u00e3o  aos  autos  nos  termos  do  \nartigo  335,  III  cc  artigo  231,   I  e  II,  ambos  do  CPC  por  interpreta\u00e7\u00e3o  extensiva.  \nCite-se.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo ,03  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1063829-36.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 33810F3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANNA PAULA DIAS DA COSTA, liberado nos autos em 03\/07\/2017 \u00e0s 17:12 . fls. 32"}},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"02\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"04\/09\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"27\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":22,"total_andamentos":22}],"publicacoes":[]}