{"numero":"1065070-45.2017.8.26.0100","processos":[{"processo":"1065070-45.2017.8.26.0100    Em grau de recurso","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"10\/07\/2017 \u00e0s 12:32 - Livre\n8\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Vanessa Ribeiro Mateus","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 5.311,86","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A."},{"tipo":"Reqda","nome":"Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos"},{"tipo":"Advogado","nome":"Flavio Olimpio de Azevedo"},{"tipo":"Advogada","nome":"Milena Pir\u00e1gine"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41176974-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 10\/10\/2017 09:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0366\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2440 P\u00e1gina: 170\/192","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0366\/2017 Teor do ato: Ci\u00eancia do recurso de apela\u00e7\u00e3o apresentado. Fica a parte intimada a apresentar contrarraz\u00f5es, no prazo legal. Ap\u00f3s, os autos ser\u00e3o remetidos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a nos termos do art. 196, inciso XXVII, NSCGJ. Advogados(s): Milena Pir\u00e1gine (OAB 178962\/SP), Flavio Olimpio de Azevedo (OAB 34248\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia do recurso de apela\u00e7\u00e3o apresentado. Fica a parte intimada a apresentar contrarraz\u00f5es, no prazo legal. Ap\u00f3s, os autos ser\u00e3o remetidos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a nos termos do art. 196, inciso XXVII, NSCGJ.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41088849-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 20\/09\/2017 17:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0332\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2425 P\u00e1gina: 68\/79","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0332\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, julgo procedente o pedido da inicial, extinguindo o feito com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito nos termos do artigo 487, I do CPC para condenar a r\u00e9 a pagar \u00e0 autora o montante total de R$ 5.311,86. Juros de mora de 1% ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela tabela pr\u00e1tica do E. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo desde o desembolso.Sucumbente, arcar\u00e1 a parte requerida com o pagamento das custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, ora fixados em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o, atenta ao grau de zelo dos patronos, ao tempo decorrido e \u00e0 complexidade da demanda. Sobre eles incidir\u00e3o juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas a partir do tr\u00e2nsito em julgado. Advogados(s): Milena Pir\u00e1gine (OAB 178962\/SP), Flavio Olimpio de Azevedo (OAB 34248\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, julgo procedente o pedido da inicial, extinguindo o feito com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito nos termos do artigo 487, I do CPC para condenar a r\u00e9 a pagar \u00e0 autora o montante total de R$ 5.311,86. Juros de mora de 1% ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela tabela pr\u00e1tica do E. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo desde o desembolso.Sucumbente, arcar\u00e1 a parte requerida com o pagamento das custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, ora fixados em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o, atenta ao grau de zelo dos patronos, ao tempo decorrido e \u00e0 complexidade da demanda. Sobre eles incidir\u00e3o juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas a partir do tr\u00e2nsito em julgado.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\n      \n1065070-45.2017.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1065070-45.2017.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Companhia Piratininga de For\u00e7a  e Luz\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Vanessa   Ribeiro   Mateus\nVistos.\nIta\u00fa  Seguros  de  Auto  e  Resid\u00eancia  S.A.  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  de  indeniza\u00e7\u00e3o  em  \nface  de  Companhia  Piratininga  de  For\u00e7a  e  Luz .  Aduz,  em  s\u00edntese,  que,  por  for\u00e7a  de  \nobriga\u00e7\u00e3o  contratual,  ressarciu  seu  segurado  de  danos  causados  em  aparelhos  \neletr\u00f4nicos  decorrentes  de  descarga  el\u00e9trica  no  sistema  de  distribui\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9.  Sustenta  \nque  subrogou-se  nos  direitos  do  consumidor,  o  que  implicaria  a  aplica\u00e7\u00e3o  do  sistema  \nconsumerista.  Pede  indeniza\u00e7\u00e3o  pelos  danos  materiais  causados.\nA  parte  requerida,  em  contesta\u00e7\u00e3o  encartada  a  fls.  89\/113 ,  sustenta,  \npreliminarmente,  a  necessidade  de  separa\u00e7\u00e3o  das  a\u00e7\u00f5es  por  segurado,  bem  como  falta  \nde  interesse  de  agir  por  inexistir  pedido  pr\u00e9vio  e  administrativo  de  indeniza\u00e7\u00e3o  nos  \ntermos  da  regulamenta\u00e7\u00e3o  aplic\u00e1vel,  bem  como  falta  de  prova  dos  danos  causados  e  \nilegitimidade  passiva.  No  m\u00e9rito,  sustenta  n\u00e3o  ser  respons\u00e1vel  pelo  sinistro  pois  n\u00e3o  \nteria  havido  qualquer  prova  de  dist\u00farbios  na  rede  el\u00e9trica.  Aduz,  ainda,  inexistir  prova  de  \nnexo  causal  entre  os  danos  suportados  e  a  conduta  da  autora  pois  intemp\u00e9ries  fora  do  \ncontrole  da  fornecedora  seriam  causa  excludente  de  responsabilidade.\nHouve  r\u00e9plica  (fls.  118\/162),  sobre  a  qual  se  manifestou  a  r\u00e9  a  fls.  \n195\/196. Assim os  autos.\nDecido.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1065070-45.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3712144. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA RIBEIRO MATEUS, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 11:47 . fls. 185\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\n      \n1065070-45.2017.8.26.0100 - lauda  2\nA\n lide  comporta  julgamento  no  estado,  nos  termos  do  art.  355,  I,  do  CPC,  \nestando  a  mat\u00e9ria  f\u00e1tica  demonstrada  pela  prova  documental  carreada  aos  autos.  \nN\u00e3o  cabe  falar  em  separa\u00e7\u00e3o  de  a\u00e7\u00f5es.\nEm  que  pese  serem  oriundas  de  eventos  distintos,  cada  uma  das  \nindeniza\u00e7\u00f5es  pagas  tem  a  mesma  natureza  e  o  rito  ordin\u00e1rio  \u00e9  compat\u00edvel  com  todas  as  \npresta\u00e7\u00f5es  exigidas.  H\u00e1  suficiente  liame  para  reputar  conexas  as  lides  nos  termos  do  \nartigo  560  do  CPC  e,  portanto,  julg\u00e1-las  sumultaneamente.\nAfasto  a  preliminar  de  falta  de  interesse  de  agir.\nO  acesso  ao  judici\u00e1rio  \u00e9  constitucionalmente  garantido  como  direito  \nfundamental,  previsto  no  artigo  5\u00ba,  XXXV  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal.  Nesse  sentido,  sua  \ntend\u00eancia  \u00e9  sempre  ter  sua  aplica\u00e7\u00e3o  otimizada  para  cada  caso  concreto.  Assim,  as  \nrestri\u00e7\u00f5es  de  acesso  ao  judici\u00e1rio  s\u00e3o  sempre  excepcionais,  de  sorte  que  a  imposi\u00e7\u00e3o  de  \nbarreiras  deve  ser  estabelecida  pelos  meios  legislativos  e  somente  na  medida  do  \nestritamente  necess\u00e1rio  para  o  atendimento  das  finalidades  da  norma.\nNo  caso  sob  luzes,  n\u00e3o  h\u00e1  norma  que  imponha  o  pedido  pr\u00e9vio  e \nextrajudicial  de  ressarcimento  \u00e0  seguradora.  De  outro  lado,  n\u00e3o  h\u00e1  motivo  para  \nexcepcionar  a  norma  constitucional.  N\u00e3o  existe  correla\u00e7\u00e3o  entre  a  exig\u00eancia  da  r\u00e9  e  as  \nfinalidades  da  norma,  de  sorte  que  mant\u00e9m-se  o  interesse  de  agir  da  autora  para  a  lide.\nA  alegada  n\u00e3o  comprova\u00e7\u00e3o  de  pagamento  da  indeniza\u00e7\u00e3o  confunde-se  \ncom  o  m\u00e9rito  e  com  ele  ser\u00e1  analisada,  assim  como  a  ilegitimidade,  na  medida  que  diz  \nrespeito  \u00e0  pr\u00f3pria  exist\u00eancia  dos  fatos.\nPresentes  as  condi\u00e7\u00f5es  da  a\u00e7\u00e3o  e  os  pressupostos  processuais,  passo  \u00e0  \nan\u00e1lise  do  m\u00e9rito.  \nA  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  procedente.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1065070-45.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3712144. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA RIBEIRO MATEUS, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 11:47 . fls. 186\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\n      \n1065070-45.2017.8.26.0100 - lauda  3\nDe\n plano,  consigno  que  assiste  raz\u00e3o  \u00e0  autora  quando  afirma  que,  ao  \nsubrogar-se  nos  direitos  do  seu  segurado  nos  termos  do  artigo  786  do  C\u00f3digo  Civil,  a  r\u00e9  \ndeve  responder  de  acordo  com  o  regime  consumerista  na  a\u00e7\u00e3o  regressiva.\nN\u00e3o  faz  diferen\u00e7a  se  a  autora  veio  a  ser  titular  do  direito  em  fun\u00e7\u00e3o  de  \ncontrato  de  seguro.  A  responsabilidade  da  r\u00e9  continua  fundada  no  regime  consumerista.  \nO  papel  da  segurado  foi,  t\u00e3o  somente,  manter  indene  o  destinat\u00e1rio  final,  de  sorte  que,  \npor  for\u00e7a  de  lei,  tem  direito  a  exigir  do  causador  do  dano  a  competente  ideniza\u00e7\u00e3o  nos  \nmesmos  moldes  que  o  faria  seu  segurado.\nA   r\u00e9  \u00e9  concession\u00e1ria  de  servi\u00e7os  p\u00fablicos,  especificamente,  a \ndistribui\u00e7\u00e3o  de  energia  el\u00e9trica  ao  consumidor  final.  Nesse  sentido,  sua  responsabilidade  \n\u00e9  objetiva  por  expressa  disposi\u00e7\u00e3o  legal,  nos  termos  do  artigo  37,  \u00a76\u00ba  da  Constitui\u00e7\u00e3o  \nFederal,  bem  como  artigo  25  da  Lei  n\u00ba  8.987\/1995  (Lei  de  Concess\u00f5es)  e  artigos  14  e  \n22,  ambos  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor.\nNo  caso  dos  autos,  a  responsabilidade  objetiva  r\u00e9  \u00e9  fundada  na  assun\u00e7\u00e3o  \ndos  riscos  administrativos  do  servi\u00e7o  p\u00fablico.  \nEm  outras  palavras,  como  contrapartida  \u00e0  remunera\u00e7\u00e3o  pelos  cofres  \np\u00fablicos,  deve  o  prestador  daqueles  manter  indene  qualquer  pessoa  que  sofra  danos  \ndecorrentes  da  atividade,  assumindo  os  riscos  que  dela  naturalmente  decorrem.\nComo  consequ\u00eancia,  diante  da  desnecessidade  de  comprova\u00e7\u00e3o  de  \nculpa,  em  sentido  amplo,  o  centro  jur\u00eddico  da  responsabilidade  civil  objetiva  \u00e9  o  nexo  de  \ncausalidade  entre  os  danos  experimentados  e  a  atividade  exercida  pela  fornecedora.\nComo  forma  de  contrabalan\u00e7o  ao  aumento  de  responsabilidade,  existem  \nexcludentes  que  implicam  na  desvincula\u00e7\u00e3o  dos  danos  da  atividade  estatal.  S\u00e3o  \nhip\u00f3teses  nas  quais  n\u00e3o  se  pode  imputar  ao  Estado  ou  a  quem  lhe  fa\u00e7a  as  vezes  a  \nobriga\u00e7\u00e3o  de  indenizar  o  administrado.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1065070-45.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3712144. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA RIBEIRO MATEUS, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 11:47 . fls. 187\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\n      \n1065070-45.2017.8.26.0100 - lauda  4\nS\u00e3o\n elas  o  caso  fortuito,  a  for\u00e7a  maior  e  a  culpa  exclusiva  de  terceiro  ou  \nda  pr\u00f3pria  v\u00edtima.  Evidente  que,  para  que  estas  excludentes  sejam  aplicadas,  imp\u00f5e-se  \na   ocorr\u00eancia  de  fatos  fora  da  normalidade  dos  neg\u00f3cios  do  respons\u00e1vel,  longe  de  \nqualquer  previsibilidade,  tomando-se  como  par\u00e2metro  a  normalidade  das  condi\u00e7\u00f5es  do  \nservi\u00e7o  prestado.\nNo caso  espec\u00edfico  das  distribuidoras  de  energia  el\u00e9trica,  a  simples  \nalega\u00e7\u00e3o  de  mau  tempo,  em  especial  tempestades  com  descargas  atmosf\u00e9ricas,  n\u00e3o  se  \nafasta  suficientemente  da  esfera  de  previsibilidade  dos  riscos  da  atividade  p\u00fablica.\nA  descarga  de  eletricidade  oriunda  de  fen\u00f4menos  atmosf\u00e9ricos  \u00e9  fato  \nabsolutamente  previs\u00edvel,  contra  o  qual  \u00e9  dever  da  fornecedora  resguardar-se  como  \nforma  de  evitar  preju\u00edzos  aos  consumidores.\nTrata-se  do  chamado  \"fortuito  interno\"  das  atividades  econ\u00f4micos.  Vale  \ndizer,  s\u00e3o  fatos  inerentes  \u00e0  atividade  que  atrelam-se  risco  assumido  de  sorte  que  deve  o  \nfornecedor  manter  indenes  todos  aqueles  afetados  pela  n\u00e3o  tomadas  de  precau\u00e7\u00f5es.\nO  posicionamento  \u00e9  pacificado  no  \u00e2mbito  do  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  \nPaulo,  como  se  verifica  dos  excertos  abaixo  transcritos:\nApela\u00e7\u00e3o.  A\u00e7\u00e3o  indenizat\u00f3ria  regressiva  ajuizada  pela  seguradora  \ncontra  fornecedora  de  energia.  Danos  causados  por  oscila\u00e7\u00e3o  na  rede  \nde  energia  el\u00e9trica.  1.  A  concession\u00e1ria  de  servi\u00e7os  p\u00fablicos  possui  \nresponsabilidade  objetiva  pela  repara\u00e7\u00e3o  dos  danos  causados  aos  \nseus  consumidores  em  raz\u00e3o  de  falha  na  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7o.  \nAplica\u00e7\u00e3o  dos  ditames  previstos  no  ar.  37,  \u00a7  6\u00ba  da  CF,  no  art.  14  do  \nCDC  e  no  art.  210  da  Resolu\u00e7\u00e3o  Normativa  n\u00ba  414\/2010  da  ANEEL.  2.  \nDanos  e  nexo  causal  comprovados.  Competia  \u00e0  concession\u00e1ria  \ndemonstrar  a  regularidade  do  fornecimento  de  energia  el\u00e9trica  e  que  \nos  preju\u00edzos  ocorreram  por  culpa  do  segurado,  contudo,  manteve-se  \ninerte.  Intimada  para  indicar  as  provas  que  pretendia  produzir,  a  r\u00e9-\napelada  n\u00e3o  se  manifestou.  3.  Fatos  narrados  pela  autora-apelante  \nn\u00e3o  constituem  for\u00e7a  maior  ou  fato  fortuito  externo.  Oscila\u00e7\u00f5es  e \nquedas  de  energia  na  rede  el\u00e9trica  constituem  fortuito  interno,  j\u00e1  que  a  \natividade  explorada  pela  requerida  envolve  riscos  relativos  a  qualquer  \ninstabilidade  no  servi\u00e7o  que  se  prop\u00f4s  a  prestar,  n\u00e3o  havendo  que  se  \ncogitar  a  exist\u00eancia  de  excludente  de  responsabilidade.  4.  Previs\u00e3o  \ncontida  no  artigo  204  da  Resolu\u00e7\u00e3o  414\/2010  da  ANEEL,  n\u00e3o  pode  se  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1065070-45.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3712144. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA RIBEIRO MATEUS, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 11:47 . fls. 188\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\n      \n1065070-45.2017.8.26.0100 - lauda  5\nsobrepor\n ao  direito  de  a\u00e7\u00e3o  previsto  constitucionalmente.  Restando  \ndevidamente  comprovada  a  ocorr\u00eancia  de  dano  e  nexo  causal  com  a  \npresta\u00e7\u00e3o  defeituosa  do  servi\u00e7o  prestado  pela  apelante,  de  rigor  \nreconhecer  o direito  da  apelante.  Precedentes  do  TJSP.  5.  Em  se  \ntratando  de  danos  materiais  decorrentes  de  ato  il\u00edcito  extracontratual,  \nos  juros  de  mora  e  a  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  dever\u00e3o  incidir  a  partir  do  \npagamento  dos  sinistros  por  parte  da  seguradora,  nos  termos  do  \ndisposto  nas  S\u00famulas  43  e  54,  do  C.  STJ.  Precedentes.  6.  Invers\u00e3o  do  \n\u00f4nus  da  sucumb\u00eancia  e  honor\u00e1rios  recursais  fixados  nos  termos  do  \nartigo  85,  \u00a7\u00a71\u00ba,  2\u00ba,  6\u00ba  e  11  do  NCPC.  Recurso  provido.  (Relator(a):  \nKenarik  Boujikian;\u00a0Comarca:  S\u00e3o  Paulo;\u00a0\u00d3rg\u00e3o  julgador:  34\u00aa  C\u00e2mara  \nde  Direito  Privado;\u00a0Data  do  julgamento:  10\/05\/2017;\u00a0Data  de  registro:  \n10\/05\/2017)\nA\u00c7\u00c3O  REGRESSIVA  DE  INDENIZA\u00c7\u00c3O  \u2013   Contratos  de  seguro  \n(modalidade  residencial)  \u2013   Sobrecargas\/descargas  na  rede  el\u00e9trica  e  \nque  teriam  ensejado  a  danifica\u00e7\u00e3o  de  equipamentos  dos  segurados  \u2013   \nPretens\u00e3o  da  seguradora  ao  ressarcimento  pela  via  regressiva,  ante  o  \npagamento  que  realizou  aos  segurados  \u2013   Senten\u00e7a  de  proced\u00eancia  \u2013   \nApelo  da  concession\u00e1ria  requerida  -  Argui\u00e7\u00e3o  de  ilegitimidade  \"ad  \ncausam\"  ativa  \u2013   Inocorr\u00eancia  \u2013   Argumentos  da  r\u00e9  que  n\u00e3o  foram  \naptos  a  inquinar  a  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  que  vincula  a  seguradora  e  os  \nsegurados,  ante  a  sub-roga\u00e7\u00e3o  de  direitos  havida,  subsistindo,  nesses  \ntermos,  a  pretens\u00e3o  ressarcit\u00f3ria  regressiva  visada  pelo  polo  \nrequerente  \u2013   Aplicabilidade  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  - \nRela\u00e7\u00e3o  de  consumo  \u2013   Autora  que  figura  na  qualidade  de  \nconsumidora  por  sub-roga\u00e7\u00e3o  - Responsabilidade  objetiva  da  empresa  \nconcession\u00e1ria  de  servi\u00e7o  p\u00fablico,  com  base  no  artigo  37,  \u00a76\u00ba  da  \nConstitui\u00e7\u00e3o  Federal  e  artigo  14  do  CDC  \u2013   Eventuais  descargas  \nel\u00e9tricas  (atmosf\u00e9ricas)  que  n\u00e3o  constituem  fatos  imprevis\u00edveis  \u2013  \nInocorr\u00eancia  de  caso  fortuito  ou  de  for\u00e7a  maior  -  Obriga\u00e7\u00e3o  de  \nindenizar  reconhecida  \u2013   Presen\u00e7a  do  interesse  de  agir,  sendo  \ndespicienda  a  exig\u00eancia  comunica\u00e7\u00e3o  administrativa,  que  n\u00e3o  se  \nsobrep\u00f5e  ao  direito  de  a\u00e7\u00e3o  \u2013   Precedentes  \u2013   Senten\u00e7a  mantida  \u2013   \nRecurso  n\u00e3o  provido.  (Relator(a):  Heraldo  de  Oliveira;\u00a0Comarca:  \nCampinas;\u00a0\u00d3rg\u00e3o  julgador:  13\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado;\u00a0Data  do  \njulgamento:  10\/05\/2017;\u00a0Data  de  registro:  10\/05\/2017)\nDesta  feita,  verifica-se  que,  em  que  pese  a  possibilidade  do  \nreconhecimento  de  causas  excludentes  de  responsabilidade  da  responsabilidade  \nobjetiva,  em  casos  an\u00e1logos  ao  dos  autos  a  situa\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  autoriza  essa  exclus\u00e3o.\nNo  caso  concreto,  em  que  pese  n\u00e3o  existir  prova  cabal  da  ocorr\u00eancia  de  \ndescarga  el\u00e9trica  atmosf\u00e9rica,  existe  ao  menos  um  ind\u00edcio  de  prova,  consubstanciado  na  \nindica\u00e7\u00e3o  dos  pr\u00f3prios  segurados,  de  que,  no  momento  de  cada  ocorr\u00eancia,  ocorria  forte  \ntempestade  com  as  mencionadas  descargas.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1065070-45.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3712144. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA RIBEIRO MATEUS, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 11:47 . fls. 189\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\n      \n1065070-45.2017.8.26.0100 - lauda  6\nVeja-se\n o  relat\u00f3rio  de  vistoria  de  fls.  48\/61:  \"Declara\u00e7\u00f5es  prestadas  pelo  \ncaseiro  da  ch\u00e1cara,  Sr.  Wagner  Paes  de  camargo,  s\u00e3o  conta  que  no  sia  23\/01\/2016  por  \nvolta  das  10h  houveram  fortes  chuvas  que  vieram  acompanhadas  de  oscila\u00e7\u00f5es  de  \nenergia  el\u00e9trica  na  ch\u00e1cara  segurada,  ap\u00f3s  a  normaliza\u00e7\u00e3o  dos  referidos  fen\u00f4menos  foi  \npercebido  a  inoper\u00e2ncia  de  duas  bombas  WEG \".\nMais  adiante,  no  campo  \"caracteriza\u00e7\u00e3o  do  sinsitro\",  o  preposto  da  autora  \nindica:  \"N\u00e3o  encontramos  sinais  e\/ou  vest\u00edgios  inequ\u00edvocos  de  impacto  de  descarga  \natmosf\u00e9rica  (raio)  no  terreno  ou  instala\u00e7\u00f5es  do  risco  segurado  e,  mediante  \u00e0s  nossas  \nconstata\u00e7\u00f5es  e  declara\u00e7\u00e3o,  acredita-se  que  durante  os  fen\u00f4menos  naturais  houveram  \ndescargas  atmosf\u00e9ricas  que  atingiram  a  rede  p\u00fablica  de  energia  e  vieram  por  meio  deste  \natingir  os  equipamentos  energizados  em  quest\u00e3o \"\nAinda,  a  fls.  62,  foi  constatao  pelo  t\u00e9cnico  de  manuten\u00e7\u00e3o  do  equipamento  \nque:  \"Todo  o  equipamento  foram  danificados  mais  de  80%  de  seus  componentes  por  \ndescarga  atmosf\u00e9ricas  ou  queda  de  energia\".\nPor  fim,  no  documento  de  fl.  64  consta  expressamente:  \" Aparelho  afetado  \npor  sobrecarga  na  rede  el\u00e9trica \"\nV\u00ea-se,  portanto,  que  em  todos  os  casos  houve  \nContra  tais  ind\u00edcios,  a  r\u00e9  n\u00e3o  trouxe  qualquer  elemento  de  prova,  como  \nseria  seu  \u00f4nus  nos  termos  do  artigo  6\u00b0,  VIII  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor.  Ao  \nrev\u00e9s,  a  r\u00e9  assume  os  fatos  e  t\u00e3o  somente  busca  caracteriza-lo  como  excludente  de  \nresponsabilidade,  o  que  n\u00e3o  procede,  como  acima  demonstrado.\nAssim,  diante  da  verossimilhan\u00e7a  das  alega\u00e7\u00f5es,  bem  como  da  aus\u00eancia  \nde  impugna\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica  e  suficiente  da  r\u00e9,  imp\u00f5e-se  acolher  o  pleito  indenizat\u00f3rio  da  \nautora.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1065070-45.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3712144. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA RIBEIRO MATEUS, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 11:47 . fls. 190\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\n      \n1065070-45.2017.8.26.0100 - lauda  7\nNo\n que  toca  aos  danos  da  autora,  os  relat\u00f3rios  de  fls.  48\/64  demonstram  \nos  danos  aos  equipamentos  el\u00e9tricos  do  segurado  e  o  respectivo  valor,  dando  \nplausibilidade  ao  valor  pago  pela  autora  aos  segurados.  \nDe  outro  lado  as  telas  de  sistema  de  fls.  65\/73  demonstram  o  efetivo  \npagamento  aos  consumidores,  implicando  na  efetiva  perda  patrimonial  da  autora.\nN\u00e3o  houve,  da  parte  da  r\u00e9,  qualquer  impugna\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica  quanto  a  \nestes  documentos,  demonstrando,  por  qualquer  meio  seu  descompasso  com  a  realidade  \ndos  fatos,  de  maneira  que  presumem-se  id\u00f4neos  aos  fins  que  pretendem.\nAnte  o  exposto,  julgo  procedente  o  pedido  da  inicial,  extinguindo  o  feito  \ncom  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito  nos  termos  do  artigo  487,  I  do  CPC  para  condenar  a  r\u00e9  a  pagar  \n\u00e0  autora  o  montante  total  de  R$  5.311,86.  Juros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas  desde  a  cita\u00e7\u00e3o  \ne  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  pela  tabela  pr\u00e1tica  do  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo  desde  o  \ndesembolso. Sucumbente, arcar\u00e1  a  parte  requerida  com  o  pagamento  das  custas  \nprocessuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  ora  fixados  em  10%  do  valor  da  condena\u00e7\u00e3o,  \natenta  ao  grau  de  zelo  dos  patronos,  ao  tempo  decorrido  e  \u00e0  complexidade  da  demanda.  \nSobre  eles  incidir\u00e3o  juros  morat\u00f3rios  de  1%  ao  m\u00eas  a  partir  do  tr\u00e2nsito  em  julgado.  \nP.  R.  I.  \nS\u00e3o  Paulo , 31  de  agosto  de  2017 .\nVanessa  Ribeiro  Mateus\n            Ju\u00edza  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1065070-45.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3712144. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA RIBEIRO MATEUS, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 11:47 . fls. 191"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40971664-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 25\/08\/2017 08:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0289\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2410 P\u00e1gina: 158\/168","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0289\/2017 Teor do ato: Manifeste-se em r\u00e9plica, no prazo legal. Advogados(s): Milena Pir\u00e1gine (OAB 178962\/SP), Flavio Olimpio de Azevedo (OAB 34248\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - R\u00e9plica da Contesta\u00e7\u00e3o    Manifeste-se em r\u00e9plica, no prazo legal.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - R\u00e9plica da Contesta\u00e7\u00e3o","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40870160-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 03\/08\/2017 16:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR676838189TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz Dilig\u00eancia : 17\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0239\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2387 P\u00e1gina: 178\/197","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0239\/2017 Teor do ato: Vistos.A despeito da previs\u00e3o de designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou de media\u00e7\u00e3o (art. 334, CPC), tal expediente, aplicado de forma perempt\u00f3ria e inflex\u00edvel, implicar\u00e1 colapso do CEJUSC local e mesmo da pauta de audi\u00eancias deste ju\u00edzo, sem correspondente ganho em celeridade e efetividade processuais.Assim, imperioso ponderar que \u00e9 dedut\u00edvel do novo sistema a atribui\u00e7\u00e3o ao juiz de poder geral de adaptabilidade procedimental \u00e0s especificidades do lit\u00edgio (art. 139, VI, do CPC), de modo que, n\u00e3o se nos mostra prejudicial a qualquer dos litigantes ou mesmo ao objetivo da lei, relegar a solenidade para momento posterior.E isto se faz em considera\u00e7\u00e3o ao dever do juiz de velar pela dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo e pela possibilidade de promover a qualquer tempo, a autocomposi\u00e7\u00e3o (art. 139, II e V, CPC).Por isso, at\u00e9 que seja estruturada de forma eficiente o setor destinado \u00e0 composi\u00e7\u00e3o entre os litigantes, por ora, deixo de designar audi\u00eancia, desde j\u00e1 alvitrando que a tentativa de composi\u00e7\u00e3o se d\u00ea ap\u00f3s a fixa\u00e7\u00e3o dos pontos controvertidos e estabiliza\u00e7\u00e3o da demanda, de modo mais eficiente e proveitoso.Nestes termos, cite-se o requerido para querendo contestar em 15 dias (arts. 335, III, c.c. 231, CPC), sob pena de serem presumidos verdadeiros os fatos alegados na inicial. Intime-se. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.A despeito da previs\u00e3o de designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou de media\u00e7\u00e3o (art. 334, CPC), tal expediente, aplicado de forma perempt\u00f3ria e inflex\u00edvel, implicar\u00e1 colapso do CEJUSC local e mesmo da pauta de audi\u00eancias deste ju\u00edzo, sem correspondente ganho em celeridade e efetividade processuais.Assim, imperioso ponderar que \u00e9 dedut\u00edvel do novo sistema a atribui\u00e7\u00e3o ao juiz de poder geral de adaptabilidade procedimental \u00e0s especificidades do lit\u00edgio (art. 139, VI, do CPC), de modo que, n\u00e3o se nos mostra prejudicial a qualquer dos litigantes ou mesmo ao objetivo da lei, relegar a solenidade para momento posterior.E isto se faz em considera\u00e7\u00e3o ao dever do juiz de velar pela dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo e pela possibilidade de promover a qualquer tempo, a autocomposi\u00e7\u00e3o (art. 139, II e V, CPC).Por isso, at\u00e9 que seja estruturada de forma eficiente o setor destinado \u00e0 composi\u00e7\u00e3o entre os litigantes, por ora, deixo de designar audi\u00eancia, desde j\u00e1 alvitrando que a tentativa de composi\u00e7\u00e3o se d\u00ea ap\u00f3s a fixa\u00e7\u00e3o dos pontos controvertidos e estabiliza\u00e7\u00e3o da demanda, de modo mais eficiente e proveitoso.Nestes termos, cite-se o requerido para querendo contestar em 15 dias (arts. 335, III, c.c. 231, CPC), sob pena de serem presumidos verdadeiros os fatos alegados na inicial. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 7\u00ba andar  - salas  n\u00ba 701\/704,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6101,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  msegundo@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1065070-45.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Companhia Piratininga  de For\u00e7a  e Luz\nVistos.\nA  despeito  da  previs\u00e3o  de  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  \nou  de  media\u00e7\u00e3o  (art.  334,  CPC),  tal  expediente,  aplicado  de  forma  perempt\u00f3ria  e  \ninflex\u00edvel,  implicar\u00e1  colapso  do  CEJUSC  local  e  mesmo  da  pauta  de  audi\u00eancias  \ndeste  ju\u00edzo,  sem  correspondente  ganho  em  celeridade  e  efetividade  processuais.\nAssim, imperioso  ponderar  que  \u00e9  dedut\u00edvel  do  novo  sistema  a \natribui\u00e7\u00e3o ao  juiz  de  poder  geral  de  adaptabilidade  procedimental  \u00e0s  \nespecificidades do  lit\u00edgio  (art.  139,  VI,  do  CPC),  de  modo  que,  n\u00e3o  se  nos  mostra  \nprejudicial a  qualquer  dos  litigantes  ou  mesmo  ao  objetivo  da  lei,  relegar  a \nsolenidade para  momento  posterior.\nE isto  se  faz  em  considera\u00e7\u00e3o  ao  dever  do  juiz  de  velar  pela  dura\u00e7\u00e3o  \nrazo\u00e1vel do  processo  e  pela  possibilidade  de  promover  a  qualquer  tempo,  a  \nautocomposi\u00e7\u00e3o (art.  139,  II  e  V,  CPC).\nPor isso,  at\u00e9  que  seja  estruturada  de  forma  eficiente  o  setor  \ndestinado \u00e0  composi\u00e7\u00e3o  entre  os  litigantes,  por  ora,  deixo  de  designar  audi\u00eancia,  \ndesde j\u00e1  alvitrando  que  a  tentativa  de  composi\u00e7\u00e3o  se  d\u00ea  ap\u00f3s  a  fixa\u00e7\u00e3o  dos  \npontos controvertidos  e  estabiliza\u00e7\u00e3o  da  demanda,  de  modo  mais  eficiente  e  \nproveitoso.\nNestes termos,  cite-se  o  requerido  para  querendo  contestar  em  15  \ndias (arts.  335,  III,  c.c.  231,  CPC),  sob  pena  de  serem  presumidos  verdadeiros  os  \nfatos alegados  na  inicial.  \nIntime-se.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1065070-45.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 33EC5B7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA RIBEIRO MATEUS, liberado nos autos em 10\/07\/2017 \u00e0s 22:08 . fls. 84\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 7\u00ba andar  - salas  n\u00ba 701\/704,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6101,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  msegundo@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nS\u00e3o Paulo , 10  de  julho  de  2017 .\nVanessa  Ribeiro  Mateus\nJuiz(a)  de  Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1065070-45.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 33EC5B7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA RIBEIRO MATEUS, liberado nos autos em 10\/07\/2017 \u00e0s 22:08 . fls. 85"}},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Conf. determ de fls.81 de 06.07.2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0257\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2384 P\u00e1gina: 617 e seg.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0257\/2017 Teor do ato: Considerando que o processo n\u00ba 1025036-28,\u00a0que\u00a0deu origem \u00e0 distribui\u00e7\u00e3o direcionada, versa sobre d\u00e9bito oriundo de ap\u00f3lices de seguro diversas (33.14.288531.0.1, 33.14.13068287.0.1, 33.14.14007422.0.1, 33.14.3966461.0.1 e 33.14.14364831.0.1),\u00a0remetam-se os autos para o Distribuidor, com urg\u00eancia, para que os autos sejam redistribu\u00eddos livremente. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Determinada a Redistribui\u00e7\u00e3o dos Autos    Considerando que o processo n\u00ba 1025036-28,\u00a0que\u00a0deu origem \u00e0 distribui\u00e7\u00e3o direcionada, versa sobre d\u00e9bito oriundo de ap\u00f3lices de seguro diversas (33.14.288531.0.1, 33.14.13068287.0.1, 33.14.14007422.0.1, 33.14.3966461.0.1 e 33.14.14364831.0.1),\u00a0remetam-se os autos para o Distribuidor, com urg\u00eancia, para que os autos sejam redistribu\u00eddos livremente.","anexo":{"label":"Determinada a Redistribui\u00e7\u00e3o dos Autos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n23\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 17\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1700\/1701,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6178,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp23cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1065070-45.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Companhia Piratininga  de For\u00e7a  e Luz\nC O NCLU S\u00c3 O\nAos  6  de  julho  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a \nMerit\u00edssima  Ju\u00edza  de  Direito  Titular  da  23\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  \nForo  Central  da  Comarca  de  S\u00e3o,  Paulo  Estado  de  S\u00e3o  Paulo,  \nDoutora  CRISTIANE  AMOR  ESPIN .\nL et\u00edc ia  d a R och a C astr o\nA ssis te n te  J u d ic i\u00e1 rio\nM atr \u00edc u la  n \u00ba 3 65.6 82\nConsiderando  que  o  processo  n\u00ba  1025036-28,\u00a0que\u00a0deu  \norigem  \u00e0  distribui\u00e7\u00e3o  direcionada,  versa  sobre  d\u00e9bito  oriundo  de  ap\u00f3lices  de  \nseguro  diversas  (33.14.288531.0.1,  33.14.13068287.0.1,  33.14.14007422.0.1,  \n33.14.3966461.0.1  e  33.14.14364831.0.1),\u00a0remetam-se  os  autos  para  o \nDistribuidor,  com  urg\u00eancia,  para  que  os  autos  sejam  redistribu\u00eddos  livremente.\nS\u00e3o  Paulo,  6  de  julho  de  2017 .\nCRISTIANE  AMOR ESPIN\nJu\u00edza  de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1065070-45.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 33B962D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CRISTIANE AMOR ESPIN, liberado nos autos em 06\/07\/2017 \u00e0s 14:12 . fls. 81"}},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   H\u00e1 suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. Confronte os dados do processo distribu\u00eddo com os dados do processo : 1025036-28.2017.8.26.0100.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"03\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"25\/08\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"20\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"10\/10\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":30,"total_andamentos":30}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"711293215","codPublicacaoOrigem":"1170648685","dataDivulgacao":"Jul 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 11 2017 12:00:00:000AM","numero":"1065070-45.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2384","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1065070-45.2017.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. ADVOGADO : 273843\/SP - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos REQDA : Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz VARA :23\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 05\/07\/2017","paginaInicial":"93","paginaFinal":"93","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"898140","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24092096","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Jul 10 2017 08:22:43:533AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1065070-45.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1065070-45.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"734488686","codPublicacaoOrigem":"1186771557","dataDivulgacao":"Aug 15 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 16 2017 12:00:00:000AM","numero":"1065070-45.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2410","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"8\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1065070-45.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz - Manifeste-se em r\u00e9plica, no prazo legal. - ADV: MILENA PIR\u00c1GINE (OAB 178962\/SP), FLAVIO OLIMPIO DE AZEVEDO (OAB 34248\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0289\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO HELMER AUGUSTO TOQUETON AMARAL ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARLEY DE FATIMA COSTA SEGUNDO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"163","paginaFinal":"163","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"913087","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25319997","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Aug 15 2017 12:40:44:013AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1065070-45.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1065070-45.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"749288263","codPublicacaoOrigem":"1196485416","dataDivulgacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1065070-45.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2425","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"8\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1065070-45.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz - Ante o exposto, julgo procedente o pedido da inicial, extinguindo o feito com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito nos termos do artigo 487, I do CPC para condenar a r\u00e9 a pagar \u00e0 autora o montante total de R$ 5.311,86. Juros de mora de 1% ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela tabela pr\u00e1tica do E. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo desde o desembolso.Sucumbente, arcar\u00e1 a parte requerida com o pagamento das custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, ora fixados em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o, atenta ao grau de zelo dos patronos, ao tempo decorrido e \u00e0 complexidade da demanda. Sobre eles incidir\u00e3o juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas a partir do tr\u00e2nsito em julgado. - ADV: MILENA PIR\u00c1GINE (OAB 178962\/SP), FLAVIO OLIMPIO DE AZEVEDO (OAB 34248\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0332\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO HELMER AUGUSTO TOQUETON AMARAL ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MICHELLE SIMONE BOMFIM COSTA SOARES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"75","paginaFinal":"75","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"921872","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25990611","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep  5 2017 07:56:55:127AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1065070-45.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1065070-45.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"764934900","codPublicacaoOrigem":"1206440690","dataDivulgacao":"Sep 28 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 29 2017 12:00:00:000AM","numero":"1065070-45.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2440","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"8\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1065070-45.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz - Ci\u00eancia do recurso de apela\u00e7\u00e3o apresentado. Fica a parte intimada a apresentar contrarraz\u00f5es, no prazo legal. Ap\u00f3s, os autos ser\u00e3o remetidos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a nos termos do art. 196, inciso XXVII, NSCGJ. - ADV: MILENA PIR\u00c1GINE (OAB 178962\/SP), FLAVIO OLIMPIO DE AZEVEDO (OAB 34248\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0366\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO HELMER AUGUSTO TOQUETON AMARAL ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARLEY DE FATIMA COSTA SEGUNDO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"183","paginaFinal":"183","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"931057","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26672336","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"351","usuarioCadastro":"bruno.turra","dataHoraCadastro":"Sep 28 2017 06:47:37:607AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1065070-45.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1065070-45.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"713857134","codPublicacaoOrigem":"1172649530","dataDivulgacao":"Jul 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1065070-45.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2387","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"8\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1065070-45.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz - Vistos.A despeito da previs\u00e3o de designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou de media\u00e7\u00e3o (art. 334, CPC), tal expediente, aplicado de forma perempt\u00f3ria e inflex\u00edvel, implicar\u00e1 colapso do CEJUSC local e mesmo da pauta de audi\u00eancias deste ju\u00edzo, sem correspondente ganho em celeridade e efetividade processuais. Assim, imperioso ponderar que \u00e9 dedut\u00edvel do novo sistema a atribui\u00e7\u00e3o ao juiz de poder geral de adaptabilidade procedimental \u00e0s especificidades do lit\u00edgio (art. 139, VI, do CPC), de modo que, n\u00e3o se nos mostra prejudicial a qualquer dos litigantes ou mesmo ao objetivo da lei, relegar a solenidade para momento posterior.E isto se faz em considera\u00e7\u00e3o ao dever do juiz de velar pela dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo e pela possibilidade de promover a qualquer tempo, a autocomposi\u00e7\u00e3o (art. 139, II e V, CPC).Por isso, at\u00e9 que seja estruturada de forma eficiente o setor destinado \u00e0 composi\u00e7\u00e3o entre os litigantes, por ora, deixo de designar audi\u00eancia, desde j\u00e1 alvitrando que a tentativa de composi\u00e7\u00e3o se d\u00ea ap\u00f3s a fixa\u00e7\u00e3o dos pontos controvertidos e estabiliza\u00e7\u00e3o da demanda, de modo mais eficiente e proveitoso.Nestes termos, cite-se o requerido para querendo contestar em 15 dias (arts. 335, III, c.c. 231, CPC), sob pena de serem presumidos verdadeiros os fatos alegados na inicial. Intime-se. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0239\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO HELMER AUGUSTO TOQUETON AMARAL ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARLEY DE FATIMA COSTA SEGUNDO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"190","paginaFinal":"190","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"900062","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24208220","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jul 12 2017 11:34:44:170PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1065070-45.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1065070-45.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"713034134","codPublicacaoOrigem":"1172081674","dataDivulgacao":"Jul 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1065070-45.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2386","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1065070-45.2017.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. ADVOGADO : 273843\/SP - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos REQDA : Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz VARA :8\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 10\/07\/2017","paginaInicial":"15","paginaFinal":"15","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"899484","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24173698","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jul 12 2017 12:15:34:260AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1065070-45.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1065070-45.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"711294189","codPublicacaoOrigem":"1170653846","dataDivulgacao":"Jul 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 11 2017 12:00:00:000AM","numero":"1065070-45.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2384","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"23\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1065070-45.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz - Considerando que o processo n\u00ba 1025036-28,quedeu origem \u00e0 distribui\u00e7\u00e3o direcionada, versa sobre d\u00e9bito oriundo de ap\u00f3lices de seguro diversas (33.14.288531.0.1, 33.14.13068287.0.1, 33.14.14007422.0.1, 33.14.3966461.0.1 e 33.14.14364831.0.1),remetam-se os autos para o Distribuidor, com urg\u00eancia, para que os autos sejam redistribu\u00eddos livremente. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0257\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 23\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CRISTIANE AMOR ESPIN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIANA FLAIBAM EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"624","paginaFinal":"624","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"898140","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24092096","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Jul 10 2017 08:22:43:590AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1065070-45.2017.8.26.0100","numeroAntigo":"1025036-28","numeroUnificado":"1065070-45.2017.8.26.0100|1025036-28|33.14.288531.0.1","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}