{"numero":"1065503-20.2015.8.26.0100","processos":[{"processo":"1065503-20.2015.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"02\/07\/2015 \u00e0s 10:25 - Livre\n4\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Sidney da Silva Braga","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 20.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Jos\u00e9 Luis Ferreira"},{"tipo":"Reqte","nome":"Nazira Alves Ferreira"},{"tipo":"Reqdo","nome":"ITAU UNIBANCO S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Leonto Dolgovas"},{"tipo":"Advogada","nome":"Ana Ligia Ribeiro de Mendonca"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0338\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2429 P\u00e1gina: 148 a 171","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0338\/2017 Teor do ato: Vistos.Homologo para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo celebrado a fls. 427\/429, nos autos da execu\u00e7\u00e3o que Jos\u00e9 Luis Ferreira e outro move contra ITAU UNIBANCO S.A., e, assim, JULGO EXTINTO o processo, com fundamento no artigo 924, inciso III, do C\u00f3digo de Processo Civil.Homologo a desist\u00eancia ao prazo recursal, certificando-se desde logo o tr\u00e2nsito em julgado.J\u00e1 comprovado o pagamento do acordo \u00e0s fls. 430, arquivem-se os autos, comunicando ao Distribuidor.Publique-se, registre-se e intime-se. Advogados(s): Leonto Dolgovas (OAB 187802\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Ana Ligia Ribeiro de Mendonca (OAB 78723\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/09\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Remiss\u00e3o da D\u00edvida, obtida p\/ Transa\u00e7\u00e3o ou Outro Meio    Vistos.Homologo para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo celebrado a fls. 427\/429, nos autos da execu\u00e7\u00e3o que Jos\u00e9 Luis Ferreira e outro move contra ITAU UNIBANCO S.A., e, assim, JULGO EXTINTO o processo, com fundamento no artigo 924, inciso III, do C\u00f3digo de Processo Civil.Homologo a desist\u00eancia ao prazo recursal, certificando-se desde logo o tr\u00e2nsito em julgado.J\u00e1 comprovado o pagamento do acordo \u00e0s fls. 430, arquivem-se os autos, comunicando ao Distribuidor.Publique-se, registre-se e intime-se.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Remiss\u00e3o da D\u00edvida, obtida p\/ Transa\u00e7\u00e3o ou Outro Meio","conteudo":"PODER JUDICI\u00c1RIO\nS\u00c3O  PAULO\n4 a\n VARA  C\u00cdVEL  CENTRAL  \n                F\u00f3rum Jo\u00e3o  Mendes  J\u00fanior  -  Pra\u00e7a  Dr.  Jo\u00e3o  Mendes,  s\/n\u00b0,  6\u00ba  andar,  salas.  612\/618\n              S\u00e3o Paulo  \/  SP  -  CEP  01501-900  -  Fone:  (11)  2171-6000  (PABX)\nA\u00e7\u00e3o:  Classe  do Processo  no 1\u00ba Grau<<  Campo exclu\u00eddo  do banco  de dados  >>\nProcesso  n\u00ba 1065503-20.2015.8.26.0100  Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Jos\u00e9  Luis  Ferreira  e outro\nRequerido : ITAU  UNIBANCO  S.A.\n1065503-20.2015.8.26.0100  - lauda  1\nC\n O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  06  de  setembro  de  2017 , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \nao  Merit\u00edssimo  Juiz  de  Direito,  Sidney  da  Silva  Braga . \nEu,___________,  Escrevente,  digitei.\nVistos.\nHomologo  para  que  produza  seus  jur\u00eddicos  e  legais  efeitos,  o  acordo  \ncelebrado  a  fls.  427\/429 , nos  autos  da  execu\u00e7\u00e3o  que  JOS\u00c9  LUIS  FERREIRA  E  OUTRO  \nmove  contra  ITAU  UNIBANCO  S.A. ,  e,  assim,  JULGO  EXTINTO  o  processo,  com  \nfundamento  no  artigo  924,  inciso  III,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nHomologo  a  desist\u00eancia  ao  prazo  recursal,  certificando-se  desde  logo  o  \ntr\u00e2nsito  em  julgado.\nJ\u00e1 comprovado  o pagamento  do acordo  \u00e0s fls.  430,  arquivem-se  os autos,  \ncomunicando  ao Distribuidor.\nPublique-se,  registre-se  e  intime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 06  de  setembro  de  2017 .\nSidney  da Silva  Braga\nJuiz  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1065503-20.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 376FEA9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SIDNEY DA SILVA BRAGA, liberado nos autos em 07\/09\/2017 \u00e0s 19:56 . fls. 435"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   Data do julgamento: 13\/02\/2017 Tr\u00e2nsito em julgado: Tipo de julgamento: Ac\u00f3rd\u00e3o Decis\u00e3o: Negaram provimento ao recurso. V. U. Situa\u00e7\u00e3o do provimento: N\u00e3o-Provimento Relator: S\u00e1 Moreira de Oliveira","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40709610-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Data: 30\/06\/2017 11:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40668771-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/06\/2017 18:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2016","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40290968-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 06\/04\/2016 17:17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0101\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/03\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2082 P\u00e1gina: 88 a 97","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0101\/2016 Teor do ato: Vistos. Recebo o recurso de apela\u00e7\u00e3o interposto por Jos\u00e9 Luis Ferreira e outra (fls. 305\/318), tanto no efeito devolutivo quanto no efeito suspensivo, ficando a parte adversa intimada para a oferta de contrarraz\u00f5es e mantida a decis\u00e3o impugnada. Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado. Intime-se. Advogados(s): Leonto Dolgovas (OAB 187802\/SP), Ana Ligia Ribeiro de Mendonca (OAB 78723\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2016","descricao":"Recebido o recurso Com efeito suspensivo    Vistos. Recebo o recurso de apela\u00e7\u00e3o interposto por Jos\u00e9 Luis Ferreira e outra (fls. 305\/318), tanto no efeito devolutivo quanto no efeito suspensivo, ficando a parte adversa intimada para a oferta de contrarraz\u00f5es e mantida a decis\u00e3o impugnada. Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado. Intime-se.","anexo":{"label":"Recebido o recurso Com efeito suspensivo","conteudo":"PODER JUDICI\u00c1RIO\nS\u00c3O  PAULO\n4 a\n VARA  C\u00cdVEL  CENTRAL  \n               F\u00f3rum  Jo\u00e3o  Mendes  J\u00fanior  -  Pra\u00e7a  Dr.  Jo\u00e3o  Mendes,  s\/n\u00b0,  6\u00ba  andar,  salas.  612\/618\n             S\u00e3o  Paulo  \/  SP  -  CEP  01501-900  -  Fone:  (11)  2171-6000  (PABX)\nA\u00e7\u00e3o:  Procedimento  Ordin\u00e1rio\nProcesso  n\u00ba 1065503-20.2015.8.26.0100  Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Jos\u00e9  Luis  Ferreira  e outro\nRequerido : ITAU  UNIBANCO  S.A.\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  15  de  mar\u00e7o  de  2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \nao  Merit\u00edssimo  Juiz  de  Direito,  Sidney  da  Silva  \nBraga . Eu,___________,  Escrevente,  digitei.\nVistos.\nRecebo  o  recurso  de  apela\u00e7\u00e3o  interposto  por  Jos\u00e9  Luis  Ferreira  e  outra   \n(fls.  305\/318 ),  tanto  no  efeito  devolutivo  quanto  no  efeito  suspensivo ,  ficando  a  parte  \nadversa  intimada  para  a  oferta  de  contrarraz\u00f5es  e  mantida  a  decis\u00e3o  impugnada.  Ap\u00f3s,  \nremetam-se  os  autos  ao  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo  \n Se\u00e7\u00e3o  de  \nDireito  Privado.\nIntime-se. S\u00e3o Paulo,  15  de  mar\u00e7o  de 2016 .\nSidney  da Silva  Braga\nJuiz  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1065503-20.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 1BB322A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SIDNEY DA SILVA BRAGA, liberado nos autos em 21\/03\/2016 \u00e0s 19:02 . fls. 319"}},{"data":"15\/03\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2016","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40200961-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 10\/03\/2016 08:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0054\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2062 P\u00e1gina: 113 a 131","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0054\/2016 Teor do ato: Vistos. Fls. 299\/300: Recebo os embargos declarat\u00f3rios, porque tempestivos, e a eles NEGO PROVIMENTO, porque ausentes quaisquer contradi\u00e7\u00f5es, obscuridades ou omiss\u00f5es na r. decis\u00e3o embargada. Como afirmado na senten\u00e7a, h\u00e1 prova documental do dep\u00f3sito feito na conta corrente do autor. O autor alega que essa conta corrente j\u00e1 estava encerrada e que n\u00e3o recebeu o valor em quest\u00e3o, mas n\u00e3o junta nenhum documento nesse sentido, ou seja, n\u00e3o demonstrou que a conta estava encerrada. De todo modo, ainda que assim fosse, tal n\u00e3o seria capaz de modificar a conclus\u00e3o da senten\u00e7a, pois n\u00e3o acarretaria a nulidade do procedimento de execu\u00e7\u00e3o extrajudicial, mas sim a discuss\u00e3o e eventual cobran\u00e7a acerca do valor devido pelo banco por conta daquilo que, do produto da aliena\u00e7\u00e3o em leil\u00e3o, sobejou do d\u00e9bito dos autores. Nestes autos, para todos os efeitos, o dep\u00f3sito do valor remanescente foi feito na conta corrente do autor. Se o autor n\u00e3o recebeu, dever\u00e1, em a\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria, comprovar o ocorrido e requerer o que entender de direito. N\u00edtido o car\u00e1ter infringente. A pretens\u00e3o da parte embargante \u00e9 a modifica\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o, para o que n\u00e3o se prestam os embargos declarat\u00f3rios. Intime-se. Advogados(s): Leonto Dolgovas (OAB 187802\/SP), Ana Ligia Ribeiro de Mendonca (OAB 78723\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fls. 299\/300: Recebo os embargos declarat\u00f3rios, porque tempestivos, e a eles NEGO PROVIMENTO, porque ausentes quaisquer contradi\u00e7\u00f5es, obscuridades ou omiss\u00f5es na r. decis\u00e3o embargada. Como afirmado na senten\u00e7a, h\u00e1 prova documental do dep\u00f3sito feito na conta corrente do autor. O autor alega que essa conta corrente j\u00e1 estava encerrada e que n\u00e3o recebeu o valor em quest\u00e3o, mas n\u00e3o junta nenhum documento nesse sentido, ou seja, n\u00e3o demonstrou que a conta estava encerrada. De todo modo, ainda que assim fosse, tal n\u00e3o seria capaz de modificar a conclus\u00e3o da senten\u00e7a, pois n\u00e3o acarretaria a nulidade do procedimento de execu\u00e7\u00e3o extrajudicial, mas sim a discuss\u00e3o e eventual cobran\u00e7a acerca do valor devido pelo banco por conta daquilo que, do produto da aliena\u00e7\u00e3o em leil\u00e3o, sobejou do d\u00e9bito dos autores. Nestes autos, para todos os efeitos, o dep\u00f3sito do valor remanescente foi feito na conta corrente do autor. Se o autor n\u00e3o recebeu, dever\u00e1, em a\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria, comprovar o ocorrido e requerer o que entender de direito. N\u00edtido o car\u00e1ter infringente. A pretens\u00e3o da parte embargante \u00e9 a modifica\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o, para o que n\u00e3o se prestam os embargos declarat\u00f3rios. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"PODER JUDICI\u00c1RIO\nS\u00c3O  PAULO\n4 a\n VARA  C\u00cdVEL  CENTRAL  \n               F\u00f3rum  Jo\u00e3o  Mendes  J\u00fanior  -  Pra\u00e7a  Dr.  Jo\u00e3o  Mendes,  s\/n\u00b0,  6\u00ba  andar,  sala  612\/618\n             S\u00e3o  Paulo  \/  SP  -  CEP  01501-900  -  Fone:  (11)  2171-6080\nA\u00e7\u00e3o:  Procedimento  Ordin\u00e1rio\nProcesso  n\u00ba 1065503-20.2015.8.26.0100  Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Jos\u00e9  Luis  Ferreira  e outro\nRequerido : ITAU  UNIBANCO  S.A.\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm   18  de  fevereiro  de  2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  \nconclusos  ao  Merit\u00edssimo  Juiz  de  Direito,  Sidney  \nda  Silva  Braga .  Eu,___________,  Escrevente,  \ndigitei.\nVistos.\nFls.  299\/300:\nRecebo  os  embargos  declarat\u00f3rios,  porque  tempestivos,  e  a  eles  NEGO  \nPROVIMENTO,  porque  ausentes  quaisquer  contradi\u00e7\u00f5es,  obscuridades  ou  omiss\u00f5es  na  r.  decis\u00e3o  \nembargada.\nComo afirmado  na  senten\u00e7a,  h\u00e1  prova  documental  do  dep\u00f3sito  feito  na  conta  corrente  \ndo  autor.\nO autor  alega  que  essa  conta  corrente  j\u00e1  estava  encerrada  e  que  n\u00e3o  recebeu  o  valor  em  \nquest\u00e3o,  mas  n\u00e3o  junta  nenhum  documento  nesse  sentido,  ou  seja,  n\u00e3o  demonstrou  que  a  conta  estava  \nencerrada.\nDe todo  modo,  ainda  que  assim  fosse,  tal  n\u00e3o  seria  capaz  de  modificar  a  conclus\u00e3o  da  \nsenten\u00e7a,  pois  n\u00e3o  acarretaria  a  nulidade  do  procedimento  de  execu\u00e7\u00e3o  extrajudicial,  mas  sim  a  discuss\u00e3o  \ne  eventual  cobran\u00e7a  acerca  do  valor  devido  pelo  banco  por  conta  daquilo  que,  do  produto  da  aliena\u00e7\u00e3o  \nem  leil\u00e3o,  sobejou  do  d\u00e9bito  dos  autores.\nNestes  autos,  para  todos  os  efeitos,  o  dep\u00f3sito  do  valor  remanescente  foi  feito  na  conta  \ncorrente  do  autor.\nSe o  autor  n\u00e3o  recebeu,  dever\u00e1,  em  a\u00e7\u00e3o  pr\u00f3pria,  comprovar  o  ocorrido  e  requerer  o  que  \nentender  de  direito.\nN\u00edtido  o  car\u00e1ter  infringente.\nA  pretens\u00e3o  da  parte  embargante  \u00e9  a  modifica\u00e7\u00e3o  da  decis\u00e3o,  para  o  que  n\u00e3o  se  prestam  \nos  embargos  declarat\u00f3rios.\nIntime-se.S\u00e3o Paulo,  18 de fevereiro  de 2016Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1065503-20.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 1A87ED3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SIDNEY DA SILVA BRAGA, liberado nos autos em 22\/02\/2016 \u00e0s 15:43 . fls. 301\n\nPODER JUDICI\u00c1RIO\nS\u00c3O  PAULO\n4 a\n VARA  C\u00cdVEL  CENTRAL  \n               F\u00f3rum  Jo\u00e3o  Mendes  J\u00fanior  -  Pra\u00e7a  Dr.  Jo\u00e3o  Mendes,  s\/n\u00b0,  6\u00ba  andar,  sala  612\/618\n             S\u00e3o  Paulo  \/  SP  -  CEP  01501-900  -  Fone:  (11)  2171-6080\nA\u00e7\u00e3o:  Procedimento  Ordin\u00e1rio\nProcesso  n\u00ba 1065503-20.2015.8.26.0100  Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Jos\u00e9  Luis  Ferreira  e outro\nRequerido : ITAU  UNIBANCO  S.A.\nSidney  da Silva  Braga\nJuiz  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A\nAos  ________________________,  recebi  estes  autos  em  \nCart\u00f3rio.  Eu,  _______________,  escrevente,  subscrevi.\nCERTID\u00c3O  \n PUBLICA\u00c7\u00c3O\nCertifico  e  dou  f\u00e9  que  o  r.  despacho  supra   foi  \ndisponibilizado  no  Di\u00e1rio  da Justi\u00e7a  Eletr\u00f4nico  em  \n_____\/______\/________.  Considera-se  data  da  publica\u00e7\u00e3o  o  \nprimeiro  dia  \u00fatil  subsequente  \u00e0  data  acima  mencionada.  S\u00e3o  \nPaulo,  ______________.  Eu,  ________________,  \nescrevente,  subscrevi.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1065503-20.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 1A87ED3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SIDNEY DA SILVA BRAGA, liberado nos autos em 22\/02\/2016 \u00e0s 15:43 . fls. 302"}},{"data":"18\/02\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2016","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40120516-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 17\/02\/2016 09:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0039\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2056 P\u00e1gina: 104 a 118","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0039\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2056 P\u00e1gina: 104 a 118","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0039\/2016 Teor do ato: As custas de preparo de apela\u00e7\u00e3o importam em R$ 846,09 (taxa judici\u00e1ria guia dare - c\u00f3d.230-6). Advogados(s): Leonto Dolgovas (OAB 187802\/SP), Ana Ligia Ribeiro de Mendonca (OAB 78723\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0039\/2016 Teor do ato: JOS\u00c9 LUIS FERREIRA e NAZIRA ALVES FERREIRA movem a presente a\u00e7\u00e3o ANULAT\u00d3RIA de ARREMATA\u00c7\u00c3O EXTRAJUDICIAL DE IM\u00d3VEL contra BANCO ITA\u00da S\/A alegando, em s\u00edntese, que firmaram com o r\u00e9u contrato de compra e venda, com financiamento e pacto adjeto de aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria do im\u00f3vel descrito na inicial, pelo pre\u00e7o de R$ 240.000,00. Afirmam que tiveram uma dr\u00e1stica queda financeira, diante do desemprego do autor Jos\u00e9 Luis, e se tornaram inadimplente, passando a negociar com o r\u00e9u os pagamentos das parcelas atrasadas. No entanto, alegam que, sem terem sido notificados, descobriram que seu im\u00f3vel estava sendo levado a leil\u00e3o extrajudicial. Alegam, ainda, que a execu\u00e7\u00e3o extrajudicial \u00e9 inconstitucional, que n\u00e3o houve notifica\u00e7\u00e3o pessoal para purga\u00e7\u00e3o da mora e nem sobre a consolida\u00e7\u00e3o da propriedade e os leil\u00f5es designados, bem como dizendo que o r\u00e9u n\u00e3o procedeu \u00e0 devolu\u00e7\u00e3o dos valores pagos pelos autores. Por tais motivos, pedem a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela para o fim de ser determinado ao r\u00e9u que se abstenha de registrar a arremata\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel junto ao Registro de Im\u00f3veis, ou, acaso j\u00e1 efetuado, para que seja determinado o seu cancelamento, pedindo, a final, a proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o, para o fim de ser confirmada a tutela antecipada. Em segundo grau, em sede de agravo de instrumento, foi deferida a gratuidade aos autores. Foi indeferida a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela. Contra essa decis\u00e3o, foi interposto agravo de instrumento ao qual foi negado provimento. Regularmente citado, o r\u00e9u apresentou contesta\u00e7\u00e3o, alegando, em s\u00edntese, que os requerentes foram intimados pessoalmente para satisfazer o d\u00e9bito no prazo legal e n\u00e3o o fizeram, que a execu\u00e7\u00e3o extrajudicial e os leil\u00f5es obedeceram a todas as disposi\u00e7\u00f5es da Lei n.\u00ba 9.514\/97 e que os valores excedentes arrecadados com a venda do im\u00f3vel foram efetivamente devolvidos aos requerentes. Houve r\u00e9plica. \u00c9 O RELAT\u00d3RIO. DECIDO. A hip\u00f3tese \u00e9 de julgamento antecipado da lide, uma vez que a mat\u00e9ria controvertida \u00e9 unicamente de direito, j\u00e1 estando suficientemente demonstrada a quest\u00e3o f\u00e1tica. A a\u00e7\u00e3o \u00e9 improcedente. A execu\u00e7\u00e3o extrajudicial, prevista na Lei n.\u00ba 9.514\/97, n\u00e3o \u00e9 inconstitucional, uma vez que n\u00e3o impede o controle jurisdicional acerca de eventuais irregularidades ou ilegalidades que venham a ser praticadas no curso do procedimento extrajudicial, tal como ocorreu nestes autos, respeitando o direito de propriedade. No sentido do que aqui se decide: Aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria. Compra e venda de bem im\u00f3vel. A\u00e7\u00e3o anulat\u00f3ria de ato jur\u00eddico. Mora do devedor. Leil\u00e3o extrajudicial do im\u00f3vel objeto da garantia fiduci\u00e1ria. Possibilidade. Intelig\u00eancia do art. 27 da Lei n\u00b0 9514\/97. Procedimento previsto em lei e no contrato firmado entre as partes que n\u00e3o representa afronta aos dispositivos constitucionais. Pedido de tutela antecipada para obstar a aliena\u00e7\u00e3o extrajudicial do bem. Aus\u00eancia dos requisitos legais. N\u00e3o comprova\u00e7\u00e3o da verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es do autor. Contrato que, em exame perfunct\u00f3rio, n\u00e3o apresenta qualquer irregularidade. Recurso improvido (Agravo de Instrumento 0007084-82.2005.8.26.0000, 32\u00aa C\u00e2mara do D. Sexto Grupo, Rel. Des. Ruy Coppola, j. 28.07.2005); Os autores confessaram a mora. O procedimento para consolida\u00e7\u00e3o da propriedade obedeceu \u00e0 lei. Os documentos de fls. 29\/47 demonstram que o im\u00f3vel descrito na peti\u00e7\u00e3o inicial, adquirido pelos autores, foi alienado fiduciariamente para a r\u00e9, nos termos do artigo 22, da Lei n\u00ba 9.514\/97, para garantia do pagamento do d\u00e9bito de R$ 117.100,00, a ser feito em 180 presta\u00e7\u00f5es mensais a partir de 13\/11\/2005. Os documentos de fls. 220\/233 demonstram que o credor fiduci\u00e1rio constituiu os devedores fiduciantes em mora, nos termos do artigo 26, \"caput\" e par\u00e1grafo 1.\u00ba, da Lei mencionada, atrav\u00e9s de intima\u00e7\u00e3o pessoal pelo Oficial do Registro de Im\u00f3veis, com o prazo de 15 dias para purga\u00e7\u00e3o da mora. Referida notifica\u00e7\u00e3o foi entregue pessoalmente \u00e0 autora e devedora fiduciante Nazira Alves Ferreira (fls. 233), o que basta para que ambos se considerem notificados, diante da cl\u00e1usula 10.1 do contrato (fls. 35), segundo a qual, sendo dois devedores, como no caso dos autos, um constitui o outro seu bastante procurador para o fim especial de receber cita\u00e7\u00f5es, intima\u00e7\u00f5es e notifica\u00e7\u00f5es, inclusive quanto \u00e0 execu\u00e7\u00e3o extrajudicial. A seguir, n\u00e3o purgada a mora, e a pedido do credor, o Oficial do Registro de Im\u00f3veis certificou o fato e promoveu o registro, na matr\u00edcula do im\u00f3vel, da consolida\u00e7\u00e3o da propriedade em nome do credor fiduci\u00e1ria (fls. 238\/242), conforme constou do edital dos leil\u00f5es a fls. 243\/245. Os documentos de fls. 248\/250 demonstram que o credor fiduci\u00e1rio, no prazo legal, efetuou p\u00fablicos leil\u00f5es para aliena\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel, e, nesta toada, o im\u00f3vel foi arrematado pelo Sr. Jos\u00e9 de Arimateia Andrade, pelo valor de R$ 440.000,00, ap\u00f3s o que o banco r\u00e9u deu aos autores o termo de quita\u00e7\u00e3o de sua d\u00edvida (fls. 252), assinado por procuradores com poderes para tanto (fls. 215\/216) e devolveu o valor excedente, no caso, R$ 291.586,97, depositados na conta corrente do autor (fls. 211). Portanto, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em nulidade da execu\u00e7\u00e3o extrajudicial. Ante o exposto, e considerando o mais que dos autos consta, JULGO IMPROCEDENTE A PRESENTE A\u00c7\u00c3O, condenando os autores ao pagamento das custas e despesas processuais, al\u00e9m dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios do D. patrono do r\u00e9u, que ora arbitro, com fundamento no disposto no artigo 20, par\u00e1grafo 4.\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, em R$ 1.000,00 (um mil reais), ressalvado o disposto no artigo 12 da Lei n.\u00ba 1.060\/50. Advogados(s): Leonto Dolgovas (OAB 187802\/SP), Ana Ligia Ribeiro de Mendonca (OAB 78723\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/02\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    As custas de preparo de apela\u00e7\u00e3o importam em R$ 846,09 (taxa judici\u00e1ria guia dare - c\u00f3d.230-6).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/02\/2016","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/02\/2016","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    JOS\u00c9 LUIS FERREIRA e NAZIRA ALVES FERREIRA movem a presente a\u00e7\u00e3o ANULAT\u00d3RIA de ARREMATA\u00c7\u00c3O EXTRAJUDICIAL DE IM\u00d3VEL contra BANCO ITA\u00da S\/A alegando, em s\u00edntese, que firmaram com o r\u00e9u contrato de compra e venda, com financiamento e pacto adjeto de aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria do im\u00f3vel descrito na inicial, pelo pre\u00e7o de R$ 240.000,00. Afirmam que tiveram uma dr\u00e1stica queda financeira, diante do desemprego do autor Jos\u00e9 Luis, e se tornaram inadimplente, passando a negociar com o r\u00e9u os pagamentos das parcelas atrasadas. No entanto, alegam que, sem terem sido notificados, descobriram que seu im\u00f3vel estava sendo levado a leil\u00e3o extrajudicial. Alegam, ainda, que a execu\u00e7\u00e3o extrajudicial \u00e9 inconstitucional, que n\u00e3o houve notifica\u00e7\u00e3o pessoal para purga\u00e7\u00e3o da mora e nem sobre a consolida\u00e7\u00e3o da propriedade e os leil\u00f5es designados, bem como dizendo que o r\u00e9u n\u00e3o procedeu \u00e0 devolu\u00e7\u00e3o dos valores pagos pelos autores. Por tais motivos, pedem a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela para o fim de ser determinado ao r\u00e9u que se abstenha de registrar a arremata\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel junto ao Registro de Im\u00f3veis, ou, acaso j\u00e1 efetuado, para que seja determinado o seu cancelamento, pedindo, a final, a proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o, para o fim de ser confirmada a tutela antecipada. Em segundo grau, em sede de agravo de instrumento, foi deferida a gratuidade aos autores. Foi indeferida a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela. Contra essa decis\u00e3o, foi interposto agravo de instrumento ao qual foi negado provimento. Regularmente citado, o r\u00e9u apresentou contesta\u00e7\u00e3o, alegando, em s\u00edntese, que os requerentes foram intimados pessoalmente para satisfazer o d\u00e9bito no prazo legal e n\u00e3o o fizeram, que a execu\u00e7\u00e3o extrajudicial e os leil\u00f5es obedeceram a todas as disposi\u00e7\u00f5es da Lei n.\u00ba 9.514\/97 e que os valores excedentes arrecadados com a venda do im\u00f3vel foram efetivamente devolvidos aos requerentes. Houve r\u00e9plica. \u00c9 O RELAT\u00d3RIO. DECIDO. A hip\u00f3tese \u00e9 de julgamento antecipado da lide, uma vez que a mat\u00e9ria controvertida \u00e9 unicamente de direito, j\u00e1 estando suficientemente demonstrada a quest\u00e3o f\u00e1tica. A a\u00e7\u00e3o \u00e9 improcedente. A execu\u00e7\u00e3o extrajudicial, prevista na Lei n.\u00ba 9.514\/97, n\u00e3o \u00e9 inconstitucional, uma vez que n\u00e3o impede o controle jurisdicional acerca de eventuais irregularidades ou ilegalidades que venham a ser praticadas no curso do procedimento extrajudicial, tal como ocorreu nestes autos, respeitando o direito de propriedade. No sentido do que aqui se decide: Aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria. Compra e venda de bem im\u00f3vel. A\u00e7\u00e3o anulat\u00f3ria de ato jur\u00eddico. Mora do devedor. Leil\u00e3o extrajudicial do im\u00f3vel objeto da garantia fiduci\u00e1ria. Possibilidade. Intelig\u00eancia do art. 27 da Lei n\u00b0 9514\/97. Procedimento previsto em lei e no contrato firmado entre as partes que n\u00e3o representa afronta aos dispositivos constitucionais. Pedido de tutela antecipada para obstar a aliena\u00e7\u00e3o extrajudicial do bem. Aus\u00eancia dos requisitos legais. N\u00e3o comprova\u00e7\u00e3o da verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es do autor. Contrato que, em exame perfunct\u00f3rio, n\u00e3o apresenta qualquer irregularidade. Recurso improvido (Agravo de Instrumento 0007084-82.2005.8.26.0000, 32\u00aa C\u00e2mara do D. Sexto Grupo, Rel. Des. Ruy Coppola, j. 28.07.2005); Os autores confessaram a mora. O procedimento para consolida\u00e7\u00e3o da propriedade obedeceu \u00e0 lei. Os documentos de fls. 29\/47 demonstram que o im\u00f3vel descrito na peti\u00e7\u00e3o inicial, adquirido pelos autores, foi alienado fiduciariamente para a r\u00e9, nos termos do artigo 22, da Lei n\u00ba 9.514\/97, para garantia do pagamento do d\u00e9bito de R$ 117.100,00, a ser feito em 180 presta\u00e7\u00f5es mensais a partir de 13\/11\/2005. Os documentos de fls. 220\/233 demonstram que o credor fiduci\u00e1rio constituiu os devedores fiduciantes em mora, nos termos do artigo 26, \"caput\" e par\u00e1grafo 1.\u00ba, da Lei mencionada, atrav\u00e9s de intima\u00e7\u00e3o pessoal pelo Oficial do Registro de Im\u00f3veis, com o prazo de 15 dias para purga\u00e7\u00e3o da mora. Referida notifica\u00e7\u00e3o foi entregue pessoalmente \u00e0 autora e devedora fiduciante Nazira Alves Ferreira (fls. 233), o que basta para que ambos se considerem notificados, diante da cl\u00e1usula 10.1 do contrato (fls. 35), segundo a qual, sendo dois devedores, como no caso dos autos, um constitui o outro seu bastante procurador para o fim especial de receber cita\u00e7\u00f5es, intima\u00e7\u00f5es e notifica\u00e7\u00f5es, inclusive quanto \u00e0 execu\u00e7\u00e3o extrajudicial. A seguir, n\u00e3o purgada a mora, e a pedido do credor, o Oficial do Registro de Im\u00f3veis certificou o fato e promoveu o registro, na matr\u00edcula do im\u00f3vel, da consolida\u00e7\u00e3o da propriedade em nome do credor fiduci\u00e1ria (fls. 238\/242), conforme constou do edital dos leil\u00f5es a fls. 243\/245. Os documentos de fls. 248\/250 demonstram que o credor fiduci\u00e1rio, no prazo legal, efetuou p\u00fablicos leil\u00f5es para aliena\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel, e, nesta toada, o im\u00f3vel foi arrematado pelo Sr. Jos\u00e9 de Arimateia Andrade, pelo valor de R$ 440.000,00, ap\u00f3s o que o banco r\u00e9u deu aos autores o termo de quita\u00e7\u00e3o de sua d\u00edvida (fls. 252), assinado por procuradores com poderes para tanto (fls. 215\/216) e devolveu o valor excedente, no caso, R$ 291.586,97, depositados na conta corrente do autor (fls. 211). Portanto, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em nulidade da execu\u00e7\u00e3o extrajudicial. Ante o exposto, e considerando o mais que dos autos consta, JULGO IMPROCEDENTE A PRESENTE A\u00c7\u00c3O, condenando os autores ao pagamento das custas e despesas processuais, al\u00e9m dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios do D. patrono do r\u00e9u, que ora arbitro, com fundamento no disposto no artigo 20, par\u00e1grafo 4.\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, em R$ 1.000,00 (um mil reais), ressalvado o disposto no artigo 12 da Lei n.\u00ba 1.060\/50.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"PODER JUDICI\u00c1RIO\nS\u00c3O  PAULO\n4 a\n VARA  C\u00cdVEL  CENTRAL  \n               F\u00f3rum  Jo\u00e3o  Mendes  J\u00fanior  -  Pra\u00e7a  Dr.  Jo\u00e3o  Mendes,  s\/n\u00b0,  6\u00ba  andar,  salas.612\/618\n             S\u00e3o  Paulo  \/  SP  -  CEP  01501-900  -  Fone:  (11)  2171-6080\nA\u00e7\u00e3o:  Procedimento  Ordin\u00e1rio\nProcesso  n\u00ba 1065503-20.2015.8.26.0100  Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Jos\u00e9  Luis  Ferreira  e outro\nRequerido : ITAU  UNIBANCO  S.A.\n 1\nC\n O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  09\/02\/2016  10:53:12 ,  fa\u00e7o  estes  autos  \nconclusos  ao  Merit\u00edssimo  Juiz  de  Direito,  Sidney  \nda  Silva  Braga .  Eu,___________,  Escrevente,  \ndigitei.\nJusti\u00e7a Gratuita\nVistos.\nJOS\u00c9 LUIS  FERREIRA  e  NAZIRA  ALVES  \nFERREIRA  movem  a  presente  A\u00c7\u00c3O  ANULAT\u00d3RIA  DE  ARREMATA\u00c7\u00c3O  \nEXTRAJUDICIAL  DE  IM\u00d3VEL  contra  BANCO  ITA\u00da  S\/A  alegando,  em  s\u00edntese,  \nque  firmaram  com  o  r\u00e9 u c ontrato  de  c ompra  e  v enda,  com  financiamento  e  p acto  \na djeto  de  a liena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria  do  im\u00f3vel  descrito  na  inicial,  pelo  pre\u00e7o  de  R$  \n240.000,00 .\nAfirmam que  tiveram  uma  dr\u00e1stica  queda  \nfinanceira ,  diante  do  desemprego  do  autor  Jos\u00e9  Luis,  e  se  tornaram  \ninadimplente,  passando  a  negociar  com  o  r\u00e9u  os  pagamentos  das  parcelas  \natrasadas .\nNo entanto,  alegam  que,  sem  terem  sido  \nnotificados,  descobriram  que  seu  im\u00f3vel  estava  sendo  levado  a  leil\u00e3o  \nextrajudicial.\nAlegam, ainda,  que  a execu\u00e7\u00e3o  extrajudicial  \u00e9  \ninconstitucional,  que  n\u00e3o  houve  notifica\u00e7\u00e3o  pessoal  para  purga\u00e7\u00e3o  da  mora  e  \nnem  sobre  a  consolida\u00e7\u00e3o  da  propriedade  e  os  leil\u00f5es  designados,  bem  como  \ndizendo  que  o  r\u00e9u  n\u00e3o  procedeu  \u00e0  devolu\u00e7\u00e3o  dos  valores  pagos  pelos  autores.\nPor  tais  motivos,  pedem  a  antecipa\u00e7\u00e3o  da  tutela  \npara  o  fim  de  ser  determinad o ao  r\u00e9u  que  se  abstenha  d e registrar  a  arremata\u00e7\u00e3o  \ndo  im\u00f3vel  junto  ao  Registro  de  Im\u00f3veis,  ou ,  acaso  j\u00e1  efetuado,  para  que  seja  \ndeterminado  o  seu  cancelamento,  pedindo,  a  final,  a  proced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o,  para  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1065503-20.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 1A3E579. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SIDNEY DA SILVA BRAGA, liberado nos autos em 12\/02\/2016 \u00e0s 16:07 . fls. 288\n\nPODER JUDICI\u00c1RIO\nS\u00c3O  PAULO\n4 a\n VARA  C\u00cdVEL  CENTRAL  \n               F\u00f3rum  Jo\u00e3o  Mendes  J\u00fanior  -  Pra\u00e7a  Dr.  Jo\u00e3o  Mendes,  s\/n\u00b0,  6\u00ba  andar,  salas.612\/618\n             S\u00e3o  Paulo  \/  SP  -  CEP  01501-900  -  Fone:  (11)  2171-6080\nA\u00e7\u00e3o:  Procedimento  Ordin\u00e1rio\nProcesso  n\u00ba 1065503-20.2015.8.26.0100  Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Jos\u00e9  Luis  Ferreira  e outro\nRequerido : ITAU  UNIBANCO  S.A.\n 2\no\n fim  de  ser  confirmada  a  tutela  antecipada.\nEm  segundo  grau,  em  sede  de  agravo  de  \ninstrumento,  foi  deferida  a  gratuidade  aos  autores.\nFoi  indeferida  a  antecipa\u00e7\u00e3o  da  tutela.\nContra  essa  decis\u00e3o,  foi  interposto  agravo  de  \ninstrumento  ao  qual  foi  negado  provimento.\nRegularmente  citado,  o  r\u00e9u  apresentou  \ncontesta\u00e7\u00e3o,  alegando,  em  s\u00edntese,  que  os  requerentes  foram  intimados  \npessoalmente  para  satisfazer  o  d\u00e9bito  no  prazo  legal  e  n\u00e3o  o  fizeram,  que  a  \nexecu\u00e7\u00e3o  extrajudicial  e  os  leil\u00f5es  obedeceram  a  todas  as  disposi\u00e7\u00f5es  da  Lei  n.\u00ba  \n9.514\/97  e  que  os  valores  excedentes  arrecadados  com  a  venda  do  im\u00f3vel  foram  \nefetivamente  devolvidos  aos  requerentes.\nHouve  r\u00e9plica.\n\u00c9  O  RELAT\u00d3RIO.\nDECIDO.\nA  hip\u00f3tese  \u00e9  de  julgamento  antecipado  da  lide,  \numa  vez  que  a  mat\u00e9ria  controvertida  \u00e9  unicamente  de  direito,  j\u00e1  estando  \nsuficientemente  demonstrada  a  quest\u00e3o  f\u00e1tica.\nA  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  improcedente.\nA   execu\u00e7\u00e3o  extrajudicial,  prevista  na  Lei  n.\u00ba  \n9.514\/97,  n\u00e3o  \u00e9  inconstitucional,  uma  vez  que  n\u00e3o  impede  o  controle  jurisdicional  \nacerca  de  eventuais  irregularidades  ou  ilegalidades  que  venham  a  ser  praticadas  \nno  curso  do  procedimento  extrajudicial,  tal  como  ocorreu  nestes  autos,  \nrespeitando  o  direito  de  propriedade.\nNo sentido  do  que  aqui  se  decide:\nAliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria.  Compra  e  venda  de  bem  im\u00f3vel.  A\u00e7\u00e3o  anulat\u00f3ria  de  \nato  jur\u00eddico.  Mora  do  devedor.  Leil\u00e3o  extrajudicial  do  im\u00f3vel  objeto  da  \ngarantia  fiduci\u00e1ria.  Possibilidade.  Intelig\u00eancia  do  art.  27  da  Lei  n\u00b0  \n9514\/97.  Procedimento  previsto  em  lei  e  no  contrato  firmado  entre  as  \npartes  que  n\u00e3o  representa  afronta  aos  dispositivos  constitucionais.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1065503-20.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 1A3E579. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SIDNEY DA SILVA BRAGA, liberado nos autos em 12\/02\/2016 \u00e0s 16:07 . fls. 289\n\nPODER JUDICI\u00c1RIO\nS\u00c3O  PAULO\n4 a\n VARA  C\u00cdVEL  CENTRAL  \n               F\u00f3rum  Jo\u00e3o  Mendes  J\u00fanior  -  Pra\u00e7a  Dr.  Jo\u00e3o  Mendes,  s\/n\u00b0,  6\u00ba  andar,  salas.612\/618\n             S\u00e3o  Paulo  \/  SP  -  CEP  01501-900  -  Fone:  (11)  2171-6080\nA\u00e7\u00e3o:  Procedimento  Ordin\u00e1rio\nProcesso  n\u00ba 1065503-20.2015.8.26.0100  Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Jos\u00e9  Luis  Ferreira  e outro\nRequerido : ITAU  UNIBANCO  S.A.\n 3\nPedido\n de  tutela  antecipada  para  obstar  a  aliena\u00e7\u00e3o  extrajudicial  do  \nbem.  Aus\u00eancia  dos  requisitos  legais.  N\u00e3o  comprova\u00e7\u00e3o  da \nverossimilhan\u00e7a  das  alega\u00e7\u00f5es  do  autor.  Contrato  que,  em  exame  \nperfunct\u00f3rio,  n\u00e3o  apresenta  qualquer  irregularidade.  Recurso  improvido  \n(Agravo  de  Instrumento  0007084-82.2005.8.26.0000,  32\u00aa  C\u00e2mara  do  D.  \nSexto  Grupo,  Rel.  Des.  Ruy  Coppola,  j.  28.07.2005);\nOs  autores  confessaram  a  mora.\nO   procedimento  para  consolida\u00e7\u00e3o  da \npropriedade  obedeceu  \u00e0  lei.\nOs documentos  de  fls.  29\/4 7 demonstram  que  o  \nim\u00f3vel  descrito  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  adquirido  pelos  autores,  foi  alienado  \nfiduciariamente  para  a  r\u00e9,  nos  termos  do  artigo  22,  da  Lei  n\u00ba  9.514\/97,  para  \ngarantia  do  pagamento  do  d\u00e9bito  de  R$  117.100,00,  a  ser  feito  em  180  \npresta\u00e7\u00f5es  mensais  a  partir  de  13\/11\/2005.\nO s documento s de  fls.  220 \/233  demonstra m que  \no  credor  fiduci\u00e1rio  constituiu  o s devedor es fiduciante s em  mora,  nos  termos  do  \nartigo  26,  \"caput\"  e  par\u00e1grafo  1.\u00ba,  da  Lei  mencionada,  atrav\u00e9s  de  intima\u00e7\u00e3o  \npessoal  pelo  Oficial  do  Registro  de  Im\u00f3veis,  com  o  prazo  de  15  dias  para  \npurga\u00e7\u00e3o  da  mora.\nReferida notifica\u00e7\u00e3o  foi  entregue  pessoalmente  \u00e0  \nautora  e  devedora  fiduciante  Nazira  Alves  Ferreira  (fls.  233) ,  o  que  basta  para  \nque  ambos  se  considerem  notificados,  diante  da  cl\u00e1usula  10.1  do  contrato  (fls.  \n35),  segundo  a  qual,  sendo  dois  devedores,  como  no  caso  dos  autos,  um  \nconstitui  o  outro  seu  bastante  procurador  para  o  fim  especial  de  receber  cita\u00e7\u00f5es,  \nintima\u00e7\u00f5es  e  notifica\u00e7\u00f5es,  inclusive  quanto  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  extrajudicial.\n  A  seguir,  n\u00e3o  purgada  a  mora,  e  a  pedido  do  \ncredor,  o  Oficial  do  Registro  de  Im\u00f3veis  certificou  o  fato  e  promoveu  o  registro,  \nna  matr\u00edcula  do  im\u00f3vel,  da  consolida\u00e7\u00e3o  da  propriedade  em  nome  do  credor  \nfiduci\u00e1ria  (fls.  238\/242) , conforme  constou  do  edital  dos  leil\u00f5es  a  fls.  243\/245.\nOs  documentos  de  fls.  248\/2 50 demonstram  que  \no  credor  fiduci\u00e1rio,  no  prazo  legal,  efetuou  p\u00fablicos  leil\u00f5es  para  aliena\u00e7\u00e3o  do  \nim\u00f3vel,  e,  nesta  toada,  o  im\u00f3vel  foi  arrematado  pelo  Sr.  Jos\u00e9  de  Arimateia  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1065503-20.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 1A3E579. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SIDNEY DA SILVA BRAGA, liberado nos autos em 12\/02\/2016 \u00e0s 16:07 . fls. 290\n\nPODER JUDICI\u00c1RIO\nS\u00c3O  PAULO\n4 a\n VARA  C\u00cdVEL  CENTRAL  \n               F\u00f3rum  Jo\u00e3o  Mendes  J\u00fanior  -  Pra\u00e7a  Dr.  Jo\u00e3o  Mendes,  s\/n\u00b0,  6\u00ba  andar,  salas.612\/618\n             S\u00e3o  Paulo  \/  SP  -  CEP  01501-900  -  Fone:  (11)  2171-6080\nA\u00e7\u00e3o:  Procedimento  Ordin\u00e1rio\nProcesso  n\u00ba 1065503-20.2015.8.26.0100  Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Jos\u00e9  Luis  Ferreira  e outro\nRequerido : ITAU  UNIBANCO  S.A.\n 4\nAndrade\n,  pelo  valor  de  R$  440.000,00,  ap\u00f3s  o  que  o  banco  r\u00e9u  deu  aos  autores  \no  termo  de  quita\u00e7\u00e3o  de  sua  d\u00edvida  (fls.  252),  assinado  por  procuradores  com  \npoderes  para  tanto  (fls.  215\/216)  e  devolveu  o  valor  excedente,  no  caso,  R$  \n291.586,97,  depositados  na  conta  corrente  do  autor  (fls.  211).\nPortanto,  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  nulidade  da  \nexecu\u00e7\u00e3o  extrajudicial.\nAnte o  exposto,  e  considerando  o  mais  que  dos  \nautos  consta,  JULGO  IMPROCEDENTE  A  PRESENTE  A\u00c7\u00c3O,  condenando  os  \nautores  ao  pagamento  das  custas  e  despesas  processuais ,  al\u00e9m  dos  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios  do  D.  patrono  do  r\u00e9u,  que  ora  arbitro,  com  fundamento  no  disposto  \nno  artigo  20,  par\u00e1grafo  4.\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  em  R$  1.000,00  (um  mil  \nreais),  ressalvado  o  disposto  no  artigo  12  da  Lei  n.\u00ba  1.060\/50.\nPublique-se,  registre-se  e  intime-se.\nS\u00e3o  Paulo,  11  de  fevereiro  de 2016 .\nSidney  da Silva  Braga\nJuiz  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1065503-20.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 1A3E579. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SIDNEY DA SILVA BRAGA, liberado nos autos em 12\/02\/2016 \u00e0s 16:07 . fls. 291"}},{"data":"09\/02\/2016","descricao":"Agravo de Instrumento - Ac\u00f3rd\u00e3o e Demais Pe\u00e7as Juntados - Com Tr\u00e2nsito em Julgado - Agravo Destru\u00eddo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/02\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/01\/2016","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40063143-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 29\/01\/2016 12:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/01\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0006\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/01\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/01\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2037 P\u00e1gina: 51 a 59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/01\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0006\/2016 Teor do ato: Fls. 203\/252: Manifeste(m)-se o(a)(s) autor(a)(s) acerca da contesta\u00e7\u00e3o e documentos. Advogados(s): Leonto Dolgovas (OAB 187802\/SP), Ana Ligia Ribeiro de Mendonca (OAB 78723\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/01\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fls. 203\/252: Manifeste(m)-se o(a)(s) autor(a)(s) acerca da contesta\u00e7\u00e3o e documentos.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/12\/2015","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.41067512-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 14\/12\/2015 16:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/11\/2015","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/11\/2015","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/11\/2015","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o central de mandado","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/11\/2015","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 100.2015\/110035-6 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 27\/11\/2015 Local: Cart\u00f3rio da 4\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0404\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1976 P\u00e1gina: 108 a 117","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2015","descricao":"Pedido de Cita\u00e7\u00e3o - Endere\u00e7o Localizado Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40789727-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Cita\u00e7\u00e3o - Endere\u00e7o Localizado Data: 25\/09\/2015 11:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0404\/2015 Teor do ato: Ci\u00eancia da devolu\u00e7\u00e3o do Aviso de Recebimento negativo da carta de cita\u00e7\u00e3o expedida (fls. 175). Manifeste-se a parte autora. Advogados(s): Leonto Dolgovas (OAB 187802\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/09\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia da devolu\u00e7\u00e3o do Aviso de Recebimento negativo da carta de cita\u00e7\u00e3o expedida (fls. 175). Manifeste-se a parte autora.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/09\/2015","descricao":"Agravo de Instrumento - Ac\u00f3rd\u00e3o e Demais Pe\u00e7as Juntados - Com Tr\u00e2nsito em Julgado - Agravo Destru\u00eddo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/09\/2015","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR398749479TJ Situa\u00e7\u00e3o : Mudou-se Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel Destinat\u00e1rio : ITAU UNIBANCO S.A.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0374\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/09\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/09\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1963 P\u00e1gina: 107 a 120","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0374\/2015 Teor do ato: Vistos, etc. Anote-se a interposi\u00e7\u00e3o do agravo de instrumento (fls. 159\/171), do qual n\u00e3o h\u00e1 not\u00edcia da atribui\u00e7\u00e3o de efeito suspensivo, restando mantida a decis\u00e3o impugnada (fls. 148\/149). Aguarde-se a cita\u00e7\u00e3o da parte requerida. Intime-se. Advogados(s): Leonto Dolgovas (OAB 187802\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos, etc. Anote-se a interposi\u00e7\u00e3o do agravo de instrumento (fls. 159\/171), do qual n\u00e3o h\u00e1 not\u00edcia da atribui\u00e7\u00e3o de efeito suspensivo, restando mantida a decis\u00e3o impugnada (fls. 148\/149). Aguarde-se a cita\u00e7\u00e3o da parte requerida. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"PODER JUDICI\u00c1RIO\nS\u00c3O  PAULO\n4 a\n VARA  C\u00cdVEL  CENTRAL  \n               F\u00f3rum  Jo\u00e3o  Mendes  J\u00fanior  -  Pra\u00e7a  Dr.  Jo\u00e3o  Mendes,  s\/n\u00b0,  6\u00ba  andar,  salas.  612\/618\n             S\u00e3o  Paulo  \/  SP  -  CEP  01501-900  -  Fone:  (11)  2171-6000  (PABX)\nA\u00e7\u00e3o:  Procedimento  Ordin\u00e1rio\nProcesso  n\u00ba 1065503-20.2015.8.26.0100  Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Jos\u00e9  Luis  Ferreira  e outro\nRequerido : ITAU  UNIBANCO  S.A.\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm   04  de  setembro  de  2015 ,  fa\u00e7o  estes  autos  \nconclusos  ao  Merit\u00edssimo  Juiz  de  Direito,  \nAnderson  Cortez  Mendes .  Eu,___________,  \nEscrevente,  digitei.\nVistos,  etc.\nAnote-se  a  interposi\u00e7\u00e3o  do  agravo  de  instrumento  (fls.  159\/171 ), do  \nqual  n\u00e3o  h\u00e1  not\u00edcia  da  atribui\u00e7\u00e3o  de  efeito  suspensivo,  restando  mantida  a  decis\u00e3o  \nimpugnada  (fls.  148\/149).\nAguarde-se  a  cita\u00e7\u00e3o  da  parte  requerida.  \nIntime-se. S\u00e3o Paulo,  04  de  setembro  de 2015 .\nAnderson  Cortez Mendes\nJuiz  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1065503-20.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 15181F4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDERSON CORTEZ MENDES, liberado nos autos em 04\/09\/2015 \u00e0s 14:32 . fls. 172"}},{"data":"04\/09\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40694052-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC) Data: 28\/08\/2015 14:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/08\/2015","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/08\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/08\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0351\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/08\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/08\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1954 P\u00e1gina: 111 a 120","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0351\/2015 Teor do ato: Vistos. 1) Mantenho a decis\u00e3o proferida (fls. 148\/149), na aus\u00eancia, por ora, de elemento novo de convic\u00e7\u00e3o apto a alter\u00e1-la (fls.151\/152), n\u00e3o se olvidando que, consoante o disposto pelo artigo 473 do C\u00f3digo de Processo Civil, \"\u00e9 defeso \u00e0 parte discutir, no curso do processo, as quest\u00f5es j\u00e1 decididas, a cujo respeito se operou a preclus\u00e3o\". Os documentos registrados nas Serventias extrajudiciais t\u00eam acesso p\u00fablico, n\u00e3o se justificando a aus\u00eancia de sua juntada aos autos. 2) Cumpra a Serventia o item 3 da decis\u00e3o \u00e0s fls. 148\/149. Intime-se. Advogados(s): Leonto Dolgovas (OAB 187802\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. 1) Mantenho a decis\u00e3o proferida (fls. 148\/149), na aus\u00eancia, por ora, de elemento novo de convic\u00e7\u00e3o apto a alter\u00e1-la (fls.151\/152), n\u00e3o se olvidando que, consoante o disposto pelo artigo 473 do C\u00f3digo de Processo Civil, \"\u00e9 defeso \u00e0 parte discutir, no curso do processo, as quest\u00f5es j\u00e1 decididas, a cujo respeito se operou a preclus\u00e3o\". Os documentos registrados nas Serventias extrajudiciais t\u00eam acesso p\u00fablico, n\u00e3o se justificando a aus\u00eancia de sua juntada aos autos. 2) Cumpra a Serventia o item 3 da decis\u00e3o \u00e0s fls. 148\/149. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"PODER JUDICI\u00c1RIO\nS\u00c3O  PAULO\n4 a\n VARA  C\u00cdVEL  CENTRAL  \n               F\u00f3rum  Jo\u00e3o  Mendes  J\u00fanior  -  Pra\u00e7a  Dr.  Jo\u00e3o  Mendes,  s\/n\u00b0,  6\u00ba  andar,  salas.  612\/618\n             S\u00e3o  Paulo  \/  SP  -  CEP  01501-900  -  Fone:  (11)  2171-6000  (PABX)\nA\u00e7\u00e3o:  Procedimento  Ordin\u00e1rio\nProcesso  n\u00ba 1065503-20.2015.8.26.0100  Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Jos\u00e9  Luis  Ferreira  e outro\nRequerido : ITAU  UNIBANCO  S.A.\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm   21  de  agosto  de  2015 ,  fa\u00e7o  estes  autos  \nconclusos  ao  Merit\u00edssimo  Juiz  de  Direito,  \nAnderson  Cortez  Mendes .  Eu,___________,  \nEscrevente,  digitei.\nVistos.\n1)  Mantenho  a  decis\u00e3o  proferida  (fls.  148\/149),  na  aus\u00eancia,  por  \nora,  de  elemento  novo  de  convic\u00e7\u00e3o  apto  a  alter\u00e1-la  (fls.151\/152),  n\u00e3o  se  \nolvidando  que,  consoante  o  disposto  pelo  artigo  473  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  \n\u201c\u00e9  defeso  \u00e0  parte  discutir,  no  curso  do  processo,  as  quest\u00f5es  j\u00e1  decididas,  a  cujo  \nrespeito  se  operou  a  preclus\u00e3o\u201d .  Os  documentos  registrados  nas  Serventias  \nextrajudiciais  t\u00eam  acesso  p\u00fablico,  n\u00e3o  se  justificando  a  aus\u00eancia  de  sua  juntada  \naos  autos.  \n2) Cumpra  a  Serventia  o  item  3  da  decis\u00e3o  \u00e0s  fls.  148\/149.\nIntime-se. S\u00e3o Paulo,  21  de  agosto  de 2015 .\nAnderson  Cortez Mendes\nJuiz  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1065503-20.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 1495F70. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDERSON CORTEZ MENDES, liberado nos autos em 21\/08\/2015 \u00e0s 15:21 . fls. 154"}},{"data":"21\/08\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0341\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/08\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/08\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1949 P\u00e1gina: 120 a 138","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2015","descricao":"Pedido de Liminar\/Tutela Antecipada Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40656734-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela Data: 18\/08\/2015 16:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0341\/2015 Teor do ato: Vistos. 1) Em cumprimento ao v. Ac\u00f3rd\u00e3o (fls. 147), anote-se a assist\u00eancia judici\u00e1ria. 2) Trata-se de pedido de antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela jurisdicional, buscando \"seja cancelada a arremata\u00e7\u00e3o e se esta j\u00e1 foi levada \u00e0 efeito junto ao Registro de Im\u00f3veis\". Com efeito, evidenciado o risco de dano irrepar\u00e1vel, uma vez n\u00e3o deferida a medida pleiteada, n\u00e3o ficou demonstrada a verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es da parte requerente, ao menos antes da triangulariza\u00e7\u00e3o da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddico-processual, diante do conjunto probat\u00f3rio colacionado aos autos. Nessa esteira, n\u00e3o foi juntado, a despeito da decis\u00e3o judicial (fls. 62, item \"2\"), o procedimento de notifica\u00e7\u00e3o noticiado na matr\u00edcula do im\u00f3vel, a fim de aferir sua regularidade. Diante do exposto, ausentes os requisitos previstos no artigo 273 do C\u00f3digo de Processo Civil, indefiro o pedido liminar. 3) Cite-se a parte demandada (ITAU UNIBANCO S.A.) para que, querendo, ofere\u00e7a resposta \u00e0 demanda, no prazo de quinze dias. N\u00e3o sendo contestada a presente a\u00e7\u00e3o, no prazo legal, por advogado legalmente habilitado, presumir-se-\u00e3o aceitos os fatos articulados na peti\u00e7\u00e3o inicial, consoante o disposto no artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Intime-se. Advogados(s): Leonto Dolgovas (OAB 187802\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. 1) Em cumprimento ao v. Ac\u00f3rd\u00e3o (fls. 147), anote-se a assist\u00eancia judici\u00e1ria. 2) Trata-se de pedido de antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela jurisdicional, buscando \"seja cancelada a arremata\u00e7\u00e3o e se esta j\u00e1 foi levada \u00e0 efeito junto ao Registro de Im\u00f3veis\". Com efeito, evidenciado o risco de dano irrepar\u00e1vel, uma vez n\u00e3o deferida a medida pleiteada, n\u00e3o ficou demonstrada a verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es da parte requerente, ao menos antes da triangulariza\u00e7\u00e3o da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddico-processual, diante do conjunto probat\u00f3rio colacionado aos autos. Nessa esteira, n\u00e3o foi juntado, a despeito da decis\u00e3o judicial (fls. 62, item \"2\"), o procedimento de notifica\u00e7\u00e3o noticiado na matr\u00edcula do im\u00f3vel, a fim de aferir sua regularidade. Diante do exposto, ausentes os requisitos previstos no artigo 273 do C\u00f3digo de Processo Civil, indefiro o pedido liminar. 3) Cite-se a parte demandada (ITAU UNIBANCO S.A.) para que, querendo, ofere\u00e7a resposta \u00e0 demanda, no prazo de quinze dias. N\u00e3o sendo contestada a presente a\u00e7\u00e3o, no prazo legal, por advogado legalmente habilitado, presumir-se-\u00e3o aceitos os fatos articulados na peti\u00e7\u00e3o inicial, consoante o disposto no artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"PODER JUDICI\u00c1RIO\nS\u00c3O  PAULO\n4 a\n VARA  C\u00cdVEL  CENTRAL  \n               F\u00f3rum  Jo\u00e3o  Mendes  J\u00fanior  -  Pra\u00e7a  Dr.  Jo\u00e3o  Mendes,  s\/n\u00b0,  6\u00ba  andar,  salas.  612\/618\n             S\u00e3o  Paulo  \/  SP  -  CEP  01501-900  -  Fone:  (11)  2171-6000  (PABX)\nA\u00e7\u00e3o:  Procedimento  Ordin\u00e1rio\nProcesso  n\u00ba 1065503-20.2015.8.26.0100  Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Jos\u00e9  Luis  Ferreira  e outro\nRequerido : ITAU  UNIBANCO  S.A.\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm   17  de  agosto  de  2015 ,  fa\u00e7o  estes  autos  \nconclusos  ao  Merit\u00edssimo  Juiz  de  Direito,  \nAnderson  Cortez  Mendes .  Eu,___________,  \nEscrevente,  digitei.\nVistos.\n1)  Em  cumprimento  ao  v .  Ac\u00f3rd\u00e3o  (fls.  147) ,  anote-se  a  assist\u00eancia  \njudici\u00e1ria . \n2) Trata-se  de  pedido  de  antecipa\u00e7\u00e3o  dos  efeitos  da  tutela  \njurisdicional,  buscando  \" seja  cancelada  a  arremata\u00e7\u00e3o  e  se  esta  j\u00e1  foi  levada\n\u00e0  efeito  junto ao Registro  de Im\u00f3veis \".\nCom  efeito,  evidenciado  o  risco  de  dano  irrepar\u00e1vel,  uma  vez  n\u00e3o  \ndeferida  a  medida  pleiteada,  n\u00e3o  ficou  demonstrada  a  verossimilhan\u00e7a  das  \nalega\u00e7\u00f5es  da  parte  requerente,  ao  menos  antes  da  triangulariza\u00e7\u00e3o  da  rela\u00e7\u00e3o  \njur\u00eddico-processual,  diante  do  conjunto  probat\u00f3rio  colacionado  aos  autos.  Nessa  \nesteira,  n\u00e3o  foi  juntado,  a  despeito  da  decis\u00e3o  judicial  (fls.  62,  item  \"2\") ,  o \nprocedimento  de  notifica\u00e7\u00e3o  noticiado  na  matr\u00edcula  do  im\u00f3vel,  a  fim  de  aferir  sua  \nregularidade . \nDiante  do  exposto,  ausentes  os  requisitos  previstos  no  artigo  273  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil,  indefiro\n o  pedido  liminar.\n3)  Cite-se  a  parte  demandada  (ITAU  UNIBANCO  S.A. )  para  que,  \nquerendo,  ofere\u00e7a  resposta  \u00e0  demanda,  no  prazo  de  quinze  dias.  N\u00e3o  sendo  \ncontestada  a  presente  a\u00e7\u00e3o,  no  prazo  legal,  por  advogado  legalmente  habilitado,  \npresumir-se-\u00e3o  aceitos  os  fatos  articulados  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  consoante  o Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1065503-20.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 145F9C5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDERSON CORTEZ MENDES, liberado nos autos em 17\/08\/2015 \u00e0s 13:30 . fls. 148\n\nPODER JUDICI\u00c1RIO\nS\u00c3O  PAULO\n4 a\n VARA  C\u00cdVEL  CENTRAL  \n               F\u00f3rum  Jo\u00e3o  Mendes  J\u00fanior  -  Pra\u00e7a  Dr.  Jo\u00e3o  Mendes,  s\/n\u00b0,  6\u00ba  andar,  salas.  612\/618\n             S\u00e3o  Paulo  \/  SP  -  CEP  01501-900  -  Fone:  (11)  2171-6000  (PABX)\nA\u00e7\u00e3o:  Procedimento  Ordin\u00e1rio\nProcesso  n\u00ba 1065503-20.2015.8.26.0100  Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Jos\u00e9  Luis  Ferreira  e outro\nRequerido : ITAU  UNIBANCO  S.A.\ndisposto  no  artigo  285  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nIntime-se. S\u00e3o Paulo,  17  de  agosto  de 2015 .\nAnderson  Cortez Mendes\nJuiz  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1065503-20.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 145F9C5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDERSON CORTEZ MENDES, liberado nos autos em 17\/08\/2015 \u00e0s 13:30 . fls. 149"}},{"data":"17\/08\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2015","descricao":"Pedido de Liminar\/Tutela Antecipada Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40633267-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela Data: 12\/08\/2015 10:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/07\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0294\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/07\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/07\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1930 P\u00e1gina: 35 a 55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/07\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0294\/2015 Teor do ato: Vistos. Anote-se a interposi\u00e7\u00e3o do agravo de instrumento (fls. 110\/123), o qual teve atribu\u00eddo efeito suspensivo (fls. 128\/129), restando mantida a decis\u00e3o impugnada. Aguarde-se, portanto, seu julgamento, ficando cientificada a parte de que, na aus\u00eancia de outorga de efeito suspensivo, a aus\u00eancia de provimento do recurso, n\u00e3o cumprido o decisum tempestivamente, implicar\u00e1 na extin\u00e7\u00e3o do processo, sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito. Intime-se. Advogados(s): Leonto Dolgovas (OAB 187802\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Anote-se a interposi\u00e7\u00e3o do agravo de instrumento (fls. 110\/123), o qual teve atribu\u00eddo efeito suspensivo (fls. 128\/129), restando mantida a decis\u00e3o impugnada. Aguarde-se, portanto, seu julgamento, ficando cientificada a parte de que, na aus\u00eancia de outorga de efeito suspensivo, a aus\u00eancia de provimento do recurso, n\u00e3o cumprido o decisum tempestivamente, implicar\u00e1 na extin\u00e7\u00e3o do processo, sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"PODER JUDICI\u00c1RIO\nS\u00c3O  PAULO\n4 a\n VARA  C\u00cdVEL  CENTRAL  \n               F\u00f3rum  Jo\u00e3o  Mendes  J\u00fanior  -  Pra\u00e7a  Dr.  Jo\u00e3o  Mendes,  s\/n\u00b0,  6\u00ba  andar,  salas.  612\/618\n             S\u00e3o  Paulo  \/  SP  -  CEP  01501-900  -  Fone:  (11)  2171-6000  (PABX)\nA\u00e7\u00e3o:  Procedimento  Ordin\u00e1rio\nProcesso  n\u00ba 1065503-20.2015.8.26.0100  Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Jos\u00e9  Luis  Ferreira  e outro\nRequerido : ITAU  UNIBANCO  S.A.\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm   21  de  julho  de  2015 ,  fa\u00e7o  estes  autos  \nconclusos  ao  Merit\u00edssimo  Juiz  de  Direito,  \nAnderson  Cortez  Mendes .  Eu,___________,  \nEscrevente,  digitei.\nVistos.\nAnote-se  a  interposi\u00e7\u00e3o  do  agravo  de  instrumento  (fls.  110\/123 ), o  \nqual  teve  atribu\u00eddo  efeito  suspensivo  (fls.  128\/129),  restando  mantida  a  decis\u00e3o  \nimpugnada.\nAguarde-se, portanto,  seu  julgamento,  ficando  cientificada  a  parte  \nde  que,  na  aus\u00eancia  de  outorga  de  efeito  suspensivo,  a  aus\u00eancia  de  provimento  do  \nrecurso,  n\u00e3o  cumprido  o  decisum  tempestivamente,  implicar\u00e1  na  extin\u00e7\u00e3o  do  \nprocesso,  sem  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito.\nIntime-se.\nS\u00e3o Paulo,  21  de  julho  de 2015 .\nAnderson  Cortez Mendes\nJuiz  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1065503-20.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 137246B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDERSON CORTEZ MENDES, liberado nos autos em 21\/07\/2015 \u00e0s 15:34 . fls. 132"}},{"data":"21\/07\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2015","descricao":"Pedido de Liminar\/Tutela Antecipada Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40554438-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela Data: 20\/07\/2015 15:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2015","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2015","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0278\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/07\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/07\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1923 P\u00e1gina: 95 a 126","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40531029-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC) Data: 13\/07\/2015 15:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0278\/2015 Teor do ato: Vistos. Mantenho a decis\u00e3o proferida (fls. 96\/98), na aus\u00eancia de elemento novo de convic\u00e7\u00e3o apto a alter\u00e1-la (fls. 99\/104), n\u00e3o se olvidando que, consoante o disposto pelo artigo 473 do C\u00f3digo de Processo Civil, \"\u00e9 defeso \u00e0 parte discutir, no curso do processo, as quest\u00f5es j\u00e1 decididas, a cujo respeito se operou a preclus\u00e3o\". Intime-se. Advogados(s): Leonto Dolgovas (OAB 187802\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0277\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/07\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/07\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1922 P\u00e1gina: 100 a 114","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Mantenho a decis\u00e3o proferida (fls. 96\/98), na aus\u00eancia de elemento novo de convic\u00e7\u00e3o apto a alter\u00e1-la (fls. 99\/104), n\u00e3o se olvidando que, consoante o disposto pelo artigo 473 do C\u00f3digo de Processo Civil, \"\u00e9 defeso \u00e0 parte discutir, no curso do processo, as quest\u00f5es j\u00e1 decididas, a cujo respeito se operou a preclus\u00e3o\". Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"PODER JUDICI\u00c1RIO\nS\u00c3O  PAULO\n4 a\n VARA  C\u00cdVEL  CENTRAL  \n               F\u00f3rum  Jo\u00e3o  Mendes  J\u00fanior  -  Pra\u00e7a  Dr.  Jo\u00e3o  Mendes,  s\/n\u00b0,  6\u00ba  andar,  salas.  612\/618\n             S\u00e3o  Paulo  \/  SP  -  CEP  01501-900  -  Fone:  (11)  2171-6000  (PABX)\nA\u00e7\u00e3o:  Procedimento  Ordin\u00e1rio\nProcesso  n\u00ba 1065503-20.2015.8.26.0100  Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Jos\u00e9  Luis  Ferreira  e outro\nRequerido : ITAU  UNIBANCO  S.A.\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm   08  de  julho  de  2015 ,  fa\u00e7o  estes  autos  \nconclusos  ao  Merit\u00edssimo  Juiz  de  Direito,  \nAnderson  Cortez  Mendes .  Eu,___________,  \nEscrevente,  digitei.\nVistos.\nMantenho  a  decis\u00e3 o proferida  (fls.  96\/98 ), na  aus\u00eancia  de  elemento  \nnovo  de  convic\u00e7\u00e3o  apto  a  alter\u00e1-la  (fls.  99\/104),  n\u00e3o  se  olvidando  que,  consoante  \no   disposto  pelo  artigo  473  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  \u201c\u00e9  defeso  \u00e0 parte  \ndiscutir,  no  curso  do  processo,  as  quest\u00f5es  j\u00e1  decididas,  a cujo  respeito  se  \noperou  a  preclus\u00e3o\u201d . \nIntime-se. S\u00e3o Paulo,  08  de  julho  de 2015 .\nAnderson  Cortez Mendes\nJuiz  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1065503-20.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 131C94C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDERSON CORTEZ MENDES, liberado nos autos em 08\/07\/2015 \u00e0s 16:05 . fls. 106"}},{"data":"08\/07\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2015","descricao":"Pedido de Liminar\/Tutela Antecipada Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40521135-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela Data: 08\/07\/2015 10:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0277\/2015 Teor do ato: Trata-se de pedido de assist\u00eancia judici\u00e1ria formulado por Jos\u00e9 Luis Ferreira e outro, com fundamento na declara\u00e7\u00e3o de impossibilidade de arcar com as custas e despesas processuais. Com efeito, cumpre observar, inicialmente, que o artigo 4\u00ba, par\u00e1grafo 1\u00ba, da Lei no 1.060\/50 deve ser interpretado em conson\u00e2ncia ao disposto pelo artigo 5\u00ba, inciso LXXIV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, que exige a comprova\u00e7\u00e3o da insufici\u00eancia de recursos para que se fa\u00e7a jus \u00e0 assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita. E por comprova\u00e7\u00e3o, naturalmente, deve-se entender a produ\u00e7\u00e3o de prova efetiva, de natureza documental, acerca do alegado, como demonstrativos de pagamento, declara\u00e7\u00f5es de rendimentos, etc., n\u00e3o simples declara\u00e7\u00e3o unilateral do interessado (cf., nesse sentido, os lapidares julgados oriundos da Colenda S\u00e9tima C\u00e2mara de Direito P\u00fablico e da Colenda. Quarta C\u00e2mara de Direito Privado do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo: JTJ 200\/213 e JTJ 196\/240; JTJ 229\/249). Assim, respaldado que foi o pedido de assist\u00eancia judici\u00e1ria em simples alega\u00e7\u00e3o da parte, n\u00e3o pode ser ele acolhido. Todavia, conquanto se entenda continuar em vigor a disposi\u00e7\u00e3o de natureza infraconstitucional em sua plenitude, ainda assim se deve ter por relativa a presun\u00e7\u00e3o de veracidade emanada da declara\u00e7\u00e3o de pobreza (cf., a prop\u00f3sito, julgado do Egr\u00e9gio Superior Tribunal de Justi\u00e7a: RT 686\/185). De mais a mais, urge a considera\u00e7\u00e3o de que o funcionamento do Poder Judici\u00e1rio n\u00e3o prescinde do aporte de recursos, os quais derivam de duas origens: dota\u00e7\u00e3o na lei or\u00e7ament\u00e1ria anual e taxa judici\u00e1ria. Na primeira hip\u00f3tese, o custeio recai sobre toda a sociedade, uma vez que os recursos provem dos tributos pagos, especificamente dos impostos. Na segunda hip\u00f3tese, o custo pela utiliza\u00e7\u00e3o do aparato jurisdicional \u00e9 suportado pela parte sucumbente, em que pese, no in\u00edcio do processo, o pagamento da taxa reca\u00eda, sempre, sobre o autor. Assim, \u00e9 evidente sua fun\u00e7\u00e3o, para al\u00e9m de garantir a qualidade da presta\u00e7\u00e3o jurisdicional, de punir o sucumbente que se recusa a, voluntariamente, cumprir uma obriga\u00e7\u00e3o legal ou contratual. Portanto, n\u00e3o \u00e9 razo\u00e1vel que o custo do processo seja imposto a toda sociedade, exceto quando existente fundamento relevante para tanto. Nesse passo, urge a considera\u00e7\u00e3o no sentido de que o entendimento funda-se no princ\u00edpio da moralidade administrativa, que imp\u00f5e ao julgador, como condi\u00e7\u00e3o para dispor de recursos do Estado, estar convicto de que se verifica a situa\u00e7\u00e3o f\u00e1tica exigida pela Constitui\u00e7\u00e3o e pela lei ordin\u00e1ria para a concess\u00e3o do benef\u00edcio, vale dizer, que se encontra o requerente em estado de pobreza tal que o impossibilite de pagar as custas e despesas do processo sem preju\u00edzo do pr\u00f3prio sustento e da fam\u00edlia. E quando os elementos de convic\u00e7\u00e3o carreados aos autos apontam exatamente em sentido contr\u00e1rio, deve-se, obviamente, negar o pleito. Ora, no caso vertente, inexiste nos autos qualquer elemento de prova coligido capaz de comprovar o preenchimento dos requisitos impostos pelo artigo 5o, inciso LXXIV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e pela Lei no 1.060\/05 pelo requerente, o qual, por outro lado, tem patroc\u00ednio por advogado constitu\u00eddo, o que tem o cond\u00e3o de infirmar a declara\u00e7\u00e3o de miserabilidade em conjunto com os outros elementos de prova carreados aos autos (TJSP, Agravo de Instrumento n\u00b0 664.883-4\/6-00, 7\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, rel. Dimas Carneiro, j. em 02\/09\/2009). De fato, em que pese se qualificar como desempregado (fls. 2), inclusive juntando notifica\u00e7\u00e3o de dispensa (fls. 28), o autor, para al\u00e9m de aposentado, possui outro emprego, garantindo renda suficiente a fazer frente aos custos do processo (fls. 72).. Por conseguinte, inafast\u00e1vel a conclus\u00e3o no sentido da possibilidade de arcar com as custas e despesas processuais. Ante o exposto, indefiro o pedido de assist\u00eancia judici\u00e1ria levado a cabo por Jos\u00e9 Luis Ferreira e outro, ficando intimada a parte demandante para recolher as custas iniciais, em cinco dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo, sem julgamento do m\u00e9rito. 2) No mesmo prazo e em derradeira oportunidade, cumpra-se a decis\u00e3o proferida (fls. 62, item \"2\"). Advogados(s): Leonto Dolgovas (OAB 187802\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Trata-se de pedido de assist\u00eancia judici\u00e1ria formulado por Jos\u00e9 Luis Ferreira e outro, com fundamento na declara\u00e7\u00e3o de impossibilidade de arcar com as custas e despesas processuais. Com efeito, cumpre observar, inicialmente, que o artigo 4\u00ba, par\u00e1grafo 1\u00ba, da Lei no 1.060\/50 deve ser interpretado em conson\u00e2ncia ao disposto pelo artigo 5\u00ba, inciso LXXIV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, que exige a comprova\u00e7\u00e3o da insufici\u00eancia de recursos para que se fa\u00e7a jus \u00e0 assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita. E por comprova\u00e7\u00e3o, naturalmente, deve-se entender a produ\u00e7\u00e3o de prova efetiva, de natureza documental, acerca do alegado, como demonstrativos de pagamento, declara\u00e7\u00f5es de rendimentos, etc., n\u00e3o simples declara\u00e7\u00e3o unilateral do interessado (cf., nesse sentido, os lapidares julgados oriundos da Colenda S\u00e9tima C\u00e2mara de Direito P\u00fablico e da Colenda. Quarta C\u00e2mara de Direito Privado do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo: JTJ 200\/213 e JTJ 196\/240; JTJ 229\/249). Assim, respaldado que foi o pedido de assist\u00eancia judici\u00e1ria em simples alega\u00e7\u00e3o da parte, n\u00e3o pode ser ele acolhido. Todavia, conquanto se entenda continuar em vigor a disposi\u00e7\u00e3o de natureza infraconstitucional em sua plenitude, ainda assim se deve ter por relativa a presun\u00e7\u00e3o de veracidade emanada da declara\u00e7\u00e3o de pobreza (cf., a prop\u00f3sito, julgado do Egr\u00e9gio Superior Tribunal de Justi\u00e7a: RT 686\/185). De mais a mais, urge a considera\u00e7\u00e3o de que o funcionamento do Poder Judici\u00e1rio n\u00e3o prescinde do aporte de recursos, os quais derivam de duas origens: dota\u00e7\u00e3o na lei or\u00e7ament\u00e1ria anual e taxa judici\u00e1ria. Na primeira hip\u00f3tese, o custeio recai sobre toda a sociedade, uma vez que os recursos provem dos tributos pagos, especificamente dos impostos. Na segunda hip\u00f3tese, o custo pela utiliza\u00e7\u00e3o do aparato jurisdicional \u00e9 suportado pela parte sucumbente, em que pese, no in\u00edcio do processo, o pagamento da taxa reca\u00eda, sempre, sobre o autor. Assim, \u00e9 evidente sua fun\u00e7\u00e3o, para al\u00e9m de garantir a qualidade da presta\u00e7\u00e3o jurisdicional, de punir o sucumbente que se recusa a, voluntariamente, cumprir uma obriga\u00e7\u00e3o legal ou contratual. Portanto, n\u00e3o \u00e9 razo\u00e1vel que o custo do processo seja imposto a toda sociedade, exceto quando existente fundamento relevante para tanto. Nesse passo, urge a considera\u00e7\u00e3o no sentido de que o entendimento funda-se no princ\u00edpio da moralidade administrativa, que imp\u00f5e ao julgador, como condi\u00e7\u00e3o para dispor de recursos do Estado, estar convicto de que se verifica a situa\u00e7\u00e3o f\u00e1tica exigida pela Constitui\u00e7\u00e3o e pela lei ordin\u00e1ria para a concess\u00e3o do benef\u00edcio, vale dizer, que se encontra o requerente em estado de pobreza tal que o impossibilite de pagar as custas e despesas do processo sem preju\u00edzo do pr\u00f3prio sustento e da fam\u00edlia. E quando os elementos de convic\u00e7\u00e3o carreados aos autos apontam exatamente em sentido contr\u00e1rio, deve-se, obviamente, negar o pleito. Ora, no caso vertente, inexiste nos autos qualquer elemento de prova coligido capaz de comprovar o preenchimento dos requisitos impostos pelo artigo 5o, inciso LXXIV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e pela Lei no 1.060\/05 pelo requerente, o qual, por outro lado, tem patroc\u00ednio por advogado constitu\u00eddo, o que tem o cond\u00e3o de infirmar a declara\u00e7\u00e3o de miserabilidade em conjunto com os outros elementos de prova carreados aos autos (TJSP, Agravo de Instrumento n\u00b0 664.883-4\/6-00, 7\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, rel. Dimas Carneiro, j. em 02\/09\/2009). De fato, em que pese se qualificar como desempregado (fls. 2), inclusive juntando notifica\u00e7\u00e3o de dispensa (fls. 28), o autor, para al\u00e9m de aposentado, possui outro emprego, garantindo renda suficiente a fazer frente aos custos do processo (fls. 72).. Por conseguinte, inafast\u00e1vel a conclus\u00e3o no sentido da possibilidade de arcar com as custas e despesas processuais. Ante o exposto, indefiro o pedido de assist\u00eancia judici\u00e1ria levado a cabo por Jos\u00e9 Luis Ferreira e outro, ficando intimada a parte demandante para recolher as custas iniciais, em cinco dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo, sem julgamento do m\u00e9rito. 2) No mesmo prazo e em derradeira oportunidade, cumpra-se a decis\u00e3o proferida (fls. 62, item \"2\").","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"PODER JUDICI\u00c1RIO\nS\u00c3O  PAULO\n4 a\n VARA  C\u00cdVEL  CENTRAL  \n               F\u00f3rum  Jo\u00e3o  Mendes  J\u00fanior  -  Pra\u00e7a  Dr.  Jo\u00e3o  Mendes,  s\/n\u00b0,  6\u00ba  andar,  salas.  612\/618\n             S\u00e3o  Paulo  \/  SP  -  CEP  01501-900  -  Fone:  (11)  2171-6000  (PABX)\nA\u00e7\u00e3o:  Procedimento  Ordin\u00e1rio\nProcesso  n\u00ba 1065503-20.2015.8.26.0100  Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Jos\u00e9  Luis  Ferreira  e outro\nRequerido : ITAU  UNIBANCO  S.A.\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm   06  de  julho  de  2015 ,  fa\u00e7o  estes  autos  \nconclusos  ao  Merit\u00edssimo  Juiz  de  Direito,  \nAnderson  Cortez  Mendes .  Eu,___________,  \nEscrevente,  digitei.\nVistos.\n1)  Trata-se  de  pedido  de  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  formulado  por  Jos\u00e9  \nLuis  Ferreira  e  outro ,  com  fundamento  na  declara\u00e7\u00e3o  de  impossibilidade  de  arcar  \ncom  as  custas  e  despesas  processuais.  \nCom  efeito,  cumpre  observar,  inicialmente,  que  o  artigo  4\u00ba,  \npar\u00e1grafo  1\u00ba,  da  Lei  no\n  1.060\/50  deve  ser  interpretado  em  conson\u00e2ncia  ao  \ndisposto  pelo  artigo  5\u00ba,  inciso  LXXIV,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal,  que  exige  a \ncomprova\u00e7\u00e3o  da  insufici\u00eancia  de  recursos  para  que  se  fa\u00e7a  jus  \u00e0  assist\u00eancia  \njudici\u00e1ria  gratuita.  E  por  comprova\u00e7\u00e3o,  naturalmente,  deve-se  entender  a \nprodu\u00e7\u00e3o  de  prova  efetiva,  de  natureza  documental,  acerca  do  alegado,  como  \ndemonstrativos  de  pagamento,  declara\u00e7\u00f5es  de  rendimentos,  etc.,  n\u00e3o  simples  \ndeclara\u00e7\u00e3o  unilateral  do  interessado  (cf.,  nesse  sentido,  os  lapidares  julgados  \noriundos  da  Colenda  S\u00e9tima  C\u00e2mara  de  Direito  P\u00fablico  e  da  Colenda.  Quarta  \nC\u00e2mara  de  Direito  Privado  do  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  \nPaulo:  JTJ  200\/213  e  JTJ  196\/240;  JTJ  229\/249) . \nAssim,  respaldado  que  foi  o  pedido  de  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  em  \nsimples  alega\u00e7\u00e3o  da  parte,  n\u00e3o  pode  ser  ele  acolhido.  Todavia,  conquanto  se  \nentenda  continuar  em  vigor  a  disposi\u00e7\u00e3o  de  natureza  infraconstitucional  em  sua  \nplenitude,  ainda  assim  se  deve  ter  por  relativa  a  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  \nemanada  da  declara\u00e7\u00e3o  de  pobreza  (cf.,  a  prop\u00f3sito,  julgado  do  Egr\u00e9gio  Superior  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1065503-20.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 1307B6B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDERSON CORTEZ MENDES, liberado nos autos em 07\/07\/2015 \u00e0s 14:57 . fls. 96\n\nPODER JUDICI\u00c1RIO\nS\u00c3O  PAULO\n4 a\n VARA  C\u00cdVEL  CENTRAL  \n               F\u00f3rum  Jo\u00e3o  Mendes  J\u00fanior  -  Pra\u00e7a  Dr.  Jo\u00e3o  Mendes,  s\/n\u00b0,  6\u00ba  andar,  salas.  612\/618\n             S\u00e3o  Paulo  \/  SP  -  CEP  01501-900  -  Fone:  (11)  2171-6000  (PABX)\nA\u00e7\u00e3o:  Procedimento  Ordin\u00e1rio\nProcesso  n\u00ba 1065503-20.2015.8.26.0100  Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Jos\u00e9  Luis  Ferreira  e outro\nRequerido : ITAU  UNIBANCO  S.A.\nTribunal  de  Justi\u00e7a:  RT  686\/185).\nDe  mais  a  mais,  urge  a  considera\u00e7\u00e3o  de  que  o  funcionamento  do  \nPoder  Judici\u00e1rio  n\u00e3o  prescinde  do  aporte  de  recursos,  os  quais  derivam  de  duas  \norigens:  dota\u00e7\u00e3o  na  lei  or\u00e7ament\u00e1ria  anual  e  taxa  judici\u00e1ria.  Na  primeira  hip\u00f3tese,  \no  custeio  recai  sobre  toda  a sociedade,  uma  vez  que  os  recursos  provem  dos  \ntributos  pagos,  especificamente  dos  impostos.  Na  segunda  hip\u00f3tese,  o  custo  pela  \nutiliza\u00e7\u00e3o  do  aparato  jurisdicional  \u00e9  suportado  pela  parte  sucumbente,  em  que  \npese,  no  in\u00edcio  do  processo,  o  pagamento  da  taxa  reca\u00eda,  sempre,  sobre  o  autor.  \nAssim,  \u00e9  evidente  sua  fun\u00e7\u00e3o,  para  al\u00e9m  de  garantir  a  qualidade  da  presta\u00e7\u00e3o  \njurisdicional,  de  punir  o  sucumbente  que  se  recusa  a,  voluntariamente,  cumprir  \numa  obriga\u00e7\u00e3o  legal  ou  contratual.  Portanto,  n\u00e3o  \u00e9  razo\u00e1vel  que  o  custo  do  \nprocesso  seja  imposto  a  toda  sociedade,  exceto  quando  existente  fundamento  \nrelevante  para  tanto.\nNesse  passo,  urge  a  considera\u00e7\u00e3o  no  sentido  de  que  o  entendimento  \nfunda-se  no  princ\u00edpio  da  moralidade  administrativa,  que  imp\u00f5e  ao  julgador,  como  \ncondi\u00e7\u00e3o  para  dispor  de  recursos  do  Estado,  estar  convicto  de  que  se  verifica  a  \nsitua\u00e7\u00e3o  f\u00e1tica  exigida  pela  Constitui\u00e7\u00e3o  e  pela  lei  ordin\u00e1ria  para  a  concess\u00e3o  do  \nbenef\u00edcio,  vale  dizer,  que  se  encontra  o  requerente  em  estado  de  pobreza  tal  que  o  \nimpossibilite  de  pagar  as  custas  e  despesas  do  processo  sem  preju\u00edzo  do  pr\u00f3prio  \nsustento  e  da  fam\u00edlia.  E  quando  os  elementos  de  convic\u00e7\u00e3o  carreados  aos  autos  \napontam  exatamente  em  sentido  contr\u00e1rio,  deve-se,  obviamente,  negar  o  pleito.\nOra,  no  caso  vertente,  inexiste  nos  autos  qualquer  elemento  de  \nprova  coligido  capaz  de  comprovar  o  preenchimento  dos  requisitos  impostos  pelo  \nartigo  5 o\n,  inciso  LXXIV,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal  e  pela  Lei  n o\n  1.060\/05  pelo  \nrequerente,  o  qual,  por  outro  lado,  tem  patroc\u00ednio  por  advogado  constitu\u00eddo , o  que  \ntem  o  cond\u00e3o  de  infirmar  a  declara\u00e7\u00e3o  de  miserabilidade  em  conjunto  com  os  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1065503-20.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 1307B6B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDERSON CORTEZ MENDES, liberado nos autos em 07\/07\/2015 \u00e0s 14:57 . fls. 97\n\nPODER JUDICI\u00c1RIO\nS\u00c3O  PAULO\n4 a\n VARA  C\u00cdVEL  CENTRAL  \n               F\u00f3rum  Jo\u00e3o  Mendes  J\u00fanior  -  Pra\u00e7a  Dr.  Jo\u00e3o  Mendes,  s\/n\u00b0,  6\u00ba  andar,  salas.  612\/618\n             S\u00e3o  Paulo  \/  SP  -  CEP  01501-900  -  Fone:  (11)  2171-6000  (PABX)\nA\u00e7\u00e3o:  Procedimento  Ordin\u00e1rio\nProcesso  n\u00ba 1065503-20.2015.8.26.0100  Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Jos\u00e9  Luis  Ferreira  e outro\nRequerido : ITAU  UNIBANCO  S.A.\noutros  elementos  de  prova  carreados  aos  autos  (TJSP,  Agravo  de  Instrumento  n\u00b0  \n664.883-4\/6-00,  7\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  rel.  Dimas  Carneiro,  j.  em  \n02\/09\/2009).  De  fato,  em  que  pese  se  qualificar  como  desempregado  (fls.  2) , \ninclusive  juntando  notifica\u00e7\u00e3o  de  dispensa  (fls.  28) ,  o  autor,  para  al\u00e9m  de  \naposentado,  possui  outro  emprego,  garantindo  renda  suficiente  a  fazer  frente  aos  \ncustos  do  processo  (fls.  72) .. Por  conseguinte,  inafast\u00e1vel  a  conclus\u00e3o  no  sentido  \nda  possibilidade  de  arcar  com  as  custas  e  despesas  processuais.\nAnte  o  exposto,  indefiro  o  pedido  de  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  levado  a  \ncabo  por  Jos\u00e9  Luis  Ferreira  e  outro ,  ficando  intimada  a  parte  demandante  para  \nrecolher  as  custas  iniciais,  em  cinco  dias,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o  do  processo,  sem  \njulgamento  do  m\u00e9rito.\n2)  No  mesmo  prazo  e  em  derradeira  oportunidade,  cumpra-se  a \ndecis\u00e3o  proferida  (fls.  62,  item  \"2\") .\nIntime-se. S\u00e3o Paulo,  06  de  julho  de 2015 .\nAnderson  Cortez Mendes\nJuiz  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1065503-20.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 1307B6B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDERSON CORTEZ MENDES, liberado nos autos em 07\/07\/2015 \u00e0s 14:57 . fls. 98"}},{"data":"06\/07\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40511615-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 06\/07\/2015 13:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0270\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/07\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/07\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2015","descricao":"Pedido de Liminar\/Tutela Antecipada Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40508481-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela Data: 03\/07\/2015 17:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0270\/2015 Teor do ato: Vistos. 1) A parte requerente deve comprovar, juntando documenta\u00e7\u00e3o id\u00f4nea para tanto, para al\u00e9m da mera declara\u00e7\u00e3o, o enquadramento na situa\u00e7\u00e3o definida pelo artigo 5\u00ba, inciso LXXIV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, em dez dias, sob pena de indeferimento do pedido de assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita. Assim, deve carrear aos autos, notadamente, as tr\u00eas \u00faltimas declara\u00e7\u00f5es de bens e rendimentos perante a Receita Federal ou, no mesmo prazo, recolher as custas e despesas processuais, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo, sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, por falta de pressuposto processual (artigo 267, inciso IV, do C\u00f3digo de Processo Civil). No caso de isen\u00e7\u00e3o do pagamento do tributo, imp\u00f5e-se, para o acolhimento do pedido, a juntada aos autos da impress\u00e3o extra\u00edda do s\u00edtio da Receita Federal, noticiando que n\u00e3o h\u00e1 declara\u00e7\u00f5es bens e rendimentos, tomando em conta o CPF da parte, em sua base de dados com rela\u00e7\u00e3o aos tr\u00eas \u00faltimos exerc\u00edcios (http:\/\/www.receita.fazenda.gov.br\/Aplicacoes\/Atrjo\/ConsRest\/Atual.app\/index.asp). 2) Em dez dias, juntem os autores o procedimento de notifica\u00e7\u00e3o noticiado na matr\u00edcula do im\u00f3vel, sob pena de indeferimento da peti\u00e7\u00e3o inicial. Intime-se. Advogados(s): Leonto Dolgovas (OAB 187802\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0268\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/07\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/07\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1918 P\u00e1gina: 130 a 139","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/07\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. 1) A parte requerente deve comprovar, juntando documenta\u00e7\u00e3o id\u00f4nea para tanto, para al\u00e9m da mera declara\u00e7\u00e3o, o enquadramento na situa\u00e7\u00e3o definida pelo artigo 5\u00ba, inciso LXXIV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, em dez dias, sob pena de indeferimento do pedido de assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita. Assim, deve carrear aos autos, notadamente, as tr\u00eas \u00faltimas declara\u00e7\u00f5es de bens e rendimentos perante a Receita Federal ou, no mesmo prazo, recolher as custas e despesas processuais, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo, sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, por falta de pressuposto processual (artigo 267, inciso IV, do C\u00f3digo de Processo Civil). No caso de isen\u00e7\u00e3o do pagamento do tributo, imp\u00f5e-se, para o acolhimento do pedido, a juntada aos autos da impress\u00e3o extra\u00edda do s\u00edtio da Receita Federal, noticiando que n\u00e3o h\u00e1 declara\u00e7\u00f5es bens e rendimentos, tomando em conta o CPF da parte, em sua base de dados com rela\u00e7\u00e3o aos tr\u00eas \u00faltimos exerc\u00edcios (http:\/\/www.receita.fazenda.gov.br\/Aplicacoes\/Atrjo\/ConsRest\/Atual.app\/index.asp). 2) Em dez dias, juntem os autores o procedimento de notifica\u00e7\u00e3o noticiado na matr\u00edcula do im\u00f3vel, sob pena de indeferimento da peti\u00e7\u00e3o inicial. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"PODER JUDICI\u00c1RIO\nS\u00c3O  PAULO\n4 a\n VARA  C\u00cdVEL  CENTRAL  \n               F\u00f3rum  Jo\u00e3o  Mendes  J\u00fanior  -  Pra\u00e7a  Dr.  Jo\u00e3o  Mendes,  s\/n\u00b0,  6\u00ba  andar,  salas.  612\/618\n             S\u00e3o  Paulo  \/  SP  -  CEP  01501-900  -  Fone:  (11)  2171-6000  (PABX)\nA\u00e7\u00e3o:  Procedimento  Ordin\u00e1rio\nProcesso  n\u00ba 1065503-20.2015.8.26.0100  Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Jos\u00e9  Luis  Ferreira  e outro\nRequerido : ITAU  UNIBANCO  S.A.\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm   02  de  julho  de  2015 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \nao  Merit\u00edssimo  Juiz  de  Direito,  Anderson  Cortez  \nMendes . Eu,___________,  Escrevente,  digitei.\nVistos.\n1)  A  parte  requerente  deve  comprovar,  juntando  documenta\u00e7\u00e3o  id\u00f4nea  \npara  tanto,  para  al\u00e9m  da  mera  declara\u00e7\u00e3o,  o  enquadramento  na  situa\u00e7\u00e3o  definida  pelo  \nartigo  5\u00ba,  inciso  LXXIV,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal,  em  dez  dias,  sob  pena  de  \nindeferimento  do  pedido  de  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  gratuita.  Assim,  deve  carrear  aos  \nautos,  notadamente,  as  tr\u00eas  \u00faltimas  declara\u00e7\u00f5es  de  bens  e  rendimentos  perante  a  Receita  \nFederal  ou,  no  mesmo  prazo,  recolher  as  custas  e  despesas  processuais,  sob  pena  de  \nextin\u00e7\u00e3o  do  processo,  sem  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito,  por  falta  de  pressuposto  processual  \n(artigo  267,  inciso  IV,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil).\nNo  caso  de  isen\u00e7\u00e3o  do  pagamento  do  tributo,  imp\u00f5e-se,  para  o \nacolhimento  do  pedido,  a  juntada  aos  autos  da  impress\u00e3o  extra\u00edda  do  s\u00edtio  da  Receita  \nFederal,  noticiando  que  n\u00e3o  h\u00e1  declara\u00e7\u00f5es  bens  e  rendimentos,  tomando  em  conta  o  \nCPF  da  parte,  em  sua  base  de  dados  com  rela\u00e7\u00e3o  aos  tr\u00eas  \u00faltimos  exerc\u00edcios  \n( http:\/\/www.receita.fazenda.gov.br\/Aplicacoes\/Atrjo\/ConsRest\/Atual.app\/index.asp\n).\n2)  Em  dez  dias,  juntem  os  autores  o  procedimento  de  notifica\u00e7\u00e3o  \nnoticiado  na  matr\u00edcula  do  im\u00f3vel,  sob  pena  de  indeferimento  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial.\nIntime-se. S\u00e3o Paulo,  02  de  julho  de 2015 .\nAnderson  Cortez Mendes\nJuiz  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1065503-20.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 12EB347. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDERSON CORTEZ MENDES, liberado nos autos em 02\/07\/2015 \u00e0s 15:51 . fls. 62"}},{"data":"02\/07\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0268\/2015 Teor do ato: - Sem comprovante do Imposto de Renda; comprovar a hipossufici\u00eancia no prazo de 10 dias ou recolher custas. Advogados(s): Leonto Dolgovas (OAB 187802\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/07\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/07\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    - Sem comprovante do Imposto de Renda; comprovar a hipossufici\u00eancia no prazo de 10 dias ou recolher custas.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/07\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"03\/07\/2015","tipo":"Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela"},{"data":"06\/07\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"08\/07\/2015","tipo":"Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela"},{"data":"13\/07\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC)"},{"data":"20\/07\/2015","tipo":"Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela"},{"data":"12\/08\/2015","tipo":"Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela"},{"data":"18\/08\/2015","tipo":"Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela"},{"data":"28\/08\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC)"},{"data":"25\/09\/2015","tipo":"Pedido de Cita\u00e7\u00e3o - Endere\u00e7o Localizado"},{"data":"14\/12\/2015","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"29\/01\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"17\/02\/2016","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"10\/03\/2016","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"06\/04\/2016","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"21\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/06\/2017","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":91,"total_andamentos":91}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"371680316","codPublicacaoOrigem":"694326924","dataDivulgacao":"Aug 26 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 27 2015 12:00:00:000AM","numero":"1065503-20.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1954","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1065503-20.2015.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o - Jos\u00e9 Luis Ferreira - - Nazira Alves Ferreira - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos. 1) Mantenho a decis\u00e3o proferida (fls. 148\/149), na aus\u00eancia, por ora, de elemento novo de convic\u00e7\u00e3o apto a alter\u00e1-la (fls.151\/152), n\u00e3o se olvidando que, consoante o disposto pelo artigo 473 do C\u00f3digo de Processo Civil, \"\u00e9 defeso \u00e0 parte discutir, no curso do processo, as quest\u00f5es j\u00e1 decididas, a cujo respeito se operou a preclus\u00e3o\". Os documentos registrados nas Serventias extrajudiciais t\u00eam acesso p\u00fablico, n\u00e3o se justificando a aus\u00eancia de sua juntada aos autos. 2) Cumpra a Serventia o item 3 da decis\u00e3o \u00e0s fls. 148\/149. Intime-se. - ADV: LEONTO DOLGOVAS (OAB 187802\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0351\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO CESAR FERNANDES MARINHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA PASTORINA PROEN\u00c7A EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"115","paginaFinal":"115","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"525471","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"9045490","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"804","usuarioCadastro":"dayane.ribeiro","dataHoraCadastro":"Aug 26 2015 08:26:37:290AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1065503-20.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1065503-20.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"368682107","codPublicacaoOrigem":"691721302","dataDivulgacao":"Aug 19 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 20 2015 12:00:00:000AM","numero":"1065503-20.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1949","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1065503-20.2015.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o - Jos\u00e9 Luis Ferreira - - Nazira Alves Ferreira - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos. 1) Em cumprimento ao v. Ac\u00f3rd\u00e3o (fls. 147), anote-se a assist\u00eancia judici\u00e1ria. 2) Trata-se de pedido de antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela jurisdicional, buscando \"seja cancelada a arremata\u00e7\u00e3o e se esta j\u00e1 foi levada \u00e0 efeito junto ao Registro de Im\u00f3veis\". Com efeito, evidenciado o risco de dano irrepar\u00e1vel, uma vez n\u00e3o deferida a medida pleiteada, n\u00e3o ficou demonstrada a verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es da parte requerente, ao menos antes da triangulariza\u00e7\u00e3o da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddico-processual, diante do conjunto probat\u00f3rio colacionado aos autos. Nessa esteira, n\u00e3o foi juntado, a despeito da decis\u00e3o judicial (fls. 62, item \"2\"), o procedimento de notifica\u00e7\u00e3o noticiado na matr\u00edcula do im\u00f3vel, a fim de aferir sua regularidade. Diante do exposto, ausentes os requisitos previstos no artigo 273 do C\u00f3digo de Processo Civil, indefiro o pedido liminar. 3) Cite-se a parte demandada (ITAU UNIBANCO S.A.) para que, querendo, ofere\u00e7a resposta \u00e0 demanda, no prazo de quinze dias. N\u00e3o sendo contestada a presente a\u00e7\u00e3o, no prazo legal, por advogado legalmente habilitado, presumirse- \u00e3o aceitos os fatos articulados na peti\u00e7\u00e3o inicial, consoante o disposto no artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Intime-se. - ADV: LEONTO DOLGOVAS (OAB 187802\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0341\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO CESAR FERNANDES MARINHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA PASTORINA PROEN\u00c7A EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"130","paginaFinal":"130","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"523286","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"8944008","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Aug 18 2015 11:20:13:270PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1065503-20.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1065503-20.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"436679210","codPublicacaoOrigem":"797963092","dataDivulgacao":"Feb 16 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 17 2016 12:00:00:000AM","numero":"1065503-20.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2056","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1065503-20.2015.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o - Jos\u00e9 Luis Ferreira - - Nazira Alves Ferreira - ITAU UNIBANCO S.A. - JOS\u00c9 LUIS FERREIRA e NAZIRA ALVES FERREIRA movem a presente a\u00e7\u00e3o ANULAT\u00d3RIA de ARREMATA\u00c7\u00c3O EXTRAJUDICIAL DE IM\u00d3VEL contra BANCO ITA\u00da S\/A alegando, em s\u00edntese, que firmaram com o r\u00e9u contrato de compra e venda, com financiamento e pacto adjeto de aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria do im\u00f3vel descrito na inicial, pelo pre\u00e7o de R$ 240.000,00. Afirmam que tiveram uma dr\u00e1stica queda financeira, diante do desemprego do autor Jos\u00e9 Luis, e se tornaram inadimplente, passando a negociar com o r\u00e9u os pagamentos das parcelas atrasadas. No entanto, alegam que, sem terem sido notificados, descobriram que seu im\u00f3vel estava sendo levado a leil\u00e3o extrajudicial. Alegam, ainda, que a execu\u00e7\u00e3o extrajudicial \u00e9 inconstitucional, que n\u00e3o houve notifica\u00e7\u00e3o pessoal para purga\u00e7\u00e3o da mora e nem sobre a consolida\u00e7\u00e3o da propriedade e os leil\u00f5es designados, bem como dizendo que o r\u00e9u n\u00e3o procedeu \u00e0 devolu\u00e7\u00e3o dos valores pagos pelos autores. Por tais motivos, pedem a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela para o fim de ser determinado ao r\u00e9u que se abstenha de registrar a arremata\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel junto ao Registro de Im\u00f3veis, ou, acaso j\u00e1 efetuado, para que seja determinado o seu cancelamento, pedindo, a final, a proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o, para o fim de ser confirmada a tutela antecipada. Em segundo grau, em sede de agravo de instrumento, foi deferida a gratuidade aos autores. Foi indeferida a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela. Contra essa decis\u00e3o, foi interposto agravo de instrumento ao qual foi negado provimento. Regularmente citado, o r\u00e9u apresentou contesta\u00e7\u00e3o, alegando, em s\u00edntese, que os requerentes foram intimados pessoalmente para satisfazer o d\u00e9bito no prazo legal e n\u00e3o o fizeram, que a execu\u00e7\u00e3o extrajudicial e os leil\u00f5es obedeceram a todas as disposi\u00e7\u00f5es da Lei n.\u00ba 9.514\/97 e que os valores excedentes arrecadados com a venda do im\u00f3vel foram efetivamente devolvidos aos requerentes. Houve r\u00e9plica. \u00c9 O RELAT\u00d3RIO. DECIDO. A hip\u00f3tese \u00e9 de julgamento antecipado da lide, uma vez que a mat\u00e9ria controvertida \u00e9 unicamente de direito, j\u00e1 estando suficientemente demonstrada a quest\u00e3o f\u00e1tica. A a\u00e7\u00e3o \u00e9 improcedente. A execu\u00e7\u00e3o extrajudicial, prevista na Lei n.\u00ba 9.514\/97, n\u00e3o \u00e9 inconstitucional, uma vez que n\u00e3o impede o controle jurisdicional acerca de eventuais irregularidades ou ilegalidades que venham a ser praticadas no curso do procedimento extrajudicial, tal como ocorreu nestes autos, respeitando o direito de propriedade. No sentido do que aqui se decide: Aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria. Compra e venda de bem im\u00f3vel. A\u00e7\u00e3o anulat\u00f3ria de ato jur\u00eddico. Mora do devedor. Leil\u00e3o extrajudicial do im\u00f3vel objeto da garantia fiduci\u00e1ria. Possibilidade. Intelig\u00eancia do art. 27 da Lei n\u00b0 9514\/97. Procedimento previsto em lei e no contrato firmado entre as partes que n\u00e3o representa afronta aos dispositivos constitucionais. Pedido de tutela antecipada para obstar a aliena\u00e7\u00e3o extrajudicial do bem. Aus\u00eancia dos requisitos legais. N\u00e3o comprova\u00e7\u00e3o da verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es do autor. Contrato que, em exame perfunct\u00f3rio, n\u00e3o apresenta qualquer irregularidade. Recurso improvido (Agravo de Instrumento 0007084-82.2005.8.26.0000, 32\u00aa C\u00e2mara do D. Sexto Grupo, Rel. Des. Ruy Coppola, j. 28.07.2005); Os autores confessaram a mora. O procedimento para consolida\u00e7\u00e3o da propriedade obedeceu \u00e0 lei. Os documentos de fls. 29\/47 demonstram que o im\u00f3vel descrito na peti\u00e7\u00e3o inicial, adquirido pelos autores, foi alienado fiduciariamente para a r\u00e9, nos termos do artigo 22, da Lei n\u00ba 9.514\/97, para garantia do pagamento do d\u00e9bito de R$ 117.100,00, a ser feito em 180 presta\u00e7\u00f5es mensais a partir de 13\/11\/2005. Os documentos de fls. 220\/233 demonstram que o credor fiduci\u00e1rio constituiu os devedores fiduciantes em mora, nos termos do artigo 26, \"caput\" e par\u00e1grafo 1.\u00ba, da Lei mencionada, atrav\u00e9s de intima\u00e7\u00e3o pessoal pelo Oficial do Registro de Im\u00f3veis, com o prazo de 15 dias para purga\u00e7\u00e3o da mora. Referida notifica\u00e7\u00e3o foi entregue pessoalmente \u00e0 autora e devedora fiduciante Nazira Alves Ferreira (fls. 233), o que basta para que ambos se considerem notificados, diante da cl\u00e1usula 10.1 do contrato (fls. 35), segundo a qual, sendo dois devedores, como no caso dos autos, um constitui o outro seu bastante procurador para o fim especial de receber cita\u00e7\u00f5es, intima\u00e7\u00f5es e notifica\u00e7\u00f5es, inclusive quanto \u00e0 execu\u00e7\u00e3o extrajudicial. A seguir, n\u00e3o purgada a mora, e a pedido do credor, o Oficial do Registro de Im\u00f3veis certificou o fato e promoveu o registro, na matr\u00edcula do im\u00f3vel, da consolida\u00e7\u00e3o da propriedade em nome do credor fiduci\u00e1ria (fls. 238\/242), conforme constou do edital dos leil\u00f5es a fls. 243\/245. Os documentos de fls. 248\/250 demonstram que o credor fiduci\u00e1rio, no prazo legal, efetuou p\u00fablicos leil\u00f5es para aliena\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel, e, nesta toada, o im\u00f3vel foi arrematado pelo Sr. Jos\u00e9 de Arimateia Andrade, pelo valor de R$ 440.000,00, ap\u00f3s o que o banco r\u00e9u deu aos autores o termo de quita\u00e7\u00e3o de sua d\u00edvida (fls. 252), assinado por procuradores com poderes para tanto (fls. 215\/216) e devolveu o valor excedente, no caso, R$ 291.586,97, depositados na conta corrente do autor (fls. 211). Portanto, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em nulidade da execu\u00e7\u00e3o extrajudicial. Ante o exposto, e considerando o mais que dos autos consta, JULGO IMPROCEDENTE A PRESENTE A\u00c7\u00c3O, condenando os autores ao pagamento das custas e despesas processuais, al\u00e9m dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios do D. patrono do r\u00e9u, que ora arbitro, com fundamento no disposto no artigo 20, par\u00e1grafo 4.\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, em R$ 1.000,00 (um mil reais), ressalvado o disposto no artigo 12 da Lei n.\u00ba 1.060\/50. - ADV: ANA LIGIA RIBEIRO DE MENDONCA (OAB 78723\/SP), LEONTO DOLGOVAS (OAB 187802\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0039\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO CESAR FERNANDES MARINHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA PASTORINA PROEN\u00c7A EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"110","paginaFinal":"110","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"613776","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"11178774","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Feb 15 2016 10:46:08:563PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1065503-20.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1065503-20.2015.8.26.0100|0007084-82.2005.8.26.0000","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"353278783","codPublicacaoOrigem":"677964373","dataDivulgacao":"Jul 13 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 14 2015 12:00:00:000AM","numero":"1065503-20.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1922","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1065503-20.2015.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o - Jos\u00e9 Luis Ferreira - - Nazira Alves Ferreira - ITAU UNIBANCO S.A. - Trata-se de pedido de assist\u00eancia judici\u00e1ria formulado por Jos\u00e9 Luis Ferreira e outro, com fundamento na declara\u00e7\u00e3o de impossibilidade de arcar com as custas e despesas processuais. Com efeito, cumpre observar, inicialmente, que o artigo 4\u00ba, par\u00e1grafo 1\u00ba, da Lei no 1.060\/50 deve ser interpretado em conson\u00e2ncia ao disposto pelo artigo 5\u00ba, inciso LXXIV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, que exige a comprova\u00e7\u00e3o da insufici\u00eancia de recursos para que se fa\u00e7a jus \u00e0 assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita. E por comprova\u00e7\u00e3o, naturalmente, deve-se entender a produ\u00e7\u00e3o de prova efetiva, de natureza documental, acerca do alegado, como demonstrativos de pagamento, declara\u00e7\u00f5es de rendimentos, etc., n\u00e3o simples declara\u00e7\u00e3o unilateral do interessado (cf., nesse sentido, os lapidares julgados oriundos da Colenda S\u00e9tima C\u00e2mara de Direito P\u00fablico e da Colenda. Quarta C\u00e2mara de Direito Privado do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo: JTJ 200\/213 e JTJ 196\/240; JTJ 229\/249). Assim, respaldado que foi o pedido de assist\u00eancia judici\u00e1ria em simples alega\u00e7\u00e3o da parte, n\u00e3o pode ser ele acolhido. Todavia, conquanto se entenda continuar em vigor a disposi\u00e7\u00e3o de natureza infraconstitucional em sua plenitude, ainda assim se deve ter por relativa a presun\u00e7\u00e3o de veracidade emanada da declara\u00e7\u00e3o de pobreza (cf., a prop\u00f3sito, julgado do Egr\u00e9gio Superior Tribunal de Justi\u00e7a: RT 686\/185). De mais a mais, urge a considera\u00e7\u00e3o de que o funcionamento do Poder Judici\u00e1rio n\u00e3o prescinde do aporte de recursos, os quais derivam de duas origens: dota\u00e7\u00e3o na lei or\u00e7ament\u00e1ria anual e taxa judici\u00e1ria. Na primeira hip\u00f3tese, o custeio recai sobre toda a sociedade, uma vez que os recursos provem dos tributos pagos, especificamente dos impostos. Na segunda hip\u00f3tese, o custo pela utiliza\u00e7\u00e3o do aparato jurisdicional \u00e9 suportado pela parte sucumbente, em que pese, no in\u00edcio do processo, o pagamento da taxa reca\u00eda, sempre, sobre o autor. Assim, \u00e9 evidente sua fun\u00e7\u00e3o, para al\u00e9m de garantir a qualidade da presta\u00e7\u00e3o jurisdicional, de punir o sucumbente que se recusa a, voluntariamente, cumprir uma obriga\u00e7\u00e3o legal ou contratual. Portanto, n\u00e3o \u00e9 razo\u00e1vel que o custo do processo seja imposto a toda sociedade, exceto quando existente fundamento relevante para tanto. Nesse passo, urge a considera\u00e7\u00e3o no sentido de que o entendimento funda-se no princ\u00edpio da moralidade administrativa, que imp\u00f5e ao julgador, como condi\u00e7\u00e3o para dispor de recursos do Estado, estar convicto de que se verifica a situa\u00e7\u00e3o f\u00e1tica exigida pela Constitui\u00e7\u00e3o e pela lei ordin\u00e1ria para a concess\u00e3o do benef\u00edcio, vale dizer, que se encontra o requerente em estado de pobreza tal que o impossibilite de pagar as custas e despesas do processo sem preju\u00edzo do pr\u00f3prio sustento e da fam\u00edlia. E quando os elementos de convic\u00e7\u00e3o carreados aos autos apontam exatamente em sentido contr\u00e1rio, deve-se, obviamente, negar o pleito. Ora, no caso vertente, inexiste nos autos qualquer elemento de prova coligido capaz de comprovar o preenchimento dos requisitos impostos pelo artigo 5o, inciso LXXIV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e pela Lei no 1.060\/05 pelo requerente, o qual, por outro lado, tem patroc\u00ednio por advogado constitu\u00eddo, o que tem o cond\u00e3o de infirmar a declara\u00e7\u00e3o de miserabilidade em conjunto com os outros elementos de prova carreados aos autos (TJSP, Agravo de Instrumento n\u00b0 664.883-4\/6-00, 7\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, rel. Dimas Carneiro, j. em 02\/09\/2009). De fato, em que pese se qualificar como desempregado (fls. 2), inclusive juntando notifica\u00e7\u00e3o de dispensa (fls. 28), o autor, para al\u00e9m de aposentado, possui outro emprego, garantindo renda suficiente a fazer frente aos custos do processo (fls. 72).. Por conseguinte, inafast\u00e1vel a conclus\u00e3o no sentido da possibilidade de arcar com as custas e despesas processuais. Ante o exposto, indefiro o pedido de assist\u00eancia judici\u00e1ria levado a cabo por Jos\u00e9 Luis Ferreira e outro, ficando intimada a parte demandante para recolher as custas iniciais, em cinco dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo, sem julgamento do m\u00e9rito. 2) No mesmo prazo e em derradeira oportunidade, cumpra-se a decis\u00e3o proferida (fls. 62, item \"2\"). - ADV: LEONTO DOLGOVAS (OAB 187802\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0277\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO CESAR FERNANDES MARINHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA PASTORINA PROEN\u00c7A EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"108","paginaFinal":"108","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"510374","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"8298077","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Jul  8 2015 10:46:53:613PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1065503-20.2015.8.26.0100","numeroAntigo":"200\/213","numeroUnificado":"1065503-20.2015.8.26.0100|200\/213|196\/240|229\/249|686\/185|664.883","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"354298036","codPublicacaoOrigem":"679058512","dataDivulgacao":"Jul 14 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 15 2015 12:00:00:000AM","numero":"1065503-20.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1923","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1065503-20.2015.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o - Jos\u00e9 Luis Ferreira - - Nazira Alves Ferreira - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos. Mantenho a decis\u00e3o proferida (fls. 96\/98), na aus\u00eancia de elemento novo de convic\u00e7\u00e3o apto a alter\u00e1-la (fls. 99\/104), n\u00e3o se olvidando que, consoante o disposto pelo artigo 473 do C\u00f3digo de Processo Civil, \"\u00e9 defeso \u00e0 parte discutir, no curso do processo, as quest\u00f5es j\u00e1 decididas, a cujo respeito se operou a preclus\u00e3o\". Intimese. - ADV: LEONTO DOLGOVAS (OAB 187802\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0278\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO CESAR FERNANDES MARINHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA PASTORINA PROEN\u00c7A EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"117","paginaFinal":"117","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"511475","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"8410029","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Jul 13 2015 09:53:59:780PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1065503-20.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1065503-20.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"465899488","codPublicacaoOrigem":"847470717","dataDivulgacao":"Apr 19 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 20 2016 12:00:00:000AM","numero":"1065503-20.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2099","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1065503-20.2015.8.26.0100; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o; Comarca: S\u00e3o Paulo; Vara: 4\u00aa Vara C\u00edvel; N\u00ba origem: 1065503-20.2015.8.26.0100; Assunto: Compra e Venda; Apelante: Nazira Alves Ferreira (Justi\u00e7a Gratuita); Advogado: Leonto Dolgovas (OAB: 187802\/SP); Apelado: Itau Unibanco S\/A; Advogado: Ana Ligia Ribeiro de Mendonca (OAB: 12446\/GO); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Recursos  Entrada de Autos de Direito Privado 3 - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 46 - Ipiranga\r\nPROCESSOS ENTRADOS EM 11\/04\/2016","paginaInicial":"252","paginaFinal":"252","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"664498","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"12538463","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Apr 18 2016 10:47:48:470PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1065503-20.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1065503-20.2015.8.26.0100|1065503-20.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"436679211","codPublicacaoOrigem":"797963093","dataDivulgacao":"Feb 16 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 17 2016 12:00:00:000AM","numero":"1065503-20.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2056","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1065503-20.2015.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o - Jos\u00e9 Luis Ferreira - - Nazira Alves Ferreira - ITAU UNIBANCO S.A. - As custas de preparo de apela\u00e7\u00e3o importam em R$ 846,09 (taxa judici\u00e1ria guia dare - c\u00f3d.230-6). - ADV: ANA LIGIA RIBEIRO DE MENDONCA (OAB 78723\/SP), LEONTO DOLGOVAS (OAB 187802\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0039\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO CESAR FERNANDES MARINHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA PASTORINA PROEN\u00c7A EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"111","paginaFinal":"111","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"613776","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"11178774","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Feb 15 2016 10:46:08:563PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1065503-20.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1065503-20.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"351491885","codPublicacaoOrigem":"676363141","dataDivulgacao":"Jul  6 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  7 2015 12:00:00:000AM","numero":"1065503-20.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1919","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1065503-20.2015.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o - Jos\u00e9 Luis Ferreira - - Nazira Alves Ferreira - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos. 1) A parte requerente deve comprovar, juntando documenta\u00e7\u00e3o id\u00f4nea para tanto, para al\u00e9m da mera declara\u00e7\u00e3o, o enquadramento na situa\u00e7\u00e3o definida pelo artigo 5\u00ba, inciso LXXIV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, em dez dias, sob pena de indeferimento do pedido de assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita. Assim, deve carrear aos autos, notadamente, as tr\u00eas \u00faltimas declara\u00e7\u00f5es de bens e rendimentos perante a Receita Federal ou, no mesmo prazo, recolher as custas e despesas processuais, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo, sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, por falta de pressuposto processual (artigo 267, inciso IV, do C\u00f3digo de Processo Civil). No caso de isen\u00e7\u00e3o do pagamento do tributo, imp\u00f5e-se, para o acolhimento do pedido, a juntada aos autos da impress\u00e3o extra\u00edda do s\u00edtio da Receita Federal, noticiando que n\u00e3o h\u00e1 declara\u00e7\u00f5es bens e rendimentos, tomando em conta o CPF da parte, em sua base de dados com rela\u00e7\u00e3o aos tr\u00eas \u00faltimos exerc\u00edcios (http:\/www. receita.fazenda.gov.br\/Aplicacoes\/Atrjo\/ConsRest\/Atual.app\/index.asp). 2) Em dez dias, juntem os autores o procedimento de notifica\u00e7\u00e3o noticiado na matr\u00edcula do im\u00f3vel, sob pena de indeferimento da peti\u00e7\u00e3o inicial. Intime-se. - ADV: LEONTO DOLGOVAS (OAB 187802\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0270\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO CESAR FERNANDES MARINHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA PASTORINA PROEN\u00c7A EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"132","paginaFinal":"132","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"509017","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"8161617","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Jul  5 2015 09:03:10:240AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1065503-20.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1065503-20.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"440604945","codPublicacaoOrigem":"805791504","dataDivulgacao":"Feb 24 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 25 2016 12:00:00:000AM","numero":"1065503-20.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2062","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1065503-20.2015.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o - Jos\u00e9 Luis Ferreira - - Nazira Alves Ferreira - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos. Fls. 299\/300: Recebo os embargos declarat\u00f3rios, porque tempestivos, e a eles NEGO PROVIMENTO, porque ausentes quaisquer contradi\u00e7\u00f5es, obscuridades ou omiss\u00f5es na r. decis\u00e3o embargada. Como afirmado na senten\u00e7a, h\u00e1 prova documental do dep\u00f3sito feito na conta corrente do autor. O autor alega que essa conta corrente j\u00e1 estava encerrada e que n\u00e3o recebeu o valor em quest\u00e3o, mas n\u00e3o junta nenhum documento nesse sentido, ou seja, n\u00e3o demonstrou que a conta estava encerrada. De todo modo, ainda que assim fosse, tal n\u00e3o seria capaz de modificar a conclus\u00e3o da senten\u00e7a, pois n\u00e3o acarretaria a nulidade do procedimento de execu\u00e7\u00e3o extrajudicial, mas sim a discuss\u00e3o e eventual cobran\u00e7a acerca do valor devido pelo banco por conta daquilo que, do produto da aliena\u00e7\u00e3o em leil\u00e3o, sobejou do d\u00e9bito dos autores. Nestes autos, para todos os efeitos, o dep\u00f3sito do valor remanescente foi feito na conta corrente do autor. Se o autor n\u00e3o recebeu, dever\u00e1, em a\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria, comprovar o ocorrido e requerer o que entender de direito. N\u00edtido o car\u00e1ter infringente. A pretens\u00e3o da parte embargante \u00e9 a modifica\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o, para o que n\u00e3o se prestam os embargos declarat\u00f3rios. Intime-se. - ADV: ANA LIGIA RIBEIRO DE MENDONCA (OAB 78723\/SP), LEONTO DOLGOVAS (OAB 187802\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0054\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO CESAR FERNANDES MARINHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA PASTORINA PROEN\u00c7A EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"121","paginaFinal":"121","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"621651","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"11341824","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Feb 23 2016 10:55:41:580PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1065503-20.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1065503-20.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"453851615","codPublicacaoOrigem":"828609812","dataDivulgacao":"Mar 23 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 24 2016 12:00:00:000AM","numero":"1065503-20.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2082","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1065503-20.2015.8.26.0100 - Procedimento Comum - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o - Jos\u00e9 Luis Ferreira - - Nazira Alves Ferreira - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos. Recebo o recurso de apela\u00e7\u00e3o interposto por Jos\u00e9 Luis Ferreira e outra (fls. 305\/318), tanto no efeito devolutivo quanto no efeito suspensivo, ficando a parte adversa intimada para a oferta de contrarraz\u00f5es e mantida a decis\u00e3o impugnada. Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado. Intime-se. - ADV: ANA LIGIA RIBEIRO DE MENDONCA (OAB 78723\/SP), LEONTO DOLGOVAS (OAB 187802\/ SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0101\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO CESAR FERNANDES MARINHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA PASTORINA PROEN\u00c7A EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"94","paginaFinal":"94","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"651574","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"12018504","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Mar 23 2016 12:29:43:043AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1065503-20.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1065503-20.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"626795236","codPublicacaoOrigem":"1093631891","dataDivulgacao":"Feb 15 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 16 2017 12:00:00:000AM","numero":"1065503-20.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2289","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1065503-20.2015.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Relator: Des.: S\u00e1 Moreira de Oliveira - Apelante: Nazira Alves Ferreira (Justi\u00e7a Gratuita) - Apelado: Itau Unibanco S\/A - Negaram provimento ao recurso. V. U. - Advogado: Leonto Dolgovas (OAB: 187802\/SP) (Fls: 17) - Advogado: Ana Ligia Ribeiro de Mendonca (OAB: 12446\/GO) (Fls: 217)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VIII - Resultado de Julgamentos (in\u00edcio de prazo recursal somente ap\u00f3s intima\u00e7\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o na Subse\u00e7\u00e3o IX)\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 17\u00ba Grupo - 33\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 907\/909\r\nSESS\u00c3O DE JULGAMENTO ORDIN\u00c1RIA DO(A) 33\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO, REALIZADA EM 13 DE FEVEREIRO DE 2017 PRESIDIDA PELO EXMO(A). SR(\u00aa). DES. S\u00c1 MOREIRA DE OLIVEIRA, SECRETARIADA PELO(A) SR.(\u00aa) JOANA KAYOKO NAKANISHI. A HORA LEGAL, PRESENTES OS EXMOS. SRS. EROS PICELI, S\u00c1 DUARTE, LUIZ EURICO, MARIO A. SILVEIRA. FOI ABERTA A SESS\u00c3O, LIDA E APROVADA A ATA DA SESS\u00c3O ANTERIOR. A SEGUIR FORAM JULGADOS OS SEGUINTES FEITOS:","paginaInicial":"1256","paginaFinal":"1256","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"838056","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19897380","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Feb 15 2017 07:33:00:423AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1065503-20.2015.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1065503-20.2015.8.26.0100|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"627600002","codPublicacaoOrigem":"1094296127","dataDivulgacao":"Feb 16 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"1065503-20.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2290","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1065503-20.2015.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Apelante: Nazira Alves Ferreira (Justi\u00e7a Gratuita) - Apelado: Itau Unibanco S\/A - Magistrado(a) S\u00e1 Moreira de Oliveira - Negaram provimento ao recurso. V. U. - ALIENA\u00c7\u00c3O FIDUCI\u00c1RIA - BEM IM\u00d3VEL - NOTIFICA\u00c7\u00c3O EXTRAJUDICIAL PARA PURGA\u00c7\u00c3O DE MORA - PRESENTE - DOCUMENTO DOTADO DE F\u00c9-P\u00daBLICA - DEVEDOR REGULARMENTE CONSTITU\u00cdDO EM MORA - INADIMPLEMENTO - PROCEDIMENTO PREVISTO EM LEI PARA CONSOLIDA\u00c7\u00c3O DA PROPRIEDADE NAS M\u00c3OS DO FIDUCI\u00c1RIO - EXECU\u00c7\u00c3O EXTRAJUDICIAL DO BEM.APELA\u00c7\u00c3O N\u00c3O PROVIDA. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 174,23 - (GUIA GRU NO SITE http:\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 181,34 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 114,80 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 581 DE 08\/06\/2016 DO STF. Os valores referente ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso III, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 581\/2016 do STF de 08\/06\/2016. - Advs: Leonto Dolgovas (OAB: 187802\/SP) - Ana Ligia Ribeiro de Mendonca (OAB: 12446\/GO) - P\u00e1tio do Col\u00e9gio, n\u00ba 73 - 9\u00ba andar - salas 907\/909","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 17\u00ba Grupo - 33\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 907\/909\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"2230","paginaFinal":"2230","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"838595","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19928697","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Feb 15 2017 11:37:22:647PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1065503-20.2015.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1065503-20.2015.8.26.0100|551\/2011|581\/2016","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"710469459","codPublicacaoOrigem":"1169920076","dataDivulgacao":"Jul  7 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"1065503-20.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2383","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1065503-20.2015.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Apelante: Nazira Alves Ferreira (Justi\u00e7a Gratuita) - Apelado: Itau Unibanco S\/A - 1. Fls. 405\/407: Diante da manifesta\u00e7\u00e3o dos recorrentes de fls. 406, homologo, para que produza seus jur\u00eddicos efeitos, a desist\u00eancia dos recursos especial e extraordin\u00e1rio interpostos por Jos\u00e9 Luiz Ferreira e Outra. Assim, providencie a Serventia a imediata certifica\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em julgado e remessa dos autos \u00e0 origem, onde ser\u00e3o apreciadas as demais quest\u00f5es suscitadas, observadas as formalidades legais. 2. Fls. 409\/425: Em face da juntada de nova procura\u00e7\u00e3o nos autos, anote-se, como requerido. - Magistrado(a) Luiz Antonio de Godoy - Advs: Leonto Dolgovas (OAB: 187802\/SP) - Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB: 23134\/SP) - Conselheiro Furtado, n\u00ba 503 - 6\u00ba andar","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Recursos Tribunais Superiores Direito Privado 3 - Extr., Esp. e Ord. - Rua Conselheiro Furtado, 503 - 6\u00ba andar\r\nDESPACHO","paginaInicial":"947","paginaFinal":"947","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"897567","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24044639","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Jul  7 2017 12:23:20:150AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1065503-20.2015.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1065503-20.2015.8.26.0100|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"385573186","codPublicacaoOrigem":"706238664","dataDivulgacao":"Sep 28 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 29 2015 12:00:00:000AM","numero":"1065503-20.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1976","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1065503-20.2015.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o - Jos\u00e9 Luis Ferreira - - Nazira Alves Ferreira - ITAU UNIBANCO S.A. - Ci\u00eancia da devolu\u00e7\u00e3o do Aviso de Recebimento negativo da carta de cita\u00e7\u00e3o expedida (fls. 175). Manifeste-se a parte autora. - ADV: LEONTO DOLGOVAS (OAB 187802\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0404\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO CESAR FERNANDES MARINHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA PASTORINA PROEN\u00c7A EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"111","paginaFinal":"111","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"534919","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"9476001","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113981","usuarioCadastro":"abel.barradas","dataHoraCadastro":"Sep 27 2015 09:48:23:967AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1065503-20.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1065503-20.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"424657409","codPublicacaoOrigem":"775097948","dataDivulgacao":"Jan 15 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 18 2016 12:00:00:000AM","numero":"1065503-20.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2037","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1065503-20.2015.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o - Jos\u00e9 Luis Ferreira - - Nazira Alves Ferreira - ITAU UNIBANCO S.A. - Fls. 203\/252: Manifeste(m)-se o(a)(s) autor(a)(s) acerca da contesta\u00e7\u00e3o e documentos. - ADV: LEONTO DOLGOVAS (OAB 187802\/SP), ANA LIGIA RIBEIRO DE MENDONCA (OAB 78723\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0006\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO CESAR FERNANDES MARINHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA PASTORINA PROEN\u00c7A EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"54","paginaFinal":"54","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"602144","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"10805102","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Jan 14 2016 10:19:15:507PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1065503-20.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1065503-20.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"496086343","codPublicacaoOrigem":"887016613","dataDivulgacao":"Jun 16 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 17 2016 12:00:00:000AM","numero":"1065503-20.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2137","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O I","conteudo":"N\u00ba 1065503-20.2015.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Apelante: Nazira Alves Ferreira (Justi\u00e7a Gratuita) - Apelado: Itau Unibanco S\/A - Sess\u00e3o Conciliat\u00f3ria realizada em 13\/05\/2016, consignada como REJEITADA ante a expira\u00e7\u00e3o do prazo requerido sem manifesta\u00e7\u00e3o das partes. Os autos ser\u00e3o encaminhados ao Acervo de Direito Privado 3. - Advs: Leonto Dolgovas (OAB: 187802\/SP) - Ana Ligia Ribeiro de Mendonca (OAB: 12446\/GO)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II: Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos em Segunda Inst\u00e2ncia e Cidadania\r\nRESULTADO SESS\u00c3O CONCILIAT\u00d3RIA","paginaInicial":"3","paginaFinal":"3","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"691580","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13759564","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Jun 15 2016 10:52:10:813PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1065503-20.2015.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1065503-20.2015.8.26.0100|551\/2011|05\/2016","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"646889549","codPublicacaoOrigem":"1115068427","dataDivulgacao":"Mar 22 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 23 2017 12:00:00:000AM","numero":"1065503-20.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2312","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1065503-20.2015.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Apelante: Nazira Alves Ferreira (Justi\u00e7a Gratuita) - Apelado: Itau Unibanco S\/A - Fica(m) a(s) parte(s) recorrida(s) intimada(s) para apresentar(em) contrarraz\u00f5es. - Advs: Leonto Dolgovas (OAB: 187802\/SP) - Ana Ligia Ribeiro de Mendonca (OAB: 12446\/GO) - Conselheiro Furtado, n\u00ba 503 - 6\u00ba andar","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VI - Autos com Vista\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Recursos Tribunais Superiores Direito Privado 3 - Extr., Esp. e Ord. - Rua Conselheiro Furtado, 503 - 6\u00ba andar\r\nVISTA","paginaInicial":"1420","paginaFinal":"1420","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"851821","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20931668","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Mar 22 2017 12:12:49:877AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1065503-20.2015.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1065503-20.2015.8.26.0100|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"473010837","codPublicacaoOrigem":"858876245","dataDivulgacao":"May  4 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  5 2016 12:00:00:000AM","numero":"1065503-20.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2108","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O I","conteudo":"N\u00ba 1065503-20.2015.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Apelante: Nazira Alves Ferreira (Justi\u00e7a Gratuita) - Apelado: Itau Unibanco S\/A - O Centro Judici\u00e1rio de Concilia\u00e7\u00e3o em 2\u00ba Grau, comunica que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria foi designada para o pr\u00f3ximo dia 13 de MAIO de 2016, \u00e0s 10:30 horas, no 18\u00ba andar do F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes Jr (sala 1829), devendo comparecer as partes e seus advogados, com proposta para eventual acordo. E-mail: conciliacao2inst@tjsp.jus.br. - Advs: Leonto Dolgovas (OAB: 187802\/SP) - Ana Ligia Ribeiro de Mendonca (OAB: 12446\/GO)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II: Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos em Segunda Inst\u00e2ncia e Cidadania\r\nDESPACHO DE INTIMA\u00c7\u00c3O","paginaInicial":"4","paginaFinal":"4","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"670965","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"12771922","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"May  3 2016 10:14:49:370PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1065503-20.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1065503-20.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"479705808","codPublicacaoOrigem":"868374833","dataDivulgacao":"May 16 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 17 2016 12:00:00:000AM","numero":"1065503-20.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2116","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O I","conteudo":"N\u00ba 1065503-20.2015.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Apelante: Nazira Alves Ferreira (Justi\u00e7a Gratuita) - Apelado: Itau Unibanco S\/A - Sess\u00e3o Conciliat\u00f3ria realizada em 13\/05\/2016 suspensa por 15 dias a pedido das partes. - Advs: Leonto Dolgovas (OAB: 187802\/SP) - Ana Ligia Ribeiro de Mendonca (OAB: 12446\/GO)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II: Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos em Segunda Inst\u00e2ncia e Cidadania\r\nRESULTADO SESS\u00c3O CONCILIAT\u00d3RIA","paginaInicial":"3","paginaFinal":"3","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"676530","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"13057386","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"May 16 2016 11:32:57:540AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1065503-20.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1065503-20.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"351491953","codPublicacaoOrigem":"676362007","dataDivulgacao":"Jul  6 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  7 2015 12:00:00:000AM","numero":"1065503-20.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1919","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1065503-20.2015.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO REQTE : Jos\u00e9 Luis Ferreira ADVOGADO : 187802\/SP - Leonto Dolgovas REQDO : ITAU UNIBANCO S.A. VARA :4\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 02\/07\/2015","paginaInicial":"19","paginaFinal":"19","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"509017","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"8161617","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Jul  5 2015 09:03:10:240AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1065503-20.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1065503-20.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"357860502","codPublicacaoOrigem":"682350722","dataDivulgacao":"Jul 23 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 24 2015 12:00:00:000AM","numero":"1065503-20.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1930","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1065503-20.2015.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o - Jos\u00e9 Luis Ferreira - - Nazira Alves Ferreira - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos. Anote-se a interposi\u00e7\u00e3o do agravo de instrumento (fls. 110\/123), o qual teve atribu\u00eddo efeito suspensivo (fls. 128\/129), restando mantida a decis\u00e3o impugnada. Aguarde-se, portanto, seu julgamento, ficando cientificada a parte de que, na aus\u00eancia de outorga de efeito suspensivo, a aus\u00eancia de provimento do recurso, n\u00e3o cumprido o decisum tempestivamente, implicar\u00e1 na extin\u00e7\u00e3o do processo, sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito. Intime-se. - ADV: LEONTO DOLGOVAS (OAB 187802\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0294\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO CESAR FERNANDES MARINHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA PASTORINA PROEN\u00c7A EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"50","paginaFinal":"50","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"514432","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"8610562","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Jul 22 2015 10:00:30:250PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1065503-20.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1065503-20.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"377322769","codPublicacaoOrigem":"699100247","dataDivulgacao":"Sep  9 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 10 2015 12:00:00:000AM","numero":"1065503-20.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1963","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1065503-20.2015.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o - Jos\u00e9 Luis Ferreira - - Nazira Alves Ferreira - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos, etc. Anote-se a interposi\u00e7\u00e3o do agravo de instrumento (fls. 159\/171), do qual n\u00e3o h\u00e1 not\u00edcia da atribui\u00e7\u00e3o de efeito suspensivo, restando mantida a decis\u00e3o impugnada (fls. 148\/149). Aguarde-se a cita\u00e7\u00e3o da parte requerida. Intime-se. - ADV: LEONTO DOLGOVAS (OAB 187802\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0374\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO CESAR FERNANDES MARINHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA PASTORINA PROEN\u00c7A EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"114","paginaFinal":"114","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"529302","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"9220244","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Sep  8 2015 11:04:43:740PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1065503-20.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1065503-20.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"753860520","codPublicacaoOrigem":"1199553787","dataDivulgacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1065503-20.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2429","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1065503-20.2015.8.26.0100 - Procedimento Comum - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o - Jos\u00e9 Luis Ferreira - - Nazira Alves Ferreira - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos.Homologo para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo celebrado a fls. 427\/429, nos autos da execu\u00e7\u00e3o que Jos\u00e9 Luis Ferreira e outro move contra ITAU UNIBANCO S.A., e, assim, JULGO EXTINTO o processo, com fundamento no artigo 924, inciso III, do C\u00f3digo de Processo Civil.Homologo a desist\u00eancia ao prazo recursal, certificando-se desde logo o tr\u00e2nsito em julgado.J\u00e1 comprovado o pagamento do acordo \u00e0s fls. 430, arquivem-se os autos, comunicando ao Distribuidor.Publique-se, registre-se e intime-se. - ADV: ANA LIGIA RIBEIRO DE MENDONCA (OAB 78723\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), LEONTO DOLGOVAS (OAB 187802\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0338\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO CESAR FERNANDES MARINHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA PASTORINA PROEN\u00c7A EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"161","paginaFinal":"161","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"924605","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26168255","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Sep 13 2017 12:43:43:817AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1065503-20.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1065503-20.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"351091095","codPublicacaoOrigem":"676020888","dataDivulgacao":"Jul  3 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  6 2015 12:00:00:000AM","numero":"1065503-20.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1918","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1065503-20.2015.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o - Jos\u00e9 Luis Ferreira - - Nazira Alves Ferreira - ITAU UNIBANCO S.A. - - Sem comprovante do Imposto de Renda; comprovar a hipossufici\u00eancia no prazo de 10 dias ou recolher custas. - ADV: LEONTO DOLGOVAS (OAB 187802\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0268\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO CESAR FERNANDES MARINHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA PASTORINA PROEN\u00c7A EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"137","paginaFinal":"137","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"508749","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"8145219","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Jul  2 2015 10:09:52:297PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1065503-20.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1065503-20.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"618707974","codPublicacaoOrigem":"1085279344","dataDivulgacao":"Feb  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1065503-20.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2280","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"307 - 1065503-20.2015.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Relator S\u00e1 Moreira de Oliveira - Apelante: Nazira Alves Ferreira (Justi\u00e7a Gratuita) - Apelado: Itau Unibanco S\/A - Advogado: Leonto Dolgovas (OAB: 187802\/SP) (Fls: 17) - Advogado: Ana Ligia Ribeiro de Mendonca (OAB: 12446\/GO) (Fls: 217)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VII - Pr\u00f3ximos Julgamentos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 17\u00ba Grupo - 33\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 907\/909\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 33\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Sala 511 (5\u00ba andar) do Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) 33\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO A REALIZAR-SE EM 13 DE FEVEREIRO DE 2017 (SEGUNDA-FEIRA), NA SALA 511 (5\u00ba ANDAR) DO PAL\u00c1CIO DA JUSTI\u00c7A, COM INICIO \u00c0S 09:30 HORAS. NOTA: OS ADIADOS E SOBRAS DESTA SESS\u00c3O SER\u00c3O INCLU\u00cdDOS NA PAUTA DA SESS\u00c3O SUBSEQUENTE.","paginaInicial":"1147","paginaFinal":"1147","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"832719","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19542389","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Feb  2 2017 07:08:16:110AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1065503-20.2015.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1065503-20.2015.8.26.0100|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"}]}