{"numero":"1067443-49.2017.8.26.0100","processos":[{"processo":"1067443-49.2017.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"04\/08\/2017 \u00e0s 15:22 - Livre\n44\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Anna Paula Dias da Costa","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 5.023,22","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos"},{"tipo":"Advogado","nome":"Flavio Olimpio de Azevedo"},{"tipo":"Advogada","nome":"Milena Pir\u00e1gine"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41195447-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 16\/10\/2017 15:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0339\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2444 P\u00e1gina: 773\/789","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0339\/2017 Teor do ato: Vistos.Apresentada apela\u00e7\u00e3o, ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria para, querendo, apresentar contrarraz\u00f5es, no prazo legal (artigo 1010, par\u00e1grafo 1 do CPC - 15 dias).Ap\u00f3s, ex vi do disposto no par\u00e1grafo 3\u00ba do artigo 1.010 do C\u00f3digo de Processo Civil, remetam-se os autos ao Tribunal de Justi\u00e7a, independentemente do ju\u00edzo de admissibilidade.Intime-se. Advogados(s): Milena Pir\u00e1gine (OAB 178962\/SP), Flavio Olimpio de Azevedo (OAB 34248\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Apresentada apela\u00e7\u00e3o, ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria para, querendo, apresentar contrarraz\u00f5es, no prazo legal (artigo 1010, par\u00e1grafo 1 do CPC - 15 dias).Ap\u00f3s, ex vi do disposto no par\u00e1grafo 3\u00ba do artigo 1.010 do C\u00f3digo de Processo Civil, remetam-se os autos ao Tribunal de Justi\u00e7a, independentemente do ju\u00edzo de admissibilidade.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n44\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   14\u00ba   andar   -   sala   n\u00ba   1400\/1414   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   -   E-mail:   upj41a45@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1067443-49.2017.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1067443-49.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : COMPANHIA  PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Anna   Paula   Dias   da   Costa\nVistos.\nApresentada  apela\u00e7\u00e3o,  ci\u00eancia  \u00e0  parte  contr\u00e1ria  para,  \nquerendo,  apresentar  contrarraz\u00f5es,  no  prazo  legal  (artigo  1010,  par\u00e1grafo  1  do  CPC  \u2013  15  dias).\nAp\u00f3s,  ex  vi  do  disposto  no  par\u00e1grafo  3\u00ba  do  artigo  1.010  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil,  remetam-se  os  autos  ao  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  independentemente  do  ju\u00edzo  \nde  admissibilidade.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 02  de  outubro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1067443-49.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 38BBC4C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANNA PAULA DIAS DA COSTA, liberado nos autos em 02\/10\/2017 \u00e0s 14:07 . fls. 264"}},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41136722-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 02\/10\/2017 11:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0317\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2432 P\u00e1gina: 610\/626","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0317\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls.158\/228: feito sentenciado. Reporto o peticion\u00e1rio \u00e0 senten\u00e7a de fls. 154\/157. Aguarde-se o tr\u00e2nsito em julgado.Intime-se. Advogados(s): Milena Pir\u00e1gine (OAB 178962\/SP), Flavio Olimpio de Azevedo (OAB 34248\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0314\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2430 P\u00e1gina: 776\/784","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls.158\/228: feito sentenciado. Reporto o peticion\u00e1rio \u00e0 senten\u00e7a de fls. 154\/157. Aguarde-se o tr\u00e2nsito em julgado.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n44\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   14\u00ba   andar   -   sala   n\u00ba   1400\/1414   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   -   E-mail:   upj41a45@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1067443-49.2017.8.26.0100  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  13  de  setembro  de  2017 ,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  a(o)  MM.  Juiz(a)  de  Direito,  \nAnna   Paula  \nDias   da   Costa. Eu,  Simone  Gon\u00e7alves  Bello,  escrevente  t\u00e9cnico  judici\u00e1rio.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1067443-49.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Anna   Paula   Dias   da   Costa\nVistos.\nFls.158\/228:  feito  sentenciado.  \nReporto  o  peticion\u00e1rio  \u00e0  senten\u00e7a  de  fls.  154\/157.  \nAguarde-se  o  tr\u00e2nsito  em  julgado.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 13  de  setembro  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1067443-49.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 37B3027. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANNA PAULA DIAS DA COSTA, liberado nos autos em 13\/09\/2017 \u00e0s 16:30 . fls. 229"}},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0314\/2017 Teor do ato: Diante do exposto, ACOLHO O PEDIDO, nos termos do art. 487,I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para CONDENAR a r\u00e9 ao pagamento de R$ 5.023,22 (cinco mil, vinte e tr\u00eas reais e vinte e dois centavos), arbitrando juros legais de mora a partir da cita\u00e7\u00e3o \u00e0 monta de 1% ao m\u00eas e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a partir da data do desembolso da quantia. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia e por for\u00e7a do disposto nos artigos 82, \u00a7 2\u00ba, 84 e 85, todos do C\u00f3digo de Processo Civil, condeno o r\u00e9u ao pagamento das despesas processuais e honor\u00e1rios ao advogado do vencedor que fixo por equidade em R$1.000,00, observado o disposto no par\u00e1grafo 16 do artigo 85 do C\u00f3digo de Processo Civil e tendo em vista os par\u00e2metros delineados nos incisos I a IV do par\u00e1grafo 2\u00ba do artigo 85 tamb\u00e9m do C\u00f3digo de Processo Civil.Transitada em julgado, certifique-se. Nada requerido, arquivem-se.P.R.I. Advogados(s): Milena Pir\u00e1gine (OAB 178962\/SP), Flavio Olimpio de Azevedo (OAB 34248\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41049450-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 12\/09\/2017 18:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Diante do exposto, ACOLHO O PEDIDO, nos termos do art. 487,I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para CONDENAR a r\u00e9 ao pagamento de R$ 5.023,22 (cinco mil, vinte e tr\u00eas reais e vinte e dois centavos), arbitrando juros legais de mora a partir da cita\u00e7\u00e3o \u00e0 monta de 1% ao m\u00eas e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a partir da data do desembolso da quantia. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia e por for\u00e7a do disposto nos artigos 82, \u00a7 2\u00ba, 84 e 85, todos do C\u00f3digo de Processo Civil, condeno o r\u00e9u ao pagamento das despesas processuais e honor\u00e1rios ao advogado do vencedor que fixo por equidade em R$1.000,00, observado o disposto no par\u00e1grafo 16 do artigo 85 do C\u00f3digo de Processo Civil e tendo em vista os par\u00e2metros delineados nos incisos I a IV do par\u00e1grafo 2\u00ba do artigo 85 tamb\u00e9m do C\u00f3digo de Processo Civil.Transitada em julgado, certifique-se. Nada requerido, arquivem-se.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n44\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1067443-49.2017.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1067443-49.2017.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Anna   Paula   Dias   da   Costa\nVistos.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  regressiva  de  ressarcimento  de  danos  \nproposta  por  ITA\u00da  SEGUROS  DE  AUTO  E  RESID\u00caNCIA  S.A  em  face  de  COMPANHIA  \nPAULISTA  DE  FOR\u00c7A  E  LUZ-  CPFL  PAULISTA.  Narra  a  autora,  em  apertada  s\u00edntese,  que  \nindenizou  seus  clientes  em  decorr\u00eancia  de  falha  na  presta\u00e7\u00e3o  dos  servi\u00e7os  da  r\u00e9,  que  teve  seus  \neletr\u00f4nicos  danificados  em  raz\u00e3o  de  dist\u00farbios  el\u00e9tricos  provenientes  da  rede  da  r\u00e9.  Pretende  com  \nesta  a\u00e7\u00e3o  o  recebimento,  em  regresso,  de  R$  5.023,22  (cinco  mil,  vinte  e  tr\u00eas  reais  e  vinte  e  dois  \ncentavos),  com  as  devidas  corre\u00e7\u00f5es  e  juros  desde  a  data  do  desembolso.\n\u00c0s  fls.  85,  foi  determinada  a  distribui\u00e7\u00e3o  livre  do  processo,  \nj\u00e1  que  n\u00e3o  se  verificou  o  caso  dede  conex\u00e3o  de  a\u00e7\u00f5es.  \nCitada,  a  r\u00e9  contestou  o  pedido  e  pugnou  pela  sua  \nimproced\u00eancia  (fls.  92\/121).  Preliminarmente,  alegou  a  impossibilidade  da  configura\u00e7\u00e3o  de  \nlitiscons\u00f3rcio  ativo,  a  in\u00e9pcia  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  a  falta  de  interesse  de  agir  e  a  configura\u00e7\u00e3o  da  \nilegitimidade  passiva.  No  m\u00e9rito,   asseverou  que  n\u00e3o  foi  devidamente  demonstrado  os  fatos  \nconstitutivos  do  direito  da  parte  autora,  capazes  de  autorizar  a  proced\u00eancia  da  demanda  e  alega  que  \nn\u00e3o  houve  a  ocorr\u00eancia  ou  interrup\u00e7\u00e3o  nas  instala\u00e7\u00f5es  do  segurado  na  data  mencionada.  Afirma,  \nportanto,  que  n\u00e3o  h\u00e1  provas  que  demonstrem  o  dano,  nem  a  sub-roga\u00e7\u00e3o  de  direitos  em  prol  da  \nseguradora.  No  mais,  alega  a  necessidade  de  aplica\u00e7\u00e3o  da  Resolu\u00e7\u00e3o  414\/2010  da  ANEEL,  a \nresponsabilidade  do  usu\u00e1rio  pelas  instala\u00e7\u00f5es  el\u00e9tricas  internas,  a  configura\u00e7\u00e3o  de  excludente  de  \nresponsabiliza\u00e7\u00e3o  civil,  a  ocorr\u00eancia  dos  danos  el\u00e9tricos  por  suposta  chuva\/descarga  atmosf\u00e9rica  e  \na  n\u00e3o  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1067443-49.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 378DC4F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANNA PAULA DIAS DA COSTA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 19:25 . fls. 154\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n44\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1067443-49.2017.8.26.0100 - lauda  2\nVieram\n documentos.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nFundamento  e  Decido.\nA  causa  est\u00e1  madura  para  julgamento,  na  forma  do  artigo  \n355,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  porquanto  a  quest\u00e3o  de  m\u00e9rito  versada  nos  autos  \u00e9  de  \nfato  e  de  direito,  todavia  n\u00e3o  h\u00e1  necessidade  da  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  provas.\nO  pedido  \u00e9  procedente.\nN\u00e3o  h\u00e1  configura\u00e7\u00e3o  de  in\u00e9pcia  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  \nObservo  que  a  autora  juntou  aos  autos  telas  que  comprovam  \nque  a  indeniza\u00e7\u00e3o  do  segurado  (fls.  71\/77),  documentos  esses  suficientes  para  comprovar  a \nocorr\u00eancia  da  sub-roga\u00e7\u00e3o  legal  da  seguradora  nos  direitos  dos  segurados  afetados  pela  presta\u00e7\u00e3o  \nde  servi\u00e7o  da  r\u00e9.  \nDemonstrados est\u00e3o,  portanto,  o  interesse  de  agir  e  a \nlegitimidade  da  autora  para  a  a\u00e7\u00e3o  regressiva  fundada  em  contrato  de  seguro,  eis  que  comprovado  \no  pagamento  da  indeniza\u00e7\u00e3o  \u00e0  segurada,  assim  como  a  legitimidade  passiva  da  requerida.  Com   a  \nprova  do  pagamento,  a  seguradora  sub-roga-se  nos  direitos  do  segurado  e  pode  exigir  a \nindeniza\u00e7\u00e3o  do  causador  do  dano  (art.  349  do  C\u00f3digo  Civil  e  S\u00famula  188\/STF),  na  mesma  \ncondi\u00e7\u00e3o  deste,  ou  seja,  de  consumidor.\nFeita essa  considera\u00e7\u00e3o  preliminar,  ressalto  que  a \nresponsabilidade  da  companhia  de  for\u00e7a  e  luz  \u00e9  de  natureza  objetiva,  tanto  por  for\u00e7a  do  C\u00f3digo  de  \nDefesa  do  Consumidor,  como  por  se  tratar  de  concession\u00e1ria  de  servi\u00e7o   p\u00fablico.\nNo  caso  dos  autos,  reconhece-se  a  responsabilidade  da  \nconcession\u00e1ria  de  servi\u00e7os  p\u00fablicos  pela  repara\u00e7\u00e3o  de  danos  ao  segurado.  Com  efeito,   os  laudos  \nt\u00e9cnicos  de  fls.  51,  54\/56  apontam  que  o  dano  foi  ocasionado  por  danos  el\u00e9tricos,  ap\u00f3s  descarga  \nel\u00e9trica  (raio)  na  resid\u00eancia  do  segurado.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1067443-49.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 378DC4F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANNA PAULA DIAS DA COSTA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 19:25 . fls. 155\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n44\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1067443-49.2017.8.26.0100 - lauda  3\nDe\n outro  norte,  nenhuma  prova  consistente  foi  produzida  \npela  requerida  para  demonstrar  a  inidoneidade  do  relat\u00f3rios  t\u00e9cnicos  em  quest\u00e3o.  \nVale  dizer,  a  r\u00e9  n\u00e3o  produziu  prova  consistente  que  \npermitisse  o  reconhecimento  de  que  o  servi\u00e7o  foi  devidamente  prestado,  ou  seja,  a  inexist\u00eancia  da  \nsobrecarga  apontada  no  relat\u00f3rio  como  fato  gerador  de  danos,  prova  esta  que  deve  ser  havida  \ncomo  de  f\u00e1cil  produ\u00e7\u00e3o  para  a  concession\u00e1ria  de  energia  el\u00e9trica,  e  de  que  o  dano  ao  equipamento  \ndecorreu  de  culpa  exclusiva  ou  parcial  da  empresa  segurada,  nem  mesmo  a  ocorr\u00eancia  de  caso  \nfortuito  ou  for\u00e7a  maior,  como  lhe  competia,  a  teor  do  art.  373,  II,  do  CPC.\n\u00c9   poss\u00edvel  concluir,  dessa  forma,  que  houve  falha  na  \npresta\u00e7\u00e3o  do  servi\u00e7o,  que  n\u00e3o  alcan\u00e7ou  a  finalidade  legitimamente  esperada  pelo  consumidor.  Ora,  \nn\u00e3o  estava  o consumidor  obrigado  a  se  submeter  a  danos  em  seu  equipamento  causado  por  \nvaria\u00e7\u00f5es  no  fornecimento  de  energia  el\u00e9trica.\nDisto  tudo  decorre  que  a  seguradora,  sub-rogada  nos  \ndireitos  dos  segurados,  provou  a  exist\u00eancia  do  dano  no  equipamento  segurado  com  nexo  de  \ncausalidade  relacionado  \u00e0  sobrecarga  el\u00e9trica,  objeto  da  presta\u00e7\u00e3o  do  servi\u00e7o  p\u00fablico  de  \nfornecimento  de  energia  el\u00e9trica  pela  concession\u00e1ria  r\u00e9,  que  n\u00e3o  provou  excludente  de  \nresponsabilidade,  impondo-se,  em  consequ\u00eancia,  a  condena\u00e7\u00e3o  da  concession\u00e1ria  a  repar\u00e1-los,  a  \nteor  do  art.  37,  \u00a76\u00b0,  da  CF.\nAssim, em  raz\u00e3o  da  n\u00e3o  presta\u00e7\u00e3o  adequada  do  servi\u00e7o,  \nincumbe  \u00e0  r\u00e9,  portanto,  arcar  com  o  dano  causado,  com  a  restitui\u00e7\u00e3o  do  valor  pago  aos  segurados  \nDIRCE  ASCENS\u00c3O  SE  SEBASTI\u00c3O  BARBOSA  e  EVERALDO  NOGUEIRA  DR  pela  \ndemandante.  \nDiante do   exposto,  ACOLHO  O  PEDIDO ,   nos  termos  do  \nart.  487,I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  para  CONDENAR  a  r\u00e9  ao  pagamento  de  R$  5.023,22  \n(cinco  mil,  vinte  e  tr\u00eas  reais  e  vinte  e  dois  centavos),  arbitrando  juros  legais  de  mora  a  partir  da  \ncita\u00e7\u00e3o  \u00e0  monta  de  1%  ao  m\u00eas  e  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  a  partir  da  data  do  desembolso  da  quantia.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1067443-49.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 378DC4F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANNA PAULA DIAS DA COSTA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 19:25 . fls. 156\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n44\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1067443-49.2017.8.26.0100 - lauda  4\nEm\n raz\u00e3o  da  sucumb\u00eancia  e  por  for\u00e7a  do  disposto  nos  \nartigos  82,  \u00a7  2\u00ba,  84  e  85,  todos  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  condeno  o  r\u00e9u  ao  pagamento  das  \ndespesas  processuais  e  honor\u00e1rios  ao  advogado  do  vencedor  que  fixo  por  equidade  em  \nR$1.000,00,  observado  o  disposto  no  par\u00e1grafo  16  do  artigo  85  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  e  \ntendo  em  vista  os  par\u00e2metros  delineados  nos  incisos  I  a  IV  do  par\u00e1grafo  2\u00ba  do  artigo  85  tamb\u00e9m  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nTransitada em  julgado,  certifique-se.  Nada  requerido,  \narquivem-se.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 11  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1067443-49.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 378DC4F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANNA PAULA DIAS DA COSTA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 19:25 . fls. 157"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41032393-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 06\/09\/2017 17:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0306\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 813\/827","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0306\/2017 Teor do ato: Vistos.Nos termos dos artigos 350 e 351 do C\u00f3digo de Processo Civil, manifeste-se a autora em r\u00e9plica no prazo de 15 (quinze) dias.Sem preju\u00edzo, recolha a requerida a taxa de mandato.Intime-se. Advogados(s): Milena Pir\u00e1gine (OAB 178962\/SP), Flavio Olimpio de Azevedo (OAB 34248\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Nos termos dos artigos 350 e 351 do C\u00f3digo de Processo Civil, manifeste-se a autora em r\u00e9plica no prazo de 15 (quinze) dias.Sem preju\u00edzo, recolha a requerida a taxa de mandato.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n44\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   14\u00ba   andar   -   sala   n\u00ba   1400\/1414   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   -   E-mail:   upj41a45@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1067443-49.2017.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O \nProcesso  n\u00ba: 1067443-49.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : COMPANHIA  PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Anna   Paula   Dias   da   Costa\nVistos.\nNos  termos  dos  artigos  350  e  351  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil,  manifeste-se  a  autora  em  r\u00e9plica  no  prazo  de  15  (quinze)  dias.\nSem  preju\u00edzo,  recolha  a  requerida  a  taxa  de  mandato.\nI ntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 31  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1067443-49.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 370ECB2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANNA PAULA DIAS DA COSTA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 14:51 . fls. 149"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40998137-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 30\/08\/2017 17:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR704284001TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ Dilig\u00eancia : 11\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0272\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2406 P\u00e1gina: 709\/727","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0272\/2017 Teor do ato: Anoto que n\u00e3o ser\u00e1 feita a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o de que fala o artigo 334 do CPC. Isto porque n\u00e3o h\u00e1 viabilidade material de realiza\u00e7\u00e3o desta audi\u00eancia por aus\u00eancia de estrutura. \u00c9 importante notar que entre os deveres do magistrado est\u00e1 o de zelar para que o feito se desenvolva segundo a promessa constitucional da dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo nos termos do artigo 139, II, do CPC.Nesta quadra, diante da impossibilidade f\u00edsica de realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o de que fala o artigo 334 do CPC, fica ela dispensada. Nada impede que as partes, em querendo, fa\u00e7am reuni\u00f5es em seus respectivos escrit\u00f3rios (artigo 3\u00ba, \u00a7 3\u00ba, do CPC), podendo tamb\u00e9m peticionar ao Ju\u00edzo ante eventual possibilidade concreta de acordo para que seja feita audi\u00eancia aqui.Assim, ante a aus\u00eancia de audi\u00eancia, fica a parte advertida que o prazo para resposta \u00e9 de 15 dias, a contar da juntada do mandado ou carta de cita\u00e7\u00e3o aos autos nos termos do artigo 335, III cc artigo 231, I e II, ambos do CPC por interpreta\u00e7\u00e3o extensiva. Cite-se. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR    Anoto que n\u00e3o ser\u00e1 feita a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o de que fala o artigo 334 do CPC. Isto porque n\u00e3o h\u00e1 viabilidade material de realiza\u00e7\u00e3o desta audi\u00eancia por aus\u00eancia de estrutura. \u00c9 importante notar que entre os deveres do magistrado est\u00e1 o de zelar para que o feito se desenvolva segundo a promessa constitucional da dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo nos termos do artigo 139, II, do CPC.Nesta quadra, diante da impossibilidade f\u00edsica de realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o de que fala o artigo 334 do CPC, fica ela dispensada. Nada impede que as partes, em querendo, fa\u00e7am reuni\u00f5es em seus respectivos escrit\u00f3rios (artigo 3\u00ba, \u00a7 3\u00ba, do CPC), podendo tamb\u00e9m peticionar ao Ju\u00edzo ante eventual possibilidade concreta de acordo para que seja feita audi\u00eancia aqui.Assim, ante a aus\u00eancia de audi\u00eancia, fica a parte advertida que o prazo para resposta \u00e9 de 15 dias, a contar da juntada do mandado ou carta de cita\u00e7\u00e3o aos autos nos termos do artigo 335, III cc artigo 231, I e II, ambos do CPC por interpreta\u00e7\u00e3o extensiva. Cite-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n44\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 14\u00ba andar  - sala  n\u00ba 1400\/1414,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  (11), S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj41a45@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1067443-49.2017.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Anna   Paula   Dias   da   Costa\nVistos.\nAnoto  que  n\u00e3o  ser\u00e1  feita  a  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  de  que  fala  o  artigo  334  do  \nCPC.  Isto  porque  n\u00e3o  h\u00e1  viabilidade  material  de  realiza\u00e7\u00e3o  desta  audi\u00eancia  por  aus\u00eancia  de  \nestrutura.  \n\u00c9 importante  notar  que  entre  os  deveres  do  magistrado  est\u00e1  o  de  zelar  para  que  o  \nfeito  se  desenvolva  segundo  a  promessa  constitucional  da  dura\u00e7\u00e3o  razo\u00e1vel  do  processo  nos  \ntermos  do  artigo  139,  II,  do  CPC.\nNesta  quadra,  diante  da  impossibilidade  f\u00edsica  de  realiza\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o  de  que  fala  o  artigo  334  do  CPC,  fica  ela  dispensada.  Nada  impede  que  as  partes,  em  \nquerendo,  fa\u00e7am  reuni\u00f5es  em  seus  respectivos  escrit\u00f3rios  (artigo  3\u00ba,  \u00a7  3\u00ba,  do  CPC),  podendo  \ntamb\u00e9m  peticionar  ao  Ju\u00edzo  ante  eventual  possibilidade  concreta  de  acordo  para  que  seja  feita  \naudi\u00eancia  aqui.\nAssim,  ante  a  aus\u00eancia  de  audi\u00eancia,  fica  a  parte  advertida  que  o  prazo  para  \nresposta  \u00e9  de  15  dias,  a  contar  da  juntada  do  mandado  ou  carta  de  cita\u00e7\u00e3o  aos  autos  nos  termos  do  \nartigo  335,  III  cc  artigo  231,   I  e  II,  ambos  do  CPC  por  interpreta\u00e7\u00e3o  extensiva.  \nCite-se.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo ,04  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1067443-49.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3588E74. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANNA PAULA DIAS DA COSTA, liberado nos autos em 07\/08\/2017 \u00e0s 12:14 . fls. 88"}},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   conf desp de fls 85 de 12.07.2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0254\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2388 P\u00e1gina: 580\/592","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0254\/2017 Teor do ato: Vistos.Compulsando os autos, verifiquei que foi caso de distribui\u00e7\u00e3o direcionada, em virtude da a\u00e7\u00e3o de n\u00famero 1097327-60.2016.A demanda em quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 conexa com o processo que tramita perante este Ju\u00edzo, porquanto os objetos s\u00e3o diferentes.Dessa forma, hei por bem determinar que se redistribua livremente o processo, com as nossas homenagens e cautelas de praxe.Intime-se. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Determinada a Redistribui\u00e7\u00e3o dos Autos    Vistos.Compulsando os autos, verifiquei que foi caso de distribui\u00e7\u00e3o direcionada, em virtude da a\u00e7\u00e3o de n\u00famero 1097327-60.2016.A demanda em quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 conexa com o processo que tramita perante este Ju\u00edzo, porquanto os objetos s\u00e3o diferentes.Dessa forma, hei por bem determinar que se redistribua livremente o processo, com as nossas homenagens e cautelas de praxe.Intime-se.","anexo":{"label":"Determinada a Redistribui\u00e7\u00e3o dos Autos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n42\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 14\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1413\/1409,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: (11), S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj41a45@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1067443-49.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marcello   do   Amaral   Perino\nVistos.\nCompulsando os  autos,  verifiquei  que  foi  caso  de  distribui\u00e7\u00e3o  direcionada,  em  \nvirtude da  a\u00e7\u00e3o  de  n\u00famero  1097327-60.2016.\nA  demanda  em  quest\u00e3o  n\u00e3o  \u00e9  conexa  com  o  processo  que  tramita  perante  este  \nJu\u00edzo,  porquanto  os  objetos  s\u00e3o  diferentes.\nDessa  forma,  hei  por  bem  determinar  que  se  redistribua  livremente  o  processo,  com  \nas  nossas  homenagens  e  cautelas  de  praxe.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 12  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1067443-49.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 340AD7A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELLO DO AMARAL PERINO, liberado nos autos em 12\/07\/2017 \u00e0s 13:26 . fls. 85"}},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   H\u00e1 suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. Confronte os dados do processo distribu\u00eddo com os dados do processo : 1097327-60.2016.8.26.0100.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"06\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"12\/09\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"02\/10\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"16\/10\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":35,"total_andamentos":35}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"754861879","codPublicacaoOrigem":"1200152769","dataDivulgacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 15 2017 12:00:00:000AM","numero":"1067443-49.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2430","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1067443-49.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Diante do exposto, ACOLHO O PEDIDO, nos termos do art. 487,I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para CONDENAR a r\u00e9 ao pagamento de R$ 5.023,22 (cinco mil, vinte e tr\u00eas reais e vinte e dois centavos), arbitrando juros legais de mora a partir da cita\u00e7\u00e3o \u00e0 monta de 1% ao m\u00eas e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a partir da data do desembolso da quantia. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia e por for\u00e7a do disposto nos artigos 82, \u00a7 2\u00ba, 84 e 85, todos do C\u00f3digo de Processo Civil, condeno o r\u00e9u ao pagamento das despesas processuais e honor\u00e1rios ao advogado do vencedor que fixo por equidade em R$1.000,00, observado o disposto no par\u00e1grafo 16 do artigo 85 do C\u00f3digo de Processo Civil e tendo em vista os par\u00e2metros delineados nos incisos I a IV do par\u00e1grafo 2\u00ba do artigo 85 tamb\u00e9m do C\u00f3digo de Processo Civil.Transitada em julgado, certifique-se. Nada requerido, arquivem-se.P.R.I. - ADV: MILENA PIR\u00c1GINE (OAB 178962\/SP), FLAVIO OLIMPIO DE AZEVEDO (OAB 34248\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0314\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 44\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUILHERME MADEIRA DEZEM ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"780","paginaFinal":"780","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"925178","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26214228","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep 14 2017 07:24:34:660AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1067443-49.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1067443-49.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"731379194","codPublicacaoOrigem":"1184411852","dataDivulgacao":"Aug  9 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"1067443-49.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2406","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1067443-49.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Anoto que n\u00e3o ser\u00e1 feita a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o de que fala o artigo 334 do CPC. Isto porque n\u00e3o h\u00e1 viabilidade material de realiza\u00e7\u00e3o desta audi\u00eancia por aus\u00eancia de estrutura. \u00c9 importante notar que entre os deveres do magistrado est\u00e1 o de zelar para que o feito se desenvolva segundo a promessa constitucional da dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo nos termos do artigo 139, II, do CPC.Nesta quadra, diante da impossibilidade f\u00edsica de realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o de que fala o artigo 334 do CPC, fica ela dispensada. Nada impede que as partes, em querendo, fa\u00e7am reuni\u00f5es em seus respectivos escrit\u00f3rios (artigo 3\u00ba, \u00a7 3\u00ba, do CPC), podendo tamb\u00e9m peticionar ao Ju\u00edzo ante eventual possibilidade concreta de acordo para que seja feita audi\u00eancia aqui.Assim, ante a aus\u00eancia de audi\u00eancia, fica a parte advertida que o prazo para resposta \u00e9 de 15 dias, a contar da juntada do mandado ou carta de cita\u00e7\u00e3o aos autos nos termos do artigo 335, III cc artigo 231, I e II, ambos do CPC por interpreta\u00e7\u00e3o extensiva. Cite-se. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/ SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 44\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUILHERME MADEIRA DEZEM ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"720","paginaFinal":"720","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"911016","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25109464","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Aug  9 2017 07:22:29:883AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1067443-49.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1067443-49.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"756646088","codPublicacaoOrigem":"1201231793","dataDivulgacao":"Sep 18 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 19 2017 12:00:00:000AM","numero":"1067443-49.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2432","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1067443-49.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Vistos.Fls.158\/228: feito sentenciado. Reporto o peticion\u00e1rio \u00e0 senten\u00e7a de fls. 154\/157. Aguarde-se o tr\u00e2nsito em julgado.Intime-se. - ADV: MILENA PIR\u00c1GINE (OAB 178962\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), FLAVIO OLIMPIO DE AZEVEDO (OAB 34248\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0317\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 44\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUILHERME MADEIRA DEZEM ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"619","paginaFinal":"619","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"926210","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26303898","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep 18 2017 08:23:48:877AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1067443-49.2017.8.26.0100","numeroAntigo":".","numeroUnificado":"1067443-49.2017.8.26.0100|.","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"714622519","codPublicacaoOrigem":"1173201576","dataDivulgacao":"Jul 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"1067443-49.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2388","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1067443-49.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Vistos.Compulsando os autos, verifiquei que foi caso de distribui\u00e7\u00e3o direcionada, em virtude da a\u00e7\u00e3o de n\u00famero 1097327-60.2016.A demanda em quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 conexa com o processo que tramita perante este Ju\u00edzo, porquanto os objetos s\u00e3o diferentes.Dessa forma, hei por bem determinar que se redistribua livremente o processo, com as nossas homenagens e cautelas de praxe.Intime-se. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0254\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 42\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCELLO DO AMARAL PERINO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"588","paginaFinal":"588","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"900543","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24239672","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jul 14 2017 05:33:31:067AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1067443-49.2017.8.26.0100","numeroAntigo":"1097327-60.2016.","numeroUnificado":"1067443-49.2017.8.26.0100|1097327-60.2016.","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"748121715","codPublicacaoOrigem":"1195780426","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1067443-49.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1067443-49.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Vistos.Nos termos dos artigos 350 e 351 do C\u00f3digo de Processo Civil, manifeste-se a autora em r\u00e9plica no prazo de 15 (quinze) dias.Sem preju\u00edzo, recolha a requerida a taxa de mandato. Intime-se. - ADV: MILENA PIR\u00c1GINE (OAB 178962\/SP), FLAVIO OLIMPIO DE AZEVEDO (OAB 34248\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0306\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 44\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUILHERME MADEIRA DEZEM ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"819","paginaFinal":"819","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"921186","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25947231","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 09:55:15:763AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1067443-49.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1067443-49.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"713857032","codPublicacaoOrigem":"1172647929","dataDivulgacao":"Jul 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1067443-49.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2387","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1067443-49.2017.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. ADVOGADO : 273843\/SP - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos REQDO : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ VARA :42\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 11\/07\/2017","paginaInicial":"51","paginaFinal":"51","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"900062","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24208220","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jul 12 2017 11:34:44:157PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1067443-49.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1067443-49.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"730251122","codPublicacaoOrigem":"1183635749","dataDivulgacao":"Aug  8 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  9 2017 12:00:00:000AM","numero":"1067443-49.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2405","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1067443-49.2017.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. ADVOGADO : 273843\/SP - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos REQDO : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ VARA :44\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 04\/08\/2017","paginaInicial":"89","paginaFinal":"89","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"910405","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25035329","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Aug  7 2017 11:49:59:260PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1067443-49.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1067443-49.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"769515392","codPublicacaoOrigem":"1209348695","dataDivulgacao":"Oct  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1067443-49.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2444","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1067443-49.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Vistos.Apresentada apela\u00e7\u00e3o, ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria para, querendo, apresentar contrarraz\u00f5es, no prazo legal (artigo 1010, par\u00e1grafo 1 do CPC - 15 dias).Ap\u00f3s, ex vi do disposto no par\u00e1grafo 3\u00ba do artigo 1.010 do C\u00f3digo de Processo Civil, remetam-se os autos ao Tribunal de Justi\u00e7a, independentemente do ju\u00edzo de admissibilidade.Intime-se. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), FLAVIO OLIMPIO DE AZEVEDO (OAB 34248\/SP), MILENA PIR\u00c1GINE (OAB 178962\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0339\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 44\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUILHERME MADEIRA DEZEM ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"782","paginaFinal":"782","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"933553","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26855050","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Oct  4 2017 01:09:01:403AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1067443-49.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1067443-49.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}