{"numero":"1069418-09.2017.8.26.0100","processos":[{"processo":"1069418-09.2017.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Irregularidade no atendimento","outros_assuntos":"Banc\u00e1rios","local_fisico":null,"distribuicao":"17\/07\/2017 \u00e0s 00:00 - Livre\n44\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Anna Paula Dias da Costa","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 100.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Condom\u00ednio Edif\u00edcio Araguatins"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Itau S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Vagner Vaiano"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Chalfin"}],"andamentos":[{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0331\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2439 P\u00e1gina: 880\/894","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0331\/2017 Teor do ato: Vistos.Apresentada apela\u00e7\u00e3o, ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria para, querendo, apresentar contrarraz\u00f5es, no prazo legal (artigo 1010, par\u00e1grafo 1 do CPC - 15 dias).Ap\u00f3s, subam os presentes autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, com nossas homenagens e cautelas de estilo.Intime-se. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Wagner Vaiano (OAB 297505\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Recebido o recurso    Vistos.Apresentada apela\u00e7\u00e3o, ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria para, querendo, apresentar contrarraz\u00f5es, no prazo legal (artigo 1010, par\u00e1grafo 1 do CPC - 15 dias).Ap\u00f3s, subam os presentes autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, com nossas homenagens e cautelas de estilo.Intime-se.","anexo":{"label":"Recebido o recurso","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n44\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 14\u00ba andar  - sala  n\u00ba 1400\/1414,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: (11), S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj41a45@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1069418-09.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Irregularidade  no atendimento\nRequerente : Condom\u00ednio Edif\u00edcio Araguatins\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Anna   Paula   Dias   da   Costa\nVistos.\nApresentada apela\u00e7\u00e3o,  ci\u00eancia  \u00e0  parte  contr\u00e1ria  para,  querendo,  apresentar  \ncontrarraz\u00f5es,  no  prazo  legal  (artigo  1010,  par\u00e1grafo  1  do  CPC  \u2013  15  dias).\nAp\u00f3s,  subam  os  presentes  autos  ao  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo,  com  \nnossas  homenagens  e  cautelas  de  estilo.\nIntime-se.  \nS\u00e3o  Paulo , 25  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1069418-09.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 38565A8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANNA PAULA DIAS DA COSTA, liberado nos autos em 25\/09\/2017 \u00e0s 14:30 . fls. 126"}},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41104783-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 25\/09\/2017 12:58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0309\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2427 P\u00e1gina: 758\/772","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0309\/2017 Teor do ato: Diante do exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido (CPC, art.487, I) para tornar definitiva a tutela concedida e, condenar o r\u00e9u ao pagamento da quantia de R$ 5.274,00, atualizados a partir da compensa\u00e7\u00e3o dos cheques ( fls. 5), bem como a quantia de e R$15.000,00 a t\u00edtulo de danos morais,este \u00faltimo atualizado a partir da prola\u00e7\u00e3o dessa senten\u00e7a. Incidir\u00e3o juros de mora de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o. O r\u00e9u arcar\u00e1 com as despesas processuais, inclu\u00eddos honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 15% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o atualizado.Transitada em julgado, nada sendo requerido, arquivem-se.P.R.I. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Wagner Vaiano (OAB 297505\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Diante do exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido (CPC, art.487, I) para tornar definitiva a tutela concedida e, condenar o r\u00e9u ao pagamento da quantia de R$ 5.274,00, atualizados a partir da compensa\u00e7\u00e3o dos cheques ( fls. 5), bem como a quantia de e R$15.000,00 a t\u00edtulo de danos morais,este \u00faltimo atualizado a partir da prola\u00e7\u00e3o dessa senten\u00e7a. Incidir\u00e3o juros de mora de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o. O r\u00e9u arcar\u00e1 com as despesas processuais, inclu\u00eddos honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 15% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o atualizado.Transitada em julgado, nada sendo requerido, arquivem-se.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n44\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n1069418-09.2017.8.26.0100 - lauda  1\nC\n O  N C L U  S \u00c3  O\nEm 04  de  setembro  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  \nJuiz  de  Direito,  Dr.  Anna  Paula  Dias  da  Costa .  Eu,  \n___________,  Escr.  subs.\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1069418-09.2017.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Irregularidade  no atendimento\nRequerente : Condom\u00ednio Edif\u00edcio Araguatins\nRequerido :\nBanco Itau S\/A\nVistos. CONDOM\u00cdNIO EDIF\u00cdCIO \nARAGUATINS  move  a\u00e7\u00e3o  de  indeniza\u00e7\u00e3o  de  danos  materiais  e  morais  e  obriga\u00e7\u00e3o  de  \nfazer  cc  tutela  de  urg\u00eancia   em  face  do  BANCO  ITA\u00da  S\/A,  sob  a  alega\u00e7\u00e3o  de  que  \u00e9   \ncorrentista  do  Banco  R\u00e9u  mantendo  a  conta  corrente  n\u00ba  72.131-3,  na  ag\u00eancia  n\u00ba  0037  -  \nlocalizada  no  Largo  Santa  Ifig\u00eania  n\u00ba  65  -  S\u00e3o  Paulo  -  SP.  Ocorre  que,  ao  tirar  o  extrato  da  \nconta,  notou  que  estavam  ocorrendo  movimenta\u00e7\u00f5es  n\u00e3o  praticadas  por  ele.  Tais  \nmovimenta\u00e7\u00f5es  se  referiam  a  diversos  cheques  pertencentes  ao  tal\u00e3o  compreendido  das  \nfolhas  de  n\u00fameros  000241  a  000260.  Alguns  desses  cheques  foram  pagos  e  debitados  em  \nsua  conta,  outros  foram  devolvidos  por  irregularidade  na  assinatura  e  ainda  outros  por  falta  \nde  fundos.O  Autor  pode  constatar  que,  conforme  o  extrato  da  conta  anexado,  os  cheques,  a  \nseguir  relacionados,  num  total  de  R$  5.274,00  (cinco  mil  duzentos  e  setenta  e  quatro  reais)  \nforam  pagos  pelo  R\u00e9u,  representando,  dentre  outros,  um  dano  material  a  ser  ressarcido.  \nEm  raz\u00e3o  dos  cheques  pagos,  e,  das  despesas  cobradas  pelos  cheques  devolvidos,  que  n\u00e3o  \nforam  emitidos  pelo  Autor,  diversas  contas  de  empresas  concession\u00e1rias  de  servi\u00e7os  \np\u00fablicos,  que  prestam  servi\u00e7os  essenciais  ao  condom\u00ednio,  deixaram  de  ser  debitadas,  \nconforme  relacionadas  no  extrato  banc\u00e1rio  acostado  (fls.8).  Pretende  com  esta  a\u00e7\u00e3o  \ncondenar  o  Banco  R\u00e9u  ao  ressarcimento  pelos  danos  materiais  no  valor  de  R$  5.884,21  \n(cinco  mil  oitocentos  e  oitenta  e  quatro  reais  e  vinte  e  um  centavos),  bem  como  ao   \npagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  a  t\u00edtulos  de  danos  morais  no  valor  de  R$  93.700,00  (noventa  e  \ntr\u00eas  mil  e  setecentos  reais),  equivalentes  a  100  (cem)  sal\u00e1rios  m\u00ednimos  vigentes.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1069418-09.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3743ED5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANNA PAULA DIAS DA COSTA, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 17:10 . fls. 112\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n44\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n1069418-09.2017.8.26.0100 - lauda  2\nO\n pedido  de  tutela  provis\u00f3ria  foi   deferido  \n(fls.72\/73).\nCitado, o  requerido  contestou  o  pedido  e \npugnou  pela  sua  improced\u00eancia.  Arguiu  falta  de  interesse  de  agir,  ante  aus\u00eancia  de  \npretens\u00e3o  resistida.  Discordou  dos  danos  morais  e  mat\u00e9rias  pleiteados.Na  mesma  \noportunidade  apresentou  proposta  de  acordo  (fls.86).  \nR\u00e9plica  a  fls.  106\/111.\nVieram  documentos.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nD  E  C  I  D  O.\nConhe\u00e7o  do  pedido  nesta  fase.  Fa\u00e7o-o  com  \nsuped\u00e2neo  no  artigo  355,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  A  mat\u00e9ria  ventilada  \u00e9  \nunicamente  de  direito.\nPreambularmente, rejeito  a  preliminar  de  \nfalta  de  interesse  de  agir,  na  medida  em  a  pr\u00f3pria  defesa  de  m\u00e9rito  apresentada  contradiz  \ncom  a  aus\u00eancia  da  necessidade  do  manejo  da  a\u00e7\u00e3o  judicial.\n\u00c9   incontroverso  nos  autos  que  o  autor  \u00e9 \ntitular  de  conta  corrente  na  ag\u00eancia  do  r\u00e9u,  desse  modo  h\u00e1  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo  entre  as  \npartes,  aplicando-se  o  CDC\nRestou certo  nos  autos  que  a  institui\u00e7\u00e3o  \nfinanceira  enviou  talon\u00e1rios  de  cheques  ao  Autor,  no  entanto  este  n\u00e3o  os  recebeu.  \nDeveria  o  Banco  R\u00e9u   fazer  prova  acerca  do  \nenvio  dos  talon\u00e1rios  e  do  respectivo  recebimento  pelo  Autor.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1069418-09.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3743ED5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANNA PAULA DIAS DA COSTA, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 17:10 . fls. 113\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n44\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n1069418-09.2017.8.26.0100 - lauda  3\n \nNo  entanto,  n\u00e3o  fez  a  institui\u00e7\u00e3o  financeira  \nR\u00e9  qualquer  prova  neste  sentido,  \u00f4nus  que  lhe  competia  nos  termos  do  artigo  373,  II,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nLimitou-se, contudo,  a  discorrer  acerca  da  \nn\u00e3o  caracteriza\u00e7\u00e3o  do  dano  moral  postulado  pelo  Autor.  \nPor  n\u00e3o  terem  ingressado  na  esfera  de  \ndisponibilidade  do  correntista,  a  responsabilidade  pelos  cheques  era  da  institui\u00e7\u00e3o  \nfinanceira,  que  n\u00e3o  poderia  t\u00ea-los  liberado  \u00e0  circula\u00e7\u00e3o,  justamente  porque  n\u00e3o  houve  sua  \nentrega  \u00e0  \u00fanica  pessoa  que  tinha  condi\u00e7\u00f5es  de  utiliz\u00e1-los  validamente.  No  entanto,  diante  \nde  sua  des\u00eddia,  possibilitou  a  emiss\u00e3o  por  terceiros  e  sua  circula\u00e7\u00e3o.\nA  situa\u00e7\u00e3o  a  que   foi  exposto  o  Autor  \nocasionou-lhe  evidente  dano  moral,  que  deve  ser  reparado  pelo  R\u00e9u,  conforme  acima  \nenunciado,  que  deu  causa  \u00e0  indevida  a  inscri\u00e7\u00e3o  do  nome  do  Autor  no  cadastro  de  maus  \npagadores,  cujos  efeitos  s\u00e3o  nefastos,  com  restri\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  e  pagamento  por  meio  de  \ncheques  ou  cart\u00f5es  de  cr\u00e9dito,  em  manifesta  ofensa  ao  bom  nome  e  \u00e0  boa  reputa\u00e7\u00e3o  \nperante  o  meio  social.  \nO Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  em  mais  de  \numa  oportunidade,  entendeu  que  a  negativa\u00e7\u00e3o  indevida  do  nome  de  consumidor  provoca  \ndanos  in  re  ipsa ,  sem  que  haja  necessidade  de  prova  de  sofrimento  intenso,  ou  de  situa\u00e7\u00e3o  \nvergonhosa  suportada  pelo  ofendido.  Em  outras  palavras,  a  ofensa  ao  bom  nome  do  \nconsumidor  justifica,  por  si  s\u00f3,  o  pedido  de  indeniza\u00e7\u00e3o  (REsp  720995\/PB,Min.  Barros  \nMonteiro;  REsp  640196\/PR,  Min.  Castro  Filho;  REsp  718618\/RS,  Min.  Ant\u00f4nio  de  P\u00e1dua  \nRibeiro;  REsp  595931\/RS,  Min.  C\u00e9sar  Asfor  Rocha,  entre  outros).\nA  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral  deve  ser  \nfixada  mediante  prudente  arb\u00edtrio  do  Juiz,  de  acordo  com  o  princ\u00edpio  da  razoabilidade,  \nobservados  a  finalidade  compensat\u00f3ria,  a  extens\u00e3o  do  dano  experimentado,  bem  como  o  \ngrau  de  culpa.  \nReferida indeniza\u00e7\u00e3o  pretende  compensar  a \ndor  do  lesado  e  constitui  um  exemplo  did\u00e1tico  para  a  sociedade  de  que  o  Direito  repugna  a  \nconduta  violadora,  porque  \u00e9   incumb\u00eancia  do  Estado  defender  e  resguardar  a  dignidade  \nhumana.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1069418-09.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3743ED5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANNA PAULA DIAS DA COSTA, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 17:10 . fls. 114\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n44\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n1069418-09.2017.8.26.0100 - lauda  4\nAo\n mesmo  tempo,  objetiva  sancionar  o \nlesante,  inibindo-o  em  rela\u00e7\u00e3o  a  novas  condutas,  e  por  isso,  deve  corresponder  a  um  valor  \nde  desest\u00edmulo,  que  n\u00e3o  pode  ensejar  enriquecimento  sem  causa,  nem  pode  ser  \u00ednfimo,  a  \nponto  de  n\u00e3o  coibir  a  reincid\u00eancia  em  conduta  negligente.  Com  base  nestes   princ\u00edpios  hei  \npor  bem  fixar  o  valor  da  indeniza\u00e7\u00e3o  em  R$15.000,00.  \nPor  fim,  os  danos  materiais  s\u00e3o  devidos  e \ncorrespondem  ao  valor  total  dos  titulos  emitidos,isto  \u00e9   R$  5.274,00  (cinco  mil  duzentos  e  \nsetenta  e  quatro  reais),devidamente  atualizados.\nDiante do  exposto,  JULGO  \nPROCEDENTE  o  pedido  (CPC,  art.487,  I)  para  tornar  definitiva   a  tutela  concedida  e,  \ncondenar  o  r\u00e9u  ao  pagamento  da  quantia  de  R$  5.274,00,  atualizados  a  partir   da  \ncompensa\u00e7\u00e3o  dos  cheques  (  fls.  5),  bem  como  a  quantia  de  e  R$15.000,00  a  t\u00edtulo  de  danos   \nmorais,este  \u00faltimo  atualizado  a  partir  da  prola\u00e7\u00e3o  dessa  senten\u00e7a.  Incidir\u00e3o  juros  de  mora  \nde  1%  ao  m\u00eas  a  partir  da  cita\u00e7\u00e3o.   \nO r\u00e9u  arcar\u00e1  com  as  despesas  processuais,  \ninclu\u00eddos  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  que  fixo  em  15%  sobre  o  valor  da  condena\u00e7\u00e3o  \natualizado.\nTransitada em  julgado,  nada  sendo  requerido,  \narquivem-se.\nP.R.I.\n                                         S\u00e3o  Paulo , 04  de setembro  de 2017\nAnna  Paula  Dias da Costa\nJuiz  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1069418-09.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3743ED5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANNA PAULA DIAS DA COSTA, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 17:10 . fls. 115"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41012655-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 02\/09\/2017 21:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0280\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2410 P\u00e1gina: 784\/802","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0280\/2017 Teor do ato: Vistos.Nos termos dos artigos 350 e 351 do C\u00f3digo de Processo Civil, manifeste-se o autor em r\u00e9plica no prazo de 15 (quinze) dias.Intime-se. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Wagner Vaiano (OAB 297505\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Nos termos dos artigos 350 e 351 do C\u00f3digo de Processo Civil, manifeste-se o autor em r\u00e9plica no prazo de 15 (quinze) dias.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n44\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   14\u00ba   andar   -   sala   n\u00ba   1400\/1414   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   -   E-mail:   upj41a45@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1069418-09.2017.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O \nProcesso  n\u00ba: 1069418-09.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Irregularidade  no atendimento\nRequerente : Condom\u00ednio Edif\u00edcio Araguatins\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Anna   Paula   Dias   da   Costa\nVistos.\nNos  termos  dos  artigos  350  e  351  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil,  manifeste-se  o  autor  em  r\u00e9plica  no  prazo  de  15  (quinze)  dias.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 10  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1069418-09.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 35CDF29. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANNA PAULA DIAS DA COSTA, liberado nos autos em 10\/08\/2017 \u00e0s 17:39 . fls. 104"}},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40902044-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 10\/08\/2017 15:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0263\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2401 P\u00e1gina: 841\/856","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0263\/2017 Teor do ato: Manifeste-se a parte autora\/exequente acerca do(s) AR(s) negativo(s), requerendo o que entender de direito. Prazo legal. Advogados(s): Wagner Vaiano (OAB 297505\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Manifeste-se a parte autora\/exequente acerca do(s) AR(s) negativo(s), requerendo o que entender de direito. Prazo legal.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR676874115TJ Situa\u00e7\u00e3o : N\u00e3o existe n\u00ba indicado Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Banco Itau S\/A","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0255\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2397 P\u00e1gina: 834\/849","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0255\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 76. Ciente.No mais, aguarde-se o retorno do AR da carta expedida a fls. 74.Intime-se. Advogados(s): Wagner Vaiano (OAB 297505\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 76. Ciente.No mais, aguarde-se o retorno do AR da carta expedida a fls. 74.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n44\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   14\u00ba   andar   -   sala   n\u00ba   1400\/1414   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   -   E-mail:   upj41a45@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1069418-09.2017.8.26.0100  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  25  de  julho  de  2017 ,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  \nAnna   Paula   Dias   da  \nCosta. Eu,  Anaem\u00edlia,  escrevente  t\u00e9cnico  judici\u00e1rio.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1069418-09.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Irregularidade  no atendimento\nRequerente : Condom\u00ednio Edif\u00edcio Araguatins\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Anna   Paula   Dias   da   Costa\nVistos.\nFls.  76.  Ciente.\nNo  mais,  aguarde-se  o  retorno  do  AR  da  carta  expedida  a  fls.  74.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 25  de  julho  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1069418-09.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 34D5E4D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANNA PAULA DIAS DA COSTA, liberado nos autos em 25\/07\/2017 \u00e0s 16:07 . fls. 79"}},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40822657-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/07\/2017 14:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0244\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2391 P\u00e1gina: 912\/932","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0244\/2017 Teor do ato: A tutela provis\u00f3ria de urg\u00eancia merece acolhimento.Em ju\u00edzo de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria (superficial), verifico a exist\u00eancia de elementos de prova que convergem ao reconhecimento da veracidade dos fatos pertinentes e evidenciam a probabilidade do direito material \"giudizio di probabilit\u00e0\" - (fumus boni iuris ou plausibilidade do direito substancial afirmado) e, especialmente, o perigo de dano (perigo na demora, periculum in mora ou \"pericolo di tardivit\u00e0\"), na forma do art. 300 do NCPC, porquanto \u00e9 sabido os efeitos delet\u00e9rios causados pela inclus\u00e3o de apontamentos em cadastros de restri\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito.Outrossim, o condom\u00ednio autor efetuou boletim de ocorr\u00eancia relativo ao furto do talon\u00e1rio de cheques.Assim, hei por bem determinar que o Banco r\u00e9u proceda \u00e0 exclus\u00e3o dos apontamentos abaixo, do Cadastro de Cheques sem fundos, no prazo de 48 horas, sob pena de multa di\u00e1ria, no valor de R$500,00 limitado a R$30.000,00.Cheque Data valor00024129\/02\/2016 R$ 1.890,00;000241 02\/03\/2016 R$ 1.890,00; 000245 01\/03\/2016 R$ 1.300,00;000246 23\/03\/2016 R$ 1.500,00;000247 21\/03\/2016 R$ 1.000,00;000260 02\/03\/2016 R$ 300,00;Servir\u00e1 a presente como of\u00edcio, devendo, a(s) parte(s) interessada(s), imprimi-la em seu escrit\u00f3rio e entrega-la ao destinat\u00e1rio para o devido cumprimento, tendo em vista tratar-se de processo digital, com autenticidade do documento conferida por sua assinatura \u00e0 margem direita, o que lhe confere autenticidade, e como medida de celeridade processual. A entrega dever\u00e1 ser comprovada, nos autos, em 10 dias e a(s) resposta(s) dever\u00e1(\u00e3o) ser encaminhada(s), exclusivamente, em formato digital, seja atrav\u00e9s do peticionamento eletr\u00f4nico pelos \u00f3rg\u00e3os de representa\u00e7\u00e3o judicial, a ser preferencialmente utilizado, seja por meio do e-mail institucional da Unidade (upj41a45@tjsp.jus.br), formato PDF, devendo constar no email, no campo assunto, o n\u00famero do processo, nos termos do Provimento CG 35\/2016Anoto que n\u00e3o ser\u00e1 feita a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o de que fala o artigo 334 do CPC. Isto porque n\u00e3o h\u00e1 viabilidade material de realiza\u00e7\u00e3o desta audi\u00eancia por aus\u00eancia de estrutura. \u00c9 importante notar que entre os deveres do magistrado est\u00e1 o de zelar para que o feito se desenvolva segundo a promessa constitucional da dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo nos termos do artigo 139, II, do CPC.Nesta quadra, diante da impossibilidade f\u00edsica de realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o de que fala o artigo 334 do CPC, fica ela dispensada. Nada impede que as partes, em querendo, fa\u00e7am reuni\u00f5es em seus respectivos escrit\u00f3rios (artigo 3\u00ba, \u00a7 3\u00ba, do CPC), podendo tamb\u00e9m peticionar ao Ju\u00edzo ante eventual possibilidade concreta de acordo para que seja feita audi\u00eancia aqui.Assim, ante a aus\u00eancia de audi\u00eancia, fica a parte advertida que o prazo para resposta \u00e9 de 15 dias, a contar da juntada do mandado ou carta de cita\u00e7\u00e3o aos autos nos termos do artigo 335, III cc artigo 231, I e II, ambos do CPC por interpreta\u00e7\u00e3o extensiva. Cite-se. Advogados(s): Wagner Vaiano (OAB 297505\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR    A tutela provis\u00f3ria de urg\u00eancia merece acolhimento.Em ju\u00edzo de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria (superficial), verifico a exist\u00eancia de elementos de prova que convergem ao reconhecimento da veracidade dos fatos pertinentes e evidenciam a probabilidade do direito material \"giudizio di probabilit\u00e0\" - (fumus boni iuris ou plausibilidade do direito substancial afirmado) e, especialmente, o perigo de dano (perigo na demora, periculum in mora ou \"pericolo di tardivit\u00e0\"), na forma do art. 300 do NCPC, porquanto \u00e9 sabido os efeitos delet\u00e9rios causados pela inclus\u00e3o de apontamentos em cadastros de restri\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito.Outrossim, o condom\u00ednio autor efetuou boletim de ocorr\u00eancia relativo ao furto do talon\u00e1rio de cheques.Assim, hei por bem determinar que o Banco r\u00e9u proceda \u00e0 exclus\u00e3o dos apontamentos abaixo, do Cadastro de Cheques sem fundos, no prazo de 48 horas, sob pena de multa di\u00e1ria, no valor de R$500,00 limitado a R$30.000,00.Cheque Data valor00024129\/02\/2016 R$ 1.890,00;000241 02\/03\/2016 R$ 1.890,00; 000245 01\/03\/2016 R$ 1.300,00;000246 23\/03\/2016 R$ 1.500,00;000247 21\/03\/2016 R$ 1.000,00;000260 02\/03\/2016 R$ 300,00;Servir\u00e1 a presente como of\u00edcio, devendo, a(s) parte(s) interessada(s), imprimi-la em seu escrit\u00f3rio e entrega-la ao destinat\u00e1rio para o devido cumprimento, tendo em vista tratar-se de processo digital, com autenticidade do documento conferida por sua assinatura \u00e0 margem direita, o que lhe confere autenticidade, e como medida de celeridade processual. A entrega dever\u00e1 ser comprovada, nos autos, em 10 dias e a(s) resposta(s) dever\u00e1(\u00e3o) ser encaminhada(s), exclusivamente, em formato digital, seja atrav\u00e9s do peticionamento eletr\u00f4nico pelos \u00f3rg\u00e3os de representa\u00e7\u00e3o judicial, a ser preferencialmente utilizado, seja por meio do e-mail institucional da Unidade (upj41a45@tjsp.jus.br), formato PDF, devendo constar no email, no campo assunto, o n\u00famero do processo, nos termos do Provimento CG 35\/2016Anoto que n\u00e3o ser\u00e1 feita a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o de que fala o artigo 334 do CPC. Isto porque n\u00e3o h\u00e1 viabilidade material de realiza\u00e7\u00e3o desta audi\u00eancia por aus\u00eancia de estrutura. \u00c9 importante notar que entre os deveres do magistrado est\u00e1 o de zelar para que o feito se desenvolva segundo a promessa constitucional da dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo nos termos do artigo 139, II, do CPC.Nesta quadra, diante da impossibilidade f\u00edsica de realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o de que fala o artigo 334 do CPC, fica ela dispensada. Nada impede que as partes, em querendo, fa\u00e7am reuni\u00f5es em seus respectivos escrit\u00f3rios (artigo 3\u00ba, \u00a7 3\u00ba, do CPC), podendo tamb\u00e9m peticionar ao Ju\u00edzo ante eventual possibilidade concreta de acordo para que seja feita audi\u00eancia aqui.Assim, ante a aus\u00eancia de audi\u00eancia, fica a parte advertida que o prazo para resposta \u00e9 de 15 dias, a contar da juntada do mandado ou carta de cita\u00e7\u00e3o aos autos nos termos do artigo 335, III cc artigo 231, I e II, ambos do CPC por interpreta\u00e7\u00e3o extensiva. Cite-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n44\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 14\u00ba andar  - sala  n\u00ba 1400\/1414,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  (11), S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj41a45@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1069418-09.2017.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Irregularidade  no atendimento\nRequerente : Condom\u00ednio Edif\u00edcio Araguatins\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Anna   Paula   Dias   da   Costa\nVistos.\nA  tutela  provis\u00f3ria  de  urg\u00eancia    merece  acolhimento.\nEm  ju\u00edzo  de  cogni\u00e7\u00e3o  sum\u00e1ria\n ( superficial ),   verifico  a  exist\u00eancia  de  elementos  \nde  prova  que  convergem  ao  reconhecimento  da  veracidade  dos  fatos  pertinentes  e  evidenciam  a  \nprobabilidade  do  direito  material\n   \u201cgiudizio  di  probabilit\u00e0\u201d  -  (fumus  boni  iuris  ou  \nplausibilidade  do  direito  substancial  afirmado)  e,  especialmente,   o  perigo  de  dano\n (perigo  na  \ndemora,  periculum  in  mora  ou  \u201cpericolo  di  tardivit\u00e0\u201d),  na  forma  do  art.  300  do  NCPC,   porquanto  \n\u00e9  sabido  os  efeitos  delet\u00e9rios  causados  pela  inclus\u00e3o  de  apontamentos  em  cadastros  de  restri\u00e7\u00e3o  \nao  cr\u00e9dito.\nOutrossim,  o  condom\u00ednio  autor  efetuou  boletim  de  ocorr\u00eancia  relativo  ao  furto  do  \ntalon\u00e1rio  de  cheques.\nAssim,  hei  por  bem  determinar   que  o  Banco  r\u00e9u  proceda  \u00e0  exclus\u00e3o  dos  \napontamentos  abaixo,  do  Cadastro  de  Cheques  sem  fundos,  no  prazo  de  48  horas,  sob  pena  \nde  multa  di\u00e1ria,  no  valor  de  R$500,00  limitado  a  R$30.000,00.\nCheque   Data  valor\n000241 29\/02\/2016 R$ 1.890,00;\n000241   02\/03\/2016 R$ 1.890,00;  \n000245   01\/03\/2016 R$ 1.300,00;\n000246   23\/03\/2016 R$ 1.500,00;\n000247   21\/03\/2016 R$ 1.000,00;\n000260   02\/03\/2016 R$ 300,00;Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1069418-09.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 345B425. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANNA PAULA DIAS DA COSTA, liberado nos autos em 17\/07\/2017 \u00e0s 16:38 . fls. 72\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n44\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 14\u00ba andar  - sala  n\u00ba 1400\/1414,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  (11), S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj41a45@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nServir\u00e1 a  presente  como  of\u00edcio,  devendo,  a(s)  parte(s)  interessada(s),  imprimi-\nla  em  seu  escrit\u00f3rio  e  entrega-la  ao  destinat\u00e1rio  para  o  devido  cumprimento,  tendo  em  vista  \ntratar-se  de  processo  digital,  com  autenticidade  do  documento  conferida  por  sua  assinatura  \n\u00e0  margem  direita,  o  que  lhe  confere  autenticidade,  e  como  medida  de  celeridade  processual.  \nA  entrega  dever\u00e1  ser  comprovada,  nos  autos,  em  10  dias  e  a(s)  resposta(s)  dever\u00e1(\u00e3o)  ser  \nencaminhada(s),  exclusivamente,  em  formato  digital,  seja  atrav\u00e9s  do  peticionamento  \neletr\u00f4nico  pelos  \u00f3rg\u00e3os  de  representa\u00e7\u00e3o  judicial,  a  ser  preferencialmente  utilizado,  seja  por  \nmeio  do  e-mail  institucional  da  Unidade  (u pj4 1a45@ tjs p .j u s.b r\n), formato  PDF,  devendo  \nconstar  no  email,  no  campo  assunto,  o  n\u00famero  do  processo,  nos  termos  do  Provimento  CG  \n35\/2016\nAnoto que  n\u00e3o  ser\u00e1  feita  a  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  de  que  fala  o  artigo  334  do  \nCPC.  Isto  porque  n\u00e3o  h\u00e1  viabilidade  material  de  realiza\u00e7\u00e3o  desta  audi\u00eancia  por  aus\u00eancia  de  \nestrutura.  \n\u00c9 importante  notar  que  entre  os  deveres  do  magistrado  est\u00e1  o  de  zelar  para  que  o  \nfeito  se  desenvolva  segundo  a  promessa  constitucional  da  dura\u00e7\u00e3o  razo\u00e1vel  do  processo  nos  \ntermos  do  artigo  139,  II,  do  CPC.\nNesta  quadra,  diante  da  impossibilidade  f\u00edsica  de  realiza\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o  de  que  fala  o  artigo  334  do  CPC,  fica  ela  dispensada.  Nada  impede  que  as  partes,  em  \nquerendo,  fa\u00e7am  reuni\u00f5es  em  seus  respectivos  escrit\u00f3rios  (artigo  3\u00ba,  \u00a7  3\u00ba,  do  CPC),  podendo  \ntamb\u00e9m  peticionar  ao  Ju\u00edzo  ante  eventual  possibilidade  concreta  de  acordo  para  que  seja  feita  \naudi\u00eancia  aqui.\nAssim,  ante  a  aus\u00eancia  de  audi\u00eancia,  fica  a  parte  advertida  que  o  prazo  para  \nresposta  \u00e9  de  15  dias,  a  contar  da  juntada  do  mandado  ou  carta  de  cita\u00e7\u00e3o  aos  autos  nos  termos  do  \nartigo  335,  III  cc  artigo  231,   I  e  II,  ambos  do  CPC  por  interpreta\u00e7\u00e3o  extensiva.  \nCite-se.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo ,17  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1069418-09.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 345B425. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANNA PAULA DIAS DA COSTA, liberado nos autos em 17\/07\/2017 \u00e0s 16:38 . fls. 73"}},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"25\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"02\/09\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"25\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":30,"total_andamentos":30}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"751532715","codPublicacaoOrigem":"1197964688","dataDivulgacao":"Sep 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"1069418-09.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2427","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1069418-09.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Irregularidade no atendimento - Condom\u00ednio Edif\u00edcio Araguatins - Banco Itau S\/A - Diante do exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido (CPC, art.487, I) para tornar definitiva a tutela concedida e, condenar o r\u00e9u ao pagamento da quantia de R$ 5.274,00, atualizados a partir da compensa\u00e7\u00e3o dos cheques ( fls. 5), bem como a quantia de e R$15.000,00 a t\u00edtulo de danos morais,este \u00faltimo atualizado a partir da prola\u00e7\u00e3o dessa senten\u00e7a. Incidir\u00e3o juros de mora de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o. O r\u00e9u arcar\u00e1 com as despesas processuais, inclu\u00eddos honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 15% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o atualizado.Transitada em julgado, nada sendo requerido, arquivemse. P.R.I. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), WAGNER VAIANO (OAB 297505\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0309\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 44\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUILHERME MADEIRA DEZEM ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"766","paginaFinal":"766","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"923128","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26072076","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Sep  7 2017 12:57:12:367AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1069418-09.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1069418-09.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"734489200","codPublicacaoOrigem":"1186777268","dataDivulgacao":"Aug 15 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 16 2017 12:00:00:000AM","numero":"1069418-09.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2410","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1069418-09.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Irregularidade no atendimento - Condom\u00ednio Edif\u00edcio Araguatins - Banco Itau S\/A - Vistos.Nos termos dos artigos 350 e 351 do C\u00f3digo de Processo Civil, manifeste-se o autor em r\u00e9plica no prazo de 15 (quinze) dias.Intime-se. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), WAGNER VAIANO (OAB 297505\/ SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0280\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 44\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUILHERME MADEIRA DEZEM ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"795","paginaFinal":"795","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"913087","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25319997","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Aug 15 2017 12:40:44:057AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1069418-09.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1069418-09.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"764262762","codPublicacaoOrigem":"1205971512","dataDivulgacao":"Sep 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"1069418-09.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2439","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1069418-09.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Irregularidade no atendimento - Condom\u00ednio Edif\u00edcio Araguatins - Banco Itau S\/A - Vistos.Apresentada apela\u00e7\u00e3o, ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria para, querendo, apresentar contrarraz\u00f5es, no prazo legal (artigo 1010, par\u00e1grafo 1 do CPC - 15 dias).Ap\u00f3s, subam os presentes autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, com nossas homenagens e cautelas de estilo.Intime-se. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), WAGNER VAIANO (OAB 297505\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0331\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 44\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUILHERME MADEIRA DEZEM ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"887","paginaFinal":"887","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"930485","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26614213","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Sep 27 2017 09:17:17:147AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1069418-09.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1069418-09.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"717128186","codPublicacaoOrigem":"1175079919","dataDivulgacao":"Jul 19 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 20 2017 12:00:00:000AM","numero":"1069418-09.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2391","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1069418-09.2017.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Condom\u00ednio Edif\u00edcio Araguatins ADVOGADO : 297505\/SP - Wagner Vaiano REQDO : Banco Itau S\/A VARA :44\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 17\/07\/2017","paginaInicial":"2","paginaFinal":"2","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"902354","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24352066","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jul 18 2017 11:41:34:733PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1069418-09.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1069418-09.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}