{"numero":"1070112-12.2016.8.26.0100","processos":[{"processo":"1070112-12.2016.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Perdas e Danos","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"28\/04\/2017 \u00e0s 10:50 - Livre\n6\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional II - Santo Amaro","juiz":"Emanuel Brand\u00e3o Filho","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 13.500,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Lilian Chiara Serdoz"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Alexandre Lima Sociedade de Advogados"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Alexandre Antonio de Lima"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Lilian Chiara Serdoz"},{"tipo":"Advogado","nome":"Alexandre Antonio de Lima"}],"andamentos":[{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70480026-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 03\/10\/2017 17:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0328\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2427 P\u00e1gina: 1876\/1882","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0328\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2427 P\u00e1gina: 1876\/1882","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0328\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, com fulcro no art. 487, I, do CPC JULGO IMPROCEDENTE o pedido formulado LILIAN CHIARA SERDOZ em face de ALEXANDRE LIMA SOCIEDADE DE ADVOGADOS e ALEXANDRE ANTONIO DE LIMA. Condeno a autora nas custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios de fixo em 10% sobre o valor atualizado (pela tabela do TJSP) dado \u00e0 causa. Nada sendo requerido em 30 dias do tr\u00e2nsito em julgado, arquive-se o feito.P.R.I. Advogados(s): Lilian Chiara Serdoz (OAB 254779\/SP), Alexandre Antonio de Lima (OAB 272237\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, com fulcro no art. 487, I, do CPC JULGO IMPROCEDENTE o pedido formulado LILIAN CHIARA SERDOZ em face de ALEXANDRE LIMA SOCIEDADE DE ADVOGADOS e ALEXANDRE ANTONIO DE LIMA. Condeno a autora nas custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios de fixo em 10% sobre o valor atualizado (pela tabela do TJSP) dado \u00e0 causa. Nada sendo requerido em 30 dias do tr\u00e2nsito em julgado, arquive-se o feito.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22939, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  \n04795-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1070112-12.2016.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1070112-12.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Perdas  e Danos\nRequerente : Lilian Chiara  Serdoz\nRequerido : Alexandre Lima Sociedade  de Advogados  e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Emanuel   Brand\u00e3o   Filho\nVistos.\nLILIAN  CHIARA  SERDOZ  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  de  rescis\u00e3o  contratual  cc  \nindeniza\u00e7\u00e3o  em  face  de  ALEXANDRE  LIMA  SOCIEDADE  DE  ADVOGADOS  e \nALEXANDRE  ANTONIO  DE  LIMA ,  narrando,  em  s\u00edntese  que  em  02\/02\/2016  \ncontratou  os  r\u00e9us  para  ajuizamento  de  demanda  contra  terceiro.  Fixou-se,  a  t\u00edtulo  de  \nhonor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  o  valor  de  R$  6,5  mil,  do  qual  R$  3,5  mil  foram  adiantados,  al\u00e9m  \ndas  custas  processuais.  Ocorre  que  a  autora  reputa  que  o  servi\u00e7o  n\u00e3o  foi  prestado  a \ncontento,  pois  as  peti\u00e7\u00f5es  iniciais  s\u00e3o  gen\u00e9ricas,  a  ponto  de  a  demanda  ter  sido  extinta  nos  \ntermos  do  art.  285-B  do  CPC\/73,  al\u00e9m  de  os  r\u00e9us  terem  perdido  o  prazo  para  a  emenda  \u00e0  \ninicial,  interposi\u00e7\u00e3o  de  recurso  de  agravo  e  a  interposi\u00e7\u00e3o  de  recurso  de  apela\u00e7\u00e3o.  Requereu  \na  rescis\u00e3o  do  neg\u00f3cio,  a  restitui\u00e7\u00e3o  do  valor  adiantado,  a  declara\u00e7\u00e3o  de  inexigibilidade  das  \nparcelas  vincendas  e  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais.  Juntou  documentos.\nIndeferido  o  pedido  de  antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela  (fls.  115\/116).\nCitados  (fls.  120\/121),  os  r\u00e9us  trouxeram  contesta\u00e7\u00e3o  \u00e0s  fls.  122\/136,  na  \nqual  arguiram,  preliminarmente,  a  incompet\u00eancia  do  Ju\u00edzo  pela  inaplicabilidade  da  \nlegisla\u00e7\u00e3o  consumerista  ao  caso  em  concreto.  No  m\u00e9rito,  afirmam  que  a  autora,  advogada  e  \nprofessora  de  Direito,  tinha  conhecimento  e  acesso  \u00e0s  pe\u00e7as  processuais;  afirmam,  ainda,  \nque  a  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  advocat\u00edcios  \u00e9  atividade  de  meio;  e  sustentam  que  o  fracasso  \ndaquela  demanda  resultou  de  in\u00e9rcia  da  autora  no  pagamento  de  custas  de  preparo  de  \nrecurso  recurso,  oportunamente  solicitada.  Pugnaram  pela  improced\u00eancia  da  demanda  e  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1070112-12.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 499F3A7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EMANUEL BRANDAO FILHO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 21:21 . fls. 248\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22939, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  \n04795-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1070112-12.2016.8.26.0100 - lauda  2\njuntaram\n documentos.\nHouve  r\u00e9plica,  seguida  de  novas  manifesta\u00e7\u00f5es  de  ambas  as  partes.\nInstadas  a  especificar  provas  (fls.  229),  os  r\u00e9us  sustentam  que  caso  o  Ju\u00edzo  \nentenda necess\u00e1rio\n of\u00edcie-se  ao  escrit\u00f3rio  no  qual  trabalha  para  obten\u00e7\u00e3o  de  \ncorrespond\u00eancias  eletr\u00f4nicas  arquivadas  (fls.  240\/247)  e  a  autora  se  posicionou  pelo  \njulgamento  antecipado  (fls.  232\/239).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nFundamento  e  DECIDO.\nPartes  leg\u00edtimas  e  bem  representadas,  o  feito  comporta  julgamento  na  forma  \ndo  art.  355,  I,  do  CPC,  visto  que  a  mat\u00e9ria  de  fato  encontra-se  bem  demonstrada  nos  autos;  \nas  quest\u00f5es  de  direito  prescindem  de  qualquer  dila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria.\nPreliminarmente,  conquanto  j\u00e1  bem  fixada  a  compet\u00eancia  deste  Ju\u00edzo,  \nmesmo  porque  a  decis\u00e3o  de  fls.  222\/225  n\u00e3o  foi  desafiada  por  qualquer  recurso,  devo  \nmarcar  posi\u00e7\u00e3o  no  sentido  de  que  a  presta\u00e7\u00e3o  do  servi\u00e7o  de  advocacia  n\u00e3o  est\u00e1  imune  ou  \nisenta  \u00e0  incid\u00eancia  da  Lei  8.078\/90  (C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  -  CDC).  \u00c9  certo  que  \no  servi\u00e7o  em  quest\u00e3o  guarda  peculiaridades  (assim  como  guarda  peculiaridades  os  servi\u00e7os  \nprestados  por  outros  profissionais  liberais)  e  est\u00e1  regulado  pela  Lei  8.906\/94  (Estatuto  da  \nAdvocacia),  mas  quanto  \u00e0  rela\u00e7\u00e3o  comercial,  entre  prestador  de  servi\u00e7o  (advogado)  e \ncliente,  o  CDC  pode  (deve)  ser  aplicado  ainda  que  subsidiariamente.\nA  autora  contratou  os  servi\u00e7os  dos  r\u00e9us  para  que  ajuizassem  a\u00e7\u00e3o  revisional  \nem  face  do  Banco  Ita\u00fa,  a  fim  de  que  fosse  rediscutido  e  restabelecido  os  par\u00e2metros  dos  \nd\u00e9bitos  que  a  ora  autora  mantinha  com  a  institui\u00e7\u00e3o  financeira.  \u00c9  certo  que  chegou-se  a  \nassinar  contato  (fls.  138\/140),  mas  o  mesmo  foi  prontamente  cancelado  \u00e0  pedido  da  autora  \n(fls.  28).\nA segunda  minuta,  de  fls.  141\/144,  jamais  foi  assinada  pelas  partes.  Assim,  \nsua  rela\u00e7\u00e3o  contratual  n\u00e3o  \u00e9  regulada  por  um  instrumento  certo  e  determinado,  mas  por  um  \nconjunto  de  aspectos  que  incluem  e-mails ,  tratativas  (inclusive  a  minuta  n\u00e3o  assinada,  que  \npoderia  ser  utilizada  como  fator  de  interpreta\u00e7\u00e3o  da  ratio ,  intens\u00e3o,  dos  contratantes,  \u00e0  \nvista  do  conjunto  probat\u00f3rio),  leis,  e  os  usos  e  costumes.\nPois  bem,  quanto  ao  objeto  do  contrato  e  mesmo  a  a\u00e7\u00e3o  levada  \u00e0  Ju\u00edzo  (a  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1070112-12.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 499F3A7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EMANUEL BRANDAO FILHO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 21:21 . fls. 249\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22939, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  \n04795-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1070112-12.2016.8.26.0100 - lauda  3\npeti\u00e7\u00e3o\n inicial  de  fls.  31\/54),  verifica-se  que  a  quest\u00e3o  foi  discutida  previamente  entre  as  \npartes  (fls.  55),  n\u00e3o  se  perdendo  de  vista  a  peculiaridade  da  rela\u00e7\u00e3o  dos  autos,  posto  que  a  \nautora  (cliente)  \u00e9  advogada  atuante  e,  cf  menciona  o  r\u00e9u  em  sua  contesta\u00e7\u00e3o,  professora  \nassistente  da  prestigiada  Pontif\u00edcia  Universidade  Cat\u00f3lica  de  S\u00e3o  Paulo.\nN\u00e3o  duvido  da  premissa  de  que  \u00e9  profissional  quem  tem  o  poder  (e  com  ele  \na  responsabilidade)  da  \u00faltima  palavra  (n\u00e3o  dizem  por  a\u00ed,  com  certa  propriedade,  que  o  \nadvogado  \u00e9  o  primeiro  juiz  da  causa?).  \u00c9  ele  (advogado,  m\u00e9dico  ou  engenheiro)  quem  deve  \ndecidir  o  melhor  caminho  a  tomar,  \u00e0  despeito  das  opini\u00f5es  e  solicita\u00e7\u00f5es  de  terceiros  (e,  \ndentre  eles,  clientes\/pacientes).\n\u00c9 que  no  caso  dos  autos  a  autora  n\u00e3o  pode  ser  considerada  tecnicamente  \nhipossuficiente,  pura  e  simplesmente.  Foi  avisada  inclusive  acerca  da  generalidade  da  \npeti\u00e7\u00e3o  inicial,  cf  terceiro  par\u00e1grafo  do  e-mail  de  fls.  55,  que  seria,  segundo  o  advogado  \ncontratado,  a   melhor  op\u00e7\u00e3o  para  o  seu  caso.\nNote-se  que  sem  entrar  no  m\u00e9rito  do  que  restou  decidido  na  a\u00e7\u00e3o  revisional,  \ntais  circunst\u00e2ncias  afastam  a  hip\u00f3tese  de  erro  ou  falha  no  ajuizamento  da  a\u00e7\u00e3o.  Foi  op\u00e7\u00e3o  \ndo  caus\u00eddico  com  pr\u00e9via  ci\u00eancia  de  sua  constituinte  que,  se  fosse  o  caso,  advogada  que  \u00e9,  \npoderia  desistir  do  ajuizamento.\nQuanto  \u00e0  decis\u00e3o  \u00e0  determina\u00e7\u00e3o  para  aditamento  \u00e0  inicial  (fls.  56),  \nrespeitadas  opini\u00f5es  em  contr\u00e1rio  (no  Direito  quase  nada  \u00e9  verdade  absoluta),  pela  nova  \nsistem\u00e1tica  do  CPC,  contra  tal  decis\u00e3o  n\u00e3o  cabe  recurso  de  agravo  (art.  1.015).\nO  r\u00e9u  (advogado)  teceu  pondera\u00e7\u00f5es  ao  magistrado  que  n\u00e3o  as  acolheu  e  \nindeferiu  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial  (fls.  57),  contra  a  qual  cabe  o  recurso  de  apela\u00e7\u00e3o.\nE  aqui  verifica-se  o  \u00f4nus  de  recolher  o  preparo  (ou  ao  menos  fornecer  os  \nmeios,  leia-se,  dinheiro)  era  da  autora.\nIsto  porque  o  valor  contratado  pelas  partes  dizia  respeito  a  honor\u00e1rios  \ncontratuais,  o  que  necessariamente  dele  exclui  as  custas.  Honor\u00e1rios  (contratuais  e \nsucumb\u00eancia)  pertencem  aos  profissionais  (advogados  ou  escrit\u00f3rios  de  advocacia),  s\u00e3o  \nvalores  destinados  \u00e0  remunera\u00e7\u00e3o  dos  servi\u00e7os  prestados.  N\u00e3o  se  confundem  com  \nantecipa\u00e7\u00e3o  de  custas  ou  despesas.\nAssim,  estava  estabelecido  tamb\u00e9m  nas  minutas.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1070112-12.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 499F3A7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EMANUEL BRANDAO FILHO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 21:21 . fls. 250\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22939, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  \n04795-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1070112-12.2016.8.26.0100 - lauda  4\nPortanto,\n o  valor  at\u00e9  ent\u00e3o  pago  (adiantedo)  pela  autora  n\u00e3o  se  confundia  \ncom  antecipa\u00e7\u00e3o  de  custas  processuais.\nPor  fim,  al\u00e9m  disto,  o  e-mail  de  fls.  153\/154,  encaminhado  \u00e0 autora  em  \n04\/05\/2016  dela  solicita  o  recolhimento  da  guia  de  preparo  ou  o  fornecimento  do  \nrespectivo  valor  at\u00e9  12\/05\/2016 ,  excluindo  qualquer  d\u00favida  acerca  da  natureza  do  valor  \nantecipado  e da  necessidade  de  a autora  antecipar  as  custas  de  preparo.  E,  importante,  \nfrisar,  a  autora  teve  oito  dias  para  recolher  a  guia  ou  fornecer  o  valor  a  seu  advogado.  \nQuedou-se  inerte.\nLogo,  tenho  que  n\u00e3o  se  pode  afirmar  que  o  servi\u00e7o  foi  prestado  de  forma  \ndefeituosa,  e  nem  que  o  profissional  tenha  agido  com  culpa  ou  dolo  a  demandar  sua  \nresponsabiliza\u00e7\u00e3o  na  forma  do  art.  32  da  Lei  n\u00ba  8.906\/94.\nConcluindo,  at\u00e9  aqui  n\u00e3o  verifico  m\u00e1-f\u00e9  processual  das  partes,  n\u00e3o  obstante  \na  partir  da  r\u00e9plica  ambos  tenham  adotado  em  suas  peti\u00e7\u00f5es  termos  que  n\u00e3o  coadunam  com  \na  tradicional  advocacia  Bandeirante.  Devem  os  caus\u00eddicos,  entendendo  necess\u00e1rio,  levar  tal  \ndiscuss\u00e3o  \u00e0s  raias  do  Tribunal  de  \u00c9tica  da  classe  profissional.\nAnte  o  exposto,  com  fulcro  no  art.  487,  I,  do  CPC  JULGO  \nIMPROCEDENTE  o  pedido  formulado  LILIAN  CHIARA  SERDOZ  em  face  de  \nALEXANDRE  LIMA  SOCIEDADE  DE  ADVOGADOS  e  ALEXANDRE  ANTONIO  DE  \nLIMA.  Condeno  a  autora  nas  custas,  despesas  processuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  de  \nfixo  em  10%  sobre  o  valor  atualizado  (pela  tabela  do  TJSP)  dado  \u00e0  causa.  Nada  sendo  \nrequerido  em  30  dias  do  tr\u00e2nsito  em  julgado,  arquive-se  o  feito.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 05  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1070112-12.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 499F3A7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EMANUEL BRANDAO FILHO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 21:21 . fls. 251"}},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70227879-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 25\/05\/2017 22:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70213872-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 18\/05\/2017 16:51","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0149\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2339 P\u00e1gina: 2145\/2161","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0149\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2339 P\u00e1gina: 2145\/2161","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0149\/2017 Teor do ato: Vistos.Ci\u00eancias \u00e0s partes da redistribui\u00e7\u00e3o do feito.Em 15 dias especifiquem as partes as outras provas que pretendem produzir, justificando sua necessidade e pertin\u00eancia \u00e0 vista da mat\u00e9ria aqui discutida e dos documentos j\u00e1 acostados aos autos.Advirto que caso pretendam ouvir testemunhas (pedido que ainda ser\u00e1 apreciado pelo Ju\u00edzo \u00e0 vista do item supra), dever\u00e1 a parte j\u00e1 providenciar o rol no mesmo prazo (at\u00e9 tr\u00eas testemunhas presenciais), indicando sua completa qualifica\u00e7\u00e3o e endere\u00e7o (inclusive com o CEP), ficando desde j\u00e1 reiterados os termos do art. 455 do NCPC.Int. Advogados(s): Lilian Chiara Serdoz (OAB 254779\/SP), Alexandre Antonio de Lima (OAB 272237\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Ci\u00eancias \u00e0s partes da redistribui\u00e7\u00e3o do feito.Em 15 dias especifiquem as partes as outras provas que pretendem produzir, justificando sua necessidade e pertin\u00eancia \u00e0 vista da mat\u00e9ria aqui discutida e dos documentos j\u00e1 acostados aos autos.Advirto que caso pretendam ouvir testemunhas (pedido que ainda ser\u00e1 apreciado pelo Ju\u00edzo \u00e0 vista do item supra), dever\u00e1 a parte j\u00e1 providenciar o rol no mesmo prazo (at\u00e9 tr\u00eas testemunhas presenciais), indicando sua completa qualifica\u00e7\u00e3o e endere\u00e7o (inclusive com o CEP), ficando desde j\u00e1 reiterados os termos do art. 455 do NCPC.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  das Na\u00e7\u00f5es  Unidas,  22939, (Torre Brigadeiro)  - 10\u00ba  andar,  \nJurubatuba  - CEP  04795-100,  Fone: 5541-8083,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nstoamaro6cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1070112-12.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Perdas  e Danos\nRequerente : Lilian Chiara  Serdoz\nRequerido : Alexandre Lima Sociedade  de Advogados  e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Emanuel   Brand\u00e3o   Filho\nVistos.\nCi\u00eancias   \u00e0s   partes   da   redistribui\u00e7\u00e3o   do   feito.\nEm 15  dias  especifiquem  as  partes  as  outras  provas  que  pretendem  produzir,  \njustificando sua  necessidade  e  pertin\u00eancia  \u00e0  vista  da  mat\u00e9ria  aqui  discutida  e  dos  \ndocumentos j\u00e1  acostados  aos  autos.\nAdvirto  que  caso  pretendam  ouvir  testemunhas  (pedido  que  ainda  ser\u00e1  \napreciado  pelo  Ju\u00edzo  \u00e0  vista  do  item  supra),  dever\u00e1  a  parte  j\u00e1  providenciar  o  rol  no  mesmo  \nprazo  (at\u00e9  tr\u00eas  testemunhas  presenciais),  indicando  sua  completa  qualifica\u00e7\u00e3o  e  endere\u00e7o  \n(inclusive  com  o  CEP),  ficando  desde  j\u00e1  reiterados  os  termos  do  art.  455  do  NCPC .\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 02  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1070112-12.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 3DE231E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EMANUEL BRANDAO FILHO, liberado nos autos em 02\/05\/2017 \u00e0s 19:32 . fls. 229"}},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Decis\u00e3o de fls. 222\/225, de 01\/03\/2017.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Outro Foro","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para Outro Foro\/Comarca deste Estado (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Determina\u00e7\u00e3o de fls. 222\/225, em 1\/3\/2017.Foro destino: Foro Regional II - Santo Amaro","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certifico e dou f\u00e9 que a r. senten\u00e7a transitou em julgado.","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0068\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2300 P\u00e1gina: 85\/105","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0068\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2300 P\u00e1gina: 85\/105","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0068\/2017 Teor do ato: Vistos.Cuida-se de a\u00e7\u00e3o de rescis\u00e3o contratual com pedidos indenizat\u00f3rios ajuizada por Lilian Chiara Serdoz em face de Alexandre Lima Sociedade de Advogados e Alexandre Ant\u00f4nio de Lima; ambas as partes qualificadas nos autos.A autora narrou, em s\u00edntese, ter firmado, aos 02.02.2016, contrato verbal de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os com a sociedade r\u00e9 para ajuizamento de demanda contra terceiro. Fixou-se, a t\u00edtulo de honor\u00e1rios advocat\u00edcios, o valor de R$ 6.500,00, do qual R$ 3.500,00 foram adiantados, al\u00e9m das custas processuais. Ajuizada a demanda, a autora se insurgiu contra as pe\u00e7as iniciais apresentadas, porque gen\u00e9ricas, e contra o fato da demanda ter sido extinta nos termos do art. 285-B da lei processual ent\u00e3o vigente. Requereu extrajudicialmente a restitui\u00e7\u00e3o do valor pago. Afirmou haver erro de fato e de direito no patroc\u00ednio da causa. Em sua peti\u00e7\u00e3o inicial (fls. 01\/19), que veio acompanhada de documentos (fls. 22\/114), requereu: (i) a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela para que os r\u00e9us restituam a quantia paga e (ii) a proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o, confirmando a devolu\u00e7\u00e3o liminar acrescida de juros morat\u00f3rios e corre\u00e7\u00e3o, al\u00e9m da declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade das parcelas posteriores \u00e0 den\u00fancia do contrato, e (iii) a condena\u00e7\u00e3o dos r\u00e9us ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais no valor de R$ 10.000,00 (dez mil reais). Indeferido o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela (fls. 115\/116).Citados (fls. 120\/121), os r\u00e9us trouxeram contesta\u00e7\u00e3o \u00e0s fls. 122\/136. Preliminarmente, acusaram incompet\u00eancia deste Ju\u00edzo pela inaplicabilidade do c\u00f3digo de Defesa do Consumidor. No m\u00e9rito, acusam m\u00e1-f\u00e9 da autora nas tratativas negociais para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os; afirmam que a autora, conquanto advogada e professora de Direito, tinha conhecimento e acesso \u00e0s pe\u00e7as processuais; afirmam, ainda, que a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os advocat\u00edcios \u00e9 atividade de meio; e sustentam que o fracasso daquela demanda resultou de in\u00e9rcia da autora no pagamento de custas de recurso. Requereram a improced\u00eancia da demanda e juntaram documentos (fls. 137\/166).Veio r\u00e9plica \u00e0s fls. 169\/183. Ato cont\u00ednuo, manifestaram-se os r\u00e9us (fls. 188\/198). Instadas a especificar provas (fl. 189), os r\u00e9us requereram a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio ao escrit\u00f3rio no qual trabalha para obten\u00e7\u00e3o de correspond\u00eancias eletr\u00f4nicas arquivadas (fl. 201\/206) e a autora se posicionou pelo julgamento conforme o estado (fls. 214\/221). Assim os autos. Acolho preliminar suscitada pelos r\u00e9us para reconhecer a incompet\u00eancia deste Ju\u00edzo ante a incompatibilidade entre a Lei n. 8.078\/90 (\"C\u00f3digo de Defesa do Consumidor\", CDC) e a Lei n. 8.906\/94 (\"Estatuto da Advocacia e a Ordem dos Advogados do Brasil\", Estatuto da OAB).\u00c9 inaplic\u00e1vel \u00e0 esp\u00e9cie o C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, porque as rela\u00e7\u00f5es contratuais entre cliente a advogado s\u00e3o regidas por lei pr\u00f3pria o Estatuto da OAB , quer por se tratar de norma espec\u00edfica de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, quer por n\u00e3o se tratar de atividade fornecida no mercado de consumo. \u00c9 este o entendimento un\u00edssono firmado pela c. Corte infraconstitucional, convalidado no Informativo Jurisprudencial n.0244, e replicado por este e. Tribunal de Justi\u00e7a:De fato, n\u00e3o h\u00e1 rela\u00e7\u00e3o de consumo nos servi\u00e7os prestados por advogados, seja por incid\u00eancia de norma espec\u00edfica, no caso da Lei n. 8.906\/94, seja por n\u00e3o ser atividade fornecida no mercado de consumo. Isto \u00e9, ainda que o exerc\u00edcio da nobre profiss\u00e3o de advogado possa importar, eventualmente e em certo aspecto, esp\u00e9cie do g\u00eanero de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, \u00e9 ele regido por norma especial, que regula a rela\u00e7\u00e3o entre cliente e advogado, al\u00e9m de dispor sobre os respectivos honor\u00e1rios, afastando a incid\u00eancia de norma geral. De outra sorte, conforme explicitado no v. ac\u00f3rd\u00e3o atacado, os servi\u00e7os advocat\u00edcios n\u00e3o est\u00e3o abrangidos pelo disposto no art. 3\u00ba, \u00a72\u00ba, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, mesmo porque n\u00e3o se trata de atividade fornecida no mercado de consumo. As prerrogativas e obriga\u00e7\u00f5es impostas aos advogados como, v.g. , a necessidade de manter sua independ\u00eancia em qualquer circunst\u00e2ncia e a veda\u00e7\u00e3o \u00e0 capta\u00e7\u00e3o de causas ou \u00e0 utiliza\u00e7\u00e3o de agenciador (arts. 31, \u00a71\u00ba , e 34, III e IV, da Lei n. 8.906\/94) evidenciam natureza incompat\u00edvel com a atividade de consumo. (REsp. 532.377\/RJ, STJ, Quarta Turma, Rel. Min. Cesar Asfor Rocha, jul. 21.08.2003, DJ 13.10.2003)Portanto, sendo inaplic\u00e1vel o c\u00f3digo consumerista, n\u00e3o atingido o valor de al\u00e7ada e considerado o endere\u00e7o dos r\u00e9us, de rigor a remessa dos autos a Ju\u00edzo competente, qual seja, o Foro Regional de Santo Amaro, conforme consulta ao s\u00edtio do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo. Conforme ensinamento do Prof. Vicente Grecco Filho, \"no Munic\u00edpio da Capital e em outros, al\u00e9m das varas especializadas e varas c\u00edveis comuns centrais, a lei de organiza\u00e7\u00e3o judici\u00e1ria estabeleceu o sistema de varas distritais e F\u00f3runs Regionais combinando crit\u00e9rios de valor, mat\u00e9ria e territ\u00f3rio. N\u00e3o se trata de uma divis\u00e3o de foro, porquanto todas est\u00e3o na comarca da Capital, mas uma divis\u00e3o de ju\u00edzos, por crit\u00e9rios combinados, o que leva \u00e0 conclus\u00e3o de que a compet\u00eancia das varas distritais \u00e9 absoluta e n\u00e3o territorial, ainda que o crit\u00e9rio prevalente seja o da territorialidade\" (Direito Processual Civil Brasileiro, 1\u00ba. Volume, Saraiva, S\u00e3o Paulo, 1989, p\u00e1g. 210).Por sua vez, ao se pronunciar sobre a possibilidade de declara\u00e7\u00e3o ex officio, assim j\u00e1 decidiu o Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo:\"Ainda que se reconhe\u00e7a que a divis\u00e3o do foro de S\u00e3o Paulo em diversos Ju\u00edzos h\u00e1 forte componente territorial que marca a delimita\u00e7\u00e3o da compet\u00eancia de cada um entre si, em determinada \u00e1rea da cidade, n\u00e3o se pode afirmar tratar-se o caso de compet\u00eancia territorial relativa. A divis\u00e3o de compet\u00eancia estabelecida por lei de organiza\u00e7\u00e3o judici\u00e1ria, dentro da cidade de S\u00e3o Paulo, confere a cada um parcela de compet\u00eancia funcional dentro do foro de S\u00e3o Paulo, ganhando por isso contornos de compet\u00eancia absoluta, declin\u00e1vel ex officio\" (TJSP, C\u00e2m. Esp., Ccomp 24.495-0, rel. des. NIGRO CONCEI\u00c7\u00c3O, julgado em 26.10.95, v.u.).No mesmo sentido, confira-se o seguinte aresto:COMPET\u00caNCIA - Foro Regional - Natureza absoluta - Possibilidade de ser decretada de of\u00edcio. Sendo a compet\u00eancia de ju\u00edzo absoluta, em raz\u00e3o da distribui\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia funcional, n\u00e3o prevalece o crit\u00e9rio da territorialidade (Conflito de Compet\u00eancia n\u00ba. 36.661-0 - S\u00e3o Paulo - C\u00e2mara Especial - Rel. Des. Alves Braga, julgado em 17.07.97).Por esta raz\u00e3o, ali\u00e1s, a incompet\u00eancia deste Foro Central \u00e9 absoluta, raz\u00e3o pela qual determino, ao transitar em julgado a presente decis\u00e3o, a remessa dos presentes autos a uma das Varas C\u00edveis do Foro Regional de Santo Amaro, com as nossas homenagens. Advogados(s): Lilian Chiara Serdoz (OAB 254779\/SP), Alexandre Antonio de Lima (OAB 272237\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Cuida-se de a\u00e7\u00e3o de rescis\u00e3o contratual com pedidos indenizat\u00f3rios ajuizada por Lilian Chiara Serdoz em face de Alexandre Lima Sociedade de Advogados e Alexandre Ant\u00f4nio de Lima; ambas as partes qualificadas nos autos.A autora narrou, em s\u00edntese, ter firmado, aos 02.02.2016, contrato verbal de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os com a sociedade r\u00e9 para ajuizamento de demanda contra terceiro. Fixou-se, a t\u00edtulo de honor\u00e1rios advocat\u00edcios, o valor de R$ 6.500,00, do qual R$ 3.500,00 foram adiantados, al\u00e9m das custas processuais. Ajuizada a demanda, a autora se insurgiu contra as pe\u00e7as iniciais apresentadas, porque gen\u00e9ricas, e contra o fato da demanda ter sido extinta nos termos do art. 285-B da lei processual ent\u00e3o vigente. Requereu extrajudicialmente a restitui\u00e7\u00e3o do valor pago. Afirmou haver erro de fato e de direito no patroc\u00ednio da causa. Em sua peti\u00e7\u00e3o inicial (fls. 01\/19), que veio acompanhada de documentos (fls. 22\/114), requereu: (i) a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela para que os r\u00e9us restituam a quantia paga e (ii) a proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o, confirmando a devolu\u00e7\u00e3o liminar acrescida de juros morat\u00f3rios e corre\u00e7\u00e3o, al\u00e9m da declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade das parcelas posteriores \u00e0 den\u00fancia do contrato, e (iii) a condena\u00e7\u00e3o dos r\u00e9us ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais no valor de R$ 10.000,00 (dez mil reais). Indeferido o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela (fls. 115\/116).Citados (fls. 120\/121), os r\u00e9us trouxeram contesta\u00e7\u00e3o \u00e0s fls. 122\/136. Preliminarmente, acusaram incompet\u00eancia deste Ju\u00edzo pela inaplicabilidade do c\u00f3digo de Defesa do Consumidor. No m\u00e9rito, acusam m\u00e1-f\u00e9 da autora nas tratativas negociais para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os; afirmam que a autora, conquanto advogada e professora de Direito, tinha conhecimento e acesso \u00e0s pe\u00e7as processuais; afirmam, ainda, que a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os advocat\u00edcios \u00e9 atividade de meio; e sustentam que o fracasso daquela demanda resultou de in\u00e9rcia da autora no pagamento de custas de recurso. Requereram a improced\u00eancia da demanda e juntaram documentos (fls. 137\/166).Veio r\u00e9plica \u00e0s fls. 169\/183. Ato cont\u00ednuo, manifestaram-se os r\u00e9us (fls. 188\/198). Instadas a especificar provas (fl. 189), os r\u00e9us requereram a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio ao escrit\u00f3rio no qual trabalha para obten\u00e7\u00e3o de correspond\u00eancias eletr\u00f4nicas arquivadas (fl. 201\/206) e a autora se posicionou pelo julgamento conforme o estado (fls. 214\/221). Assim os autos. Acolho preliminar suscitada pelos r\u00e9us para reconhecer a incompet\u00eancia deste Ju\u00edzo ante a incompatibilidade entre a Lei n. 8.078\/90 (\"C\u00f3digo de Defesa do Consumidor\", CDC) e a Lei n. 8.906\/94 (\"Estatuto da Advocacia e a Ordem dos Advogados do Brasil\", Estatuto da OAB).\u00c9 inaplic\u00e1vel \u00e0 esp\u00e9cie o C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, porque as rela\u00e7\u00f5es contratuais entre cliente a advogado s\u00e3o regidas por lei pr\u00f3pria o Estatuto da OAB , quer por se tratar de norma espec\u00edfica de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, quer por n\u00e3o se tratar de atividade fornecida no mercado de consumo. \u00c9 este o entendimento un\u00edssono firmado pela c. Corte infraconstitucional, convalidado no Informativo Jurisprudencial n.0244, e replicado por este e. Tribunal de Justi\u00e7a:De fato, n\u00e3o h\u00e1 rela\u00e7\u00e3o de consumo nos servi\u00e7os prestados por advogados, seja por incid\u00eancia de norma espec\u00edfica, no caso da Lei n. 8.906\/94, seja por n\u00e3o ser atividade fornecida no mercado de consumo. Isto \u00e9, ainda que o exerc\u00edcio da nobre profiss\u00e3o de advogado possa importar, eventualmente e em certo aspecto, esp\u00e9cie do g\u00eanero de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, \u00e9 ele regido por norma especial, que regula a rela\u00e7\u00e3o entre cliente e advogado, al\u00e9m de dispor sobre os respectivos honor\u00e1rios, afastando a incid\u00eancia de norma geral. De outra sorte, conforme explicitado no v. ac\u00f3rd\u00e3o atacado, os servi\u00e7os advocat\u00edcios n\u00e3o est\u00e3o abrangidos pelo disposto no art. 3\u00ba, \u00a72\u00ba, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, mesmo porque n\u00e3o se trata de atividade fornecida no mercado de consumo. As prerrogativas e obriga\u00e7\u00f5es impostas aos advogados como, v.g. , a necessidade de manter sua independ\u00eancia em qualquer circunst\u00e2ncia e a veda\u00e7\u00e3o \u00e0 capta\u00e7\u00e3o de causas ou \u00e0 utiliza\u00e7\u00e3o de agenciador (arts. 31, \u00a71\u00ba , e 34, III e IV, da Lei n. 8.906\/94) evidenciam natureza incompat\u00edvel com a atividade de consumo. (REsp. 532.377\/RJ, STJ, Quarta Turma, Rel. Min. Cesar Asfor Rocha, jul. 21.08.2003, DJ 13.10.2003)Portanto, sendo inaplic\u00e1vel o c\u00f3digo consumerista, n\u00e3o atingido o valor de al\u00e7ada e considerado o endere\u00e7o dos r\u00e9us, de rigor a remessa dos autos a Ju\u00edzo competente, qual seja, o Foro Regional de Santo Amaro, conforme consulta ao s\u00edtio do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo. Conforme ensinamento do Prof. Vicente Grecco Filho, \"no Munic\u00edpio da Capital e em outros, al\u00e9m das varas especializadas e varas c\u00edveis comuns centrais, a lei de organiza\u00e7\u00e3o judici\u00e1ria estabeleceu o sistema de varas distritais e F\u00f3runs Regionais combinando crit\u00e9rios de valor, mat\u00e9ria e territ\u00f3rio. N\u00e3o se trata de uma divis\u00e3o de foro, porquanto todas est\u00e3o na comarca da Capital, mas uma divis\u00e3o de ju\u00edzos, por crit\u00e9rios combinados, o que leva \u00e0 conclus\u00e3o de que a compet\u00eancia das varas distritais \u00e9 absoluta e n\u00e3o territorial, ainda que o crit\u00e9rio prevalente seja o da territorialidade\" (Direito Processual Civil Brasileiro, 1\u00ba. Volume, Saraiva, S\u00e3o Paulo, 1989, p\u00e1g. 210).Por sua vez, ao se pronunciar sobre a possibilidade de declara\u00e7\u00e3o ex officio, assim j\u00e1 decidiu o Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo:\"Ainda que se reconhe\u00e7a que a divis\u00e3o do foro de S\u00e3o Paulo em diversos Ju\u00edzos h\u00e1 forte componente territorial que marca a delimita\u00e7\u00e3o da compet\u00eancia de cada um entre si, em determinada \u00e1rea da cidade, n\u00e3o se pode afirmar tratar-se o caso de compet\u00eancia territorial relativa. A divis\u00e3o de compet\u00eancia estabelecida por lei de organiza\u00e7\u00e3o judici\u00e1ria, dentro da cidade de S\u00e3o Paulo, confere a cada um parcela de compet\u00eancia funcional dentro do foro de S\u00e3o Paulo, ganhando por isso contornos de compet\u00eancia absoluta, declin\u00e1vel ex officio\" (TJSP, C\u00e2m. Esp., Ccomp 24.495-0, rel. des. NIGRO CONCEI\u00c7\u00c3O, julgado em 26.10.95, v.u.).No mesmo sentido, confira-se o seguinte aresto:COMPET\u00caNCIA - Foro Regional - Natureza absoluta - Possibilidade de ser decretada de of\u00edcio. Sendo a compet\u00eancia de ju\u00edzo absoluta, em raz\u00e3o da distribui\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia funcional, n\u00e3o prevalece o crit\u00e9rio da territorialidade (Conflito de Compet\u00eancia n\u00ba. 36.661-0 - S\u00e3o Paulo - C\u00e2mara Especial - Rel. Des. Alves Braga, julgado em 17.07.97).Por esta raz\u00e3o, ali\u00e1s, a incompet\u00eancia deste Foro Central \u00e9 absoluta, raz\u00e3o pela qual determino, ao transitar em julgado a presente decis\u00e3o, a remessa dos presentes autos a uma das Varas C\u00edveis do Foro Regional de Santo Amaro, com as nossas homenagens.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL - 8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nProcesso n\u00ba 1070112-12.2016.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1070112-12.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Perdas  e Danos\nRequerente : Lilian Chiara  Serdoz\nRequerido : Alexandre Lima Sociedade  de Advogados  e outro\nVistos.\nCuida-se  de  a\u00e7\u00e3o  de  rescis\u00e3o  contratual  com  pedidos  indenizat\u00f3rios  \najuizada  por  Lilian  Chiara  Serdoz  em  face  de  Alexandre  Lima  Sociedade  de  Advogados  e  \nAlexandre  Ant\u00f4nio  de  Lima;  ambas  as  partes  qualificadas  nos  autos.\nA  autora  narrou,  em  s\u00edntese,  ter  firmado,  aos  02.02.2016,  contrato  verbal  \nde  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  com  a  sociedade  r\u00e9  para  ajuizamento  de  demanda  contra  \nterceiro.  Fixou-se,  a  t\u00edtulo  de  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  o  valor  de  R$  6.500,00,  do  qual  R$  \n3.500,00  foram  adiantados,  al\u00e9m  das  custas  processuais.  Ajuizada  a  demanda,  a  autora  \nse  insurgiu  contra  as  pe\u00e7as  iniciais  apresentadas,  porque  gen\u00e9ricas,  e  contra  o  fato  da  \ndemanda  ter  sido  extinta  nos  termos  do  art.  285-B  da  lei  processual  ent\u00e3o  vigente.  \nRequereu  extrajudicialmente  a  restitui\u00e7\u00e3o  do  valor  pago.  Afirmou  haver  erro  de  fato  e  de  \ndireito  no  patroc\u00ednio  da  causa.  \nEm  sua  peti\u00e7\u00e3o  inicial  (fls.  01\/19),  que  veio  acompanhada  de  documentos  \n(fls.  22\/114),  requereu:  (i)  a  antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela  para  que  os  r\u00e9us  restituam  a  quantia  \npaga   e  (ii)  a  proced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o,  confirmando  a  devolu\u00e7\u00e3o  liminar  acrescida  de  juros  \nmorat\u00f3rios  e  corre\u00e7\u00e3o,  al\u00e9m  da  declara\u00e7\u00e3o  de  inexigibilidade  das  parcelas  posteriores  \u00e0  \nden\u00fancia  do  contrato,  e  (iii)  a  condena\u00e7\u00e3o  dos  r\u00e9us  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  \ndanos  morais  no  valor  de  R$  10.000,00  (dez  mil  reais).  \nIndeferido  o  pedido  de  antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela  (fls.  115\/116).\nCitados  (fls.  120\/121),  os  r\u00e9us  trouxeram  contesta\u00e7\u00e3o  \u00e0s  fls.  122\/136.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1070112-12.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 3D931E3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA RIBEIRO MATEUS, liberado nos autos em 01\/03\/2017 \u00e0s 17:20 . fls. 222\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL - 8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nProcesso n\u00ba 1070112-12.2016.8.26.0100  - p.  2\nPreliminarmente,\n acusaram  incompet\u00eancia  deste  Ju\u00edzo  pela  inaplicabilidade  do  c\u00f3digo  de  \nDefesa  do  Consumidor.  No  m\u00e9rito,  acusam  m\u00e1-f\u00e9  da  autora  nas  tratativas  negociais  para  \na  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os;  afirmam  que  a  autora,  conquanto  advogada  e  professora  de  \nDireito,  tinha  conhecimento  e  acesso  \u00e0s  pe\u00e7as  processuais;  afirmam,  ainda,  que  a \npresta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  advocat\u00edcios  \u00e9  atividade  de  meio;  e  sustentam  que  o  fracasso  \ndaquela  demanda  resultou  de  in\u00e9rcia  da  autora  no  pagamento  de  custas  de  recurso.  \nRequereram  a  improced\u00eancia  da  demanda  e  juntaram  documentos  (fls.  137\/166).\nVeio  r\u00e9plica  \u00e0s  fls.  169\/183.  Ato  cont\u00ednuo,  manifestaram-se  os  r\u00e9us  (fls.  \n188\/198).  \nInstadas  a  especificar  provas  (fl.  189),  os  r\u00e9us  requereram  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  \nof\u00edcio  ao  escrit\u00f3rio  no  qual  trabalha  para  obten\u00e7\u00e3o  de  correspond\u00eancias  eletr\u00f4nicas  \narquivadas  (fl.  201\/206)  e  a  autora  se  posicionou  pelo  julgamento  conforme  o  estado  (fls.  \n214\/221).  \nAssim  os  autos.  \nAcolho  preliminar  suscitada  pelos  r\u00e9us  para  reconhecer  a  incompet\u00eancia  \ndeste  Ju\u00edzo  ante  a  incompatibilidade  entre  a  Lei  n.  8.078\/90  (\u201cC\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor\u201d,  CDC)  e  a  Lei  n.  8.906\/94  (\u201cEstatuto  da  Advocacia  e  a  Ordem  dos  \nAdvogados  do  Brasil\u201d,  Estatuto  da  OAB).\n\u00c9  inaplic\u00e1vel  \u00e0  esp\u00e9cie  o  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  porque  as  \nrela\u00e7\u00f5es  contratuais  entre  cliente  a  advogado  s\u00e3o  regidas  por  lei  pr\u00f3pria  \n o  Estatuto  da  \nOAB  \n,  quer  por  se  tratar  de  norma  espec\u00edfica  de  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7o,  quer  por  n\u00e3o  se  \ntratar  de  atividade  fornecida  no  mercado  de  consumo.  \n\u00c9  este  o  entendimento  un\u00edssono  firmado  pela  c.  Corte  infraconstitucional,  \nconvalidado  no  Informativo  Jurisprudencial  n.0244,  e  replicado  por  este  e.  Tribunal  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1070112-12.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 3D931E3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA RIBEIRO MATEUS, liberado nos autos em 01\/03\/2017 \u00e0s 17:20 . fls. 223\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL - 8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nProcesso n\u00ba 1070112-12.2016.8.26.0100  - p.  3\nJusti\u00e7a:\nDe fato,  n\u00e3o  h\u00e1  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo  nos  servi\u00e7os  prestados  por  \nadvogados,  seja  por  incid\u00eancia  de  norma  espec\u00edfica,  no  caso  da  Lei  n.  \n8.906\/94,  seja  por  n\u00e3o  ser  atividade  fornecida  no  mercado  de  consumo.  \nIsto  \u00e9,  ainda  que  o  exerc\u00edcio  da  nobre  profiss\u00e3o  de  advogado  possa  \nimportar,  eventualmente  e  em  certo  aspecto,  esp\u00e9cie  do  g\u00eanero  de  \npresta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7o,  \u00e9  ele  regido  por  norma  especial,  que  regula  a  rela\u00e7\u00e3o  \nentre  cliente  e  advogado,  al\u00e9m  de  dispor  sobre  os  respectivos  honor\u00e1rios,  \nafastando  a  incid\u00eancia  de  norma  geral.  \nDe  outra  sorte,  conforme  explicitado  no  v.  ac\u00f3rd\u00e3o  atacado,  os  servi\u00e7os  \nadvocat\u00edcios  n\u00e3o  est\u00e3o  abrangidos  pelo  disposto  no  art.  3\u00ba,  \u00a72\u00ba,  do  C\u00f3digo  \nde  Defesa  do  Consumidor,  mesmo  porque  n\u00e3o  se  trata  de  atividade  \nfornecida  no  mercado  de  consumo.  As  prerrogativas   e  obriga\u00e7\u00f5es  \nimpostas  aos  advogados  \n como,  v.g.  ,  a  necessidade  de  manter  sua  \nindepend\u00eancia  em  qualquer  circunst\u00e2ncia  e  a  veda\u00e7\u00e3o  \u00e0  capta\u00e7\u00e3o  de  \ncausas  ou  \u00e0  utiliza\u00e7\u00e3o  de  agenciador  (arts.  31,  \u00a71\u00ba  ,  e  34,  III  e  IV,  da  Lei  n.  \n8.906\/94)  \n evidenciam  natureza  incompat\u00edvel  com  a  atividade  de  \nconsumo.   (REsp.  532.377\/RJ,  STJ,  Quarta  Turma,  Rel.  Min.  Cesar  Asfor  \nRocha,  jul.  21.08.2003,  DJ  13.10.2003)\nPortanto,  sendo  inaplic\u00e1vel  o  c\u00f3digo  consumerista,  n\u00e3o  atingido  o  valor  de  \nal\u00e7ada  e  considerado  o  endere\u00e7o  dos  r\u00e9us,  de  rigor  a  remessa  dos  autos  a  Ju\u00edzo  \ncompetente,  qual  seja,  o  Foro  Regional  de  Santo  Amaro,  conforme  consulta  ao  s\u00edtio  do  \nTribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo.  \nConforme  ensinamento  do  Prof.  Vicente  Grecco  Filho,  \"no  Munic\u00edpio  da  \nCapital  e  em  outros,  al\u00e9m  das  varas  especializadas  e  varas  c\u00edveis  comuns  centrais,  a  lei  \nde  organiza\u00e7\u00e3o  judici\u00e1ria  estabeleceu  o  sistema  de  varas  distritais  e  F\u00f3runs  Regionais  \ncombinando  crit\u00e9rios  de  valor,  mat\u00e9ria  e  territ\u00f3rio.  N\u00e3o  se  trata  de  uma  divis\u00e3o  de  foro,  \nporquanto  todas  est\u00e3o  na  comarca  da  Capital,  mas  uma  divis\u00e3o  de  ju\u00edzos,  por  crit\u00e9rios  \ncombinados,  o  que  leva  \u00e0  conclus\u00e3o  de  que  a  compet\u00eancia  das  varas  distritais  \u00e9  absoluta  \ne   n\u00e3o  territorial,  ainda  que  o  crit\u00e9rio  prevalente  seja  o  da  territorialidade \"  (Direito  \nProcessual  Civil  Brasileiro,  1\u00ba.  Volume,  Saraiva,  S\u00e3o  Paulo,  1989,  p\u00e1g.  210).\nPor  sua  vez,  ao  se  pronunciar  sobre  a  possibilidade  de  declara\u00e7\u00e3o  ex  \nofficio , assim  j\u00e1  decidiu  o  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo:Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1070112-12.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 3D931E3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA RIBEIRO MATEUS, liberado nos autos em 01\/03\/2017 \u00e0s 17:20 . fls. 224\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL - 8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nProcesso n\u00ba 1070112-12.2016.8.26.0100  - p.  4\n\"\nAinda  que  se  reconhe\u00e7a  que  a  divis\u00e3o  do  foro  de  S\u00e3o  Paulo  em  diversos  \nJu\u00edzos  h\u00e1  forte  componente  territorial  que  marca  a  delimita\u00e7\u00e3o  da  \ncompet\u00eancia  de  cada  um  entre  si,  em  determinada  \u00e1rea  da  cidade,  n\u00e3o  se  \npode  afirmar  tratar-se  o  caso  de  compet\u00eancia  territorial  relativa.  A  divis\u00e3o  \nde  compet\u00eancia  estabelecida  por  lei  de  organiza\u00e7\u00e3o  judici\u00e1ria,  dentro  da  \ncidade  de  S\u00e3o  Paulo,  confere  a  cada  um  parcela  de  compet\u00eancia  funcional  \ndentro  do  foro  de  S\u00e3o  Paulo,  ganhando  por  isso  contornos  de  compet\u00eancia  \nabsoluta,  declin\u00e1vel  ex  officio \"  (TJSP,  C\u00e2m.  Esp.,  Ccomp  24.495-0,  rel.  \ndes.  NIGRO  CONCEI\u00c7\u00c3O,  julgado  em  26.10.95,  v.u.).\nNo  mesmo  sentido,  confira-se  o  seguinte  aresto:\nCOMPET\u00caNCIA  -  Foro  Regional  -  Natureza  absoluta  -  Possibilidade  de  ser  \ndecretada  de  of\u00edcio.  Sendo  a  compet\u00eancia  de  ju\u00edzo  absoluta,  em  raz\u00e3o  da  \ndistribui\u00e7\u00e3o  de  compet\u00eancia  funcional,  n\u00e3o  prevalece  o  crit\u00e9rio  da  \nterritorialidade  (Conflito  de  Compet\u00eancia  n\u00ba.  36.661-0  -  S\u00e3o  Paulo  -  C\u00e2mara  \nEspecial  -  Rel.  Des.  Alves  Braga,  julgado  em  17.07.97).\nPor  esta  raz\u00e3o,  ali\u00e1s,  a  incompet\u00eancia  deste  Foro  Central  \u00e9  absoluta,  raz\u00e3o  \npela  qual  determino,  ao  transitar  em  julgado  a  presente  decis\u00e3o,  a  remessa  dos  \npresentes  autos  a  uma  das  Varas  C\u00edveis  do  Foro  Regional  de  Santo  Amaro,  com  as  \nnossas  homenagens.\nIntimem-se.\nS\u00e3o  Paulo , 01  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nVanessa  Ribeiro Mateus\nJu\u00edza  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1070112-12.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 3D931E3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA RIBEIRO MATEUS, liberado nos autos em 01\/03\/2017 \u00e0s 17:20 . fls. 225"}},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/11\/2016","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.41111529-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 11\/11\/2016 20:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.41106441-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/11\/2016 23:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0473\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2233 P\u00e1gina: 112\/128","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0473\/2016 Teor do ato: Vistos, Com fundamento nos arts. 6\u00ba e 10\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, faculto \u00e0s partes o prazo comum de 5 (cinco) dias para que apontem, de maneira clara, objetiva e sucinta, as quest\u00f5es de fato e de direito que entendam pertinentes ao julgamento da lide.Quanto \u00e0s quest\u00f5es de fato, dever\u00e3o indicar a mat\u00e9ria que consideram incontroversa, bem como aquela que entendem j\u00e1 provada pela prova trazida, enumerando nos autos os documentos que servem de suporte a cada alega\u00e7\u00e3o.Com rela\u00e7\u00e3o ao restante, remanescendo controvertida, dever\u00e3o especificar as provas que pretendem produzir, justificando, objetiva e fundamentadamente, sua relev\u00e2ncia e pertin\u00eancia.O sil\u00eancio ou o protesto gen\u00e9rico por produ\u00e7\u00e3o de provas ser\u00e3o interpretados como anu\u00eancia ao julgamento antecipado, indeferindo-se, ainda, os requerimentos de dilig\u00eancias in\u00fateis ou meramente protelat\u00f3rias.Quanto \u00e0s quest\u00f5es de direito, para que n\u00e3o se alegue preju\u00edzo, dever\u00e3o, desde logo, manifestar-se sobre a mat\u00e9ria cognosc\u00edvel de of\u00edcio pelo ju\u00edzo, desde que interessem ao processo.Com rela\u00e7\u00e3o aos argumentos jur\u00eddicos trazidos pelas partes, dever\u00e3o estar de acordo com toda a legisla\u00e7\u00e3o vigente, que, presume-se, tenha sido estudada at\u00e9 o esgotamento pelos litigantes, e cujo desconhecimento n\u00e3o poder\u00e1 ser posteriormente alegado.Registre-se, ainda, que n\u00e3o ser\u00e3o consideradas relevantes as quest\u00f5es n\u00e3o adequadamente delineadas e fundamentadas nas pe\u00e7as processuais, al\u00e9m de todos os demais argumentos insubsistentes ou ultrapassados pela jurisprud\u00eancia reiterada.Int. Advogados(s): Lilian Chiara Serdoz (OAB 254779\/SP), Alexandre Antonio de Lima (OAB 272237\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos, Com fundamento nos arts. 6\u00ba e 10\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, faculto \u00e0s partes o prazo comum de 5 (cinco) dias para que apontem, de maneira clara, objetiva e sucinta, as quest\u00f5es de fato e de direito que entendam pertinentes ao julgamento da lide.Quanto \u00e0s quest\u00f5es de fato, dever\u00e3o indicar a mat\u00e9ria que consideram incontroversa, bem como aquela que entendem j\u00e1 provada pela prova trazida, enumerando nos autos os documentos que servem de suporte a cada alega\u00e7\u00e3o.Com rela\u00e7\u00e3o ao restante, remanescendo controvertida, dever\u00e3o especificar as provas que pretendem produzir, justificando, objetiva e fundamentadamente, sua relev\u00e2ncia e pertin\u00eancia.O sil\u00eancio ou o protesto gen\u00e9rico por produ\u00e7\u00e3o de provas ser\u00e3o interpretados como anu\u00eancia ao julgamento antecipado, indeferindo-se, ainda, os requerimentos de dilig\u00eancias in\u00fateis ou meramente protelat\u00f3rias.Quanto \u00e0s quest\u00f5es de direito, para que n\u00e3o se alegue preju\u00edzo, dever\u00e3o, desde logo, manifestar-se sobre a mat\u00e9ria cognosc\u00edvel de of\u00edcio pelo ju\u00edzo, desde que interessem ao processo.Com rela\u00e7\u00e3o aos argumentos jur\u00eddicos trazidos pelas partes, dever\u00e3o estar de acordo com toda a legisla\u00e7\u00e3o vigente, que, presume-se, tenha sido estudada at\u00e9 o esgotamento pelos litigantes, e cujo desconhecimento n\u00e3o poder\u00e1 ser posteriormente alegado.Registre-se, ainda, que n\u00e3o ser\u00e3o consideradas relevantes as quest\u00f5es n\u00e3o adequadamente delineadas e fundamentadas nas pe\u00e7as processuais, al\u00e9m de todos os demais argumentos insubsistentes ou ultrapassados pela jurisprud\u00eancia reiterada.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba - S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n  DECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1070112-12.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Perdas  e Danos\nRequerente : Lilian Chiara  Serdoz\nRequerido Alexandre Lima Sociedade  de Advogados  e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Vanessa   Ribeiro   Mateus\nVistos, \nCom  fundamento  nos  arts.  6\u00ba  e  10\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  faculto  \u00e0s  partes  \no  prazo  comum  de  5  (cinco)  dias  para  que  apontem,  de  maneira  clara,  objetiva  e  sucinta,  as  \nquest\u00f5es  de  fato  e  de  direito  que  entendam  pertinentes  ao  julgamento  da  lide.\nQuanto  \u00e0s  quest\u00f5es  de  fato,  dever\u00e3o  indicar  a  mat\u00e9ria  que  consideram  \nincontroversa,  bem  como  aquela  que  entendem  j\u00e1  provada  pela  prova  trazida,  enumerando  nos  \nautos  os  documentos  que  servem  de  suporte  a  cada  alega\u00e7\u00e3o.\nCom  rela\u00e7\u00e3o  ao  restante,  remanescendo  controvertida,  dever\u00e3o  especificar  as  \nprovas  que  pretendem  produzir,  justificando,  objetiva  e fundamentadamente,  sua  relev\u00e2ncia  e \npertin\u00eancia.\nO sil\u00eancio  ou  o  protesto  gen\u00e9rico  por  produ\u00e7\u00e3o  de  provas  ser\u00e3o  interpretados  \ncomo  anu\u00eancia  ao  julgamento  antecipado,  indeferindo-se,  ainda,  os  requerimentos  de  dilig\u00eancias  \nin\u00fateis  ou  meramente  protelat\u00f3rias.\nQuanto  \u00e0s  quest\u00f5es  de  direito,  para  que  n\u00e3o  se  alegue  preju\u00edzo,  dever\u00e3o,  desde  \nlogo,  manifestar-se  sobre  a  mat\u00e9ria  cognosc\u00edvel  de  of\u00edcio  pelo  ju\u00edzo,  desde  que  interessem  ao  \nprocesso.\nCom rela\u00e7\u00e3o  aos  argumentos  jur\u00eddicos  trazidos  pelas  partes,  dever\u00e3o  estar  de  \nacordo  com  toda  a  legisla\u00e7\u00e3o  vigente,  que,  presume-se,  tenha  sido  estudada  at\u00e9  o  esgotamento  \npelos  litigantes,  e  cujo  desconhecimento  n\u00e3o  poder\u00e1  ser  posteriormente  alegado.\nRegistre-se,  ainda,  que  n\u00e3o  ser\u00e3o  consideradas  relevantes  as  quest\u00f5es  n\u00e3o  \nadequadamente  delineadas  e  fundamentadas  nas  pe\u00e7as  processuais,  al\u00e9m  de  todos  os  demais  \nargumentos  insubsistentes  ou  ultrapassados  pela  jurisprud\u00eancia  reiterada.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 27  de  outubro  de  2016 .\nVANESSA  RIBEIRO  MATEUS\n  Ju\u00edza de  Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1070112-12.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 3D931DE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA RIBEIRO MATEUS, liberado nos autos em 27\/10\/2016 \u00e0s 19:03 . fls. 199"}},{"data":"27\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.41028984-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/10\/2016 15:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0434\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2213 P\u00e1gina: 101\/127","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0434\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2213 P\u00e1gina: 101\/127","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0434\/2016 Teor do ato: Ci\u00eancia \u00e0 parte r\u00e9 da documenta\u00e7\u00e3o apresentada com a r\u00e9plica (art. 437, \u00a71 \u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil). Advogados(s): Lilian Chiara Serdoz (OAB 254779\/SP), Alexandre Antonio de Lima (OAB 272237\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia \u00e0 parte r\u00e9 da documenta\u00e7\u00e3o apresentada com a r\u00e9plica (art. 437, \u00a71 \u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/09\/2016","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40909419-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 22\/09\/2016 12:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0387\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2192 P\u00e1gina: 321-326","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0387\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2192 P\u00e1gina: 321-326","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0387\/2016 Teor do ato: Manifeste-se em r\u00e9plica, no prazo legal. Advogados(s): Lilian Chiara Serdoz (OAB 254779\/SP), Alexandre Antonio de Lima (OAB 272237\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - R\u00e9plica da Contesta\u00e7\u00e3o    Manifeste-se em r\u00e9plica, no prazo legal.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - R\u00e9plica da Contesta\u00e7\u00e3o","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/08\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40809454-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 26\/08\/2016 23:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/08\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR546295305TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Alexandre Antonio de Lima Dilig\u00eancia : 28\/07\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/08\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR546295336TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Alexandre Lima Sociedade de Advogados Dilig\u00eancia : 28\/07\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/07\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0301\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2154 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0301\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2154 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0301\/2016 Teor do ato: Pleiteia a autora a concess\u00e3o de tutela antecipada para que os r\u00e9us restituam \u00e0 autora o valor de R$ 3.500,00 porque entende ter havido m\u00e1-presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os advocat\u00edcios. A verifica\u00e7\u00e3o de falha dos servi\u00e7os dever\u00e1 ser, portanto, apurada ao longo da instru\u00e7\u00e3o. Assim, indefiro a tutela pois ausente a probabilidade do direito, na medida em que os servi\u00e7os advocat\u00edcios s\u00e3o de meio e n\u00e3o de resultado. A despeito da previs\u00e3o de designa\u00e7\u00e3o in limine de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou de media\u00e7\u00e3o (art. 334, CPC), alerta-se que tal expediente, aplicado de forma perempt\u00f3ria e inflex\u00edvel, implicar\u00e1 colapso do CEJUSC local e mesmo da pauta de audi\u00eancias deste ju\u00edzo, sem correspondente ganho em celeridade e efetividade processuais.Assim, imperioso ponderar que \u00e9 dedut\u00edvel do novo sistema a atribui\u00e7\u00e3o ao juiz de poder geral de adaptabilidade procedimental \u00e0s especificidades do lit\u00edgio (art. 139, VI), de modo que, n\u00e3o se nos mostra prejudicial a qualquer dos litigantes ou mesmo ao objetivo da lei, relegar a solenidade para momento posterior.E isto se faz em considera\u00e7\u00e3o ao dever do juiz de velar pela dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo e pela possibilidade de promover a qualquer tempo, a autocomposi\u00e7\u00e3o (art. 139, II e V, CPC).Por isso, at\u00e9 que seja estruturada de forma eficiente o setor destinado \u00e0 composi\u00e7\u00e3o entre os litigantes, por ora, deixo de designar audi\u00eancia, desde j\u00e1 alvitrando que a tentativa de composi\u00e7\u00e3o se d\u00ea ap\u00f3s a fixa\u00e7\u00e3o dos pontos controvertidos e estabiliza\u00e7\u00e3o da demanda, de modo mais eficiente e proveitoso.Em outras palavras, trata-se de mero diferimento do momento procedimental para a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia, n\u00e3o se olvidando, nessa linha, que \u00e0s partes \u00e9 facultada manifesta\u00e7\u00e3o quanto \u00e0 conveni\u00eancia de sua designa\u00e7\u00e3o, circunst\u00e2ncia esta que evidencia a total aus\u00eancia de preju\u00edzo, reitere-se, ao se postergar a realiza\u00e7\u00e3o do ato.Nestes termos, citem-se os requeridos para querendo contestar em 15 dias da data de juntada aos autos do Aviso de Recebimento, quando a cita\u00e7\u00e3o se realizar pelo correio ou da juntada aos autos do mandado cumprido, quando por sua vez a cita\u00e7\u00e3o ocorrer por oficial de justi\u00e7a (arts. 335, III, c.c. 231, CPC).Intime-se. Advogados(s): Lilian Chiara Serdoz (OAB 254779\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Pleiteia a autora a concess\u00e3o de tutela antecipada para que os r\u00e9us restituam \u00e0 autora o valor de R$ 3.500,00 porque entende ter havido m\u00e1-presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os advocat\u00edcios. A verifica\u00e7\u00e3o de falha dos servi\u00e7os dever\u00e1 ser, portanto, apurada ao longo da instru\u00e7\u00e3o. Assim, indefiro a tutela pois ausente a probabilidade do direito, na medida em que os servi\u00e7os advocat\u00edcios s\u00e3o de meio e n\u00e3o de resultado. A despeito da previs\u00e3o de designa\u00e7\u00e3o in limine de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou de media\u00e7\u00e3o (art. 334, CPC), alerta-se que tal expediente, aplicado de forma perempt\u00f3ria e inflex\u00edvel, implicar\u00e1 colapso do CEJUSC local e mesmo da pauta de audi\u00eancias deste ju\u00edzo, sem correspondente ganho em celeridade e efetividade processuais.Assim, imperioso ponderar que \u00e9 dedut\u00edvel do novo sistema a atribui\u00e7\u00e3o ao juiz de poder geral de adaptabilidade procedimental \u00e0s especificidades do lit\u00edgio (art. 139, VI), de modo que, n\u00e3o se nos mostra prejudicial a qualquer dos litigantes ou mesmo ao objetivo da lei, relegar a solenidade para momento posterior.E isto se faz em considera\u00e7\u00e3o ao dever do juiz de velar pela dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo e pela possibilidade de promover a qualquer tempo, a autocomposi\u00e7\u00e3o (art. 139, II e V, CPC).Por isso, at\u00e9 que seja estruturada de forma eficiente o setor destinado \u00e0 composi\u00e7\u00e3o entre os litigantes, por ora, deixo de designar audi\u00eancia, desde j\u00e1 alvitrando que a tentativa de composi\u00e7\u00e3o se d\u00ea ap\u00f3s a fixa\u00e7\u00e3o dos pontos controvertidos e estabiliza\u00e7\u00e3o da demanda, de modo mais eficiente e proveitoso.Em outras palavras, trata-se de mero diferimento do momento procedimental para a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia, n\u00e3o se olvidando, nessa linha, que \u00e0s partes \u00e9 facultada manifesta\u00e7\u00e3o quanto \u00e0 conveni\u00eancia de sua designa\u00e7\u00e3o, circunst\u00e2ncia esta que evidencia a total aus\u00eancia de preju\u00edzo, reitere-se, ao se postergar a realiza\u00e7\u00e3o do ato.Nestes termos, citem-se os requeridos para querendo contestar em 15 dias da data de juntada aos autos do Aviso de Recebimento, quando a cita\u00e7\u00e3o se realizar pelo correio ou da juntada aos autos do mandado cumprido, quando por sua vez a cita\u00e7\u00e3o ocorrer por oficial de justi\u00e7a (arts. 335, III, c.c. 231, CPC).Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL - 8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nProcesso n\u00ba 1070112-12.2016.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1070112-12.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Perdas  e Danos\nRequerente : Lilian Chiara  Serdoz\nRequerido : Alexandre Lima Sociedade  de Advogados  e outro\nJu\u00edza  de  Direito:  Dra.  Vanessa  Ribeiro  Mateus\nVistos.\nPleiteia  a  autora  a  concess\u00e3o  de  tutela  antecipada  para  que  os  r\u00e9us  restituam  \n\u00e0  autora  o  valor  de  R$  3.500,00  porque  entende  ter  havido  m\u00e1-presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  advocat\u00edcios.  \nA  verifica\u00e7\u00e3o  de  falha  dos  servi\u00e7os  dever\u00e1  ser,  portanto,  apurada  ao  longo  da  \ninstru\u00e7\u00e3o.  Assim,  indefiro  a  tutela  pois  ausente  a  probabilidade  do  direito,  na  medida  em  que  os  \nservi\u00e7os  advocat\u00edcios  s\u00e3o  de  meio  e  n\u00e3o  de  resultado.  \nA  despeito  da  previs\u00e3o  de  designa\u00e7\u00e3o  in  limine  de  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  \nou  de  media\u00e7\u00e3o  (art.  334,  CPC),  alerta-se  que  tal  expediente,  aplicado  de  forma  perempt\u00f3ria  e  \ninflex\u00edvel,  implicar\u00e1  colapso  do  CEJUSC  local  e  mesmo  da  pauta  de  audi\u00eancias  deste  ju\u00edzo,  sem  \ncorrespondente  ganho  em  celeridade  e  efetividade  processuais.\nAssim,  imperioso  ponderar  que  \u00e9  dedut\u00edvel  do  novo  sistema  a  atribui\u00e7\u00e3o  ao  juiz  \nde  poder  geral  de  adaptabilidade  procedimental  \u00e0s  especificidades  do  lit\u00edgio  (art.  139,  VI),  de  modo  \nque,  n\u00e3o  se  nos  mostra  prejudicial  a  qualquer  dos  litigantes  ou  mesmo  ao  objetivo  da  lei,  relegar  a  \nsolenidade  para  momento  posterior.\nE  isto  se  faz  em  considera\u00e7\u00e3o  ao  dever  do  juiz  de  velar  pela  dura\u00e7\u00e3o  razo\u00e1vel  do  \nprocesso  e  pela  possibilidade  de  promover  a  qualquer  tempo,  a  autocomposi\u00e7\u00e3o  (art.  139,  II  e  V,  \nCPC). Por isso,  at\u00e9  que  seja  estruturada  de  forma  eficiente  o  setor  destinado  \u00e0 \ncomposi\u00e7\u00e3o  entre  os  litigantes,  por  ora,  deixo  de  designar  audi\u00eancia,  desde  j\u00e1  alvitrando  que  a  \ntentativa  de  composi\u00e7\u00e3o  se  d\u00ea  ap\u00f3s  a  fixa\u00e7\u00e3o  dos  pontos  controvertidos  e  estabiliza\u00e7\u00e3o  da  \ndemanda,  de  modo  mais  eficiente  e  proveitoso.\nEm  outras  palavras,  trata-se  de  mero  diferimento  do  momento  procedimental  \npara  a  realiza\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia,  n\u00e3o  se  olvidando,  nessa  linha,  que  \u00e0s  partes  \u00e9  facultada  \nmanifesta\u00e7\u00e3o  quanto  \u00e0  conveni\u00eancia  de  sua  designa\u00e7\u00e3o,  circunst\u00e2ncia  esta  que  evidencia  a  total  \naus\u00eancia  de  preju\u00edzo,  reitere-se,  ao  se  postergar  a  realiza\u00e7\u00e3o  do  ato.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1070112-12.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 3D931C3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA RIBEIRO MATEUS, liberado nos autos em 07\/07\/2016 \u00e0s 22:38 . fls. 115\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL - 8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nProcesso n\u00ba 1070112-12.2016.8.26.0100  - p.  2\nNestes\n termos,  citem-se  os  requeridos  para  querendo  contestar  em  15  dias  da  \ndata  de  juntada  aos  autos  do  Aviso  de  Recebimento,  quando  a  cita\u00e7\u00e3o  se  realizar  pelo  correio  ou  da  \njuntada  aos  autos  do  mandado  cumprido,  quando  por  sua  vez  a  cita\u00e7\u00e3o  ocorrer  por  oficial  de  justi\u00e7a  \n(arts.  335,  III,  c.c.  231,  CPC).\nIntime-se.  \nS\u00e3o  Paulo , 07  de  julho  de  2016 .\n    Vanessa  Ribeiro  Mateus\n           Ju\u00edza  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1070112-12.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 3D931C3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA RIBEIRO MATEUS, liberado nos autos em 07\/07\/2016 \u00e0s 22:38 . fls. 116"}},{"data":"07\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"26\/08\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"22\/09\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"21\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/11\/2016","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"18\/05\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"25\/05\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"03\/10\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":50,"total_andamentos":50}],"publicacoes":[]}