{"numero":"1073006-24.2017.8.26.0100","processos":[{"processo":"1073006-24.2017.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Planos de Sa\u00fade","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"26\/07\/2017 \u00e0s 10:02 - Livre\n10\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Andrea de Abreu e Braga","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 10.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Edwirges de Araujo Faria"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Ericson Crivelli"},{"tipo":"Advogado","nome":"Rafael Barroso Fontelles"},{"tipo":"Advogado","nome":"Felipe Fidelis Costa de Barcellos"}],"andamentos":[{"data":"17\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0405\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 287\/288: ci\u00eancia \u00e0 autora.Decorrido o prazo para contrarraz\u00f5es, ao Tribunal.Intime-se. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP), Felipe Fidelis Costa de Barcellos (OAB 148512\/RJ)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41196199-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 16\/10\/2017 16:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41191355-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 13\/10\/2017 15:51","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Fls. 287\/288: ci\u00eancia \u00e0 autora.Decorrido o prazo para contrarraz\u00f5es, ao Tribunal.Intime-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 7\u00ba andar  - salas  n\u00ba 712\/718-719\/721,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 21716111,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp10cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1073006-24.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Edwirges de Araujo  Faria\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Andrea   de   Abreu   e   Braga\nVistos.\nFls.   287\/288:   ci\u00eancia   \u00e0   autora.\nDecorrido   o   prazo   para   contrarraz\u00f5es,   ao   Tribunal.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 11  de  outubro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1073006-24.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 394EB4D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREA DE ABREU E BRAGA, liberado nos autos em 11\/10\/2017 \u00e0s 14:04 . fls. 289"}},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41180330-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/10\/2017 16:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0393\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2446 P\u00e1gina: 187\/201","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0393\/2017 Teor do ato: Vistos.Cumpra-se V. Ac\u00f3rd\u00e3o.Aguarde-se a manifesta\u00e7\u00e3o da r\u00e9.Intime-se. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP), Felipe Fidelis Costa de Barcellos (OAB 148512\/RJ)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0388\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2444 P\u00e1gina: 214\/240","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Cumpra-se V. Ac\u00f3rd\u00e3o.Aguarde-se a manifesta\u00e7\u00e3o da r\u00e9.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 7\u00ba andar  - salas  n\u00ba 712\/718-719\/721,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 21716111,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp10cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1073006-24.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Edwirges de Araujo  Faria\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Andrea   de   Abreu   e   Braga\nVistos.\nCumpra-se   V.   Ac\u00f3rd\u00e3o.\nAguarde-se   a   manifesta\u00e7\u00e3o   da   r\u00e9.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 03  de  outubro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1073006-24.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 38D3BC4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREA DE ABREU E BRAGA, liberado nos autos em 03\/10\/2017 \u00e0s 14:25 . fls. 284"}},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0388\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 275\/276: Diga a r\u00e9.Intime-se. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP), Felipe Fidelis Costa de Barcellos (OAB 148512\/RJ)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Fls. 275\/276: Diga a r\u00e9.Intime-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 7\u00ba andar  - salas  n\u00ba 712\/718-719\/721,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 21716111,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp10cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1073006-24.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Edwirges de Araujo  Faria\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Andrea   de   Abreu   e   Braga\nVistos.\nFls.   275\/276:   Diga   a   r\u00e9.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 29  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1073006-24.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 38A4ECB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREA DE ABREU E BRAGA, liberado nos autos em 29\/09\/2017 \u00e0s 13:06 . fls. 277"}},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41124377-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/09\/2017 12:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0378\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0378\/2017 Teor do ato: Vistos.\u00c0 r\u00e9 para contrarraz\u00f5es.Decorrido o prazo, encaminhem-se os autos \u00e0 Superior Inst\u00e2ncia para an\u00e1lise dos apelos.Ap\u00f3s a distribui\u00e7\u00e3o dos recursos no Tribunal, atentem-se as partes, uma vez que as pe\u00e7as dever\u00e3o ser protocoladas eletronicamente na Segunda Inst\u00e2ncia.Intime-se. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP), Felipe Fidelis Costa de Barcellos (OAB 148512\/RJ)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.\u00c0 r\u00e9 para contrarraz\u00f5es.Decorrido o prazo, encaminhem-se os autos \u00e0 Superior Inst\u00e2ncia para an\u00e1lise dos apelos.Ap\u00f3s a distribui\u00e7\u00e3o dos recursos no Tribunal, atentem-se as partes, uma vez que as pe\u00e7as dever\u00e3o ser protocoladas eletronicamente na Segunda Inst\u00e2ncia.Intime-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 7\u00ba andar  - salas  n\u00ba 712\/718-719\/721,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 21716111,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp10cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1073006-24.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Edwirges de Araujo  Faria\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Andrea   de   Abreu   e   Braga\nVistos.\n\u00c0 r\u00e9  para  contrarraz\u00f5es.\nDecorrido  o  prazo,  encaminhem-se  os  autos  \u00e0  Superior  Inst\u00e2ncia  para  an\u00e1lise  dos  \napelos. Ap\u00f3s a  distribui\u00e7\u00e3o  dos  recursos  no  Tribunal,  atentem-se  as  partes,  uma  vez  que  as  \npe\u00e7as  dever\u00e3o  ser  protocoladas  eletronicamente  na  Segunda  Inst\u00e2ncia.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 22  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1073006-24.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 383DDA2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREA DE ABREU E BRAGA, liberado nos autos em 22\/09\/2017 \u00e0s 13:04 . fls. 273"}},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41091422-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 21\/09\/2017 11:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0372\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2435 P\u00e1gina: 219\/238","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0372\/2017 Teor do ato: Vistos.\u00c0s contrarraz\u00f5es.Decorrido o prazo, encaminhem-se os autos \u00e0 Superior Inst\u00e2ncia, para an\u00e1lise do recurso.Ap\u00f3s a distribui\u00e7\u00e3o do recurso no Tribunal, atentem-se as partes, uma vez que as pe\u00e7as dever\u00e3o ser protocoladas eletronicamente na Segunda Inst\u00e2ncia.Intime-se. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP), Felipe Fidelis Costa de Barcellos (OAB 148512\/RJ)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.\u00c0s contrarraz\u00f5es.Decorrido o prazo, encaminhem-se os autos \u00e0 Superior Inst\u00e2ncia, para an\u00e1lise do recurso.Ap\u00f3s a distribui\u00e7\u00e3o do recurso no Tribunal, atentem-se as partes, uma vez que as pe\u00e7as dever\u00e3o ser protocoladas eletronicamente na Segunda Inst\u00e2ncia.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 7\u00ba andar  - salas  n\u00ba 712\/718-719\/721,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 21716111,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp10cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1073006-24.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Edwirges de Araujo  Faria\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Andrea   de   Abreu   e   Braga\nVistos.\n\u00c0s   contrarraz\u00f5es.\nDecorrido   o   prazo,   encaminhem-se   os   autos   \u00e0   Superior   Inst\u00e2ncia,   para   an\u00e1lise   do  \nrecurso.\nAp\u00f3s a  distribui\u00e7\u00e3o  do  recurso  no  Tribunal,  atentem-se  as  partes,  uma  vez  que  as  \npe\u00e7as dever\u00e3o  ser  protocoladas  eletronicamente  na  Segunda  Inst\u00e2ncia.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 18  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1073006-24.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 37EC729. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREA DE ABREU E BRAGA, liberado nos autos em 18\/09\/2017 \u00e0s 12:46 . fls. 262"}},{"data":"16\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41068309-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 15\/09\/2017 18:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0344\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2422 P\u00e1gina: 163\/176","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0344\/2017 Teor do ato: Vistos.EDWIRGES DE ARAUJO FARIA moveu a presente a\u00e7\u00e3o em face de FUNDA\u00c7\u00c3O SA\u00daDE ITA\u00da SA, alegando, em s\u00edntese, que, sendo aposentada, se desligou de sua empregadora e faz jus \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o de seu contrato de plano de sa\u00fade e odontol\u00f3gico, assumindo a cota parte paga pela ex empregadora. Entretanto, foi surpreendida com a majora\u00e7\u00e3o abusiva do pr\u00eamio. Entende que cabe \u00e0 r\u00e9 demonstrar o repasse ao em rela\u00e7\u00e3o aos funcion\u00e1rios da ativa. Entende que os percentuais de aumento por faixa et\u00e1ria n\u00e3o obedecem o previsto na RN63 da ANS. Alega que deve ser aplicado ao caso o reajuste anual autorizado pela ANS. Pede a exibi\u00e7\u00e3o de documentos, a revis\u00e3o da mensalidade do plano de sa\u00fade no padr\u00e3o especial, o afastamento do aumento foi paixa et\u00e1ria, a restitui\u00e7\u00e3o da mensalidade de julho de 2017, a aplica\u00e7\u00e3o do reajuste anual da ANS para o grupo familiar, o reconhecimento da possibilidade de rescis\u00e3o a qualquer momento. Validamente citado, o requerido apresentou defesa, sustentando, preliminarmente, falta de interesse de agir. No m\u00e9rito, afirma que a majora\u00e7\u00e3o do pr\u00eamio decorreu da aus\u00eancia de subs\u00eddio pela ex empregadora. Diz que os valores cobrados s\u00e3o id\u00eanticos aos valores pagos pelos funcion\u00e1rios da ativa. Alega que o aumento por faixa et\u00e1ria \u00e9 leg\u00edtimo. Diz que a RN 63 n\u00e3o se aplica aos planos de autogest\u00e3o. Requer a improced\u00eancia.\u00c9 o relat\u00f3rio.Decido. O feito comporta julgamento antecipado, sendo desnecess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de outras provas.Rejeito a tese de falta de interesse de agir, j\u00e1 que desnecess\u00e1ria a solicita\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o em sede administrativa.A a\u00e7\u00e3o \u00e9 procedente em parte.A autora \u00e9 aposentada e mant\u00e9m plano de sa\u00fade h\u00e1 muitos anos, sob o regime de contribui\u00e7\u00e3o em conjunto com a empregadora.Assim, faz jus \u00e0 continuidade do v\u00ednculo, mediante assun\u00e7\u00e3o integral do pr\u00eamio, de acordo com artigo 31, da L ei n\u00ba9656\/98.Este o entendimento sumulado pelo TJ, conforme S\u00famula 104:\"A continuidade do exerc\u00edcio laboral ap\u00f3s a aposentadoria do benefici\u00e1ri9o do seguro sa\u00fade coletivo n\u00e3o afasta a aplica\u00e7\u00e3o do art.31 da Lei n.9656\/98.\"Embora a autora entenda que a quantifica\u00e7\u00e3o do pr\u00eamio depende de exibi\u00e7\u00e3o de documentos, a meu ver, apenas necess\u00e1rio que a ex empregadora informe nos autos o valor subsidiado, sendo desnecess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o de balan\u00e7os ou de comprova\u00e7\u00e3o de repasses.Por outro lado, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em abusividade do aumento por faixa et\u00e1ria.Com efeito, se referido aumento se encontra previsto na ap\u00f3lice vigente por ocasi\u00e3o da extin\u00e7\u00e3o do contrato de trabalho, deve ele perdurar.Assim, prejudicado o pedido de substitui\u00e7\u00e3o dos aumentos por aqueles anuais autorizados pela ANS.Por outro lado, n\u00e3o deve prosperar o entendimento da r\u00e9 de que n\u00e3o se aplica ao presente caso a RN 63 da ANS. Esta resolu\u00e7\u00e3o, ausente diferencia\u00e7\u00e3o, deve ser aplicado a todo plano de sa\u00fade, inclusive o adiministrado pela r\u00e9.Com isso, Por essa resolu\u00e7\u00e3o fica estabelecido que o valor fixado para a \u00faltima faixa et\u00e1ria (59 anos ou mais) n\u00e3o pode ser superior a seis vezes o valor da primeira faixa (0 a 18). A Resolu\u00e7\u00e3o determina, ainda, que a varia\u00e7\u00e3o acumulada entre a s\u00e9tima e a d\u00e9cima faixas n\u00e3o pode ser superior \u00e0 varia\u00e7\u00e3o acumulada entre a primeira e a s\u00e9tima faixas.Analisando esse par\u00e2metro estabelecido pela Resolu\u00e7\u00e3o, o aumento acumulado entre a primeira e a s\u00e9tima faixa et\u00e1ria foi de 95,3% enquanto que o aumento acumulado entre a s\u00e9tima e a e \u00faltima faixa foi de 124,42%. Resta apurada uma diferen\u00e7a de 29,12% a maior da segunda varia\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 primeira, estabelecida em desconformidade com a resolu\u00e7\u00e3o acima indicada. Referido percentual, dessa forma, revela-se abusivo, devendo ser exclu\u00eddo do aumento imposto \u00e0 autora.Dessa forma, atingida a \u00faltima faixa et\u00e1ria de 59 anos, o aumento dever\u00e1 corresponder a 46,99%.Ante o exposto, julgo PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido para condenar a r\u00e9 a manter o plano de sa\u00fade e odontol\u00f3gico da autora e de seus benefici\u00e1rios, nos termos e condi\u00e7\u00f5es vigentes por ocasi\u00e3o da extin\u00e7\u00e3o do v\u00ednculo trabalhista, na categoria ESPECIAL, mediante assun\u00e7\u00e3o, pela requerente da totalidade do pr\u00eamio. Outrossim, julgo abusivo o aumento aplicado \u00e0 faixa et\u00e1ria dos 59 anos, reduzindo o aumento aplicado \u00e0 mensalidade da \u00faltima faixa et\u00e1ria do plano de sa\u00fade mantido pela autora, para o percentual de 46,99%. Condeno a r\u00e9 a restituir valores eventualmente pagos mais, tudo monetariamente corrigido desde cada desembolso, de acordo com Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a e acrescido de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o. Modifico a liminar anteriormente concedida, cabendo \u00e0s r\u00e9s emitir boletos para pagamento de acordo com o ora decidido. Reconhe\u00e7o o direito de rescis\u00e3o contratual a qualquer momento,Tendo em vista a sucumb\u00eancia rec\u00edproca, as despesas processuais ser\u00e3o rateadas entre as partes, devendo cada uma delas arcar com os honor\u00e1rios advocat\u00edcios do patrono da parte contr\u00e1ria, ora arbitrados em R$ 1000,00, nos termos do artigo 85, \u00a7 14 e artigo 86, ambos do CPC.Oficie-se \u00e0 ex empregadora para que informe nos autos o valor de sua cota parte em rela\u00e7\u00e3o ao plano da autora, por ocasi\u00e3o do t\u00e9rmino da rela\u00e7\u00e3o de trabalho.P.R.I.C. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP), Felipe Fidelis Costa de Barcellos (OAB 148512\/RJ)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Vistos.EDWIRGES DE ARAUJO FARIA moveu a presente a\u00e7\u00e3o em face de FUNDA\u00c7\u00c3O SA\u00daDE ITA\u00da SA, alegando, em s\u00edntese, que, sendo aposentada, se desligou de sua empregadora e faz jus \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o de seu contrato de plano de sa\u00fade e odontol\u00f3gico, assumindo a cota parte paga pela ex empregadora. Entretanto, foi surpreendida com a majora\u00e7\u00e3o abusiva do pr\u00eamio. Entende que cabe \u00e0 r\u00e9 demonstrar o repasse ao em rela\u00e7\u00e3o aos funcion\u00e1rios da ativa. Entende que os percentuais de aumento por faixa et\u00e1ria n\u00e3o obedecem o previsto na RN63 da ANS. Alega que deve ser aplicado ao caso o reajuste anual autorizado pela ANS. Pede a exibi\u00e7\u00e3o de documentos, a revis\u00e3o da mensalidade do plano de sa\u00fade no padr\u00e3o especial, o afastamento do aumento foi paixa et\u00e1ria, a restitui\u00e7\u00e3o da mensalidade de julho de 2017, a aplica\u00e7\u00e3o do reajuste anual da ANS para o grupo familiar, o reconhecimento da possibilidade de rescis\u00e3o a qualquer momento. Validamente citado, o requerido apresentou defesa, sustentando, preliminarmente, falta de interesse de agir. No m\u00e9rito, afirma que a majora\u00e7\u00e3o do pr\u00eamio decorreu da aus\u00eancia de subs\u00eddio pela ex empregadora. Diz que os valores cobrados s\u00e3o id\u00eanticos aos valores pagos pelos funcion\u00e1rios da ativa. Alega que o aumento por faixa et\u00e1ria \u00e9 leg\u00edtimo. Diz que a RN 63 n\u00e3o se aplica aos planos de autogest\u00e3o. Requer a improced\u00eancia.\u00c9 o relat\u00f3rio.Decido. O feito comporta julgamento antecipado, sendo desnecess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de outras provas.Rejeito a tese de falta de interesse de agir, j\u00e1 que desnecess\u00e1ria a solicita\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o em sede administrativa.A a\u00e7\u00e3o \u00e9 procedente em parte.A autora \u00e9 aposentada e mant\u00e9m plano de sa\u00fade h\u00e1 muitos anos, sob o regime de contribui\u00e7\u00e3o em conjunto com a empregadora.Assim, faz jus \u00e0 continuidade do v\u00ednculo, mediante assun\u00e7\u00e3o integral do pr\u00eamio, de acordo com artigo 31, da L ei n\u00ba9656\/98.Este o entendimento sumulado pelo TJ, conforme S\u00famula 104:\"A continuidade do exerc\u00edcio laboral ap\u00f3s a aposentadoria do benefici\u00e1ri9o do seguro sa\u00fade coletivo n\u00e3o afasta a aplica\u00e7\u00e3o do art.31 da Lei n.9656\/98.\"Embora a autora entenda que a quantifica\u00e7\u00e3o do pr\u00eamio depende de exibi\u00e7\u00e3o de documentos, a meu ver, apenas necess\u00e1rio que a ex empregadora informe nos autos o valor subsidiado, sendo desnecess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o de balan\u00e7os ou de comprova\u00e7\u00e3o de repasses.Por outro lado, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em abusividade do aumento por faixa et\u00e1ria.Com efeito, se referido aumento se encontra previsto na ap\u00f3lice vigente por ocasi\u00e3o da extin\u00e7\u00e3o do contrato de trabalho, deve ele perdurar.Assim, prejudicado o pedido de substitui\u00e7\u00e3o dos aumentos por aqueles anuais autorizados pela ANS.Por outro lado, n\u00e3o deve prosperar o entendimento da r\u00e9 de que n\u00e3o se aplica ao presente caso a RN 63 da ANS. Esta resolu\u00e7\u00e3o, ausente diferencia\u00e7\u00e3o, deve ser aplicado a todo plano de sa\u00fade, inclusive o adiministrado pela r\u00e9.Com isso, Por essa resolu\u00e7\u00e3o fica estabelecido que o valor fixado para a \u00faltima faixa et\u00e1ria (59 anos ou mais) n\u00e3o pode ser superior a seis vezes o valor da primeira faixa (0 a 18). A Resolu\u00e7\u00e3o determina, ainda, que a varia\u00e7\u00e3o acumulada entre a s\u00e9tima e a d\u00e9cima faixas n\u00e3o pode ser superior \u00e0 varia\u00e7\u00e3o acumulada entre a primeira e a s\u00e9tima faixas.Analisando esse par\u00e2metro estabelecido pela Resolu\u00e7\u00e3o, o aumento acumulado entre a primeira e a s\u00e9tima faixa et\u00e1ria foi de 95,3% enquanto que o aumento acumulado entre a s\u00e9tima e a e \u00faltima faixa foi de 124,42%. Resta apurada uma diferen\u00e7a de 29,12% a maior da segunda varia\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 primeira, estabelecida em desconformidade com a resolu\u00e7\u00e3o acima indicada. Referido percentual, dessa forma, revela-se abusivo, devendo ser exclu\u00eddo do aumento imposto \u00e0 autora.Dessa forma, atingida a \u00faltima faixa et\u00e1ria de 59 anos, o aumento dever\u00e1 corresponder a 46,99%.Ante o exposto, julgo PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido para condenar a r\u00e9 a manter o plano de sa\u00fade e odontol\u00f3gico da autora e de seus benefici\u00e1rios, nos termos e condi\u00e7\u00f5es vigentes por ocasi\u00e3o da extin\u00e7\u00e3o do v\u00ednculo trabalhista, na categoria ESPECIAL, mediante assun\u00e7\u00e3o, pela requerente da totalidade do pr\u00eamio. Outrossim, julgo abusivo o aumento aplicado \u00e0 faixa et\u00e1ria dos 59 anos, reduzindo o aumento aplicado \u00e0 mensalidade da \u00faltima faixa et\u00e1ria do plano de sa\u00fade mantido pela autora, para o percentual de 46,99%. Condeno a r\u00e9 a restituir valores eventualmente pagos mais, tudo monetariamente corrigido desde cada desembolso, de acordo com Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a e acrescido de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o. Modifico a liminar anteriormente concedida, cabendo \u00e0s r\u00e9s emitir boletos para pagamento de acordo com o ora decidido. Reconhe\u00e7o o direito de rescis\u00e3o contratual a qualquer momento,Tendo em vista a sucumb\u00eancia rec\u00edproca, as despesas processuais ser\u00e3o rateadas entre as partes, devendo cada uma delas arcar com os honor\u00e1rios advocat\u00edcios do patrono da parte contr\u00e1ria, ora arbitrados em R$ 1000,00, nos termos do artigo 85, \u00a7 14 e artigo 86, ambos do CPC.Oficie-se \u00e0 ex empregadora para que informe nos autos o valor de sua cota parte em rela\u00e7\u00e3o ao plano da autora, por ocasi\u00e3o do t\u00e9rmino da rela\u00e7\u00e3o de trabalho.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   7\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   712\/718-719\/721   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   21716111   -   E-mail:   sp10cv@tjsp.jus.br\n      \n1073006-24.2017.8.26.0100 - lauda  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  28  de  agosto  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  \nMM.  Juiz(a)  de  Direito  da  10\u00aa  Vara  C\u00edvel  de  S\u00e3o  Paulo,  \nDr.(\u00aa)\nAndrea   de   Abreu   e   Braga Eu  ______,  Escr.,  subscr.\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1073006-24.2017.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Edwirges de Araujo  Faria\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Andrea   de   Abreu   e   Braga\nVistos.\nEDWIRGES  DE  ARAUJO  FARIA  moveu  a  presente  a\u00e7\u00e3o  em  face  de  \nFUNDA\u00c7\u00c3O  SA\u00daDE  ITA\u00da  SA,  alegando,  em  s\u00edntese,  que,  sendo  aposentada,  se  desligou  de  sua  \nempregadora  e  faz  jus  \u00e0  manuten\u00e7\u00e3o  de  seu  contrato  de  plano  de  sa\u00fade  e  odontol\u00f3gico,  assumindo  \na  cota  parte  paga  pela  ex  empregadora.  Entretanto,  foi  surpreendida  com  a  majora\u00e7\u00e3o  abusiva  do  \npr\u00eamio.  Entende  que  cabe  \u00e0  r\u00e9  demonstrar  o  repasse  ao  em  rela\u00e7\u00e3o  aos  funcion\u00e1rios  da  ativa.  \nEntende  que  os  percentuais  de  aumento  por  faixa  et\u00e1ria  n\u00e3o  obedecem  o  previsto  na  RN63  da  \nANS.  Alega  que  deve  ser  aplicado  ao  caso  o  reajuste  anual  autorizado  pela  ANS.  Pede  a  exibi\u00e7\u00e3o  \nde  documentos,  a  revis\u00e3o  da  mensalidade  do  plano  de  sa\u00fade  no  padr\u00e3o  especial,  o  afastamento  do  \naumento  foi  paixa  et\u00e1ria,  a  restitui\u00e7\u00e3o  da  mensalidade  de  julho  de  2017,  a  aplica\u00e7\u00e3o  do  reajuste  \nanual  da  ANS  para  o  grupo  familiar,  o  reconhecimento  da  possibilidade  de  rescis\u00e3o  a  qualquer  \nmomento.  \nValidamente  citado,  o  requerido  apresentou  defesa,  sustentando,  preliminarmente,  \nfalta  de  interesse  de  agir.  No  m\u00e9rito,  afirma  que  a  majora\u00e7\u00e3o  do  pr\u00eamio  decorreu  da  aus\u00eancia  de  \nsubs\u00eddio  pela  ex  empregadora.  Diz  que  os  valores  cobrados  s\u00e3o  id\u00eanticos  aos  valores  pagos  pelos  \nfuncion\u00e1rios  da  ativa.  Alega  que  o  aumento  por  faixa  et\u00e1ria  \u00e9  leg\u00edtimo.  Diz  que  a  RN  63  n\u00e3o  se  \naplica  aos  planos  de  autogest\u00e3o.    Requer  a  improced\u00eancia.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1073006-24.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 36CB072. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREA DE ABREU E BRAGA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 13:05 . fls. 247\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   7\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   712\/718-719\/721   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   21716111   -   E-mail:   sp10cv@tjsp.jus.br\n      \n1073006-24.2017.8.26.0100 - lauda  2\nDecido.\n \nO  feito  comporta  julgamento  antecipado,  sendo  desnecess\u00e1ria  a  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  \nprovas.\nRejeito a  tese  de  falta  de  interesse  de  agir,  j\u00e1  que  desnecess\u00e1ria  a  solicita\u00e7\u00e3o  da  \ndocumenta\u00e7\u00e3o  em  sede  administrativa.\nA  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  procedente  em  parte.\nA  autora  \u00e9  aposentada  e  mant\u00e9m  plano  de  sa\u00fade  h\u00e1  muitos  anos,  sob  o  regime  de  \ncontribui\u00e7\u00e3o  em  conjunto  com  a  empregadora.\nAssim,  faz  jus  \u00e0  continuidade  do  v\u00ednculo,  mediante  assun\u00e7\u00e3o  integral  do  pr\u00eamio,  \nde  acordo  com  artigo  31,  da  L  ei  n\u00ba9656\/98.\nEste  o  entendimento  sumulado  pelo  TJ,  conforme  S\u00famula  104:\n\"A  continuidade  do  exerc\u00edcio  laboral  ap\u00f3s  a  aposentadoria  do  benefici\u00e1ri9o  do  \nseguro  sa\u00fade  coletivo  n\u00e3o  afasta  a  aplica\u00e7\u00e3o  do  art.31  da  Lei  n.9656\/98.\"\nEmbora  a  autora  entenda  que  a  quantifica\u00e7\u00e3o  do  pr\u00eamio  depende  de  exibi\u00e7\u00e3o  de  \ndocumentos,  a  meu  ver,  apenas  necess\u00e1rio  que  a  ex  empregadora  informe  nos  autos  o  valor  \nsubsidiado,  sendo  desnecess\u00e1ria  a  apresenta\u00e7\u00e3o  de  balan\u00e7os  ou  de  comprova\u00e7\u00e3o  de  repasses.\nPor  outro  lado,  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  abusividade  do  aumento  por  faixa  et\u00e1ria.\nCom  efeito,  se  referido  aumento  se  encontra  previsto  na  ap\u00f3lice  vigente  por  \nocasi\u00e3o  da  extin\u00e7\u00e3o  do  contrato  de  trabalho,  deve  ele  perdurar.\nAssim,  prejudicado  o  pedido  de  substitui\u00e7\u00e3o  dos  aumentos  por  aqueles  anuais  \nautorizados  pela  ANS.\nPor  outro  lado,  n\u00e3o  deve  prosperar  o  entendimento  da  r\u00e9  de  que  n\u00e3o  se  aplica  ao  \npresente  caso  a  RN  63  da  ANS.  Esta  resolu\u00e7\u00e3o,  ausente  diferencia\u00e7\u00e3o,  deve  ser  aplicado  a  todo  \nplano  de  sa\u00fade,  inclusive  o  adiministrado  pela  r\u00e9.\nCom  isso,  \n  Por  essa  resolu\u00e7\u00e3o  fica  estabelecido  que  o  valor  fixado  para  a  \u00faltima  faixa  \net\u00e1ria  (59  anos  ou  mais)  n\u00e3o  pode  ser  superior  a  seis  vezes  o  valor  da  primeira  faixa  (0  a  \n18).  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1073006-24.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 36CB072. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREA DE ABREU E BRAGA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 13:05 . fls. 248\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   7\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   712\/718-719\/721   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   21716111   -   E-mail:   sp10cv@tjsp.jus.br\n      \n1073006-24.2017.8.26.0100 - lauda  3\nA\n Resolu\u00e7\u00e3o  determina,  ainda,  que  a  varia\u00e7\u00e3o  acumulada  entre  a  s\u00e9tima  e  a  \nd\u00e9cima  faixas  n\u00e3o  pode  ser  superior  \u00e0 varia\u00e7\u00e3o  acumulada  entre  a  primeira  e  a  s\u00e9tima  \nfaixas.\nAnalisando esse  par\u00e2metro  estabelecido  pela  Resolu\u00e7\u00e3o,  o  aumento  \nacumulado  entre  a  primeira  e  a  s\u00e9tima  faixa  et\u00e1ria  foi  de  95,3%  enquanto  que  o  aumento  \nacumulado  entre  a  s\u00e9tima  e  a  e  \u00faltima  faixa  foi  de  124,42%.  Resta  apurada  uma  diferen\u00e7a  \nde  29,12%  a  maior  da  segunda  varia\u00e7\u00e3o  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  primeira,  estabelecida  em  \ndesconformidade  com  a  resolu\u00e7\u00e3o  acima  indicada.\n  Referido  percentual,  dessa  forma,  revela-se  abusivo,  devendo  ser  exclu\u00eddo  \ndo  aumento  imposto  \u00e0  autora.\nDessa  forma,  atingida  a  \u00faltima  faixa  et\u00e1ria  de  59  anos,  o  aumento  dever\u00e1  \ncorresponder  a  46,99%.\nAnte  o  exposto,  julgo  PARCIALMENTE  PROCEDENTE  o  pedido  para   \ncondenar  a  r\u00e9  a  manter  o  plano  de  sa\u00fade  e  odontol\u00f3gico  da  autora  e  de  seus  benefici\u00e1rios,  nos  \ntermos  e  condi\u00e7\u00f5es  vigentes  por  ocasi\u00e3o  da  extin\u00e7\u00e3o  do  v\u00ednculo  trabalhista,  na  categoria  \nESPECIAL,  mediante  assun\u00e7\u00e3o,  pela  requerente  da  totalidade  do  pr\u00eamio.  Outrossim,  julgo  \nabusivo  o   aumento  aplicado  \u00e0  faixa  et\u00e1ria  dos  59  anos,  reduzindo  o  aumento  aplicado  \u00e0  \nmensalidade  da  \u00faltima  faixa  et\u00e1ria  do  plano  de  sa\u00fade  mantido  pela  autora,  para  o \npercentual  de  46,99%.  Condeno  a  r\u00e9  a  restituir  valores  eventualmente  pagos  mais,  tudo  \nmonetariamente  corrigido  desde  cada  desembolso,  de  acordo  com  Tabela  Pr\u00e1tica  do  \nTribunal  de  Justi\u00e7a  e acrescido  de  juros  morat\u00f3rios  de  1%  ao  m\u00eas  a partir  da  cita\u00e7\u00e3o.  \nModifico  a  liminar  anteriormente  concedida,  cabendo  \u00e0s  r\u00e9s  emitir  boletos  para  pagamento  de  \nacordo  com  o  ora  decidido.  Reconhe\u00e7o  o  direito  de  rescis\u00e3o  contratual  a  qualquer  momento,\nTendo em  vista  a  sucumb\u00eancia  rec\u00edproca,  as  despesas  processuais  ser\u00e3o  rateadas  \nentre as  partes,  devendo  cada  uma  delas  arcar  com  os  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  do  patrono  da  parte  \ncontr\u00e1ria, ora  arbitrados  em  R$  1000,00,  nos  termos  do  artigo  85,  \u00a7  14  e  artigo  86,  ambos  do  CPC.\nOficie-se \u00e0  ex  empregadora  para  que  informe  nos  autos  o  valor  de  sua  cota  parte  \nem rela\u00e7\u00e3o  ao  plano  da  autora,  por  ocasi\u00e3o  do  t\u00e9rmino  da  rela\u00e7\u00e3o  de  trabalho.\nP.R.I.C.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1073006-24.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 36CB072. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREA DE ABREU E BRAGA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 13:05 . fls. 249\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   7\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   712\/718-719\/721   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   21716111   -   E-mail:   sp10cv@tjsp.jus.br\n      \n1073006-24.2017.8.26.0100 - lauda  4\nS\u00e3o\n Paulo , 28  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1073006-24.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 36CB072. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREA DE ABREU E BRAGA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 13:05 . fls. 250"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40976683-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/08\/2017 17:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0334\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2417 P\u00e1gina: 245\/261","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0334\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 70: diga a parte autora.No mais, aguarde-se o decurso do prazo para defesa.Intime-se. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP), Felipe Fidelis Costa de Barcellos (OAB 148512\/RJ)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Fls. 70: diga a parte autora.No mais, aguarde-se o decurso do prazo para defesa.Intime-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 7\u00ba andar  - salas  n\u00ba 712\/718-719\/721,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 21716111,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp10cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1073006-24.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Edwirges de Araujo  Faria\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Andrea   de   Abreu   e   Braga\nVistos.\nFls.   70:   diga   a   parte   autora.\nNo   mais,   aguarde-se   o   decurso   do   prazo   para   defesa.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 21  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1073006-24.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 365F69E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREA DE ABREU E BRAGA, liberado nos autos em 21\/08\/2017 \u00e0s 14:47 . fls. 91"}},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40940430-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/08\/2017 14:30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40891711-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/08\/2017 19:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR704240473TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A Dilig\u00eancia : 04\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0294\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2399 P\u00e1gina: 272\/291","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0294\/2017 Teor do ato: Vistos.A fim de n\u00e3o causar maiores preju\u00edzos \u00e0 requerente, defiro em parte a tutela pretendida, determinando \u00e0 r\u00e9 que a mantenha, bem como a seus dependentes\/agregados, no plano de sa\u00fade, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura atuais. Cabe \u00e0 autora arcar com a integralidade do pr\u00eamio, fixado na m\u00e9dia paga nos \u00faltimos 12 meses, autorizado, ainda, o reajuste anual em \u00edndice igual ao praticado no \u00faltimo ano.O pagamento do pr\u00eamio dever\u00e1 se dar atrav\u00e9s do envio de boleto banc\u00e1rio pelo plano de sa\u00fade.O descumprimento da presente decis\u00e3o autorizar\u00e1 o dep\u00f3sito do valor incontroverso nos autos.C\u00f3pia da presente decis\u00e3o servir\u00e1 de of\u00edcio a ser encaminhado pela interessada \u00e0 r\u00e9.Deixo de designar a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o preliminar, prevista no artigo 334 do C\u00f3digo de Processo Civil, posto que, em raz\u00e3o de limita\u00e7\u00f5es materiais e humanas deste Tribunal, a marca\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia seria programada para muitos meses, o que \u00e9 contr\u00e1rio \u00e0 celeridade processual imposta pela Constitui\u00e7\u00e3o Federal em seu artigo 5\u00ba, inciso LXXVIII, tornando inconstitucional a aplica\u00e7\u00e3o cega da norma processual acima citada.Ademais, n\u00e3o h\u00e1 nulidade na supress\u00e3o desta fase processual, que, nesta Comarca, vai de encontro aos princ\u00edpios informadores do C\u00f3digo de Processo Civil, notadamente a busca da solu\u00e7\u00e3o integral do m\u00e9rito em prazo razo\u00e1vel artigo 4\u00ba. Assim, para o jurisdicionado, a supress\u00e3o da audi\u00eancia \u00e9 mais ben\u00e9fica do que prejudicial.Anoto que as partes podem compor-se extrajudicialmente, bem como faculto a apresenta\u00e7\u00e3o de propostas escritas para avalia\u00e7\u00e3o pela parte contr\u00e1ria.Cite-se e intime-se, ficando o(s) r\u00e9u(s) advertido(s) do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar(em) a defesa, sob pena de presun\u00e7\u00e3o de veracidade das alega\u00e7\u00f5es de fato formuladas na inicial.Intime-se. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos.A fim de n\u00e3o causar maiores preju\u00edzos \u00e0 requerente, defiro em parte a tutela pretendida, determinando \u00e0 r\u00e9 que a mantenha, bem como a seus dependentes\/agregados, no plano de sa\u00fade, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura atuais. Cabe \u00e0 autora arcar com a integralidade do pr\u00eamio, fixado na m\u00e9dia paga nos \u00faltimos 12 meses, autorizado, ainda, o reajuste anual em \u00edndice igual ao praticado no \u00faltimo ano.O pagamento do pr\u00eamio dever\u00e1 se dar atrav\u00e9s do envio de boleto banc\u00e1rio pelo plano de sa\u00fade.O descumprimento da presente decis\u00e3o autorizar\u00e1 o dep\u00f3sito do valor incontroverso nos autos.C\u00f3pia da presente decis\u00e3o servir\u00e1 de of\u00edcio a ser encaminhado pela interessada \u00e0 r\u00e9.Deixo de designar a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o preliminar, prevista no artigo 334 do C\u00f3digo de Processo Civil, posto que, em raz\u00e3o de limita\u00e7\u00f5es materiais e humanas deste Tribunal, a marca\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia seria programada para muitos meses, o que \u00e9 contr\u00e1rio \u00e0 celeridade processual imposta pela Constitui\u00e7\u00e3o Federal em seu artigo 5\u00ba, inciso LXXVIII, tornando inconstitucional a aplica\u00e7\u00e3o cega da norma processual acima citada.Ademais, n\u00e3o h\u00e1 nulidade na supress\u00e3o desta fase processual, que, nesta Comarca, vai de encontro aos princ\u00edpios informadores do C\u00f3digo de Processo Civil, notadamente a busca da solu\u00e7\u00e3o integral do m\u00e9rito em prazo razo\u00e1vel artigo 4\u00ba. Assim, para o jurisdicionado, a supress\u00e3o da audi\u00eancia \u00e9 mais ben\u00e9fica do que prejudicial.Anoto que as partes podem compor-se extrajudicialmente, bem como faculto a apresenta\u00e7\u00e3o de propostas escritas para avalia\u00e7\u00e3o pela parte contr\u00e1ria.Cite-se e intime-se, ficando o(s) r\u00e9u(s) advertido(s) do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar(em) a defesa, sob pena de presun\u00e7\u00e3o de veracidade das alega\u00e7\u00f5es de fato formuladas na inicial.Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 7\u00ba andar  - salas  n\u00ba 712\/718-719\/721,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 21716111,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp10cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1073006-24.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Edwirges de Araujo  Faria\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Andrea   de   Abreu   e   Braga\nVistos.\nA   fim   de   n\u00e3o   causar   maiores   preju\u00edzos   \u00e0   requerente,   defiro   em   parte   a   tutela  \npretendida,   determinando   \u00e0   r\u00e9   que   a   mantenha,   bem   como   a   seus   dependentes\/agregados,   no   plano  \nde   sa\u00fade,   nas   mesmas   condi\u00e7\u00f5es   de   cobertura   atuais.   Cabe   \u00e0   autora   arcar   com   a   integralidade   do  \npr\u00eamio,   fixado   na   m\u00e9dia   paga   nos   \u00faltimos   12   meses,   autorizado,   ainda,   o   reajuste   anual   em   \u00edndice  \nigual   ao   praticado   no   \u00faltimo   ano.\nO pagamento  do  pr\u00eamio  dever\u00e1  se  dar  atrav\u00e9s  do  envio  de  boleto  banc\u00e1rio  pelo  \nplano de  sa\u00fade.\nO  descumprimento  da  presente  decis\u00e3o  autorizar\u00e1  o  dep\u00f3sito  do  valor  \nincontroverso nos  autos.\nC\u00f3pia da  presente  decis\u00e3o  servir\u00e1  de  of\u00edcio  a  ser  encaminhado  pela  interessada  \u00e0  r\u00e9.\nDeixo  de  designar  a  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  preliminar,  prevista  no  artigo  334  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil,  posto  que,  em  raz\u00e3o  de  limita\u00e7\u00f5es  materiais  e  humanas  deste  Tribunal,  a  \nmarca\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia  seria  programada  para  muitos  meses,  o  que  \u00e9  contr\u00e1rio  \u00e0  celeridade  \nprocessual  imposta  pela  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal  em  seu  artigo  5\u00ba,  inciso  LXXVIII,  tornando  \ninconstitucional  a  aplica\u00e7\u00e3o  cega  da  norma  processual  acima  citada.\nAdemais,  n\u00e3o  h\u00e1  nulidade  na  supress\u00e3o  desta  fase  processual,  que,  nesta  Comarca,  \nvai  de  encontro  aos  princ\u00edpios  informadores  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  notadamente  a  busca  da  \nsolu\u00e7\u00e3o  integral  do  m\u00e9rito  em  prazo  razo\u00e1vel  \n artigo  4\u00ba.  Assim,  para  o  jurisdicionado,  a  supress\u00e3o  \nda  audi\u00eancia  \u00e9  mais  ben\u00e9fica  do  que  prejudicial.\nAnoto  que  as  partes  podem  compor-se  extrajudicialmente,  bem  como  faculto  a \napresenta\u00e7\u00e3o  de  propostas  escritas  para  avalia\u00e7\u00e3o  pela  parte  contr\u00e1ria.\nCite-se  e  intime-se,  ficando  o(s)  r\u00e9u(s)  advertido(s)  do  prazo  de  15  (quinze)  dias  \npara  apresentar(em)  a  defesa,  sob  pena  de  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  das  alega\u00e7\u00f5es  de  fato  \nformuladas  na  inicial.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 26  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1073006-24.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 34EAB46. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREA DE ABREU E BRAGA, liberado nos autos em 26\/07\/2017 \u00e0s 16:37 . fls. 63"}},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"08\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"21\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"28\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/10\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/10\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"16\/10\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":45,"total_andamentos":45}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"725076511","codPublicacaoOrigem":"1179875171","dataDivulgacao":"Jul 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1073006-24.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2399","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1073006-24.2017.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Edwirges de Araujo Faria ADVOGADO : 71334\/SP - Ericson Crivelli REQDO : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A VARA :10\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 26\/07\/2017","paginaInicial":"8","paginaFinal":"8","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"906846","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24744330","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Jul 31 2017 09:45:51:003AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1073006-24.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1073006-24.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"769514904","codPublicacaoOrigem":"1209343562","dataDivulgacao":"Oct  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1073006-24.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2444","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"10\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1073006-24.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Edwirges de Araujo Faria - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A - Vistos.Fls. 275\/276: Diga a r\u00e9.Intime-se. - ADV: ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), FELIPE FIDELIS COSTA DE BARCELLOS (OAB 148512\/RJ)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0388\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 10\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANDREA DE ABREU E BRAGA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDA PAULO SILVEIRA RANZANI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"229","paginaFinal":"229","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"933553","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26855050","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Oct  4 2017 01:09:01:307AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1073006-24.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1073006-24.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"764262325","codPublicacaoOrigem":"1205966023","dataDivulgacao":"Sep 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"1073006-24.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2439","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"10\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1073006-24.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Edwirges de Araujo Faria - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A - Vistos.\u00c0 r\u00e9 para contrarraz\u00f5es.Decorrido o prazo, encaminhem-se os autos \u00e0 Superior Inst\u00e2ncia para an\u00e1lise dos apelos.Ap\u00f3s a distribui\u00e7\u00e3o dos recursos no Tribunal, atentem-se as partes, uma vez que as pe\u00e7as dever\u00e3o ser protocoladas eletronicamente na Segunda Inst\u00e2ncia.Intime-se. - ADV: ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), FELIPE FIDELIS COSTA DE BARCELLOS (OAB 148512\/RJ)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0378\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 10\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANDREA DE ABREU E BRAGA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDA PAULO SILVEIRA RANZANI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"321","paginaFinal":"321","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"930485","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26614213","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Sep 27 2017 09:17:16:980AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1073006-24.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1073006-24.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"771693149","codPublicacaoOrigem":"1210685202","dataDivulgacao":"Oct  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  9 2017 12:00:00:000AM","numero":"1073006-24.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2446","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"10\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1073006-24.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Edwirges de Araujo Faria - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A - Vistos.Cumpra-se V. Ac\u00f3rd\u00e3o.Aguarde-se a manifesta\u00e7\u00e3o da r\u00e9.Intime-se. - ADV: ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), FELIPE FIDELIS COSTA DE BARCELLOS (OAB 148512\/RJ)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0393\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 10\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANDREA DE ABREU E BRAGA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDA PAULO SILVEIRA RANZANI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"196","paginaFinal":"196","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"934706","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26964046","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Oct  6 2017 07:19:33:183AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1073006-24.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1073006-24.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"746222961","codPublicacaoOrigem":"1194563492","dataDivulgacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1073006-24.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2422","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"10\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1073006-24.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Edwirges de Araujo Faria - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A - Vistos.EDWIRGES DE ARAUJO FARIA moveu a presente a\u00e7\u00e3o em face de FUNDA\u00c7\u00c3O SA\u00daDE ITA\u00da SA, alegando, em s\u00edntese, que, sendo aposentada, se desligou de sua empregadora e faz jus \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o de seu contrato de plano de sa\u00fade e odontol\u00f3gico, assumindo a cota parte paga pela ex empregadora. Entretanto, foi surpreendida com a majora\u00e7\u00e3o abusiva do pr\u00eamio. Entende que cabe \u00e0 r\u00e9 demonstrar o repasse ao em rela\u00e7\u00e3o aos funcion\u00e1rios da ativa. Entende que os percentuais de aumento por faixa et\u00e1ria n\u00e3o obedecem o previsto na RN63 da ANS. Alega que deve ser aplicado ao caso o reajuste anual autorizado pela ANS. Pede a exibi\u00e7\u00e3o de documentos, a revis\u00e3o da mensalidade do plano de sa\u00fade no padr\u00e3o especial, o afastamento do aumento foi paixa et\u00e1ria, a restitui\u00e7\u00e3o da mensalidade de julho de 2017, a aplica\u00e7\u00e3o do reajuste anual da ANS para o grupo familiar, o reconhecimento da possibilidade de rescis\u00e3o a qualquer momento. Validamente citado, o requerido apresentou defesa, sustentando, preliminarmente, falta de interesse de agir. No m\u00e9rito, afirma que a majora\u00e7\u00e3o do pr\u00eamio decorreu da aus\u00eancia de subs\u00eddio pela ex empregadora. Diz que os valores cobrados s\u00e3o id\u00eanticos aos valores pagos pelos funcion\u00e1rios da ativa. Alega que o aumento por faixa et\u00e1ria \u00e9 leg\u00edtimo. Diz que a RN 63 n\u00e3o se aplica aos planos de autogest\u00e3o. Requer a improced\u00eancia.\u00c9 o relat\u00f3rio.Decido. O feito comporta julgamento antecipado, sendo desnecess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de outras provas.Rejeito a tese de falta de interesse de agir, j\u00e1 que desnecess\u00e1ria a solicita\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o em sede administrativa.A a\u00e7\u00e3o \u00e9 procedente em parte.A autora \u00e9 aposentada e mant\u00e9m plano de sa\u00fade h\u00e1 muitos anos, sob o regime de contribui\u00e7\u00e3o em conjunto com a empregadora.Assim, faz jus \u00e0 continuidade do v\u00ednculo, mediante assun\u00e7\u00e3o integral do pr\u00eamio, de acordo com artigo 31, da L ei n\u00ba9656\/98.Este o entendimento sumulado pelo TJ, conforme S\u00famula 104:\"A continuidade do exerc\u00edcio laboral ap\u00f3s a aposentadoria do benefici\u00e1ri9o do seguro sa\u00fade coletivo n\u00e3o afasta a aplica\u00e7\u00e3o do art.31 da Lei n.9656\/98.\"Embora a autora entenda que a quantifica\u00e7\u00e3o do pr\u00eamio depende de exibi\u00e7\u00e3o de documentos, a meu ver, apenas necess\u00e1rio que a ex empregadora informe nos autos o valor subsidiado, sendo desnecess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o de balan\u00e7os ou de comprova\u00e7\u00e3o de repasses.Por outro lado, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em abusividade do aumento por faixa et\u00e1ria.Com efeito, se referido aumento se encontra previsto na ap\u00f3lice vigente por ocasi\u00e3o da extin\u00e7\u00e3o do contrato de trabalho, deve ele perdurar. Assim, prejudicado o pedido de substitui\u00e7\u00e3o dos aumentos por aqueles anuais autorizados pela ANS.Por outro lado, n\u00e3o deve prosperar o entendimento da r\u00e9 de que n\u00e3o se aplica ao presente caso a RN 63 da ANS. Esta resolu\u00e7\u00e3o, ausente diferencia\u00e7\u00e3o, deve ser aplicado a todo plano de sa\u00fade, inclusive o adiministrado pela r\u00e9.Com isso, Por essa resolu\u00e7\u00e3o fica estabelecido que o valor fixado para a \u00faltima faixa et\u00e1ria (59 anos ou mais) n\u00e3o pode ser superior a seis vezes o valor da primeira faixa (0 a 18). A Resolu\u00e7\u00e3o determina, ainda, que a varia\u00e7\u00e3o acumulada entre a s\u00e9tima e a d\u00e9cima faixas n\u00e3o pode ser superior \u00e0 varia\u00e7\u00e3o acumulada entre a primeira e a s\u00e9tima faixas.Analisando esse par\u00e2metro estabelecido pela Resolu\u00e7\u00e3o, o aumento acumulado entre a primeira e a s\u00e9tima faixa et\u00e1ria foi de 95,3% enquanto que o aumento acumulado entre a s\u00e9tima e a e \u00faltima faixa foi de 124,42%. Resta apurada uma diferen\u00e7a de 29,12% a maior da segunda varia\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 primeira, estabelecida em desconformidade com a resolu\u00e7\u00e3o acima indicada. Referido percentual, dessa forma, revela-se abusivo, devendo ser exclu\u00eddo do aumento imposto \u00e0 autora.Dessa forma, atingida a \u00faltima faixa et\u00e1ria de 59 anos, o aumento dever\u00e1 corresponder a 46,99%. Ante o exposto, julgo PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido para condenar a r\u00e9 a manter o plano de sa\u00fade e odontol\u00f3gico da autora e de seus benefici\u00e1rios, nos termos e condi\u00e7\u00f5es vigentes por ocasi\u00e3o da extin\u00e7\u00e3o do v\u00ednculo trabalhista, na categoria ESPECIAL, mediante assun\u00e7\u00e3o, pela requerente da totalidade do pr\u00eamio. Outrossim, julgo abusivo o aumento aplicado \u00e0 faixa et\u00e1ria dos 59 anos, reduzindo o aumento aplicado \u00e0 mensalidade da \u00faltima faixa et\u00e1ria do plano de sa\u00fade mantido pela autora, para o percentual de 46,99%. Condeno a r\u00e9 a restituir valores eventualmente pagos mais, tudo monetariamente corrigido desde cada desembolso, de acordo com Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a e acrescido de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o. Modifico a liminar anteriormente concedida, cabendo \u00e0s r\u00e9s emitir boletos para pagamento de acordo com o ora decidido. Reconhe\u00e7o o direito de rescis\u00e3o contratual a qualquer momento,Tendo em vista a sucumb\u00eancia rec\u00edproca, as despesas processuais ser\u00e3o rateadas entre as partes, devendo cada uma delas arcar com os honor\u00e1rios advocat\u00edcios do patrono da parte contr\u00e1ria, ora arbitrados em R$ 1000,00, nos termos do artigo 85, \u00a7 14 e artigo 86, ambos do CPC.Oficie-se \u00e0 ex empregadora para que informe nos autos o valor de sua cota parte em rela\u00e7\u00e3o ao plano da autora, por ocasi\u00e3o do t\u00e9rmino da rela\u00e7\u00e3o de trabalho.P.R.I.C. - ADV: FELIPE FIDELIS COSTA DE BARCELLOS (OAB 148512\/RJ), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0344\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 10\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANDREA DE ABREU E BRAGA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDA PAULO SILVEIRA RANZANI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"172","paginaFinal":"172","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"920167","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25859660","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Aug 31 2017 08:44:05:383AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1073006-24.2017.8.26.0100","numeroAntigo":"9656\/98","numeroUnificado":"1073006-24.2017.8.26.0100|9656\/98","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"760109887","codPublicacaoOrigem":"1203306839","dataDivulgacao":"Sep 21 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 22 2017 12:00:00:000AM","numero":"1073006-24.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2435","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"10\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1073006-24.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Edwirges de Araujo Faria - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A - Vistos.\u00c0s contrarraz\u00f5es.Decorrido o prazo, encaminhem-se os autos \u00e0 Superior Inst\u00e2ncia, para an\u00e1lise do recurso.Ap\u00f3s a distribui\u00e7\u00e3o do recurso no Tribunal, atentem-se as partes, uma vez que as pe\u00e7as dever\u00e3o ser protocoladas eletronicamente na Segunda Inst\u00e2ncia.Intime-se. - ADV: FELIPE FIDELIS COSTA DE BARCELLOS (OAB 148512\/RJ), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0372\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 10\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANDREA DE ABREU E BRAGA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDA PAULO SILVEIRA RANZANI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"229","paginaFinal":"229","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"928118","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26439419","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Sep 21 2017 12:39:06:633AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1073006-24.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1073006-24.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"741043059","codPublicacaoOrigem":"1191280908","dataDivulgacao":"Aug 24 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 25 2017 12:00:00:000AM","numero":"1073006-24.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2417","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"10\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1073006-24.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Edwirges de Araujo Faria - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A - Vistos.Fls. 70: diga a parte autora.No mais, aguarde-se o decurso do prazo para defesa.Intime-se. - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), FELIPE FIDELIS COSTA DE BARCELLOS (OAB 148512\/RJ), ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0334\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 10\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANDREA DE ABREU E BRAGA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDA PAULO SILVEIRA RANZANI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"257","paginaFinal":"257","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"917196","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25649274","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Aug 24 2017 07:59:56:507AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1073006-24.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1073006-24.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}