{"numero":"1079561-91.2016.8.26.0100","processos":[{"processo":"1079561-91.2016.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"03\/08\/2016 \u00e0s 12:13 - Livre\n42\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Marcello do Amaral Perino","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.518,95","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos"},{"tipo":"Advogada","nome":"Aline Cristina Panza Mainieri"}],"andamentos":[{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0340\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2429 P\u00e1gina: 815\/831","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0340\/2017 Teor do ato: Vistos.Estando satisfeita a obriga\u00e7\u00e3o, JULGO EXTINTO o processo nos termos do artigo 924, II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Precluso o direito de recorrer, por inexist\u00eancia de interesse processual. Certifique, a serventia, o tr\u00e2nsito em julgado.Ap\u00f3s, arquivem-se os autos, observadas as formalidades legais. P.R.I. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos.Estando satisfeita a obriga\u00e7\u00e3o, JULGO EXTINTO o processo nos termos do artigo 924, II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Precluso o direito de recorrer, por inexist\u00eancia de interesse processual. Certifique, a serventia, o tr\u00e2nsito em julgado.Ap\u00f3s, arquivem-se os autos, observadas as formalidades legais. P.R.I.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n42\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\n      \n1079561-91.2016.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1079561-91.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Marcello   do   Amaral   Perino\nVistos.\nEstando  satisfeita  a  obriga\u00e7\u00e3o,  JULGO  EXTINTO  o  processo  nos  termos  do  artigo  \n924,  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nPrecluso  o  direito  de  recorrer,  por  inexist\u00eancia  de  interesse  processual.  Certifique,  \na  serventia,  o  tr\u00e2nsito  em  julgado.\nAp\u00f3s,  arquivem-se  os  autos,  observadas  as  formalidades  legais.  \nP.R.I.  \nS\u00e3o  Paulo , 05  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1079561-91.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 374FC83. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELLO DO AMARAL PERINO, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 14:02 . fls. 218"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40939541-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/08\/2017 12:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0298\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2409 P\u00e1gina: 809\/831","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0298\/2017 Teor do ato: Vistos.Manifeste-se o exequente sobre a peti\u00e7\u00e3o e dep\u00f3sito de fls. 211\/213, inclusive para fins de extin\u00e7\u00e3o do feito, nos termos do artigo 924, II do C\u00f3digo de Processo Civil, salientando que o sil\u00eancio importar\u00e1 em anu\u00eancia para essa finalidade.Int. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerente\/Exequente    Vistos.Manifeste-se o exequente sobre a peti\u00e7\u00e3o e dep\u00f3sito de fls. 211\/213, inclusive para fins de extin\u00e7\u00e3o do feito, nos termos do artigo 924, II do C\u00f3digo de Processo Civil, salientando que o sil\u00eancio importar\u00e1 em anu\u00eancia para essa finalidade.Int.","anexo":{"label":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerente\/Exequente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n42\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nCONCLUS\u00c3O\nEm,09 de  agosto  de  2017 fa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  \nDireito,  Dr. Marcello  do  Amaral  Perino . Eu,  subscrevi.\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1079561-91.2016.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : COMPANHIA  PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\n  Vistos.\nManifeste-se  o  exequente  sobre  a  peti\u00e7\u00e3o  e  dep\u00f3sito  de  fls.  211\/213 ,  inclusive  para  \nfins  de  extin\u00e7\u00e3o  do  feito,  nos  termos  do  artigo  924 ,  II  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  salientando  \nque  o  sil\u00eancio  importar\u00e1  em  anu\u00eancia  para  essa  finalidade.\nInt.\nS\u00e3o Paulo , 09  de  agosto  de 2017 .\nMarcello  do Amaral  Perino\n         Juiz  de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1079561-91.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 35B8D2D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELLO DO AMARAL PERINO, liberado nos autos em 10\/08\/2017 \u00e0s 14:59 . fls. 215"}},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0286\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2404 P\u00e1gina: 708\/723","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40876305-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Extin\u00e7\u00e3o do Processo Data: 04\/08\/2017 16:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0286\/2017 Teor do ato: HOMOLOGO, por senten\u00e7a, o acordo a que chegaram as partes, para que produza os seus jur\u00eddicos e legais efeitos. Em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo, com julgamento de m\u00e9rito, na forma artigo 487, III, \"b\", do CPC.Precluso o direito de recorrer, por inexist\u00eancia de interesse processual. Certifique, a serventia, o tr\u00e2nsito em julgado. Aguarde-se, na fila \"processo arquivado\", do fluxo digital, not\u00edcias acerca do integral cumprimento do acordo ora homologado , ali devendo permanecer durante o cumprimento volunt\u00e1rio da obriga\u00e7\u00e3o e at\u00e9 provoca\u00e7\u00e3o ulterior das partes. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    HOMOLOGO, por senten\u00e7a, o acordo a que chegaram as partes, para que produza os seus jur\u00eddicos e legais efeitos. Em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo, com julgamento de m\u00e9rito, na forma artigo 487, III, \"b\", do CPC.Precluso o direito de recorrer, por inexist\u00eancia de interesse processual. Certifique, a serventia, o tr\u00e2nsito em julgado. Aguarde-se, na fila \"processo arquivado\", do fluxo digital, not\u00edcias acerca do integral cumprimento do acordo ora homologado , ali devendo permanecer durante o cumprimento volunt\u00e1rio da obriga\u00e7\u00e3o e at\u00e9 provoca\u00e7\u00e3o ulterior das partes.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n42\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\n      \n1079561-91.2016.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1079561-91.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marcello   do   Amaral   Perino\nVistos.\nHOMOLOGO ,  por  senten\u00e7a,  o  acordo  a  que  chegaram  as  partes,  para  que  \nproduza  os  seus  jur\u00eddicos  e  legais  efeitos.  \nEm  consequ\u00eancia,  JULGO  EXTINTO  o  processo,  com  julgamento  de  m\u00e9rito,  na  \nforma  artigo  487,  III,  \"b\",  do  CPC.\nPrecluso  o  direito  de  recorrer,  por  inexist\u00eancia  de  interesse  processual.  Certifique,  \na  serventia,  o  tr\u00e2nsito  em  julgado.  \nA guarde-se,  na  fila  \"processo  arquivado\" ,  do  fluxo  digital,  not\u00edcias  acerca  do  \nintegral  cumprimento  do  acordo  ora  homologado\n  ,   ali   devendo   permanecer   durante   o   cumprimento  \nvolunt\u00e1rio   da   obriga\u00e7\u00e3o   e   at\u00e9   provoca\u00e7\u00e3o   ulterior   das   partes.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 02  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1079561-91.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 3548A1F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELLO DO AMARAL PERINO, liberado nos autos em 03\/08\/2017 \u00e0s 13:36 . fls. 210"}},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40719171-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Data: 03\/07\/2017 15:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0201\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2366 P\u00e1gina: 410\/431","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0201\/2017 Teor do ato: Isto posto e considerando-se o que mais dos autos consta, JULGO PROCEDENTE A A\u00c7\u00c3O, e o fa\u00e7o para condenar a r\u00e9 no pagamento da import\u00e2ncia de R$ 1.518,95 (Hum mil, quinhentos e dezoito reais e noventa e cinco centavos) com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde o desembolso e incid\u00eancia de juros de mora a partir da cita\u00e7\u00e3o, uma vez que se trata de il\u00edcito contratual (presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os).Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia arcar\u00e1 a requerida com o pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 20% (vinte por cento) sobre o valor total da condena\u00e7\u00e3o apurado, nos termos do artigo 85, par\u00e1grafo 2\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil.P.R.I. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Isto posto e considerando-se o que mais dos autos consta, JULGO PROCEDENTE A A\u00c7\u00c3O, e o fa\u00e7o para condenar a r\u00e9 no pagamento da import\u00e2ncia de R$ 1.518,95 (Hum mil, quinhentos e dezoito reais e noventa e cinco centavos) com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde o desembolso e incid\u00eancia de juros de mora a partir da cita\u00e7\u00e3o, uma vez que se trata de il\u00edcito contratual (presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os).Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia arcar\u00e1 a requerida com o pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 20% (vinte por cento) sobre o valor total da condena\u00e7\u00e3o apurado, nos termos do artigo 85, par\u00e1grafo 2\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n42\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n1079561-91.2016.8.26.0100 - lauda  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm,08 de  junho  de  2017 fa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  \nDireito,  Dr. Marcello  do  Amaral  Perino . Eu,  subscrevi.\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1079561-91.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nVistos,  \nITA\u00da  SEGUROS  DE  AUTO  E  RESID\u00caNCIA  S\/A  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  de  \nregresso  contra  COMPANHIA  PAULISTA  DE  FOR\u00c7A  E  LUZ  \n CPFL  PAULISTA .  Busca  a  \nautora  o  ressarcimento  de  quantia  paga  \u00e0  segurada  GLAUCIA  CRISTINA  BAZETTO,  no  \u00e2mbito  \nde  contrato  de  seguro  compreensivo  residencial,  em  raz\u00e3o  de  danos  verificados  em  bens  m\u00f3veis,  \nque  guarneciam  sua  resid\u00eancia,  ap\u00f3s  descarga  el\u00e9trica  cuja  responsabilidade  \u00e9  imputada  \u00e0 \nrequerida.   \nRegularmente  citada,  a  requerida  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  defendendo,  em  \nresumo,  a  improced\u00eancia,  em  especial,  pela  aus\u00eancia  de  prova  de  nexo  de  causalidade.  \nHouve  r\u00e9plica.  \nEspecifica\u00e7\u00e3o  de  provas  pelas  partes.\nCom  a  finalidade  de  apurar  a  viabilidade  de  realiza\u00e7\u00e3o  de  prova  pericial  \nfoi  determinado  \u00e0  autora  que  informasse  se  os  bens  danificados  estavam  preservados.\nCom  a  resposta  da  autora  sobreveio  pedido  da  r\u00e9  desistindo  da  prova  \npericial. \u00c9 o  relat\u00f3rio.\nFundamento  e  decido.  \nRevendo entendimento  anterior,  a  demanda  \u00e9  procedente.\nPor  pro \u00eam io  re ssa lto  o  en te n dim en to  cris ta liz ad o n a  S \u00fam ula   1 88 d o \nST F,  in  verb is :  \u201c O  se g u ra dor  te m  a \u00e7\u00e3 o re g re ssiv a  co n tr a  o  ca u sa dor  d o d an o,  p elo  q u e \nefe tiv a m en te  p agou , a t\u00e9  o  l im ite  p re vis to  n o c o n tr a to  d e s e g u ro \u201d.\nNa  forma  do  art.  37,  \u00a7  6\u00ba  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal,  a  concession\u00e1ria  de  \nservi\u00e7o  p\u00fablico  responde  de  forma  objetiva  pelos  danos  que  provocar.  \nIn  casu ,  a  parte  autora  trouxe  aos  autos  laudo  t\u00e9cnico  que  os  aparelhos  \nque  guarneciam  o  im\u00f3vel  da  segurada  foram  danificados  por  ocasi\u00e3o  de  descarga  el\u00e9trica  \ntransmitida  pela  rede  administrada  pela  r\u00e9  e  em  decorr\u00eancia  da  interrup\u00e7\u00e3o  no  fornecimento  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1079561-91.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 3236C00. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELLO DO AMARAL PERINO, liberado nos autos em 08\/06\/2017 \u00e0s 14:51 . fls. 200\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n42\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n1079561-91.2016.8.26.0100 - lauda  2\nenergia.\nNo c aso  d os a u to s,  a  r e sp onsa b ilid ad e \u00e9  d a c o ncessio n\u00e1ria -r\u00e9  d eco rre n te  \ndo ris c o  d a p r\u00f3 pria  a tiv id ad e,  c ab en do-lh e a sse g ura r  a  re p ara \u00e7\u00e3o  d e p re ju \u00edz o s  c au sa d os  a o s \nusu \u00e1rio s d os s e u s s e rv i\u00e7 o s,  d e s o rte  q ue lh e c ab eria  n \u00e3o  a p en as a le g ar,  m as c o m pro var q ue n \u00e3o  \nhouve f a lh a n a p re sta \u00e7\u00e3o  d o s e rv i\u00e7 o ,  n os te rm os d o a rt.  1 4,  p ar\u00e1 g ra fo  3 \u00ba,  d o C \u00f3dig o d e D efe sa  \ndo C onsu m id or. \nEm  re la \u00e7\u00e3o  a o  n ex o d e c au sa lid ad e,  re sto u d ev id am en te  d em onstr a d o \nnos  au to s  p ela  d ocu m en ta \u00e7\u00e3o  ju nta d a \u00e0 in ic ia l  q ue o s  d an os  ao s  ap are lh os  d o se g ura d o d a \nau to ra  f o ra m  o casio nad os p ela  d esc arg a d e e n erg ia  e l\u00e9 tr ic a,  a ssin ala n do q ue o s la u dos t\u00e9 cn ic o s \nela b ora d os  p ara  re g ula \u00e7\u00e3o  d o sin is tr o  co nstitu em  p ro va id \u00f4nea n o se n tid o d e q ue o s  d an os \nfo ra m  c au sa d os p or d esc arg a d e e n erg ia  ( fls . 4 3\/4 4).\nTodavia,  a  r\u00e9  n\u00e3o  trouxe  aos  autos  qualquer  elemento  de  prova  a  fim  de  \ncorroborar  a  alega\u00e7\u00e3o  de  inocorr\u00eancia  de  oscila\u00e7\u00e3o  na  rede  el\u00e9trica  na  data  apontada  na  exordial,  \n\u00f4nus  que  lhe  incumbia  e,  ante  a  desist\u00eancia  manifestada  expressamente  por  ela  acerca  da  \nrealiza\u00e7\u00e3o  da  prova  pericial,  prova  por  ela  requerida  \u00e0s  fls.  190\/191 ,  impossibilita,  \ninegavelmente,  a  aprecia\u00e7\u00e3o  da  controv\u00e9rsia,  importando,  em  verdade,  ren\u00fancia  t\u00e1cita  do  \u00f4nus  de  \ncomprovar  os  fatos  modificativos  ou  impeditivos  do  direito  da  autora  (artigo  373,  II,  do  NCPC),  \nj\u00e1  que,  reitere-se  o  exposto  alhures,  o  exame  pericial  seria  o  \u00fanico  elemento  de  prova  que  poderia  \neventualmente  permitir  o  deslinde  da  quest\u00e3o.  \nNesse  sentido  colaciona-se  o  julgado  a  seguir:\n\u201cA \u00c7\u00c3O   REG RESSIV A  SE G URADO RA  EM   FA CE  DA \nCAUSA DO RA D O  D ANO .  D ESC ARG AS  E  O SC IL A \u00c7\u00d5 ES  D E \nEN ER G IA   EL\u00c9TR IC A.  DANO S  EM   EQ UIP A M EN TO S. \nRESP O NSA BIL ID ADE O BJE TIV A.  1  -  N os te rm os d o a rtig o 3 7,  \u00a7  \n6\u00ba,  d a C onstitu i\u00e7 \u00e3o  F ed era l -  q ue a d ota  a  t e o ria  d o r is c o  a d m in is tr a tiv o -\n,  a  r\u00e9  te m  re sp onsa b ilid ad e o bje tiv a p ela  re p ara \u00e7\u00e3o  d os  d an os,  p or  se  \ntr a ta r  de  ev en to   cau sa d o  por  pesso a  ju r\u00edd ic a  atu an te   no  se rv i\u00e7 o   da \nco ncess\u00e3 o   p\u00fablic a.  Do  mesm o  modo,  \u00e9  da  co ncessio n\u00e1ria   a \nre sp onsa b ilid ad e p ela  m an ute n \u00e7\u00e3o  e  c o nse rv a\u00e7\u00e3o  d os c ab os d e lin ha d e \ntr a n sm is s\u00e3 o   e  os  re sp ectiv os  poste s,  in cu m bin do-lh e  zela r  pela  \nin te g rid ad e  dos  ben s  vin cu la d os  \u00e0  pre sta \u00e7\u00e3o   dos  se rv i\u00e7 o s;  2 \nIn co ntr o vers a  a  o co rr\u00ea n cia  d o s in is tr o  e  a u se n te  q ualq uer  e v id \u00ean cia  d e \nfa to   ex clu den te   de  su a  re sp onsa b ilid ad e  ou  de  cu lp a  ex clu siv a  da \nco nsu m id ora ,  c u jo  re sp ectiv o \u00f4 nus lh e c ab ia  (C PC \/1 5,  a rtig o 3 73,  in c. \nII),  p re v ale ce \u00ed n te g ra  a  s u a r e sp onsa b ilid ad e o bje tiv a p ela  r e p ara \u00e7\u00e3o  d os \ndan os. R EC U RSO  I M PR O VID O\u201d \n(T JS P  A pela \u00e7\u00e3 o  n\u00ba  1003489-9 6.2 015.8 .2 6.0 068  R ela to ra :  M ARIA  \nL\u00da CIA  P IZ ZO TTI,  30\u00aa  C \u00e2m ara   de  D ir eit o   P riv ad o  -  D ata   do \nJu lg am en to : 1 1\/0 5\/2 016)\n\u201cA \u00c7\u00c3O   REG RESSIV A  PR O PO ST A   PE LA  \nSE G URADO RA\u00a0C O NTR A  FO RNEC ED O RA  DE  EN ER G IA  \nEL\u00c9TR IC A.  Seg ura d ora   que  pag a  a  in den iz a\u00e7\u00e3o   su b-ro ga-s e   nos \ndir e ito s  d o se g ura d o co ntr a   o  au to r  d o d an o A rts .\u00a03 49\u00a0e \u00a07 86,\u00a0C \u00f3dig o \nCiv il\u00a0-   R esp onsa b ilid ad e  o bje tiv a  d a  re q uerid a.  D esc arg a  el\u00e9 tr ic a  em  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1079561-91.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 3236C00. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELLO DO AMARAL PERINO, liberado nos autos em 08\/06\/2017 \u00e0s 14:51 . fls. 201\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n42\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n1079561-91.2016.8.26.0100 - lauda  3\nra z\u00e3o  d e c h uva.  Q ueim a d e e q uip am en to s  e le tr \u00f4 nic o s.  A co nte cim en to  \nnatu ra l  q ue  co nfig ura   \u201cfo rtu ito  in te rn o\u201d,  u m a  v ez  q ue  fa z  p arte   d os \nris c o s in ere n te s \u00e0  p r\u00f3 pria  a tiv id ad e d a r \u00e9 ,  n \u00e3o  h av en do q ue s e  f a la r e m  \nex clu den te   de  su a  re sp onsa b ilid ad e  -  Ressa rc im en to   do  valo r \nco m pro vad o d ocu m en ta lm en te ,  te n do e m  v is ta  o s  d an os  c au sa d os  a o s \neq uip am en to s e l\u00e9 tr ic o s d o s e g ura d o d a a u to ra  S en te n \u00e7a d e p ro ced \u00ean cia  \nman tid a  -  REC URSO \u00a0D ESP R O VID O .\u201d   (T J-S P ,  Apela \u00e7\u00e3 o  n. \n1122303-6 8.2 015.8 .2 6.0 100, R ela to r: S \u00e9rg io  S him ura , 2 3\u00aa C \u00e2m ara  d e \nDir eit o  P riv ad o \n D ata  d e J u lg am en to : 2 2\/0 2\/2 017)\n\u201cC IV IL .  SE G URO .  CO BR AN\u00c7A \nREG RESSIV A.\u00a0C O NCESSIO N\u00c1RIA   DE  SE R VI\u00c7 O  \nP\u00da BLIC O .\u00a0R ESP O NSA BIL ID ADE  OBJE TIV A.  ART\u00a03 7,\u00a0\u00a7  \n6\u00ba,\u00a0C F.\u00a0N EX O  D E C AUSA LID ADE N \u00c3O  D EM ONST R ADO .\u00a0\u00d4 NUS \nDE  PR O VA.  ART\u00a03 73\u00a0D O \u00a0C PC \/2 015.\u00a0O BR IG A\u00c7\u00c3O   DE \nRESSA RCIR   O  PR EJU \u00cdZ O   PO R\u00a0O SC IL A \u00c7\u00c3O   NA  RED E \nEL\u00c9TR IC A N \u00c3O  C O NFIG URADA.  1 .  F or\u00e7 o so  c o nclu ir  d o c o nju nto  \npro bat\u00f3 rio   fo rm ad o  nos\u00a0a u to s,  que  do  quad ro   co ntr a d it\u00f3 rio ,  n\u00e3o  \nco m pro vad o  o\u00a0f a to   co nstitu tiv o,  re m ete -s e   \u00e0  so lu \u00e7\u00e3o   da  lid e  pela s \nre g ra s\u00a0d e  dis tr ib ui\u00e7 \u00e3o   do  \u00f4nus  pro bat\u00f3 rio   de  que  cu id a  o  art.\u00a03 73, \ndo\u00a0C \u00f3dig o d e P ro cesso  C iv il  d e 2 015.  2 .  D esta ca-s e  q ue \u00e9  a p lic \u00e1v el  o  \ndis p osto  n o a rt.  3 7,  \u00a7  6 \u00ba  d a C onstitu i\u00e7 \u00e3o  F ed era l,  n o q ue c o ncern e \u00e0  \nex is t\u00ea n cia   de  re sp onsa b ilid ad e  obje tiv a  por  parte   da  co ncessio n\u00e1ria  \nde\u00a0s e rv i\u00e7 o  p \u00fablic o ,  assim ,  a  h ip \u00f3te se   d os  au to s  am old a-s e ,  d e\u00a0f a to ,  \u00e0 \nTeo ria  d o R is c o  A dm in is tr a tiv o.  T odav ia ,  \u00e9 \u00a0i n dis p en s\u00e1 v el  a  p ro va d o \nnex o d e c au sa lid ad e,  n \u00e3o \u00a0r e sta n do e v id en cia d a,  in  c asu ,  a  o sc ila \u00e7\u00e3o  d a \nen erg ia \u00a0e l\u00e9 tr ic a  ou  se q uer  o  m otiv o  que  deu   cau sa   ao   sin is tr o .  3. \nRecu rs o   im pro vid o.\u201d   (T J-S P ,  Apela \u00e7\u00e3 o  C\u00edv el  n\u00ba \n1008766-6 0.2 016.8 .2 6.0 100,  R ela to r: A rtu r M arq ues,  3 5\u00aa C \u00e2m ara  d e \nDir eit o  P riv ad o, D ata  d e J u lg am en to : 2 4\/0 4\/2 017)\n\u201cA PE LA \u00c7\u00c3 O  -  A\u00e7\u00e3o   re g re ssiv a.  Seg uro   re sid en cia l.  Queim a  de \neq uip am en to s e m  r a z\u00e3o  d e o sc ila \u00e7\u00e3o  n a\u00a0t e n s\u00e3 o  d e e n erg ia  e l\u00e9 tr ic a.  S ub-\nro ga\u00e7\u00e3o  d a s e g ura d ora \u00a0n os d ir e ito s d o s e g ura d o, e m  r a z\u00e3o  d o p ag am en to  \nde\u00a0i n den iz a\u00e7\u00e3o .  Art.\u00a07 86\u00a0d o\u00a0C C.\u00a0R \u00e9  que  n\u00e3o   se \u00a0d esin cu m biu   de \ndem onstr a r  a  norm alid ad e  da  te n s\u00e3 o \u00a0f o rn ecid a  na  data   do  sin is tr o . \nAus\u00ea n cia  d e c aso  fo rtu ito \u00a0o u fo r\u00e7 a m aio r.  D esc arg as a tm osf\u00e9 ric as q ue \ns\u00e3 o \u00a0p re v is \u00edv eis ,  cu jo s  dan os  dev eria m  se r  ev ita d os  co m  o  uso \u00a0d e \nte cn olo gia   ad eq uad a.  D esn ecessid ad e  de  ped id o\u00a0a d m in is tr a tiv o.  A rt. \n204  da  R eso lu \u00e7\u00e3o   N .  414\/2 010  da\u00a0A NEEL que  n\u00e3o   se   so bre p \u00f5e  ao  \ndir e ito   de  a\u00e7\u00e3o ,  co nstitu cio nalm en te   pre v is to .  Sen te n \u00e7a  m an tid a\u00a0-\nRecu rs o   desp ro vid o.\u201d   (T J-S P ,  APE LA \u00c7\u00c3O   N.  : \n1122322-7 4.2 015.8 .2 6.0 100,  Rela to r:  JO NIZ E  SA CCH I  DE \nOLIV EIR A,  2 4\u00aa  C \u00e2m ara  d e D ir eit o  P riv ad o,  D ata  d o J u lg am en to : \n16\/0 2\/2 017)\nFoi  o  bastante,  a  meu  ver.   Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1079561-91.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 3236C00. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELLO DO AMARAL PERINO, liberado nos autos em 08\/06\/2017 \u00e0s 14:51 . fls. 202\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n42\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n1079561-91.2016.8.26.0100 - lauda  4\nI\ns to   posto   e  co nsid era n do-s e   o  que  m ais   dos  au to s  co nsta ,  JU LG O \nP R O CED EN TE A  A \u00c7\u00c3O ,  e  o  fa \u00e7o  p ara  c o nden ar  a  r\u00e9  n o p ag am en to  d a im port\u00e2 n cia  d e R $ \n1 .5 18,9 5  (H um  m il,  quin hen to s  e  dezo ito   re ais   e  noven ta   e  cin co   cen ta v os)  co m  co rre \u00e7\u00e3o  \nm onet\u00e1 ria  d esd e o  d ese m bols o  e  i n cid \u00ean cia  d e j u ro s d e m ora  a  p artir  d a c ita \u00e7\u00e3o ,  u m a v ez q ue s e  \nt r a ta  d e i l\u00edc ito  c o ntr a tu al ( p re sta \u00e7\u00e3o  d e s e rv i\u00e7 o s).\nEm  raz\u00e3o  da  sucumb\u00eancia  arcar\u00e1  a  requerida  com  o  pagamento  das  custas,  \ndespesas  processuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  que  fixo  em  20%  (vinte  por  cento)  sobre  o  valor  \ntotal  da  condena\u00e7\u00e3o  apurado,  nos  termos  do  artigo  85,  par\u00e1grafo  2\u00ba  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 08  de  junho  de  2017 .\nMarcello  do Amaral  Perino\n       Juiz  de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1079561-91.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 3236C00. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELLO DO AMARAL PERINO, liberado nos autos em 08\/06\/2017 \u00e0s 14:51 . fls. 203"}},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40433444-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/04\/2017 09:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0128\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2331 P\u00e1gina: 898\/917","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0128\/2017 Teor do ato: Vistos.Ci\u00eancia \u00e0 requerida da peti\u00e7\u00e3o de fls. 194\/196.Int. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Ci\u00eancia \u00e0 requerida da peti\u00e7\u00e3o de fls. 194\/196.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n42\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1079561-91.2016.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : COMPANHIA  PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marcello   do   Amaral   Perino\nVistos.\nCi\u00eancia  \u00e0  requerida  da  peti\u00e7\u00e3o  de  fls.  194\/196.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 11  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1079561-91.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2F7D7A2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELLO DO AMARAL PERINO, liberado nos autos em 18\/04\/2017 \u00e0s 14:42 . fls. 197"}},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40155065-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 20\/02\/2017 11:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0035\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2287 P\u00e1gina: 607\/616","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0035\/2017 Teor do ato: Vistos.Informe a autora se os bens m\u00f3veis indicados na exordial se encontram em sua posse e preservados, a fim de se verificar a viabilidade de realiza\u00e7\u00e3o de prova pericial.Para tanto, concedo o prazo de cinco dias.Com a resposta, d\u00ea-se ci\u00eancia \u00e0 requerida e tornem para delibera\u00e7\u00f5es.Int. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Informe a autora se os bens m\u00f3veis indicados na exordial se encontram em sua posse e preservados, a fim de se verificar a viabilidade de realiza\u00e7\u00e3o de prova pericial.Para tanto, concedo o prazo de cinco dias.Com a resposta, d\u00ea-se ci\u00eancia \u00e0 requerida e tornem para delibera\u00e7\u00f5es.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n42\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 14\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1413\/1409,  Centro - CEP  01501-900,  Fone: (11), S\u00e3o Paulo-SP  \n-  E-mail:  upj41a45@tjsp.jus.br\nCONCLUS\u00c3O\nEm 09  de  fevereiro  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM  Juiz  de  Direito  Dr.  \nMarcello  do  Amaral  Perino .Eu, Escrevente,  subscrevi.\n DECIS\u00c3O\nProcesso: 1079561-91.2016.8.26.0100  - Procedimento  Comum\nRequerente :Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : COMPANHIA  PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nVistos.\nInforme  a  autora  se  os  bens  m\u00f3veis  indicados  na  exordial  se  \nencontram  em  sua  posse  e  preservados,  a  fim  de  se  verificar  a  viabilidade  de  realiza\u00e7\u00e3o  de  \nprova  pericial.\nPara tanto,  concedo  o  prazo  de  cinco  dias.\nCom  a  resposta,  d\u00ea-se  ci\u00eancia  \u00e0  requerida  e  tornem  para  \ndelibera\u00e7\u00f5es. Int.         S\u00e3o  Paulo, 09 de  fevereiro  de 2017\nMarcello  do Amaral  Perino\nJuiz  de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  \nDIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1079561-91.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2C145A3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELLO DO AMARAL PERINO, liberado nos autos em 09\/02\/2017 \u00e0s 14:26 . fls. 192"}},{"data":"07\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2016","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.41244366-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 16\/12\/2016 18:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.41223033-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/12\/2016 11:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0456\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2255 P\u00e1gina: 733\/750","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0456\/2016 Teor do ato: Vistos.Fls. 120\/186: Ci\u00eancia ao requerido pelo prazo legal.Sem preju\u00edzo, especifiquem as partes, no prazo comum de cinco dias, as provas que pretendem produzir, justificando-as, bem como esclare\u00e7am se possuem interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia para tentativa de concilia\u00e7\u00e3o ou no julgamento do feito no estado em que se encontra.Int. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Fls. 120\/186: Ci\u00eancia ao requerido pelo prazo legal.Sem preju\u00edzo, especifiquem as partes, no prazo comum de cinco dias, as provas que pretendem produzir, justificando-as, bem como esclare\u00e7am se possuem interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia para tentativa de concilia\u00e7\u00e3o ou no julgamento do feito no estado em que se encontra.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n42\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1079561-91.2016.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : COMPANHIA  PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marcello   do   Amaral   Perino\nVistos.\nFls.  120\/186:  Ci\u00eancia  ao  requerido  pelo  prazo  legal.\nSem  preju\u00edzo,  especifiquem  as  partes,  no  prazo  comum  de  cinco  dias,  as  provas  \nque  pretendem  produzir,  justificando-as,  bem  como  esclare\u00e7am  se  possuem  interesse  na  realiza\u00e7\u00e3o  \nde  audi\u00eancia  para  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o  ou  no  julgamento  do  feito  no  estado  em  que  se  encontra.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 02  de  dezembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1079561-91.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 29C0FD0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELLO DO AMARAL PERINO, liberado nos autos em 05\/12\/2016 \u00e0s 13:10 . fls. 187"}},{"data":"02\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2016","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.41035532-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 24\/10\/2016 16:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.41033069-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/10\/2016 11:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0383\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2222 P\u00e1gina: 679\/689","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0383\/2016 Teor do ato: Vistos.Ao autor para, querendo, apresentar r\u00e9plica no prazo de 15 dias. Sem preju\u00edzo, complemente o requerido as taxas de mandato referentes aos instrumentos de fls. 85 e 86, no prazo legal. No sil\u00eancio, expe\u00e7a-se of\u00edcio ao IPESP.Intime-se. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2016","descricao":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerente\/Exequente    Vistos.Ao autor para, querendo, apresentar r\u00e9plica no prazo de 15 dias. Sem preju\u00edzo, complemente o requerido as taxas de mandato referentes aos instrumentos de fls. 85 e 86, no prazo legal. No sil\u00eancio, expe\u00e7a-se of\u00edcio ao IPESP.Intime-se.","anexo":{"label":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerente\/Exequente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n42\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1079561-91.2016.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : COMPANHIA  PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marcello   do   Amaral   Perino\nVistos.\nAo   autor   para,   querendo,   apresentar   r\u00e9plica   no   prazo   de   15   dias.  \nSem  preju\u00edzo,  complemente  o  requerido  as  taxas  de  mandato  referentes  aos  \ninstrumentos  de  fls.  85  e  86,  no  prazo  legal.  No  sil\u00eancio,  expe\u00e7a-se  of\u00edcio  ao  IPESP.\nIntime-se.  \nS\u00e3o  Paulo , 10  de  outubro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1079561-91.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 26DDDA1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELLO DO AMARAL PERINO, liberado nos autos em 11\/10\/2016 \u00e0s 13:55 . fls. 111"}},{"data":"10\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/09\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40836338-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 02\/09\/2016 16:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR546403968TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ Dilig\u00eancia : 12\/08\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0281\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2176 P\u00e1gina: 655\/677","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0281\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2176 P\u00e1gina: 655\/677","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0281\/2016 Teor do ato: Ci\u00eancia da redistribui\u00e7\u00e3o. Anoto que n\u00e3o ser\u00e1 feita a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o de que fala o artigo 334 do CPC. Isto porque n\u00e3o h\u00e1 viabilidade material de realiza\u00e7\u00e3o desta audi\u00eancia por aus\u00eancia de estrutura. \u00c9 importante notar que entre os deveres do magistrado est\u00e1 o de zelar para que o feito se desenvolva segundo a promessa constitucional da dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo nos termos do artigo 139, II, do CPC.Nesta quadra, diante da impossibilidade f\u00edsica de realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o de que fala o artigo 334 do CPC, fica ela dispensada. Nada impede que as partes, em querendo, fa\u00e7am reuni\u00f5es em seus respectivos escrit\u00f3rios (artigo 3\u00ba, \u00a7 3\u00ba, do CPC), podendo tamb\u00e9m peticionar ao Ju\u00edzo ante eventual possibilidade concreta de acordo para que seja feita audi\u00eancia aqui.Assim, ante a aus\u00eancia de audi\u00eancia, fica a parte advertida que o prazo para resposta \u00e9 de 15 dias, a contar da juntada do mandado ou carta de cita\u00e7\u00e3o aos autos nos termos do artigo 335, III cc artigo 231, I e II, ambos do CPC por interpreta\u00e7\u00e3o extensiva. Cite-se. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0281\/2016 Teor do ato: Vistos.N\u00e3o h\u00e1 raz\u00e3o para a distribui\u00e7\u00e3o direcionada, uma vez que a a\u00e7\u00e3o primitiva versa sobre contrato distinto.Redistribua-se livremente. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/08\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/08\/2016","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR    Ci\u00eancia da redistribui\u00e7\u00e3o. Anoto que n\u00e3o ser\u00e1 feita a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o de que fala o artigo 334 do CPC. Isto porque n\u00e3o h\u00e1 viabilidade material de realiza\u00e7\u00e3o desta audi\u00eancia por aus\u00eancia de estrutura. \u00c9 importante notar que entre os deveres do magistrado est\u00e1 o de zelar para que o feito se desenvolva segundo a promessa constitucional da dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo nos termos do artigo 139, II, do CPC.Nesta quadra, diante da impossibilidade f\u00edsica de realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o de que fala o artigo 334 do CPC, fica ela dispensada. Nada impede que as partes, em querendo, fa\u00e7am reuni\u00f5es em seus respectivos escrit\u00f3rios (artigo 3\u00ba, \u00a7 3\u00ba, do CPC), podendo tamb\u00e9m peticionar ao Ju\u00edzo ante eventual possibilidade concreta de acordo para que seja feita audi\u00eancia aqui.Assim, ante a aus\u00eancia de audi\u00eancia, fica a parte advertida que o prazo para resposta \u00e9 de 15 dias, a contar da juntada do mandado ou carta de cita\u00e7\u00e3o aos autos nos termos do artigo 335, III cc artigo 231, I e II, ambos do CPC por interpreta\u00e7\u00e3o extensiva. Cite-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n42\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 14\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1413\/1409,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: (11), S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj41a45@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1079561-91.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marcello   do   Amaral   Perino\nVistos.\nCi\u00eancia  da  redistribui\u00e7\u00e3o.  \nAnoto  que  n\u00e3o  ser\u00e1  feita  a  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  de  que  fala  o  artigo  334  do  \nCPC.  Isto  porque  n\u00e3o  h\u00e1  viabilidade  material  de  realiza\u00e7\u00e3o  desta  audi\u00eancia  por  aus\u00eancia  de  \nestrutura.  \n\u00c9 importante  notar  que  entre  os  deveres  do  magistrado  est\u00e1  o  de  zelar  para  que  o  \nfeito  se  desenvolva  segundo  a  promessa  constitucional  da  dura\u00e7\u00e3o  razo\u00e1vel  do  processo  nos  \ntermos  do  artigo  139,  II,  do  CPC.\nNesta  quadra,  diante  da  impossibilidade  f\u00edsica  de  realiza\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o  de  que  fala  o  artigo  334  do  CPC,  fica  ela  dispensada.  Nada  impede  que  as  partes,  em  \nquerendo,  fa\u00e7am  reuni\u00f5es  em  seus  respectivos  escrit\u00f3rios  (artigo  3\u00ba,  \u00a7  3\u00ba,  do  CPC),  podendo  \ntamb\u00e9m  peticionar  ao  Ju\u00edzo  ante  eventual  possibilidade  concreta  de  acordo  para  que  seja  feita  \naudi\u00eancia  aqui.\nAssim,  ante  a  aus\u00eancia  de  audi\u00eancia,  fica  a  parte  advertida  que  o  prazo  para  \nresposta  \u00e9  de  15  dias,  a  contar  da  juntada  do  mandado  ou  carta  de  cita\u00e7\u00e3o  aos  autos  nos  termos  do  \nartigo  335,  III  cc  artigo  231,   I  e  II,  ambos  do  CPC  por  interpreta\u00e7\u00e3o  extensiva.  \nCite-se.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo ,05  de  agosto  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1079561-91.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 233DBD2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELLO DO AMARAL PERINO, liberado nos autos em 05\/08\/2016 \u00e0s 15:57 . fls. 60"}},{"data":"05\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2016","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Conf. Desp. fls.59 de 29.07.16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.N\u00e3o h\u00e1 raz\u00e3o para a distribui\u00e7\u00e3o direcionada, uma vez que a a\u00e7\u00e3o primitiva versa sobre contrato distinto.Redistribua-se livremente.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\n \nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, 7\u00ba ANDAR  \u2013 SALAS   N\u00ba  \n707\/709,CENTRO  - CEP  01501-900,  FONE: 2171-6096,  S\u00c3O PAULO-SP\nProcesso n\u00ba 1079561-91.2016.8.26.0100  - p.  1  \nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1079561-91.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Antonio  Carlos  de  Figueiredo  Negreiros\nDECIS\u00c3O\nVistos.\nN\u00e3o   h\u00e1   raz\u00e3o   para   a   distribui\u00e7\u00e3o   direcionada,   uma   vez   que   a   a\u00e7\u00e3o   primitiva   versa  \nsobre   contrato   distinto.\nRedistribua-se   livremente.\nS\u00e3o  Paulo,  29\/7\/2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1079561-91.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 22D2DEB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO CARLOS DE FIGUEIREDO NEGREIROS, liberado nos autos em 02\/08\/2016 \u00e0s 09:17 . fls. 59"}},{"data":"28\/07\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   H\u00e1 suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. Confronte os dados do processo distribu\u00eddo com os dados do processo : 1122302-83.2015.8.26.0100.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"02\/09\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"24\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"24\/10\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"13\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"16\/12\/2016","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"20\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/07\/2017","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"},{"data":"04\/08\/2017","tipo":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o do Processo"},{"data":"18\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":55,"total_andamentos":55}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"520347027","codPublicacaoOrigem":"925516012","dataDivulgacao":"Aug  2 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  3 2016 12:00:00:000AM","numero":"1079561-91.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2170","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1079561-91.2016.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. ADVOGADO : 273843\/SP - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos REQDO : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ VARA :7\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 28\/07\/2016","paginaInicial":"78","paginaFinal":"78","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"720608","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"14745142","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Aug  2 2016 12:17:00:813AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1079561-91.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1079561-91.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"569781684","codPublicacaoOrigem":"995586971","dataDivulgacao":"Oct 17 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 18 2016 12:00:00:000AM","numero":"1079561-91.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2222","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1079561-91.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Vistos.Ao autor para, querendo, apresentar r\u00e9plica no prazo de 15 dias. Sem preju\u00edzo, complemente o requerido as taxas de mandato referentes aos instrumentos de fls. 85 e 86, no prazo legal. No sil\u00eancio, expe\u00e7a-se of\u00edcio ao IPESP.Intime-se. - ADV: ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0383\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 42\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCELLO DO AMARAL PERINO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"683","paginaFinal":"683","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"759315","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16692509","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Oct 17 2016 11:25:54:077AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1079561-91.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1079561-91.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"600053846","codPublicacaoOrigem":"1053907641","dataDivulgacao":"Dec  7 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  8 2016 12:00:00:000AM","numero":"1079561-91.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2255","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1079561-91.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Vistos.Fls. 120\/186: Ci\u00eancia ao requerido pelo prazo legal.Sem preju\u00edzo, especifiquem as partes, no prazo comum de cinco dias, as provas que pretendem produzir, justificando-as, bem como esclare\u00e7am se possuem interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia para tentativa de concilia\u00e7\u00e3o ou no julgamento do feito no estado em que se encontra.Int. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0456\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 42\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCELLO DO AMARAL PERINO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"741","paginaFinal":"741","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"809478","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"18228579","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Dec  6 2016 10:08:54:727PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1079561-91.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1079561-91.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"664483938","codPublicacaoOrigem":"1132901513","dataDivulgacao":"Apr 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 24 2017 12:00:00:000AM","numero":"1079561-91.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2331","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1079561-91.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Vistos.Ci\u00eancia \u00e0 requerida da peti\u00e7\u00e3o de fls. 194\/196.Int. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0128\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 42\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCELLO DO AMARAL PERINO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"911","paginaFinal":"911","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"863712","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21853901","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Apr 19 2017 11:34:55:040PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1079561-91.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1079561-91.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"624667712","codPublicacaoOrigem":"1091418307","dataDivulgacao":"Feb 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1079561-91.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2287","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1079561-91.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Vistos.Informe a autora se os bens m\u00f3veis indicados na exordial se encontram em sua posse e preservados, a fim de se verificar a viabilidade de realiza\u00e7\u00e3o de prova pericial.Para tanto, concedo o prazo de cinco dias.Com a resposta, d\u00ea-se ci\u00eancia \u00e0 requerida e tornem para delibera\u00e7\u00f5es.Int. - ADV: ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0035\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 42\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCELLO DO AMARAL PERINO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"612","paginaFinal":"612","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"836816","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19818524","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Feb 13 2017 09:38:18:650AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1079561-91.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1079561-91.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"729485264","codPublicacaoOrigem":"1183008269","dataDivulgacao":"Aug  7 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1079561-91.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2404","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1079561-91.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - HOMOLOGO, por senten\u00e7a, o acordo a que chegaram as partes, para que produza os seus jur\u00eddicos e legais efeitos. Em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo, com julgamento de m\u00e9rito, na forma artigo 487, III, \"b\", do CPC.Precluso o direito de recorrer, por inexist\u00eancia de interesse processual. Certifique, a serventia, o tr\u00e2nsito em julgado. Aguarde-se, na fila \"processo arquivado\", do fluxo digital, not\u00edcias acerca do integral cumprimento do acordo ora homologado , ali devendo permanecer durante o cumprimento volunt\u00e1rio da obriga\u00e7\u00e3o e at\u00e9 provoca\u00e7\u00e3o ulterior das partes. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0286\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 42\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCELLO DO AMARAL PERINO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"719","paginaFinal":"719","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"909706","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"24998301","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Aug  7 2017 10:49:53:273AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1079561-91.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1079561-91.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"753860882","codPublicacaoOrigem":"1199559806","dataDivulgacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1079561-91.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2429","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1079561-91.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Vistos.Estando satisfeita a obriga\u00e7\u00e3o, JULGO EXTINTO o processo nos termos do artigo 924, II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Precluso o direito de recorrer, por inexist\u00eancia de interesse processual. Certifique, a serventia, o tr\u00e2nsito em julgado.Ap\u00f3s, arquivem-se os autos, observadas as formalidades legais. P.R.I. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/ SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0340\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 42\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCELLO DO AMARAL PERINO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"824","paginaFinal":"824","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"924605","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26168255","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Sep 13 2017 12:43:45:090AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1079561-91.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1079561-91.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"524869679","codPublicacaoOrigem":"929415474","dataDivulgacao":"Aug 10 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 11 2016 12:00:00:000AM","numero":"1079561-91.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2176","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1079561-91.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Vistos.N\u00e3o h\u00e1 raz\u00e3o para a distribui\u00e7\u00e3o direcionada, uma vez que a a\u00e7\u00e3o primitiva versa sobre contrato distinto.Redistribua-se livremente. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0281\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 42\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCELLO DO AMARAL PERINO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"668","paginaFinal":"668","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"723833","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"14926212","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Aug 10 2016 12:40:12:500AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Aug 18 2016 09:49:34:220AM","numeroCNJ":"1079561-91.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1079561-91.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"524869684","codPublicacaoOrigem":"929415475","dataDivulgacao":"Aug 10 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 11 2016 12:00:00:000AM","numero":"1079561-91.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2176","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1079561-91.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Ci\u00eancia da redistribui\u00e7\u00e3o. Anoto que n\u00e3o ser\u00e1 feita a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o de que fala o artigo 334 do CPC. Isto porque n\u00e3o h\u00e1 viabilidade material de realiza\u00e7\u00e3o desta audi\u00eancia por aus\u00eancia de estrutura. \u00c9 importante notar que entre os deveres do magistrado est\u00e1 o de zelar para que o feito se desenvolva segundo a promessa constitucional da dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo nos termos do artigo 139, II, do CPC.Nesta quadra, diante da impossibilidade f\u00edsica de realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o de que fala o artigo 334 do CPC, fica ela dispensada. Nada impede que as partes, em querendo, fa\u00e7am reuni\u00f5es em seus respectivos escrit\u00f3rios (artigo 3\u00ba, \u00a7 3\u00ba, do CPC), podendo tamb\u00e9m peticionar ao Ju\u00edzo ante eventual possibilidade concreta de acordo para que seja feita audi\u00eancia aqui.Assim, ante a aus\u00eancia de audi\u00eancia, fica a parte advertida que o prazo para resposta \u00e9 de 15 dias, a contar da juntada do mandado ou carta de cita\u00e7\u00e3o aos autos nos termos do artigo 335, III cc artigo 231, I e II, ambos do CPC por interpreta\u00e7\u00e3o extensiva. Cite-se. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0281\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 42\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCELLO DO AMARAL PERINO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"668","paginaFinal":"668","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"723833","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"14926212","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Aug 10 2016 12:40:12:500AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Aug 18 2016 09:49:34:220AM","numeroCNJ":"1079561-91.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1079561-91.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"522542794","codPublicacaoOrigem":"927455701","dataDivulgacao":"Aug  5 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  8 2016 12:00:00:000AM","numero":"1079561-91.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2173","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1079561-91.2016.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. ADVOGADO : 273843\/SP - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos REQDO : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ VARA :42\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 03\/08\/2016","paginaInicial":"26","paginaFinal":"26","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"722225","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"14835058","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Aug  4 2016 11:27:49:573PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1079561-91.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1079561-91.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"694950914","codPublicacaoOrigem":"1157980214","dataDivulgacao":"Jun 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1079561-91.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2366","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1079561-91.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Isto posto e considerando-se o que mais dos autos consta, JULGO PROCEDENTE A A\u00c7\u00c3O, e o fa\u00e7o para condenar a r\u00e9 no pagamento da import\u00e2ncia de R$ 1.518,95 (Hum mil, quinhentos e dezoito reais e noventa e cinco centavos) com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde o desembolso e incid\u00eancia de juros de mora a partir da cita\u00e7\u00e3o, uma vez que se trata de il\u00edcito contratual (presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os).Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia arcar\u00e1 a requerida com o pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 20% (vinte por cento) sobre o valor total da condena\u00e7\u00e3o apurado, nos termos do artigo 85, par\u00e1grafo 2\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil.P.R.I. - ADV: ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0201\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 42\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCELLO DO AMARAL PERINO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"426","paginaFinal":"426","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"886085","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23363235","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Jun 12 2017 08:34:52:627AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1079561-91.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1079561-91.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"733478935","codPublicacaoOrigem":"1186072934","dataDivulgacao":"Aug 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 15 2017 12:00:00:000AM","numero":"1079561-91.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2409","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1079561-91.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Vistos.Manifeste-se o exequente sobre a peti\u00e7\u00e3o e dep\u00f3sito de fls. 211\/213, inclusive para fins de extin\u00e7\u00e3o do feito, nos termos do artigo 924, II do C\u00f3digo de Processo Civil, salientando que o sil\u00eancio importar\u00e1 em anu\u00eancia para essa finalidade.Int. - ADV: ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0298\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 42\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCELLO DO AMARAL PERINO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"825","paginaFinal":"825","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"912521","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25279106","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Aug 14 2017 07:58:10:670AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1079561-91.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1079561-91.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}