{"numero":"1080475-92.2015.8.26.0100","processos":[{"processo":"1080475-92.2015.8.26.0100    Suspenso","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Planos de Sa\u00fade","outros_assuntos":"Pr\u00e1ticas Abusivas","local_fisico":null,"distribuicao":"10\/08\/2015 \u00e0s 09:41 - Livre\n3\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Andr\u00e9a Galhardo Palma","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 10.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Elenita Cavalcanti de Souza da Silva"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Lia Rosangela Spaolonzi"},{"tipo":"Advogado","nome":"Rafael Barroso Fontelles"}],"andamentos":[{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0336\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0336\/2017 Teor do ato: Aviso da Serventia: Providencie a parte interessada a retirada de guia de levantamento expedida, Advogados(s): Lia Rosangela Spaolonzi (OAB 71418\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Aviso da Serventia: Providencie a parte interessada a retirada de guia de levantamento expedida,","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Guia Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Providencie a parte interessada a retirada do mandado de levantamento expedido, em Cart\u00f3rio.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2017","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   Seq.: 01 - Cumprimento de senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Arquivado Provisoriamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/11\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0367\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0367\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0367\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0367\/2016 Teor do ato: Cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o. Manifeste-se a parte vencedora, requerendo o que entender devido, incluindo-se eventual pedido de arquivamento.Decorrido sem manifesta\u00e7\u00e3o, independente de nova intima\u00e7\u00e3o, arquivem-se at\u00e9 \u00fatil provoca\u00e7\u00e3o. Prazo: 15 dias Intime-se. Advogados(s): Lia Rosangela Spaolonzi (OAB 71418\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0367\/2016 Teor do ato: Ci\u00eancia do of\u00edcio juntado. Advogados(s): Lia Rosangela Spaolonzi (OAB 71418\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0367\/2016 Teor do ato: Ci\u00eancia do of\u00edcio juntado. Advogados(s): Lia Rosangela Spaolonzi (OAB 71418\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o. Manifeste-se a parte vencedora, requerendo o que entender devido, incluindo-se eventual pedido de arquivamento.Decorrido sem manifesta\u00e7\u00e3o, independente de nova intima\u00e7\u00e3o, arquivem-se at\u00e9 \u00fatil provoca\u00e7\u00e3o. Prazo: 15 dias Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 6\u00ba andar  - salas  n\u00ba 615\/617,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6076,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1080475-92.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Elenita Cavalcanti  de Souza  da Silva\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cristina   Inokuti\nVistos.\nCumpra-se o  V.  Ac\u00f3rd\u00e3o.  Manifeste-se  a  parte  vencedora,  requerendo  o  que  \nentender devido,  incluindo-se  eventual  pedido  de  arquivamento.\nDecorrido  sem  manifesta\u00e7\u00e3o,  independente  de  nova  intima\u00e7\u00e3o,  arquivem-se  at\u00e9  \n\u00fatil  provoca\u00e7\u00e3o.  \nPrazo:  15  dias\n \nIntime-se.\n   \nS\u00e3o  Paulo , 18  de  novembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1080475-92.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 28F17C7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CRISTINA INOKUTI, liberado nos autos em 18\/11\/2016 \u00e0s 17:08 . fls. 322"}},{"data":"18\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel   Ci\u00eancia do of\u00edcio juntado.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel   Ci\u00eancia do of\u00edcio juntado.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/06\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0073\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/04\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/04\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0073\/2016 Teor do ato: Ci\u00eancia do of\u00edcio juntado. Advogados(s): Lia Rosangela Spaolonzi (OAB 71418\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida   Ci\u00eancia do of\u00edcio juntado.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0062\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/03\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0062\/2016 Teor do ato: Teor do ato:\"Ci\u00eancia da juntada do Of\u00edcio.\" Advogados(s): Lia Rosangela Spaolonzi (OAB 71418\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Teor do ato:\"Ci\u00eancia da juntada do Of\u00edcio.\"","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0024\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0024\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0024\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2016","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40069503-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 01\/02\/2016 14:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0024\/2016 Teor do ato: Ci\u00eancia do of\u00edcio juntado. Advogados(s): Lia Rosangela Spaolonzi (OAB 71418\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0024\/2016 Teor do ato: Ci\u00eancia do of\u00edcio juntado. Advogados(s): Lia Rosangela Spaolonzi (OAB 71418\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0024\/2016 Teor do ato: Ci\u00eancia do of\u00edcio juntado. Advogados(s): Lia Rosangela Spaolonzi (OAB 71418\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/01\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida   Ci\u00eancia do of\u00edcio juntado.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/01\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida   Ci\u00eancia do of\u00edcio juntado.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/01\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida   Ci\u00eancia do of\u00edcio juntado.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0003\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/01\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/01\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/01\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/01\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/01\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0001\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/01\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/01\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/01\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0003\/2016 Teor do ato: Ci\u00eancia do of\u00edcio juntado. Advogados(s): Lia Rosangela Spaolonzi (OAB 71418\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/01\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida   Ci\u00eancia do of\u00edcio juntado.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/01\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/01\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0001\/2016 Teor do ato: Vistos. Fls. 237\/258: Recebo a apela\u00e7\u00e3o interposta pela requerida nos efeitos devolutivo e suspensivo, exceto quanto \u00e0 antecipa\u00e7\u00e3o da tutela (art. 520, VII, CPC), em que produz o recurso efeito somente devolutivo. D\u00ea-se vista \u00e0 parte contr\u00e1ria para contrarraz\u00f5es. Ap\u00f3s, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, com as nossas homenagens. Intime-se. Advogados(s): Lia Rosangela Spaolonzi (OAB 71418\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/01\/2016","descricao":"Recebido o recurso    Vistos. Fls. 237\/258: Recebo a apela\u00e7\u00e3o interposta pela requerida nos efeitos devolutivo e suspensivo, exceto quanto \u00e0 antecipa\u00e7\u00e3o da tutela (art. 520, VII, CPC), em que produz o recurso efeito somente devolutivo. D\u00ea-se vista \u00e0 parte contr\u00e1ria para contrarraz\u00f5es. Ap\u00f3s, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, com as nossas homenagens. Intime-se.","anexo":{"label":"Recebido o recurso","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 6\u00ba andar  - salas  n\u00ba 615\/617,  Centro - CEP  01501-900,  \nFone:  2171-6076,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1080475-92.2015.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1080475-92.2015.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Elenita Cavalcanti  de Souza  da Silva\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A.,  Pra\u00e7a  Alfredo  Egydio de Souza  Aranha,  100, \n2\u00ba  andar  Torre Concei\u00e7\u00e3o  Lado Laranja,  Jabaquara  - CEP  04344-902,  \nS\u00e3o  Paulo-SP,  CNPJ 73.809.352\/0001-66\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Andr\u00e9a   Galhardo   Palma\nVis to s.\nFls .  2 37\/2 58:  R eceb o a  a p ela \u00e7\u00e3o  in te rp osta  p ela  r e q uerid a n os e fe ito s \ndev olu tiv o  e  su sp en siv o,  ex ceto   quan to   \u00e0  an te cip a\u00e7\u00e3o   da  tu te la   (a rt.  520,  V II, \nCPC ),  em  que  pro duz  o  re cu rs o   efe ito   so m en te   dev olu tiv o.  D \u00ea-s e   vis ta   \u00e0  parte  \nco ntr \u00e1 ria  p ara  c o ntr a rra z\u00f5 es.\nA p\u00f3s,  su bam  o s  a u to s  a o  E gr\u00e9 g io  T rib unal  d e Ju sti\u00e7 a d e S \u00e3o  P au lo , \nc o m  a s n ossa s h om en ag en s. \nI n tim e-s e .\nS\u00e3o  Paulo ,07  de  janeiro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1080475-92.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 190C068. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREA GALHARDO PALMA, liberado nos autos em 08\/01\/2016 \u00e0s 10:04 . fls. 259"}},{"data":"07\/01\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2015","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.41055675-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 10\/12\/2015 11:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0225\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/11\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0225\/2015 Teor do ato: SENTEN\u00c7A Processo Digital n\u00ba: 1080475-92.2015.8.26.0100 Classe - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Planos de Sa\u00fade Requerente: Elenita Cavalcanti de Souza da Silva Requerido: Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A. Juiz(a) de Direito: Dr(a). Andr\u00e9a Galhardo Palma VISTOS. ELENITA CAVALCANTI DE SOUZA DA SILVA, qualificada na inicial, ajuizou a\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria de obriga\u00e7\u00e3o de fazer em face de FUNDA\u00c7\u00c3O SA\u00daDE ITA\u00da S\/A. alegando, em s\u00edntese, que \u00e9 filiada ao plano coletivo de sa\u00fade plano Especial I, no valor mensal pago pela autora de R$ 97,47 \u00e0 \u00e9poca. Afirma que tal v\u00ednculo contratual decorre de plano coletivo empresarial ofertado por Ita\u00fa, ex-empregadora da autora, que mantinha benef\u00edcio de sa\u00fade para a autora e um dependente. Aduz que foi admitida em 16.03.1989, em regime de CLT, vindo a se aposentar em 23.07.2008, afastando-se em 30.04.2011 em raz\u00e3o de dispensa sem justa causa. Sustenta a autora inobserv\u00e2ncia de seu direito no plano de perman\u00eancia por aposentadoria com mais de dez anos de servi\u00e7os prestados e o alto custo do plano de sa\u00fade atualmente, raz\u00e3o pela qual pugna pela antecipa\u00e7\u00e3o da tutela jurisdicional a fim de que sejam mantidas as mesmas condi\u00e7\u00f5es do contrato coletivo de seguro sa\u00fade, emitindo novos boletos com valores equivalentes ao contrato coletivo, acrescido da parte para pela empregadora. Alternativamente, pugna pela consigna\u00e7\u00e3o das parcelas que entende a autora ser devidas, at\u00e9 a apresenta\u00e7\u00e3o de c\u00e1lculo ou decis\u00e3o final, no valor de R$ 185,19. Quanto ao m\u00e9rito, pugna pela proced\u00eancia da demanda, a fim de que a r\u00e9 seja condenada a restabelecer de imediato o plano de sa\u00fade na forma de PLANO COLETIVO- CONTRATO COLETIVO - PLANO ESPECIAL, anteriormente contratado, passando a arcar com o pagamento integral das mensalidades, com os reajustes determinados pela Ag\u00eancia Nacional de Sa\u00fade Suplementar - ANSS, a partir de 2011\/2012. Juntou os documentos de fls. 13\/24. Despacho de fl. 25 concedeu liminar, determinando que a r\u00e9 mantenha a autora nas mesmas condi\u00e7\u00f5es do contrato coletivo, PLANO ESPECIAL, bem como reemita os boletos de pagamento do plano de sa\u00fade da autora e seus dependentes apenas com o aumento autorizado pela ANS, pelo valor de R$ 185,19 (R$ 97,47 para si e R$ 64,98 + R$ 22,74 para seus dependentes), at\u00e9 decis\u00e3o final. \u00c0s fls. 27 foi concedido benef\u00edcio de justi\u00e7a gratuita. Em raz\u00e3o de decis\u00e3o \u00e0s fls. 25, foi interposto agravo de instrumento, ao qual o foi concedida parcialmente a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela a fim de determinar a manuten\u00e7\u00e3o do plano, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es que gozavam quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho da autora, limitando-se a multa aplic\u00e1vel ao limite de R$ 20.000,00. A requerida foi citada e apresentou a contesta\u00e7\u00e3o \u00e0s fls. 71\/91. Afirma que o contrato de trabalho foi extinto por demiss\u00e3o sem justa causa e que sua conduta estaria em conson\u00e2ncia com o art. 30 e 31 da Lei 9656\/98. No mais, sustenta impossibilidade de se aplicar os mesmos reajustes para grupos de empregados e pessoas inativas, devendo cada um dos grupos ser submetido a rela\u00e7\u00f5es contratuais diferentes. Manifesta\u00e7\u00e3o \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o \u00e0s fls. 212\/219. Em raz\u00e3o de despacho de especifica\u00e7\u00e3o de provas \u00e0 fl. 220, a autora se manifestou pelo julgamento antecipado da lide e a r\u00e9 requereu expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio \u00e0 ANS, a fim de que se manifestasse sobre a validade de sua Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 279. \u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e decido. Cuida-se de a\u00e7\u00e3o de obriga\u00e7\u00e3o de fazer ajuizada por Elenita Cavalcanti de Souza da Silva em face de Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A. Pretende a requerente, com base no art. 31 da Lei n\u00ba 9.656\/98, a manuten\u00e7\u00e3o do plano de sa\u00fade nas mesmas condi\u00e7\u00f5es em que vigorara quando a autora era funcion\u00e1ria da empresa Ita\u00fa. O feito prescinde de outras provas, pois bastam aquelas existentes nos autos para a forma\u00e7\u00e3o da convic\u00e7\u00e3o do julgador. Assim, na medida em que remanescem apenas quest\u00f5es de direito, passo ao julgamento da lide no estado em que se encontra o processo (art. 330, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil). Ausentes quest\u00f5es processuais, passo \u00e0 an\u00e1lise do m\u00e9rito. Restringe-se a controv\u00e9rsia a definir se a autora e seu dependente, na qualidade de ex-empregada da empresa Ita\u00fa, que mant\u00e9m para seus funcion\u00e1rios plano de sa\u00fade oferecido pela r\u00e9, tem direito a permanecer vinculada ao contrato a despeito de ter sido demitida, uma vez que j\u00e1 estava aposentada naquela ocasi\u00e3o. Isto porque as partes n\u00e3o discutem o contrato e que a requerente esteve a ele vinculado h\u00e1 mais de 10 anos, at\u00e9 que foi demitida do emprego sem justa causa. Ora, disp\u00f5e o art. 31, caput, da Lei n\u00ba 9.656\/98: \"Ao aposentado que contribuir para produtos de que tratam o inciso I e o \u00a7 1o do art. 1o desta Lei, em decorr\u00eancia de v\u00ednculo empregat\u00edcio, pelo prazo m\u00ednimo de dez anos, \u00e9 assegurado o direito de manuten\u00e7\u00e3o como benefici\u00e1rio, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozava quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, desde que assuma o seu pagamento integral\". No caso em quest\u00e3o, a requerente, e seu dependente, estavam vinculados ao plano oferecido pela empregadora h\u00e1 mais de 10 anos, na qualidade de funcion\u00e1ria da empresa Ita\u00fa. De fato, tornou-se incontroverso que desde 16.03.1989 a autora, como funcion\u00e1ria da empresa, tinha direito ao plano de sa\u00fade que a empregadora oferecia a seus funcion\u00e1rios, sendo que em 23.07.2008 obteve a aposentadoria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o. Acontece que ap\u00f3s a aposentadoria a requerente continuou prestando servi\u00e7os at\u00e9 que em 30.04.2011 foi demitida sem justa causa (fl. 15). Ora, na medida em que a requerente, por ocasi\u00e3o da aposentadoria, j\u00e1 cumpria os requisitos previstos no art. 31, da Lei de Planos de Sa\u00fade, o simples fato de ter permanecido no mesmo emprego n\u00e3o tira o direito adquirido a usufruir do plano, desde que assuma o pagamento das mensalidades. Em suma, como a autora estava vinculada a plano de sa\u00fade oferecido pela empregadora, com contribui\u00e7\u00e3o, direta ou indireta, h\u00e1 mais de 10 anos por ocasi\u00e3o de sua aposentadoria; e como o fato de ter permanecido como empregada da mesma empregadora ap\u00f3s a aposentadoria n\u00e3o retira o direito ao benef\u00edcio, de rigor reconhecer que foi mesmo abusiva a atitude da r\u00e9 ao por fim ao contrato, de sorte que a proced\u00eancia do pedido para tornar definitiva a decis\u00e3o que antecipou os efeitos da tutela, \u00e9 medida que se imp\u00f5e \u00e0 correta solu\u00e7\u00e3o do caso em quest\u00e3o. Nesse sentido \u00e9 o posicionamento do E. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo: \"PLANO DE SA\u00daDE. DEMISS\u00c3O DE FUNCION\u00c1RIO APOSENTADO. ART. 31, DA LEI N\u00ba 9.656\/98. PROTE\u00c7\u00c3O LEGAL. DIREITO DE MANUTEN\u00c7\u00c3O NO CONTRATO COLETIVO QUE VIGIA DURANTE O CONTRATO DE TRABALHO. MENSALIDADES. VALOR PAGO PELO TRABALHADOR ACRESCIDO DA PARCELA DA EX-EMPREGADORA. PARCIAL PROCED\u00caNCIA DO PEDIDO. (TJ-SP, APL n\u00ba 0015589-48.2013.8.26.0011, Rel. Des. Carlos Alberto Garbi, 10\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, j. 22\/07\/2014, publicado em 23\/07\/2014).\" Tanto \u00e9 assim que o Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo pacificou a mat\u00e9ria por meio da edi\u00e7\u00e3o da S\u00famula n\u00ba 104: \"S\u00famula 104 - A continuidade do exerc\u00edcio laboral ap\u00f3s a aposentadoria do benefici\u00e1rio do seguro sa\u00fade coletivo n\u00e3o afasta a aplica\u00e7\u00e3o do art. 31 da Lei n. 9.656\/98.\" Em rela\u00e7\u00e3o ao pedido da requerente quanto \u00e0 redu\u00e7\u00e3o do padr\u00e3o do plano de sa\u00fade, entendo tamb\u00e9m ser procedente. \u00c9 ineg\u00e1vel o car\u00e1ter de manifesta excepcionalidade que se extrai da condi\u00e7\u00e3o da requerente que n\u00e3o re\u00fanem mais condi\u00e7\u00f5es para arcar com o valor do plano superior. Se a parte consumidora, ent\u00e3o, declara a vontade de reduzir a cobertura, para melhor readequar e permitir o tratamento de mol\u00e9stia que continuar\u00e1 a ser coberta, n\u00e3o existe justificativa plaus\u00edvel para a negativa de migra\u00e7\u00e3o contratual e de disponibiliza\u00e7\u00e3o do tratamento. As operadoras de planos privados \u00e0 assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade atuam numa \u00e1rea de indisfar\u00e7\u00e1vel interesse p\u00fablico, e, por isso, devem se submeter a regramento dirigido, que acaba por vedar uma plena liberdade \u00e0 sua autonomia de vontade. Da\u00ed se reconhece a arbitrariedade da r\u00e9 em impossibilitar a altera\u00e7\u00e3o contratual fundada em fato superveniente de natureza urgente ou emergencial. Diante do exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido e, tornando definitiva a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela, condeno a r\u00e9 a manter o plano de sa\u00fade da autora na modalidade plano especial, com a consequente emiss\u00e3o de boletos mensais no valor de R$ 185,19 para ela e seu dependente, com os reajustes determinados pela Ag\u00eancia Nacional de Sa\u00fade Suplementar - ANSS, a partir de 2011\/2012, continuando a requerida obrigada a manter tais servi\u00e7os por prazo indeterminado. Arcar\u00e1 a requerida com o pagamento das custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% do valor da causa. P. R. I. S\u00e3o Paulo, 18 de novembro de 2015. DOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE NOS TERMOS DA LEI 11.419\/2006, CONFORME IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM DIREITA Advogados(s): Lia Rosangela Spaolonzi (OAB 71418\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2015","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    SENTEN\u00c7A Processo Digital n\u00ba: 1080475-92.2015.8.26.0100 Classe - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Planos de Sa\u00fade Requerente: Elenita Cavalcanti de Souza da Silva Requerido: Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A. Juiz(a) de Direito: Dr(a). Andr\u00e9a Galhardo Palma VISTOS. ELENITA CAVALCANTI DE SOUZA DA SILVA, qualificada na inicial, ajuizou a\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria de obriga\u00e7\u00e3o de fazer em face de FUNDA\u00c7\u00c3O SA\u00daDE ITA\u00da S\/A. alegando, em s\u00edntese, que \u00e9 filiada ao plano coletivo de sa\u00fade plano Especial I, no valor mensal pago pela autora de R$ 97,47 \u00e0 \u00e9poca. Afirma que tal v\u00ednculo contratual decorre de plano coletivo empresarial ofertado por Ita\u00fa, ex-empregadora da autora, que mantinha benef\u00edcio de sa\u00fade para a autora e um dependente. Aduz que foi admitida em 16.03.1989, em regime de CLT, vindo a se aposentar em 23.07.2008, afastando-se em 30.04.2011 em raz\u00e3o de dispensa sem justa causa. Sustenta a autora inobserv\u00e2ncia de seu direito no plano de perman\u00eancia por aposentadoria com mais de dez anos de servi\u00e7os prestados e o alto custo do plano de sa\u00fade atualmente, raz\u00e3o pela qual pugna pela antecipa\u00e7\u00e3o da tutela jurisdicional a fim de que sejam mantidas as mesmas condi\u00e7\u00f5es do contrato coletivo de seguro sa\u00fade, emitindo novos boletos com valores equivalentes ao contrato coletivo, acrescido da parte para pela empregadora. Alternativamente, pugna pela consigna\u00e7\u00e3o das parcelas que entende a autora ser devidas, at\u00e9 a apresenta\u00e7\u00e3o de c\u00e1lculo ou decis\u00e3o final, no valor de R$ 185,19. Quanto ao m\u00e9rito, pugna pela proced\u00eancia da demanda, a fim de que a r\u00e9 seja condenada a restabelecer de imediato o plano de sa\u00fade na forma de PLANO COLETIVO- CONTRATO COLETIVO - PLANO ESPECIAL, anteriormente contratado, passando a arcar com o pagamento integral das mensalidades, com os reajustes determinados pela Ag\u00eancia Nacional de Sa\u00fade Suplementar - ANSS, a partir de 2011\/2012. Juntou os documentos de fls. 13\/24. Despacho de fl. 25 concedeu liminar, determinando que a r\u00e9 mantenha a autora nas mesmas condi\u00e7\u00f5es do contrato coletivo, PLANO ESPECIAL, bem como reemita os boletos de pagamento do plano de sa\u00fade da autora e seus dependentes apenas com o aumento autorizado pela ANS, pelo valor de R$ 185,19 (R$ 97,47 para si e R$ 64,98 + R$ 22,74 para seus dependentes), at\u00e9 decis\u00e3o final. \u00c0s fls. 27 foi concedido benef\u00edcio de justi\u00e7a gratuita. Em raz\u00e3o de decis\u00e3o \u00e0s fls. 25, foi interposto agravo de instrumento, ao qual o foi concedida parcialmente a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela a fim de determinar a manuten\u00e7\u00e3o do plano, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es que gozavam quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho da autora, limitando-se a multa aplic\u00e1vel ao limite de R$ 20.000,00. A requerida foi citada e apresentou a contesta\u00e7\u00e3o \u00e0s fls. 71\/91. Afirma que o contrato de trabalho foi extinto por demiss\u00e3o sem justa causa e que sua conduta estaria em conson\u00e2ncia com o art. 30 e 31 da Lei 9656\/98. No mais, sustenta impossibilidade de se aplicar os mesmos reajustes para grupos de empregados e pessoas inativas, devendo cada um dos grupos ser submetido a rela\u00e7\u00f5es contratuais diferentes. Manifesta\u00e7\u00e3o \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o \u00e0s fls. 212\/219. Em raz\u00e3o de despacho de especifica\u00e7\u00e3o de provas \u00e0 fl. 220, a autora se manifestou pelo julgamento antecipado da lide e a r\u00e9 requereu expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio \u00e0 ANS, a fim de que se manifestasse sobre a validade de sua Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 279. \u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e decido. Cuida-se de a\u00e7\u00e3o de obriga\u00e7\u00e3o de fazer ajuizada por Elenita Cavalcanti de Souza da Silva em face de Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A. Pretende a requerente, com base no art. 31 da Lei n\u00ba 9.656\/98, a manuten\u00e7\u00e3o do plano de sa\u00fade nas mesmas condi\u00e7\u00f5es em que vigorara quando a autora era funcion\u00e1ria da empresa Ita\u00fa. O feito prescinde de outras provas, pois bastam aquelas existentes nos autos para a forma\u00e7\u00e3o da convic\u00e7\u00e3o do julgador. Assim, na medida em que remanescem apenas quest\u00f5es de direito, passo ao julgamento da lide no estado em que se encontra o processo (art. 330, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil). Ausentes quest\u00f5es processuais, passo \u00e0 an\u00e1lise do m\u00e9rito. Restringe-se a controv\u00e9rsia a definir se a autora e seu dependente, na qualidade de ex-empregada da empresa Ita\u00fa, que mant\u00e9m para seus funcion\u00e1rios plano de sa\u00fade oferecido pela r\u00e9, tem direito a permanecer vinculada ao contrato a despeito de ter sido demitida, uma vez que j\u00e1 estava aposentada naquela ocasi\u00e3o. Isto porque as partes n\u00e3o discutem o contrato e que a requerente esteve a ele vinculado h\u00e1 mais de 10 anos, at\u00e9 que foi demitida do emprego sem justa causa. Ora, disp\u00f5e o art. 31, caput, da Lei n\u00ba 9.656\/98: \"Ao aposentado que contribuir para produtos de que tratam o inciso I e o \u00a7 1o do art. 1o desta Lei, em decorr\u00eancia de v\u00ednculo empregat\u00edcio, pelo prazo m\u00ednimo de dez anos, \u00e9 assegurado o direito de manuten\u00e7\u00e3o como benefici\u00e1rio, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozava quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, desde que assuma o seu pagamento integral\". No caso em quest\u00e3o, a requerente, e seu dependente, estavam vinculados ao plano oferecido pela empregadora h\u00e1 mais de 10 anos, na qualidade de funcion\u00e1ria da empresa Ita\u00fa. De fato, tornou-se incontroverso que desde 16.03.1989 a autora, como funcion\u00e1ria da empresa, tinha direito ao plano de sa\u00fade que a empregadora oferecia a seus funcion\u00e1rios, sendo que em 23.07.2008 obteve a aposentadoria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o. Acontece que ap\u00f3s a aposentadoria a requerente continuou prestando servi\u00e7os at\u00e9 que em 30.04.2011 foi demitida sem justa causa (fl. 15). Ora, na medida em que a requerente, por ocasi\u00e3o da aposentadoria, j\u00e1 cumpria os requisitos previstos no art. 31, da Lei de Planos de Sa\u00fade, o simples fato de ter permanecido no mesmo emprego n\u00e3o tira o direito adquirido a usufruir do plano, desde que assuma o pagamento das mensalidades. Em suma, como a autora estava vinculada a plano de sa\u00fade oferecido pela empregadora, com contribui\u00e7\u00e3o, direta ou indireta, h\u00e1 mais de 10 anos por ocasi\u00e3o de sua aposentadoria; e como o fato de ter permanecido como empregada da mesma empregadora ap\u00f3s a aposentadoria n\u00e3o retira o direito ao benef\u00edcio, de rigor reconhecer que foi mesmo abusiva a atitude da r\u00e9 ao por fim ao contrato, de sorte que a proced\u00eancia do pedido para tornar definitiva a decis\u00e3o que antecipou os efeitos da tutela, \u00e9 medida que se imp\u00f5e \u00e0 correta solu\u00e7\u00e3o do caso em quest\u00e3o. Nesse sentido \u00e9 o posicionamento do E. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo: \"PLANO DE SA\u00daDE. DEMISS\u00c3O DE FUNCION\u00c1RIO APOSENTADO. ART. 31, DA LEI N\u00ba 9.656\/98. PROTE\u00c7\u00c3O LEGAL. DIREITO DE MANUTEN\u00c7\u00c3O NO CONTRATO COLETIVO QUE VIGIA DURANTE O CONTRATO DE TRABALHO. MENSALIDADES. VALOR PAGO PELO TRABALHADOR ACRESCIDO DA PARCELA DA EX-EMPREGADORA. PARCIAL PROCED\u00caNCIA DO PEDIDO. (TJ-SP, APL n\u00ba 0015589-48.2013.8.26.0011, Rel. Des. Carlos Alberto Garbi, 10\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, j. 22\/07\/2014, publicado em 23\/07\/2014).\" Tanto \u00e9 assim que o Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo pacificou a mat\u00e9ria por meio da edi\u00e7\u00e3o da S\u00famula n\u00ba 104: \"S\u00famula 104 - A continuidade do exerc\u00edcio laboral ap\u00f3s a aposentadoria do benefici\u00e1rio do seguro sa\u00fade coletivo n\u00e3o afasta a aplica\u00e7\u00e3o do art. 31 da Lei n. 9.656\/98.\" Em rela\u00e7\u00e3o ao pedido da requerente quanto \u00e0 redu\u00e7\u00e3o do padr\u00e3o do plano de sa\u00fade, entendo tamb\u00e9m ser procedente. \u00c9 ineg\u00e1vel o car\u00e1ter de manifesta excepcionalidade que se extrai da condi\u00e7\u00e3o da requerente que n\u00e3o re\u00fanem mais condi\u00e7\u00f5es para arcar com o valor do plano superior. Se a parte consumidora, ent\u00e3o, declara a vontade de reduzir a cobertura, para melhor readequar e permitir o tratamento de mol\u00e9stia que continuar\u00e1 a ser coberta, n\u00e3o existe justificativa plaus\u00edvel para a negativa de migra\u00e7\u00e3o contratual e de disponibiliza\u00e7\u00e3o do tratamento. As operadoras de planos privados \u00e0 assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade atuam numa \u00e1rea de indisfar\u00e7\u00e1vel interesse p\u00fablico, e, por isso, devem se submeter a regramento dirigido, que acaba por vedar uma plena liberdade \u00e0 sua autonomia de vontade. Da\u00ed se reconhece a arbitrariedade da r\u00e9 em impossibilitar a altera\u00e7\u00e3o contratual fundada em fato superveniente de natureza urgente ou emergencial. Diante do exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido e, tornando definitiva a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela, condeno a r\u00e9 a manter o plano de sa\u00fade da autora na modalidade plano especial, com a consequente emiss\u00e3o de boletos mensais no valor de R$ 185,19 para ela e seu dependente, com os reajustes determinados pela Ag\u00eancia Nacional de Sa\u00fade Suplementar - ANSS, a partir de 2011\/2012, continuando a requerida obrigada a manter tais servi\u00e7os por prazo indeterminado. Arcar\u00e1 a requerida com o pagamento das custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% do valor da causa. P. R. I. S\u00e3o Paulo, 18 de novembro de 2015. DOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE NOS TERMOS DA LEI 11.419\/2006, CONFORME IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM DIREITA","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1080475-92.2015.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1080475-92.2015.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Elenita Cavalcanti  de Souza  da Silva\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Andr\u00e9a   Galhardo   Palma\nVISTOS.\nELENITA  CAVALCANTI  DE  SOUZA  DA  SILVA ,  qualificada  na  \ninicial,  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  ordin\u00e1ria  de  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer  em  face  de  FUNDA\u00c7\u00c3O  SA\u00daDE  \nITA\u00da  S\/A .  alegando,  em  s\u00edntese,  que  \u00e9  filiada  ao  plano  coletivo  de  sa\u00fade  plano  Especial  I,  \nno  valor  mensal  pago  pela  autora  de  R$  97,47  \u00e0  \u00e9poca.\nAfirma  que  tal  v\u00ednculo  contratual  decorre  de  plano  coletivo  empresarial  \nofertado  por  Ita\u00fa,  ex-empregadora  da  autora,  que  mantinha  benef\u00edcio  de  sa\u00fade  para  a  autora  \ne  um  dependente.  Aduz  que  foi  admitida  em  16.03.1989,  em  regime  de  CLT,  vindo  a  se  \naposentar  em  23.07.2008,  afastando-se  em  30.04.2011  em  raz\u00e3o  de  dispensa  sem  justa  \ncausa.\nSustenta a  autora  inobserv\u00e2ncia  de  seu  direito  no  plano  de  perman\u00eancia  \npor  aposentadoria  com  mais  de  dez  anos  de  servi\u00e7os  prestados  e  o  alto  custo  do  plano  de  \nsa\u00fade  atualmente,  raz\u00e3o  pela  qual  pugna  pela  antecipa\u00e7\u00e3o  da  tutela  jurisdicional  a  fim  de  \nque  sejam  mantidas  as  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  do  contrato  coletivo  de  seguro  sa\u00fade,  emitindo  \nnovos  boletos  com  valores  equivalentes  ao  contrato  coletivo,  acrescido  da  parte  para  pela  \nempregadora.  Alternativamente,  pugna  pela  consigna\u00e7\u00e3o  das  parcelas  que  entende  a  autora  \nser  devidas,  at\u00e9  a  apresenta\u00e7\u00e3o  de  c\u00e1lculo  ou  decis\u00e3o  final,  no  valor  de  R$  185,19.  Quanto  \nao  m\u00e9rito,  pugna  pela  proced\u00eancia  da  demanda,  a  fim  de  que  a  r\u00e9  seja  condenada  a Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1080475-92.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 17A7C61. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREA GALHARDO PALMA, liberado nos autos em 18\/11\/2015 \u00e0s 16:15 . fls. 229\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1080475-92.2015.8.26.0100 - lauda  2\nrestabelecer\n de  imediato  o  plano  de  sa\u00fade  na  forma  de  PLANO  COLETIVO-  CONTRATO  \nCOLETIVO  -  PLANO  ESPECIAL,  anteriormente  contratado,  passando  a  arcar  com  o  \npagamento  integral  das  mensalidades,  com  os  reajustes  determinados  pela  Ag\u00eancia  \nNacional  de  Sa\u00fade  Suplementar  -  ANSS,  a  partir  de  2011\/2012.\nJuntou  os  documentos  de  fls.  13\/24.\nDespacho  de  fl.  25  concedeu  liminar,  determinando  que  a  r\u00e9  mantenha  a  \nautora  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  do  contrato  coletivo,  PLANO  ESPECIAL,  bem  como  \nreemita  os  boletos  de  pagamento  do  plano  de  sa\u00fade  da  autora  e  seus  dependentes  apenas  \ncom  o  aumento  autorizado  pela  ANS,  pelo  valor  de  R$  185,19  (R$  97,47  para  si  e  R$  \n64,98  +  R$  22,74  para  seus  dependentes),  at\u00e9  decis\u00e3o  final.\n\u00c0s  fls.  27  foi  concedido  benef\u00edcio  de  justi\u00e7a  gratuita.\nEm  raz\u00e3o  de  decis\u00e3o  \u00e0s  fls.  25,  foi  interposto  agravo  de  instrumento,  ao  \nqual  o  foi  concedida  parcialmente  a  antecipa\u00e7\u00e3o  da  tutela  a  fim  de  determinar  a \nmanuten\u00e7\u00e3o  do  plano,  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  que  gozavam  quando  da  vig\u00eancia  do  contrato  \nde  trabalho  da  autora,  limitando-se  a  multa  aplic\u00e1vel  ao  limite  de  R$  20.000,00.\nA  requerida  foi  citada  e  apresentou  a  contesta\u00e7\u00e3o  \u00e0s  fls.  71\/91.  Afirma  \nque  o  contrato  de  trabalho  foi  extinto  por  demiss\u00e3o  sem  justa  causa  e  que  sua  conduta  \nestaria  em  conson\u00e2ncia  com  o  art.  30  e  31  da  Lei  9656\/98.  No  mais,  sustenta  \nimpossibilidade  de  se  aplicar  os  mesmos  reajustes  para  grupos  de  empregados  e  pessoas  \ninativas,  devendo  cada  um  dos  grupos  ser  submetido  a  rela\u00e7\u00f5es  contratuais  diferentes.\nManifesta\u00e7\u00e3o  \u00e0  contesta\u00e7\u00e3o  \u00e0s  fls.  212\/219.\nEm  raz\u00e3o  de  despacho  de  especifica\u00e7\u00e3o  de  provas  \u00e0  fl.  220,  a  autora  se  \nmanifestou  pelo  julgamento  antecipado  da  lide  e  a  r\u00e9  requereu  expedi\u00e7\u00e3o  de  of\u00edcio  \u00e0  ANS,  \na  fim  de  que  se  manifestasse  sobre  a  validade  de  sua  Resolu\u00e7\u00e3o  n\u00ba  279.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nFundamento  e  decido.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1080475-92.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 17A7C61. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREA GALHARDO PALMA, liberado nos autos em 18\/11\/2015 \u00e0s 16:15 . fls. 230\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1080475-92.2015.8.26.0100 - lauda  3\nCuida-se\n de  a\u00e7\u00e3o  de  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer  ajuizada  por  Elenita  Cavalcanti  \nde  Souza  da  Silva  em  face  de  Funda\u00e7\u00e3o  Sa\u00fade  Ita\u00fa  S\/A.  Pretende  a  requerente,  com  base  \nno  art.  31  da  Lei  n\u00ba  9.656\/98,  a  manuten\u00e7\u00e3o  do  plano  de  sa\u00fade  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  em  \nque  vigorara  quando  a  autora  era  funcion\u00e1ria  da  empresa  Ita\u00fa.\nO  feito  prescinde  de  outras  provas,  pois  bastam  aquelas  existentes  nos  \nautos  para  a  forma\u00e7\u00e3o  da  convic\u00e7\u00e3o  do  julgador.  Assim,  na  medida  em  que  remanescem  \napenas  quest\u00f5es  de  direito,  passo  ao  julgamento  da  lide  no  estado  em  que  se  encontra  o  \nprocesso  (art.  330,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil).\nAusentes  quest\u00f5es  processuais,  passo  \u00e0  an\u00e1lise  do  m\u00e9rito.\nRestringe-se  a controv\u00e9rsia  a definir  se  a  autora  e  seu  dependente,  na  \nqualidade  de  ex-empregada  da  empresa  Ita\u00fa,  que  mant\u00e9m  para  seus  funcion\u00e1rios  plano  de  \nsa\u00fade  oferecido  pela  r\u00e9,  tem  direito  a  permanecer  vinculada  ao  contrato  a  despeito  de  ter  \nsido  demitida,  uma  vez  que  j\u00e1  estava  aposentada  naquela  ocasi\u00e3o.\nIsto  porque  as  partes  n\u00e3o  discutem  o  contrato  e  que  a  requerente  esteve  a  \nele  vinculado  h\u00e1  mais  de  10  anos,  at\u00e9  que  foi  demitida  do  emprego  sem  justa  causa.\nOra,  disp\u00f5e  o  art.  31,  caput,  da  Lei  n\u00ba  9.656\/98:  \u201cAo  aposentado  que  \ncontribuir  para  produtos  de  que  tratam  o  inciso  I  e  o  \u00a7  1o  do  art.  1o  desta  Lei,  em  \ndecorr\u00eancia  de  v\u00ednculo  empregat\u00edcio,  pelo  prazo  m\u00ednimo  de  dez  anos,  \u00e9  assegurado  o  \ndireito  de  manuten\u00e7\u00e3o  como  benefici\u00e1rio,  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  cobertura  assistencial  \nde  que  gozava  quando  da  vig\u00eancia  do  contrato  de  trabalho,  desde  que  assuma  o  seu  \npagamento  integral\u201d.\nNo caso  em  quest\u00e3o,  a  requerente,  e  seu  dependente,  estavam  vinculados  \nao  plano  oferecido  pela  empregadora  h\u00e1  mais  de  10  anos,  na  qualidade  de  funcion\u00e1ria  da  \nempresa  Ita\u00fa.  De  fato,  tornou-se  incontroverso  que  desde  16.03.1989  a  autora,  como  \nfuncion\u00e1ria  da  empresa,  tinha  direito  ao  plano  de  sa\u00fade  que  a  empregadora  oferecia  a  seus  \nfuncion\u00e1rios,  sendo  que  em  23.07.2008  obteve  a  aposentadoria  por  tempo  de  contribui\u00e7\u00e3o.\nAcontece  que  ap\u00f3s  a  aposentadoria  a  requerente  continuou  prestando  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1080475-92.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 17A7C61. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREA GALHARDO PALMA, liberado nos autos em 18\/11\/2015 \u00e0s 16:15 . fls. 231\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1080475-92.2015.8.26.0100 - lauda  4\nservi\u00e7os\n at\u00e9  que  em  30.04.2011  foi  demitida  sem  justa  causa  (fl.  15).\nOra,  na  medida  em  que  a  requerente,  por  ocasi\u00e3o  da  aposentadoria,  j\u00e1  \ncumpria  os  requisitos  previstos  no  art.  31,  da  Lei  de  Planos  de  Sa\u00fade,  o  simples  fato  de  ter  \npermanecido  no  mesmo  emprego  n\u00e3o  tira  o  direito  adquirido  a  usufruir  do  plano,  desde  que  \nassuma  o  pagamento  das  mensalidades.\nEm  suma,  como  a  autora  estava  vinculada  a  plano  de  sa\u00fade  oferecido  \npela  empregadora,  com  contribui\u00e7\u00e3o,  direta  ou  indireta,  h\u00e1  mais  de  10  anos  por  ocasi\u00e3o  de  \nsua  aposentadoria;  e  como  o  fato  de  ter  permanecido  como  empregada  da  mesma  \nempregadora  ap\u00f3s  a  aposentadoria  n\u00e3o  retira  o  direito  ao  benef\u00edcio,  de  rigor  reconhecer  que  \nfoi  mesmo  abusiva  a  atitude  da  r\u00e9  ao  por  fim  ao  contrato,  de  sorte  que  a  proced\u00eancia  do  \npedido  para  tornar  definitiva  a  decis\u00e3o  que  antecipou  os  efeitos  da  tutela,  \u00e9  medida  que  se  \nimp\u00f5e  \u00e0  correta  solu\u00e7\u00e3o  do  caso  em  quest\u00e3o.\nNesse  sentido  \u00e9  o  posicionamento  do  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo:\n\u201c PLANO  DE  SA\u00daDE.  DEMISS\u00c3O  DE  FUNCION\u00c1RIO  \nAPOSENTADO.  ART.  31,  DA  LEI  N\u00ba  9.656\/98.  PROTE\u00c7\u00c3O  LEGAL.  \nDIREITO  DE  MANUTEN\u00c7\u00c3O  NO  CONTRATO  COLETIVO  QUE  \nVIGIA  DURANTE  O  CONTRATO  DE  TRABALHO.  \nMENSALIDADES.  VALOR  PAGO  PELO  TRABALHADOR  ACRESCIDO  \nDA  PARCELA  DA  EX-EMPREGADORA.  PARCIAL  PROCED\u00caNCIA  \nDO  PEDIDO.  (TJ-SP,  APL  n\u00ba  0015589-48.2013.8.26.0011,  Rel.  Des.  \nCarlos  Alberto  Garbi,  10\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  j.  22\/07\/2014,  \npublicado  em  23\/07\/2014). \u201d\nTanto  \u00e9  assim  que  o  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo  pacificou  a  mat\u00e9ria  \npor  meio  da  edi\u00e7\u00e3o  da  S\u00famula  n\u00ba  104:\n\u201c S\u00famula  104  -  A  continuidade  do  exerc\u00edcio  laboral  ap\u00f3s  a  aposentadoria  \ndo  benefici\u00e1rio  do  seguro  sa\u00fade  coletivo  n\u00e3o  afasta  a  aplica\u00e7\u00e3o  do  art.  \n31  da  Lei  n.  9.656\/98. \u201dPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1080475-92.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 17A7C61. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREA GALHARDO PALMA, liberado nos autos em 18\/11\/2015 \u00e0s 16:15 . fls. 232\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1080475-92.2015.8.26.0100 - lauda  5\nEm\n rela\u00e7\u00e3o  ao  pedido  da  requerente  quanto  \u00e0  redu\u00e7\u00e3o  do  padr\u00e3o  do  plano  \nde  sa\u00fade,  entendo  tamb\u00e9m  ser  procedente.\n\u00c9  ineg\u00e1vel  o  car\u00e1ter  de  manifesta  excepcionalidade  que  se  extrai  da  \ncondi\u00e7\u00e3o  da  requerente  que  n\u00e3o  re\u00fanem  mais  condi\u00e7\u00f5es  para  arcar  com  o  valor  do  plano  \nsuperior.\nSe a  parte  consumidora,  ent\u00e3o,  declara  a  vontade  de  reduzir  a  cobertura,  \npara  melhor  readequar  e  permitir  o  tratamento  de  mol\u00e9stia  que  continuar\u00e1  a  ser  coberta,  n\u00e3o  \nexiste  justificativa  plaus\u00edvel  para  a  negativa  de  migra\u00e7\u00e3o  contratual  e  de  disponibiliza\u00e7\u00e3o  \ndo  tratamento.\nAs operadoras  de  planos  privados  \u00e0  assist\u00eancia  \u00e0  sa\u00fade  atuam  numa  \u00e1rea  \nde  indisfar\u00e7\u00e1vel  interesse  p\u00fablico,  e,  por  isso,  devem  se  submeter  a  regramento  dirigido,  \nque  acaba  por  vedar  uma  plena  liberdade  \u00e0  sua  autonomia  de  vontade.  Da\u00ed  se  reconhece  a  \narbitrariedade  da  r\u00e9  em  impossibilitar  a  altera\u00e7\u00e3o  contratual  fundada  em  fato  superveniente  \nde  natureza  urgente  ou  emergencial.\nDiante  do  exposto,  JULGO  PROCEDENTE  o  pedido  e,  tornando  \ndefinitiva  a  antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela,  condeno  a  r\u00e9  a  manter  o  plano  de  sa\u00fade  da  autora  na  \nmodalidade  plano  especial,  com  a  consequente  emiss\u00e3o  de  boletos  mensais  no  valor  de   R$  \n185,19  para  ela  e  seu  dependente,  com  os  reajustes  determinados  pela  Ag\u00eancia  Nacional  de  \nSa\u00fade  Suplementar  -  ANSS,  a  partir  de  2011\/2012,  continuando  a  requerida  obrigada  a  \nmanter  tais  servi\u00e7os  por  prazo  indeterminado.\nArcar\u00e1  a  requerida  com  o  pagamento  das  custas  processuais  e  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios  que  fixo  em  10%  do  valor  da  causa.\nP.  R.  I.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1080475-92.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 17A7C61. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREA GALHARDO PALMA, liberado nos autos em 18\/11\/2015 \u00e0s 16:15 . fls. 233\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1080475-92.2015.8.26.0100 - lauda  6\nS\u00e3o\n Paulo , 18  de  novembro  de 2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1080475-92.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 17A7C61. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREA GALHARDO PALMA, liberado nos autos em 18\/11\/2015 \u00e0s 16:15 . fls. 234"}},{"data":"16\/11\/2015","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0218\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/11\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0218\/2015 Teor do ato: Ci\u00eancia do of\u00edcio do Banco do Brasil juntado. Advogados(s): Lia Rosangela Spaolonzi (OAB 71418\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida   Ci\u00eancia do of\u00edcio do Banco do Brasil juntado.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2015","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2015","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40921013-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 30\/10\/2015 15:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/11\/2015","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40915659-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 29\/10\/2015 14:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0207\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/10\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/10\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0207\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/10\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/10\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/10\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0207\/2015 Teor do ato: Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando-as, no prazo de cinco dias. Considerando os termos do \u00a7 3\u00ba do art. 331 do C\u00f3digo de Processo Civil, segundo a reda\u00e7\u00e3o que lhe foi conferida pela Lei n\u00ba 10.444\/2002, digam sobre o eventual interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, passando-se, caso contr\u00e1rio, ao imediato saneamento do feito, ou mesmo ao julgamento no estado, se o caso. Intime-se. Advogados(s): Lia Rosangela Spaolonzi (OAB 71418\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando-as, no prazo de cinco dias. Considerando os termos do \u00a7 3\u00ba do art. 331 do C\u00f3digo de Processo Civil, segundo a reda\u00e7\u00e3o que lhe foi conferida pela Lei n\u00ba 10.444\/2002, digam sobre o eventual interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, passando-se, caso contr\u00e1rio, ao imediato saneamento do feito, ou mesmo ao julgamento no estado, se o caso. Intime-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 6\u00ba andar  - salas  n\u00ba 615\/617,  Centro - CEP  01501-900,  \nFone:  2171-6076,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1080475-92.2015.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1080475-92.2015.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Elenita Cavalcanti  de Souza  da Silva\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Andr\u00e9a   Galhardo   Palma\n                      \nEspecifiquem  as  partes  as  provas  que  pretendem  produzir,  justificando-as,  no  \nprazo  de  cinco  dias.\nConsiderando  os  termos  do  \u00a7  3\u00ba  do  art.  331  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  segundo  \na  reda\u00e7\u00e3o  que  lhe  foi  conferida  pela  Lei  n\u00ba  10.444\/2002,  digam  sobre  o  eventual  interesse  na  \ndesigna\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o,  passando-se,  caso  contr\u00e1rio,  ao  imediato  \nsaneamento  do  feito,  ou  mesmo  ao  julgamento  no  estado,  se  o  caso.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo ,21  de  outubro  de  2015 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1080475-92.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 16B9396. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREA GALHARDO PALMA, liberado nos autos em 21\/10\/2015 \u00e0s 17:15 . fls. 220"}},{"data":"21\/10\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2015","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40856803-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 14\/10\/2015 12:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0192\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/10\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/10\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0192\/2015 Teor do ato: Vistos. Fls.33\/70: Ciente da interposi\u00e7\u00e3o do agravo de instrumento, restando mantida a decis\u00e3o impugnada. No mais, esclare\u00e7a a agravante, no prazo de 24 horas, se houve concess\u00e3o de efeito suspensivo. Manifeste-se a requerente sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos de fls.71\/209 Intime-se. Advogados(s): Lia Rosangela Spaolonzi (OAB 71418\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fls.33\/70: Ciente da interposi\u00e7\u00e3o do agravo de instrumento, restando mantida a decis\u00e3o impugnada. No mais, esclare\u00e7a a agravante, no prazo de 24 horas, se houve concess\u00e3o de efeito suspensivo. Manifeste-se a requerente sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos de fls.71\/209 Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 6\u00ba andar  - salas  n\u00ba 615\/617,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6076,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1080475-92.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Elenita Cavalcanti  de Souza  da Silva\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Andr\u00e9a   Galhardo   Palma\nVistos.\nFls.33\/70:   Ciente   da   interposi\u00e7\u00e3o   do   agravo   de   instrumento,  restando  mantida  a  \ndecis\u00e3o impugnada.  No  mais,  esclare\u00e7a  a  agravante,  no  prazo  de  24  horas,  se  houve  concess\u00e3o  de  \nefeito suspensivo.\nManifeste-se a  requerente  sobre  a  contesta\u00e7\u00e3o  e  documentos  de  fls.71\/209\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 29  de  setembro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1080475-92.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 15EC343. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREA GALHARDO PALMA, liberado nos autos em 29\/09\/2015 \u00e0s 16:27 . fls. 210"}},{"data":"29\/09\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2015","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40779445-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 22\/09\/2015 18:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/09\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40758650-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC) Data: 16\/09\/2015 20:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2015","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR398715095TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel Destinat\u00e1rio : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A. Dilig\u00eancia : 31\/08\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0159\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/08\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/08\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/08\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40663934-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 20\/08\/2015 13:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/08\/2015","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/08\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0159\/2015 Teor do ato: Tendo em vista que o autor juntou c\u00f3pia da declara\u00e7\u00e3o de renda e comprovante de seus rendimentos mensais, defiro o pedido de justi\u00e7a gratuita. Anote-se. Int. Advogados(s): Lia Rosangela Spaolonzi (OAB 71418\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Tendo em vista que o autor juntou c\u00f3pia da declara\u00e7\u00e3o de renda e comprovante de seus rendimentos mensais, defiro o pedido de justi\u00e7a gratuita. Anote-se. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 6\u00ba andar  - salas  n\u00ba 615\/617,  Centro - CEP  01501-900,  \nFone:  2171-6076,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1080475-92.2015.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1080475-92.2015.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Elenita Cavalcanti  de Souza  da Silva\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Andr\u00e9a   Galhardo   Palma\n                       Tendo  em  vista  que  o  autor  juntou  c\u00f3pia  da  declara\u00e7\u00e3o  de  renda  e  \ncomprovante  de  seus  rendimentos  mensais,  defiro  o  pedido  de  justi\u00e7a  gratuita.  Anote-se.\n                                      Int.\nS\u00e3o  Paulo ,14  de  agosto  de  2015 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1080475-92.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 14594F4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREA GALHARDO PALMA, liberado nos autos em 18\/08\/2015 \u00e0s 15:07 . fls. 27"}},{"data":"14\/08\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0153\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/08\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/08\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0153\/2015 Teor do ato: Vistos. A fim de n\u00e3o causar maiores preju\u00edzos \u00e0 requerente, defiro a liminar, determinando que a r\u00e9 mantenha a autora nas mesmas condi\u00e7\u00f5es do contrato coletivo, PLANO ESPECIAL, bem como reemita os boletos de pagamento do plano de sa\u00fade da autora e seus dependentes apenas com o aumento autorizado pela ANS, pelo valor de R$ 185,19 ( R$ 97,47 para si e R$ 64,98 + R$ 22,74 para seus dependentes), at\u00e9 decis\u00e3o final. Caso os boletos n\u00e3o sejam emitidos conforme a presente decis\u00e3o, a autora est\u00e1 autorizada a depositar o incontroverso, cabendo ent\u00e3o \u00e0 r\u00e9 manter o plano de sa\u00fade ativo, sob pena de incid\u00eancia de multa di\u00e1ria de R$1.000,00 at\u00e9 o teto de R$100.000,00, sob pena de bloqueio on line em caso de descumprimento desta liminar. Considerando o reduzido n\u00famero de funcion\u00e1rios prestando servi\u00e7os no Cart\u00f3rio e buscando atender \u00e0 celeridade imposta pela Emenda Constitucional n. 45, c\u00f3pia da presente servir\u00e1 de mandado ou carta, instru\u00eddo com contraf\u00e9. Cite-se. Intime-se. Advogados(s): Lia Rosangela Spaolonzi (OAB 71418\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. A fim de n\u00e3o causar maiores preju\u00edzos \u00e0 requerente, defiro a liminar, determinando que a r\u00e9 mantenha a autora nas mesmas condi\u00e7\u00f5es do contrato coletivo, PLANO ESPECIAL, bem como reemita os boletos de pagamento do plano de sa\u00fade da autora e seus dependentes apenas com o aumento autorizado pela ANS, pelo valor de R$ 185,19 ( R$ 97,47 para si e R$ 64,98 + R$ 22,74 para seus dependentes), at\u00e9 decis\u00e3o final. Caso os boletos n\u00e3o sejam emitidos conforme a presente decis\u00e3o, a autora est\u00e1 autorizada a depositar o incontroverso, cabendo ent\u00e3o \u00e0 r\u00e9 manter o plano de sa\u00fade ativo, sob pena de incid\u00eancia de multa di\u00e1ria de R$1.000,00 at\u00e9 o teto de R$100.000,00, sob pena de bloqueio on line em caso de descumprimento desta liminar. Considerando o reduzido n\u00famero de funcion\u00e1rios prestando servi\u00e7os no Cart\u00f3rio e buscando atender \u00e0 celeridade imposta pela Emenda Constitucional n. 45, c\u00f3pia da presente servir\u00e1 de mandado ou carta, instru\u00eddo com contraf\u00e9. Cite-se. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 6\u00ba andar  - salas  n\u00ba 615\/617,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6076,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1080475-92.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Elenita Cavalcanti  de Souza  da Silva\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Andr\u00e9a   Galhardo   Palma\nVistos.\nA   fim   de   n\u00e3o   causar   maiores   preju\u00edzos   \u00e0   requerente,   defiro   a   liminar,   determinando  \nque   a   r\u00e9   mantenha   a   autora   nas   mesmas   condi\u00e7\u00f5es   do   contrato   coletivo,   PLANO   ESPECIAL,   bem  \ncomo     reemita   os   boletos   de   pagamento   do   plano   de   sa\u00fade   da   autora   e   seus   dependentes   apenas  \ncom   o   aumento   autorizado   pela   ANS,   pelo   valor   de   R$   185,19   (   R$   97,47   para   si   e     R$   64,98   +   R$  \n22,74   para   seus   dependentes),   at\u00e9   decis\u00e3o   final.\nCaso   os   boletos   n\u00e3o   sejam   emitidos   conforme   a   presente   decis\u00e3o,   a   autora   est\u00e1  \nautorizada   a   depositar   o   incontroverso,   cabendo   ent\u00e3o   \u00e0   r\u00e9   manter   o   plano   de   sa\u00fade   ativo,   sob   pena  \nde   incid\u00eancia   de   multa   di\u00e1ria   de   R$1.000,00   at\u00e9   o   teto   de   R$100.000,00,   sob   pena   de   bloqueio   on  \nline   em   caso   de   descumprimento   desta   liminar.\nConsiderando o  reduzido  n\u00famero  de  funcion\u00e1rios  prestando  servi\u00e7os  no  Cart\u00f3rio  e  \nbuscando atender  \u00e0  celeridade  imposta  pela  Emenda  Constitucional  n.  45,  c\u00f3pia  da  presente  servir\u00e1  \nde mandado  ou  carta,  instru\u00eddo  com  contraf\u00e9.   \nCite-se.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 10  de  agosto  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1080475-92.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 1425893. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREA GALHARDO PALMA, liberado nos autos em 10\/08\/2015 \u00e0s 16:16 . fls. 25"}},{"data":"10\/08\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"20\/08\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"16\/09\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC)"},{"data":"22\/09\/2015","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"14\/10\/2015","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"29\/10\/2015","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"30\/10\/2015","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"10\/12\/2015","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"01\/02\/2016","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":[{"data":"","classe":""},{"data":"20\/02\/2017","classe":"Cumprimento de senten\u00e7a - 00001"}],"total_andamentos_retornados":97,"total_andamentos":97},{"processo":"Cumprimento de senten\u00e7a  \u00a0  (1080475-92.2015.8.26.0100)","classe":null,"classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Planos de Sa\u00fade","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":null,"juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[{"tipo":"Exeqte","nome":"Elenita Cavalcanti de Souza da Silva"},{"tipo":"Exectdo","nome":"Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Lia Rosangela Spaolonzi"},{"tipo":"Advogado","nome":"Rafael Barroso Fontelles"}],"andamentos":[{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Guia Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41029748-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 06\/09\/2017 14:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0347\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0347\/2017 Teor do ato: Vistos.Tendo em vista o integral pagamento do d\u00e9bito j\u00e1 levantado, bem como o sil\u00eancio da exequente, JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o de Cumprimento de Senten\u00e7a que Elenita Cavalcanti de Souza da Silva move contra Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A., nos termos do artigo 924, II, do CPC.Oportunamente, arquivem-se os autos, fazendo-se as devidas anota\u00e7\u00f5es.P.R.I.C. Advogados(s): Lia Rosangela Spaolonzi (OAB 71418\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos.Tendo em vista o integral pagamento do d\u00e9bito j\u00e1 levantado, bem como o sil\u00eancio da exequente, JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o de Cumprimento de Senten\u00e7a que Elenita Cavalcanti de Souza da Silva move contra Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A., nos termos do artigo 924, II, do CPC.Oportunamente, arquivem-se os autos, fazendo-se as devidas anota\u00e7\u00f5es.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n1080475-92.2015.8.26.0100\/01 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1080475-92.2015.8.26.0100\/01\nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - Planos  de Sa\u00fade\nExeq\u00fcente : Elenita Cavalcanti  de Souza  da Silva\nExecutado : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Andr\u00e9a   Galhardo   Palma\nVistos.\nTendo  em  vista  o  integral  pagamento  do  d\u00e9bito  j\u00e1  levantado ,  bem  como  o  \nsil\u00eancio  da  exequente,  JULGO  EXTINTA  a  presente  a\u00e7\u00e3o  de  Cumprimento  de  \nSenten\u00e7a  que  Elenita  Cavalcanti  de  Souza  da  Silva  move  contra  Funda\u00e7\u00e3o  Sa\u00fade  Ita\u00fa  \nS\/A. ,  nos  termos  do  artigo  924,  II,  do  CPC.\nOportunamente,  arquivem-se  os  autos,  fazendo-se  as  devidas  anota\u00e7\u00f5es.\nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 31  de  agosto  de 2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1080475-92.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 3710750. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREA GALHARDO PALMA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 16:54 . fls. 85"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0336\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0336\/2017 Teor do ato: Aviso da serventia: Providencie a parte interessada a retirada de guia de levantamento expedida. Advogados(s): Lia Rosangela Spaolonzi (OAB 71418\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Aviso da serventia: Providencie a parte interessada a retirada de guia de levantamento expedida.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0314\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0314\/2017 Teor do ato: Vistos.1.Fls.61\/79: Expe\u00e7a-se mandado de levantamento dos dep\u00f3sitos indicados em favor do executado nos moldes requeridos.2. No mais, informe a exequente se houve o integral cumprimento do julgado para fins de extin\u00e7\u00e3o da presente execu\u00e7\u00e3o. Intime-se. Advogados(s): Lia Rosangela Spaolonzi (OAB 71418\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1.Fls.61\/79: Expe\u00e7a-se mandado de levantamento dos dep\u00f3sitos indicados em favor do executado nos moldes requeridos.2. No mais, informe a exequente se houve o integral cumprimento do julgado para fins de extin\u00e7\u00e3o da presente execu\u00e7\u00e3o. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 6\u00ba andar  - salas  n\u00ba 615\/617,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6076,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1080475-92.2015.8.26.0100\/01  \nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - Planos  de Sa\u00fade\nExeq\u00fcente : Elenita Cavalcanti  de Souza  da Silva\nExecutado : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Andr\u00e9a   Galhardo   Palma\nVistos.\n1.Fls.61\/79:   Expe\u00e7a-se   mandado   de   levantamento   dos   dep\u00f3sitos   indicados   em   favor  \ndo   executado   nos   moldes   requeridos.\n2.   No   mais,   informe   a   exequente   se   houve   o   integral   cumprimento   do   julgado   para  \nfins   de   extin\u00e7\u00e3o   da   presente   execu\u00e7\u00e3o.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 10  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1080475-92.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 35C70F8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREA GALHARDO PALMA, liberado nos autos em 10\/08\/2017 \u00e0s 16:59 . fls. 80"}},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Mandado de Levantamento Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40868690-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento Data: 03\/08\/2017 14:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0255\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0255\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 56\/58: Ci\u00eancia \u00e0 autora. Intime-se. Advogados(s): Lia Rosangela Spaolonzi (OAB 71418\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Fls. 56\/58: Ci\u00eancia \u00e0 autora. Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 6\u00ba andar  - salas  n\u00ba 615\/617,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6076,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1080475-92.2015.8.26.0100\/01  \nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - Planos  de Sa\u00fade\nExeq\u00fcente : Elenita Cavalcanti  de Souza  da Silva\nExecutado : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Andr\u00e9a   Galhardo   Palma\nVistos.\nFls.   56\/58:   Ci\u00eancia   \u00e0   autora.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 03  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1080475-92.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 33761D2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREA GALHARDO PALMA, liberado nos autos em 03\/07\/2017 \u00e0s 11:51 . fls. 59"}},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40678592-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/06\/2017 14:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0214\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0214\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls.53: Defiro o prazo de 10 (dez) dias tal como requerido.Intime-se. Advogados(s): Lia Rosangela Spaolonzi (OAB 71418\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls.53: Defiro o prazo de 10 (dez) dias tal como requerido.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 6\u00ba andar  - salas  n\u00ba 615\/617,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6076,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1080475-92.2015.8.26.0100\/01  \nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - Planos  de Sa\u00fade\nExeq\u00fcente : Elenita Cavalcanti  de Souza  da Silva\nExecutado : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Andr\u00e9a   Galhardo   Palma\nVistos.\nFls.53:   Defiro   o   prazo   de   10   (dez)   dias   tal   como   requerido.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 02  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1080475-92.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 31E9439. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREA GALHARDO PALMA, liberado nos autos em 02\/06\/2017 \u00e0s 18:23 . fls. 54"}},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Pedido de Prazo Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40563153-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Prazo Data: 29\/05\/2017 12:30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0185\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0185\/2017 Teor do ato: Vistos.Fl.36: Expe\u00e7a-se mandado de levantamento do dep\u00f3sito de fl.33 em favor da exequente.Sem preju\u00edzo, manifeste-se a executada sobre a peti\u00e7\u00e3o de fl.37\/49, no prazo de 05 (cinco) dias.Ap\u00f3s, tornem conclusos para decis\u00e3o.Intime-se. Advogados(s): Lia Rosangela Spaolonzi (OAB 71418\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fl.36: Expe\u00e7a-se mandado de levantamento do dep\u00f3sito de fl.33 em favor da exequente.Sem preju\u00edzo, manifeste-se a executada sobre a peti\u00e7\u00e3o de fl.37\/49, no prazo de 05 (cinco) dias.Ap\u00f3s, tornem conclusos para decis\u00e3o.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 6\u00ba andar  - salas  n\u00ba 615\/617,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6076,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1080475-92.2015.8.26.0100\/01  \nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - Planos  de Sa\u00fade\nExeq\u00fcente : Elenita Cavalcanti  de Souza  da Silva\nExecutado : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cristina   Inokuti\nVistos.\nFl.36:   Expe\u00e7a-se   mandado   de   levantamento   do   dep\u00f3sito   de   fl.33   em   favor   da  \nexequente.\nSem   preju\u00edzo,   manifeste-se   a   executada   sobre   a   peti\u00e7\u00e3o   de   fl.37\/49,   no   prazo   de   05  \n(cinco)   dias.\nAp\u00f3s,   tornem   conclusos   para   decis\u00e3o.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 12  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1080475-92.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 30C09B6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CRISTINA INOKUTI, liberado nos autos em 12\/05\/2017 \u00e0s 13:42 . fls. 50"}},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40462330-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 05\/05\/2017 17:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Mandado de Levantamento Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40441635-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento Data: 02\/05\/2017 15:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0154\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0154\/2017 Teor do ato: Vistos.Em cinco dias, manifeste-se a exequente sobre o valor depositado pela parte executada (fls.33), sob pena de presumir-se do sil\u00eancio anu\u00eancia com a satisfa\u00e7\u00e3o da fase de cumprimento de senten\u00e7a, por conta da satisfa\u00e7\u00e3o de seu cr\u00e9dito.Intime-se. Advogados(s): Lia Rosangela Spaolonzi (OAB 71418\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Em cinco dias, manifeste-se a exequente sobre o valor depositado pela parte executada (fls.33), sob pena de presumir-se do sil\u00eancio anu\u00eancia com a satisfa\u00e7\u00e3o da fase de cumprimento de senten\u00e7a, por conta da satisfa\u00e7\u00e3o de seu cr\u00e9dito.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 6\u00ba andar  - salas  n\u00ba 615\/617,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6076,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1080475-92.2015.8.26.0100\/01  \nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - Planos  de Sa\u00fade\nExeq\u00fcente : Elenita Cavalcanti  de Souza  da Silva\nExecutado : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cristina   Inokuti\nVistos.\nEm  cinco  dias,  manifeste-se  a  exequente  sobre  o  valor  depositado  pela  parte  \nexecutada  (fls.33),  sob  pena  de  presumir-se  do  sil\u00eancio  anu\u00eancia  com  a  satisfa\u00e7\u00e3o  da  fase  de  \ncumprimento  de  senten\u00e7a,  por  conta  da  satisfa\u00e7\u00e3o  de  seu  cr\u00e9dito.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 20  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1080475-92.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 2FAD470. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CRISTINA INOKUTI, liberado nos autos em 20\/04\/2017 \u00e0s 17:36 . fls. 34"}},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40304364-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/03\/2017 12:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0077\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0077\/2017 Teor do ato: Na forma do artigo 513 \u00a72\u00ba, intime-se o executado para que, no prazo de 15 (quinze) dias, pague o valor indicado no demonstrativo discriminado e atualizado do cr\u00e9dito, acrescido de custas, se houver.Fica a parte executada advertida de que, transcorrido o prazo previsto no art.523 sem o pagamento volunt\u00e1rio, inicia-se o prazo de 15 (quinze) dias para que, independentemente de penhora ou nova intima\u00e7\u00e3o, apresente, nos pr\u00f3prios autos, sua impugna\u00e7\u00e3o.N\u00e3o ocorrendo pagamento volunt\u00e1rio no prazo do artigo 523 do CPC, o d\u00e9bito ser\u00e1 acrescido de multa de dez por cento e, tamb\u00e9m, de honor\u00e1rios de advogado de dez por cento.Ademais, n\u00e3o efetuado o pagamento volunt\u00e1rio no prazo de 15 (quinze) dias, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o do credor, poder\u00e1 a parte exequente efetuar pedido de pesquisas junto aos sistemas informatizados \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo, devendo comprovar o pr\u00e9vio recolhimento das taxas previstas no art.2\u00ba, inc.XI, da Lei Estadual 14.838\/12, calculadas por cada dilig\u00eancia a ser efetuada.Por fim, certificado o tr\u00e2nsito em julgado da decis\u00e3o e transcorrido o prazo do art. 523, mediante o recolhimento das respectivas taxas, a parte exequente poder\u00e1 requerer diretamente \u00e0 serventia a expedi\u00e7\u00e3o de certid\u00e3o, nos termos do art.517 do CPC, que servir\u00e1 tamb\u00e9m aos fins previstos no art. 782, \u00a73\u00ba, todos do C\u00f3digo de Processo Civil. Intime-se. Advogados(s): Lia Rosangela Spaolonzi (OAB 71418\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Na forma do artigo 513 \u00a72\u00ba, intime-se o executado para que, no prazo de 15 (quinze) dias, pague o valor indicado no demonstrativo discriminado e atualizado do cr\u00e9dito, acrescido de custas, se houver.Fica a parte executada advertida de que, transcorrido o prazo previsto no art.523 sem o pagamento volunt\u00e1rio, inicia-se o prazo de 15 (quinze) dias para que, independentemente de penhora ou nova intima\u00e7\u00e3o, apresente, nos pr\u00f3prios autos, sua impugna\u00e7\u00e3o.N\u00e3o ocorrendo pagamento volunt\u00e1rio no prazo do artigo 523 do CPC, o d\u00e9bito ser\u00e1 acrescido de multa de dez por cento e, tamb\u00e9m, de honor\u00e1rios de advogado de dez por cento.Ademais, n\u00e3o efetuado o pagamento volunt\u00e1rio no prazo de 15 (quinze) dias, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o do credor, poder\u00e1 a parte exequente efetuar pedido de pesquisas junto aos sistemas informatizados \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo, devendo comprovar o pr\u00e9vio recolhimento das taxas previstas no art.2\u00ba, inc.XI, da Lei Estadual 14.838\/12, calculadas por cada dilig\u00eancia a ser efetuada.Por fim, certificado o tr\u00e2nsito em julgado da decis\u00e3o e transcorrido o prazo do art. 523, mediante o recolhimento das respectivas taxas, a parte exequente poder\u00e1 requerer diretamente \u00e0 serventia a expedi\u00e7\u00e3o de certid\u00e3o, nos termos do art.517 do CPC, que servir\u00e1 tamb\u00e9m aos fins previstos no art. 782, \u00a73\u00ba, todos do C\u00f3digo de Processo Civil. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 6\u00ba andar  - salas  n\u00ba 615\/617,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6076,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1080475-92.2015.8.26.0100\/01  \nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - Planos  de Sa\u00fade\nExeq\u00fcente : Elenita Cavalcanti  de Souza  da Silva\nExecutado : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cristina   Inokuti\nVistos.\nNa forma  do  artigo  513  \u00a72\u00ba,  intime-se  o  executado  para  que,  no  prazo  de  15  \n(quinze) dias,  pague  o  valor  indicado  no  demonstrativo  discriminado  e  atualizado  do  cr\u00e9dito,  \nacrescido de  custas,  se  houver.\nFica  a  parte  executada  advertida  de  que,  transcorrido  o  prazo  previsto  no  art.523  \nsem  o  pagamento  volunt\u00e1rio,  inicia-se  o  prazo  de  15  (quinze)  dias  para  que,  independentemente  de  \npenhora  ou  nova  intima\u00e7\u00e3o,  apresente,  nos  pr\u00f3prios  autos,  sua  impugna\u00e7\u00e3o.\nN\u00e3o  ocorrendo  pagamento  volunt\u00e1rio  no  prazo  do  artigo  523  do  CPC,  o  d\u00e9bito  ser\u00e1  \nacrescido  de  multa  de  dez  por  cento  e,  tamb\u00e9m,  de  honor\u00e1rios  de  advogado  de  dez  por  cento.\nAdemais,  n\u00e3o  efetuado  o pagamento  volunt\u00e1rio  no  prazo  de  15  (quinze)  dias,  \nindependentemente  de  nova  intima\u00e7\u00e3o  do  credor,  poder\u00e1  a  parte  exequente  efetuar  pedido  de  \npesquisas  junto  aos  sistemas  informatizados  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo,  devendo  comprovar  o  pr\u00e9vio  \nrecolhimento  das  taxas  previstas  no  art.2\u00ba,  inc.XI,  da  Lei  Estadual  14.838\/12,  calculadas  por  cada  \ndilig\u00eancia  a  ser  efetuada.\nPor  fim,  certificado  o  tr\u00e2nsito  em  julgado  da  decis\u00e3o  e  transcorrido  o  prazo  do  art.  \n523,  mediante  o  recolhimento  das  respectivas  taxas,  a  parte  exequente  poder\u00e1  requerer  diretamente  \n\u00e0  serventia  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  certid\u00e3o,  nos  termos  do  art.517  do  CPC,  que  servir\u00e1  tamb\u00e9m  aos  fins  \nprevistos  no  art.  782,  \u00a73\u00ba,  todos  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 06  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1080475-92.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 2D3D480. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CRISTINA INOKUTI, liberado nos autos em 06\/03\/2017 \u00e0s 13:25 . fls. 3"}},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2017","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   Processo principal: 1080475-92.2015.8.26.0100","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"28\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"02\/05\/2017","tipo":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento"},{"data":"05\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"29\/05\/2017","tipo":"Pedido de Prazo"},{"data":"23\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/08\/2017","tipo":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento"},{"data":"06\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":43,"total_andamentos":43}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"388778683","codPublicacaoOrigem":"708837557","dataDivulgacao":"Oct  5 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  6 2015 12:00:00:000AM","numero":"1080475-92.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1981","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1080475-92.2015.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Planos de Sa\u00fade - Elenita Cavalcanti de Souza da Silva - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A. - Vistos. Fls.33\/70: Ciente da interposi\u00e7\u00e3o do agravo de instrumento, restando mantida a decis\u00e3o impugnada. No mais, esclare\u00e7a a agravante, no prazo de 24 horas, se houve concess\u00e3o de efeito suspensivo. Manifeste-se a requerente sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos de fls.71\/209 Intime-se. - ADV: LIA ROSANGELA SPAOLONZI (OAB 71418\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0192\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANDR\u00c9A GALHARDO PALMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARTA LUCIANA GUTIERREZ PUMAR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"176","paginaFinal":"176","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"537121","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"9583772","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113981","usuarioCadastro":"abel.barradas","dataHoraCadastro":"Oct  4 2015 09:32:06:493AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1080475-92.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1080475-92.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"426817693","codPublicacaoOrigem":"780979874","dataDivulgacao":"Jan 21 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 22 2016 12:00:00:000AM","numero":"1080475-92.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2041","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1080475-92.2015.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Planos de Sa\u00fade - Elenita Cavalcanti de Souza da Silva - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A. - Vistos. Fls. 237\/258: Recebo a apela\u00e7\u00e3o interposta pela requerida nos efeitos devolutivo e suspensivo, exceto quanto \u00e0 antecipa\u00e7\u00e3o da tutela (art. 520, VII, CPC), em que produz o recurso efeito somente devolutivo. D\u00ea-se vista \u00e0 parte contr\u00e1ria para contrarraz\u00f5es. Ap\u00f3s, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, com as nossas homenagens. Intime-se. - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), LIA ROSANGELA SPAOLONZI (OAB 71418\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0001\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANDR\u00c9A GALHARDO PALMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARTA LUCIANA GUTIERREZ PUMAR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"131","paginaFinal":"131","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"604784","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"10872773","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"134442","usuarioCadastro":"debora.oliveira","dataHoraCadastro":"Jan 20 2016 11:11:59:477PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1080475-92.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1080475-92.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"428064547","codPublicacaoOrigem":"783161158","dataDivulgacao":"Jan 26 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 27 2016 12:00:00:000AM","numero":"1080475-92.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2043","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"1","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1080475-92.2015.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Planos de Sa\u00fade - Elenita Cavalcanti de Souza da Silva - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A. - Ci\u00eancia do of\u00edcio juntado. - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), LIA ROSANGELA SPAOLONZI (OAB 71418\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0003\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANDR\u00c9A GALHARDO PALMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARTA LUCIANA GUTIERREZ PUMAR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"119","paginaFinal":"119","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"605932","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"10904454","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Jan 24 2016 03:01:09:907PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1080475-92.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1080475-92.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"444581221","codPublicacaoOrigem":"813996008","dataDivulgacao":"Mar  3 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  4 2016 12:00:00:000AM","numero":"1080475-92.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2068","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1080475-92.2015.8.26.0100; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o; Comarca: S\u00e3o Paulo; Vara: 3\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Procedimento Ordin\u00e1rio; N\u00ba origem: 1080475-92.2015.8.26.0100; Assunto: Planos de Sa\u00fade; Apelante: Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A; Advogado: Rafael Barroso Fontelles (OAB: 327331\/SP); Apelada: Elenita Cavalcanti de Souza da Silva; Advogada: Lia Rosangela Spaolonzi (OAB: 71418\/SP); Advogada: Pricila Regina Pena Santiago (OAB: 246788\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Recursos  Entrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45- Ipiranga\r\nPROCESSOS ENTRADOS EM 08\/08\/2015","paginaInicial":"181","paginaFinal":"181","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"635608","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"11548740","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Mar  2 2016 10:13:45:580PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1080475-92.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1080475-92.2015.8.26.0100|1080475-92.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"592389409","codPublicacaoOrigem":"1033693673","dataDivulgacao":"Nov 24 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 25 2016 12:00:00:000AM","numero":"1080475-92.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2246","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1080475-92.2015.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Elenita Cavalcanti de Souza da Silva - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A. - Ci\u00eancia do of\u00edcio juntado. - ADV: LIA ROSANGELA SPAOLONZI (OAB 71418\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0367\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00d4NICA DI STASI GANTUS ENCINAS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARTA LUCIANA GUTIERREZ PUMAR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"111","paginaFinal":"111","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"792090","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17771181","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Nov 23 2016 11:15:58:353PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1080475-92.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1080475-92.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"592389410","codPublicacaoOrigem":"1033693674","dataDivulgacao":"Nov 24 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 25 2016 12:00:00:000AM","numero":"1080475-92.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2246","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1080475-92.2015.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Elenita Cavalcanti de Souza da Silva - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A. - Ci\u00eancia do of\u00edcio juntado. - ADV: LIA ROSANGELA SPAOLONZI (OAB 71418\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0367\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00d4NICA DI STASI GANTUS ENCINAS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARTA LUCIANA GUTIERREZ PUMAR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"111","paginaFinal":"111","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"792090","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17771181","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Nov 23 2016 11:15:58:353PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1080475-92.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1080475-92.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"435799997","codPublicacaoOrigem":"796729092","dataDivulgacao":"Feb 15 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 16 2016 12:00:00:000AM","numero":"1080475-92.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2055","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1080475-92.2015.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Planos de Sa\u00fade - Elenita Cavalcanti de Souza da Silva - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A. - Ci\u00eancia do of\u00edcio juntado. - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), LIA ROSANGELA SPAOLONZI (OAB 71418\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0024\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANDR\u00c9A GALHARDO PALMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARTA LUCIANA GUTIERREZ PUMAR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"231","paginaFinal":"231","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"613133","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"11159717","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Feb 14 2016 10:05:42:130AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1080475-92.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1080475-92.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"435799998","codPublicacaoOrigem":"796729093","dataDivulgacao":"Feb 15 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 16 2016 12:00:00:000AM","numero":"1080475-92.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2055","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1080475-92.2015.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Planos de Sa\u00fade - Elenita Cavalcanti de Souza da Silva - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A. - Ci\u00eancia do of\u00edcio juntado. - ADV: LIA ROSANGELA SPAOLONZI (OAB 71418\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0024\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANDR\u00c9A GALHARDO PALMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARTA LUCIANA GUTIERREZ PUMAR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"231","paginaFinal":"231","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"613133","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"11159717","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Feb 14 2016 10:05:42:130AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1080475-92.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1080475-92.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"435799999","codPublicacaoOrigem":"796729094","dataDivulgacao":"Feb 15 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 16 2016 12:00:00:000AM","numero":"1080475-92.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2055","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1080475-92.2015.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Planos de Sa\u00fade - Elenita Cavalcanti de Souza da Silva - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A. - Ci\u00eancia do of\u00edcio juntado. - ADV: LIA ROSANGELA SPAOLONZI (OAB 71418\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0024\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANDR\u00c9A GALHARDO PALMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARTA LUCIANA GUTIERREZ PUMAR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"231","paginaFinal":"231","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"613133","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"11159717","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Feb 14 2016 10:05:42:130AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1080475-92.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1080475-92.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"481042737","codPublicacaoOrigem":"869910638","dataDivulgacao":"May 18 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 19 2016 12:00:00:000AM","numero":"1080475-92.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2118","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1080475-92.2015.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Apelante: Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A - Apelada: Elenita Cavalcanti de Souza da Silva - Vistos, Para julgamento do presente recurso, nos moldes da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011 do \u00d3rg\u00e3o Especial deste E. Tribunal de Justi\u00e7a, intimem-se as partes. O sil\u00eancio ser\u00e1 compreendido como aquiesc\u00eancia ao julgamento virtual, deste e dos demais recursos relacionados (apela\u00e7\u00e3o, agravo de instrumento, agravo regimental, embargos de declara\u00e7\u00e3o, habeas corpus, mandado de seguran\u00e7a, etc.). Prazo: dez dias. Int. - Magistrado(a) Marcia Dalla D\u00e9a Barone - Advs: Rafael Barroso Fontelles (OAB: 327331\/SP) - Lia Rosangela Spaolonzi (OAB: 71418\/SP) - Pricila Regina Pena Santiago (OAB: 246788\/SP) - P\u00e1tio do Col\u00e9gio, sala 315","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 2\u00ba Grupo - 3\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 315\r\nDESPACHO","paginaInicial":"437","paginaFinal":"437","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"677543","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"13103918","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"May 17 2016 11:07:05:547PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1080475-92.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1080475-92.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"639508566","codPublicacaoOrigem":"1107361793","dataDivulgacao":"Mar 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1080475-92.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2304","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1080475-92.2015.8.26.0100\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Planos de Sa\u00fade - Elenita Cavalcanti de Souza da Silva - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A. - Na forma do artigo 513 \u00a72\u00ba, intime-se o executado para que, no prazo de 15 (quinze) dias, pague o valor indicado no demonstrativo discriminado e atualizado do cr\u00e9dito, acrescido de custas, se houver.Fica a parte executada advertida de que, transcorrido o prazo previsto no art.523 sem o pagamento volunt\u00e1rio, inicia-se o prazo de 15 (quinze) dias para que, independentemente de penhora ou nova intima\u00e7\u00e3o, apresente, nos pr\u00f3prios autos, sua impugna\u00e7\u00e3o.N\u00e3o ocorrendo pagamento volunt\u00e1rio no prazo do artigo 523 do CPC, o d\u00e9bito ser\u00e1 acrescido de multa de dez por cento e, tamb\u00e9m, de honor\u00e1rios de advogado de dez por cento.Ademais, n\u00e3o efetuado o pagamento volunt\u00e1rio no prazo de 15 (quinze) dias, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o do credor, poder\u00e1 a parte exequente efetuar pedido de pesquisas junto aos sistemas informatizados \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo, devendo comprovar o pr\u00e9vio recolhimento das taxas previstas no art.2\u00ba, inc.XI, da Lei Estadual 14.838\/12, calculadas por cada dilig\u00eancia a ser efetuada.Por fim, certificado o tr\u00e2nsito em julgado da decis\u00e3o e transcorrido o prazo do art. 523, mediante o recolhimento das respectivas taxas, a parte exequente poder\u00e1 requerer diretamente \u00e0 serventia a expedi\u00e7\u00e3o de certid\u00e3o, nos termos do art.517 do CPC, que servir\u00e1 tamb\u00e9m aos fins previstos no art. 782, \u00a73\u00ba, todos do C\u00f3digo de Processo Civil. Intime-se. - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), LIA ROSANGELA SPAOLONZI (OAB 71418\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0077\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00d4NICA DI STASI GANTUS ENCINAS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARTA LUCIANA GUTIERREZ PUMAR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"91","paginaFinal":"91","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"846930","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20553679","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Mar 10 2017 12:06:14:287AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1080475-92.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1080475-92.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"365593350","codPublicacaoOrigem":"689122688","dataDivulgacao":"Aug 12 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 13 2015 12:00:00:000AM","numero":"1080475-92.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1944","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1080475-92.2015.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO REQTE : Elenita Cavalcanti de Souza da Silva ADVOGADO : 71418\/SP - Lia Rosangela Spaolonzi REQDO : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A. VARA :3\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 10\/08\/2015","paginaInicial":"12","paginaFinal":"12","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"521167","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"8860023","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Aug 11 2015 10:30:38:957PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1080475-92.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1080475-92.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"406477440","codPublicacaoOrigem":"730012922","dataDivulgacao":"Nov 13 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 16 2015 12:00:00:000AM","numero":"1080475-92.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2007","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1080475-92.2015.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Planos de Sa\u00fade - Elenita Cavalcanti de Souza da Silva - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A. - Ci\u00eancia do of\u00edcio do Banco do Brasil juntado. - ADV: LIA ROSANGELA SPAOLONZI (OAB 71418\/ SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0218\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANDR\u00c9A GALHARDO PALMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARTA LUCIANA GUTIERREZ PUMAR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"46","paginaFinal":"46","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"563958","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10118497","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Nov 12 2015 10:19:18:933PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1080475-92.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1080475-92.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"691668747","codPublicacaoOrigem":"1155107435","dataDivulgacao":"Jun  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  7 2017 12:00:00:000AM","numero":"1080475-92.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2362","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1080475-92.2015.8.26.0100\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Planos de Sa\u00fade - Elenita Cavalcanti de Souza da Silva - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A. - Vistos.Fls.53: Defiro o prazo de 10 (dez) dias tal como requerido.Intime-se. - ADV: LIA ROSANGELA SPAOLONZI (OAB 71418\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0214\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANDR\u00c9A GALHARDO PALMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARTA LUCIANA GUTIERREZ PUMAR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"31","paginaFinal":"31","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"883657","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23185801","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Jun  6 2017 07:48:43:460AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1080475-92.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1080475-92.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"733478519","codPublicacaoOrigem":"1186067404","dataDivulgacao":"Aug 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 15 2017 12:00:00:000AM","numero":"1080475-92.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2409","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1080475-92.2015.8.26.0100\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Planos de Sa\u00fade - Elenita Cavalcanti de Souza da Silva - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A. - Vistos.1.Fls.61\/79: Expe\u00e7a-se mandado de levantamento dos dep\u00f3sitos indicados em favor do executado nos moldes requeridos.2. No mais, informe a exequente se houve o integral cumprimento do julgado para fins de extin\u00e7\u00e3o da presente execu\u00e7\u00e3o. Intime-se. - ADV: LIA ROSANGELA SPAOLONZI (OAB 71418\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0314\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANDR\u00c9A GALHARDO PALMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARTA LUCIANA GUTIERREZ PUMAR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"230","paginaFinal":"230","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"912521","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25279106","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Aug 14 2017 07:58:10:610AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1080475-92.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1080475-92.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"742223682","codPublicacaoOrigem":"1191980328","dataDivulgacao":"Aug 25 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"1080475-92.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2418","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1080475-92.2015.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Elenita Cavalcanti de Souza da Silva - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A. - Aviso da Serventia: Providencie a parte interessada a retirada de guia de levantamento expedida, - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), LIA ROSANGELA SPAOLONZI (OAB 71418\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0336\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANDR\u00c9A GALHARDO PALMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARTA LUCIANA GUTIERREZ PUMAR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"107","paginaFinal":"107","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"917796","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25689012","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Aug 25 2017 02:45:36:620AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1080475-92.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1080475-92.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"742223683","codPublicacaoOrigem":"1191980329","dataDivulgacao":"Aug 25 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"1080475-92.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2418","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1080475-92.2015.8.26.0100\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Planos de Sa\u00fade - Elenita Cavalcanti de Souza da Silva - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A. - Aviso da serventia: Providencie a parte interessada a retirada de guia de levantamento expedida. - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), LIA ROSANGELA SPAOLONZI (OAB 71418\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0336\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANDR\u00c9A GALHARDO PALMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARTA LUCIANA GUTIERREZ PUMAR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"107","paginaFinal":"107","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"917796","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25689012","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Aug 25 2017 02:45:36:620AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1080475-92.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1080475-92.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"398853681","codPublicacaoOrigem":"717104783","dataDivulgacao":"Oct 27 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 28 2015 12:00:00:000AM","numero":"1080475-92.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1996","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1080475-92.2015.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Planos de Sa\u00fade - Elenita Cavalcanti de Souza da Silva - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A. - Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando-as, no prazo de cinco dias. Considerando os termos do \u00a7 3\u00ba do art. 331 do C\u00f3digo de Processo Civil, segundo a reda\u00e7\u00e3o que lhe foi conferida pela Lei n\u00ba 10.444\/2002, digam sobre o eventual interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, passando-se, caso contr\u00e1rio, ao imediato saneamento do feito, ou mesmo ao julgamento no estado, se o caso. Intime-se. - ADV: LIA ROSANGELA SPAOLONZI (OAB 71418\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0207\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANDR\u00c9A GALHARDO PALMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARTA LUCIANA GUTIERREZ PUMAR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"116","paginaFinal":"116","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"543745","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"9889233","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Oct 26 2015 10:17:07:013PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1080475-92.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1080475-92.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"710548203","codPublicacaoOrigem":"1169950744","dataDivulgacao":"Jul  7 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"1080475-92.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2383","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1080475-92.2015.8.26.0100\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Planos de Sa\u00fade - Elenita Cavalcanti de Souza da Silva - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A. - Vistos.Fls. 56\/58: Ci\u00eancia \u00e0 autora. Intime-se. - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), LIA ROSANGELA SPAOLONZI (OAB 71418\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0255\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANDR\u00c9A GALHARDO PALMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARTA LUCIANA GUTIERREZ PUMAR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"23","paginaFinal":"23","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"897574","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24045297","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jul  7 2017 12:46:03:067AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1080475-92.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1080475-92.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"748121066","codPublicacaoOrigem":"1195773597","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1080475-92.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1080475-92.2015.8.26.0100\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Planos de Sa\u00fade - Elenita Cavalcanti de Souza da Silva - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A. - Vistos.Tendo em vista o integral pagamento do d\u00e9bito j\u00e1 levantado, bem como o sil\u00eancio da exequente, JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o de Cumprimento de Senten\u00e7a que Elenita Cavalcanti de Souza da Silva move contra Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A., nos termos do artigo 924, II, do CPC.Oportunamente, arquivem-se os autos, fazendo-se as devidas anota\u00e7\u00f5es.P.R.I.C. - ADV: LIA ROSANGELA SPAOLONZI (OAB 71418\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0347\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANDR\u00c9A GALHARDO PALMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARTA LUCIANA GUTIERREZ PUMAR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"118","paginaFinal":"118","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"921186","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25947231","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 09:55:15:693AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1080475-92.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1080475-92.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"678845057","codPublicacaoOrigem":"1144473396","dataDivulgacao":"May 17 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 18 2017 12:00:00:000AM","numero":"1080475-92.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2348","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1080475-92.2015.8.26.0100\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Planos de Sa\u00fade - Elenita Cavalcanti de Souza da Silva - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A. - Vistos.Fl.36: Expe\u00e7a-se mandado de levantamento do dep\u00f3sito de fl.33 em favor da exequente.Sem preju\u00edzo, manifeste-se a executada sobre a peti\u00e7\u00e3o de fl.37\/49, no prazo de 05 (cinco) dias.Ap\u00f3s, tornem conclusos para decis\u00e3o.Intime-se. - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), LIA ROSANGELA SPAOLONZI (OAB 71418\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0185\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00d4NICA DI STASI GANTUS ENCINAS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARTA LUCIANA GUTIERREZ PUMAR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"44","paginaFinal":"44","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"874463","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22553383","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"May 16 2017 10:45:33:607PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1080475-92.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1080475-92.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"511201504","codPublicacaoOrigem":"901488210","dataDivulgacao":"Jul 14 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 15 2016 12:00:00:000AM","numero":"1080475-92.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2157","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1080475-92.2015.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Apelante: Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A - Apelada: Elenita Cavalcanti de Souza da Silva - Magistrado(a) Marcia Dalla D\u00e9a Barone - Negaram provimento ao recurso, com observa\u00e7\u00e3o. V.U. - A\u00c7\u00c3O DE OBRIGA\u00c7\u00c3O DE FAZER - PLANO DE SA\u00daDE - APLICA\u00c7\u00c3O DO C\u00d3DIGO DE DEFESA DO CONSUMIDOR - NORMA PRINCIP\u00cdOL\u00d3GICA - DIREITO DO EMPREGADO APOSENTADO SER MANTIDO NAS MESMAS CONDI\u00c7\u00d5ES ASSISTENCIAIS DO PLANO VIGENTE NO CONTRATO DE TRABALHO - INTELIG\u00caNCIA DOS ARTIGOS 30 E 31 DA LEI 9.656\/98 - GARANTIA DE CONTINUIDADE DO CONTRATO EM ID\u00caNTICAS CONDI\u00c7\u00d5ES DE ASSIST\u00caNCIA - IRRELEV\u00c2NCIA DA OCORR\u00caNCIA DE COPARTICIPA\u00c7\u00c3O OU ADMINISTRA\u00c7\u00c3O POR AUTOGEST\u00c3O - VALOR DA MENSALIDADE DEVE SER APURADO EM FASE DE LIQUIDA\u00c7\u00c3O DE SENTEN\u00c7A, N\u00c3O DEVENDO IMPOR \u00c0 AUTORA SUA INCLUS\u00c3O EM PLANO DE INATIVOS - ENUNCIADO N. 36 DESTA. E. 3\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO - RECURSO N\u00c3O PROVIDO, COM OBSERVA\u00c7\u00c3O.NEGA-SE PROVIMENTO AO RECURSO, COM OBSERVA\u00c7\u00c3O. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 163,92 - (GUIA GRU NO SITE http:\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 1 DE 18\/02\/2016 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 181,34 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 100,20 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 569 DE 05\/02\/2016 DO STF. Os valores referente ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso III, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 581\/2016 do STF de 08\/06\/2016. - Advs: Rafael Barroso Fontelles (OAB: 327331\/SP) - Lia Rosangela Spaolonzi (OAB: 71418\/SP) - Pricila Regina Pena Santiago (OAB: 246788\/SP) - P\u00e1tio do Col\u00e9gio, sala 315","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 2\u00ba Grupo - 3\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 315\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"1532","paginaFinal":"1532","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"704063","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14370903","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Jul 13 2016 10:08:31:383PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1080475-92.2015.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1080475-92.2015.8.26.0100|551\/2011|581\/2016","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"411754428","codPublicacaoOrigem":"735389738","dataDivulgacao":"Nov 25 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 26 2015 12:00:00:000AM","numero":"1080475-92.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2014","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1080475-92.2015.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Planos de Sa\u00fade - Elenita Cavalcanti de Souza da Silva - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A. - SENTEN\u00c7A Processo Digital n\u00ba:1080475-92.2015.8.26.0100 Classe - AssuntoProcedimento Ordin\u00e1rio - Planos de Sa\u00fade Requerente:Elenita Cavalcanti de Souza da Silva Requerido:Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A. Juiz(a) de Direito: Dr(a). Andr\u00e9a Galhardo Palma VISTOS. ELENITA CAVALCANTI DE SOUZA DA SILVA, qualificada na inicial, ajuizou a\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria de obriga\u00e7\u00e3o de fazer em face de FUNDA\u00c7\u00c3O SA\u00daDE ITA\u00da S\/A. alegando, em s\u00edntese, que \u00e9 filiada ao plano coletivo de sa\u00fade plano Especial I, no valor mensal pago pela autora de R$ 97,47 \u00e0 \u00e9poca. Afirma que tal v\u00ednculo contratual decorre de plano coletivo empresarial ofertado por Ita\u00fa, ex-empregadora da autora, que mantinha benef\u00edcio de sa\u00fade para a autora e um dependente. Aduz que foi admitida em 16.03.1989, em regime de CLT, vindo a se aposentar em 23.07.2008, afastando-se em 30.04.2011 em raz\u00e3o de dispensa sem justa causa. Sustenta a autora inobserv\u00e2ncia de seu direito no plano de perman\u00eancia por aposentadoria com mais de dez anos de servi\u00e7os prestados e o alto custo do plano de sa\u00fade atualmente, raz\u00e3o pela qual pugna pela antecipa\u00e7\u00e3o da tutela jurisdicional a fim de que sejam mantidas as mesmas condi\u00e7\u00f5es do contrato coletivo de seguro sa\u00fade, emitindo novos boletos com valores equivalentes ao contrato coletivo, acrescido da parte para pela empregadora. Alternativamente, pugna pela consigna\u00e7\u00e3o das parcelas que entende a autora ser devidas, at\u00e9 a apresenta\u00e7\u00e3o de c\u00e1lculo ou decis\u00e3o final, no valor de R$ 185,19. Quanto ao m\u00e9rito, pugna pela proced\u00eancia da demanda, a fim de que a r\u00e9 seja condenada a restabelecer de imediato o plano de sa\u00fade na forma de PLANO COLETIVO- CONTRATO COLETIVO - PLANO ESPECIAL, anteriormente contratado, passando a arcar com o pagamento integral das mensalidades, com os reajustes determinados pela Ag\u00eancia Nacional de Sa\u00fade Suplementar - ANSS, a partir de 2011\/2012. Juntou os documentos de fls. 13\/24. Despacho de fl. 25 concedeu liminar, determinando que a r\u00e9 mantenha a autora nas mesmas condi\u00e7\u00f5es do contrato coletivo, PLANO ESPECIAL, bem como reemita os boletos de pagamento do plano de sa\u00fade da autora e seus dependentes apenas com o aumento autorizado pela ANS, pelo valor de R$ 185,19 (R$ 97,47 para si e R$ 64,98 + R$ 22,74 para seus dependentes), at\u00e9 decis\u00e3o final. \u00c0s fls. 27 foi concedido benef\u00edcio de justi\u00e7a gratuita. Em raz\u00e3o de decis\u00e3o \u00e0s fls. 25, foi interposto agravo de instrumento, ao qual o foi concedida parcialmente a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela a fim de determinar a manuten\u00e7\u00e3o do plano, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es que gozavam quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho da autora, limitando-se a multa aplic\u00e1vel ao limite de R$ 20.000,00. A requerida foi citada e apresentou a contesta\u00e7\u00e3o \u00e0s fls. 71\/91. Afirma que o contrato de trabalho foi extinto por demiss\u00e3o sem justa causa e que sua conduta estaria em conson\u00e2ncia com o art. 30 e 31 da Lei 9656\/98. No mais, sustenta impossibilidade de se aplicar os mesmos reajustes para grupos de empregados e pessoas inativas, devendo cada um dos grupos ser submetido a rela\u00e7\u00f5es contratuais diferentes. Manifesta\u00e7\u00e3o \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o \u00e0s fls. 212\/219. Em raz\u00e3o de despacho de especifica\u00e7\u00e3o de provas \u00e0 fl. 220, a autora se manifestou pelo julgamento antecipado da lide e a r\u00e9 requereu expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio \u00e0 ANS, a fim de que se manifestasse sobre a validade de sua Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 279. \u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e decido. Cuida-se de a\u00e7\u00e3o de obriga\u00e7\u00e3o de fazer ajuizada por Elenita Cavalcanti de Souza da Silva em face de Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A. Pretende a requerente, com base no art. 31 da Lei n\u00ba 9.656\/98, a manuten\u00e7\u00e3o do plano de sa\u00fade nas mesmas condi\u00e7\u00f5es em que vigorara quando a autora era funcion\u00e1ria da empresa Ita\u00fa. O feito prescinde de outras provas, pois bastam aquelas existentes nos autos para a forma\u00e7\u00e3o da convic\u00e7\u00e3o do julgador. Assim, na medida em que remanescem apenas quest\u00f5es de direito, passo ao julgamento da lide no estado em que se encontra o processo (art. 330, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil). Ausentes quest\u00f5es processuais, passo \u00e0 an\u00e1lise do m\u00e9rito. Restringe-se a controv\u00e9rsia a definir se a autora e seu dependente, na qualidade de exempregada da empresa Ita\u00fa, que mant\u00e9m para seus funcion\u00e1rios plano de sa\u00fade oferecido pela r\u00e9, tem direito a permanecer vinculada ao contrato a despeito de ter sido demitida, uma vez que j\u00e1 estava aposentada naquela ocasi\u00e3o. Isto porque as partes n\u00e3o discutem o contrato e que a requerente esteve a ele vinculado h\u00e1 mais de 10 anos, at\u00e9 que foi demitida do emprego sem justa causa. Ora, disp\u00f5e o art. 31, caput, da Lei n\u00ba 9.656\/98: \"Ao aposentado que contribuir para produtos de que tratam o inciso I e o \u00a7 1o do art. 1o desta Lei, em decorr\u00eancia de v\u00ednculo empregat\u00edcio, pelo prazo m\u00ednimo de dez anos, \u00e9 assegurado o direito de manuten\u00e7\u00e3o como benefici\u00e1rio, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozava quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, desde que assuma o seu pagamento integral\". No caso em quest\u00e3o, a requerente, e seu dependente, estavam vinculados ao plano oferecido pela empregadora h\u00e1 mais de 10 anos, na qualidade de funcion\u00e1ria da empresa Ita\u00fa. De fato, tornou-se incontroverso que desde 16.03.1989 a autora, como funcion\u00e1ria da empresa, tinha direito ao plano de sa\u00fade que a empregadora oferecia a seus funcion\u00e1rios, sendo que em 23.07.2008 obteve a aposentadoria por tempo de contribui\u00e7\u00e3o. Acontece que ap\u00f3s a aposentadoria a requerente continuou prestando servi\u00e7os at\u00e9 que em 30.04.2011 foi demitida sem justa causa (fl. 15). Ora, na medida em que a requerente, por ocasi\u00e3o da aposentadoria, j\u00e1 cumpria os requisitos previstos no art. 31, da Lei de Planos de Sa\u00fade, o simples fato de ter permanecido no mesmo emprego n\u00e3o tira o direito adquirido a usufruir do plano, desde que assuma o pagamento das mensalidades. Em suma, como a autora estava vinculada a plano de sa\u00fade oferecido pela empregadora, com contribui\u00e7\u00e3o, direta ou indireta, h\u00e1 mais de 10 anos por ocasi\u00e3o de sua aposentadoria; e como o fato de ter permanecido como empregada da mesma empregadora ap\u00f3s a aposentadoria n\u00e3o retira o direito ao benef\u00edcio, de rigor reconhecer que foi mesmo abusiva a atitude da r\u00e9 ao por fim ao contrato, de sorte que a proced\u00eancia do pedido para tornar definitiva a decis\u00e3o que antecipou os efeitos da tutela, \u00e9 medida que se imp\u00f5e \u00e0 correta solu\u00e7\u00e3o do caso em quest\u00e3o. Nesse sentido \u00e9 o posicionamento do E. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo: \"PLANO DE SA\u00daDE. DEMISS\u00c3O DE FUNCION\u00c1RIO APOSENTADO. ART. 31, DA LEI N\u00ba 9.656\/98. PROTE\u00c7\u00c3O LEGAL. DIREITO DE MANUTEN\u00c7\u00c3O NO CONTRATO COLETIVO QUE VIGIA DURANTE O CONTRATO DE TRABALHO. MENSALIDADES. VALOR PAGO PELO TRABALHADOR ACRESCIDO DA PARCELA DA EX-EMPREGADORA. PARCIAL PROCED\u00caNCIA DO PEDIDO. (TJ-SP, APL n\u00ba 0015589-48.2013.8.26.0011, Rel. Des. Carlos Alberto Garbi, 10\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, j. 22\/07\/2014, publicado em 23\/07\/2014).\" Tanto \u00e9 assim que o Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo pacificou a mat\u00e9ria por meio da edi\u00e7\u00e3o da S\u00famula n\u00ba 104: \"S\u00famula 104 - A continuidade do exerc\u00edcio laboral ap\u00f3s a aposentadoria do benefici\u00e1rio do seguro sa\u00fade coletivo n\u00e3o afasta a aplica\u00e7\u00e3o do art. 31 da Lei n. 9.656\/98.\" Em rela\u00e7\u00e3o ao pedido da requerente quanto \u00e0 redu\u00e7\u00e3o do padr\u00e3o do plano de sa\u00fade, entendo tamb\u00e9m ser procedente. \u00c9 ineg\u00e1vel o car\u00e1ter de manifesta excepcionalidade que se extrai da condi\u00e7\u00e3o da requerente que n\u00e3o re\u00fanem mais condi\u00e7\u00f5es para arcar com o valor do plano superior. Se a parte consumidora, ent\u00e3o, declara a vontade de reduzir a cobertura, para melhor readequar e permitir o tratamento de mol\u00e9stia que continuar\u00e1 a ser coberta, n\u00e3o existe justificativa plaus\u00edvel para a negativa de migra\u00e7\u00e3o contratual e de disponibiliza\u00e7\u00e3o do tratamento. As operadoras de planos privados \u00e0 assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade atuam numa \u00e1rea de indisfar\u00e7\u00e1vel interesse p\u00fablico, e, por isso, devem se submeter a regramento dirigido, que acaba por vedar uma plena liberdade \u00e0 sua autonomia de vontade. Da\u00ed se reconhece a arbitrariedade da r\u00e9 em impossibilitar a altera\u00e7\u00e3o contratual fundada em fato superveniente de natureza urgente ou emergencial. Diante do exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido e, tornando definitiva a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela, condeno a r\u00e9 a manter o plano de sa\u00fade da autora na modalidade plano especial, com a consequente emiss\u00e3o de boletos mensais no valor de R$ 185,19 para ela e seu dependente, com os reajustes determinados pela Ag\u00eancia Nacional de Sa\u00fade Suplementar - ANSS, a partir de 2011\/2012, continuando a requerida obrigada a manter tais servi\u00e7os por prazo indeterminado. Arcar\u00e1 a requerida com o pagamento das custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% do valor da causa. P. R. I. S\u00e3o Paulo, 18 de novembro de 2015. DOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE NOS TERMOS DA LEI 11.419\/2006, CONFORME IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM DIREITA - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), LIA ROSANGELA SPAOLONZI (OAB 71418\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0225\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANDR\u00c9A GALHARDO PALMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARTA LUCIANA GUTIERREZ PUMAR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"111","paginaFinal":"111","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"568481","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10260219","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Nov 24 2015 10:11:56:270PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1080475-92.2015.8.26.0100","numeroAntigo":"2011\/2012","numeroUnificado":"1080475-92.2015.8.26.0100|1080475-92.2015.8.26.0100|2011\/2012|0015589-48.2013.8.26.0011|2011\/2012","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"545555309","codPublicacaoOrigem":"957537362","dataDivulgacao":"Sep 13 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 14 2016 12:00:00:000AM","numero":"1080475-92.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2199","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1080475-92.2015.8.26.0100\/50000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Embargos de Declara\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Embargte: Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A - Embargda: Elenita Cavalcanti de Souza da Silva - Magistrado(a) Marcia Dalla D\u00e9a Barone - Rejeitaram os embargos. V. U. - EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O - INEXIST\u00caNCIA DE OMISS\u00c3O E CONTRADI\u00c7\u00c3O - LIVRE CONVENCIMENTO MOTIVADO DO MAGISTRADO - N\u00c3O H\u00c1 NECESSIDADE DE SE ABORDAREM TODOS OS ARGUMENTOS APRESENTADOS PELAS PARTES, DESDE QUE O JULGADO ESTEJA DEVIDAMENTE FUNDAMENTADO - EMBARGOS DECLARAT\u00d3RIOS N\u00c3O S\u00c3O DESTINADOS PARA SANAR CONTRADI\u00c7\u00c3O EXTERNA - PREQUESTIONAMENTO - FUNDAMENTOS JUR\u00cdDICOS CONSTANTES NO AC\u00d3RD\u00c3O - EMBARGOS REJEITADOS. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 163,92 - (GUIA GRU NO SITE http:\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 1 DE 18\/02\/2016 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 181,34 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 79,20 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 581 DE 08\/06\/2016 DO STF. Os valores referente ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso III, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 581\/2016 do STF de 08\/06\/2016. - Advs: Rafael Barroso Fontelles (OAB: 327331\/SP) - Lia Rosangela Spaolonzi (OAB: 71418\/SP) - Pricila Regina Pena Santiago (OAB: 246788\/SP) - P\u00e1tio do Col\u00e9gio, sala 315","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 2\u00ba Grupo - 3\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 315\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"1741","paginaFinal":"1741","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"740084","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"15753808","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Sep 12 2016 11:58:27:303PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1080475-92.2015.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1080475-92.2015.8.26.0100|551\/2011|581\/2016","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"666956307","codPublicacaoOrigem":"1134718343","dataDivulgacao":"Apr 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1080475-92.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2334","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1080475-92.2015.8.26.0100\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Planos de Sa\u00fade - Elenita Cavalcanti de Souza da Silva - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A. - Vistos.Em cinco dias, manifeste-se a exequente sobre o valor depositado pela parte executada (fls.33), sob pena de presumir-se do sil\u00eancio anu\u00eancia com a satisfa\u00e7\u00e3o da fase de cumprimento de senten\u00e7a, por conta da satisfa\u00e7\u00e3o de seu cr\u00e9dito.Intime-se. - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), LIA ROSANGELA SPAOLONZI (OAB 71418\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0154\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00d4NICA DI STASI GANTUS ENCINAS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARTA LUCIANA GUTIERREZ PUMAR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"85","paginaFinal":"85","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"865437","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21970925","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Apr 25 2017 10:35:22:573PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1080475-92.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1080475-92.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"460956244","codPublicacaoOrigem":"839786559","dataDivulgacao":"Apr  8 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 11 2016 12:00:00:000AM","numero":"1080475-92.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2092","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1080475-92.2015.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Planos de Sa\u00fade - Elenita Cavalcanti de Souza da Silva - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A. - Ci\u00eancia do of\u00edcio juntado. - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), LIA ROSANGELA SPAOLONZI (OAB 71418\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0073\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANDR\u00c9A GALHARDO PALMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARTA LUCIANA GUTIERREZ PUMAR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"91","paginaFinal":"91","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"659342","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"12360765","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Apr  7 2016 10:49:57:567PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1080475-92.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1080475-92.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"452844613","codPublicacaoOrigem":"827254838","dataDivulgacao":"Mar 22 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 23 2016 12:00:00:000AM","numero":"1080475-92.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2081","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1080475-92.2015.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Planos de Sa\u00fade - Elenita Cavalcanti de Souza da Silva - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A. - Teor do ato:\"Ci\u00eancia da juntada do Of\u00edcio.\" - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/ SP), LIA ROSANGELA SPAOLONZI (OAB 71418\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0062\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANDR\u00c9A GALHARDO PALMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARTA LUCIANA GUTIERREZ PUMAR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"115","paginaFinal":"115","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"650799","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"11980172","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Mar 21 2016 10:46:48:957PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1080475-92.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1080475-92.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"592389411","codPublicacaoOrigem":"1033693675","dataDivulgacao":"Nov 24 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 25 2016 12:00:00:000AM","numero":"1080475-92.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2246","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1080475-92.2015.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Elenita Cavalcanti de Souza da Silva - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A. - Cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o. Manifeste-se a parte vencedora, requerendo o que entender devido, incluindo-se eventual pedido de arquivamento.Decorrido sem manifesta\u00e7\u00e3o, independente de nova intima\u00e7\u00e3o, arquivem-se at\u00e9 \u00fatil provoca\u00e7\u00e3o. Prazo: 15 dias Intime-se. - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), LIA ROSANGELA SPAOLONZI (OAB 71418\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0367\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00d4NICA DI STASI GANTUS ENCINAS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARTA LUCIANA GUTIERREZ PUMAR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"111","paginaFinal":"111","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"792090","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17771181","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Nov 23 2016 11:15:58:353PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1080475-92.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1080475-92.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}