{"numero":"1081843-05.2016.8.26.0100","processos":[{"processo":"1081843-05.2016.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":"Banc\u00e1rios","local_fisico":null,"distribuicao":"03\/08\/2016 \u00e0s 13:01 - Livre\n37\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Adriana Cardoso dos Reis","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 10.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Luiz Fernando Nicolelis"},{"tipo":"Reqdo","nome":"ITAU UNIBANCO S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Luiz Fernando Nicolelis"},{"tipo":"Advogada","nome":"Karina de Almeida Batistuci"}],"andamentos":[{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41096462-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/09\/2017 09:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0322\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: ed.2427 P\u00e1gina: 642\/668","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0322\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: ed.2427 P\u00e1gina: 642\/668","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0322\/2017 Teor do ato: Juiz(a) de Direito: Dr(a). Adriana Cardoso dos ReisVistos.Trata-se de A\u00c7\u00c3O DE OBRIGA\u00c7\u00c3O DE FAZER c.c. INDENIZA\u00c7\u00c3O POR DANO MORAL ajuizada por LUIZ FERNANDO NICOLELIS em face de BANCO ITA\u00da S\/A.Narra, em s\u00edntese, a peti\u00e7\u00e3o inicial (fls. 1\/17), que: 1) o autor \u00e9 correntista do r\u00e9u h\u00e1 16 anos, por meio da ag\u00eancia 9644 e conta corrente n\u00ba 21555-1, 2) em 15 de julho de 2016, o autor foi notificado com data retroativa (27 de junho) a respeito do cancelamento de sua conta em 30 dias, 3) o autor possui: i) uma s\u00e9rie de lan\u00e7amentos futuros, ii) contrato de seguro de vida e previd\u00eancia firmados com o r\u00e9u, com cobran\u00e7as no d\u00e9bito autom\u00e1tico, iii) cheques a serem compensados e iv) conta para transa\u00e7\u00f5es relacionadas \u00e0 sua atividade profissional, 4) o r\u00e9u n\u00e3o informou o motivo do cancelamento, 5) antes de expirar o prazo concedido pelo r\u00e9u, i) o limite do cheque especial e os cart\u00f5es de cr\u00e9dito vinculados \u00e0 conta do autor foram bloqueados e ii) houve a devolu\u00e7\u00e3o de 1 cheque por falta de fundos (em 25 de julho), devido ao bloqueio do limite do cheque especial, 6) o cancelamento unilateral e imotivado da conta banc\u00e1ria infringe as disposi\u00e7\u00f5es do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, 7) a conduta do r\u00e9u consiste em falha na presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o e 8) o ocorrido enseja pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral. O autor postula: 1) a concess\u00e3o de tutela antecipada para: i) a suspens\u00e3o do cancelamento de sua conta corrente e ii) o restabelecimento do limite do cheque especial e dos cart\u00f5es de cr\u00e9dito cancelados, 2) a condena\u00e7\u00e3o do r\u00e9u a manter a conta corrente por prazo indeterminado, ou, subsidiariamente, pelo prazo m\u00ednimo de 6 meses, 3) na hip\u00f3tese de cancelamento da conta antes do per\u00edodo de 6 meses, a rescis\u00e3o do contrato de seguro de vida do autor, com a devolu\u00e7\u00e3o integral do pagamento j\u00e1 efetuado e 4) a condena\u00e7\u00e3o do r\u00e9u ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral.A peti\u00e7\u00e3o inicial foi instru\u00edda com os documentos juntados aos autos \u00e0s fls. 19\/118.A tutela de urg\u00eancia foi deferida em parte, apenas para o fim de determinar ao r\u00e9u a obriga\u00e7\u00e3o de manter a conta corrente do autor, bem como o respectivo cart\u00e3o de d\u00e9bito, sob pena de multa \u00fanica no valor de R$ 10.000,00 (fls. 119\/120).Citado (fl. 128), o r\u00e9u ofereceu contesta\u00e7\u00e3o (fls. 139\/142) aduzindo que: 1) \u00e9 prevista contratualmente a rescis\u00e3o unilateral, por qual das partes, do contrato celebrado com o autor, 2) o autor foi previamente notificado a respeito do cancelamento da sua conta corrente, que ocorreu somente em 27 de junho de 2016, 3) tendo em vista que a rescis\u00e3o ocorreu regularmente, a institui\u00e7\u00e3o n\u00e3o cometeu qualquer ato il\u00edcito e 4) n\u00e3o h\u00e1 dano moral a ser reparado.O autor apresentou r\u00e9plica (fls. 178\/183).\u00c9 O RELAT\u00d3RIO.FUNDAMENTO e DECIDO.Julgo antecipadamente a lide, nos termos do art. 355, I, do CPC, pois a mat\u00e9ria de fato depende exclusivamente de prova documental.Deixo de designar audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, face \u00e0 aus\u00eancia de interesse das partes em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 medida.O cancelamento unilateral e imotivado da conta corrente do autor \u00e9 fato incontroverso.Nesse passo, o pedido \u00e9 procedente em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 pretens\u00e3o de impor ao r\u00e9u a obriga\u00e7\u00e3o de manter a conta corrente e o respectivo cart\u00e3o de d\u00e9bito, porque o cancelamento unilateral e imotivado constitui conduta vedada pelo ordenamento jur\u00eddico, \u00e0 luz do disposto no art. 39, inciso IX, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor.De fato, nos termos das normas regulamentadas pelo Conselho Monet\u00e1rio Nacional, por interm\u00e9dio do Banco Central do Brasil, \u00e9 autorizado \u00e0 institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria o cancelamento da conta corrente, em algumas hip\u00f3teses espec\u00edficas.No encerramento da conta, o banco deve observar os requisitos estipulados pela da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 2.025\/93, editada pelo Banco Central do Brasil, bem como o art. 3\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico, da Circular n\u00ba 3.006\/00, do Banco Central.Os artigos 10 e 13 da Resolu\u00e7\u00e3o CMN n\u00ba 2.025\/93 preveem os casos em que pode haver o encerramento unilateral da conta, a saber: \"\u00e9 facultada \u00e0 institui\u00e7\u00e3o financeira o encerramento da conta se o titular figurar ou tiver figurado no Cadastro de Emitentes de Cheques sem Fundos- CCF, ou se verificadas irregularidades nas informa\u00e7\u00f5es prestadas pelo titular, em seu cadastro, que sejam de natureza grave\".Ademais, o art. 12 da mesma Resolu\u00e7\u00e3o, com reda\u00e7\u00e3o alterada pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 2.747, de 28\/6\/2000, indica as condi\u00e7\u00f5es de \"comunica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via, por escrita, da inten\u00e7\u00e3o do rescindir o contrato\", com a estipula\u00e7\u00e3o de \"prazo para ado\u00e7\u00e3o das provid\u00eancias relacionadas \u00e0 rescis\u00e3o\".O art. 3\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico, da Circular n\u00ba 3.006\/00, do Banco Central, por sua vez, disp\u00f5e que: \"A comunica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via da inten\u00e7\u00e3o de rescindir o contrato, de que trata o art. 12, inciso I, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 2.025, de 1993, com a reda\u00e7\u00e3o dada pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 2.747, de 2000, deve conter refer\u00eancia expressa \u00e0 situa\u00e7\u00e3o motivadora da rescis\u00e3o, bem como estipular o prazo para eventual regulariza\u00e7\u00e3o da pend\u00eancia, o qual n\u00e3o poder\u00e1 ser superior aos fixados no art. 4\u00ba.\"No caso vertente, n\u00e3o houve motiva\u00e7\u00e3o para a rescis\u00e3o unilateral da conta do autor. Conforme j\u00e1 ressaltado, o fato \u00e9 incontroverso.Ausentes os requisitos motivadores para o cancelamento, assevera-se que o r\u00e9u praticou ato il\u00edcito.Nesse sentido:MEDIDA CAUTELAR - Cancelamento de Conta Corrente Unilateral Hip\u00f3teses previstas na Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 2.025\/93 do BACEN N\u00e3o ocorr\u00eancia Obriga\u00e7\u00e3o do banco em manter ativa a conta corrente: Mant\u00e9m-se a proced\u00eancia do pedido, a fim de obrigar o banco a manter ativa sua conta corrente, pois a casa banc\u00e1ria deixou de demonstrar a ocorr\u00eancia dos requisitos autorizadores do encerramento da conta unilateral, previstos na Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 2.025\/93 do BACEN. DANO MORAL (...)(TJSP; \u00a0Apela\u00e7\u00e3o 1087143-79.2015.8.26.0100; Relator (a):\u00a0Nelson Jorge J\u00fanior; \u00d3rg\u00e3o Julgador: 13\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Foro Central C\u00edvel -\u00a044\u00aa Vara C\u00edvel; Data do Julgamento: 10\/07\/2017; Data de Registro: 10\/07\/2017).A\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria c.c. indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais Encerramento unilateral da conta corrente do autor, de forma abrupta e imotivada Aplica\u00e7\u00e3o da legisla\u00e7\u00e3o consumerista (S\u00famula 297 do STJ) O direito das partes \u00e0 resili\u00e7\u00e3o unilateral do contrato est\u00e1 condicionado ao cumprimento de requisitos legais e resolu\u00e7\u00f5es do BACEN que disciplinam a mat\u00e9ria Hip\u00f3tese em que n\u00e3o demonstrada a exist\u00eancia de cl\u00e1usula contratual a autorizar as partes promover o encerramento unilateral do contrato, bem como ausente prova da notificado do encerramento Exerc\u00edcio abusivo do direito do Banco Intelig\u00eancia do art. 6\u00ba, IV c.c. art. 39, IX e 51, XI, do CDC Danos morais que se comprovam com o pr\u00f3prio fato (damnum in re ipsa) Valor da indeniza\u00e7\u00e3o arbitrada em conson\u00e2ncia aos crit\u00e9rios da razoabilidade e proporcionalidade, por\u00e9m, em valor inferior ao pretendido, que n\u00e3o implica rec\u00edproca sucumb\u00eancia (s\u00famula 326 do STJ) Recurso provido em parte. (TJSP; \u00a0Apela\u00e7\u00e3o 1015496-72.2016.8.26.0008; Relator (a):\u00a0Francisco Giaquinto; \u00d3rg\u00e3o Julgador: 13\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Foro Regional VIII - Tatuap\u00e9 -\u00a03\u00aa Vara C\u00edvel; Data do Julgamento: 27\/07\/2017; Data de Registro: 27\/07\/2017).No mesmo sentido, j\u00e1 decidiu o Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a:REsp 1277762 \/ SPRECURSO ESPECIAL2011\/0177081-9 Relator(a)Ministro SIDNEI BENETI (1137)\u00d3rg\u00e3o JulgadorT3 - TERCEIRA TURMAData do Julgamento04\/06\/2013Data da Publica\u00e7\u00e3o\/FonteDJe 13\/08\/2013EmentaDIREITO DO CONSUMIDOR. CONTRATO DE CONTA-CORRENTE EM INSTITUI\u00c7\u00c3O FINANCEIRA. ENCERRAMENTO UNILATERAL E IMOTIVADO DA CONTA. IMPOSSIBILIDADE. 1.- N\u00e3o pode o banco, por simples notifica\u00e7\u00e3o unilateral imotivada, sem apresentar motivo justo, encerrar conta-corrente antiga de longo tempo, ativa e em que mantida movimenta\u00e7\u00e3o financeira razo\u00e1vel. 2.- Configurando contrato relacional ou cativo, o contrato de conta-corrente banc\u00e1ria de longo tempo n\u00e3o pode ser encerrado unilateralmente pelo banco, ainda que ap\u00f3s notifica\u00e7\u00e3o, sem motiva\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel, por contrariar o preceituado no art. 39, IX, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. 3.- Condena\u00e7\u00e3o do banco \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o das conta-correntes dos autores. 4.- Dano moral configurado, visto que atingida a honra dos correntistas, deixando-os em situa\u00e7\u00e3o vexat\u00f3ria, causadora de padecimento moral indeniz\u00e1vel. 5.- Recurso Especial provido.De outra banda, o autor afirma que, antes de expirar o prazo de 30 (trinta) dias previsto na notifica\u00e7\u00e3o do r\u00e9u para o encerramento da conta, houve: 1) o bloqueio de seu cart\u00e3o de cr\u00e9dito e 2) a devolu\u00e7\u00e3o de cheque por falta de fundos (25 de julho), em decorr\u00eancia do bloqueio do limite do cheque especial.O r\u00e9u n\u00e3o impugnou de forma espec\u00edfica referidas alega\u00e7\u00f5es.Logo, assevera-se que o r\u00e9u n\u00e3o tamb\u00e9m cumpriu o prazo informado ao autor para a rescis\u00e3o do contrato. Ao cancelar a conta do correntista sem observar os requisitos exigidos pelas normas do CMN e ainda antes do prazo informado na notifica\u00e7\u00e3o, o banco falhou para com a presta\u00e7\u00e3o dos seus servi\u00e7os e causou ao autor transtorno exagerado.Por conseguinte, restou configurado o dano moral.Por sua vez, o c\u00e1lculo da indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral n\u00e3o \u00e9 matem\u00e1tico. Para a fixa\u00e7\u00e3o do seu montante, em que pesem os posicionamentos em sentido contr\u00e1rio, entendo devem ser sopesados os seguintes fatores, quais sejam, a gravidade objetiva do fato ofensivo, a condi\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica do ofensor e do ofendido, e a sua dupla finalidade, a saber, punitiva ao causador do dano e compensat\u00f3ria \u00e0 v\u00edtima, de forma a constituir um consolo para quem recebe e um castigo para quem paga, sem ser insignificante nem acarretar enriquecimento sem causa.Nesse diapas\u00e3o, considerando todos os fatores acima mencionados, fixo o valor da repara\u00e7\u00e3o no montante de R$10.000,00 (dez mil reais), por consider\u00e1-lo suficiente, para atingir suas finalidades.Tendo em vista que se trata de obriga\u00e7\u00e3o de natureza contratual, revendo posicionamento anterior, fixo os juros de mora, no montante de um por cento ao m\u00eas (CC, art. 406), a partir da data da cita\u00e7\u00e3o.Ressalto que a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, pelo \u00edndice oficialmente adotado pela Tabela Pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, incidir\u00e1 a partir da data desta senten\u00e7a, porque j\u00e1 foi computada para calcular o quantum da indeniza\u00e7\u00e3o. A mat\u00e9ria foi pacificada pela S\u00famula 362 do STJ: \"A corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria do valor da indeniza\u00e7\u00e3o do dano moral incide desde a data do arbitramento\".Considero prejudicada a an\u00e1lise dos pedidos de cancelamento do seu contrato de seguro de vida e devolu\u00e7\u00e3o integral do pagamento a ele referente, porque foram formulados subsidiariamente.Por fim, os pedidos de restabelecimento dos cart\u00f5es de cr\u00e9dito e do limite do cheque especial s\u00e3o improcedentes, porque a concess\u00e3o de cr\u00e9dito pela institui\u00e7\u00e3o financeira pode ser obstada em raz\u00e3o de eventual altera\u00e7\u00e3o na renda ou perfil do cliente.Observo que a tutela de urg\u00eancia concedida foi cumprida, raz\u00e3o pela qual n\u00e3o \u00e9 devida a multa di\u00e1ria fixada (fls. 170\/171 e 174).Diante do exposto, e do mais que dos autos consta, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE O PEDIDO, nos termos do art. 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para o fim condenar o r\u00e9u: 1) \u00e0 obriga\u00e7\u00e3o de manter a conta corrente do autor e o respectivo cart\u00e3o de d\u00e9bito, tornando definitiva a tutela de urg\u00eancia concedida; e 2) pagar ao autor, a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral, a quantia de R$ 10.000,00 (dez mil reais), com incid\u00eancia de juros de mora e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria na forma determinada nesta senten\u00e7a.Tendo em vista que o autor sucumbiu de parte m\u00ednima do pedido, condeno o r\u00e9u ao pagamento de custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios ao advogado do autor, que com fulcro no art. 85, \u00a72\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, fixo dez por cento sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, atualizado at\u00e9 a data do efetivo pagamento.Caso haja interposi\u00e7\u00e3o de recurso de apela\u00e7\u00e3o, intime-se a parte contr\u00e1ria para apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 (quinze) dias (artigo 1.010, \u00a71\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil).Mesmo sem elas, certificado o necess\u00e1rio, com as nossas homenagens, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo (artigo 1.010, \u00a73\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil).P.R.I.S\u00e3o Paulo, 30 de agosto de 2017. Advogados(s): Luiz Fernando Nicolelis (OAB 176940\/SP), Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Juiz(a) de Direito: Dr(a). Adriana Cardoso dos ReisVistos.Trata-se de A\u00c7\u00c3O DE OBRIGA\u00c7\u00c3O DE FAZER c.c. INDENIZA\u00c7\u00c3O POR DANO MORAL ajuizada por LUIZ FERNANDO NICOLELIS em face de BANCO ITA\u00da S\/A.Narra, em s\u00edntese, a peti\u00e7\u00e3o inicial (fls. 1\/17), que: 1) o autor \u00e9 correntista do r\u00e9u h\u00e1 16 anos, por meio da ag\u00eancia 9644 e conta corrente n\u00ba 21555-1, 2) em 15 de julho de 2016, o autor foi notificado com data retroativa (27 de junho) a respeito do cancelamento de sua conta em 30 dias, 3) o autor possui: i) uma s\u00e9rie de lan\u00e7amentos futuros, ii) contrato de seguro de vida e previd\u00eancia firmados com o r\u00e9u, com cobran\u00e7as no d\u00e9bito autom\u00e1tico, iii) cheques a serem compensados e iv) conta para transa\u00e7\u00f5es relacionadas \u00e0 sua atividade profissional, 4) o r\u00e9u n\u00e3o informou o motivo do cancelamento, 5) antes de expirar o prazo concedido pelo r\u00e9u, i) o limite do cheque especial e os cart\u00f5es de cr\u00e9dito vinculados \u00e0 conta do autor foram bloqueados e ii) houve a devolu\u00e7\u00e3o de 1 cheque por falta de fundos (em 25 de julho), devido ao bloqueio do limite do cheque especial, 6) o cancelamento unilateral e imotivado da conta banc\u00e1ria infringe as disposi\u00e7\u00f5es do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, 7) a conduta do r\u00e9u consiste em falha na presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o e 8) o ocorrido enseja pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral. O autor postula: 1) a concess\u00e3o de tutela antecipada para: i) a suspens\u00e3o do cancelamento de sua conta corrente e ii) o restabelecimento do limite do cheque especial e dos cart\u00f5es de cr\u00e9dito cancelados, 2) a condena\u00e7\u00e3o do r\u00e9u a manter a conta corrente por prazo indeterminado, ou, subsidiariamente, pelo prazo m\u00ednimo de 6 meses, 3) na hip\u00f3tese de cancelamento da conta antes do per\u00edodo de 6 meses, a rescis\u00e3o do contrato de seguro de vida do autor, com a devolu\u00e7\u00e3o integral do pagamento j\u00e1 efetuado e 4) a condena\u00e7\u00e3o do r\u00e9u ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral.A peti\u00e7\u00e3o inicial foi instru\u00edda com os documentos juntados aos autos \u00e0s fls. 19\/118.A tutela de urg\u00eancia foi deferida em parte, apenas para o fim de determinar ao r\u00e9u a obriga\u00e7\u00e3o de manter a conta corrente do autor, bem como o respectivo cart\u00e3o de d\u00e9bito, sob pena de multa \u00fanica no valor de R$ 10.000,00 (fls. 119\/120).Citado (fl. 128), o r\u00e9u ofereceu contesta\u00e7\u00e3o (fls. 139\/142) aduzindo que: 1) \u00e9 prevista contratualmente a rescis\u00e3o unilateral, por qual das partes, do contrato celebrado com o autor, 2) o autor foi previamente notificado a respeito do cancelamento da sua conta corrente, que ocorreu somente em 27 de junho de 2016, 3) tendo em vista que a rescis\u00e3o ocorreu regularmente, a institui\u00e7\u00e3o n\u00e3o cometeu qualquer ato il\u00edcito e 4) n\u00e3o h\u00e1 dano moral a ser reparado.O autor apresentou r\u00e9plica (fls. 178\/183).\u00c9 O RELAT\u00d3RIO.FUNDAMENTO e DECIDO.Julgo antecipadamente a lide, nos termos do art. 355, I, do CPC, pois a mat\u00e9ria de fato depende exclusivamente de prova documental.Deixo de designar audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, face \u00e0 aus\u00eancia de interesse das partes em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 medida.O cancelamento unilateral e imotivado da conta corrente do autor \u00e9 fato incontroverso.Nesse passo, o pedido \u00e9 procedente em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 pretens\u00e3o de impor ao r\u00e9u a obriga\u00e7\u00e3o de manter a conta corrente e o respectivo cart\u00e3o de d\u00e9bito, porque o cancelamento unilateral e imotivado constitui conduta vedada pelo ordenamento jur\u00eddico, \u00e0 luz do disposto no art. 39, inciso IX, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor.De fato, nos termos das normas regulamentadas pelo Conselho Monet\u00e1rio Nacional, por interm\u00e9dio do Banco Central do Brasil, \u00e9 autorizado \u00e0 institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria o cancelamento da conta corrente, em algumas hip\u00f3teses espec\u00edficas.No encerramento da conta, o banco deve observar os requisitos estipulados pela da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 2.025\/93, editada pelo Banco Central do Brasil, bem como o art. 3\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico, da Circular n\u00ba 3.006\/00, do Banco Central.Os artigos 10 e 13 da Resolu\u00e7\u00e3o CMN n\u00ba 2.025\/93 preveem os casos em que pode haver o encerramento unilateral da conta, a saber: \"\u00e9 facultada \u00e0 institui\u00e7\u00e3o financeira o encerramento da conta se o titular figurar ou tiver figurado no Cadastro de Emitentes de Cheques sem Fundos- CCF, ou se verificadas irregularidades nas informa\u00e7\u00f5es prestadas pelo titular, em seu cadastro, que sejam de natureza grave\".Ademais, o art. 12 da mesma Resolu\u00e7\u00e3o, com reda\u00e7\u00e3o alterada pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 2.747, de 28\/6\/2000, indica as condi\u00e7\u00f5es de \"comunica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via, por escrita, da inten\u00e7\u00e3o do rescindir o contrato\", com a estipula\u00e7\u00e3o de \"prazo para ado\u00e7\u00e3o das provid\u00eancias relacionadas \u00e0 rescis\u00e3o\".O art. 3\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico, da Circular n\u00ba 3.006\/00, do Banco Central, por sua vez, disp\u00f5e que: \"A comunica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via da inten\u00e7\u00e3o de rescindir o contrato, de que trata o art. 12, inciso I, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 2.025, de 1993, com a reda\u00e7\u00e3o dada pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 2.747, de 2000, deve conter refer\u00eancia expressa \u00e0 situa\u00e7\u00e3o motivadora da rescis\u00e3o, bem como estipular o prazo para eventual regulariza\u00e7\u00e3o da pend\u00eancia, o qual n\u00e3o poder\u00e1 ser superior aos fixados no art. 4\u00ba.\"No caso vertente, n\u00e3o houve motiva\u00e7\u00e3o para a rescis\u00e3o unilateral da conta do autor. Conforme j\u00e1 ressaltado, o fato \u00e9 incontroverso.Ausentes os requisitos motivadores para o cancelamento, assevera-se que o r\u00e9u praticou ato il\u00edcito.Nesse sentido:MEDIDA CAUTELAR - Cancelamento de Conta Corrente Unilateral Hip\u00f3teses previstas na Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 2.025\/93 do BACEN N\u00e3o ocorr\u00eancia Obriga\u00e7\u00e3o do banco em manter ativa a conta corrente: Mant\u00e9m-se a proced\u00eancia do pedido, a fim de obrigar o banco a manter ativa sua conta corrente, pois a casa banc\u00e1ria deixou de demonstrar a ocorr\u00eancia dos requisitos autorizadores do encerramento da conta unilateral, previstos na Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 2.025\/93 do BACEN. DANO MORAL (...)(TJSP; \u00a0Apela\u00e7\u00e3o 1087143-79.2015.8.26.0100; Relator (a):\u00a0Nelson Jorge J\u00fanior; \u00d3rg\u00e3o Julgador: 13\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Foro Central C\u00edvel -\u00a044\u00aa Vara C\u00edvel; Data do Julgamento: 10\/07\/2017; Data de Registro: 10\/07\/2017).A\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria c.c. indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais Encerramento unilateral da conta corrente do autor, de forma abrupta e imotivada Aplica\u00e7\u00e3o da legisla\u00e7\u00e3o consumerista (S\u00famula 297 do STJ) O direito das partes \u00e0 resili\u00e7\u00e3o unilateral do contrato est\u00e1 condicionado ao cumprimento de requisitos legais e resolu\u00e7\u00f5es do BACEN que disciplinam a mat\u00e9ria Hip\u00f3tese em que n\u00e3o demonstrada a exist\u00eancia de cl\u00e1usula contratual a autorizar as partes promover o encerramento unilateral do contrato, bem como ausente prova da notificado do encerramento Exerc\u00edcio abusivo do direito do Banco Intelig\u00eancia do art. 6\u00ba, IV c.c. art. 39, IX e 51, XI, do CDC Danos morais que se comprovam com o pr\u00f3prio fato (damnum in re ipsa) Valor da indeniza\u00e7\u00e3o arbitrada em conson\u00e2ncia aos crit\u00e9rios da razoabilidade e proporcionalidade, por\u00e9m, em valor inferior ao pretendido, que n\u00e3o implica rec\u00edproca sucumb\u00eancia (s\u00famula 326 do STJ) Recurso provido em parte. (TJSP; \u00a0Apela\u00e7\u00e3o 1015496-72.2016.8.26.0008; Relator (a):\u00a0Francisco Giaquinto; \u00d3rg\u00e3o Julgador: 13\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Foro Regional VIII - Tatuap\u00e9 -\u00a03\u00aa Vara C\u00edvel; Data do Julgamento: 27\/07\/2017; Data de Registro: 27\/07\/2017).No mesmo sentido, j\u00e1 decidiu o Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a:REsp 1277762 \/ SPRECURSO ESPECIAL2011\/0177081-9 Relator(a)Ministro SIDNEI BENETI (1137)\u00d3rg\u00e3o JulgadorT3 - TERCEIRA TURMAData do Julgamento04\/06\/2013Data da Publica\u00e7\u00e3o\/FonteDJe 13\/08\/2013EmentaDIREITO DO CONSUMIDOR. CONTRATO DE CONTA-CORRENTE EM INSTITUI\u00c7\u00c3O FINANCEIRA. ENCERRAMENTO UNILATERAL E IMOTIVADO DA CONTA. IMPOSSIBILIDADE. 1.- N\u00e3o pode o banco, por simples notifica\u00e7\u00e3o unilateral imotivada, sem apresentar motivo justo, encerrar conta-corrente antiga de longo tempo, ativa e em que mantida movimenta\u00e7\u00e3o financeira razo\u00e1vel. 2.- Configurando contrato relacional ou cativo, o contrato de conta-corrente banc\u00e1ria de longo tempo n\u00e3o pode ser encerrado unilateralmente pelo banco, ainda que ap\u00f3s notifica\u00e7\u00e3o, sem motiva\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel, por contrariar o preceituado no art. 39, IX, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. 3.- Condena\u00e7\u00e3o do banco \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o das conta-correntes dos autores. 4.- Dano moral configurado, visto que atingida a honra dos correntistas, deixando-os em situa\u00e7\u00e3o vexat\u00f3ria, causadora de padecimento moral indeniz\u00e1vel. 5.- Recurso Especial provido.De outra banda, o autor afirma que, antes de expirar o prazo de 30 (trinta) dias previsto na notifica\u00e7\u00e3o do r\u00e9u para o encerramento da conta, houve: 1) o bloqueio de seu cart\u00e3o de cr\u00e9dito e 2) a devolu\u00e7\u00e3o de cheque por falta de fundos (25 de julho), em decorr\u00eancia do bloqueio do limite do cheque especial.O r\u00e9u n\u00e3o impugnou de forma espec\u00edfica referidas alega\u00e7\u00f5es.Logo, assevera-se que o r\u00e9u n\u00e3o tamb\u00e9m cumpriu o prazo informado ao autor para a rescis\u00e3o do contrato. Ao cancelar a conta do correntista sem observar os requisitos exigidos pelas normas do CMN e ainda antes do prazo informado na notifica\u00e7\u00e3o, o banco falhou para com a presta\u00e7\u00e3o dos seus servi\u00e7os e causou ao autor transtorno exagerado.Por conseguinte, restou configurado o dano moral.Por sua vez, o c\u00e1lculo da indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral n\u00e3o \u00e9 matem\u00e1tico. Para a fixa\u00e7\u00e3o do seu montante, em que pesem os posicionamentos em sentido contr\u00e1rio, entendo devem ser sopesados os seguintes fatores, quais sejam, a gravidade objetiva do fato ofensivo, a condi\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica do ofensor e do ofendido, e a sua dupla finalidade, a saber, punitiva ao causador do dano e compensat\u00f3ria \u00e0 v\u00edtima, de forma a constituir um consolo para quem recebe e um castigo para quem paga, sem ser insignificante nem acarretar enriquecimento sem causa.Nesse diapas\u00e3o, considerando todos os fatores acima mencionados, fixo o valor da repara\u00e7\u00e3o no montante de R$10.000,00 (dez mil reais), por consider\u00e1-lo suficiente, para atingir suas finalidades.Tendo em vista que se trata de obriga\u00e7\u00e3o de natureza contratual, revendo posicionamento anterior, fixo os juros de mora, no montante de um por cento ao m\u00eas (CC, art. 406), a partir da data da cita\u00e7\u00e3o.Ressalto que a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, pelo \u00edndice oficialmente adotado pela Tabela Pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, incidir\u00e1 a partir da data desta senten\u00e7a, porque j\u00e1 foi computada para calcular o quantum da indeniza\u00e7\u00e3o. A mat\u00e9ria foi pacificada pela S\u00famula 362 do STJ: \"A corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria do valor da indeniza\u00e7\u00e3o do dano moral incide desde a data do arbitramento\".Considero prejudicada a an\u00e1lise dos pedidos de cancelamento do seu contrato de seguro de vida e devolu\u00e7\u00e3o integral do pagamento a ele referente, porque foram formulados subsidiariamente.Por fim, os pedidos de restabelecimento dos cart\u00f5es de cr\u00e9dito e do limite do cheque especial s\u00e3o improcedentes, porque a concess\u00e3o de cr\u00e9dito pela institui\u00e7\u00e3o financeira pode ser obstada em raz\u00e3o de eventual altera\u00e7\u00e3o na renda ou perfil do cliente.Observo que a tutela de urg\u00eancia concedida foi cumprida, raz\u00e3o pela qual n\u00e3o \u00e9 devida a multa di\u00e1ria fixada (fls. 170\/171 e 174).Diante do exposto, e do mais que dos autos consta, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE O PEDIDO, nos termos do art. 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para o fim condenar o r\u00e9u: 1) \u00e0 obriga\u00e7\u00e3o de manter a conta corrente do autor e o respectivo cart\u00e3o de d\u00e9bito, tornando definitiva a tutela de urg\u00eancia concedida; e 2) pagar ao autor, a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral, a quantia de R$ 10.000,00 (dez mil reais), com incid\u00eancia de juros de mora e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria na forma determinada nesta senten\u00e7a.Tendo em vista que o autor sucumbiu de parte m\u00ednima do pedido, condeno o r\u00e9u ao pagamento de custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios ao advogado do autor, que com fulcro no art. 85, \u00a72\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, fixo dez por cento sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, atualizado at\u00e9 a data do efetivo pagamento.Caso haja interposi\u00e7\u00e3o de recurso de apela\u00e7\u00e3o, intime-se a parte contr\u00e1ria para apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 (quinze) dias (artigo 1.010, \u00a71\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil).Mesmo sem elas, certificado o necess\u00e1rio, com as nossas homenagens, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo (artigo 1.010, \u00a73\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil).P.R.I.S\u00e3o Paulo, 30 de agosto de 2017.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n37\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1081843-05.2016.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1081843-05.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Luiz Fernando  Nicolelis\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Adriana   Cardoso   dos   Reis\nVistos.\nTrata-se  de  A\u00c7\u00c3O  DE  OBRIGA\u00c7\u00c3O  DE  FAZER  c.c.  INDENIZA\u00c7\u00c3O  \nPOR  DANO  MORA L ajuizada  por  LUIZ  FERNANDO  NICOLELIS  em  face  de  \nBANCO  ITA\u00da  S\/A .\nNarra,  em  s\u00edntese,  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial  (fls.  1\/17),  que:  1)  o  autor  \u00e9  correntista  \ndo  r\u00e9u  h\u00e1  16  anos,  por  meio  da  ag\u00eancia  9644  e  conta  corrente  n\u00ba  21555-1,  2)  em  15  de  \njulho  de  2016,  o  autor  foi  notificado  com  data  retroativa  (27  de  junho)  a  respeito  do  \ncancelamento  de  sua  conta  em  30  dias,  3)  o  autor  possui:  i)  uma  s\u00e9rie  de  lan\u00e7amentos  \nfuturos,  ii)  contrato  de  seguro  de  vida  e  previd\u00eancia  firmados  com  o  r\u00e9u,  com  cobran\u00e7as  no  \nd\u00e9bito  autom\u00e1tico,  iii)  cheques  a  serem  compensados  e  iv)  conta  para  transa\u00e7\u00f5es  \nrelacionadas  \u00e0  sua  atividade  profissional,  4)  o  r\u00e9u  n\u00e3o  informou  o  motivo  do  cancelamento,  \n5)  antes  de  expirar  o  prazo  concedido  pelo  r\u00e9u,  i)  o  limite  do  cheque  especial  e  os  cart\u00f5es  \nde  cr\u00e9dito  vinculados  \u00e0  conta  do  autor  foram  bloqueado s  e  ii)  houve  a  devolu\u00e7\u00e3o  de  1  \ncheque  por  falta  de  fundos  (em  25  de  julho),  devido  ao  bloqueio  do  limite  do  cheque  \nespecial,  6)  o  cancelamento  unilateral  e  imotivado  da  conta  banc\u00e1ria  infringe  as  \ndisposi\u00e7\u00f5es  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  7)  a  conduta  do  r\u00e9u  consiste  em  falha  na  \npresta\u00e7\u00e3o  do  servi\u00e7o  e  8)  o  ocorrido  enseja  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral.  \nO  autor  postula:  1)  a  concess\u00e3o  de  tutela  antecipada  para:  i)  a  suspens\u00e3o  do  \ncancelamento  de  sua  conta  corrente  e  ii)  o  restabelecimento  do  limite  do  cheque  especial  e  \ndos  cart\u00f5es  de  cr\u00e9dito  cancelados,  2)  a  condena\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u  a  manter  a  conta  corrente  por  \nprazo  indeterminado,  ou,  subsidiariamente,  pelo  prazo  m\u00ednimo  de  6  meses,  3)  na  hip\u00f3tese  \nde  cancelamento  da  conta  antes  do  per\u00edodo  de  6  meses,  a  rescis\u00e3o  do  contrato  de  seguro  de  \nvida  do  autor,  com  a  devolu\u00e7\u00e3o  integral  do  pagamento  j\u00e1  efetuado  e  4)  a  condena\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u  \nao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral.\nA  peti\u00e7\u00e3o  inicial  foi  instru\u00edda  com  os  documentos  juntados  aos  autos  \u00e0s  fls.  \n19\/118.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1081843-05.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 36CE9F3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADRIANA CARDOSO DOS REIS, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 14:07 . fls. 216\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n37\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1081843-05.2016.8.26.0100 - lauda  2\nA\n tutela  de  urg\u00eancia  foi  deferida  em  parte,  apenas  para  o  fim  de  determinar  \nao  r\u00e9u  a  obriga\u00e7\u00e3o  de  manter  a  conta  corrente  do  autor,  bem  como  o  respectivo  cart\u00e3o  de  \nd\u00e9bito,  sob  pena  de  multa  \u00fanica  no  valor  de  R$  10.000,00  (fls.  119\/120).\nCitado  (fl.  128),  o  r\u00e9u  ofereceu  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  139\/142)  aduzindo  que:  1)  \u00e9  \nprevista  contratualmente  a  rescis\u00e3o  unilateral,  por  qual  das  partes,  do  contrato  celebrado  \ncom  o  autor,  2)  o  autor  foi  previamente  notificado  a  respeito  do  cancelamento  da  sua  conta  \ncorrente,  que  ocorreu  somente  em  27  de  junho  de  2016,  3)  tendo  em  vista  que  a  rescis\u00e3o  \nocorreu  regularmente,  a  institui\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  cometeu  qualquer  ato  il\u00edcito  e  4)  n\u00e3o  h\u00e1  dano  moral  \na  ser  reparado.\nO autor  apresentou  r\u00e9plica  (fls.  178\/183).\n\u00c9  O  RELAT\u00d3RIO.\nFUNDAMENTO  e  DECIDO.\nJulgo  antecipadamente  a lide,  nos  termos  do  art.  355,  I,  do  CPC,  pois  a  \nmat\u00e9ria  de  fato  depende  exclusivamente  de  prova  documental.\nDeixo  de  designar  audi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o,  face  \u00e0  aus\u00eancia  de  \ninteresse  das  partes  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  medida.\nO  cancelamento  unilateral  e imotivado  da  conta  corrente  do  autor  \u00e9  fato  \nincontroverso.\nNesse passo,  o  pedido  \u00e9  procedente  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  pretens\u00e3o  de  impor  ao  r\u00e9u  \na   obriga\u00e7\u00e3o  de  manter  a  conta  corrente  e  o  respectivo  cart\u00e3o  de  d\u00e9bito,  porque  o \ncancelamento  unilateral  e  imotivado  constitui  conduta  vedada  pelo  ordenamento  jur\u00eddico ,  \u00e0  \nluz  do  disposto  no  art.  39,  inciso  IX,  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor.\nDe  fato,  nos  termos  das  normas  regulamentadas  pelo  Conselho  Monet\u00e1rio  \nNacional,  por  interm\u00e9dio  do  Banco  Central  do  Brasil,  \u00e9  autorizado  \u00e0  institui\u00e7\u00e3o  banc\u00e1ria  o  \ncancelamento  da  conta  corrente,  em  algumas  hip\u00f3teses  espec\u00edficas.\nNo  encerramento  da  conta,  o  banco  deve  observar  os  requisitos  estipulados  \npela  da  Resolu\u00e7\u00e3o  n\u00ba  2.025\/93,  editada  pelo  Banco  Central  do  Brasil,  bem  como  o  art.  3\u00ba,  \npar\u00e1grafo  \u00fanico,  da  Circular  n\u00ba  3.006\/00,  do  Banco  Central.\nOs  artigos  10  e  13  da  Resolu\u00e7\u00e3o  CMN  n\u00ba  2.025\/93  preveem  os  casos  em  que  \npode  haver  o  encerramento  unilateral  da  conta,  a  saber:  \u201c\u00e9  facultada  \u00e0  institui\u00e7\u00e3o  \nfinanceira  o  encerramento  da  conta  se  o  titular  figurar  ou  tiver  figurado  no  Cadastro  de  \nEmitentes  de  Cheques  sem  Fundos-  CCF,  ou  se  verificadas  irregularidades  nas  \ninforma\u00e7\u00f5es  prestadas  pelo  titular,  em  seu  cadastro,  que  sejam  de  natureza  grave\u201d.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1081843-05.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 36CE9F3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADRIANA CARDOSO DOS REIS, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 14:07 . fls. 217\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n37\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1081843-05.2016.8.26.0100 - lauda  3\nAdemais,\n o  art.  12  da  mesma  Resolu\u00e7\u00e3o,  com  reda\u00e7\u00e3o  alterada  pela  \nResolu\u00e7\u00e3o  n\u00ba  2.747,  de  28\/6\/2000,  indica  as  condi\u00e7\u00f5es  de  \u201ccomunica\u00e7\u00e3o  pr\u00e9via,  por  escrita,  \nda  inten\u00e7\u00e3o  do  rescindir  o  contrato\u201d,  com  a  estipula\u00e7\u00e3o  de  \u201cprazo  para  ado\u00e7\u00e3o  das  \nprovid\u00eancias  relacionadas  \u00e0  rescis\u00e3o\u201d.\nO  art.  3\u00ba,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  da  Circular  n\u00ba  3.006\/00,  do  Banco  Central,  por  \nsua  vez,  disp\u00f5e  que:  \u201c A  comunica\u00e7\u00e3o  pr\u00e9via  da  inten\u00e7\u00e3o  de  rescindir  o  contrato,  de  que  \ntrata  o  art.  12,  inciso  I,  da  Resolu\u00e7\u00e3o  n\u00ba  2.025,  de  1993,  com  a  reda\u00e7\u00e3o  dada  pela  \nResolu\u00e7\u00e3o  n\u00ba  2.747,  de  2000,  deve  conter  refer\u00eancia  expressa  \u00e0  situa\u00e7\u00e3o  motivadora  da  \nrescis\u00e3o,  bem  como  estipular  o  prazo  para  eventual  regulariza\u00e7\u00e3o  da  pend\u00eancia,  o  qual  \nn\u00e3o  poder\u00e1  ser  superior  aos  fixados  no  art.  4\u00ba. \u201d\nNo  caso  vertente,  n\u00e3o  houve  motiva\u00e7\u00e3o  para  a  rescis\u00e3o  unilateral  da  conta  \ndo  autor.  Conforme  j\u00e1  ressaltado,  o  fato  \u00e9  incontroverso.\nAusentes  os  requisitos  motivadores  para  o  cancelamento,  assevera-se  que  o  \nr\u00e9u  praticou  ato  il\u00edcito.\nNesse  sentido:\nMEDIDA  CAUTELAR  -  Cancelamento  de  Conta  Corrente  Unilateral  \n \nHip\u00f3teses  previstas  na  Resolu\u00e7\u00e3o  n\u00ba  2.025\/93  do  BACEN  \n N\u00e3o  ocorr\u00eancia  \n Obriga\u00e7\u00e3o  \ndo  banco  em  manter  ativa  a  conta  corrente:  \n Mant\u00e9m-se  a  proced\u00eancia  do  pedido,  a  fim  \nde  obrigar  o  banco  a  manter  ativa  sua  conta  corrente,  pois  a  casa  banc\u00e1ria  deixou  de  \ndemonstrar  a  ocorr\u00eancia  dos  requisitos  autorizadores  do  encerramento  da  conta  \nunilateral,  previstos  na  Resolu\u00e7\u00e3o  n\u00ba  2.025\/93  do  BACEN.  DANO  MORAL  (...)\n(TJSP;  \u00a0Apela\u00e7\u00e3o  1087143-79.2015.8.26.0100;  Relator  (a):\u00a0Nelson  Jorge  J\u00fanior;  \n\u00d3rg\u00e3o  Julgador:  13\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado;  Foro  Central  C\u00edvel  -\u00a044\u00aa  Vara  C\u00edvel;  \nData  do  Julgamento:  10\/07\/2017;  Data  de  Registro:  10\/07\/2017).\nA\u00e7\u00e3o  declarat\u00f3ria  c.c.  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  \n Encerramento  \nunilateral  da  conta  corrente  do  autor,  de  forma  abrupta  e  imotivada  \n Aplica\u00e7\u00e3o  da  \nlegisla\u00e7\u00e3o  consumerista  (S\u00famula  297  do  STJ)  \n O  direito  das  partes  \u00e0  resili\u00e7\u00e3o  unilateral  \ndo  contrato  est\u00e1  condicionado  ao  cumprimento  de  requisitos  legais  e  resolu\u00e7\u00f5es  do  \nBACEN  que  disciplinam  a  mat\u00e9ria  \n Hip\u00f3tese  em  que  n\u00e3o  demonstrada  a  exist\u00eancia  de  \ncl\u00e1usula  contratual  a  autorizar  as  partes  promover  o  encerramento  unilateral  do  contrato,  \nbem  como  ausente  prova  da  notificado  do  encerramento  \n Exerc\u00edcio  abusivo  do  direito  do  \nBanco  \n Intelig\u00eancia  do  art.  6\u00ba,  IV  c.c.  art.  39,  IX  e  51,  XI,  do  CDC  \n Danos  morais  que  se  \ncomprovam  com  o  pr\u00f3prio  fato  (damnum  in  re  ipsa)  \n Valor  da  indeniza\u00e7\u00e3o  arbitrada  em  \nconson\u00e2ncia  aos  crit\u00e9rios  da  razoabilidade  e  proporcionalidade,  por\u00e9m,  em  valor  inferior  \nao  pretendido,  que  n\u00e3o  implica  rec\u00edproca  sucumb\u00eancia  (s\u00famula  326  do  STJ)  \n Recurso  \nprovido  em  parte .  (TJSP;  \u00a0Apela\u00e7\u00e3o  1015496-72.2016.8.26.0008;  Relator  (a):\u00a0Francisco  \nGiaquinto;  \u00d3rg\u00e3o  Julgador:  13\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado;  Foro  Regional  VIII  - \nTatuap\u00e9  -\u00a03\u00aa  Vara  C\u00edvel;  Data  do  Julgamento:  27\/07\/2017;  Data  de  Registro:  \n27\/07\/2017).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1081843-05.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 36CE9F3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADRIANA CARDOSO DOS REIS, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 14:07 . fls. 218\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n37\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1081843-05.2016.8.26.0100 - lauda  4\nNo mesmo  sentido,  j\u00e1  decidiu  o  Colendo  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a:\nREsp 1277762  \/ SP \nRECURSO ESPECIAL \n2011\/0177081-9 \nRelator(a)\nMinistro SIDNEI  BENETI  (1137)\n\u00d3rg\u00e3o Julgador\nT3 -  TERCEIRA  TURMA\nData do Julgamento\n04\/06\/2013\nData da Publica\u00e7\u00e3o\/Fonte\nDJe 13\/08\/2013\nEmenta\nDIREITO DO  CONSUMIDOR.  CONTRATO  DE  CONTA-CORRENTE  EM  INSTITUI\u00c7\u00c3O  \nFINANCEIRA.  ENCERRAMENTO  UNILATERAL  E  IMOTIVADO  DA  CONTA . \nIMPOSSIBILIDADE.  1.-  N\u00e3o  pode  o  banco,  por  simples  notifica\u00e7\u00e3o  unilateral  \nimotivada, sem  apresentar  motivo  justo,  encerrar  conta-corrente  antiga  de  longo  \ntempo, ativa  e  em  que  mantida  movimenta\u00e7\u00e3o  financeira  razo\u00e1vel.  2.-  Configurando  \ncontrato relacional  ou  cativo,  o  contrato  de  conta-corrente  banc\u00e1ria  de  longo  tempo  \nn\u00e3o pode  ser  encerrado  unilateralmente  pelo  banco,  ainda  que  ap\u00f3s  notifica\u00e7\u00e3o,  sem  \nmotiva\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel,  por  contrariar  o  preceituado  no  art.  39,  IX,  do  C\u00f3d igo de  Defesa  \ndo Consumidor.  3.-  Condena\u00e7\u00e3o  do  banco  \u00e0  manuten\u00e7\u00e3o  das  conta-correntes  dos  \nautores. 4.-  Dano  moral  configurado,  visto  que  atingida  a  honra  dos  correntistas,  \ndeixando-os em  situa\u00e7\u00e3o  vexat\u00f3ria,  causadora  de  padecimento  moral  indeniz\u00e1vel.  5.-  \nRecurso Especial  provido.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1081843-05.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 36CE9F3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADRIANA CARDOSO DOS REIS, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 14:07 . fls. 219\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n37\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1081843-05.2016.8.26.0100 - lauda  5\nDe\n outra  banda ,  o  autor  afirma  que,  antes  de  expirar  o  prazo  de  30  (trinta)  \ndias  previsto  na  notifica\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u  para  o  encerramento  da  conta ,  houve:  1)  o  bloqueio  de  \nseu  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  e  2)  a  devolu\u00e7\u00e3o  de  cheque  por  falta  de  fundos  (25  de  julho),  em  \ndecorr\u00eancia  do  bloqueio  do  limite  do  cheque  especial.\nO  r\u00e9u  n\u00e3o  impugnou  de  forma  espec\u00edfica  referidas  alega\u00e7\u00f5es.\nLogo,  assevera-se  que  o  r\u00e9u  n\u00e3o  tamb\u00e9m  cumpriu  o  prazo  informado  a o  \nautor  para  a  rescis\u00e3o  do  contrato.  \nAo  cancelar  a  conta  do  correntista  sem  observar  os  requisitos  exigidos  pelas  \nnormas  do  CMN  e  ainda  antes  do  prazo  informado  na  notifica\u00e7\u00e3o,  o  banco  falhou  para  com  \na  presta\u00e7\u00e3o  dos  seus  servi\u00e7os  e  causou  ao  autor  transtorno  exagerado.\nPor  conseguinte,  restou  configurado  o  dano  moral.\nPor  sua  vez,  o  c\u00e1lculo  da  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral  n\u00e3o  \u00e9  matem\u00e1tico.  \nPara  a  fixa\u00e7\u00e3o  do  seu  montante,  em  que  pesem  os  posicionamentos  em  sentido  contr\u00e1rio,  \nentendo  devem  ser  sopesados  os  seguintes  fatores,  quais  sejam,  a  gravidade  objetiva  do  \nfato  ofensivo,  a  condi\u00e7\u00e3o  econ\u00f4mica  do  ofensor  e  do  ofendido,  e  a  sua  dupla  finalidade,  a  \nsaber,  punitiva  ao  causador  do  dano  e  compensat\u00f3ria  \u00e0  v\u00edtima,  de  forma  a  constituir  um  \nconsolo  para  quem  recebe  e  um  castigo  para  quem  paga,  sem  ser  insignificante  nem  \nacarretar  enriquecimento  sem  causa.\nNesse  diapas\u00e3o,  considerando  todos  os  fatores  acima  mencionados,  fixo  o  \nvalor  da  repara\u00e7\u00e3o  no  montante  de  R$10.000,00  (dez  mil  reais),  por  consider\u00e1-lo  suficiente,  \npara  atingir  suas  finalidades.\nTendo  em  vista  que  se  trata  de  obriga\u00e7\u00e3o  de  natureza  contratual,  revendo  \nposicionamento  anterior,  fixo  os  juros  de  mora,  no  montante  de  um  por  cento  ao  m\u00eas  (CC,  \nart.  406),  a  partir  da  data  da  cita\u00e7\u00e3o.\nRessalto  que  a  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria,  pelo  \u00edndice  oficialmente  adotado  pela  \nTabela  Pr\u00e1tica  do  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo,  incidir\u00e1  a  partir  da  data  desta  \nsenten\u00e7a,  porque  j\u00e1  foi  computada  para  calcular  o  quantum  da  indeniza\u00e7\u00e3o.  \nA  mat\u00e9ria  foi  pacificada  pela  S\u00famula  362  do  STJ:  \u201c A  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  \ndo  valor  da  indeniza\u00e7\u00e3o  do  dano  moral  incide  desde  a  data  do  arbitramento\u201d.\nC onsidero  prejudicada  a  an\u00e1lise  dos  pedidos  de  cancelamento  do  seu  \ncontrato  de  seguro  de  vida  e  devolu\u00e7\u00e3o  integral  do  pagamento  a  ele  referente,  porque  foram  \nformulados  subsidiariamente .\nPor  fim,  os  pedido s de  restabelecimento  dos  cart\u00f5es  de  cr\u00e9dito  e  do  limite  do  \ncheque  especial  s\u00e3o  improcedentes,  porque  a  concess\u00e3o  de  cr\u00e9dito  pela  institui\u00e7\u00e3o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1081843-05.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 36CE9F3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADRIANA CARDOSO DOS REIS, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 14:07 . fls. 220\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n37\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1081843-05.2016.8.26.0100 - lauda  6\nfinanceira\n pode  ser  obstada  em  raz\u00e3o  de  eventual  altera\u00e7\u00e3o  na  renda  ou  perfil  do  cliente.\nObservo  que  a  tutela  de  urg\u00eancia  concedida  foi  cumprida,  raz\u00e3o  pela  qual  \nn\u00e3o  \u00e9  devida  a  multa  di\u00e1ria  fixada  (fls.  170\/171  e  174).\nDiante  do  exposto,  e  do  mais  que  dos  autos  consta,  JULGO  \nPARCIALMENTE  PROCEDENTE  O  PEDIDO,  nos  termos  do  art.  487,  inciso  I,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil,  para  o  fim  condenar  o  r\u00e9u :  1)  \u00e0  obriga\u00e7\u00e3o  de  manter  a  \nconta  corrente  do  autor  e  o  respectivo  cart\u00e3o  de  d\u00e9bito,  tornando  definitiva  a  tutela  \nde  urg\u00eancia  concedida;  e  2)  pagar  ao  autor,  a  t\u00edtulo  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral,  a  \nquantia  de  R$  10 .000,00  (dez  mil  reais),  com  incid\u00eancia  de  juros  de  mora  e  corre\u00e7\u00e3o  \nmonet\u00e1ria  na  forma  determinada  nesta  senten\u00e7a.\nTendo  em  vista  que  o  autor  sucumbiu  de  parte  m\u00ednima  do  pedido,  c ondeno  o  \nr\u00e9u  ao  pagamento  de  custas  e  despesas  processuais,  bem  como  honor\u00e1rios  ao  advogado  do  \nautor ,  que  com  fulcro  no  art.  85,  \u00a72\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  fixo  dez  por  cento  sobre  \no  valor  da  condena\u00e7\u00e3o,  atualizado  at\u00e9  a  data  do  efetivo  pagamento.\nCaso   haja   interposi\u00e7\u00e3o   de   recurso   de   apela\u00e7\u00e3o,   intime-se   a   parte   contr\u00e1ria  \npara   apresentar   contrarraz\u00f5es   no   prazo   de   15   (quinze)   dias   (artigo   1.010,   \u00a71\u00ba,   do   C\u00f3digo   de  \nProcesso   Civil).\nMesmo   sem   elas,   certificado   o   necess\u00e1rio,   com   as   nossas   homenagens,  \nremetam-se   os   autos   ao   Egr\u00e9gio   Tribunal   de   Justi\u00e7a   do   Estado   de   S\u00e3o   Paulo   (artigo   1.010,  \n\u00a73\u00ba,   do   C\u00f3digo   de   Processo   Civil).\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 30  de agosto  de 2017.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1081843-05.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 36CE9F3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADRIANA CARDOSO DOS REIS, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 14:07 . fls. 221"}},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40349150-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 06\/04\/2017 15:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40322767-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 31\/03\/2017 13:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0095\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: ed.2318 P\u00e1gina: 744\/767","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0095\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: ed.2318 P\u00e1gina: 744\/767","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Agravo de Instrumento - Ac\u00f3rd\u00e3o e Demais Pe\u00e7as Juntados - Com Tr\u00e2nsito em Julgado - Agravo Destru\u00eddo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0095\/2017 Teor do ato: Vistos. 1. Recolha o r\u00e9u duas taxas de mandato judicial, tendo em vista a procura\u00e7\u00e3o e o substabelecimento de fls. 185 e 186\/187, sob pena de comunica\u00e7\u00e3o \u00e0 Ordem dos Advogados do Brasil. 2. Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, no prazo de 05 (cinco) dias; justificando-as, sob pena de preclus\u00e3o. O sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como concord\u00e2ncia com o julgamento antecipado da lide. Sem preju\u00edzo, no mesmo prazo informem as partes se t\u00eam interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 139, inciso V, do CPC. O sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como resposta negativa. Intimem-se. Advogados(s): Luiz Fernando Nicolelis (OAB 176940\/SP), Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. 1. Recolha o r\u00e9u duas taxas de mandato judicial, tendo em vista a procura\u00e7\u00e3o e o substabelecimento de fls. 185 e 186\/187, sob pena de comunica\u00e7\u00e3o \u00e0 Ordem dos Advogados do Brasil. 2. Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, no prazo de 05 (cinco) dias; justificando-as, sob pena de preclus\u00e3o. O sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como concord\u00e2ncia com o julgamento antecipado da lide. Sem preju\u00edzo, no mesmo prazo informem as partes se t\u00eam interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 139, inciso V, do CPC. O sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como resposta negativa. Intimem-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n37\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nAos  sexta-feira,  03  de  mar\u00e7o  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  MM.  Juiz(a)  de  \nDireito  da  37\u00aa  Vara  C\u00edvel  Central  da  Comarca  de  S\u00e3o  Paulo,  Dr(a).  Adriana  Cardoso  dos  \nReis . Eu______( Rafael Kono  Shiro ), escrevente,  subscrevi.\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1081843-05.2016.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Luiz Fernando  Nicolelis\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Adriana   Cardoso   dos   Reis\nVistos.  \n1.  Recolha  o  r\u00e9u  duas  taxas  de  mandato  judicial,  tendo  em  vista  a  procura\u00e7\u00e3o  e  o  \nsubstabelecimento  de  fls.  185  e  186\/187,  sob  pena  de  comunica\u00e7\u00e3o  \u00e0  Ordem  dos  Advogados  do  \nBrasil.  \n2. Especifiquem  as  partes  as  provas  que  pretendem  produzir,  no  prazo  de  05  \n(cinco)  dias;  justificando-as,  sob  pena  de  preclus\u00e3o.  O  sil\u00eancio  ser\u00e1  interpretado  como  \nconcord\u00e2ncia  com  o  julgamento  antecipado  da  lide.  \nSem  preju\u00edzo,  no  mesmo  prazo  informem  as  partes  se  t\u00eam  interesse  na  designa\u00e7\u00e3o  \nde  audi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o,  nos  termos  do  art.  139,  inciso  V,  do  CPC.  O  sil\u00eancio  ser\u00e1  \ninterpretado  como  resposta  negativa.  \nIntimem-se.\nS\u00e3o  Paulo , 03  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1081843-05.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2D2F691. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADRIANA CARDOSO DOS REIS, liberado nos autos em 27\/03\/2017 \u00e0s 17:39 . fls. 199"}},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40140013-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 15\/02\/2017 17:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.41221676-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Data: 12\/12\/2016 23:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2016","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.41107756-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 11\/11\/2016 12:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0389\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: ed.2226 P\u00e1gina: 469 e segt","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0389\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: ed.2226 P\u00e1gina: 469 e segt","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0389\/2016 Teor do ato: Vistos.Fl. 152\/166: a despeito dos motivos deduzidos, mantenho a decis\u00e3o agravada por seus pr\u00f3prios e jur\u00eddicos fundamentos.Ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria.Outrossim, diante da negativa de concess\u00e3o de efeito suspensivo (fl. 167\/169), determino o regular prosseguimento da a\u00e7\u00e3o.Fl. 170\/172: considerando que a tutela antecipada foi concedida somente para determinar a manuten\u00e7\u00e3o da conta corrente e do cart\u00e3o de d\u00e9bito, reputo n\u00e3o demonstrado o descumprimento da decis\u00e3o.No mais, \u00e0 r\u00e9plica no prazo de 15 dias (fl. 139\/142).Int. Advogados(s): Luiz Fernando Nicolelis (OAB 176940\/SP), Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/10\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Fl. 152\/166: a despeito dos motivos deduzidos, mantenho a decis\u00e3o agravada por seus pr\u00f3prios e jur\u00eddicos fundamentos.Ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria.Outrossim, diante da negativa de concess\u00e3o de efeito suspensivo (fl. 167\/169), determino o regular prosseguimento da a\u00e7\u00e3o.Fl. 170\/172: considerando que a tutela antecipada foi concedida somente para determinar a manuten\u00e7\u00e3o da conta corrente e do cart\u00e3o de d\u00e9bito, reputo n\u00e3o demonstrado o descumprimento da decis\u00e3o.No mais, \u00e0 r\u00e9plica no prazo de 15 dias (fl. 139\/142).Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n37\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   12\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  1215\/1217  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   2171-6248  -  E-mail:   sp37cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1081843-05.2016.8.26.0100  - p.  1\nC\n O  N C L U  S \u00c3  O\nAos  segunda-feira,  17  de  outubro  de  2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  MM.  Juiz(a)  de  \nDireito  da  37\u00aa  Vara  C\u00edvel  Central  da  Comarca  de  S\u00e3o  Paulo,  Dr(a).  Adriana  Cardoso  dos  \nReis . Eu______( Natatia Mizuta ), escrevente,  subscr.\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1081843-05.2016.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Luiz Fernando  Nicolelis\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Adriana   Cardoso   dos   Reis\nVistos.\nFl.  152\/166:  a  despeito  dos  motivos  deduzidos,  mantenho  a  decis\u00e3o  agravada  por  \nseus  pr\u00f3prios  e  jur\u00eddicos  fundamentos.\nCi\u00eancia  \u00e0  parte  contr\u00e1ria.\nOutrossim,  diante  da  negativa  de  concess\u00e3o  de  efeito  suspensivo  (fl.  167\/169),  \ndetermino  o  regular  prosseguimento  da  a\u00e7\u00e3o.\nFl.  170\/172:  considerando  que  a  tutela  antecipada  foi  concedida  somente  para  \ndeterminar  a  manuten\u00e7\u00e3o  da  conta  corrente  e  do  cart\u00e3o  de  d\u00e9bito,  reputo  n\u00e3o  demonstrado  o  \ndescumprimento  da  decis\u00e3o.\nNo  mais,  \u00e0  r\u00e9plica  no  prazo  de  15  dias  (fl.  139\/142).\nInt. S\u00e3o Paulo , 17  de  outubro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1081843-05.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2733940. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADRIANA CARDOSO DOS REIS, liberado nos autos em 19\/10\/2016 \u00e0s 15:35 . fls. 174"}},{"data":"18\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40979927-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 10\/10\/2016 13:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40851538-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC) Data: 08\/09\/2016 10:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40829598-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 01\/09\/2016 14:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2016","descricao":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40816716-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Data: 30\/08\/2016 11:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR546401732TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : ITAU UNIBANCO S.A. Dilig\u00eancia : 15\/08\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0272\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: ed.2173 P\u00e1gina: 701 e segt","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0272\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: ed.2173 P\u00e1gina: 701 e segt","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40714836-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 04\/08\/2016 15:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0272\/2016 Teor do ato: Vistos.Defiro em parte o pedido de tutela de urg\u00eancia de natureza antecipada, com fulcro no art. 300 do CPC, pelos motivos que passo a expor.No tocante \u00e0 pretens\u00e3o de manuten\u00e7\u00e3o da conta corrente est\u00e3o presentes os requisitos da probabilidade do direito do autor e do perigo de dano.A uma porque o documento de fls. 26 leva a concluir nesta fase processual que houve rescis\u00e3o unilateral e imotivada pelo r\u00e9u, o que constitui viola\u00e7\u00e3o ao princ\u00edpio da boa-f\u00e9 objetiva que deve imperar em todos os neg\u00f3cios jur\u00eddicos, nos termos dos artigos 113 e 422 do C\u00f3digo Civil.A duas porque o encerramento da conta corrente ir\u00e1 causar transtornos ao autor, que precisar\u00e1 contar com tempo suficiente para abrir nova conta corrente, informar seus credores e organizar sua vida financeira.Por\u00e9m, no tocante \u00e0 pretens\u00e3o de manuten\u00e7\u00e3o do cheque especial e dos cart\u00f5es de cr\u00e9dito, em cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, reputo n\u00e3o demonstrada a presen\u00e7a da probabilidade do direito do autor, porque a concess\u00e3o de cr\u00e9dito pode ser obstada pela institui\u00e7\u00e3o financeira em raz\u00e3o de eventual altera\u00e7\u00e3o na renda ou perfil de seu cliente.Nesse passo, e considerando que os extratos juntados aos autos levam a concluir pela possibilidade de aus\u00eancia de fundos para a justificar a renova\u00e7\u00e3o do limite do cheque especial e manuten\u00e7\u00e3o dos cart\u00f5es de cr\u00e9dito, reputo - nesta fase processual - n\u00e3o configurada ilegalidade no tocante \u00e0 referida conduta.Diante do exposto, determino ao r\u00e9u a manuten\u00e7\u00e3o da conta corrente do autor, bem como manuten\u00e7\u00e3o do respectivo cart\u00e3o de d\u00e9bito, at\u00e9 o final julgamento da lide, sob pena de pagamento de multa \u00fanica no valor de R$ 10.000,00.C\u00f3pia desta decis\u00e3o valer\u00e1 como of\u00edcio e dever\u00e1 ser encaminhada pelo advogado(a) do autor do r\u00e9u.Por n\u00e3o vislumbrar na esp\u00e9cie, diante da natureza da controv\u00e9rsia posta em debate e das especificidades da causa, a possibilidade de composi\u00e7\u00e3o consensual, e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art. 319, VII, e Enunciado n. 35 da ENFAM).\"Enunciado n. 35: Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo\". Outrossim, cumpre destacar entendimento de Jos\u00e9 Miguel Garcia Medina ao concluir que \"o CPC\/2015 \u00e9 parte de um esfor\u00e7o, no sentido de substituir, ainda que gradativamente, a cultura da senten\u00e7a pela cultura da pacifica\u00e7\u00e3o, mas a nova lei processual n\u00e3o adotou essa postura de modo absoluto\" in Direito Processual Civil Moderno , RT P\u00e1ginas 534 (grifos nossos).Cite-se o r\u00e9u para integrar a rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddico-processual (CPC, artigo 238) e oferecer contesta\u00e7\u00e3o, por peti\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis (CPC, artigos 219 e 335), sob pena de revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade das alega\u00e7\u00f5es de fato aduzidas pelo autor (CPC, artigo 344), cujo termo inicial ser\u00e1 a data prevista no artigo 231 do CPC, de acordo com o modo como foi feita a cita\u00e7\u00e3o (CPC, artigo 335, III).Cumpra-se com urg\u00eancia. Ap\u00f3s o cumprimento, retire-se a tarja rosa dos autos.Intimem-se. Advogados(s): Luiz Fernando Nicolelis (OAB 176940\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2016","descricao":"Concedida em parte a Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela    Vistos.Defiro em parte o pedido de tutela de urg\u00eancia de natureza antecipada, com fulcro no art. 300 do CPC, pelos motivos que passo a expor.No tocante \u00e0 pretens\u00e3o de manuten\u00e7\u00e3o da conta corrente est\u00e3o presentes os requisitos da probabilidade do direito do autor e do perigo de dano.A uma porque o documento de fls. 26 leva a concluir nesta fase processual que houve rescis\u00e3o unilateral e imotivada pelo r\u00e9u, o que constitui viola\u00e7\u00e3o ao princ\u00edpio da boa-f\u00e9 objetiva que deve imperar em todos os neg\u00f3cios jur\u00eddicos, nos termos dos artigos 113 e 422 do C\u00f3digo Civil.A duas porque o encerramento da conta corrente ir\u00e1 causar transtornos ao autor, que precisar\u00e1 contar com tempo suficiente para abrir nova conta corrente, informar seus credores e organizar sua vida financeira.Por\u00e9m, no tocante \u00e0 pretens\u00e3o de manuten\u00e7\u00e3o do cheque especial e dos cart\u00f5es de cr\u00e9dito, em cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, reputo n\u00e3o demonstrada a presen\u00e7a da probabilidade do direito do autor, porque a concess\u00e3o de cr\u00e9dito pode ser obstada pela institui\u00e7\u00e3o financeira em raz\u00e3o de eventual altera\u00e7\u00e3o na renda ou perfil de seu cliente.Nesse passo, e considerando que os extratos juntados aos autos levam a concluir pela possibilidade de aus\u00eancia de fundos para a justificar a renova\u00e7\u00e3o do limite do cheque especial e manuten\u00e7\u00e3o dos cart\u00f5es de cr\u00e9dito, reputo - nesta fase processual - n\u00e3o configurada ilegalidade no tocante \u00e0 referida conduta.Diante do exposto, determino ao r\u00e9u a manuten\u00e7\u00e3o da conta corrente do autor, bem como manuten\u00e7\u00e3o do respectivo cart\u00e3o de d\u00e9bito, at\u00e9 o final julgamento da lide, sob pena de pagamento de multa \u00fanica no valor de R$ 10.000,00.C\u00f3pia desta decis\u00e3o valer\u00e1 como of\u00edcio e dever\u00e1 ser encaminhada pelo advogado(a) do autor do r\u00e9u.Por n\u00e3o vislumbrar na esp\u00e9cie, diante da natureza da controv\u00e9rsia posta em debate e das especificidades da causa, a possibilidade de composi\u00e7\u00e3o consensual, e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art. 319, VII, e Enunciado n. 35 da ENFAM).\"Enunciado n. 35: Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo\". Outrossim, cumpre destacar entendimento de Jos\u00e9 Miguel Garcia Medina ao concluir que \"o CPC\/2015 \u00e9 parte de um esfor\u00e7o, no sentido de substituir, ainda que gradativamente, a cultura da senten\u00e7a pela cultura da pacifica\u00e7\u00e3o, mas a nova lei processual n\u00e3o adotou essa postura de modo absoluto\" in Direito Processual Civil Moderno , RT P\u00e1ginas 534 (grifos nossos).Cite-se o r\u00e9u para integrar a rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddico-processual (CPC, artigo 238) e oferecer contesta\u00e7\u00e3o, por peti\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis (CPC, artigos 219 e 335), sob pena de revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade das alega\u00e7\u00f5es de fato aduzidas pelo autor (CPC, artigo 344), cujo termo inicial ser\u00e1 a data prevista no artigo 231 do CPC, de acordo com o modo como foi feita a cita\u00e7\u00e3o (CPC, artigo 335, III).Cumpra-se com urg\u00eancia. Ap\u00f3s o cumprimento, retire-se a tarja rosa dos autos.Intimem-se.","anexo":{"label":"Concedida em parte a Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n37\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   12\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  1215\/1217  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   2171-6248  -  E-mail:   sp37cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1081843-05.2016.8.26.0100  - p.  1\nDESPACHO \nProcesso  n\u00ba: 1081843-05.2016.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Luiz Fernando  Nicolelis\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nPra\u00e7a  Alfrdo  Egydio  de Souza  Aranha,  100, Torre  Olavo  Setubal,  Parque \nJabaquara  - CEP  04344-030,  S\u00e3o Paulo-SP\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).   Adriana  Cardoso  dos  Reis\nVistos.\nDefiro   em   parte   o   pedido   de   tutela   de   urg\u00eancia   de   natureza   antecipada,   com  \nfulcro   no   art.   300   do   CPC,   pelos   motivos   que   passo   a   expor.\nNo   tocante   \u00e0   pretens\u00e3o   de   manuten\u00e7\u00e3o   da   conta   corrente   est\u00e3o   presentes   os  \nrequisitos   da   probabilidade   do   direito   do   autor   e   do   perigo   de   dano.\nA   uma   porque   o   documento   de   fls.   26   leva   a   concluir   nesta   fase   processual  \nque   houve   rescis\u00e3o   unilateral   e   imotivada   pelo   r\u00e9u,   o   que   constitui   viola\u00e7\u00e3o   ao   princ\u00edpio   da  \nboa-f\u00e9   objetiva   que   deve   imperar   em   todos   os   neg\u00f3cios   jur\u00eddicos,   nos   termos   dos   artigos  \n113   e   422   do   C\u00f3digo   Civil.\nA   duas   porque   o   encerramento   da   conta   corrente   ir\u00e1   causar   transtornos   ao  \nautor,   que   precisar\u00e1   contar   com   tempo   suficiente   para   abrir   nova   conta   corrente,   informar  \nseus   credores   e   organizar   sua   vida   financeira.\nPor\u00e9m,   no   tocante   \u00e0   pretens\u00e3o   de   manuten\u00e7\u00e3o   do   cheque   especial   e   dos  \ncart\u00f5es   de   cr\u00e9dito,   em   cogni\u00e7\u00e3o   sum\u00e1ria,   reputo   n\u00e3o   demonstrada   a   presen\u00e7a   da  \nprobabilidade   do   direito   do   autor,   porque   a   concess\u00e3o   de   cr\u00e9dito   pode   ser   obstada   pela  \ninstitui\u00e7\u00e3o   financeira   em   raz\u00e3o   de   eventual   altera\u00e7\u00e3o   na   renda   ou   perfil   de   seu   cliente.\nNesse   passo,   e   considerando   que   os   extratos   juntados   aos   autos   levam   a  \nconcluir   pela   possibilidade   de   aus\u00eancia   de   fundos   para   a   justificar   a   renova\u00e7\u00e3o   do   limite   do  \ncheque   especial   e   manuten\u00e7\u00e3o   dos   cart\u00f5es   de   cr\u00e9dito,   reputo   \u2013   nesta   fase   processual   \u2013   n\u00e3o  \nconfigurada   ilegalidade   no   tocante   \u00e0   referida   conduta.\nDiante   do   exposto,   determino   ao   r\u00e9u   a   manuten\u00e7\u00e3o   da   conta   corrente   do  \nautor,   bem   como   manuten\u00e7\u00e3o   do   respectivo   cart\u00e3o   de   d\u00e9bito,   at\u00e9   o   final   julgamento   da   lide,  \nsob   pena   de   pagamento   de   multa   \u00fanica   no   valor   de   R$   10.000,00.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1081843-05.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2320DAA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADRIANA CARDOSO DOS REIS, liberado nos autos em 03\/08\/2016 \u00e0s 17:42 . fls. 119\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n37\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   12\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  1215\/1217  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   2171-6248  -  E-mail:   sp37cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1081843-05.2016.8.26.0100  - p.  2\nC\u00f3pia   desta   decis\u00e3o   valer\u00e1   como   of\u00edcio   e   dever\u00e1   ser   encaminhada   pelo  \nadvogado(a)   do   autor   do   r\u00e9u.\nPor n\u00e3o  vislumbrar  na  esp\u00e9cie,  diante  da  natureza  da  controv\u00e9rsia  posta  em  \ndebate e  das  especificidades  da  causa,  a possibilidade  de  composi\u00e7\u00e3o  consensual,  e de  \nmodo a  adequar  o  rito  processual  \u00e0s  necessidades  do  conflito,  deixo  para  momento  \noportuno a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  (CPC,  art.  319,  VII,  e \nEnunciado n.  35  da  ENFAM).\n\"Enunciado  n.  35:  Al\u00e9m  das  situa\u00e7\u00f5es  em  que  a  flexibiliza\u00e7\u00e3o  do  \nprocedimento  \u00e9  autorizada  pelo  art.  139,  VI,  do  CPC\/2015,  pode  o  juiz,  de  \nof\u00edcio,  preservada  a  previsibilidade  do  rito,  adapt\u00e1-lo  \u00e0s  especificidades  da  \ncausa,  observadas  as  garantias  fundamentais  do  processo\".  \nOutrossim, cumpre  destacar  entendimento  de  Jos\u00e9  Miguel  Garcia  Medina  ao  \nconcluir que  \u201co  CPC\/2015  \u00e9  parte  de  um  esfor\u00e7o,  no  sentido  de  substituir,  ainda  que  \ngradativamente, a  cultura  da  senten\u00e7a  pela  cultura  da  pacifica\u00e7\u00e3o ,  mas  a  nova  lei  \nprocessual n\u00e3o  adotou  essa  postura  de  modo  absoluto \u201d  in  Direito  Processual  Civil  \nModerno , RT  P\u00e1ginas  534  (grifos  nossos).\nCite-se o  r\u00e9u  para  integrar  a  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddico-processual  (CPC,  artigo  238)  e  \noferecer contesta\u00e7\u00e3o,  por  peti\u00e7\u00e3o,  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  \u00fateis  (CPC,  artigos  219  e  \n335), sob   pena  de  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  das  alega\u00e7\u00f5es  de  fato  aduzidas  pelo  \nautor (CPC,  artigo  344),  cujo  termo  inicial  ser\u00e1  a  data  prevista  no  artigo  231  do  CPC,  de  \nacordo com  o  modo  como  foi  feita  a  cita\u00e7\u00e3o  (CPC,  artigo  335,  III).\nCumpra-se com  urg\u00eancia.  Ap\u00f3s  o  cumprimento,  retire-se  a  tarja  rosa  dos  \nautos.\nIntimem-se.\nS\u00e3o  Paulo , 03  de  agosto  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nTratando-se  de  mandado,  aplicam-se  as  NSCGJ,  Tomo  I,  Cap.  VI:  4.  \u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  numer\u00e1rio  \ndiretamente  da  parte.  4.1.  As  despesas  em  caso  de  transporte  e  dep\u00f3sito  de  bens  e  outras  necess\u00e1rias  ao  cumprimento  de  mandados,  ressalvadas  aquelas  \nrelativas  \u00e0  condu\u00e7\u00e3o,  ser\u00e3o  adiantadas  pela  parte  mediante  dep\u00f3sito  do  valor  indicado  pelo  oficial  de  justi\u00e7a  nos  autos,  em  conta  corrente  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  \nju\u00edzo.  4.2.  Vencido  o  prazo  para  cumprimento  do  mandado  sem  que  efetuado  o  dep\u00f3sito  (4.1),  o  oficial  de  justi\u00e7a  o  devolver\u00e1,  certificando  a  ocorr\u00eancia.  \n4.3.  Quando  o  interessado  oferecer  meios  para  o  cumprimento  do  mandado  (4.1),  dever\u00e1  desde  logo  especific\u00e1-los,  indicando  dia,  hora  e  local  em  que  \nestar\u00e3o  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o  havendo  nesta  hip\u00f3tese  dep\u00f3sito  para  tais  dilig\u00eancias.  5.  A  identifica\u00e7\u00e3o  do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  \nser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  obrigat\u00f3ria  em  todas  as  dilig\u00eancias .\nOficial:  \nCarga:\nDilig\u00eancia:  R$  \nAdv.:  Luiz  Fernando  Nicolelis\nEnd.:   ., 100  -  S\u00e3o  Paulo  . Tel. (11)33135812Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1081843-05.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2320DAA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADRIANA CARDOSO DOS REIS, liberado nos autos em 03\/08\/2016 \u00e0s 17:42 . fls. 120"}},{"data":"03\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"04\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"30\/08\/2016","tipo":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o"},{"data":"01\/09\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"08\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC)"},{"data":"10\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"11\/11\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"12\/12\/2016","tipo":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o"},{"data":"15\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"31\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"06\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":38,"total_andamentos":38}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"522543177","codPublicacaoOrigem":"927461678","dataDivulgacao":"Aug  5 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  8 2016 12:00:00:000AM","numero":"1081843-05.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2173","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"37\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1081843-05.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Luiz Fernando Nicolelis - ITAU UNIBANCO S.A. - Luiz Fernando Nicolelis - Vistos.Defiro em parte o pedido de tutela de urg\u00eancia de natureza antecipada, com fulcro no art. 300 do CPC, pelos motivos que passo a expor.No tocante \u00e0 pretens\u00e3o de manuten\u00e7\u00e3o da conta corrente est\u00e3o presentes os requisitos da probabilidade do direito do autor e do perigo de dano.A uma porque o documento de fls. 26 leva a concluir nesta fase processual que houve rescis\u00e3o unilateral e imotivada pelo r\u00e9u, o que constitui viola\u00e7\u00e3o ao princ\u00edpio da boa-f\u00e9 objetiva que deve imperar em todos os neg\u00f3cios jur\u00eddicos, nos termos dos artigos 113 e 422 do C\u00f3digo Civil.A duas porque o encerramento da conta corrente ir\u00e1 causar transtornos ao autor, que precisar\u00e1 contar com tempo suficiente para abrir nova conta corrente, informar seus credores e organizar sua vida financeira.Por\u00e9m, no tocante \u00e0 pretens\u00e3o de manuten\u00e7\u00e3o do cheque especial e dos cart\u00f5es de cr\u00e9dito, em cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, reputo n\u00e3o demonstrada a presen\u00e7a da probabilidade do direito do autor, porque a concess\u00e3o de cr\u00e9dito pode ser obstada pela institui\u00e7\u00e3o financeira em raz\u00e3o de eventual altera\u00e7\u00e3o na renda ou perfil de seu cliente.Nesse passo, e considerando que os extratos juntados aos autos levam a concluir pela possibilidade de aus\u00eancia de fundos para a justificar a renova\u00e7\u00e3o do limite do cheque especial e manuten\u00e7\u00e3o dos cart\u00f5es de cr\u00e9dito, reputo - nesta fase processual - n\u00e3o configurada ilegalidade no tocante \u00e0 referida conduta.Diante do exposto, determino ao r\u00e9u a manuten\u00e7\u00e3o da conta corrente do autor, bem como manuten\u00e7\u00e3o do respectivo cart\u00e3o de d\u00e9bito, at\u00e9 o final julgamento da lide, sob pena de pagamento de multa \u00fanica no valor de R$ 10.000,00.C\u00f3pia desta decis\u00e3o valer\u00e1 como of\u00edcio e dever\u00e1 ser encaminhada pelo advogado(a) do autor do r\u00e9u.Por n\u00e3o vislumbrar na esp\u00e9cie, diante da natureza da controv\u00e9rsia posta em debate e das especificidades da causa, a possibilidade de composi\u00e7\u00e3o consensual, e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art. 319, VII, e Enunciado n. 35 da ENFAM).\u0094Enunciado n. 35: Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo\u0094. Outrossim, cumpre destacar entendimento de Jos\u00e9 Miguel Garcia Medina ao concluir que \u0093o CPC\/2015 \u00e9 parte de um esfor\u00e7o, no sentido de substituir, ainda que gradativamente, a cultura da senten\u00e7a pela cultura da pacifica\u00e7\u00e3o, mas a nova lei processual n\u00e3o adotou essa postura de modo absoluto\u0094 in Direito Processual Civil Moderno , RT P\u00e1ginas 534 (grifos nossos).Cite-se o r\u00e9u para integrar a rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddico-processual (CPC, artigo 238) e oferecer contesta\u00e7\u00e3o, por peti\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis (CPC, artigos 219 e 335), sob pena de revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade das alega\u00e7\u00f5es de fato aduzidas pelo autor (CPC, artigo 344), cujo termo inicial ser\u00e1 a data prevista no artigo 231 do CPC, de acordo com o modo como foi feita a cita\u00e7\u00e3o (CPC, artigo 335, III).Cumpra-se com urg\u00eancia. Ap\u00f3s o cumprimento, retirese a tarja rosa dos autos.Intimem-se. - ADV: LUIZ FERNANDO NICOLELIS (OAB 176940\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 37\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADRIANA CARDOSO DOS REIS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ADRIANA CRISTINA DOS SANTOS SILVA DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"714","paginaFinal":"714","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"722225","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"14835058","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Aug  4 2016 11:27:49:707PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1081843-05.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1081843-05.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"522542788","codPublicacaoOrigem":"927455756","dataDivulgacao":"Aug  5 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  8 2016 12:00:00:000AM","numero":"1081843-05.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2173","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1081843-05.2016.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Luiz Fernando Nicolelis ADVOGADO : 176940\/SP - Luiz Fernando Nicolelis REQDO : ITAU UNIBANCO S.A. VARA :37\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 03\/08\/2016","paginaInicial":"31","paginaFinal":"31","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"722225","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"14835058","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Aug  4 2016 11:27:49:573PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1081843-05.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1081843-05.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"751532643","codPublicacaoOrigem":"1197963775","dataDivulgacao":"Sep 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"1081843-05.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2427","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"37\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1081843-05.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Luiz Fernando Nicolelis - ITAU UNIBANCO S.A. - Luiz Fernando Nicolelis - Juiz(a) de Direito: Dr(a). Adriana Cardoso dos ReisVistos.Trata-se de A\u00c7\u00c3O DE OBRIGA\u00c7\u00c3O DE FAZER c.c. INDENIZA\u00c7\u00c3O POR DANO MORAL ajuizada por LUIZ FERNANDO NICOLELIS em face de BANCO ITA\u00da S\/A.Narra, em s\u00edntese, a peti\u00e7\u00e3o inicial (fls. 1\/17), que: 1) o autor \u00e9 correntista do r\u00e9u h\u00e1 16 anos, por meio da ag\u00eancia 9644 e conta corrente n\u00ba 21555-1, 2) em 15 de julho de 2016, o autor foi notificado com data retroativa (27 de junho) a respeito do cancelamento de sua conta em 30 dias, 3) o autor possui: i) uma s\u00e9rie de lan\u00e7amentos futuros, ii) contrato de seguro de vida e previd\u00eancia firmados com o r\u00e9u, com cobran\u00e7as no d\u00e9bito autom\u00e1tico, iii) cheques a serem compensados e iv) conta para transa\u00e7\u00f5es relacionadas \u00e0 sua atividade profissional, 4) o r\u00e9u n\u00e3o informou o motivo do cancelamento, 5) antes de expirar o prazo concedido pelo r\u00e9u, i) o limite do cheque especial e os cart\u00f5es de cr\u00e9dito vinculados \u00e0 conta do autor foram bloqueados e ii) houve a devolu\u00e7\u00e3o de 1 cheque por falta de fundos (em 25 de julho), devido ao bloqueio do limite do cheque especial, 6) o cancelamento unilateral e imotivado da conta banc\u00e1ria infringe as disposi\u00e7\u00f5es do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, 7) a conduta do r\u00e9u consiste em falha na presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o e 8) o ocorrido enseja pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral. O autor postula: 1) a concess\u00e3o de tutela antecipada para: i) a suspens\u00e3o do cancelamento de sua conta corrente e ii) o restabelecimento do limite do cheque especial e dos cart\u00f5es de cr\u00e9dito cancelados, 2) a condena\u00e7\u00e3o do r\u00e9u a manter a conta corrente por prazo indeterminado, ou, subsidiariamente, pelo prazo m\u00ednimo de 6 meses, 3) na hip\u00f3tese de cancelamento da conta antes do per\u00edodo de 6 meses, a rescis\u00e3o do contrato de seguro de vida do autor, com a devolu\u00e7\u00e3o integral do pagamento j\u00e1 efetuado e 4) a condena\u00e7\u00e3o do r\u00e9u ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral.A peti\u00e7\u00e3o inicial foi instru\u00edda com os documentos juntados aos autos \u00e0s fls. 19\/118.A tutela de urg\u00eancia foi deferida em parte, apenas para o fim de determinar ao r\u00e9u a obriga\u00e7\u00e3o de manter a conta corrente do autor, bem como o respectivo cart\u00e3o de d\u00e9bito, sob pena de multa \u00fanica no valor de R$ 10.000,00 (fls. 119\/120).Citado (fl. 128), o r\u00e9u ofereceu contesta\u00e7\u00e3o (fls. 139\/142) aduzindo que: 1) \u00e9 prevista contratualmente a rescis\u00e3o unilateral, por qual das partes, do contrato celebrado com o autor, 2) o autor foi previamente notificado a respeito do cancelamento da sua conta corrente, que ocorreu somente em 27 de junho de 2016, 3) tendo em vista que a rescis\u00e3o ocorreu regularmente, a institui\u00e7\u00e3o n\u00e3o cometeu qualquer ato il\u00edcito e 4) n\u00e3o h\u00e1 dano moral a ser reparado.O autor apresentou r\u00e9plica (fls. 178\/183).\u00c9 O RELAT\u00d3RIO.FUNDAMENTO e DECIDO.Julgo antecipadamente a lide, nos termos do art. 355, I, do CPC, pois a mat\u00e9ria de fato depende exclusivamente de prova documental.Deixo de designar audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, face \u00e0 aus\u00eancia de interesse das partes em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 medida.O cancelamento unilateral e imotivado da conta corrente do autor \u00e9 fato incontroverso. Nesse passo, o pedido \u00e9 procedente em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 pretens\u00e3o de impor ao r\u00e9u a obriga\u00e7\u00e3o de manter a conta corrente e o respectivo cart\u00e3o de d\u00e9bito, porque o cancelamento unilateral e imotivado constitui conduta vedada pelo ordenamento jur\u00eddico, \u00e0 luz do disposto no art. 39, inciso IX, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor.De fato, nos termos das normas regulamentadas pelo Conselho Monet\u00e1rio Nacional, por interm\u00e9dio do Banco Central do Brasil, \u00e9 autorizado \u00e0 institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria o cancelamento da conta corrente, em algumas hip\u00f3teses espec\u00edficas.No encerramento da conta, o banco deve observar os requisitos estipulados pela da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 2.025\/93, editada pelo Banco Central do Brasil, bem como o art. 3\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico, da Circular n\u00ba 3.006\/00, do Banco Central.Os artigos 10 e 13 da Resolu\u00e7\u00e3o CMN n\u00ba 2.025\/93 preveem os casos em que pode haver o encerramento unilateral da conta, a saber: \"\u00e9 facultada \u00e0 institui\u00e7\u00e3o financeira o encerramento da conta se o titular figurar ou tiver figurado no Cadastro de Emitentes de Cheques sem Fundos- CCF, ou se verificadas irregularidades nas informa\u00e7\u00f5es prestadas pelo titular, em seu cadastro, que sejam de natureza grave\".Ademais, o art. 12 da mesma Resolu\u00e7\u00e3o, com reda\u00e7\u00e3o alterada pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 2.747, de 28\/6\/2000, indica as condi\u00e7\u00f5es de \"comunica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via, por escrita, da inten\u00e7\u00e3o do rescindir o contrato\", com a estipula\u00e7\u00e3o de \"prazo para ado\u00e7\u00e3o das provid\u00eancias relacionadas \u00e0 rescis\u00e3o\".O art. 3\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico, da Circular n\u00ba 3.006\/00, do Banco Central, por sua vez, disp\u00f5e que: \"A comunica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via da inten\u00e7\u00e3o de rescindir o contrato, de que trata o art. 12, inciso I, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 2.025, de 1993, com a reda\u00e7\u00e3o dada pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 2.747, de 2000, deve conter refer\u00eancia expressa \u00e0 situa\u00e7\u00e3o motivadora da rescis\u00e3o, bem como estipular o prazo para eventual regulariza\u00e7\u00e3o da pend\u00eancia, o qual n\u00e3o poder\u00e1 ser superior aos fixados no art. 4\u00ba.\"No caso vertente, n\u00e3o houve motiva\u00e7\u00e3o para a rescis\u00e3o unilateral da conta do autor. Conforme j\u00e1 ressaltado, o fato \u00e9 incontroverso.Ausentes os requisitos motivadores para o cancelamento, assevera-se que o r\u00e9u praticou ato il\u00edcito.Nesse sentido:MEDIDA CAUTELAR - Cancelamento de Conta Corrente Unilateral Hip\u00f3teses previstas na Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 2.025\/93 do BACEN N\u00e3o ocorr\u00eancia Obriga\u00e7\u00e3o do banco em manter ativa a conta corrente: Mant\u00e9m-se a proced\u00eancia do pedido, a fim de obrigar o banco a manter ativa sua conta corrente, pois a casa banc\u00e1ria deixou de demonstrar a ocorr\u00eancia dos requisitos autorizadores do encerramento da conta unilateral, previstos na Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 2.025\/93 do BACEN. DANO MORAL (...)(TJSP; Apela\u00e7\u00e3o 1087143-79.2015.8.26.0100; Relator (a):Nelson Jorge J\u00fanior; \u00d3rg\u00e3o Julgador: 13\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Foro Central C\u00edvel -44\u00aa Vara C\u00edvel; Data do Julgamento: 10\/07\/2017; Data de Registro: 10\/07\/2017).A\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria c.c. indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais Encerramento unilateral da conta corrente do autor, de forma abrupta e imotivada Aplica\u00e7\u00e3o da legisla\u00e7\u00e3o consumerista (S\u00famula 297 do STJ) O direito das partes \u00e0 resili\u00e7\u00e3o unilateral do contrato est\u00e1 condicionado ao cumprimento de requisitos legais e resolu\u00e7\u00f5es do BACEN que disciplinam a mat\u00e9ria Hip\u00f3tese em que n\u00e3o demonstrada a exist\u00eancia de cl\u00e1usula contratual a autorizar as partes promover o encerramento unilateral do contrato, bem como ausente prova da notificado do encerramento Exerc\u00edcio abusivo do direito do Banco Intelig\u00eancia do art. 6\u00ba, IV c.c. art. 39, IX e 51, XI, do CDC Danos morais que se comprovam com o pr\u00f3prio fato (damnum in re ipsa) Valor da indeniza\u00e7\u00e3o arbitrada em conson\u00e2ncia aos crit\u00e9rios da razoabilidade e proporcionalidade, por\u00e9m, em valor inferior ao pretendido, que n\u00e3o implica rec\u00edproca sucumb\u00eancia (s\u00famula 326 do STJ) Recurso provido em parte. (TJSP; Apela\u00e7\u00e3o 1015496-72.2016.8.26.0008; Relator (a):Francisco Giaquinto; \u00d3rg\u00e3o Julgador: 13\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Foro Regional VIII - Tatuap\u00e9 -3\u00aa Vara C\u00edvel; Data do Julgamento: 27\/07\/2017; Data de Registro: 27\/07\/2017).No mesmo sentido, j\u00e1 decidiu o Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a:REsp 1277762\/SPRECURSO ESPECIAL2011\/0177081-9 Relator(a)Ministro SIDNEI BENETI (1137)\u00d3rg\u00e3o JulgadorT3 - TERCEIRA TURMAData do Julgamento04\/06\/2013Data da Publica\u00e7\u00e3o\/FonteDJe 13\/08\/2013EmentaDIREITO DO CONSUMIDOR. CONTRATO DE CONTA-CORRENTE EM INSTITUI\u00c7\u00c3O FINANCEIRA. ENCERRAMENTO UNILATERAL E IMOTIVADO DA CONTA. IMPOSSIBILIDADE. 1.- N\u00e3o pode o banco, por simples notifica\u00e7\u00e3o unilateral imotivada, sem apresentar motivo justo, encerrar conta-corrente antiga de longo tempo, ativa e em que mantida movimenta\u00e7\u00e3o financeira razo\u00e1vel. 2.- Configurando contrato relacional ou cativo, o contrato de conta-corrente banc\u00e1ria de longo tempo n\u00e3o pode ser encerrado unilateralmente pelo banco, ainda que ap\u00f3s notifica\u00e7\u00e3o, sem motiva\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel, por contrariar o preceituado no art. 39, IX, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. 3.- Condena\u00e7\u00e3o do banco \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o das conta-correntes dos autores. 4.- Dano moral configurado, visto que atingida a honra dos correntistas, deixando-os em situa\u00e7\u00e3o vexat\u00f3ria, causadora de padecimento moral indeniz\u00e1vel. 5.- Recurso Especial provido.De outra banda, o autor afirma que, antes de expirar o prazo de 30 (trinta) dias previsto na notifica\u00e7\u00e3o do r\u00e9u para o encerramento da conta, houve: 1) o bloqueio de seu cart\u00e3o de cr\u00e9dito e 2) a devolu\u00e7\u00e3o de cheque por falta de fundos (25 de julho), em decorr\u00eancia do bloqueio do limite do cheque especial.O r\u00e9u n\u00e3o impugnou de forma espec\u00edfica referidas alega\u00e7\u00f5es.Logo, assevera-se que o r\u00e9u n\u00e3o tamb\u00e9m cumpriu o prazo informado ao autor para a rescis\u00e3o do contrato. Ao cancelar a conta do correntista sem observar os requisitos exigidos pelas normas do CMN e ainda antes do prazo informado na notifica\u00e7\u00e3o, o banco falhou para com a presta\u00e7\u00e3o dos seus servi\u00e7os e causou ao autor transtorno exagerado.Por conseguinte, restou configurado o dano moral.Por sua vez, o c\u00e1lculo da indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral n\u00e3o \u00e9 matem\u00e1tico. Para a fixa\u00e7\u00e3o do seu montante, em que pesem os posicionamentos em sentido contr\u00e1rio, entendo devem ser sopesados os seguintes fatores, quais sejam, a gravidade objetiva do fato ofensivo, a condi\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica do ofensor e do ofendido, e a sua dupla finalidade, a saber, punitiva ao causador do dano e compensat\u00f3ria \u00e0 v\u00edtima, de forma a constituir um consolo para quem recebe e um castigo para quem paga, sem ser insignificante nem acarretar enriquecimento sem causa.Nesse diapas\u00e3o, considerando todos os fatores acima mencionados, fixo o valor da repara\u00e7\u00e3o no montante de R$10.000,00 (dez mil reais), por consider\u00e1-lo suficiente, para atingir suas finalidades.Tendo em vista que se trata de obriga\u00e7\u00e3o de natureza contratual, revendo posicionamento anterior, fixo os juros de mora, no montante de um por cento ao m\u00eas (CC, art. 406), a partir da data da cita\u00e7\u00e3o.Ressalto que a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, pelo \u00edndice oficialmente adotado pela Tabela Pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, incidir\u00e1 a partir da data desta senten\u00e7a, porque j\u00e1 foi computada para calcular o quantum da indeniza\u00e7\u00e3o. A mat\u00e9ria foi pacificada pela S\u00famula 362 do STJ: \"A corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria do valor da indeniza\u00e7\u00e3o do dano moral incide desde a data do arbitramento\". Considero prejudicada a an\u00e1lise dos pedidos de cancelamento do seu contrato de seguro de vida e devolu\u00e7\u00e3o integral do pagamento a ele referente, porque foram formulados subsidiariamente.Por fim, os pedidos de restabelecimento dos cart\u00f5es de cr\u00e9dito e do limite do cheque especial s\u00e3o improcedentes, porque a concess\u00e3o de cr\u00e9dito pela institui\u00e7\u00e3o financeira pode ser obstada em raz\u00e3o de eventual altera\u00e7\u00e3o na renda ou perfil do cliente.Observo que a tutela de urg\u00eancia concedida foi cumprida, raz\u00e3o pela qual n\u00e3o \u00e9 devida a multa di\u00e1ria fixada (fls. 170\/171 e 174).Diante do exposto, e do mais que dos autos consta, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE O PEDIDO, nos termos do art. 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para o fim condenar o r\u00e9u: 1) \u00e0 obriga\u00e7\u00e3o de manter a conta corrente do autor e o respectivo cart\u00e3o de d\u00e9bito, tornando definitiva a tutela de urg\u00eancia concedida; e 2) pagar ao autor, a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral, a quantia de R$ 10.000,00 (dez mil reais), com incid\u00eancia de juros de mora e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria na forma determinada nesta senten\u00e7a.Tendo em vista que o autor sucumbiu de parte m\u00ednima do pedido, condeno o r\u00e9u ao pagamento de custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios ao advogado do autor, que com fulcro no art. 85, \u00a72\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, fixo dez por cento sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, atualizado at\u00e9 a data do efetivo pagamento.Caso haja interposi\u00e7\u00e3o de recurso de apela\u00e7\u00e3o, intime-se a parte contr\u00e1ria para apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 (quinze) dias (artigo 1.010, \u00a71\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil).Mesmo sem elas, certificado o necess\u00e1rio, com as nossas homenagens, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo (artigo 1.010, \u00a73\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil).P.R.I.S\u00e3o Paulo, 30 de agosto de 2017. - ADV: LUIZ FERNANDO NICOLELIS (OAB 176940\/SP), KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0322\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 37\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADRIANA CARDOSO DOS REIS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ADRIANA CRISTINA DOS SANTOS SILVA DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"659","paginaFinal":"659","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"923128","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26072076","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Sep  7 2017 12:57:12:360AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1081843-05.2016.8.26.0100","numeroAntigo":"2.025\/93","numeroUnificado":"1081843-05.2016.8.26.0100|2.025\/93|3.006\/00|3.006\/00|2.025\/93|2.025\/93|1087143-79.2015.8.26.0100|1015496-72.2016.8.26.0008|2011\/0177081-9","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"652586187","codPublicacaoOrigem":"1120966782","dataDivulgacao":"Mar 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1081843-05.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2318","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"37\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1081843-05.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Luiz Fernando Nicolelis - ITAU UNIBANCO S.A. - Luiz Fernando Nicolelis - Vistos. 1. Recolha o r\u00e9u duas taxas de mandato judicial, tendo em vista a procura\u00e7\u00e3o e o substabelecimento de fls. 185 e 186\/187, sob pena de comunica\u00e7\u00e3o \u00e0 Ordem dos Advogados do Brasil. 2. Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, no prazo de 05 (cinco) dias; justificando-as, sob pena de preclus\u00e3o. O sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como concord\u00e2ncia com o julgamento antecipado da lide. Sem preju\u00edzo, no mesmo prazo informem as partes se t\u00eam interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 139, inciso V, do CPC. O sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como resposta negativa. Intimem-se. - ADV: KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP), LUIZ FERNANDO NICOLELIS (OAB 176940\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0095\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 37\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADRIANA CARDOSO DOS REIS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ADRIANA CRISTINA DOS SANTOS SILVA DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"760","paginaFinal":"760","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"855756","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"21222014","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Mar 30 2017 08:21:30:293AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1081843-05.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1081843-05.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"573554027","codPublicacaoOrigem":"1000918558","dataDivulgacao":"Oct 21 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 24 2016 12:00:00:000AM","numero":"1081843-05.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2226","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"37\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1081843-05.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Luiz Fernando Nicolelis - ITAU UNIBANCO S.A. - Luiz Fernando Nicolelis - Vistos.Fl. 152\/166: a despeito dos motivos deduzidos, mantenho a decis\u00e3o agravada por seus pr\u00f3prios e jur\u00eddicos fundamentos.Ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria.Outrossim, diante da negativa de concess\u00e3o de efeito suspensivo (fl. 167\/169), determino o regular prosseguimento da a\u00e7\u00e3o.Fl. 170\/172: considerando que a tutela antecipada foi concedida somente para determinar a manuten\u00e7\u00e3o da conta corrente e do cart\u00e3o de d\u00e9bito, reputo n\u00e3o demonstrado o descumprimento da decis\u00e3o.No mais, \u00e0 r\u00e9plica no prazo de 15 dias (fl. 139\/142).Int. - ADV: KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP), LUIZ FERNANDO NICOLELIS (OAB 176940\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0389\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 37\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADRIANA CARDOSO DOS REIS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ADRIANA CRISTINA DOS SANTOS SILVA DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"475","paginaFinal":"475","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"766939","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16861061","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"828","usuarioCadastro":"bruna.lima","dataHoraCadastro":"Oct 21 2016 09:29:15:113AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1081843-05.2016.8.26.0100","numeroAntigo":"152\/166","numeroUnificado":"1081843-05.2016.8.26.0100|152\/166|167\/169|170\/172|139\/142","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}