{"numero":"1082333-95.2014.8.26.0100","processos":[{"processo":"1082333-95.2014.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Compra e Venda","outros_assuntos":"Revis\u00e3o do Saldo Devedor","local_fisico":null,"distribuicao":"27\/08\/2014 \u00e0s 17:18 - Livre\n16\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Paula da Rocha e Silva Formoso","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 156.240,42","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"CLAUDIO ROBERTO AMORIM PASSOS DE LIMA"},{"tipo":"Reqte","nome":"LEDA MARIA NOLASCO DE LIMA"},{"tipo":"Reqdo","nome":"OAS 10 EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS SPE LTDA."},{"tipo":"Reqdo","nome":"OAS Empreendimentos S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Pedro Luis Baldoni"},{"tipo":"Advogado","nome":"Maur\u00edcio Brito Passos Silva"}],"andamentos":[{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0438\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2441 P\u00e1gina: 337\/368","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0438\/2017 Teor do ato: Fica a parte autora intimada para que no prazo de quinze dias apresente contrarraz\u00f5es ao recurso de apela\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Pedro Luis Baldoni (OAB 128447\/SP), Maur\u00edcio Brito Passos Silva (OAB 20770\/BA)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Fica a parte autora intimada para que no prazo de quinze dias apresente contrarraz\u00f5es ao recurso de apela\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41111567-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 26\/09\/2017 12:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0409\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2422 P\u00e1gina: 296\/353","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0409\/2017 Teor do ato: Diante do exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido formulado em face de OAS 10 EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS SPE LTDA. e OAS EMPREENDIMENTOS S\/A, com fundamento no artigo 487, I, do NCPC, para:declarar a inexigibilidade do d\u00e9bito no valor de R$ 37.071,44, pago a t\u00edtulo de juros e multa, valor este que dever\u00e1 ser integralmente ressarcido, corrigido pela Tabela Pr\u00e1tica para C\u00e1lculo de Atualiza\u00e7\u00e3o Monet\u00e1ria dos D\u00e9bitos Judiciais do Tribunal de Justi\u00e7a, acrescido de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas, a contar do desembolso de cada parcela adimplida, tornando definitiva a tutela antecipada;condenar as requeridas ao ressarcimento integral dos valores pagos a t\u00edtulo de taxas condominiais e IPTU, anteriores \u00e0 18\/12\/2014, valor este devidamente corrigido pela Tabela Pr\u00e1tica para C\u00e1lculo de Atualiza\u00e7\u00e3o Monet\u00e1ria dos D\u00e9bitos Judiciais do Tribunal de Justi\u00e7a, acrescido de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas, a contar do desembolso de cada parcela adimplida;condenar as requeridas ao pagamento da quantia de R$ 5.000,00, para cada um dos autores, a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, valor este devidamente corrigido pela Tabela Pr\u00e1tica para C\u00e1lculo de Atualiza\u00e7\u00e3o Monet\u00e1ria dos D\u00e9bitos Judiciais do Tribunal de Justi\u00e7a, acrescido de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas, contados desde a publica\u00e7\u00e3o da presente senten\u00e7a; e,condenar as requeridas ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais, em montante equivalente a 0,5% sobre o valor atualizado do contrato (de janeiro de 2014 a dezembro de 2014), acrescido de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas, contados desde a cita\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Sucumbente em maior medida, condeno as r\u00e9s ao pagamento de custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo, com amparo no artigo 85, \u00a72\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, em 10% sobre o valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o.Em caso de recurso de apela\u00e7\u00e3o, ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria para, querendo, apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 dias \u00fateis (art. 1.010 \u00a71\u00ba do CPC).Ap\u00f3s, subam os presentes autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, com nossas homenagens e cautelas de estilo. Com o advento da Lei n\u00ba 13.105\/2015, o ju\u00edzo de admissibilidade \u00e9 efetuado pelo ju\u00edzo ad quem, na forma do artigo 1.010, \u00a7 3\u00ba, a seguir transcrito: \"Ap\u00f3s as formalidades previstas nos \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, os autos ser\u00e3o remetidos ao tribunal pelo juiz, independentemente de ju\u00edzo de admissibilidade\".Tendo em vista a expressa revoga\u00e7\u00e3o do artigo 1.096 das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a (Provimento CG n\u00ba 17\/2016), bem como a nova orienta\u00e7\u00e3o trazida pelo C\u00f3digo de Processo Civil (artigo 1.010, \u00a7 3\u00ba) as Unidades Judiciais de 1\u00ba Grau est\u00e3o dispensadas de efetuar o c\u00e1lculo do preparo.P.I. Advogados(s): Pedro Luis Baldoni (OAB 128447\/SP), Maur\u00edcio Brito Passos Silva (OAB 20770\/BA)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Diante do exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido formulado em face de OAS 10 EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS SPE LTDA. e OAS EMPREENDIMENTOS S\/A, com fundamento no artigo 487, I, do NCPC, para:declarar a inexigibilidade do d\u00e9bito no valor de R$ 37.071,44, pago a t\u00edtulo de juros e multa, valor este que dever\u00e1 ser integralmente ressarcido, corrigido pela Tabela Pr\u00e1tica para C\u00e1lculo de Atualiza\u00e7\u00e3o Monet\u00e1ria dos D\u00e9bitos Judiciais do Tribunal de Justi\u00e7a, acrescido de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas, a contar do desembolso de cada parcela adimplida, tornando definitiva a tutela antecipada;condenar as requeridas ao ressarcimento integral dos valores pagos a t\u00edtulo de taxas condominiais e IPTU, anteriores \u00e0 18\/12\/2014, valor este devidamente corrigido pela Tabela Pr\u00e1tica para C\u00e1lculo de Atualiza\u00e7\u00e3o Monet\u00e1ria dos D\u00e9bitos Judiciais do Tribunal de Justi\u00e7a, acrescido de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas, a contar do desembolso de cada parcela adimplida;condenar as requeridas ao pagamento da quantia de R$ 5.000,00, para cada um dos autores, a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, valor este devidamente corrigido pela Tabela Pr\u00e1tica para C\u00e1lculo de Atualiza\u00e7\u00e3o Monet\u00e1ria dos D\u00e9bitos Judiciais do Tribunal de Justi\u00e7a, acrescido de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas, contados desde a publica\u00e7\u00e3o da presente senten\u00e7a; e,condenar as requeridas ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais, em montante equivalente a 0,5% sobre o valor atualizado do contrato (de janeiro de 2014 a dezembro de 2014), acrescido de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas, contados desde a cita\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Sucumbente em maior medida, condeno as r\u00e9s ao pagamento de custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo, com amparo no artigo 85, \u00a72\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, em 10% sobre o valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o.Em caso de recurso de apela\u00e7\u00e3o, ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria para, querendo, apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 dias \u00fateis (art. 1.010 \u00a71\u00ba do CPC).Ap\u00f3s, subam os presentes autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, com nossas homenagens e cautelas de estilo. Com o advento da Lei n\u00ba 13.105\/2015, o ju\u00edzo de admissibilidade \u00e9 efetuado pelo ju\u00edzo ad quem, na forma do artigo 1.010, \u00a7 3\u00ba, a seguir transcrito: \"Ap\u00f3s as formalidades previstas nos \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, os autos ser\u00e3o remetidos ao tribunal pelo juiz, independentemente de ju\u00edzo de admissibilidade\".Tendo em vista a expressa revoga\u00e7\u00e3o do artigo 1.096 das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a (Provimento CG n\u00ba 17\/2016), bem como a nova orienta\u00e7\u00e3o trazida pelo C\u00f3digo de Processo Civil (artigo 1.010, \u00a7 3\u00ba) as Unidades Judiciais de 1\u00ba Grau est\u00e3o dispensadas de efetuar o c\u00e1lculo do preparo.P.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n16\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1082333-95.2014.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1082333-95.2014.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Compra  e Venda\nRequerente : CLAUDIO ROBERTO  AMORIM PASSOS DE LIMA  e outro\nRequerido : OAS 10 EMPREENDIMENTOS  IMOBILI\u00c1RIOS SPE LTDA.  e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paula   da   Rocha   e   Silva   Formoso\nVistos. CLAUDIO  ROBERTO  AMORIM  PASSOS  DE  LIMA  e  LEDA  MARIA  \nNOLASCO  DE  LIMA  ajuizaram  a\u00e7\u00e3o  declarat\u00f3ria  de  inexigibilidade  de  cobran\u00e7a  c.c.  revis\u00e3o  de  \nsaldo  devedor  de  compra  de  im\u00f3vel  e  indeniza\u00e7\u00e3o  por  perdas  e  danos  com  antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela  \nem  face  de  OAS  10  EMPREENDIMENTOS  IMOBILI\u00c1RIOS  SPE  LTDA.  e  OAS  \nEMPREENDIMENTOS  S\/A.  Alegam  ter  celebrado,  em  21\/09\/2011,  contrato  de  compra  e  venda  \nde  im\u00f3vel  diretamente  com  a  r\u00e9  OAS  10,  com  previs\u00e3o  de  entrega  para  julho  de  2013.  Aduzem  \nn\u00e3o  ter  conseguido  realizar  o  financiamento  por  culpa  exclusiva  da  r\u00e9  OAS  10,  tendo  em  vista  que , \napesar  de  aprovado  pelo  banco,  a  requerida  n\u00e3o  forneceu  a  documenta\u00e7\u00e3o  necess\u00e1ria ,  como  a  \ncertid\u00e3o  negativa  de  d\u00e9bitos  da  r\u00e9.  Al\u00e9m  disso,  em  dezembro  de  2013,  passaram  a  arcar  com  as  \ndespesas  do  condom\u00ednio  e  IPTU,  mesmo  sem  a  entrega  das  chaves.  No  mais,  em  11\/08\/2014,  os  \nautores  receberam  notifica\u00e7\u00e3o  do  SERASA,  informando  que  caso  n\u00e3o  fosse  quitado  o  d\u00e9bito,  \nteriam  seus  nomes  inscritos  no  cadastro  de  inadimplentes,  o  que  lhes  causaria  um  enorme  preju\u00edzo  \ne,  inclusive,  risco  de  perderem  seus  empregos.  A legam  os  autores  que  n\u00e3o  podem  arcar  com  os  \npreju\u00edzos  da\u00ed  decorrentes,  quais  sejam,  juros  de  mora,  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  e  multa  contratual.  Por  \nfim,  alegam  nulidade  de  determinadas  cl\u00e1usulas  contratuais,  dentre  elas,  a  cl\u00e1usula  10.4  que  obriga  \nos  autores  a  arcar em com  as  despesas  condominiais  e  IPTU,  desde  dezembro  de  2013,  portanto  \nantes  da  entrega  das  chaves.  Requerem  a  apresenta\u00e7\u00e3o  dos  documentos  exigidos  pelo  Cons\u00f3rcio  \nIta\u00fa,  revis\u00e3o  do  saldo  devedor,  suspens\u00e3o  da  cobran\u00e7a  do  d\u00e9bito,  repara\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  e  \nmateriais,  com  a  restitui\u00e7\u00e3o  dos  valores  pagos  em  dobro  e,  liminarmente,  a  impossibilidade  de  \ninclus\u00e3o  do  nome  dos  autores  no  SERASA.  Pedem,  ainda,  sejam  as  r\u00e9s  condenadas  a  pagar  multa  \npor  atraso  na  entrega  do  im\u00f3vel.  Juntam  documentos.\nDeferida  a  tutela  antecipada  \u00e0s  fls.  384\/385.\nAs  r\u00e9s  foram  devidamente  citadas  (fl.  436)  e  apresentaram  contesta\u00e7\u00e3o  \u00e0s  fls.  \n438\/465.  Preliminarmente,  alegam  perda  do  objeto  da  a\u00e7\u00e3o,  tendo  em  vista  que  os  autores  \nquitaram  o  d\u00e9bito  e  as  r\u00e9s  entregaram  o  im\u00f3vel,  n\u00e3o  havendo  que  se  falar  em  revis\u00e3o  das  cl\u00e1usulas  \ncontratuais.  Quanto  aos  documentos,  alegam  que  os  autores  s\u00e3o  respons\u00e1veis  por  sua  obten\u00e7\u00e3o,  \nn\u00e3o  podendo  atribuir  \u00e0s  r\u00e9s  a  culpa  pelo  inadimplemento  e,  ainda,  que  os  autores  optaram  pelo  \ncons\u00f3rcio  imobili\u00e1rio  quando,  na  verdade,  a  melhor  op\u00e7\u00e3o  seria  o  financiamento,  pois  menos  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1082333-95.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 36E1537. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULA DA ROCHA E SILVA FORMOSO, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 19:16 . fls. 593\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n16\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1082333-95.2014.8.26.0100 - lauda  2\nburocr\u00e1tico\n e  com  retorno  mais  r\u00e1pido.  No  tocante  \u00e0  abusividade  da  cl\u00e1usula  3.2,  alegam  estar  em  \nconson\u00e2ncia  com  a  Lei  n\u00ba  10.192\/01,  tendo  em  vista  que,  apesar  da  corre\u00e7\u00e3o  ser  mensal,  a \natualiza\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  \u00e9  anual,  pois  tem  como  base  o  INCC  e  IGP-M.  Alegam,  ainda,  ter em  \nentregado  o  im\u00f3vel  dentro  do  prazo  de  180  dias  de  toler\u00e2ncia,  n\u00e3o  havendo  que  se  falar  em  lucros  \ncessantes.  Por  fim,  suscita  ser  indevido  a  restitui\u00e7\u00e3o  dos  valores  pagos  a  t\u00edtulo  de  taxa  condominial  \ne  IPTU.  Juntam  documentos.\nR\u00e9plica  \u00e0s  fls.  497\/511.\nHouve  a suspens\u00e3o  da  demanda,  tendo  em  vista  o  deferimento  da  recupera\u00e7\u00e3o  \njudicial  da  r\u00e9  (fl.  520).\nEm  especifica\u00e7\u00e3o  de  provas,  os  autores  requereram  o  julgamento  antecipado  da  \nlide  (fls.  587\/591).  Por  outro  lado,  as  r\u00e9s  n\u00e3o  se  manifestaram  quanto  \u00e0s  provas  que  pretendiam  \nproduzir  (fl.  592).\n\u00c9 o  relat\u00f3rio.\nFundamento  e  DECIDO.\nRejeito  a  preliminar  de  perda  do  objeto,  tendo  em  vista  que  comprovada  a \nnecessidade  de  ajuizamento  da  presente  a\u00e7\u00e3o  para  obten\u00e7\u00e3o  da  pretens\u00e3o  dos  autores,  inclusive  \ncom  o  deferimento  da  liminar  de  modo  a  impedir  a  rescis\u00e3o  alegada  pelas  r\u00e9s  por  meio  da  \nnotifica\u00e7\u00e3o  juntada  \u00e0s  fls.  207\/208  e,  ainda,  a  inscri\u00e7\u00e3o  do  nome  dos  autores  no  cadastro  de  \ninadimplentes  (fls.  342\/343).\nNo  m\u00e9rito,  poss\u00edvel  o  julgamento  no  estado  do  processo,  nos  termos  dos  artigos  \n355,  inciso  I  e  371,  ambos  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  pois  a  quest\u00e3o,  de  direito  e  f\u00e1tica,  est\u00e1  \nsuficientemente  dirimida  por  meio  da  prova  documental  constante  dos  autos.\nNeste  sentido:\n\u201cPROCESSO  CIVIL.  JULGAMENTO  ANTECIPADO  DA  LIDE.  \nCERCEAMENTO  DE  DEFESA.  IMPRESCINDIBILIDADE  DA  PROVA  \nPOSTULADA.  REEXAME.  MAT\u00c9RIA  F\u00c1TICA.  S\u00daMULA  7\/STJ.  RECURSO  \nN\u00c3O  PROVIDO.  1-  Sendo  o  magistrado  destinat\u00e1rio  final  das  provas  \nproduzidas, cumpre-lhe  avaliar  quanto  \u00e0  sua  sufici\u00eancia  e  necessidade,  \nindeferindo as  dilig\u00eancias  consideradas  in\u00fateis  ou  meramente  protelat\u00f3rias  \n(CPC, art.  130,  parte  final).\n 2-  A  mera  alega\u00e7\u00e3o  de  haver  o  ju\u00edzo  sentenciante  \njulgado  antecipadamente  a  lide,  com  preju\u00edzo  da  produ\u00e7\u00e3o  das  provas  \nanteriormente  requeridas,  n\u00e3o  implica,  por  si  s\u00f3,  em  cerceamento  de  defesa.  3-  \nIndaga\u00e7\u00e3o  acerca  da  imprescindibilidade  da  prova  postulada  que  suscita  reexame  \nde  elementos  f\u00e1tico-probat\u00f3rios  da  causa  (S\u00famula  n\u00b0  7).  Precedentes  do  STJ.  4-  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1082333-95.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 36E1537. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULA DA ROCHA E SILVA FORMOSO, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 19:16 . fls. 594\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n16\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1082333-95.2014.8.26.0100 - lauda  3\nAgravo\n regimental  a  que  se  nega  provimento.  (STJ,  AgRg  no  Ag  1351403\/PE,  \nRel.  Ministra  MARIA  ISABEL  GALLOTTI,  QUARTA  TURMA,  julgado  em  \n21\/06\/2011,  DJe  29\/06\/2011)  \nOra,  estando  em  termos  o  processo,  o  Juiz  deve  julg\u00e1-lo  desde  logo:\n\"Presentes  as  condi\u00e7\u00f5es  que  ensejam  o  julgamento  antecipado  da  causa,  \u00e9  dever  \ndo  juiz,  e  n\u00e3o  mera  faculdade,  assim  proceder\".  (STJ,  4a  T.,  REsp  n\u00b0  2.832-RJ,  \nrei.  Min.  S\u00e1lvio  de  Figueiredo,  j  .  14.8.1990)  No  mesmo  sentido:  RSTJ  102\/500  e  \nRT  782\/302.\nO  pedido  procede  em  parte,  conforme  abaixo  ser\u00e1  demonstrado.\nAtraso  na  entrega  do  im\u00f3vel  e  Cobran\u00e7a  de  juros  e  multa\nConforme cl\u00e1usula  10.1  do  compromisso  de  compra  e  venda  (fl.  43),  o  im\u00f3vel  \nestava  previsto  para  ser  entregue  em  julho  de  2013  que,  acrescido  de  180  dias  de  toler\u00e2ncia,  \npoderia  ser  entregue  at\u00e9  janeiro  de  2014.\nIn  casu,  conforme  certid\u00e3o  emitida  pela  prefeitura  e  juntada  pelos  pr\u00f3prios  autores  \n\u00e0s  fls.  170\/171,  a  obra  foi  conclu\u00edda  dentro  do  prazo  contratualmente  previsto,  com  a  emiss\u00e3o  da  \ncertid\u00e3o  em  05\/07\/2013 .\nOcorre  que  as  r\u00e9s  deixaram  de  apresentar  a  documenta\u00e7\u00e3o  necess\u00e1ria  \u00e0  concess\u00e3o  \ndo  financiamento,  fato  que  efetivamente  culminou  com  o  atraso  de  entrega  da  unidade  adquirida  \npelo  autor.  \nConforme previsto  na  cl\u00e1usula  7.2,  al\u00ednea  \u201cb\u201d  do  compromisso  de  compra  e  venda  \n(fl.  39),  os  autores  deveriam  apresentar  a  documenta\u00e7\u00e3o  exigida  pelo  agente  financeiro  \u00e0s  r\u00e9s.  \nPortanto,  as  r\u00e9s  tinham  pleno  conhecimento  quanto  \u00e0  sua  responsabilidade  no  fornecimento  de  tais  \ndocumentos,  pois,  caso  contr\u00e1rio,  exigiria  t\u00e3o  somente  a  comprova\u00e7\u00e3o  do  financiamento  j\u00e1  \nconcretizado  junto  ao  agente  financeiro.\nAdemais,  n\u00e3o  pode  a  parte  r\u00e9  alegar  que  os  autores  optaram  por  procedimento  \nmais  burocr\u00e1tico,  qual  seja,  o  cons\u00f3rcio  imobili\u00e1rio  e  que,  consequentemente,  deveriam  arcar  com  \no   \u00f4nus  dele  decorrente,  pois  restou  devidamente  comprovado  \u00e0s  fls.  86\/87  que  os  autores  \nobtiveram  as  cartas  de  cr\u00e9dito  no  tempo  certo,  n\u00e3o  podendo  quitar  seu  d\u00e9bito  junto  \u00e0s  r\u00e9s  em  raz\u00e3o  \nda  in\u00e9rcia  destas,  in\u00e9rcia  esta  que  sequer  foi  refutada  em  fase  de  contesta\u00e7\u00e3o.\nPortanto,  evidente  a  impossibilidade  de  aplica\u00e7\u00e3o  de  juros  e  multa,  pois  o  atraso  \ndecorreu  de  culpa  exclusiva  das  r\u00e9s.  Contudo,  devida  a  incid\u00eancia  de  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria,  pois  \nrepresenta  mera\u00a0recomposi\u00e7\u00e3o\u00a0do  capital,  sem  configurar  acr\u00e9scimo.  \u00c9  o  entendimento  do  E.  STJ:Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1082333-95.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 36E1537. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULA DA ROCHA E SILVA FORMOSO, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 19:16 . fls. 595\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n16\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1082333-95.2014.8.26.0100 - lauda  4\n\u201c\nA  simples  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  plena  \u00e9  mecanismo  mediante  o  qual  se  empreende  \na  recomposi\u00e7\u00e3o  da  efetiva  desvaloriza\u00e7\u00e3o  da  moeda,  com  o  escopo  de  preservar  o  \npoder  aquisitivo  original,  n\u00e3o  constituindo  um  plus  que  se  acrescenta  ao  cr\u00e9dito,  \nmas  um  minus  que  se  evita. \u201d (AgRg  no  REsp  1315186\/MS,  Rel.  Ministro  LUIS  \nFELIPE  SALOM\u00c3O,  QUARTA  TURMA,  julgado  em  02\/02\/2016,  DJe  \n11\/02\/2016)\nAinda  por  tais  motivos,  os  autores  fazem  jus  ao  recebimento  de  lucros  cessantes  (o  \nque  deixaram  possivelmente  de  lucrar  com  o  bem),  utilizando-se,  por  analogia,  a  s\u00famula  162  do  \nTJ\/SP,  pois  \u201c descumprido  o  prazo  para  a  entrega  do  im\u00f3vel  objeto  do  compromisso  de  venda  e  \ncompra,  \u00e9  cab\u00edvel  a  condena\u00e7\u00e3o  da  vendedora  por  lucros  cessantes,  havendo  a  presun\u00e7\u00e3o  de  \npreju\u00edzo  do  adquirente,  independentemente  da  finalidade  do  neg\u00f3cio \u201d (S\u00famula  162  do  E.  Tribunal  \nde  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo).\nAssim,  considerando  os  princ\u00edpios  da  responsabilidade  civil,  notadamente  o  de  que  \na  indeniza\u00e7\u00e3o  se  mede  pela  extens\u00e3o  do  dano,  nos  termos  do  artigo  944  do  C\u00f3digo  Civil,  os  \nautores  fazem  jus  \u00e0  indeniza\u00e7\u00e3o  pelo  tempo  que  n\u00e3o  puderam  usufruir  de  seu  im\u00f3vel  da  maneira  \nque  lhes  convinha,  o  qual  deve  ser  calculado  com  base  no  valor  do  locativo  mensal  estimado  \ntradicionalmente  em  razo\u00e1veis  0,5%  sobre  o  valor  atualizado  do  contrato,  conforme  orienta\u00e7\u00e3o  do  \nE.  TJ\/SP:\n\u201cCOMPRA  E  VENDA  -  ATRASO  NA  ENTREGA  DO  IM\u00d3VEL  CASO  FORTUITO  \nE  FOR\u00c7A  MAIOR  INOCORR\u00caNCIA  -  LUCROS  CESSANTES  \n Indeniza\u00e7\u00e3o  \ndevida,  uma  vez  que  houve  a  priva\u00e7\u00e3o  de  uso  do  bem,  que  poderia  dar  frutos.  A  \nbase  de  c\u00e1lculo  da  repara\u00e7\u00e3o  deve  ser  fixada  em  percentual  mensal  equivalente  a  \n0,5%  sobre  o  pre\u00e7o  contratado  atualizado  do  im\u00f3vel.  Senten\u00e7a  mantida.  \nRECURSO  DESPROVIDO .\u201d   (Apela\u00e7\u00e3o,  1001805  -  90.  2014.8.26.0224;  \nRelator(a):  J.B.  Paula  Lima;  Comarca  de  Guarulhos,  10\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  \nPrivado;  d.j.  28\/07\/2015).\nO  termo  inicial  \u00e9  o  \u00faltimo  dia  do  prazo  de  toler\u00e2ncia  fixado  em  contrato  (janeiro  \n2014)  e  o  termo  final  \u00e9  a  data  da  entrega  das  chaves  (dezembro  de  2014) .\nAtualiza\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  \n INCC\nQuanto \u00e0  cl\u00e1usula  3.2,  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  abusividade,  pois  trata-se  de  \nentendimento  consolidado  quanto  \u00e0  possibilidade  de  utiliza\u00e7\u00e3o  do  INCC  como  crit\u00e9rio  de  corre\u00e7\u00e3o  \nmonet\u00e1ria  durante  o  per\u00edodo  previsto  para  a  conclus\u00e3o  da  obra,  que  se  encerra  com  o  vencimento  \ndo  prazo  de  toler\u00e2ncia.  \nSua  ado\u00e7\u00e3o  nesse  per\u00edodo  justifica-se  porque  reflete  a  varia\u00e7\u00e3o  dos  custos  da  \nconstru\u00e7\u00e3o  civil,  sendo  substitu\u00eddo  pelo  IGP-M,  ap\u00f3s  a  conclus\u00e3o  da  obra.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1082333-95.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 36E1537. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULA DA ROCHA E SILVA FORMOSO, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 19:16 . fls. 596\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n16\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1082333-95.2014.8.26.0100 - lauda  5\nSobre\n a  mat\u00e9ria:\n\" COMPROMISSO  DE  COMPRA  E  VENDA  DE  IM\u00d3VEL  -  NULIDADE  DE  \nCL\u00c1USULAS  CONTRATUAIS  IMPROCED\u00caNCIA  -  APLICA\u00c7\u00c3O  DO  \u00cdNDICE  \nINCC  DURANTE  A  CONSTRU\u00c7\u00c3O  DO  IM\u00d3VEL  -  POSSIBILIDADE  - \nCL\u00c1USULAS  CONTRATUAIS  S\u00c3O  CLARAS  E  N\u00c3O  ABUSIVAS  -  RECURSO  \nDESPROVIDO \"  (TJSP,  Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  0023806-15.2010.8.26.0002,  Rel.  Des.  \nTheodureto  Camargo,  j.  11.12.2013.)\n\" Possibilidade  da  corre\u00e7\u00e3o  pelo  INCC  at\u00e9  o  fim  do  prazo  de  toler\u00e2ncia  e  ap\u00f3s  \npelo  IGP-M  -  Dano  moral  -  Inexist\u00eancia  -  Recursos  providos  em  parte \" (TJSP,  \nApela\u00e7\u00e3o  n.\u00ba  1014763-13.2014.8.26.0482,  Rel.  Des.  Alcides  Leopoldo  e  Silva  \nJ\u00fanior,  j.  30\/03\/2017)\nPagamento  das  taxas  condominiais  e  IPTU  antes  da  entrega  das  chaves\nPor certo,  \u00e9  indevida  a  cobran\u00e7a  das  taxas  condominiais  e  IPTU  antes  do  \nrecebimento  das  chaves  do  im\u00f3vel,  porquanto  os  adquirentes  ainda  n\u00e3o  estavam  usufruindo  os  \nservi\u00e7os  que  ensejam  o  referido  pagamento.\nConsiderando  que,  (i)  para  se  determinar  a  legitimidade  passiva  ad  causam  e  a  \nresponsabilidade  pelo  adimplemento  da  obriga\u00e7\u00e3o  \u00e9  necess\u00e1rio  auferir  com  quem,  efetivamente,  \nencontrava-se  estabelecida  a  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  material  (uso,  gozo  e  frui\u00e7\u00e3o  do  im\u00f3vel);  e,  (ii)  \u00e9  fato  \nincontroverso  que  as  chaves  foram  entregues  aos  autores  somente  em  18\/12\/2014  (fls.  484\/485),  \nresta  evidente  que  incumbia  \u00e0s  r\u00e9s  o  pagamento  da  taxa  condominial  e  parcelas  de  IPTU  at\u00e9  a  \ntransfer\u00eancia  da  posse  sobre  o  im\u00f3vel,  portanto  entre  dezembro\/2013  \u00e0  17\/12\/2014.\nNeste  sentido  \u00e9  a  jurisprud\u00eancia  desta  Corte  e  do  E.  STJ:\n\u201cCOMPRA  E  VENDA  DE  IM\u00d3VEL.  ATRASO  NA  ENTREGA.  -  Preliminar  de  \nilegitimidade  passiva.  Mesmo  grupo  econ\u00f4mico.  Responsabilidade  solid\u00e1ria.  \nPreliminar  afastada.  -  Atraso  na  entrega  do  im\u00f3vel.  Impossibilidade  de  considerar-\nse  o  \u201chabite-se\u201d  como  data  da  entrega  do  im\u00f3vel.  S\u00famula  n\u00ba  160  do  TJSP.  - \nLucros  cessantes.  Presun\u00e7\u00e3o  pela  n\u00e3o  utiliza\u00e7\u00e3o  do  im\u00f3vel.  S\u00famula  n\u00ba  162  do  \nTJSP.  Alugu\u00e9is  fixados.  \n Exig\u00eancia  de  despesas  condominiais  e  IPTU.  \nAbusividade.  As  taxas  condominiais  somente  s\u00e3o  devidas  a  partir  do  \nrecebimento  das  chaves.  -  Danos  morais  n\u00e3o  verificados.  Inocorr\u00eancia  de  \nsitua\u00e7\u00e3o  excepcional  que  ultrapasse  o  mero  inadimplemento  contratual.  Recurso  \nparcialmente  provido\u201d.  (Apela\u00e7\u00e3o  0024315-41.2013.8.26.0001,  7\u00aa  C\u00e2mara  de  \nDireito  Privado,  Rel.  Mary  Gr\u00fcn,  j,  29\/06\/2016).\n\u201c 36.  [...]  n\u00e3o  tendo  havido  a  imiss\u00e3o  na  posse  do  compromiss\u00e1rio  comprador,  o  \npromitente vendedor  continua  a  exercer  o  dom\u00ednio  direto  sobre  o  im\u00f3vel,  \nusufruindo dos  servi\u00e7os  prestados  pelo  condom\u00ednio,  os  quais  justificam  a  sua  \ncontribui\u00e7\u00e3o .\u201d (REsp  n\u00ba  1.297.239\/RJ,  rel.  Min.  Nancy  Andrighi,  Terceira  Turma,  \nd.j.e.  08.04.2014)Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1082333-95.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 36E1537. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULA DA ROCHA E SILVA FORMOSO, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 19:16 . fls. 597\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n16\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1082333-95.2014.8.26.0100 - lauda  6\nPortanto,\n tem-se  como  abusiva  a  transfer\u00eancia  de  responsabilidade  por  tais  \nencargos,  os  quais  dever\u00e3o  ser  ressarcidos  em  uma  \u00fanica  parcela,  conforme  S\u00famula  2  do  Tribunal  \nde  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo.\nN\u00e3o  fazem,  contudo,  jus  \u00e0  restitui\u00e7\u00e3o  em  dobro,  tendo  em  vista  que  n\u00e3o  se  \ncomprovou  a  m\u00e1-f\u00e9  das  requeridas,  situa\u00e7\u00e3o  que  n\u00e3o  se  presume.\nDanos  morais\nO dano  moral  experimentado  pela  parte  autora  restou,  de  igual  sorte,  devidamente  \ncomprovado.\nN\u00e3o se  pode  olvidar  a  ocorr\u00eancia  de  descumprimento  contratual  por  parte  das  \nrequeridas,  pois  deixaram  de  cumprir  com  seu  dever  de  coopera\u00e7\u00e3o  quando  do  fornecimento  dos  \ndocumentos  requeridos  pelo  Ita\u00fa,  com  atraso  na  entrega  das  chaves  e  aplica\u00e7\u00e3o  indevida  de  juros  e  \nmulta,  al\u00e9m  da  inscri\u00e7\u00e3o  dos  autores  no  cadastro  de  inadimplentes  que  s\u00f3  n\u00e3o  se  concretizou,  pois  \ndeferida  a  liminar  \u00e0s  fls.  384\/385.\nPortanto,  utilizando  os  crit\u00e9rios  estabelecidos  pela  jurisprud\u00eancia  para  auxiliar  a  \napura\u00e7\u00e3o  do  valor  correspondente  \u00e0  indeniza\u00e7\u00e3o  pelos  danos  morais,  quais  sejam,  capacidade  \necon\u00f4mica  do  ofendido  e  do  ofensor,  dano  a  ser  reparado,  e  car\u00e1ter  punitivo-pedag\u00f3gico  da  \ncondena\u00e7\u00e3o,  fixo  em  R$  5.000,00  (cinco  mil  reais)  o  valor  da  indeniza\u00e7\u00e3o  a  ser  paga,  a  cada  um  \ndos  autores,  pelo  dano  moral  sofrido.\nDiante  do  exposto,  JULGO  PARCIALMENTE  PROCEDENTE  o  pedido  \nformulado  em  face  de  OAS  10  EMPREENDIMENTOS  IMOBILI\u00c1RIOS  SPE  LTDA.  e OAS  \nEMPREENDIMENTOS  S\/A,  com  fundamento  no  artigo  487,  I,  do  NCPC,  para:\n(a) declarar  a  inexigibilidade  do  d\u00e9bito  no  valor  de  R$  37.071,44,  pago  a  t\u00edtulo  de  juros  e  \nmulta,  valor  este  que  dever\u00e1  ser  integralmente  ressarcido,  corrigido  pela  Tabela  Pr\u00e1tica  para  \nC\u00e1lculo  de  Atualiza\u00e7\u00e3o  Monet\u00e1ria  dos  D\u00e9bitos  Judiciais  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  acrescido  de  juros  \nmorat\u00f3rios  de  1%  ao  m\u00eas,  a  contar  do  desembolso  de  cada  parcela  adimplida,  tornando  definitiva  a  \ntutela  antecipada;\n(b) condenar  as  requeridas  ao  ressarcimento  integral  dos  valores  pagos  a  t\u00edtulo  de  taxas  \ncondominiais e  IPTU\n,  anteriores  \u00e0 18\/12\/2014,  valor  este  devidamente  corrigido  pela  Tabela  \nPr\u00e1tica  para  C\u00e1lculo  de  Atualiza\u00e7\u00e3o  Monet\u00e1ria  dos  D\u00e9bitos  Judiciais  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  \nacrescido  de  juros  morat\u00f3rios  de  1%  ao  m\u00eas,  a  contar  do  desembolso  de  cada  parcela  adimplida;\n(c) condenar  as  requeridas  ao  pagamento  da  quantia  de  R$  5.000,00,  para  cada  um  dos  \nautores,  a  t\u00edtulo  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  valor  este  devidamente  corrigido  pela  Tabela  \nPr\u00e1tica  para  C\u00e1lculo  de  Atualiza\u00e7\u00e3o  Monet\u00e1ria  dos  D\u00e9bitos  Judiciais  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1082333-95.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 36E1537. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULA DA ROCHA E SILVA FORMOSO, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 19:16 . fls. 598\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n16\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1082333-95.2014.8.26.0100 - lauda  7\nacrescido\n de  juros  morat\u00f3rios  de  1%  ao  m\u00eas,  contados  d esde  a  publica\u00e7\u00e3o  da  presente  senten\u00e7a ; e,\n(d) condenar  as  requeridas   ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  materiais,  em  \nmontante  equivalente  a  0,5%  sobre  o  valor  atualizado  do  contrato  (de  janeiro  de  2014  a  dezembro  \nde  2014) ,  acrescido  de  juros  morat\u00f3rios  de  1%  ao  m\u00eas,  contados  desde  a  cita\u00e7\u00e3o,  nos  termos  do  \nart.  487,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nSucumbente  em  maior  medida,  condeno  as  r\u00e9s  ao  pagamento  de  custas  processuais  \ne  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  que  fixo,  com  amparo  no  artigo  85,  \u00a72\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  \nem  10%  sobre  o  valor  atualizado  da  condena\u00e7\u00e3o.\nEm  caso  de  recurso  de  apela\u00e7\u00e3o,  ci\u00eancia  \u00e0  parte  contr\u00e1ria  para,  querendo,  \napresentar  contrarraz\u00f5es  no  prazo  de  15  dias  \u00fateis  (art.  1.010  \u00a71\u00ba  do  CPC).\nAp\u00f3s,  subam  os  presentes  autos  ao  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo,  com  \nnossas  homenagens  e  cautelas  de  estilo.  Com  o  advento  da  Lei  n\u00ba  13.105\/2015,  o ju\u00edzo  de  \nadmissibilidade  \u00e9  efetuado  pelo  ju\u00edzo  ad  quem,  na  forma  do  artigo  1.010,  \u00a7  3\u00ba,  a  seguir  transcrito:  \n\u201cAp\u00f3s  as  formalidades  previstas  nos  \u00a7\u00a7  1\u00ba  e  2\u00ba,  os  autos  ser\u00e3o  remetidos  ao  tribunal  pelo  juiz,  \nindependentemente  de  ju\u00edzo  de  admissibilidade\u201d.\nTendo  em  vista  a  expressa  revoga\u00e7\u00e3o  do  artigo  1.096  das  Normas  de  Servi\u00e7o  da  \nCorregedoria  Geral  da  Justi\u00e7a  (Provimento  CG  n\u00ba  17\/2016),  bem  como  a  nova  orienta\u00e7\u00e3o  trazida  \npelo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  (artigo  1.010,  \u00a7  3\u00ba)  as  Unidades  Judiciais  de  1\u00ba  Grau  est\u00e3o  \ndispensadas  de  efetuar  o  c\u00e1lculo  do  preparo.\nP.I.\nS\u00e3o  Paulo , 29  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1082333-95.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 36E1537. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULA DA ROCHA E SILVA FORMOSO, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 19:16 . fls. 599"}},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Reativa\u00e7\u00e3o de Processo Suspenso","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40713818-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 30\/06\/2017 18:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0340\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2373 P\u00e1gina: 231\/271","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0340\/2017 Teor do ato: Vistos, Com fundamento nos arts. 6\u00ba e 10\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, faculto \u00e0s partes o prazo comum de 5 (cinco) dias para que apontem, de maneira clara, objetiva e sucinta, as quest\u00f5es de fato e de direito que entendam pertinentes ao julgamento da lide.Quanto \u00e0s quest\u00f5es de fato, dever\u00e3o indicar a mat\u00e9ria que consideram incontroversa, bem como aquela que entendem j\u00e1 provada pela prova trazida, enumerando nos autos os documentos que servem de suporte a cada alega\u00e7\u00e3o.Com rela\u00e7\u00e3o ao restante, remanescendo controvertida, dever\u00e3o especificar as provas que pretendem produzir, justificando, objetiva e fundamentadamente, sua relev\u00e2ncia e pertin\u00eancia.O sil\u00eancio ou o protesto gen\u00e9rico por produ\u00e7\u00e3o de provas ser\u00e3o interpretados como anu\u00eancia ao julgamento antecipado, indeferindo-se, ainda, os requerimentos de dilig\u00eancias in\u00fateis ou meramente protelat\u00f3rias.Quanto \u00e0s quest\u00f5es de direito, para que n\u00e3o se alegue preju\u00edzo, dever\u00e3o, desde logo, manifestar-se sobre a mat\u00e9ria cognosc\u00edvel de of\u00edcio pelo ju\u00edzo, desde que interessem ao processo.Com rela\u00e7\u00e3o aos argumentos jur\u00eddicos trazidos pelas partes, dever\u00e3o estar de acordo com toda a legisla\u00e7\u00e3o vigente, que, presume-se, tenha sido estudada at\u00e9 o esgotamento pelos litigantes, e cujo desconhecimento n\u00e3o poder\u00e1 ser posteriormente alegado.Registre-se, ainda, que n\u00e3o ser\u00e3o consideradas relevantes as quest\u00f5es n\u00e3o adequadamente delineadas e fundamentadas nas pe\u00e7as processuais, al\u00e9m de todos os demais argumentos insubsistentes ou ultrapassados pela jurisprud\u00eancia reiterada.Int. Advogados(s): Pedro Luis Baldoni (OAB 128447\/SP), Maur\u00edcio Brito Passos Silva (OAB 20770\/BA)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos, Com fundamento nos arts. 6\u00ba e 10\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, faculto \u00e0s partes o prazo comum de 5 (cinco) dias para que apontem, de maneira clara, objetiva e sucinta, as quest\u00f5es de fato e de direito que entendam pertinentes ao julgamento da lide.Quanto \u00e0s quest\u00f5es de fato, dever\u00e3o indicar a mat\u00e9ria que consideram incontroversa, bem como aquela que entendem j\u00e1 provada pela prova trazida, enumerando nos autos os documentos que servem de suporte a cada alega\u00e7\u00e3o.Com rela\u00e7\u00e3o ao restante, remanescendo controvertida, dever\u00e3o especificar as provas que pretendem produzir, justificando, objetiva e fundamentadamente, sua relev\u00e2ncia e pertin\u00eancia.O sil\u00eancio ou o protesto gen\u00e9rico por produ\u00e7\u00e3o de provas ser\u00e3o interpretados como anu\u00eancia ao julgamento antecipado, indeferindo-se, ainda, os requerimentos de dilig\u00eancias in\u00fateis ou meramente protelat\u00f3rias.Quanto \u00e0s quest\u00f5es de direito, para que n\u00e3o se alegue preju\u00edzo, dever\u00e3o, desde logo, manifestar-se sobre a mat\u00e9ria cognosc\u00edvel de of\u00edcio pelo ju\u00edzo, desde que interessem ao processo.Com rela\u00e7\u00e3o aos argumentos jur\u00eddicos trazidos pelas partes, dever\u00e3o estar de acordo com toda a legisla\u00e7\u00e3o vigente, que, presume-se, tenha sido estudada at\u00e9 o esgotamento pelos litigantes, e cujo desconhecimento n\u00e3o poder\u00e1 ser posteriormente alegado.Registre-se, ainda, que n\u00e3o ser\u00e3o consideradas relevantes as quest\u00f5es n\u00e3o adequadamente delineadas e fundamentadas nas pe\u00e7as processuais, al\u00e9m de todos os demais argumentos insubsistentes ou ultrapassados pela jurisprud\u00eancia reiterada.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n16\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba - S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n  DECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1082333-95.2014.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Compra  e Venda\nRequerente : CLAUDIO ROBERTO  AMORIM PASSOS DE LIMA  e outro\nRequerido OAS 10 EMPREENDIMENTOS  IMOBILI\u00c1RIOS SPE LTDA.  e outro\nJusti\u00e7a  Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paula   da   Rocha   e   Silva   Formoso\nVistos, \nCom  fundamento  nos  arts.  6\u00ba  e  10\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  faculto  \u00e0s  partes  \no  prazo  comum  de  5  (cinco)  dias  para  que  apontem,  de  maneira  clara,  objetiva  e  sucinta,  as  \nquest\u00f5es  de  fato  e  de  direito  que  entendam  pertinentes  ao  julgamento  da  lide.\nQuanto  \u00e0s  quest\u00f5es  de  fato,  dever\u00e3o  indicar  a  mat\u00e9ria  que  consideram  \nincontroversa,  bem  como  aquela  que  entendem  j\u00e1  provada  pela  prova  trazida,  enumerando  nos  \nautos  os  documentos  que  servem  de  suporte  a  cada  alega\u00e7\u00e3o.\nCom  rela\u00e7\u00e3o  ao  restante,  remanescendo  controvertida,  dever\u00e3o  especificar  as  \nprovas  que  pretendem  produzir,  justificando,  objetiva  e fundamentadamente,  sua  relev\u00e2ncia  e \npertin\u00eancia.\nO sil\u00eancio  ou  o  protesto  gen\u00e9rico  por  produ\u00e7\u00e3o  de  provas  ser\u00e3o  interpretados  \ncomo  anu\u00eancia  ao  julgamento  antecipado,  indeferindo-se,  ainda,  os  requerimentos  de  dilig\u00eancias  \nin\u00fateis  ou  meramente  protelat\u00f3rias.\nQuanto  \u00e0s  quest\u00f5es  de  direito,  para  que  n\u00e3o  se  alegue  preju\u00edzo,  dever\u00e3o,  desde  \nlogo,  manifestar-se  sobre  a  mat\u00e9ria  cognosc\u00edvel  de  of\u00edcio  pelo  ju\u00edzo,  desde  que  interessem  ao  \nprocesso.\nCom rela\u00e7\u00e3o  aos  argumentos  jur\u00eddicos  trazidos  pelas  partes,  dever\u00e3o  estar  de  \nacordo  com  toda  a  legisla\u00e7\u00e3o  vigente,  que,  presume-se,  tenha  sido  estudada  at\u00e9  o  esgotamento  \npelos  litigantes,  e  cujo  desconhecimento  n\u00e3o  poder\u00e1  ser  posteriormente  alegado.\nRegistre-se,  ainda,  que  n\u00e3o  ser\u00e3o  consideradas  relevantes  as  quest\u00f5es  n\u00e3o  \nadequadamente  delineadas  e  fundamentadas  nas  pe\u00e7as  processuais,  al\u00e9m  de  todos  os  demais  \nargumentos  insubsistentes  ou  ultrapassados  pela  jurisprud\u00eancia  reiterada.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 21  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1082333-95.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 32D914B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULA DA ROCHA E SILVA FORMOSO, liberado nos autos em 21\/06\/2017 \u00e0s 18:06 . fls. 585"}},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40635208-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/06\/2017 14:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0298\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2352 P\u00e1gina: 430\/466","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0298\/2017 Teor do ato: Vistos. Manifeste-se a requerida sobre os documentos novos juntados aos autos, no prazo de 15 dias (fls. 576\/581).Int. Advogados(s): Pedro Luis Baldoni (OAB 128447\/SP), Maur\u00edcio Brito Passos Silva (OAB 20770\/BA)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Manifeste-se a requerida sobre os documentos novos juntados aos autos, no prazo de 15 dias (fls. 576\/581).Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n16\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 823\/825,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6140,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp16cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1082333-95.2014.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Compra  e Venda\nRequerente : CLAUDIO ROBERTO  AMORIM PASSOS DE LIMA  e outro\nRequerido : OAS 10 EMPREENDIMENTOS  IMOBILI\u00c1RIOS SPE LTDA.  e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paula   da   Rocha   e   Silva   Formoso\nVistos. \nManifeste-se  a  requerida  sobre  os  documentos  novos  juntados  aos  autos,  no  prazo  \nde  15  dias  (fls.  576\/581).\nInt.  \nS\u00e3o  Paulo , 20  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1082333-95.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 3127024. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULA DA ROCHA E SILVA FORMOSO, liberado nos autos em 20\/05\/2017 \u00e0s 22:03 . fls. 582"}},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40520800-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/05\/2017 17:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40520760-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/05\/2017 17:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0222\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2297 P\u00e1gina: 190\/215","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0222\/2017 Teor do ato: Vistos.Considerando a certid\u00e3o de fls. 563, prossiga-se os autos devendo a parte autora se manifestar em termos de prosseguimento. Int. Advogados(s): Pedro Luis Baldoni (OAB 128447\/SP), Maur\u00edcio Brito Passos Silva (OAB 20770\/BA)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Considerando a certid\u00e3o de fls. 563, prossiga-se os autos devendo a parte autora se manifestar em termos de prosseguimento. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n16\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 823\/825,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6140,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp16cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1082333-95.2014.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Compra  e Venda\nRequerente : CLAUDIO ROBERTO  AMORIM PASSOS DE LIMA  e outro\nRequerido : OAS 10 EMPREENDIMENTOS  IMOBILI\u00c1RIOS SPE LTDA.  e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Og   Cristian   Mantuan\nVistos.\nConsiderando  a  certid\u00e3o  de  fls.  563,  prossiga-se  os  autos  devendo  a  parte  autora  se  \nmanifestar  em  termos  de  prosseguimento.  \nInt.  \nS\u00e3o  Paulo , 22  de  fevereiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1082333-95.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 2CCD41B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por OG CRISTIAN MANTUAN, liberado nos autos em 22\/02\/2017 \u00e0s 17:17 . fls. 564"}},{"data":"22\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0301\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0301\/2016 Teor do ato: Informe a parte requerida se houve prorroga\u00e7\u00e3o da suspens\u00e3o prevista no art. 6\u00ba, da Lei 11.101\/2005, bem como a exist\u00eancia de eventual recurso pendente de julgamento no que se refere \u00e0 dita suspens\u00e3o, em especial sua prorroga\u00e7\u00e3o.Intime. Advogados(s): Pedro Luis Baldoni (OAB 128447\/SP), Maur\u00edcio Brito Passos Silva (OAB 20770\/BA)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Informe a parte requerida se houve prorroga\u00e7\u00e3o da suspens\u00e3o prevista no art. 6\u00ba, da Lei 11.101\/2005, bem como a exist\u00eancia de eventual recurso pendente de julgamento no que se refere \u00e0 dita suspens\u00e3o, em especial sua prorroga\u00e7\u00e3o.Intime.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n16\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 823\/825,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6140,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp16cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1082333-95.2014.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Compra  e Venda\nRequerente : CLAUDIO ROBERTO  AMORIM PASSOS DE LIMA  e outro\nRequerido : OAS 10 EMPREENDIMENTOS  IMOBILI\u00c1RIOS SPE LTDA.  e outro\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Felipe  Poyares  Miranda\nInforme a  parte  requerida  se  houve  prorroga\u00e7\u00e3o  da  suspens\u00e3o  prevista  no  art.  \n6\u00ba,  da  Lei  11.101\/2005,  bem  como  a  exist\u00eancia  de  eventual  recurso  pendente  de  julgamento  \nno  que  se  refere  \u00e0  dita  suspens\u00e3o,  em  especial  sua  prorroga\u00e7\u00e3o.\nIntime.\nS\u00e3o  Paulo , 21  de  outubro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1082333-95.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 277E2EF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FELIPE POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 21\/10\/2016 \u00e0s 19:24 . fls. 561"}},{"data":"21\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.41028525-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/10\/2016 14:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2016","descricao":"Tema S0938 - Compromisso Compra Venda - Comiss\u00e3o Corretagem SATI - Prescri\u00e7\u00e3o Validade","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2016","descricao":"Processo Desarquivado Sem Reabertura","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/01\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40014127-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/01\/2016 11:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40810979-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/09\/2015 19:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2015","descricao":"Arquivado Provisoriamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0128\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/08\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/08\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0128\/2015 Teor do ato: Vistos. Fls. 512\/513: Ante a not\u00edcia do deferimento do processamento da recupera\u00e7\u00e3o judicial da parte requerida, defiro a suspens\u00e3o desta demanda, nos termos do art. 6\u00ba, caput, da Lei 11.101\/2005. Anoto que nos termos do \u00a7 4\u00ba, do art. 6\u00ba da mencionada lei, a suspens\u00e3o n\u00e3o exceder\u00e1 o prazo m\u00e1ximo de 180 (cento e oitenta) dias, contados do deferimento do processamento da recupera\u00e7\u00e3o judicial. Ap\u00f3s o decurso do mencionado prazo, a a\u00e7\u00e3o voltar\u00e1 \u00e0 sua marcha, independentemente de pronunciamento judicial. Intime-se. Advogados(s): Pedro Luis Baldoni (OAB 128447\/SP), Maria Let\u00edcia Bugano de Amorim (OAB 209227\/SP), Andr\u00e9 Muszkat (OAB 222797\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fls. 512\/513: Ante a not\u00edcia do deferimento do processamento da recupera\u00e7\u00e3o judicial da parte requerida, defiro a suspens\u00e3o desta demanda, nos termos do art. 6\u00ba, caput, da Lei 11.101\/2005. Anoto que nos termos do \u00a7 4\u00ba, do art. 6\u00ba da mencionada lei, a suspens\u00e3o n\u00e3o exceder\u00e1 o prazo m\u00e1ximo de 180 (cento e oitenta) dias, contados do deferimento do processamento da recupera\u00e7\u00e3o judicial. Ap\u00f3s o decurso do mencionado prazo, a a\u00e7\u00e3o voltar\u00e1 \u00e0 sua marcha, independentemente de pronunciamento judicial. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n16\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 823\/825,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6140,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp16cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1082333-95.2014.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Compra  e Venda\nRequerente : CLAUDIO ROBERTO  AMORIM PASSOS DE LIMA  e outro\nRequerido : OAS 10 EMPREENDIMENTOS  IMOBILI\u00c1RIOS SPE LTDA.  e outro\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Renata  Martins  de Carvalho\nVistos.\nFls.   512\/513:   Ante   a   not\u00edcia   do   deferimento   do   processamento   da   recupera\u00e7\u00e3o  \njudicial   da   parte   requerida,   defiro   a   suspens\u00e3o   desta   demanda,   nos   termos   do   art.   6\u00ba,   caput ,   da   Lei  \n11.101\/2005.\nAnoto   que   nos   termos   do   \u00a7   4\u00ba,   do   art.   6\u00ba   da   mencionada   lei,   a   suspens\u00e3o   n\u00e3o  \nexceder\u00e1   o   prazo   m\u00e1ximo   de   180   (cento   e   oitenta)   dias,   contados   do   deferimento   do   processamento  \nda   recupera\u00e7\u00e3o   judicial.\nAp\u00f3s   o   decurso   do   mencionado   prazo,   a   a\u00e7\u00e3o   voltar\u00e1   \u00e0   sua   marcha,  \nindependentemente   de   pronunciamento   judicial.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 07  de  agosto  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1082333-95.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 1417E6F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA MARTINS DE CARVALHO, liberado nos autos em 11\/08\/2015 \u00e0s 12:14 . fls. 520"}},{"data":"03\/08\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40338735-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/05\/2015 19:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/04\/2015","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40285206-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 22\/04\/2015 18:06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/04\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0055\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/04\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/04\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/04\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0055\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/04\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/04\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0055\/2015 Teor do ato: Manifeste-se, a parte autora, sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada. Advogados(s): Pedro Luis Baldoni (OAB 128447\/SP), Maria Let\u00edcia Bugano de Amorim (OAB 209227\/SP), Andr\u00e9 Muszkat (OAB 222797\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0055\/2015 Teor do ato: CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO POSITIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 100.2015\/017884-0 dirigi-me ao endere\u00e7o: Av. Ang\u00e9lica, 2220 - Consola\u00e7\u00e3o, e a\u00ed sendo, CITEI a requerida supra, na pessoa do seu preposto, Sr. Dr. Jos\u00e9 Luiz J. Couto Filho, por todo e para todo o teor do mandado, que lhe li e dei a ler, de tudo bem ciente ficando, recebeu a contraf\u00e9 e exarou seu ciente no rosto do mesmo, \"in fine\", como se pode ver. Nada mais. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Advogados(s): Pedro Luis Baldoni (OAB 128447\/SP), Maria Let\u00edcia Bugano de Amorim (OAB 209227\/SP), Andr\u00e9 Muszkat (OAB 222797\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/04\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se, a parte autora, sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/04\/2015","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40251736-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 08\/04\/2015 20:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2015","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2015","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO POSITIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 100.2015\/017884-0 dirigi-me ao endere\u00e7o: Av. Ang\u00e9lica, 2220 - Consola\u00e7\u00e3o, e a\u00ed sendo, CITEI a requerida supra, na pessoa do seu preposto, Sr. Dr. Jos\u00e9 Luiz J. Couto Filho, por todo e para todo o teor do mandado, que lhe li e dei a ler, de tudo bem ciente ficando, recebeu a contraf\u00e9 e exarou seu ciente no rosto do mesmo, \"in fine\", como se pode ver. Nada mais. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/02\/2015","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 100.2015\/017884-0 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 19\/03\/2015 Local: Cart\u00f3rio da 16\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/02\/2015","descricao":"Guia de Recolhimento Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40121657-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Guia de Recolhimento Data: 23\/02\/2015 16:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0021\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/02\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/02\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/02\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0021\/2015 Teor do ato: Providencie o requerente o recolhimento das custas da dilig\u00eancia do Oficial de Justi\u00e7a, observando o provimento CG n\u00ba28\/2014 de 28\/10\/2014. Advogados(s): Pedro Luis Baldoni (OAB 128447\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/02\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Providencie o requerente o recolhimento das custas da dilig\u00eancia do Oficial de Justi\u00e7a, observando o provimento CG n\u00ba28\/2014 de 28\/10\/2014.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/02\/2015","descricao":"Intima\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40049872-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Intima\u00e7\u00e3o Data: 29\/01\/2015 11:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0002\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/01\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/01\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/01\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0002\/2015 Teor do ato: Juiz(a) de Direito: Dr(a). Jacira Jacinto da Silva Concedo o prazo de 10 dias, conforme requerido \u00e0s fls. 412. Intime. Advogados(s): Pedro Luis Baldoni (OAB 128447\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/12\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Juiz(a) de Direito: Dr(a). Jacira Jacinto da Silva Concedo o prazo de 10 dias, conforme requerido \u00e0s fls. 412. Intime.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n16\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 823\/825,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6140,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp16cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\n \nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1082333-95.2014.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Compra  e Venda\nRequerente : CLAUDIO ROBERTO  AMORIM PASSOS DE LIMA  e outro\nRequerido : OAS 10 EMPREENDIMENTOS  IMOBILI\u00c1RIOS SPE LTDA.  e outro\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Jacira  Jacinto  da Silva\nConcedo   o   prazo   de   10   dias ,   conforme   requerido   \u00e0s   fls.   412.\nIntime.  \nS\u00e3o  Paulo , 18  de  dezembro  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1082333-95.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo D4B064. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JACIRA JACINTO DA SILVA, liberado nos autos em 18\/12\/2014 \u00e0s 20:00 . fls. 413"}},{"data":"18\/12\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/12\/2014","descricao":"Pedido de Prazo Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40766845-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Prazo Data: 12\/12\/2014 15:17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0200\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/12\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/12\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0200\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/12\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/12\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0200\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/12\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/12\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/12\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0200\/2014 Teor do ato: Manifeste-se, a parte autora, sobre o resultado negativo do mandado. Advogados(s): Pedro Luis Baldoni (OAB 128447\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/12\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0200\/2014 Teor do ato: CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO NEGATIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 100.2014\/109845-6 dirigi-me ao endere\u00e7o: Av. Ang\u00e9lica, 2248 - Condom\u00ednio Edif\u00edcio Mont Blanc - Consola\u00e7\u00e3o, e a\u00ed sendo, DEIXEI DE CITAR a requerida porque n\u00e3o a encontrei neste endere\u00e7o, onde fui recebido na portaria pela Sra. Luiza Carvalho, porteira, que declarou que a requerida dali se mudou h\u00e1 mais de 7 meses, para lugar por ela ignorado. Diante do exposto, devolvo o presente a cart\u00f3rio para os devidos fins de direito. Nada mais. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. S\u00e3o Paulo, 27 de novembro de 2014. Advogados(s): Pedro Luis Baldoni (OAB 128447\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/12\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0200\/2014 Teor do ato: CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO POSITIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 100.2014\/109847-2 dirigi-me ao endere\u00e7o: Avenida Ang\u00e9lica 2220, 6\u00ba andar, Consola\u00e7\u00e3o, Capital, no dia 06\/10, e ali estando, CITEI OAS EMPREENDIMENTOS S\/A, na pessoa de seu representante legal, JOS\u00c9 LUIZ J. COUTO FILHO, que tomou inteiro conhecimento de todo o teor do mandado, recebeu uma via do mandado e exarou o ciente. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Advogados(s): Pedro Luis Baldoni (OAB 128447\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/12\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se, a parte autora, sobre o resultado negativo do mandado.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/12\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40621129-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 20\/10\/2014 11:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/12\/2014","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO NEGATIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 100.2014\/109845-6 dirigi-me ao endere\u00e7o: Av. Ang\u00e9lica, 2248 - Condom\u00ednio Edif\u00edcio Mont Blanc - Consola\u00e7\u00e3o, e a\u00ed sendo, DEIXEI DE CITAR a requerida porque n\u00e3o a encontrei neste endere\u00e7o, onde fui recebido na portaria pela Sra. Luiza Carvalho, porteira, que declarou que a requerida dali se mudou h\u00e1 mais de 7 meses, para lugar por ela ignorado. Diante do exposto, devolvo o presente a cart\u00f3rio para os devidos fins de direito. Nada mais. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. S\u00e3o Paulo, 27 de novembro de 2014.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/10\/2014","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2014","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO POSITIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 100.2014\/109847-2 dirigi-me ao endere\u00e7o: Avenida Ang\u00e9lica 2220, 6\u00ba andar, Consola\u00e7\u00e3o, Capital, no dia 06\/10, e ali estando, CITEI OAS EMPREENDIMENTOS S\/A, na pessoa de seu representante legal, JOS\u00c9 LUIZ J. COUTO FILHO, que tomou inteiro conhecimento de todo o teor do mandado, recebeu uma via do mandado e exarou o ciente. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/10\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0164\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/10\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/10\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0164\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/10\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/10\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0164\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/10\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/10\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0164\/2014 Teor do ato: Manifeste-se a parte requerente em rela\u00e7\u00e3o ao of\u00edcio recebido de fls. 397, visto que o of\u00edcio expedido de fls. 394 consta os CPF de Cl\u00e1udio e Leda, informados na exordial. Advogados(s): Pedro Luis Baldoni (OAB 128447\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0164\/2014 Teor do ato: Fls. 386\/387: Defiro. Expe\u00e7a novo of\u00edcio, com urg\u00eancia. Cumpra e Intime. Advogados(s): Pedro Luis Baldoni (OAB 128447\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0164\/2014 Teor do ato: Trata-se de pedido de antecipa\u00e7\u00e3o da tutela jurisdicional formulado por CLAUDIO ROBERTO AMORIM PASSOS DE LIMA e LEDA MARIA NOLASCO DE LIMA na a\u00e7\u00e3o movida contra OAS 10 EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS SPE LTDA. e OAS EMPREENDIMENTOS S\/A visando \u00e0 suspens\u00e3o da inclus\u00e3o de seus nomes no banco de dados do SERASA at\u00e9 o julgamento definitivo do processo. DECIDO: A concess\u00e3o da tutela de urg\u00eancia subordina-se \u00e0 conjuga\u00e7\u00e3o dos requisitos especificados no artigo 273 do C\u00f3digo de Processo Civil, incluindo, evidentemente, o fumus boni iuris e o periculum in mora, imprescind\u00edveis para caracterizar a necessidade de atender \u00e0 postula\u00e7\u00e3o imediata, independentemente do contradit\u00f3rio. Em ju\u00edzo de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, considero preenchidos os requisitos impostos pela lei. Considero demonstrada a verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es iniciais, ao menos para esta fase de cogni\u00e7\u00e3o. Ademais, os elementos trazidos aos autos evidenciam ind\u00edcios que permitem reconhecer o risco de dano irrepar\u00e1vel, especialmente por for\u00e7a de restri\u00e7\u00f5es credit\u00edcias decorrentes da negativa\u00e7\u00e3o do nome dos autores nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito. Posto isso, antecipo a tutela para impedir a publicidade do ato que negativou o nome dos autores CLAUDIO ROBERTO AMORIM PASSOS DE LIMA e LEDA MARIA NOLASCO DE LIMA junto ao SERASA no que toca ao d\u00e9bito objeto da presente a\u00e7\u00e3o. Serve a presente decis\u00e3o de of\u00edcio para cumprimento da medida, cabendo \u00e0 parte autora sua retirada e encaminhamento. Anoto que a pr\u00f3pria parte poder\u00e1 imprimir a decis\u00e3o dispon\u00edvel no site do Tribunal de Justi\u00e7a. Ressalvo que no caso de se constatar a altera\u00e7\u00e3o da verdade dos fatos objeto do processo, os demandantes sujeitar-se-\u00e3o \u00e0s penas por litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9, em conson\u00e2ncia com o artigo 17, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil, sem preju\u00edzo de outras comina\u00e7\u00f5es. CITE as demandadas para, querendo, oferecer resposta \u00e0 demanda no prazo de quinze dias, ficando advertidas de que n\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o no prazo legal, por advogado legalmente habilitado, presumir-se-\u00e3o aceitos os fatos articulados na peti\u00e7\u00e3o inicial, consoante o disposto no artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Intime. Advogados(s): Pedro Luis Baldoni (OAB 128447\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se a parte requerente em rela\u00e7\u00e3o ao of\u00edcio recebido de fls. 397, visto que o of\u00edcio expedido de fls. 394 consta os CPF de Cl\u00e1udio e Leda, informados na exordial.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/10\/2014","descricao":"Documento Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40568438-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Documentos Diversos Data: 30\/09\/2014 12:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2014","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0141\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/09\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0141\/2014 Teor do ato: O of\u00edcio est\u00e1 dispon\u00edvel no s\u00edtio do E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo para impress\u00e3o e encaminhamento, devendo ser comprovado seu protocolo em 10 (dez) dias. Advogados(s): Pedro Luis Baldoni (OAB 128447\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    O of\u00edcio est\u00e1 dispon\u00edvel no s\u00edtio do E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo para impress\u00e3o e encaminhamento, devendo ser comprovado seu protocolo em 10 (dez) dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/09\/2014","descricao":"Of\u00edcio Urgente Expedido    Of\u00edcio - SERASA - Suspens\u00e3o da Publicidade da Negativa\u00e7\u00e3o","anexo":{"label":"Of\u00edcio Urgente Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/09\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Fls. 386\/387: Defiro. Expe\u00e7a novo of\u00edcio, com urg\u00eancia. Cumpra e Intime.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n16\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 823\/825,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6140,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp16cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\n \nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1082333-95.2014.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Compra  e Venda\nRequerente : CLAUDIO ROBERTO  AMORIM PASSOS DE LIMA  e outro\nRequerido : OAS 10 EMPREENDIMENTOS  IMOBILI\u00c1RIOS SPE LTDA.  e outro\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Jacira  Jacinto  da Silva\nFls. 386\/387:  Defiro.  Expe\u00e7a  novo  of\u00edcio,  com  urg\u00eancia.\nCumpra  e  Intime.\nS\u00e3o  Paulo , 23  de  setembro  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1082333-95.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo B42795. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JACIRA JACINTO DA SILVA, liberado nos autos em 23\/09\/2014 \u00e0s 18:13 . fls. 393"}},{"data":"23\/09\/2014","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 100.2014\/109847-2 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 17\/10\/2014 Local: Cart\u00f3rio da 16\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/09\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2014","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 100.2014\/109845-6 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 04\/12\/2014 Local: Cart\u00f3rio da 16\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/09\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40540319-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Of\u00edcio Data: 19\/09\/2014 13:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Trata-se de pedido de antecipa\u00e7\u00e3o da tutela jurisdicional formulado por CLAUDIO ROBERTO AMORIM PASSOS DE LIMA e LEDA MARIA NOLASCO DE LIMA na a\u00e7\u00e3o movida contra OAS 10 EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS SPE LTDA. e OAS EMPREENDIMENTOS S\/A visando \u00e0 suspens\u00e3o da inclus\u00e3o de seus nomes no banco de dados do SERASA at\u00e9 o julgamento definitivo do processo. DECIDO: A concess\u00e3o da tutela de urg\u00eancia subordina-se \u00e0 conjuga\u00e7\u00e3o dos requisitos especificados no artigo 273 do C\u00f3digo de Processo Civil, incluindo, evidentemente, o fumus boni iuris e o periculum in mora, imprescind\u00edveis para caracterizar a necessidade de atender \u00e0 postula\u00e7\u00e3o imediata, independentemente do contradit\u00f3rio. Em ju\u00edzo de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, considero preenchidos os requisitos impostos pela lei. Considero demonstrada a verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es iniciais, ao menos para esta fase de cogni\u00e7\u00e3o. Ademais, os elementos trazidos aos autos evidenciam ind\u00edcios que permitem reconhecer o risco de dano irrepar\u00e1vel, especialmente por for\u00e7a de restri\u00e7\u00f5es credit\u00edcias decorrentes da negativa\u00e7\u00e3o do nome dos autores nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito. Posto isso, antecipo a tutela para impedir a publicidade do ato que negativou o nome dos autores CLAUDIO ROBERTO AMORIM PASSOS DE LIMA e LEDA MARIA NOLASCO DE LIMA junto ao SERASA no que toca ao d\u00e9bito objeto da presente a\u00e7\u00e3o. Serve a presente decis\u00e3o de of\u00edcio para cumprimento da medida, cabendo \u00e0 parte autora sua retirada e encaminhamento. Anoto que a pr\u00f3pria parte poder\u00e1 imprimir a decis\u00e3o dispon\u00edvel no site do Tribunal de Justi\u00e7a. Ressalvo que no caso de se constatar a altera\u00e7\u00e3o da verdade dos fatos objeto do processo, os demandantes sujeitar-se-\u00e3o \u00e0s penas por litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9, em conson\u00e2ncia com o artigo 17, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil, sem preju\u00edzo de outras comina\u00e7\u00f5es. CITE as demandadas para, querendo, oferecer resposta \u00e0 demanda no prazo de quinze dias, ficando advertidas de que n\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o no prazo legal, por advogado legalmente habilitado, presumir-se-\u00e3o aceitos os fatos articulados na peti\u00e7\u00e3o inicial, consoante o disposto no artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Intime.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n16\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 823\/825,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6140,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp16cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1082333-95.2014.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Compra  e Venda\nRequerente : CLAUDIO ROBERTO  AMORIM PASSOS DE LIMA  e outro\nRequerido : OAS 10 EMPREENDIMENTOS  IMOBILI\u00c1RIOS SPE LTDA.  e outro\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  15  de  setembro  de  2014  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  \nMM.  Ju\u00edza  de  Direito,  Dra.  JACIRA  JACINTO  DA  SILVA.  \nEu,___________  (Gustavo  Blumer  Alves),  Escr.,  digitei.\nTrata-se  de  pedido  de  antecipa\u00e7\u00e3o  da  tutela  jurisdicional  formulado  por  \nCLAUDIO  ROBERTO  AMORIM  PASSOS  DE  LIMA  e  LEDA  MARIA  NOLASCO  \nDE  LIMA  na  a\u00e7\u00e3o  movida  contra  OAS  10  EMPREENDIMENTOS  IMOBILI\u00c1RIOS  \nSPE  LTDA.  e  OAS  EMPREENDIMENTOS  S\/A  visando  \u00e0  suspens\u00e3o  da  inclus\u00e3o  de  \nseus  nomes  no  banco  de  dados  do  SERASA  at\u00e9  o  julgamento  definitivo  do  processo.\nDECIDO:\nA  concess\u00e3o  da  tutela  de  urg\u00eancia  subordina-se  \u00e0  conjuga\u00e7\u00e3o  dos  requisitos  \nespecificados  no  artigo  273  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  incluindo,  evidentemente,  o  \nfumus  boni  iuris  e  o  periculum  in  mora,  imprescind\u00edveis  para  caracterizar  a  necessidade  de  \natender  \u00e0  postula\u00e7\u00e3o  imediata,  independentemente  do  contradit\u00f3rio.  Em  ju\u00edzo  de  cogni\u00e7\u00e3o  \nsum\u00e1ria,  considero  preenchidos  os  requisitos  impostos  pela  lei.\nConsidero  demonstrada  a  verossimilhan\u00e7a  das  alega\u00e7\u00f5es  iniciais,  ao  menos  \npara  esta  fase  de  cogni\u00e7\u00e3o.  Ademais,  os  elementos  trazidos  aos  autos  evidenciam  ind\u00edcios  \nque  permitem  reconhecer  o  risco  de  dano  irrepar\u00e1vel,  especialmente  por  for\u00e7a  de  restri\u00e7\u00f5es  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1082333-95.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo B0B93D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JACIRA JACINTO DA SILVA, liberado nos autos em 15\/09\/2014 \u00e0s 15:16 . fls. 384\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n16\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 823\/825,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6140,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp16cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\ncredit\u00edcias decorrentes  da  negativa\u00e7\u00e3o  do  nome  dos  autores  nos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  \ncr\u00e9dito.  \nPosto isso,  antecipo  a  tutela  para  impedir  a  publicidade  do  ato  que  \nnegativou  o  nome  dos  autores  CLAUDIO  ROBERTO  AMORIM  PASSOS  DE  LIMA  e  \nLEDA  MARIA  NOLASCO  DE  LIMA  junto  ao  SERASA  no  que  toca  ao  d\u00e9bito  objeto  da  \npresente  a\u00e7\u00e3o.\nServe a  presente  decis\u00e3o  de  of\u00edcio  para  cumprimento  da  medida,  cabendo  \u00e0  \nparte  autora  sua  retirada  e  encaminhamento.  Anoto  que  a  pr\u00f3pria  parte  poder\u00e1  imprimir  a  \ndecis\u00e3o  dispon\u00edvel  no  site  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a.\nRessalvo  que  no  caso  de  se  constatar  a  altera\u00e7\u00e3o  da  verdade  dos  fatos  objeto  \ndo  processo,  os  demandantes  sujeitar-se-\u00e3o  \u00e0s  penas  por  litig\u00e2ncia  de  m\u00e1-f\u00e9,  em  \nconson\u00e2ncia  com  o  artigo  17,  inciso  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  sem  preju\u00edzo  de  outras  \ncomina\u00e7\u00f5es. CITE as  demandadas  para,  querendo,  oferecer  resposta  \u00e0  demanda  no  prazo  \nde  quinze  dias,  ficando  advertidas  de  que  n\u00e3o  sendo  contestada  a  a\u00e7\u00e3o  no  prazo  legal,  por  \nadvogado  legalmente  habilitado,  presumir-se-\u00e3o  aceitos  os  fatos  articulados  na  peti\u00e7\u00e3o  \ninicial,  consoante  o  disposto  no  artigo  285  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nIntime. S\u00e3o Paulo,  15  de  setembro  de 2014 .\nJACIRA  JACINTO  DA SILVA\nJu\u00edza  de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1082333-95.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo B0B93D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JACIRA JACINTO DA SILVA, liberado nos autos em 15\/09\/2014 \u00e0s 15:16 . fls. 385"}},{"data":"15\/09\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2014","descricao":"Pedido de Liminar\/Tutela Antecipada Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40517128-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela Data: 11\/09\/2014 08:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2014","descricao":"Custas Iniciais Juntadas   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40485876-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Custas Iniciais Data: 29\/08\/2014 16:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2014","descricao":"Custas Iniciais Juntadas   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40480201-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Custas Iniciais Data: 28\/08\/2014 10:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0136\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/09\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0136\/2014 Teor do ato: Providenciem os autores o recolhimento da taxa judici\u00e1ria, das despesas para cita\u00e7\u00e3o e da taxa de mandato no prazo de 10 (dez) dias, sob pena de indeferimento da peti\u00e7\u00e3o inicial. Int. Advogados(s): Pedro Luis Baldoni (OAB 128447\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Providenciem os autores o recolhimento da taxa judici\u00e1ria, das despesas para cita\u00e7\u00e3o e da taxa de mandato no prazo de 10 (dez) dias, sob pena de indeferimento da peti\u00e7\u00e3o inicial. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n16\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 823\/825,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6140,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp16cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1082333-95.2014.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Compra  e Venda\nRequerente : CLAUDIO ROBERTO  AMORIM PASSOS DE LIMA  e outro\nRequerido : OAS 10 EMPREENDIMENTOS  IMOBILI\u00c1RIOS SPE LTDA.  e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jacira   Jacinto   da   Silva\nProvidenciem   os   autores   o   recolhimento   da   taxa   judici\u00e1ria,   das   despesas   para  \ncita\u00e7\u00e3o   e   da   taxa   de   mandato   no   prazo   de   10   (dez)   dias,   sob   pena   de   indeferimento   da   peti\u00e7\u00e3o  \ninicial.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 27  de  agosto  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1082333-95.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo AA3AE3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JACIRA JACINTO DA SILVA, liberado nos autos em 28\/08\/2014 \u00e0s 12:42 . fls. 357"}},{"data":"27\/08\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/08\/2014","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"28\/08\/2014","tipo":"Custas Iniciais"},{"data":"29\/08\/2014","tipo":"Custas Iniciais"},{"data":"11\/09\/2014","tipo":"Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela"},{"data":"19\/09\/2014","tipo":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Of\u00edcio"},{"data":"30\/09\/2014","tipo":"Documentos Diversos"},{"data":"20\/10\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"12\/12\/2014","tipo":"Pedido de Prazo"},{"data":"29\/01\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o"},{"data":"23\/02\/2015","tipo":"Guia de Recolhimento"},{"data":"08\/04\/2015","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"22\/04\/2015","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"11\/05\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/09\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/01\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/06\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"26\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":104,"total_andamentos":104}],"publicacoes":[]}