{"numero":"1094470-41.2016.8.26.0100","processos":[{"processo":"1094470-41.2016.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Cart\u00e3o de Cr\u00e9dito","outros_assuntos":"Responsabilidade do Fornecedor","local_fisico":null,"distribuicao":"21\/11\/2016 \u00e0s 09:51 - Livre\n5\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional III - Jabaquara","juiz":"Gustavo Santini Teodoro","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 27.549,64","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Jo\u00e3o Jos\u00e9 Maciel"},{"tipo":"Reqdo","nome":"&#039;Banco Itaucard S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Sueli Correia de Araujo Lavras"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0292\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2444 P\u00e1gina: 2288\/2307","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0292\/2017 Teor do ato: Vistos. Nos termos do art. 1.023, \u00a7 2\u00ba, do CPC, manifeste-se a parte r\u00e9 sobre os embargos de declara\u00e7\u00e3o (fls. 135-136), no prazo de cinco dias. Quanto \u00e0 apela\u00e7\u00e3o, por ora, aguarde-se o deslinde dos embargos. Int. Advogados(s): Sueli Correia de Araujo Lavras (OAB 168972\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Nos termos do art. 1.023, \u00a7 2\u00ba, do CPC, manifeste-se a parte r\u00e9 sobre os embargos de declara\u00e7\u00e3o (fls. 135-136), no prazo de cinco dias. Quanto \u00e0 apela\u00e7\u00e3o, por ora, aguarde-se o deslinde dos embargos. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Afonso   Celso   ,   n\u00ba   1065 ,   .   -   Vila   Mariana\nCEP:   04119-061   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   3434-0616   -   E-mail:   jabaquara5cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1094470-41.2016.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1094470-41.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Cart\u00e3o  de Cr\u00e9dito\nRequerente : Jo\u00e3o Jos\u00e9  Maciel\nRequerido : 'Banco Itaucard  S.A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gustavo   Santini   Teodoro\nVistos.  \nNos   termos   do   art.   1.023,   \u00a7   2\u00ba,   do   CPC,   manifeste-se   a   parte   r\u00e9   sobre   os   embargos  \nde   declara\u00e7\u00e3o   (fls.   135-136),   no   prazo   de   cinco   dias.  \nQuanto   \u00e0   apela\u00e7\u00e3o,   por   ora,   aguarde-se   o   deslinde   dos   embargos.  \nInt.\nS\u00e3o   Paulo ,   29   de   setembro   de   2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1094470-41.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 4B8D123. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SANTINI TEODORO, liberado nos autos em 02\/10\/2017 \u00e0s 18:03 . fls. 152"}},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70157182-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 26\/09\/2017 14:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70151495-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 18\/09\/2017 15:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70146212-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 11\/09\/2017 13:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0252\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2425 P\u00e1gina: 2517\/2531","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0252\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o. DECLARO a inexigibilidade dos valores correspondentes \u00e0s opera\u00e7\u00f5es impugnadas do cart\u00e3o de cr\u00e9dito do autor, no total de R$ 900,70 (fls. 1), bem como dos valores correspondentes a encargos de financiamento e morat\u00f3rios, a partir do m\u00eas de abril de 2015, referentes a essas opera\u00e7\u00f5es. DECLARO rescindido o contrato de cart\u00e3o de cr\u00e9dito, por culpa do r\u00e9u, cancelando-se definitivamente todos os pl\u00e1sticos, tanto aquele com final 8965 quanto o outro com final 8713. CONFIRMO a tutela antecipada, com altera\u00e7\u00e3o apenas da forma de pagamento do valor incontroverso, que dever\u00e1 se dar mediante dep\u00f3sito em conta judicial, no prazo de quinze dias, contados da intima\u00e7\u00e3o desta senten\u00e7a pelo DJE, independentemente do tr\u00e2nsito em julgado, sem corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria nem juros. CONDENO o r\u00e9u no pagamento da quantia de R$ 15.000,00, a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o dos danos morais, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela tabela pr\u00e1tica do TJSP desde a data desta senten\u00e7a e juros morat\u00f3rios \u00e0 taxa legal de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o. DEFIRO retifica\u00e7\u00e3o do polo passivo, conforme requerido na contesta\u00e7\u00e3o (fls. 55, item 1). ANOTE-SE. Sucumbente, o r\u00e9u arcar\u00e1 com despesas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, fixados estes em dez por cento do valor da condena\u00e7\u00e3o (arts. 82, \u00a7 2\u00ba, e 85, \u00a72\u00ba, do CPC). P.R.I. Advogados(s): Sueli Correia de Araujo Lavras (OAB 168972\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o. DECLARO a inexigibilidade dos valores correspondentes \u00e0s opera\u00e7\u00f5es impugnadas do cart\u00e3o de cr\u00e9dito do autor, no total de R$ 900,70 (fls. 1), bem como dos valores correspondentes a encargos de financiamento e morat\u00f3rios, a partir do m\u00eas de abril de 2015, referentes a essas opera\u00e7\u00f5es. DECLARO rescindido o contrato de cart\u00e3o de cr\u00e9dito, por culpa do r\u00e9u, cancelando-se definitivamente todos os pl\u00e1sticos, tanto aquele com final 8965 quanto o outro com final 8713. CONFIRMO a tutela antecipada, com altera\u00e7\u00e3o apenas da forma de pagamento do valor incontroverso, que dever\u00e1 se dar mediante dep\u00f3sito em conta judicial, no prazo de quinze dias, contados da intima\u00e7\u00e3o desta senten\u00e7a pelo DJE, independentemente do tr\u00e2nsito em julgado, sem corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria nem juros. CONDENO o r\u00e9u no pagamento da quantia de R$ 15.000,00, a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o dos danos morais, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela tabela pr\u00e1tica do TJSP desde a data desta senten\u00e7a e juros morat\u00f3rios \u00e0 taxa legal de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o. DEFIRO retifica\u00e7\u00e3o do polo passivo, conforme requerido na contesta\u00e7\u00e3o (fls. 55, item 1). ANOTE-SE. Sucumbente, o r\u00e9u arcar\u00e1 com despesas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, fixados estes em dez por cento do valor da condena\u00e7\u00e3o (arts. 82, \u00a7 2\u00ba, e 85, \u00a72\u00ba, do CPC). P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO , N\u00ba  1065 , S\u00c3O  PAULO -SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n1094470-41.2016.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1094470-41.2016.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Cart\u00e3o  de Cr\u00e9dito  \nRequerente: Jo\u00e3o Jos\u00e9  Maciel\nRequerido: 'Banco Itaucard  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gustavo   Santini   Teodoro\nVistos.\nJO\u00c3O  JOS\u00c9  MACIEL  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  contra  BANCO  ITAUCARD  S.A. ,  com  \nestes  prop\u00f3sitos:  a)  obter  declara\u00e7\u00e3o  de  inexigibilidade  de  d\u00e9bito  que  n\u00e3o  reconhece,  em  raz\u00e3o  de  \nopera\u00e7\u00f5es  indevidamente  realizadas  em  seu  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito;  b)  cancelamento  do  cart\u00e3o  de  \ncr\u00e9dito  com  final  8965  emitido  em  seu  nome;  c)  rescis\u00e3o  do  contrato  de  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  com  \nfinal  8713,  com  seu  cancelamento  sem  \u00f4nus;  d)  repara\u00e7\u00e3o  de  danos  morais  por  negativa\u00e7\u00e3o  \nindevida.  \nTutela antecipada  e  justi\u00e7a  gratuita  foram  deferidas  (fls.  47).  \nNa  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  55-112),  preliminarmente,  o  r\u00e9u  requereu  a  retifica\u00e7\u00e3o  do  \npolo  passivo  para  FINANCEIRA  ITA\u00da  CBD  S\/A  CR\u00c9DITO,  FINANCIAMENTO  E \nINVESTIMENTO .  No  m\u00e9rito,  sustentou  o  seguinte:  a)  a  parte  autora  \u00e9  titular  de  cart\u00e3o  de  \ncr\u00e9dito  desde  19\/07\/1999  e,  durante  a  rela\u00e7\u00e3o  contratual,  diversos  pl\u00e1sticos  foram  emitidos,  sendo  \no  \u00faltimo  com  final  8965  (n\u00e3o  desbloqueado),  emitido  em  01\/06\/12015,  que  \u00e9  mera  replastifica\u00e7\u00e3o  \ndo  cart\u00e3o  com  final  8713;  b)  houve  aprova\u00e7\u00e3o  de  transa\u00e7\u00e3o  acima  do  limite  de  cr\u00e9dito  porque  \ncontratado  este  servi\u00e7o  pelo  autor;  c)  as  opera\u00e7\u00f5es  foram  realizadas  com  cart\u00e3o  dotado  de  \"chip\",  \nraz\u00e3o  pela  qual  s\u00e3o  leg\u00edtimas;  d)  houve  in\u00e9rcia  quanto  ao  bloqueio  e  troca  de  senha;  e)  n\u00e3o  houve  \ndano  moral.  Pediu  a  improced\u00eancia.  \nHouve  r\u00e9plica  (fls.  118-123)  e  outras  manifesta\u00e7\u00f5es  (fls.  124  e  127-128).  \n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  \nFundamento  e  decido.  \nPor  ser  desnecess\u00e1ria  a  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  provas,  o  processo  comporta  \njulgamento  na  fase  em  que  se  encontra.  \nConforme  constou  da  pr\u00f3pria  inicial,  quem  promoveu  a  negativa\u00e7\u00e3o  foi  \nFinanceira  Ita\u00fa  CBD  S\/A  (fls.  5,  terceiro  par\u00e1grafo).  Al\u00e9m  disso,  nas  faturas  de  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1094470-41.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 494A5BA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SANTINI TEODORO, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 16:36 . fls. 129\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO , N\u00ba  1065 , S\u00c3O  PAULO -SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n1094470-41.2016.8.26.0100 - lauda  2\n\u00e9\n essa  pessoa  jur\u00eddica  que  consta  como  credora.  Portanto,  como  requerido  na  contesta\u00e7\u00e3o,  \u00e9  caso  \nde  regulariza\u00e7\u00e3o  do  polo  passivo,  sem  outras  consequ\u00eancias,  pois  se  trata  de  empresas  do  mesmo  \ngrupo  econ\u00f4mico  e  a  defesa  foi  apresentada,  sem  nenhum  preju\u00edzo  \u00e0s  partes.  \nNo  m\u00e9rito,  a  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  procedente.  \nO  caso  concreto  apresenta  peculiaridades.  Apesar  disso,  a  contesta\u00e7\u00e3o  \u00e9 \ngen\u00e9rica.  Na  verdade,  a  defesa  do  r\u00e9u  at\u00e9  pode  ser  considerada  bem  estruturada,  tanto  que  a  \nargumenta\u00e7\u00e3o  nela  contida  j\u00e1  foi  acolhida  por  este  ju\u00edzo  em  outros  casos,  especificamente  \nnaqueles  em  que  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial  tamb\u00e9m  se  mostrava  gen\u00e9rica,  sem  contexto  ou  explica\u00e7\u00e3o  \nh\u00e1beis  a  evidenciar  a  boa-f\u00e9  da  parte  autora.  N\u00e3o  \u00e9  esta  a  situa\u00e7\u00e3o  dos  autos.  \nRealmente,  conforme  observado  quando  da  concess\u00e3o  da  tutela  antecipada  (fls.  \n47),  as  alega\u00e7\u00f5es  do  autor  s\u00e3o  veross\u00edmeis  e  consistentes,  porque  bem  explicadas  na  inicial  e  \nacompanhadas  de  boletim  de  ocorr\u00eancia.  Depois  de  relacionar  as  sete  utiliza\u00e7\u00f5es  n\u00e3o  \nreconhecidas,  dos  dias  30  e  31  de  mar\u00e7o  de  2015  (fls.  1),  o  autor  afirmou  que,  nessas  datas,  estava  \ntrabalhando  no  munic\u00edpio  de  Guarulhos,  das  5:47  \u00e0s  18:00  (fls.  2,  terceiro  par\u00e1grafo),  o  que  est\u00e1  \ncomprovado  por  c\u00f3pia  do  ponto  (fls.  23),  documento  n\u00e3o  impugnado  pelo  r\u00e9u.  \nMais  ainda,  o  autor  sustentou  que  as  compras,  locais  e  hor\u00e1rios  fogem  \ncompletamente  do  perfil  e  h\u00e1bito  do  autor,  pois  somente  utiliza  seu  cart\u00e3o  em  Guarulhos  e  Aruj\u00e1,  \nrespectivamente  locais  de  trabalho  e  resid\u00eancia,  e  para  vestu\u00e1rio  e  mercado,  n\u00e3o  para  bares  e  \nrestaurantes  (fls.  2,  quinto  par\u00e1grafo).  Na  contesta\u00e7\u00e3o,  o  r\u00e9u  n\u00e3o  questionou  a  discrep\u00e2ncia  de  \nperfil  de  utiliza\u00e7\u00e3o,  muito  embora,  como  fornecedor  que  disp\u00f5e  de  todo  o  hist\u00f3rico  de  consumo,  \npudesse  facilmente  demonstrar  o  eventual  equ\u00edvoco  dessa  argumenta\u00e7\u00e3o  do  autor.  \nPor  fim,  o  autor  alegou  que  foi  v\u00edtima  de  fraude,  por  clonagem  do  cart\u00e3o  (fls.  6),  \nbem  como  declarou,  perante  autoridade  policial,  que  n\u00e3o  perdeu  nem  emprestou  seu  cart\u00e3o  a  \nterceiro  (fls.  25).  N\u00e3o  se  pode  presumir  que  o  autor  tenha  emprestado  o  cart\u00e3o  e  a  senha  a \nterceiros,  s\u00f3  porque  o  r\u00e9u  entende  que  seu  sistema  \u00e9  muito  seguro.  Afinal,  pelas  normas  de  \nutiliza\u00e7\u00e3o,  o  lojista  deve  pedir  do  consumidor  a  apresenta\u00e7\u00e3o  do  documento  de  identidade  \njuntamente  com  o  cart\u00e3o  \u2013  e  se  na  pr\u00e1tica  isso  n\u00e3o  ocorre,  a  culpa  n\u00e3o  \u00e9  do  consumidor,  mas  sim  \ndos  demais  participantes  da  cadeia  de  consumo,  que  n\u00e3o  exigem  comprova\u00e7\u00e3o  da  identidade.  \nO  r\u00e9u  poderia  ter  enfrentado  tais  quest\u00f5es.  N\u00e3o  o  fez,  limitando-se  a  descrever  \ngenericamente  seus  dispositivos  de  seguran\u00e7a  e  a  tratar  de  temas  impertinentes.  Realmente,  em  \nnada  influi  no  resultado  a  alega\u00e7\u00e3o  de  que  houve  cobran\u00e7a  de  tarifa  pela  avalia\u00e7\u00e3o  emergencial  de  \ncr\u00e9dito  (fls.  56).  Tamb\u00e9m  n\u00e3o  faz  sentido  dizer  que  o  autor  deveria  ter  providenciado  troca  de  \nsenha  e  bloqueio  de  cart\u00e3o  (fls.  57),  pois  ele  s\u00f3  foi  descobrir  o  uso  indevido  de  cart\u00e3o  clonado  \nquando  recebeu  a  fatura.  Nada  disso  basta,  nas  circunst\u00e2ncias  do  caso,  explicitadas  acima.  As  \ncaracter\u00edsticas  das  opera\u00e7\u00f5es  poderiam  ter  sido  explicadas,  para  possibilitar  uma  eventual  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1094470-41.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 494A5BA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SANTINI TEODORO, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 16:36 . fls. 130\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO , N\u00ba  1065 , S\u00c3O  PAULO -SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n1094470-41.2016.8.26.0100 - lauda  3\nvincula\u00e7\u00e3o\n ao  perfil  de  utiliza\u00e7\u00e3o  do  autor,  mas  nada  disso  foi  feito.  \nTais  circunst\u00e2ncias  evidenciam  que  ocorreu  falha  na  presta\u00e7\u00e3o  do  servi\u00e7o  \nbanc\u00e1rio,  o  que  acarreta  responsabilidade  objetiva  do  r\u00e9u,  \u00e0  luz  do  art.  14,  caput ,  do  CDC.  \nAplic\u00e1vel  a  S\u00famula  479  do  STJ:  \"As  institui\u00e7\u00f5es  financeiras  respondem  objetivamente  pelos  \ndanos  gerados  por  fortuito  interno  relativo  a  fraudes  e  delitos  praticados  por  terceiros  no  \u00e2mbito  \nde  opera\u00e7\u00f5es  banc\u00e1rias.\"\nAtualmente,  institui\u00e7\u00f5es  financeiras,  por  for\u00e7a  da  realiza\u00e7\u00e3o  de  opera\u00e7\u00f5es  em  \nmassa,  ficam  suscet\u00edveis  a  fatos  como  o  retratado  nos  autos  deste  processo.  Em  outras  palavras,  a  \natividade  normalmente  desenvolvida  pelos  bancos  implica  risco  para  os  direitos  de  outrem.  A  \ndisponibilidade  de  cr\u00e9dito  f\u00e1cil  leva  para  dentro  dos  bancos  o  risco  de  fraudes,  caracterizadas  pelo  \nfato  de  o  criminoso,  com  o  intuito  de  obter  as  vantagens  do  cr\u00e9dito  sem  os  correspondentes  \u00f4nus,  \nse  passar  por  outrem,  sobrando  para  a  v\u00edtima  somente  os  danos.\nPode  ser  que,  no  passado,  a  atividade  normalmente  desenvolvida  pelos  bancos  \nn\u00e3o  implicasse  risco  para  os  direitos  de  outrem,  mas,  nos  dias  de  hoje,  a  realidade  \u00e9  diferente.  Por  \nisso,  n\u00e3o  h\u00e1  como  reconhecer  fato  de  terceiro  no  ato  praticado  pelo  fraudador,  porque  ausentes  as  \ncaracter\u00edsticas  de  imprevisibilidade  e  inevitabilidade.  O  risco  de  fraude  na  atividade  do  banco  \ncertamente  n\u00e3o  \u00e9  imprevis\u00edvel.  Em  refor\u00e7o,  recorre-se  ao  esc\u00f3lio  de  F\u00e1bio  Ulhoa  Coelho  ( Curso  \nde  Direito  Civil , volume  2,  editora  Saraiva,  2 a\n edi\u00e7\u00e3o,  p\u00e1ginas  387,  389  e  391-392):  \n\u201cFortuito  \n caso  fortuito  e  de  for\u00e7a  maior  s\u00e3o  sin\u00f4nimos  (Fonseca,  1932:85\/103),  \npor  isso  uso  apenas  a  primeira  express\u00e3o  \n \u00e9  todo  evento  desencadeador  de  danos  em  que  n\u00e3o  h\u00e1  \nculpa  de  ningu\u00e9m.  Caracteriza-se  por  sua  imprevisibilidade  ou  inevitabilidade.  (...)\nPode  referir-se  a  fatos  da  natureza  (enchentes,  queda  de  raio,  terremoto)  ou  \nhumanos  (produ\u00e7\u00e3o  em  massa,  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  empresariais).  (...)  Quando  objetiva  a  \nresponsabilidade  (...)  apenas  o  fortuito  natural  descaracteriza  a  rela\u00e7\u00e3o  de  causalidade.  (...)\nA  excludente  relacionada  a  culpa  de  terceiro,  no  contexto  da  responsabilidade  \nobjetiva,  envolve  uma  especificidade.  Deve-se  distinguir  entre  atos  de  terceiros  internos  e \nexternos  (cf.  Dias,  1954,  2:360).  Note-se  que  alguns  autores  preferem  falar  em  fortuito  interno  ou  \nexterno  (Rodrigues,  2002:178\/179),  ao  tratar  do  mesmo  assunto.  De  qualquer  modo,  apenas  os  \nexternos  s\u00e3o  excludentes  de  responsabilidade.\nA  classifica\u00e7\u00e3o  do  ato  culposo  de  terceiro  como  interno  ou  externo  depende  do  \nexame  da  atividade  do  demandado  e  das  expectativas  leg\u00edtimas  que  ela  desperta  nas  pessoas  \nexpostas  aos  seus  riscos.  Se  o  demandado  explora  atividade  de  que  se  espera  certa  garantia,  ser\u00e1  \ninterno  o  ato  culposo  de  terceiro  que  a  frustre.  Haver\u00e1,  neste  caso,  responsabiliza\u00e7\u00e3o  pelos  \ndanos  decorrentes.  De  outro  lado,  se  da  atividade  explorada  pelo  demandado  n\u00e3o  se  espera  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1094470-41.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 494A5BA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SANTINI TEODORO, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 16:36 . fls. 131\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO , N\u00ba  1065 , S\u00c3O  PAULO -SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n1094470-41.2016.8.26.0100 - lauda  4\ndeterminada\n garantia,  a  frustra\u00e7\u00e3o  desta  por  culpa  de  terceiro  configura  ato  externo.  Aqui,  opera-\nse  a  excludente  da  responsabilidade  objetiva,  e  a  v\u00edtima  s\u00f3  pode  demandar  o  causador  culpado  \ndo  dano.\u201d  \nEm rela\u00e7\u00e3o  a  institui\u00e7\u00f5es  financeiras,  espera-se  que  haja  seguran\u00e7a  contra  fraudes.  \nLogo,  caracteriza-se  como  interno  o  ato  praticado  por  criminoso,  que  frustra  a  garantia  de  \nseguran\u00e7a.  Portanto,  esse  ato  de  terceiro  n\u00e3o  se  caracteriza  como  excludente  de  responsabilidade.  \nConclui-se,  ent\u00e3o,  que  o  autor  n\u00e3o  deve  ser  obrigado  a  pagar  os  valores  \ncorrespondentes  \u00e0s  opera\u00e7\u00f5es  impugnadas  de  seu  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito,  no  total  de  R$  900,70  (fls.  1).  \nAdemais,  os  valores  correspondentes  a  encargos  de  financiamento  e  morat\u00f3rios,  a  partir  do  m\u00eas  \nde  abril  de  2015,  referentes  a  essas  opera\u00e7\u00f5es,  s\u00e3o  inexig\u00edveis.   Al\u00e9m  disso,  deve  haver  rescis\u00e3o  \ndo  contrato  de  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito,  por  culpa  do  r\u00e9u,  cancelando-se  definitivamente  todos  os  \npl\u00e1sticos,  tanto  aquele  com  final  8965  quanto  o  outro  com  final  8713.  \nO  autor  deve  pagar  apenas  os  valores  incontroversos  lan\u00e7ados  em  sua  fatura  \u2013  e  \ndever\u00e1  faz\u00ea-lo  mediante  dep\u00f3sito  em  conta  judicial,  porque  o r\u00e9u  criou  dificuldades  para  o \npagamento  extrajudicial  (fls.  127-128).  Ali\u00e1s,  essas  dificuldades  criadas  violaram  a  tutela  \nantecipada  (fls.  47),  raz\u00e3o  pela  qual,  por  n\u00e3o  haver  culpa  do  autor  no  atraso,  o  dep\u00f3sito  haver\u00e1  de  \nse  fazer  sem  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  nem  juros.  \nPor  fim,  deve  haver  repara\u00e7\u00e3o  dos  danos  morais,  que  decorrem  da  simples  \nnegativa\u00e7\u00e3o,  conforme  pac\u00edfica  jurisprud\u00eancia  do  Colendo  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  (Quarta  \nTurma,  AgRg  no  AREsp  521.400\/PR,  Rel.  Ministro  Antonio  Carlos  Ferreira,  julgado  em  \n18\/9\/2014,  DJe  25\/9\/2014).\nNo  tocante  ao  quantum  da  indeniza\u00e7\u00e3o,  deve-se  seguir  a  jurisprud\u00eancia  dominante  \ndessa  mesma  Corte,  pois  nada  h\u00e1  nos  autos  que  autorize  ado\u00e7\u00e3o  de  outra  solu\u00e7\u00e3o.  E  em  casos  \nassemelhados,  de  inscri\u00e7\u00e3o  indevida  em  cadastros  de  negativa\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito,  o  Superior  Tribunal  \nde  Justi\u00e7a  tem  fixado  indeniza\u00e7\u00e3o  em  aproximadamente  R$  15.000,00  (quinze  mil  reais).  Nesse  \nsentido:  AgRg  no  AREsp  643.845\/MG,  Rel.  Ministro  Marco  Aur\u00e9lio  Bellizze,  3\u00aa  Turma,  julgado  \nem  16\/04\/2015,  DJe  05\/05\/2015;  REsp  1197929\/PR,  Rel.  Ministro  Luis  Felipe  Salom\u00e3o,  2\u00aa  Se\u00e7\u00e3o,  \njulgado  em  24\/08\/2011,  DJe  12\/09\/2011;  AgRg  no  Ag  1189673\/SP,  Rel.  Ministro  Sidnei  Beneti,  \n3\u00aa  Truma,  julgado  em  27\/10\/2009,  DJe  06\/11\/2009;  REsp  696.717\/SE,  Rel.  Ministro  Aldir  \nPassarinho  Junior,  4\u00aa  Turma,  julgado  em  02\/10\/2008,  DJe  24\/11\/2008;  AgRg  no  Ag  777.185\/DF,  \nRel.  Ministro  Fernando  Gon\u00e7alves,  4\u00aa  Turma,  julgado  em  16\/10\/2007,  DJ  29\/10\/2007,  p.  247,  \nAgRg  no  Ag  1095337\/GO,  Rel.  Ministro  Raul  Ara\u00fajo,  4\u00aa  Turma,  julgado  em  17\/05\/2011,  DJe  \n07\/06\/2011.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1094470-41.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 494A5BA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SANTINI TEODORO, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 16:36 . fls. 132\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO , N\u00ba  1065 , S\u00c3O  PAULO -SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n1094470-41.2016.8.26.0100 - lauda  5\nAnte\n o  exposto,  JULGO  PROCEDENTE  a  a\u00e7\u00e3o.  DECLARO  a  inexigibilidade  \ndos  valores  correspondentes  \u00e0s  opera\u00e7\u00f5es  impugnadas  do  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  do  autor,  no  total  de  \nR$  900,70  (fls.  1),  bem  como  dos  valores  correspondentes  a  encargos  de  financiamento  e \nmorat\u00f3rios,  a  partir  do  m\u00eas  de  abril  de  2015,  referentes  a  essas  opera\u00e7\u00f5es.  DECLARO  rescindido  \no   contrato  de  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito,  por  culpa  do  r\u00e9u,  cancelando-se  definitivamente  todos  os  \npl\u00e1sticos,  tanto  aquele  com  final  8965  quanto  o  outro  com  final  8713.  CONFIRMO  a  tutela  \nantecipada,  com  altera\u00e7\u00e3o  apenas  da  forma  de  pagamento  do  valor  incontroverso,  que  dever\u00e1  se  \ndar  mediante  dep\u00f3sito  em  conta  judicial,  no  prazo  de  quinze  dias,  contados  da  intima\u00e7\u00e3o  desta  \nsenten\u00e7a  pelo  DJE,  independentemente  do  tr\u00e2nsito  em  julgado,  sem  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  nem  \njuros.  CONDENO  o  r\u00e9u  no  pagamento  da  quantia  de  R$  15.000,00,  a  t\u00edtulo  de  indeniza\u00e7\u00e3o  dos  \ndanos  morais,  com  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  pela  tabela  pr\u00e1tica  do  TJSP  desde  a  data  desta  senten\u00e7a  e  \njuros  morat\u00f3rios  \u00e0  taxa  legal  de  1%  ao  m\u00eas  a  partir  da  cita\u00e7\u00e3o.  DEFIRO  retifica\u00e7\u00e3o  do  polo  \npassivo,  conforme  requerido  na  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  55,  item  1).  ANOTE-SE .  Sucumbente,  o  r\u00e9u  \narcar\u00e1  com  despesas  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  fixados  estes  em  dez  por  cento  do  valor  da  \ncondena\u00e7\u00e3o  (arts.  82,  \u00a7  2\u00ba,  e  85,  \u00a72\u00ba,  do  CPC).  \nP.R.I.  \nS\u00e3o  Paulo,  01  de  setembro  de  2017.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1094470-41.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 494A5BA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SANTINI TEODORO, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 16:36 . fls. 133"}},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70098839-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/06\/2017 19:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0166\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 166 P\u00e1gina: 2155\/2174","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0166\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 124: Manifeste-se o r\u00e9u no prazo de cinco dias.Int. Advogados(s): Sueli Correia de Araujo Lavras (OAB 168972\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 124: Manifeste-se o r\u00e9u no prazo de cinco dias.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso , n\u00ba  1065,  ., Vila  Mariana  - CEP  04119-061,  Fone: (11) \n3434-0616,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara5cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1094470-41.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Cart\u00e3o  de Cr\u00e9dito\nRequerente : Jo\u00e3o Jos\u00e9  Maciel\nRequerido : 'Banco Itaucard  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gustavo   Santini   Teodoro\nVistos.\nFls.   124:   Manifeste-se   o   r\u00e9u   no   prazo   de   cinco   dias.\nInt.  \nS\u00e3o  Paulo , 21\/06\/2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1094470-41.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 427A3D0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SANTINI TEODORO, liberado nos autos em 22\/06\/2017 \u00e0s 20:58 . fls. 125"}},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70075328-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 19\/05\/2017 16:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70056459-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 17\/04\/2017 17:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0070\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2314 P\u00e1gina: 2575\/2600","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0070\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2314 P\u00e1gina: 2575\/2600","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0070\/2017 Teor do ato: \u00c0 r\u00e9plica. Nada Mais. Advogados(s): Sueli Correia de Araujo Lavras (OAB 168972\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0070\/2017 Teor do ato: Ci\u00eancia ao autor do of\u00edciojuntado a fls. 52\/53. Advogados(s): Sueli Correia de Araujo Lavras (OAB 168972\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    \u00c0 r\u00e9plica. Nada Mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70040102-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 21\/03\/2017 17:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia ao autor do of\u00edciojuntado a fls. 52\/53.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/02\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR538242521TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : 'Banco Itaucard S.A. Dilig\u00eancia : 16\/02\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0404\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2255 P\u00e1gina: 2450\/2474","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0404\/2016 Teor do ato: Vistos. Defiro \u00e0 parte autora os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se. As alega\u00e7\u00f5es do autor s\u00e3o veross\u00edmeis e consistentes, porque bem explicadas na inicial e acompanhadas de boletim de ocorr\u00eancia. Al\u00e9m disso, existe risco de dano irrepar\u00e1vel, caso permane\u00e7a ou sobrevenha negativa\u00e7\u00e3o, por for\u00e7a de falta de pagamento das faturas, nas quais constam d\u00e9bitos pelos lan\u00e7amentos das compras questionadas. Contudo, n\u00e3o h\u00e1 sentido em depositar nos autos o valor incontroverso, que deve ser pago diretamente ao r\u00e9u. Portanto, defiro tutela antecipada, dispensado o dep\u00f3sito, para determinar a exclus\u00e3o de negativa\u00e7\u00f5es relativas a cart\u00e3o de cr\u00e9dito do autor e a suspens\u00e3o da exigibilidade dos valores relativos \u00e0s compras impugnadas (fls. 2-3) e seus encargos. Deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art.139, VI e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM: \"Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo\").Cite-se e intime-se a parte r\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Como ato j\u00e1 vinculado a esta decis\u00e3o, o cart\u00f3rio emitir\u00e1 modelo institucional de carta aprovado pela Corregedoria Geral da Justi\u00e7a, com todas as advert\u00eancias legais. Int. Advogados(s): Sueli Correia de Araujo Lavras (OAB 168972\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    Vistos. Defiro \u00e0 parte autora os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se. As alega\u00e7\u00f5es do autor s\u00e3o veross\u00edmeis e consistentes, porque bem explicadas na inicial e acompanhadas de boletim de ocorr\u00eancia. Al\u00e9m disso, existe risco de dano irrepar\u00e1vel, caso permane\u00e7a ou sobrevenha negativa\u00e7\u00e3o, por for\u00e7a de falta de pagamento das faturas, nas quais constam d\u00e9bitos pelos lan\u00e7amentos das compras questionadas. Contudo, n\u00e3o h\u00e1 sentido em depositar nos autos o valor incontroverso, que deve ser pago diretamente ao r\u00e9u. Portanto, defiro tutela antecipada, dispensado o dep\u00f3sito, para determinar a exclus\u00e3o de negativa\u00e7\u00f5es relativas a cart\u00e3o de cr\u00e9dito do autor e a suspens\u00e3o da exigibilidade dos valores relativos \u00e0s compras impugnadas (fls. 2-3) e seus encargos. Deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art.139, VI e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM: \"Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo\").Cite-se e intime-se a parte r\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Como ato j\u00e1 vinculado a esta decis\u00e3o, o cart\u00f3rio emitir\u00e1 modelo institucional de carta aprovado pela Corregedoria Geral da Justi\u00e7a, com todas as advert\u00eancias legais. Int.","anexo":{"label":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso , n\u00ba  1065  - S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n                     \nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1094470-41.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Cart\u00e3o  de Cr\u00e9dito\nRequerente : Jo\u00e3o Jos\u00e9  Maciel\nRequerido : 'Banco Itaucard  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gustavo   Santini   Teodoro\n                                                         \nVistos.  \nDefiro  \u00e0  parte  autora  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita.  Anote-se.  \nAs  alega\u00e7\u00f5es  do  autor  s\u00e3o  veross\u00edmeis  e  consistentes,  porque  bem  explicadas  na  \ninicial  e  acompanhadas  de  boletim  de  ocorr\u00eancia.  Al\u00e9m  disso,  existe  risco  de  dano  irrepar\u00e1vel,  \ncaso  permane\u00e7a  ou  sobrevenha  negativa\u00e7\u00e3o,  por  for\u00e7a  de  falta  de  pagamento  das  faturas,  nas  \nquais  constam  d\u00e9bitos  pelos  lan\u00e7amentos  das  compras  questionadas.  Contudo,  n\u00e3o  h\u00e1  sentido  em  \ndepositar  nos  autos  o  valor  incontroverso,  que  deve  ser  pago  diretamente  ao  r\u00e9u.  Portanto,  defiro  \ntutela  antecipada,  dispensado  o  dep\u00f3sito,  para  determinar  a  exclus\u00e3o  de  negativa\u00e7\u00f5es  relativas  a  \ncart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  do  autor  e  a  suspens\u00e3o  da  exigibilidade  dos  valores  relativos  \u00e0s  compras  \nimpugnadas  (fls.  2-3)  e  seus  encargos.  \nDeixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o  (CPC,  art.139,  VI  e  Enunciado  n\u00ba  35  da  ENFAM:  \"Al\u00e9m  das  situa\u00e7\u00f5es  em  que  a  \nflexibiliza\u00e7\u00e3o  do  procedimento  \u00e9  autorizada  pelo  art.  139,  VI,  do  CPC\/2015,  pode  o  juiz,  de  \nof\u00edcio,  preservada  a  previsibilidade  do  rito,  adapt\u00e1-lo  \u00e0s  especificidades  da  causa,  observadas  as  \ngarantias  fundamentais  do  processo\" ).\nCite-se  e  intime-se  a  parte  r\u00e9  para  contestar  o  feito  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  \n\u00fateis.  A  aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  da  mat\u00e9ria  f\u00e1tica  \napresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  Tratando-se  de  processo  eletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  \nfundamentais  dos  artigos  4\u00ba  e  6\u00ba  do  CPC  fica  vedado  o  exerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  artigo  \n340  do  CPC.  \nComo ato  j\u00e1  vinculado  a  esta  decis\u00e3o,  o  cart\u00f3rio  emitir\u00e1  modelo  institucional  de  \ncarta aprovado  pela  Corregedoria  Geral  da  Justi\u00e7a,  com  todas  as  advert\u00eancias  legais.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 21  de  novembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1094470-41.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 32612AB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SANTINI TEODORO, liberado nos autos em 29\/11\/2016 \u00e0s 20:56 . fls. 47"}},{"data":"21\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/11\/2016","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Em cumprimento \u00e0 r.decis\u00e3o de folhas 45.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/11\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Outro Foro","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para Outro Foro\/Comarca deste Estado (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Conf.determ. de fls.45 de 26.08.2016.Foro destino: Foro Regional III - Jabaquara","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0244\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2190 P\u00e1gina: 863","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0244\/2016 Teor do ato: Vistos.O autor est\u00e1 domiciliado na Comarca de Aruj\u00e1 e o r\u00e9u est\u00e1 estabelecido em local sob a compet\u00eancia territorial do Foro Regional do Jabaquara, inexistindo motivo para o ajuizamento da a\u00e7\u00e3o neste Foro Central.Assim, remetam-se os autos ao Distribuidor para a redistribui\u00e7\u00e3o \u00e0 uma das Varas C\u00edveis do Foro Regional do Jabaquara. Intime-se. Advogados(s): Sueli Correia de Araujo Lavras (OAB 168972\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.O autor est\u00e1 domiciliado na Comarca de Aruj\u00e1 e o r\u00e9u est\u00e1 estabelecido em local sob a compet\u00eancia territorial do Foro Regional do Jabaquara, inexistindo motivo para o ajuizamento da a\u00e7\u00e3o neste Foro Central.Assim, remetam-se os autos ao Distribuidor para a redistribui\u00e7\u00e3o \u00e0 uma das Varas C\u00edveis do Foro Regional do Jabaquara. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n28\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   10\u00ba  andar  -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6000   -   E-mail:   upj26a30cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1094470-41.2016.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nEm  26  de  agosto  de  2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  da  28\u00aa  Vara  \nC\u00edvel,  Dr.  Rog\u00e9rio  Murillo  Pereira  Cimino . \nEu,               ( Daniela  Cristina  Pimentel  Meireles  M355454 ) , Escr.  digitei.  \nProcesso  n\u00ba: 1094470-41.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum \nRequerente : Jo\u00e3o Jos\u00e9  Maciel\nRequerido : BANCO ITAUCARD  S\/A\nVistos.\nO  autor  est\u00e1  domiciliado  na  Comarca  de  Aruj\u00e1  e  o  r\u00e9u  est\u00e1  \nestabelecido  em  local  sob  a  compet\u00eancia  territorial  do  Foro  Regional  do  Jabaquara,  \ninexistindo  motivo  para  o  ajuizamento  da  a\u00e7\u00e3o  neste  Foro  Central.\nAssim,  remetam-se  os  autos  ao  Distribuidor  para  a  redistribui\u00e7\u00e3o  \u00e0  \numa  das  Varas  C\u00edveis  do  Foro  Regional  do  Jabaquara.  \n        \nIntime-se.\nS\u00e3o Paulo , 26  de  agosto  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,\n CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1094470-41.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 324BEF0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO MURILLO PEREIRA CIMINO, liberado nos autos em 26\/08\/2016 \u00e0s 17:22 . fls. 45"}},{"data":"26\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"21\/03\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"17\/04\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"19\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"30\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"18\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"26\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":44,"total_andamentos":44}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"535196659","codPublicacaoOrigem":"937789810","dataDivulgacao":"Aug 29 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 30 2016 12:00:00:000AM","numero":"1094470-41.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2189","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1094470-41.2016.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Jo\u00e3o Jos\u00e9 Maciel ADVOGADO : 168972\/SP - Sueli Correia de Araujo Lavras REQDA : BANCO ITAUCARD S\/A VARA :28\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 25\/08\/2016","paginaInicial":"235","paginaFinal":"235","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"732323","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15336288","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Aug 29 2016 11:25:01:450AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1094470-41.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1094470-41.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"769491033","codPublicacaoOrigem":"1209339260","dataDivulgacao":"Oct  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1094470-41.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2444","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1094470-41.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Cart\u00e3o de Cr\u00e9dito - Jo\u00e3o Jos\u00e9 Maciel - 'Banco Itaucard S.A. - Vistos. Nos termos do art. 1.023, \u00a7 2\u00ba, do CPC, manifeste-se a parte r\u00e9 sobre os embargos de declara\u00e7\u00e3o (fls. 135-136), no prazo de cinco dias. Quanto \u00e0 apela\u00e7\u00e3o, por ora, aguarde-se o deslinde dos embargos. Int. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), SUELI CORREIA DE ARAUJO LAVRAS (OAB 168972\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0292\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2306","paginaFinal":"2306","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"933552","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26854896","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Oct  4 2017 01:02:17:517AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1094470-41.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1094470-41.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"536382193","codPublicacaoOrigem":"938523038","dataDivulgacao":"Aug 30 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 31 2016 12:00:00:000AM","numero":"1094470-41.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2190","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1094470-41.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Responsabilidade do Fornecedor - Jo\u00e3o Jos\u00e9 Maciel - BANCO ITAUCARD S\/A - Vistos.O autor est\u00e1 domiciliado na Comarca de Aruj\u00e1 e o r\u00e9u est\u00e1 estabelecido em local sob a compet\u00eancia territorial do Foro Regional do Jabaquara, inexistindo motivo para o ajuizamento da a\u00e7\u00e3o neste Foro Central. Assim, remetam-se os autos ao Distribuidor para a redistribui\u00e7\u00e3o \u00e0 uma das Varas C\u00edveis do Foro Regional do Jabaquara. Intime-se. - ADV: SUELI CORREIA DE ARAUJO LAVRAS (OAB 168972\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0244\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 28\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA L\u00daCIA XAVIER GOLDMAN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"867","paginaFinal":"867","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"733179","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15385106","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Aug 30 2016 01:00:06:603PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1094470-41.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1094470-41.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"649201942","codPublicacaoOrigem":"1117018179","dataDivulgacao":"Mar 24 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1094470-41.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2314","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1094470-41.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Cart\u00e3o de Cr\u00e9dito - Jo\u00e3o Jos\u00e9 Maciel - 'Banco Itaucard S.A. - \u00c0 r\u00e9plica. Nada Mais. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), SUELI CORREIA DE ARAUJO LAVRAS (OAB 168972\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0070\/2017 5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROGERIO DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2598","paginaFinal":"2598","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"853270","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"21034451","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Mar 24 2017 08:27:46:277AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1094470-41.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1094470-41.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"749244881","codPublicacaoOrigem":"1196474444","dataDivulgacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1094470-41.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2425","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1094470-41.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Cart\u00e3o de Cr\u00e9dito - Jo\u00e3o Jos\u00e9 Maciel - 'Banco Itaucard S.A. - Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o. DECLARO a inexigibilidade dos valores correspondentes \u00e0s opera\u00e7\u00f5es impugnadas do cart\u00e3o de cr\u00e9dito do autor, no total de R$ 900,70 (fls. 1), bem como dos valores correspondentes a encargos de financiamento e morat\u00f3rios, a partir do m\u00eas de abril de 2015, referentes a essas opera\u00e7\u00f5es. DECLARO rescindido o contrato de cart\u00e3o de cr\u00e9dito, por culpa do r\u00e9u, cancelando-se definitivamente todos os pl\u00e1sticos, tanto aquele com final 8965 quanto o outro com final 8713. CONFIRMO a tutela antecipada, com altera\u00e7\u00e3o apenas da forma de pagamento do valor incontroverso, que dever\u00e1 se dar mediante dep\u00f3sito em conta judicial, no prazo de quinze dias, contados da intima\u00e7\u00e3o desta senten\u00e7a pelo DJE, independentemente do tr\u00e2nsito em julgado, sem corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria nem juros. CONDENO o r\u00e9u no pagamento da quantia de R$ 15.000,00, a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o dos danos morais, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela tabela pr\u00e1tica do TJSP desde a data desta senten\u00e7a e juros morat\u00f3rios \u00e0 taxa legal de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o. DEFIRO retifica\u00e7\u00e3o do polo passivo, conforme requerido na contesta\u00e7\u00e3o (fls. 55, item 1). ANOTE-SE. Sucumbente, o r\u00e9u arcar\u00e1 com despesas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, fixados estes em dez por cento do valor da condena\u00e7\u00e3o (arts. 82, \u00a7 2\u00ba, e 85, \u00a72\u00ba, do CPC). P.R.I. - ADV: SUELI CORREIA DE ARAUJO LAVRAS (OAB 168972\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0252\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2531","paginaFinal":"2531","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"921865","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25990248","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  5 2017 07:44:18:997AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1094470-41.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1094470-41.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"591512080","codPublicacaoOrigem":"1032131276","dataDivulgacao":"Nov 23 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 24 2016 12:00:00:000AM","numero":"1094470-41.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2245","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1094470-41.2016.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Jo\u00e3o Jos\u00e9 Maciel ADVOGADO : 168972\/SP - Sueli Correia de Araujo Lavras REQDO : 'Banco Itaucard S.A. VARA :5\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL III - JABAQUARA EM 21\/11\/2016","paginaInicial":"2258","paginaFinal":"2258","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"790444","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17730924","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Nov 23 2016 07:33:42:867AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1094470-41.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1094470-41.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"705335210","codPublicacaoOrigem":"1165398934","dataDivulgacao":"Jun 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 30 2017 12:00:00:000AM","numero":"1094470-41.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2377","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1094470-41.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Cart\u00e3o de Cr\u00e9dito - Jo\u00e3o Jos\u00e9 Maciel - 'Banco Itaucard S.A. - Vistos.Fls. 124: Manifeste-se o r\u00e9u no prazo de cinco dias.Int. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/ SP), SUELI CORREIA DE ARAUJO LAVRAS (OAB 168972\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0166\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2174","paginaFinal":"2174","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"893935","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23809673","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jun 29 2017 01:35:24:047AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1094470-41.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1094470-41.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}