{"numero":"1094457-42.2016.8.26.0100","processos":[{"processo":"1094457-42.2016.8.26.0100    Extinto","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Interpreta\u00e7\u00e3o \/ Revis\u00e3o de Contrato","outros_assuntos":"Contratos Banc\u00e1rios","local_fisico":null,"distribuicao":"25\/08\/2016 \u00e0s 15:20 - Livre\n41\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Regis de Castilho Barbosa Filho","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 35.159,91","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Fabio Arag\u00e3o Fontes"},{"tipo":"Reqdo","nome":"ITAU UNIBANCO HOLDING S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Joao Ortiz Hernandes"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa - Processo Digital","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0327\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2425 P\u00e1gina: 631\/655","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0327\/2017 Teor do ato: Vistos.Trata-se de A\u00e7\u00e3o Revisional de Contrato Banc\u00e1rio ajuizada por Fabio Arag\u00e3o Fontes contra ITAU UNIBANCO HOLDING S.A., que objetiva a revis\u00e3o judicial do contrato e a restitui\u00e7\u00e3o de valores que teriam sido pagos em excesso. Para tanto, narrou o autor que teria entabulado um contrato de financiamento junto ao r\u00e9u, mas que este estaria cobrando valores indevidos. Vieram documentos.O r\u00e9u foi regularmente citado e ofereceu contesta\u00e7\u00e3o (fls. 53\/75). Preliminarmente, arguiu in\u00e9pcia da inicial. No m\u00e9rito, asseverou, substancialmente, a legalidade das cobran\u00e7as. Sobreveio r\u00e9plica (fls. 188\/194). \u00c9 o relat\u00f3rio.Decido. O processo est\u00e1 em condi\u00e7\u00f5es de ser desatado por senten\u00e7a, uma vez que as provas \u00fateis e necess\u00e1rias foram produzidas, na medida em que \u00e9 prescind\u00edvel para a instru\u00e7\u00e3o deste ju\u00edzo a confec\u00e7\u00e3o de novas provas.Considera-se inepta a peti\u00e7\u00e3o inicial, consoante ao artigo 330, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, quando lhe faltar pedido ou causa de pedir; quando o pedido for indeterminado, nas hip\u00f3teses em que n\u00e3o se admite pedido gen\u00e9rico; quando da narra\u00e7\u00e3o dos fatos n\u00e3o decorrer logicamente a conclus\u00e3o; e quando contiver pedidos incompat\u00edveis entre si. O r\u00e9u sustentou que a pe\u00e7a vestibular que fundou o presente processo seria inepta, sob o p\u00e1lio de que suas alega\u00e7\u00f5es seriam vagas e imprecisas e de que n\u00e3o preencheria os requisitos legais. Vislumbra-se, entretanto, que a exordial \u00e9 apta a prover o n\u00edtido desenho da rela\u00e7\u00e3o material entabulada entre as partes, assim como se encontra em plena conformidade com os ditames legais.Verte dos autos que as partes celebraram contratos de cr\u00e9dito direto ao consumidor para refinanciamento de d\u00e9bitos existentes por for\u00e7a do contrato n\u00ba 000000607653060 (fls. 24\/30), no montante de R$ 35.159,91, a ser pago em 60 parcelas de R$ 1.348,40. Entendeu o autor que estariam sendo cobrados valores abusivos, porquanto a taxa de juros estaria acima da m\u00e9dia do mercado \u00e0 \u00e9poca da contrata\u00e7\u00e3o, assim como que outros encargos e acess\u00f3rios seriam indevidos, de modo que o montante pago a maior deveria ser restitu\u00eddo. O Decreto Lei n\u00ba 22.626\/33 (Lei de Usura), em seu artigo 4\u00ba, pro\u00edbe que se conte juros dos juros e esclarece que esta veda\u00e7\u00e3o n\u00e3o compreende a acumula\u00e7\u00e3o de juros vencidos aos saldos l\u00edquidos em conta-corrente de ano a ano. Ocorre que a partir de 30\/03\/2000, com a edi\u00e7\u00e3o da Medida Provis\u00f3ria 1.963-17, a qual foi substitu\u00edda posteriormente pela Medida Provis\u00f3ria n\u00ba 2.170-36, de 23 de agosto de 2001, at\u00e9 hoje em vigor, no mesmo sentido, tornou-se admiss\u00edvel a capitaliza\u00e7\u00e3o de juros com periodicidade inferior a um ano no que tange \u00e0s opera\u00e7\u00f5es realizadas pelas institui\u00e7\u00f5es financeiras, de modo que n\u00e3o deve ser reconhecida a ilegalidade da capitaliza\u00e7\u00e3o mensal de juros.Ademais, n\u00e3o se confundem os juros compostos, que \u00e9 o processo matem\u00e1tico de forma\u00e7\u00e3o da taxa de juros pelo m\u00e9todo composto, com a capitaliza\u00e7\u00e3o de juros, que \u00e9 a contagem de juros sobre juros, a qual somente ocorre na eventual hip\u00f3tese de inadimplemento contratual. E os juros compostos n\u00e3o s\u00e3o proibidos pela Lei de Usura e nem por qualquer outra lei atualmente em vigor. A respeito do tema, vale transcrever parte da ementa do Recurso Especial Repetitivo n\u00ba 973.827, de 08\/10\/2012:\"1. A capitaliza\u00e7\u00e3o de juros vedada pelo Decreto 22.626\/1933 (Lei de Usura) em intervalo inferior a um ano e permitida pela Medida Provis\u00f3ria 2.170-36\/2001, desde que expressamente pactuada, tem por pressuposto a circunst\u00e2ncia de os juros devidos e j\u00e1 vencidos serem, periodicamente, incorporados ao valor principal. Os juros n\u00e3o pagos s\u00e3o incorporados ao capital e sobre eles passam a incidir novos juros. (...)1) \u00c9 permitida a capitaliza\u00e7\u00e3o de juros com periodicidade inferior a um ano em contratos celebrados ap\u00f3s 31\/2\/2000, data de publica\u00e7\u00e3o da Medida Provis\u00f3ria n\u00ba 1.963-17\/2000, em vigor como MP n\u00ba 2.170-01, desde que expressamente pactuada.2) A capitaliza\u00e7\u00e3o de juros em periodicidade inferior \u00e0 anual deve vir pactuada de forma expressa e clara. A previs\u00e3o do contrato banc\u00e1rio de taxa de juros anual superior ao duod\u00e9cuplo da mensal \u00e9 suficiente para permitir a cobran\u00e7a da taxa efetiva anual contratada.\" N\u00e3o tem proced\u00eancia a argumenta\u00e7\u00e3o no sentido de que os juros remunerat\u00f3rios s\u00e3o abusivos. Ao aderir ao contrato, presume-se que o mutu\u00e1rio tenha concordado com a taxa de juros nele prevista. Ademais, nos termos da S\u00famula n\u00ba 382, do Superior Tribunal de Justi\u00e7a: \"A estipula\u00e7\u00e3o de juros remunerat\u00f3rios superiores a 12% (doze por cento) ao ano, por si s\u00f3, n\u00e3o indica abusividade\". Vale ressaltar, ainda, que os juros praticados est\u00e3o em conson\u00e2ncia com a taxa m\u00e9dia do mercado \u00e0 \u00e9poca da celebra\u00e7\u00e3o do contrato e que n\u00e3o se depreende qualquer ind\u00edcio de m\u00e1-f\u00e9 banc\u00e1ria. N\u00e3o houve, no caso em testilha, a configura\u00e7\u00e3o dos institutos da onerosidade excessiva previstos no art. 478 do C\u00f3digo Civil e art. 51, \u00a7 1\u00ba, inciso III, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. O primeiro \u00e9 caracterizado pela ocorr\u00eancia de uma presta\u00e7\u00e3o excessivamente onerosa para uma das partes, em contrato comutativo de execu\u00e7\u00e3o continuada ou diferida, com extrema vantagem para o outro contratante, em raz\u00e3o de acontecimentos extraordin\u00e1rios e imprevis\u00edveis. Ora, n\u00e3o houve tais acontecimentos na economia nacional que sustentassem, na hip\u00f3tese, a aplica\u00e7\u00e3o desta teoria. N\u00e3o houve mudan\u00e7as dr\u00e1sticas recentemente na economia do pa\u00eds, e deveria ser de conhecimento de todos a atual situa\u00e7\u00e3o do mercado brasileiro no que tange \u00e0s taxas de juros, corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e demais encargos aplicados aos mutu\u00e1rios. O segundo instituto n\u00e3o exige, como requisito, a ocorr\u00eancia de acontecimentos extraordin\u00e1rios e imprevis\u00edveis, bastando a configura\u00e7\u00e3o da onerosidade excessiva ao consumidor. Contudo, n\u00e3o se depreende essa onerosidade excessiva, tendo em vista que os juros e demais encargos foram cobrados em total conformidade com a m\u00e9dia de mercado e o autor, antes de pegar o empr\u00e9stimo, deveria ter analisado se teria condi\u00e7\u00f5es de pag\u00e1-lo nos termos do contrato. Insta salientar que n\u00e3o se confunde a denominada tarifa de cadastro, com a taxa de abertura de cr\u00e9dito (TAC). E, porquanto o contrato n\u00e3o previu a cobran\u00e7a de TAC, e nem de TEC, desnecess\u00e1rio o pronunciamento judicial a respeito da legalidade destas taxas. A tarifa de cadastro \u00e9 permitida, pois expressamente prevista no inciso I, do art. 3\u00ba (com reda\u00e7\u00e3o dada pela Resolu\u00e7\u00e3o 4.021, de 29\/9\/2011), da Resolu\u00e7\u00e3o 3.919 do Banco Central, de 25\/11\/2010. Conquanto n\u00e3o se admita a incid\u00eancia da comiss\u00e3o de perman\u00eancia juntamente com juros remunerat\u00f3rios e\/ou corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, pois a comiss\u00e3o de perman\u00eancia j\u00e1 inclui a atualiza\u00e7\u00e3o do valor da moeda e a remunera\u00e7\u00e3o pelo capital mutuado, sob pena de bis in idem, essa cumula\u00e7\u00e3o n\u00e3o ocorreu na hip\u00f3tese em apre\u00e7o. Isso porque, nem sequer houve estipula\u00e7\u00e3o de comiss\u00e3o de perman\u00eancia no contrato em tela.Diante do exposto e de tudo mais que dos autos consta, JULGO IMPROCEDENTE O PEDIDO e EXTINTO O PROCESSO, com fulcro no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, arcar\u00e1 a autora com o pagamento das custas e despesas processuais, assim como dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, ora arbitrados em R$ 1.000,00, com base no artigo 85, \u00a7 8\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. PRI. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Joao Ortiz Hernandes (OAB 47984\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Vistos.Trata-se de A\u00e7\u00e3o Revisional de Contrato Banc\u00e1rio ajuizada por Fabio Arag\u00e3o Fontes contra ITAU UNIBANCO HOLDING S.A., que objetiva a revis\u00e3o judicial do contrato e a restitui\u00e7\u00e3o de valores que teriam sido pagos em excesso. Para tanto, narrou o autor que teria entabulado um contrato de financiamento junto ao r\u00e9u, mas que este estaria cobrando valores indevidos. Vieram documentos.O r\u00e9u foi regularmente citado e ofereceu contesta\u00e7\u00e3o (fls. 53\/75). Preliminarmente, arguiu in\u00e9pcia da inicial. No m\u00e9rito, asseverou, substancialmente, a legalidade das cobran\u00e7as. Sobreveio r\u00e9plica (fls. 188\/194). \u00c9 o relat\u00f3rio.Decido. O processo est\u00e1 em condi\u00e7\u00f5es de ser desatado por senten\u00e7a, uma vez que as provas \u00fateis e necess\u00e1rias foram produzidas, na medida em que \u00e9 prescind\u00edvel para a instru\u00e7\u00e3o deste ju\u00edzo a confec\u00e7\u00e3o de novas provas.Considera-se inepta a peti\u00e7\u00e3o inicial, consoante ao artigo 330, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, quando lhe faltar pedido ou causa de pedir; quando o pedido for indeterminado, nas hip\u00f3teses em que n\u00e3o se admite pedido gen\u00e9rico; quando da narra\u00e7\u00e3o dos fatos n\u00e3o decorrer logicamente a conclus\u00e3o; e quando contiver pedidos incompat\u00edveis entre si. O r\u00e9u sustentou que a pe\u00e7a vestibular que fundou o presente processo seria inepta, sob o p\u00e1lio de que suas alega\u00e7\u00f5es seriam vagas e imprecisas e de que n\u00e3o preencheria os requisitos legais. Vislumbra-se, entretanto, que a exordial \u00e9 apta a prover o n\u00edtido desenho da rela\u00e7\u00e3o material entabulada entre as partes, assim como se encontra em plena conformidade com os ditames legais.Verte dos autos que as partes celebraram contratos de cr\u00e9dito direto ao consumidor para refinanciamento de d\u00e9bitos existentes por for\u00e7a do contrato n\u00ba 000000607653060 (fls. 24\/30), no montante de R$ 35.159,91, a ser pago em 60 parcelas de R$ 1.348,40. Entendeu o autor que estariam sendo cobrados valores abusivos, porquanto a taxa de juros estaria acima da m\u00e9dia do mercado \u00e0 \u00e9poca da contrata\u00e7\u00e3o, assim como que outros encargos e acess\u00f3rios seriam indevidos, de modo que o montante pago a maior deveria ser restitu\u00eddo. O Decreto Lei n\u00ba 22.626\/33 (Lei de Usura), em seu artigo 4\u00ba, pro\u00edbe que se conte juros dos juros e esclarece que esta veda\u00e7\u00e3o n\u00e3o compreende a acumula\u00e7\u00e3o de juros vencidos aos saldos l\u00edquidos em conta-corrente de ano a ano. Ocorre que a partir de 30\/03\/2000, com a edi\u00e7\u00e3o da Medida Provis\u00f3ria 1.963-17, a qual foi substitu\u00edda posteriormente pela Medida Provis\u00f3ria n\u00ba 2.170-36, de 23 de agosto de 2001, at\u00e9 hoje em vigor, no mesmo sentido, tornou-se admiss\u00edvel a capitaliza\u00e7\u00e3o de juros com periodicidade inferior a um ano no que tange \u00e0s opera\u00e7\u00f5es realizadas pelas institui\u00e7\u00f5es financeiras, de modo que n\u00e3o deve ser reconhecida a ilegalidade da capitaliza\u00e7\u00e3o mensal de juros.Ademais, n\u00e3o se confundem os juros compostos, que \u00e9 o processo matem\u00e1tico de forma\u00e7\u00e3o da taxa de juros pelo m\u00e9todo composto, com a capitaliza\u00e7\u00e3o de juros, que \u00e9 a contagem de juros sobre juros, a qual somente ocorre na eventual hip\u00f3tese de inadimplemento contratual. E os juros compostos n\u00e3o s\u00e3o proibidos pela Lei de Usura e nem por qualquer outra lei atualmente em vigor. A respeito do tema, vale transcrever parte da ementa do Recurso Especial Repetitivo n\u00ba 973.827, de 08\/10\/2012:\"1. A capitaliza\u00e7\u00e3o de juros vedada pelo Decreto 22.626\/1933 (Lei de Usura) em intervalo inferior a um ano e permitida pela Medida Provis\u00f3ria 2.170-36\/2001, desde que expressamente pactuada, tem por pressuposto a circunst\u00e2ncia de os juros devidos e j\u00e1 vencidos serem, periodicamente, incorporados ao valor principal. Os juros n\u00e3o pagos s\u00e3o incorporados ao capital e sobre eles passam a incidir novos juros. (...)1) \u00c9 permitida a capitaliza\u00e7\u00e3o de juros com periodicidade inferior a um ano em contratos celebrados ap\u00f3s 31\/2\/2000, data de publica\u00e7\u00e3o da Medida Provis\u00f3ria n\u00ba 1.963-17\/2000, em vigor como MP n\u00ba 2.170-01, desde que expressamente pactuada.2) A capitaliza\u00e7\u00e3o de juros em periodicidade inferior \u00e0 anual deve vir pactuada de forma expressa e clara. A previs\u00e3o do contrato banc\u00e1rio de taxa de juros anual superior ao duod\u00e9cuplo da mensal \u00e9 suficiente para permitir a cobran\u00e7a da taxa efetiva anual contratada.\" N\u00e3o tem proced\u00eancia a argumenta\u00e7\u00e3o no sentido de que os juros remunerat\u00f3rios s\u00e3o abusivos. Ao aderir ao contrato, presume-se que o mutu\u00e1rio tenha concordado com a taxa de juros nele prevista. Ademais, nos termos da S\u00famula n\u00ba 382, do Superior Tribunal de Justi\u00e7a: \"A estipula\u00e7\u00e3o de juros remunerat\u00f3rios superiores a 12% (doze por cento) ao ano, por si s\u00f3, n\u00e3o indica abusividade\". Vale ressaltar, ainda, que os juros praticados est\u00e3o em conson\u00e2ncia com a taxa m\u00e9dia do mercado \u00e0 \u00e9poca da celebra\u00e7\u00e3o do contrato e que n\u00e3o se depreende qualquer ind\u00edcio de m\u00e1-f\u00e9 banc\u00e1ria. N\u00e3o houve, no caso em testilha, a configura\u00e7\u00e3o dos institutos da onerosidade excessiva previstos no art. 478 do C\u00f3digo Civil e art. 51, \u00a7 1\u00ba, inciso III, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. O primeiro \u00e9 caracterizado pela ocorr\u00eancia de uma presta\u00e7\u00e3o excessivamente onerosa para uma das partes, em contrato comutativo de execu\u00e7\u00e3o continuada ou diferida, com extrema vantagem para o outro contratante, em raz\u00e3o de acontecimentos extraordin\u00e1rios e imprevis\u00edveis. Ora, n\u00e3o houve tais acontecimentos na economia nacional que sustentassem, na hip\u00f3tese, a aplica\u00e7\u00e3o desta teoria. N\u00e3o houve mudan\u00e7as dr\u00e1sticas recentemente na economia do pa\u00eds, e deveria ser de conhecimento de todos a atual situa\u00e7\u00e3o do mercado brasileiro no que tange \u00e0s taxas de juros, corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e demais encargos aplicados aos mutu\u00e1rios. O segundo instituto n\u00e3o exige, como requisito, a ocorr\u00eancia de acontecimentos extraordin\u00e1rios e imprevis\u00edveis, bastando a configura\u00e7\u00e3o da onerosidade excessiva ao consumidor. Contudo, n\u00e3o se depreende essa onerosidade excessiva, tendo em vista que os juros e demais encargos foram cobrados em total conformidade com a m\u00e9dia de mercado e o autor, antes de pegar o empr\u00e9stimo, deveria ter analisado se teria condi\u00e7\u00f5es de pag\u00e1-lo nos termos do contrato. Insta salientar que n\u00e3o se confunde a denominada tarifa de cadastro, com a taxa de abertura de cr\u00e9dito (TAC). E, porquanto o contrato n\u00e3o previu a cobran\u00e7a de TAC, e nem de TEC, desnecess\u00e1rio o pronunciamento judicial a respeito da legalidade destas taxas. A tarifa de cadastro \u00e9 permitida, pois expressamente prevista no inciso I, do art. 3\u00ba (com reda\u00e7\u00e3o dada pela Resolu\u00e7\u00e3o 4.021, de 29\/9\/2011), da Resolu\u00e7\u00e3o 3.919 do Banco Central, de 25\/11\/2010. Conquanto n\u00e3o se admita a incid\u00eancia da comiss\u00e3o de perman\u00eancia juntamente com juros remunerat\u00f3rios e\/ou corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, pois a comiss\u00e3o de perman\u00eancia j\u00e1 inclui a atualiza\u00e7\u00e3o do valor da moeda e a remunera\u00e7\u00e3o pelo capital mutuado, sob pena de bis in idem, essa cumula\u00e7\u00e3o n\u00e3o ocorreu na hip\u00f3tese em apre\u00e7o. Isso porque, nem sequer houve estipula\u00e7\u00e3o de comiss\u00e3o de perman\u00eancia no contrato em tela.Diante do exposto e de tudo mais que dos autos consta, JULGO IMPROCEDENTE O PEDIDO e EXTINTO O PROCESSO, com fulcro no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, arcar\u00e1 a autora com o pagamento das custas e despesas processuais, assim como dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, ora arbitrados em R$ 1.000,00, com base no artigo 85, \u00a7 8\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. PRI.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n41\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\n      \n1094457-42.2016.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1094457-42.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Fabio Arag\u00e3o  Fontes\nRequerido : ITAU UNIBANCO  HOLDING S.A.\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Regis   de   Castilho   Barbosa   Filho\nVistos.\nTrata-se  de  A\u00e7\u00e3o  Revisional  de  Contrato  Banc\u00e1rio  ajuizada  por  FABIO  \nARAG\u00c3O  FONTES  contra  ITAU  UNIBANCO  HOLDING  S.A. ,  que  objetiva  a  revis\u00e3o  judicial  \ndo  contrato  e  a  restitui\u00e7\u00e3o  de  valores  que  teriam  sido  pagos  em  excesso.  Para  tanto,  narrou  o  autor  \nque  teria  entabulado  um  contrato  de  financiamento  junto  ao  r\u00e9u,  mas  que  este  estaria  cobrando  \nvalores  indevidos.  Vieram  documentos.\nO   r\u00e9u  foi  regularmente  citado  e  ofereceu  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  53\/75).  \nPreliminarmente,  arguiu  in\u00e9pcia  da  inicial.  No  m\u00e9rito,  asseverou,  substancialmente,  a  legalidade  \ndas  cobran\u00e7as.  \nSobreveio  r\u00e9plica  (fls.  188\/194).  \u00c9  o  relat\u00f3rio.\nDecido.  O  processo  est\u00e1  em  condi\u00e7\u00f5es  de  ser  desatado  por  senten\u00e7a,  uma  vez  \nque  as  provas  \u00fateis  e  necess\u00e1rias  foram  produzidas,  na  medida  em  que  \u00e9 prescind\u00edvel  para  a \ninstru\u00e7\u00e3o  deste  ju\u00edzo  a  confec\u00e7\u00e3o  de  novas  provas.\nConsidera-se  inepta  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  consoante  ao  artigo  330,  \u00a7  1\u00ba,  do  C\u00f3digo  \nde  Processo  Civil,  quando  lhe  faltar  pedido  ou  causa  de  pedir;  quando  o  pedido  for  indeterminado,  \nnas  hip\u00f3teses  em  que  n\u00e3o  se  admite  pedido  gen\u00e9rico;  quando  da  narra\u00e7\u00e3o  dos  fatos  n\u00e3o  decorrer  \nlogicamente  a  conclus\u00e3o;  e  quando  contiver  pedidos  incompat\u00edveis  entre  si.  O  r\u00e9u  sustentou  que  a  \npe\u00e7a  vestibular  que  fundou  o  presente  processo  seria  inepta,  sob  o  p\u00e1lio  de  que  suas  alega\u00e7\u00f5es  \nseriam  vagas  e  imprecisas  e  de  que  n\u00e3o  preencheria  os  requisitos  legais.  Vislumbra-se,  entretanto,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1094457-42.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 367178A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por REGIS DE CASTILHO BARBOSA FILHO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 23:53 . fls. 195\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n41\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\n      \n1094457-42.2016.8.26.0100 - lauda  2\nque\n a  exordial  \u00e9  apta  a  prover  o  n\u00edtido  desenho  da  rela\u00e7\u00e3o  material  entabulada  entre  as  partes,  \nassim  como  se  encontra  em  plena  conformidade  com  os  ditames  legais.\nVe rte dos  autos  que  as  partes  celebraram  contratos  de  cr\u00e9dito  direto  ao  \nconsumidor  para  refinanciamento  de  d\u00e9bitos  existentes  por  for\u00e7a  do  contrato  n\u00ba  000000607653060  \n(fls.  24\/30),  no  montante  de  R$  35.159,91,  a  ser  pago  em  60  parcelas  de  R$  1.348,40.  Entendeu  o  \nautor  que  estariam  sendo  cobrados  valores  abusivos,  porquanto  a  taxa  de  juros  estaria  acima  da  \nm\u00e9dia  do  mercado  \u00e0  \u00e9poca  da  contrata\u00e7\u00e3o,  assim  como  que  outros  encargos  e  acess\u00f3rios  seriam  \nindevidos,  de  modo  que  o  montante  pago  a  maior  deveria  ser  restitu\u00eddo.  \nO  Decreto  Lei  n\u00ba  22.626\/33  (Lei  de  Usura),  em  seu  artigo  4\u00ba,  pro\u00edbe  que  se  \nconte  juros  dos  juros  e  esclarece  que  esta  veda\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  compreende  a  acumula\u00e7\u00e3o  de  juros  \nvencidos  aos  saldos  l\u00edquidos  em  conta-corrente  de  ano  a  ano.  Ocorre  que  a  partir  de  30\/03\/2000,  \ncom  a  edi\u00e7\u00e3o  da  Medida  Provis\u00f3ria  1.963-17,  a  qual  foi  substitu\u00edda  posteriormente  pela  Medida  \nProvis\u00f3ria  n\u00ba  2.170-36,  de  23  de  agosto  de  2001,  at\u00e9  hoje  em  vigor,  no  mesmo  sentido,  tornou-se  \nadmiss\u00edvel  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  com  periodicidade  inferior  a  um  ano  no  que  tange  \u00e0s  opera\u00e7\u00f5es  \nrealizadas  pelas  institui\u00e7\u00f5es  financeiras,  de  modo  que  n\u00e3o  deve  ser  reconhecida  a  ilegalidade  da  \ncapitaliza\u00e7\u00e3o  mensal  de  juros.Ademais,  n\u00e3o  se  confundem  os  juros  compostos,  que  \u00e9  o  processo  \nmatem\u00e1tico  de  forma\u00e7\u00e3o  da  taxa  de  juros  pelo  m\u00e9todo  composto,  com  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros,  que  \n\u00e9  a  contagem  de  juros  sobre  juros,  a  qual  somente  ocorre  na  eventual  hip\u00f3tese  de  inadimplemento  \ncontratual.  E  os  juros  compostos  n\u00e3o  s\u00e3o  proibidos  pela  Lei  de  Usura  e  nem  por  qualquer  outra  lei  \natualmente  em  vigor.  A  respeito  do  tema,  vale  transcrever  parte  da  ementa  do  Recurso  Especial  \nRepetitivo  n\u00ba  973.827,  de  08\/10\/2012:\n\u201c1.  A  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  vedada  pelo  Decreto  22.626\/1933  (Lei  de  Usura)  \nem  intervalo  inferior  a  um  ano  e  permitida  pela  Medida  Provis\u00f3ria  \n2.170-36\/2001,  desde  que  expressamente  pactuada,  tem  por  pressuposto  a \ncircunst\u00e2ncia  de  os  juros  devidos  e  j\u00e1  vencidos  serem,  periodicamente,  \nincorporados  ao  valor  principal.  Os  juros  n\u00e3o  pagos  s\u00e3o  incorporados  ao  \ncapital  e  sobre  eles  passam  a  incidir  novos  juros.  \n(...)\n1)  \u00c9  permitida  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  com  periodicidade  inferior  a  um  ano  \nem  contratos  celebrados  ap\u00f3s  31\/2\/2000,  data  de  publica\u00e7\u00e3o  da  Medida  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1094457-42.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 367178A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por REGIS DE CASTILHO BARBOSA FILHO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 23:53 . fls. 196\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n41\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\n      \n1094457-42.2016.8.26.0100 - lauda  3\nProvis\u00f3ria\n n\u00ba  1.963-17\/2000,  em  vigor  como  MP  n\u00ba  2.170-01,  desde  que  \nexpressamente  pactuada.\n2)  A capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  em  periodicidade  inferior  \u00e0  anual  deve  vir  \npactuada  de  forma  expressa  e  clara.  A  previs\u00e3o  do  contrato  banc\u00e1rio  de  taxa  \nde  juros  anual  superior  ao  duod\u00e9cuplo  da  mensal  \u00e9  suficiente  para  permitir  a  \ncobran\u00e7a  da  taxa  efetiva  anual  contratada.\u201d  \nN\u00e3o  tem  proced\u00eancia  a  argumenta\u00e7\u00e3o  no  sentido  de  que  os  juros  \nremunerat\u00f3rios  s\u00e3o  abusivos.  Ao  aderir  ao  contrato,  presume-se  que  o  mutu\u00e1rio  tenha  concordado  \ncom  a  taxa  de  juros  nele  prevista.  Ademais,  nos  termos  da  S\u00famula  n\u00ba  382,  do  Superior  Tribunal  de  \nJusti\u00e7a:  \u201cA  estipula\u00e7\u00e3o  de  juros  remunerat\u00f3rios  superiores  a  12%  (doze  por  cento)  ao  ano,  por  si  \ns\u00f3,  n\u00e3o  indica  abusividade\".  Vale  ressaltar,  ainda,  que  os  juros  praticados  est\u00e3o  em  conson\u00e2ncia  \ncom  a  taxa  m\u00e9dia  do  mercado  \u00e0  \u00e9poca  da  celebra\u00e7\u00e3o  do  contrato  e  que  n\u00e3o  se  depreende  qualquer  \nind\u00edcio  de  m\u00e1-f\u00e9  banc\u00e1ria.  \nN\u00e3o  houve,  no  caso  em  testilha,  a  configura\u00e7\u00e3o  dos  institutos  da  onerosidade  \nexcessiva  previstos  no  art.  478  do  C\u00f3digo  Civil  e  art.  51,  \u00a7  1\u00ba,  inciso  III,  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor.  O  primeiro  \u00e9  caracterizado  pela  ocorr\u00eancia  de  uma  presta\u00e7\u00e3o  excessivamente  onerosa  \npara  uma  das  partes,  em  contrato  comutativo  de  execu\u00e7\u00e3o  continuada  ou  diferida,  com  extrema  \nvantagem  para  o  outro  contratante,  em  raz\u00e3o  de  acontecimentos  extraordin\u00e1rios  e  imprevis\u00edveis.  \nOra,  n\u00e3o  houve  tais  acontecimentos  na  economia  nacional  que  sustentassem,  na  hip\u00f3tese,  a \naplica\u00e7\u00e3o  desta  teoria.  N\u00e3o  houve  mudan\u00e7as  dr\u00e1sticas  recentemente  na  economia  do  pa\u00eds,  e  deveria  \nser  de  conhecimento  de  todos  a  atual  situa\u00e7\u00e3o  do  mercado  brasileiro  no  que  tange  \u00e0s  taxas  de  \njuros,  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  e  demais  encargos  aplicados  aos  mutu\u00e1rios.  O  segundo  instituto  n\u00e3o  \nexige,  como  requisito,  a  ocorr\u00eancia  de  acontecimentos  extraordin\u00e1rios  e  imprevis\u00edveis,  bastando  a  \nconfigura\u00e7\u00e3o  da  onerosidade  excessiva  ao  consumidor.  Contudo,  n\u00e3o  se  depreende  essa  \nonerosidade  excessiva,  tendo  em  vista  que  os  juros  e  demais  encargos  foram  cobrados  em  total  \nconformidade  com  a  m\u00e9dia  de  mercado  e  o  autor,  antes  de  pegar  o  empr\u00e9stimo,  deveria  ter  \nanalisado  se  teria  condi\u00e7\u00f5es  de  pag\u00e1-lo  nos  termos  do  contrato.  \nInsta  salientar  que  n\u00e3o  se  confunde  a  denominada  tarifa  de  cadastro,  com  a  taxa  \nde  abertura  de  cr\u00e9dito  (TAC).  E,  porquanto  o  contrato  n\u00e3o  previu  a  cobran\u00e7a  de  TAC,  e  nem  de  \nTEC,  desnecess\u00e1rio  o  pronunciamento  judicial  a  respeito  da  legalidade  destas  taxas.  A  tarifa  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1094457-42.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 367178A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por REGIS DE CASTILHO BARBOSA FILHO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 23:53 . fls. 197\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n41\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\n      \n1094457-42.2016.8.26.0100 - lauda  4\ncadastro\n \u00e9  permitida,  pois  expressamente  prevista  no  inciso  I,  do  art.  3\u00ba  (com  reda\u00e7\u00e3o  dada  pela  \nResolu\u00e7\u00e3o  4.021,  de  29\/9\/2011),  da  Resolu\u00e7\u00e3o  3.919  do  Banco  Central,  de  25\/11\/2010.  \nConquanto  n\u00e3o  se  admita  a  incid\u00eancia  da  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  juntamente  \ncom  juros  remunerat\u00f3rios  e\/ou  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria,  pois  a  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  j\u00e1  inclui  a  \natualiza\u00e7\u00e3o  do  valor  da  moeda  e  a  remunera\u00e7\u00e3o  pelo  capital  mutuado,  sob  pena  de  bis  in  idem , essa  \ncumula\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  ocorreu  na  hip\u00f3tese  em  apre\u00e7o.  Isso  porque,  nem  sequer  houve  estipula\u00e7\u00e3o  de  \ncomiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  no  contrato  em  tela.\nDiante  do  exposto  e  de  tudo  mais  que  dos  autos  consta,  JULGO  \nIMPROCEDENTE  O  PEDIDO  e  EXTINTO  O  PROCESSO ,  com  fulcro  no  artigo  487,  inciso  \nI,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  Em  raz\u00e3o  da  sucumb\u00eancia,  arcar\u00e1  a  autora  com  o  pagamento  das  \ncustas  e despesas  processuais,  assim  como  dos  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  ora  arbitrados  em  R$  \n1.000,00,  com  base  no  artigo  85,  \u00a7  8\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  PRI.\nS\u00e3o  Paulo , 07  de  julho  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1094457-42.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 367178A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por REGIS DE CASTILHO BARBOSA FILHO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 23:53 . fls. 198"}},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40670503-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 22\/06\/2017 10:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0184\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2357 P\u00e1gina: 729\/753","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0184\/2017 Teor do ato: Vistos.Nos termos dos artigos 350 e 351 do C\u00f3digo de Processo Civil, manifeste-se o autor em r\u00e9plica no prazo de 15 (quinze) dias.Ap\u00f3s o prazo supra, com fundamento nos artigos 6\u00ba e 10\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, faculto \u00e0s partes o prazo comum de 5 (cinco) dias para que apontem, de maneira clara, objetiva e sucinta, as quest\u00f5es de fato e de direito que entendam pertinentes ao julgamento da lide, devendo especificar as provas que pretendem produzir, justificando, objetiva e fundamentadamente, sua relev\u00e2ncia e pertin\u00eancia.O sil\u00eancio ou o protesto gen\u00e9rico por produ\u00e7\u00e3o de provas ser\u00e3o interpretados como anu\u00eancia ao julgamento antecipado, indeferindo-se, ainda, os requerimentos de dilig\u00eancias in\u00fateis ou meramente protelat\u00f3rias.Intime-se. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Joao Ortiz Hernandes (OAB 47984\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Nos termos dos artigos 350 e 351 do C\u00f3digo de Processo Civil, manifeste-se o autor em r\u00e9plica no prazo de 15 (quinze) dias.Ap\u00f3s o prazo supra, com fundamento nos artigos 6\u00ba e 10\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, faculto \u00e0s partes o prazo comum de 5 (cinco) dias para que apontem, de maneira clara, objetiva e sucinta, as quest\u00f5es de fato e de direito que entendam pertinentes ao julgamento da lide, devendo especificar as provas que pretendem produzir, justificando, objetiva e fundamentadamente, sua relev\u00e2ncia e pertin\u00eancia.O sil\u00eancio ou o protesto gen\u00e9rico por produ\u00e7\u00e3o de provas ser\u00e3o interpretados como anu\u00eancia ao julgamento antecipado, indeferindo-se, ainda, os requerimentos de dilig\u00eancias in\u00fateis ou meramente protelat\u00f3rias.Intime-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n41\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   14\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  1421\/1417  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)  -  E-mail:   upj41a45@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1094457-42.2016.8.26.0100  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1094457-42.2016.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Fabio Arag\u00e3o  Fontes\nRequerido : ITAU UNIBANCO  HOLDING S.A.\nJuiz  de Direito:  Dr. Regis  de Castilho  Barbosa Filho. \nVistos.\nNos  termos  dos  artigos  350  e  351  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  manifeste-se  o  \nautor  em  r\u00e9plica  no  prazo  de  15  (quinze)  dias.\nAp\u00f3s  o  prazo  supra,  com  fundamento  nos  artigos  6\u00ba  e  10\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil,  faculto  \u00e0s  partes  o  prazo  comum  de  5  (cinco)  dias  para  que  apontem,  de  maneira  clara,  \nobjetiva  e  sucinta,  as  quest\u00f5es  de  fato  e  de  direito  que  entendam  pertinentes  ao  julgamento  da  lide,  \ndevendo  especificar  as  provas  que  pretendem  produzir,  justificando,  objetiva  e \nfundamentadamente,  sua  relev\u00e2ncia  e  pertin\u00eancia.\nO  sil\u00eancio  ou  o  protesto  gen\u00e9rico  por  produ\u00e7\u00e3o  de  provas  ser\u00e3o  interpretados  como  \nanu\u00eancia  ao  julgamento  antecipado,  indeferindo-se,  ainda,  os  requerimentos  de  dilig\u00eancias  in\u00fateis  \nou  meramente  protelat\u00f3rias.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 23  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1094457-42.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 3149F57. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por REGIS DE CASTILHO BARBOSA FILHO, liberado nos autos em 26\/05\/2017 \u00e0s 15:08 . fls. 186"}},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40472103-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 09\/05\/2017 10:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR617637610TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : ITAU UNIBANCO HOLDING S.A. Dilig\u00eancia : 20\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40335642-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 04\/04\/2017 13:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0098\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2317 P\u00e1gina: 823\/839","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0098\/2017 Teor do ato: Vistos.O artigo 485, inciso III, do C\u00f3digo de Processo Civil reza que o juiz n\u00e3o resolver\u00e1 o m\u00e9rito quando, por n\u00e3o promover os atos e as dilig\u00eancias que lhe incumbir, o autor abandonar a causa por mais de 30 (trinta) dias.Dessa arte, com espeque no \u00a7 1\u00ba do artigo 485 do CPC, determino a intima\u00e7\u00e3o pessoal e por carta do autor para que supra a falta existente e promova o andamento do processo no prazo de 5 (cinco) dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o sem exame do m\u00e9rito.Mister se faz salientar que nos termos do artigo 274, par\u00e1grafo \u00fanico, do C\u00f3digo de Processo Civil: \"Presumem-se v\u00e1lidas as intima\u00e7\u00f5es dirigidas ao endere\u00e7o constante dos autos, ainda que n\u00e3o recebidas pessoalmente pelo interessado, se a modifica\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria ou definitiva n\u00e3o tiver sido devidamente comunicada ao ju\u00edzo, fluindo os prazos a partir da juntada aos autos do comprovante de entrega da correspond\u00eancia no primitivo endere\u00e7o.\"Int. Advogados(s): Joao Ortiz Hernandes (OAB 47984\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.O artigo 485, inciso III, do C\u00f3digo de Processo Civil reza que o juiz n\u00e3o resolver\u00e1 o m\u00e9rito quando, por n\u00e3o promover os atos e as dilig\u00eancias que lhe incumbir, o autor abandonar a causa por mais de 30 (trinta) dias.Dessa arte, com espeque no \u00a7 1\u00ba do artigo 485 do CPC, determino a intima\u00e7\u00e3o pessoal e por carta do autor para que supra a falta existente e promova o andamento do processo no prazo de 5 (cinco) dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o sem exame do m\u00e9rito.Mister se faz salientar que nos termos do artigo 274, par\u00e1grafo \u00fanico, do C\u00f3digo de Processo Civil: \"Presumem-se v\u00e1lidas as intima\u00e7\u00f5es dirigidas ao endere\u00e7o constante dos autos, ainda que n\u00e3o recebidas pessoalmente pelo interessado, se a modifica\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria ou definitiva n\u00e3o tiver sido devidamente comunicada ao ju\u00edzo, fluindo os prazos a partir da juntada aos autos do comprovante de entrega da correspond\u00eancia no primitivo endere\u00e7o.\"Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n41\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1094457-42.2016.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Fabio Arag\u00e3o  Fontes\nRequerido : ITAU UNIBANCO  HOLDING S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Regis   de   Castilho   Barbosa   Filho\nVistos.\nO  artigo  485,  inciso  III,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  reza  que  o  juiz  n\u00e3o  \nresolver\u00e1  o  m\u00e9rito  quando,  por  n\u00e3o  promover  os  atos  e  as  dilig\u00eancias  que  lhe  incumbir,  o  \nautor  abandonar  a  causa  por  mais  de  30  (trinta)  dias.\nDessa  arte,  com  espeque  no  \u00a7  1\u00ba  do  artigo  485  do  CPC,  determino  a \nintima\u00e7\u00e3o  pessoal  e  por  carta  do  autor  para  que  supra  a  falta  existente  e  promova  o  \nandamento  do  processo  no  prazo  de  5  (cinco)  dias,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o  sem  exame  do  \nm\u00e9rito. Mister se  faz  salientar  que  nos  termos  do  artigo  274,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil:  \u201cPresumem-se  v\u00e1lidas  as  intima\u00e7\u00f5es  dirigidas  ao  endere\u00e7o  \nconstante  dos  autos,  ainda  que  n\u00e3o  recebidas  pessoalmente  pelo  interessado,  se  a \nmodifica\u00e7\u00e3o  tempor\u00e1ria  ou  definitiva  n\u00e3o  tiver  sido  devidamente  comunicada  ao  ju\u00edzo,  \nfluindo  os  prazos  a  partir  da  juntada  aos  autos  do  comprovante  de  entrega  da  \ncorrespond\u00eancia  no  primitivo  endere\u00e7o. \u201d\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 22  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 \nMARGEM DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1094457-42.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2E23295. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por REGIS DE CASTILHO BARBOSA FILHO, liberado nos autos em 24\/03\/2017 \u00e0s 18:09 . fls. 67"}},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0024\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2280 P\u00e1gina: 823\/847","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0024\/2017 Teor do ato: Vistos.Compulsando os autos, verifico que o autor, diversas vezes intimado a recolher as custas para cita\u00e7\u00e3o, n\u00e3o cumpriu integralmente o quanto determinado.Advirto ao patrono do autor que a guia correta a ser utilizada \u00e9 a guia FEDTJ, c\u00f3digo 120-1, no valor de R$ 15,00, preenchida com o n\u00famero destes autos, direcionada \u00e0 41\u00aa Vara C\u00edvel Central.Assim, recolha as custas postais, no prazo de 05 (cinco) dias. Ap\u00f3s, expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio.Int. Advogados(s): Joao Ortiz Hernandes (OAB 47984\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Compulsando os autos, verifico que o autor, diversas vezes intimado a recolher as custas para cita\u00e7\u00e3o, n\u00e3o cumpriu integralmente o quanto determinado.Advirto ao patrono do autor que a guia correta a ser utilizada \u00e9 a guia FEDTJ, c\u00f3digo 120-1, no valor de R$ 15,00, preenchida com o n\u00famero destes autos, direcionada \u00e0 41\u00aa Vara C\u00edvel Central.Assim, recolha as custas postais, no prazo de 05 (cinco) dias. Ap\u00f3s, expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n41\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1094457-42.2016.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Fabio Arag\u00e3o  Fontes\nRequerido : ITAU UNIBANCO  HOLDING S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Regis   de   Castilho   Barbosa   Filho\nVistos.\nCompulsando  os  autos,  verifico  que  o  autor,  diversas  vezes  intimado  a  recolher  as  \ncustas  para  cita\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o  cumpriu  integralmente  o  quanto  determinado.\nAdvirto  ao  patrono  do  autor  que  a  guia  correta  a  ser  utilizada  \u00e9  a  guia  FEDTJ,  \nc\u00f3digo  120-1,  no  valor  de  R$  15,00,  preenchida  com  o  n\u00famero  destes  autos,  direcionada  \u00e0  41\u00aa  \nVara  C\u00edvel  Central.\nAssim,  recolha  as  custas  postais,  no  prazo  de  05  (cinco)  dias.  \nAp\u00f3s,  expe\u00e7a-se  o  necess\u00e1rio.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 19  de  janeiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 \nMARGEM DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1094457-42.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2B165CE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por REGIS DE CASTILHO BARBOSA FILHO, liberado nos autos em 31\/01\/2017 \u00e0s 15:07 . fls. 64"}},{"data":"19\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.41171482-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 30\/11\/2016 11:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0448\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2244 P\u00e1gina: 522\/524","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0448\/2016 Teor do ato: Junte o autor o comprovante de pagamento das custas postais de fls. 59. Advogados(s): Joao Ortiz Hernandes (OAB 47984\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Junte o autor o comprovante de pagamento das custas postais de fls. 59.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.41110333-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 11\/11\/2016 17:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0426\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2236 P\u00e1gina: 977\/995","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0426\/2016 Teor do ato: Ci\u00eancia ao autor que a guia de recolhimento de fls. 55 consta em nome da 11\u00aa Vara c\u00edvel de Santo Amaro, devendo regulariza-la para cumprimento do ato. Advogados(s): Joao Ortiz Hernandes (OAB 47984\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia ao autor que a guia de recolhimento de fls. 55 consta em nome da 11\u00aa Vara c\u00edvel de Santo Amaro, devendo regulariza-la para cumprimento do ato.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.41067510-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 01\/11\/2016 10:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0413\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2231 P\u00e1gina: 716\/727","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0413\/2016 Teor do ato: Para expedi\u00e7\u00e3o da carta de cita\u00e7\u00e3o determinado \u00e0 fl. 50, recolha o autor as custas postais (c\u00f3digo 120-1, R$ 15,00). Advogados(s): Joao Ortiz Hernandes (OAB 47984\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Para expedi\u00e7\u00e3o da carta de cita\u00e7\u00e3o determinado \u00e0 fl. 50, recolha o autor as custas postais (c\u00f3digo 120-1, R$ 15,00).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0378\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2213 P\u00e1gina: 813\/843","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0378\/2016 Teor do ato: Vistos.1. Recebo a peti\u00e7\u00e3o de fls. 44\/46 como emenda \u00e0 inicial.2. Por n\u00e3o vislumbrar na esp\u00e9cie, diante da natureza da controv\u00e9rsia posta em debate, a possibilidade de composi\u00e7\u00e3o consensual, deixo de designar a audi\u00eancia a que alude o disposto no artigo 334 do C\u00f3digo de Processo Civil. Outrossim, cumpre destacar entendimento de Jos\u00e9 Miguel Garcia Medina ao concluir que \"o CPC\/2015 \u00e9 parte de um esfor\u00e7o, no sentido de substituir, ainda que gradativamente, a cultura da senten\u00e7a pela cultura da pacifica\u00e7\u00e3o, mas a nova lei processual n\u00e3o adotou essa postura de modo absoluto\" in Direito Processual Civil Moderno, RT, p\u00e1ginas 534 (grifos nossos).Destarte, cite-se o requerido para integrar a rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddico-processual (artigo 238 do C\u00f3digo de Processo Civil), e oferecer contesta\u00e7\u00e3o, por peti\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis (artigos 219 e 335 do C\u00f3digo de Processo Civil), sob pena de revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade das alega\u00e7\u00f5es de fato aduzidas pelo autor (artigo 344 do C\u00f3digo de Processo Civil), cujo termo inicial ser\u00e1 a data prevista no artigo 231 do C\u00f3digo de Processo Civil, de acordo com o modo como foi feita a cita\u00e7\u00e3o (artigo 335, inciso III do C\u00f3digo de Processo Civil). Ademais, se o caso, observe-se a autoriza\u00e7\u00e3o legal prevista no artigo 212, \u00a72\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil.Intime-se. Advogados(s): Joao Ortiz Hernandes (OAB 47984\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2016","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos.1. Recebo a peti\u00e7\u00e3o de fls. 44\/46 como emenda \u00e0 inicial.2. Por n\u00e3o vislumbrar na esp\u00e9cie, diante da natureza da controv\u00e9rsia posta em debate, a possibilidade de composi\u00e7\u00e3o consensual, deixo de designar a audi\u00eancia a que alude o disposto no artigo 334 do C\u00f3digo de Processo Civil. Outrossim, cumpre destacar entendimento de Jos\u00e9 Miguel Garcia Medina ao concluir que \"o CPC\/2015 \u00e9 parte de um esfor\u00e7o, no sentido de substituir, ainda que gradativamente, a cultura da senten\u00e7a pela cultura da pacifica\u00e7\u00e3o, mas a nova lei processual n\u00e3o adotou essa postura de modo absoluto\" in Direito Processual Civil Moderno, RT, p\u00e1ginas 534 (grifos nossos).Destarte, cite-se o requerido para integrar a rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddico-processual (artigo 238 do C\u00f3digo de Processo Civil), e oferecer contesta\u00e7\u00e3o, por peti\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis (artigos 219 e 335 do C\u00f3digo de Processo Civil), sob pena de revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade das alega\u00e7\u00f5es de fato aduzidas pelo autor (artigo 344 do C\u00f3digo de Processo Civil), cujo termo inicial ser\u00e1 a data prevista no artigo 231 do C\u00f3digo de Processo Civil, de acordo com o modo como foi feita a cita\u00e7\u00e3o (artigo 335, inciso III do C\u00f3digo de Processo Civil). Ademais, se o caso, observe-se a autoriza\u00e7\u00e3o legal prevista no artigo 212, \u00a72\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil.Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n41\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1094457-42.2016.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Fabio Arag\u00e3o  Fontes\nRequerido : ITAU UNIBANCO  HOLDING S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Regis   de   Castilho   Barbosa   Filho\nVistos.\n1.  Recebo  a  peti\u00e7\u00e3o  de  fls.  44\/46  como  emenda  \u00e0  inicial.\n2.  Por  n\u00e3o  vislumbrar  na  esp\u00e9cie,  diante  da  natureza  da  controv\u00e9rsia  posta  em  \ndebate,  a  possibilidade  de  composi\u00e7\u00e3o  consensual,  deixo  de  designar  a  audi\u00eancia  a  que  alude  o  \ndisposto  no  artigo  334  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nOutrossim,  cumpre  destacar  entendimento  de  Jos\u00e9  Miguel  Garcia  Medina  ao  \nconcluir  que  \u201co  CPC\/2015  \u00e9  parte  de  um  esfor\u00e7o,  no  sentido  de  substituir,  ainda  que  \ngradativamente,  a  cultura  da  senten\u00e7a  pela  cultura  da  pacifica\u00e7\u00e3o,  mas  a  nova  lei  processual  n\u00e3o  \nadotou  essa  postura  de  modo  absoluto\u201d  in  Direito  Processual  Civil  Moderno,  RT,  p\u00e1ginas  534  \n(grifos  nossos).\nDestarte,  cite-se  o  requerido  para  integrar  a  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddico-processual  (artigo  238  \ndo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil),  e  oferecer  contesta\u00e7\u00e3o,  por  peti\u00e7\u00e3o,  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  \n\u00fateis  (artigos  219  e  335  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil),  sob  pena  de  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  \nveracidade  das  alega\u00e7\u00f5es  de  fato  aduzidas  pelo  autor  (artigo  344  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil),  \ncujo  termo  inicial  ser\u00e1  a  data  prevista  no  artigo  231  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  de  acordo  com  o  \nmodo  como  foi  feita  a  cita\u00e7\u00e3o  (artigo  335,  inciso  III  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil).   Ademais,  se  o  \ncaso,  observe-se  a  autoriza\u00e7\u00e3o  legal  prevista  no  artigo  212,  \u00a72\u00ba  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 26  de  setembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 \nMARGEM DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1094457-42.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 26148DF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por REGIS DE CASTILHO BARBOSA FILHO, liberado nos autos em 28\/09\/2016 \u00e0s 18:42 . fls. 50"}},{"data":"26\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40868867-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 13\/09\/2016 09:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0321\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2190 P\u00e1gina: 1124\/1147","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0321\/2016 Teor do ato: Vistos.1) Indefiro os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita, uma vez que a Constitui\u00e7\u00e3o Federal prev\u00ea que \"o Estado prestar\u00e1 assist\u00eancia jur\u00eddica integral e gratuita aos que comprovarem insufici\u00eancia de recursos\" (inciso LXXV, caput, art.V). A Lei n\u00ba 1060\/1950 parcialmente regulamentou a quest\u00e3o, e permitiu, em seu artigo 5\u00ba, que o Juiz indefira o pedido, se tiver fundadas raz\u00f5es. Certo \u00e9 que as taxas e custas do processo est\u00e3o atreladas ao princ\u00edpio da retributividade. Caso n\u00e3o sejam custeadas as despesas pelas partes interessadas, estas ser\u00e3o suportadas por toda a sociedade, por meio de pagamento de impostos.A renda m\u00e9dia de cada brasileiro atualmente \u00e9 de R$ 1.113,00, de acordo com recentes estimativas do IBGE, o que leva em conta todo o plexo de trabalhadores brasileiros, inclusive os mais abastados. [Estat\u00edsticas das mais variadas vertentes d\u00e3o conta de que a pobreza no Brasil n\u00e3o abrange pessoas compromiss\u00e1rias compradoras de im\u00f3vel\/ve\u00edculos com valor de mercado consider\u00e1vel\/com qualifica\u00e7\u00e3o profissional de professora-advogada-m\u00e9dica\/ propriet\u00e1rias de im\u00f3vel para loca\u00e7\u00e3o\/ com renda mensal capaz de suportar uma presta\u00e7\u00e3o no importe de R$. ]. De outro lado, a grande maioria da popula\u00e7\u00e3o arca com taxas de fornecimento de \u00e1gua e de energia el\u00e9trica, que versam servi\u00e7os essenciais. Tendo em vista que o autor n\u00e3o preenche o perfil de pessoa pobre, indefiro o pedido de concess\u00e3o dos benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita. Assim, providencie o requerente o recolhimento das custas iniciais e de cita\u00e7\u00e3o, bem como a taxa de mandato no prazo de 15 (quinze) dias, nos termos do artigo 290 do C\u00f3digo de Processo Civil, sob pena indeferimento da inicial e cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o.2) Os par\u00e1grafos 2\u00ba e 3\u00ba do artigo 330 do C\u00f3digo de Processo Civil preconizam que nas a\u00e7\u00f5es que tenham por objeto a revis\u00e3o de obriga\u00e7\u00e3o decorrente de empr\u00e9stimo, de financiamento ou de aliena\u00e7\u00e3o de bens, o autor ter\u00e1 de, sob pena de in\u00e9pcia, discriminar na peti\u00e7\u00e3o inicial, dentre as obriga\u00e7\u00f5es contratuais, aquelas que pretende controverter, al\u00e9m de quantificar o valor incontroverso do d\u00e9bito que dever\u00e1 continuar a ser pago no tempo e modo contratados.Dessa arte, em nome do esp\u00edrito colaborativo que informa o novo C\u00f3digo de Processo Civil (artigo 6\u00ba), tendo em vista o postulado fundamental do contradit\u00f3rio (CPC, artigos 7\u00ba, 9\u00ba e 10) e as previs\u00f5es espec\u00edficas constantes dos artigos 139, inciso IX, 317 e 321 todos do C\u00f3digo de Processo Civil, assino o prazo de 15 (quinze) dias para que o autor emende e complemente a peti\u00e7\u00e3o inicial para o exato fim de discriminar, dentre as obriga\u00e7\u00f5es contratuais, aquelas que pretende controverter, e quantificar o valor incontroverso do d\u00e9bito, que dever\u00e1 continuar a ser pago no tempo e modos contratos, sob pena de indeferimento (CPC, artigo 330, inciso IV) e extin\u00e7\u00e3o do processo sem exame do m\u00e9rito (CPC, artigo 485, inciso I).3) Sem preju\u00edzo, passo \u00e0 an\u00e1lise do pedido de tutela de urg\u00eancia. Numa an\u00e1lise perfunct\u00f3ria, cab\u00edvel para este momento processual, n\u00e3o vislumbro in\u00edcio de prova documental, ind\u00edcios de verossimilhan\u00e7a e risco de dano, que fundamentem o pedido em apre\u00e7o, nos termos do artigo 300 do C\u00f3digo de Processo Civil. A presente medida visa afastar apontamentos do nome do autor nos elencos dos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, o que n\u00e3o se justifica, uma vez que n\u00e3o h\u00e1 nos autos o comprovante de que o banco requerido procedeu com a referida negativa\u00e7\u00e3o. Ademais, o pr\u00f3prio autor confirma sua situa\u00e7\u00e3o de inadimplente perante o r\u00e9u e , na verdade, qualquer atitude deste visando o recebimento do d\u00e9bito, implicaria em exerc\u00edcio regular de direito.No mais, o contrato que se pretende rever foi firmado regularmente, por livre disposi\u00e7\u00e3o de vontade das partes, n\u00e3o havendo elementos suficientes a possibilitar a suspens\u00e3o liminar de seus efeitos. Assim, da situa\u00e7\u00e3o f\u00e1tica delineada, n\u00e3o se verifica a imin\u00eancia de qualquer esp\u00e9cie de dano irrepar\u00e1vel ou de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o ante o aguardo do julgamento da pretens\u00e3o deduzida. Registre-se que, em se tratando de tutela de urg\u00eancia, seu deferimento tem cabimento como forma de evitar que o direito pere\u00e7a ou se torne inexequ\u00edvel o provimento final ante a demora no deslinde da causa, o que, \u00e0 evid\u00eancia, n\u00e3o ocorre na esp\u00e9cie. Assim, resta indeferir o pedido, pois a mat\u00e9ria \u00e9 controversa, fere o princ\u00edpio do contradit\u00f3rio e deve ser debatida no decorrer da instru\u00e7\u00e3o processual.\u00c9 de rigor observar que, nos termos da S\u00famula 380 do STJ, a simples propositura da a\u00e7\u00e3o de revis\u00e3o de contrato n\u00e3o inibe a caracteriza\u00e7\u00e3o da mora do autor.Ap\u00f3s a emenda da exordial e recolhimento das custas iniciais, tornem conclusos.Int. Advogados(s): Joao Ortiz Hernandes (OAB 47984\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2016","descricao":"N\u00e3o Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    Vistos.1) Indefiro os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita, uma vez que a Constitui\u00e7\u00e3o Federal prev\u00ea que \"o Estado prestar\u00e1 assist\u00eancia jur\u00eddica integral e gratuita aos que comprovarem insufici\u00eancia de recursos\" (inciso LXXV, caput, art.V). A Lei n\u00ba 1060\/1950 parcialmente regulamentou a quest\u00e3o, e permitiu, em seu artigo 5\u00ba, que o Juiz indefira o pedido, se tiver fundadas raz\u00f5es. Certo \u00e9 que as taxas e custas do processo est\u00e3o atreladas ao princ\u00edpio da retributividade. Caso n\u00e3o sejam custeadas as despesas pelas partes interessadas, estas ser\u00e3o suportadas por toda a sociedade, por meio de pagamento de impostos.A renda m\u00e9dia de cada brasileiro atualmente \u00e9 de R$ 1.113,00, de acordo com recentes estimativas do IBGE, o que leva em conta todo o plexo de trabalhadores brasileiros, inclusive os mais abastados. [Estat\u00edsticas das mais variadas vertentes d\u00e3o conta de que a pobreza no Brasil n\u00e3o abrange pessoas compromiss\u00e1rias compradoras de im\u00f3vel\/ve\u00edculos com valor de mercado consider\u00e1vel\/com qualifica\u00e7\u00e3o profissional de professora-advogada-m\u00e9dica\/ propriet\u00e1rias de im\u00f3vel para loca\u00e7\u00e3o\/ com renda mensal capaz de suportar uma presta\u00e7\u00e3o no importe de R$. ]. De outro lado, a grande maioria da popula\u00e7\u00e3o arca com taxas de fornecimento de \u00e1gua e de energia el\u00e9trica, que versam servi\u00e7os essenciais. Tendo em vista que o autor n\u00e3o preenche o perfil de pessoa pobre, indefiro o pedido de concess\u00e3o dos benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita. Assim, providencie o requerente o recolhimento das custas iniciais e de cita\u00e7\u00e3o, bem como a taxa de mandato no prazo de 15 (quinze) dias, nos termos do artigo 290 do C\u00f3digo de Processo Civil, sob pena indeferimento da inicial e cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o.2) Os par\u00e1grafos 2\u00ba e 3\u00ba do artigo 330 do C\u00f3digo de Processo Civil preconizam que nas a\u00e7\u00f5es que tenham por objeto a revis\u00e3o de obriga\u00e7\u00e3o decorrente de empr\u00e9stimo, de financiamento ou de aliena\u00e7\u00e3o de bens, o autor ter\u00e1 de, sob pena de in\u00e9pcia, discriminar na peti\u00e7\u00e3o inicial, dentre as obriga\u00e7\u00f5es contratuais, aquelas que pretende controverter, al\u00e9m de quantificar o valor incontroverso do d\u00e9bito que dever\u00e1 continuar a ser pago no tempo e modo contratados.Dessa arte, em nome do esp\u00edrito colaborativo que informa o novo C\u00f3digo de Processo Civil (artigo 6\u00ba), tendo em vista o postulado fundamental do contradit\u00f3rio (CPC, artigos 7\u00ba, 9\u00ba e 10) e as previs\u00f5es espec\u00edficas constantes dos artigos 139, inciso IX, 317 e 321 todos do C\u00f3digo de Processo Civil, assino o prazo de 15 (quinze) dias para que o autor emende e complemente a peti\u00e7\u00e3o inicial para o exato fim de discriminar, dentre as obriga\u00e7\u00f5es contratuais, aquelas que pretende controverter, e quantificar o valor incontroverso do d\u00e9bito, que dever\u00e1 continuar a ser pago no tempo e modos contratos, sob pena de indeferimento (CPC, artigo 330, inciso IV) e extin\u00e7\u00e3o do processo sem exame do m\u00e9rito (CPC, artigo 485, inciso I).3) Sem preju\u00edzo, passo \u00e0 an\u00e1lise do pedido de tutela de urg\u00eancia. Numa an\u00e1lise perfunct\u00f3ria, cab\u00edvel para este momento processual, n\u00e3o vislumbro in\u00edcio de prova documental, ind\u00edcios de verossimilhan\u00e7a e risco de dano, que fundamentem o pedido em apre\u00e7o, nos termos do artigo 300 do C\u00f3digo de Processo Civil. A presente medida visa afastar apontamentos do nome do autor nos elencos dos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, o que n\u00e3o se justifica, uma vez que n\u00e3o h\u00e1 nos autos o comprovante de que o banco requerido procedeu com a referida negativa\u00e7\u00e3o. Ademais, o pr\u00f3prio autor confirma sua situa\u00e7\u00e3o de inadimplente perante o r\u00e9u e , na verdade, qualquer atitude deste visando o recebimento do d\u00e9bito, implicaria em exerc\u00edcio regular de direito.No mais, o contrato que se pretende rever foi firmado regularmente, por livre disposi\u00e7\u00e3o de vontade das partes, n\u00e3o havendo elementos suficientes a possibilitar a suspens\u00e3o liminar de seus efeitos. Assim, da situa\u00e7\u00e3o f\u00e1tica delineada, n\u00e3o se verifica a imin\u00eancia de qualquer esp\u00e9cie de dano irrepar\u00e1vel ou de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o ante o aguardo do julgamento da pretens\u00e3o deduzida. Registre-se que, em se tratando de tutela de urg\u00eancia, seu deferimento tem cabimento como forma de evitar que o direito pere\u00e7a ou se torne inexequ\u00edvel o provimento final ante a demora no deslinde da causa, o que, \u00e0 evid\u00eancia, n\u00e3o ocorre na esp\u00e9cie. Assim, resta indeferir o pedido, pois a mat\u00e9ria \u00e9 controversa, fere o princ\u00edpio do contradit\u00f3rio e deve ser debatida no decorrer da instru\u00e7\u00e3o processual.\u00c9 de rigor observar que, nos termos da S\u00famula 380 do STJ, a simples propositura da a\u00e7\u00e3o de revis\u00e3o de contrato n\u00e3o inibe a caracteriza\u00e7\u00e3o da mora do autor.Ap\u00f3s a emenda da exordial e recolhimento das custas iniciais, tornem conclusos.Int.","anexo":{"label":"N\u00e3o Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n41\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   14\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1421\/1417   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   -   E-mail:   upj41a45@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1094457-42.2016.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O \nProcesso  n\u00ba: 1094457-42.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Fabio Arag\u00e3o  Fontes\nRequerido : ITAU UNIBANCO  HOLDING S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Regis   de   Castilho   Barbosa   Filho\nVistos.\n1)  Indefiro  os  benef\u00edcios  da  Justi\u00e7a  Gratuita,  uma  vez  que  a  Constitui\u00e7\u00e3o  \nFederal  prev\u00ea  que  \"o  Estado  prestar\u00e1  assist\u00eancia  jur\u00eddica  integral  e  gratuita  aos  que  comprovarem  \ninsufici\u00eancia  de  recursos\"  (inciso  LXXV,  caput,  art.V).  A  Lei  n\u00ba  1060\/1950  parcialmente  \nregulamentou  a  quest\u00e3o,  e  permitiu,  em  seu  artigo  5\u00ba,  que  o  Juiz  indefira  o  pedido,  se  tiver  \nfundadas  raz\u00f5es.  Certo  \u00e9  que  as  taxas  e  custas  do  processo  est\u00e3o  atreladas  ao  princ\u00edpio  da  \nretributividade.  Caso  n\u00e3o  sejam  custeadas  as  despesas  pelas  partes  interessadas,  estas  ser\u00e3o  \nsuportadas  por  toda  a  sociedade,  por  meio  de  pagamento  de  impostos.\nA  renda  m\u00e9dia  de  cada  brasileiro  atualmente  \u00e9  de  R$  1.113,00,  de  acordo  \ncom  recentes  estimativas  do  IBGE,  o  que  leva  em  conta  todo  o  plexo  de  trabalhadores  brasileiros,  \ninclusive  os  mais  abastados.  [Estat\u00edsticas  das  mais  variadas  vertentes  d\u00e3o  conta  de  que  a  \npobreza  no  Brasil  n\u00e3o  abrange  pessoas  compromiss\u00e1rias  compradoras  de  im\u00f3vel\/ve\u00edculos  \ncom  valor  de  mercado  consider\u00e1vel\/com  qualifica\u00e7\u00e3o  profissional  de  professora-advogada-\nm\u00e9dica\/  propriet\u00e1rias  de  im\u00f3vel  para  loca\u00e7\u00e3o\/  com  renda  mensal  capaz  de  suportar  uma  \npresta\u00e7\u00e3o  no  importe  de  R$.  ] .  De  outro  lado,  a  grande  maioria  da  popula\u00e7\u00e3o  arca  com  taxas  de  \nfornecimento  de  \u00e1gua  e  de  energia  el\u00e9trica,  que  versam  servi\u00e7os  essenciais.  Tendo  em  vista  que  o  \nautor  n\u00e3o  preenche  o  perfil  de  pessoa  pobre,  indefiro  o  pedido  de  concess\u00e3o  dos  benef\u00edcios  da  \nJusti\u00e7a  Gratuita.  \nAssim, providencie  o  requerente  o  recolhimento  das  custas  iniciais  e  de  \ncita\u00e7\u00e3o,  bem  como  a  taxa  de  mandato  no  prazo  de  15  (quinze)  dias ,  nos  termos  do  artigo  290  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil,  sob  pena  indeferimento  da  inicial  e  cancelamento  da  distribui\u00e7\u00e3o.\n2)  Os  par\u00e1grafos  2\u00ba  e  3\u00ba  do  artigo  330  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  \npreconizam  que  nas  a\u00e7\u00f5es  que  tenham  por  objeto  a  revis\u00e3o  de  obriga\u00e7\u00e3o  decorrente  de  \nempr\u00e9stimo,  de  financiamento  ou  de  aliena\u00e7\u00e3o  de  bens,  o  autor  ter\u00e1  de,  sob  pena  de  in\u00e9pcia,  \ndiscriminar  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  dentre  as  obriga\u00e7\u00f5es  contratuais,  aquelas  que  pretende  \ncontroverter,  al\u00e9m  de  quantificar  o  valor  incontroverso  do  d\u00e9bito  que  dever\u00e1  continuar  a  ser  pago  \nno  tempo  e  modo  contratados .\nDessa  arte,  em  nome  do  esp\u00edrito  colaborativo  que  informa  o  novo  C\u00f3digo  \nde  Processo  Civil  (artigo  6\u00ba),  tendo  em  vista  o  postulado  fundamental  do  contradit\u00f3rio  (CPC,  \nartigos  7\u00ba,  9\u00ba  e  10)  e  as  previs\u00f5es  espec\u00edficas  constantes  dos  artigos  139,  inciso  IX,  317  e  321  todos  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1094457-42.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 248ACDB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por REGIS DE CASTILHO BARBOSA FILHO, liberado nos autos em 25\/08\/2016 \u00e0s 18:16 . fls. 40\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n41\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   14\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1421\/1417   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   -   E-mail:   upj41a45@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1094457-42.2016.8.26.0100  - p.  2\ndo\n C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  assino  o  prazo  de  15  (quinze)  dias  para  que  o  autor  emende  e \ncomplemente  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial  para  o  exato  fim  de  discriminar,  dentre  as  obriga\u00e7\u00f5es  contratuais,  \naquelas  que  pretende  controverter,  e  quantificar  o  valor  incontroverso  do  d\u00e9bito,  que  dever\u00e1  \ncontinuar  a  ser  pago  no  tempo  e  modos  contratos,  sob  pena  de  indeferimento  (CPC,  artigo  330,  \ninciso  IV)  e  extin\u00e7\u00e3o  do  processo  sem  exame  do  m\u00e9rito  (CPC,  artigo  485,  inciso  I).\n3)  Sem  preju\u00edzo,  passo  \u00e0  an\u00e1lise  do  pedido  de  tutela  de  urg\u00eancia.\n   Numa  an\u00e1lise  perfunct\u00f3ria,  cab\u00edvel  para  este  momento  processual,  n\u00e3o  \nvislumbro  in\u00edcio  de  prova  documental,  ind\u00edcios  de  verossimilhan\u00e7a  e  risco  de  dano,  que  \nfundamentem  o  pedido  em  apre\u00e7o,  nos  termos  do  artigo  300  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\n             A  presente  medida  visa  afastar  apontamentos  do  nome  do  autor  nos  elencos  \ndos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  o  que  n\u00e3o  se  justifica,  uma  vez  que  n\u00e3o  h\u00e1  nos  autos  o  \ncomprovante  de  que  o  banco  requerido  procedeu  com  a  referida  negativa\u00e7\u00e3o.  Ademais,  o  pr\u00f3prio  \nautor  confirma  sua  situa\u00e7\u00e3o  de  inadimplente  perante  o  r\u00e9u  e  ,  na  verdade,  qualquer  atitude  deste  \nvisando  o  recebimento  do  d\u00e9bito,  implicaria  em  exerc\u00edcio  regular  de  direito.\nNo  mais,  o  contrato  que  se  pretende  rever  foi  firmado  regularmente,  por  \nlivre  disposi\u00e7\u00e3o  de  vontade  das  partes,  n\u00e3o  havendo  elementos  suficientes  a  possibilitar  a \nsuspens\u00e3o  liminar  de  seus  efeitos . \nAssim,  da  situa\u00e7\u00e3o  f\u00e1tica  delineada,  n\u00e3o  se  verifica  a  imin\u00eancia  de  \nqualquer  esp\u00e9cie  de  dano  irrepar\u00e1vel  ou  de  dif\u00edcil  repara\u00e7\u00e3o  ante  o  aguardo  do  julgamento  da  \npretens\u00e3o  deduzida.  Registre-se  que,  em  se  tratando  de  tutela  de  urg\u00eancia,  seu  deferimento  tem  \ncabimento  como  forma  de  evitar  que  o  direito  pere\u00e7a  ou  se  torne  inexequ\u00edvel  o  provimento  final  \nante  a  demora  no  deslinde  da  causa,  o  que,  \u00e0  evid\u00eancia,  n\u00e3o  ocorre  na  esp\u00e9cie.  Assim,  resta  \nindeferir  o  pedido ,  pois  a mat\u00e9ria  \u00e9 controversa,  fere  o  princ\u00edpio  do  contradit\u00f3rio  e  deve  ser  \ndebatida  no  decorrer  da  instru\u00e7\u00e3o  processual.\n\u00c9  de  rigor  observar  que,  nos  termos  da  S\u00famula  380  do  STJ,  a  simples  propositura  \nda  a\u00e7\u00e3o  de  revis\u00e3o  de  contrato  n\u00e3o  inibe  a  caracteriza\u00e7\u00e3o  da  mora  do  autor.\nAp\u00f3s  a  emenda  da  exordial  e  recolhimento  das  custas  iniciais,  tornem  conclusos.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 25  de  agosto  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1094457-42.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 248ACDB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por REGIS DE CASTILHO BARBOSA FILHO, liberado nos autos em 25\/08\/2016 \u00e0s 18:16 . fls. 41"}},{"data":"25\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"13\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"01\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"11\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"30\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"04\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"09\/05\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"22\/06\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":46,"total_andamentos":46}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"687251691","codPublicacaoOrigem":"1151821920","dataDivulgacao":"May 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1094457-42.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2357","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1094457-42.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Fabio Arag\u00e3o Fontes - ITAU UNIBANCO HOLDING S.A. - Vistos.Nos termos dos artigos 350 e 351 do C\u00f3digo de Processo Civil, manifeste-se o autor em r\u00e9plica no prazo de 15 (quinze) dias.Ap\u00f3s o prazo supra, com fundamento nos artigos 6\u00ba e 10\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, faculto \u00e0s partes o prazo comum de 5 (cinco) dias para que apontem, de maneira clara, objetiva e sucinta, as quest\u00f5es de fato e de direito que entendam pertinentes ao julgamento da lide, devendo especificar as provas que pretendem produzir, justificando, objetiva e fundamentadamente, sua relev\u00e2ncia e pertin\u00eancia.O sil\u00eancio ou o protesto gen\u00e9rico por produ\u00e7\u00e3o de provas ser\u00e3o interpretados como anu\u00eancia ao julgamento antecipado, indeferindo-se, ainda, os requerimentos de dilig\u00eancias in\u00fateis ou meramente protelat\u00f3rias.Intime-se. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), JOAO ORTIZ HERNANDES (OAB 47984\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0184\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 41\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCELO AUGUSTO OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"748","paginaFinal":"748","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"880592","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22975023","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"May 30 2017 09:46:09:433AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1094457-42.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1094457-42.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"535196657","codPublicacaoOrigem":"937789798","dataDivulgacao":"Aug 29 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 30 2016 12:00:00:000AM","numero":"1094457-42.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2189","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1094457-42.2016.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Fabio Arag\u00e3o Fontes ADVOGADO : 47984\/SP - Joao Ortiz Hernandes REQDO : ITAU UNIBANCO HOLDING S.A. VARA :41\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 25\/08\/2016","paginaInicial":"234","paginaFinal":"234","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"732323","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15336288","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Aug 29 2016 11:25:01:450AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1094457-42.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1094457-42.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"749288576","codPublicacaoOrigem":"1196490718","dataDivulgacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1094457-42.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2425","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1094457-42.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Fabio Arag\u00e3o Fontes - ITAU UNIBANCO HOLDING S.A. - Vistos.Trata-se de A\u00e7\u00e3o Revisional de Contrato Banc\u00e1rio ajuizada por Fabio Arag\u00e3o Fontes contra ITAU UNIBANCO HOLDING S.A., que objetiva a revis\u00e3o judicial do contrato e a restitui\u00e7\u00e3o de valores que teriam sido pagos em excesso. Para tanto, narrou o autor que teria entabulado um contrato de financiamento junto ao r\u00e9u, mas que este estaria cobrando valores indevidos. Vieram documentos.O r\u00e9u foi regularmente citado e ofereceu contesta\u00e7\u00e3o (fls. 53\/75). Preliminarmente, arguiu in\u00e9pcia da inicial. No m\u00e9rito, asseverou, substancialmente, a legalidade das cobran\u00e7as. Sobreveio r\u00e9plica (fls. 188\/194). \u00c9 o relat\u00f3rio.Decido. O processo est\u00e1 em condi\u00e7\u00f5es de ser desatado por senten\u00e7a, uma vez que as provas \u00fateis e necess\u00e1rias foram produzidas, na medida em que \u00e9 prescind\u00edvel para a instru\u00e7\u00e3o deste ju\u00edzo a confec\u00e7\u00e3o de novas provas.Considera-se inepta a peti\u00e7\u00e3o inicial, consoante ao artigo 330, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, quando lhe faltar pedido ou causa de pedir; quando o pedido for indeterminado, nas hip\u00f3teses em que n\u00e3o se admite pedido gen\u00e9rico; quando da narra\u00e7\u00e3o dos fatos n\u00e3o decorrer logicamente a conclus\u00e3o; e quando contiver pedidos incompat\u00edveis entre si. O r\u00e9u sustentou que a pe\u00e7a vestibular que fundou o presente processo seria inepta, sob o p\u00e1lio de que suas alega\u00e7\u00f5es seriam vagas e imprecisas e de que n\u00e3o preencheria os requisitos legais. Vislumbra-se, entretanto, que a exordial \u00e9 apta a prover o n\u00edtido desenho da rela\u00e7\u00e3o material entabulada entre as partes, assim como se encontra em plena conformidade com os ditames legais.Verte dos autos que as partes celebraram contratos de cr\u00e9dito direto ao consumidor para refinanciamento de d\u00e9bitos existentes por for\u00e7a do contrato n\u00ba 000000607653060 (fls. 24\/30), no montante de R$ 35.159,91, a ser pago em 60 parcelas de R$ 1.348,40. Entendeu o autor que estariam sendo cobrados valores abusivos, porquanto a taxa de juros estaria acima da m\u00e9dia do mercado \u00e0 \u00e9poca da contrata\u00e7\u00e3o, assim como que outros encargos e acess\u00f3rios seriam indevidos, de modo que o montante pago a maior deveria ser restitu\u00eddo. O Decreto Lei n\u00ba 22.626\/33 (Lei de Usura), em seu artigo 4\u00ba, pro\u00edbe que se conte juros dos juros e esclarece que esta veda\u00e7\u00e3o n\u00e3o compreende a acumula\u00e7\u00e3o de juros vencidos aos saldos l\u00edquidos em contacorrente de ano a ano. Ocorre que a partir de 30\/03\/2000, com a edi\u00e7\u00e3o da Medida Provis\u00f3ria 1.963-17, a qual foi substitu\u00edda posteriormente pela Medida Provis\u00f3ria n\u00ba 2.170-36, de 23 de agosto de 2001, at\u00e9 hoje em vigor, no mesmo sentido, tornou-se admiss\u00edvel a capitaliza\u00e7\u00e3o de juros com periodicidade inferior a um ano no que tange \u00e0s opera\u00e7\u00f5es realizadas pelas institui\u00e7\u00f5es financeiras, de modo que n\u00e3o deve ser reconhecida a ilegalidade da capitaliza\u00e7\u00e3o mensal de juros.Ademais, n\u00e3o se confundem os juros compostos, que \u00e9 o processo matem\u00e1tico de forma\u00e7\u00e3o da taxa de juros pelo m\u00e9todo composto, com a capitaliza\u00e7\u00e3o de juros, que \u00e9 a contagem de juros sobre juros, a qual somente ocorre na eventual hip\u00f3tese de inadimplemento contratual. E os juros compostos n\u00e3o s\u00e3o proibidos pela Lei de Usura e nem por qualquer outra lei atualmente em vigor. A respeito do tema, vale transcrever parte da ementa do Recurso Especial Repetitivo n\u00ba 973.827, de 08\/10\/2012:\"1. A capitaliza\u00e7\u00e3o de juros vedada pelo Decreto 22.626\/1933 (Lei de Usura) em intervalo inferior a um ano e permitida pela Medida Provis\u00f3ria 2.170-36\/2001, desde que expressamente pactuada, tem por pressuposto a circunst\u00e2ncia de os juros devidos e j\u00e1 vencidos serem, periodicamente, incorporados ao valor principal. Os juros n\u00e3o pagos s\u00e3o incorporados ao capital e sobre eles passam a incidir novos juros. (...)1) \u00c9 permitida a capitaliza\u00e7\u00e3o de juros com periodicidade inferior a um ano em contratos celebrados ap\u00f3s 31\/2\/2000, data de publica\u00e7\u00e3o da Medida Provis\u00f3ria n\u00ba 1.963-17\/2000, em vigor como MP n\u00ba 2.170-01, desde que expressamente pactuada.2) A capitaliza\u00e7\u00e3o de juros em periodicidade inferior \u00e0 anual deve vir pactuada de forma expressa e clara. A previs\u00e3o do contrato banc\u00e1rio de taxa de juros anual superior ao duod\u00e9cuplo da mensal \u00e9 suficiente para permitir a cobran\u00e7a da taxa efetiva anual contratada.\" N\u00e3o tem proced\u00eancia a argumenta\u00e7\u00e3o no sentido de que os juros remunerat\u00f3rios s\u00e3o abusivos. Ao aderir ao contrato, presume-se que o mutu\u00e1rio tenha concordado com a taxa de juros nele prevista. Ademais, nos termos da S\u00famula n\u00ba 382, do Superior Tribunal de Justi\u00e7a: \"A estipula\u00e7\u00e3o de juros remunerat\u00f3rios superiores a 12% (doze por cento) ao ano, por si s\u00f3, n\u00e3o indica abusividade\". Vale ressaltar, ainda, que os juros praticados est\u00e3o em conson\u00e2ncia com a taxa m\u00e9dia do mercado \u00e0 \u00e9poca da celebra\u00e7\u00e3o do contrato e que n\u00e3o se depreende qualquer ind\u00edcio de m\u00e1-f\u00e9 banc\u00e1ria. N\u00e3o houve, no caso em testilha, a configura\u00e7\u00e3o dos institutos da onerosidade excessiva previstos no art. 478 do C\u00f3digo Civil e art. 51, \u00a7 1\u00ba, inciso III, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. O primeiro \u00e9 caracterizado pela ocorr\u00eancia de uma presta\u00e7\u00e3o excessivamente onerosa para uma das partes, em contrato comutativo de execu\u00e7\u00e3o continuada ou diferida, com extrema vantagem para o outro contratante, em raz\u00e3o de acontecimentos extraordin\u00e1rios e imprevis\u00edveis. Ora, n\u00e3o houve tais acontecimentos na economia nacional que sustentassem, na hip\u00f3tese, a aplica\u00e7\u00e3o desta teoria. N\u00e3o houve mudan\u00e7as dr\u00e1sticas recentemente na economia do pa\u00eds, e deveria ser de conhecimento de todos a atual situa\u00e7\u00e3o do mercado brasileiro no que tange \u00e0s taxas de juros, corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e demais encargos aplicados aos mutu\u00e1rios. O segundo instituto n\u00e3o exige, como requisito, a ocorr\u00eancia de acontecimentos extraordin\u00e1rios e imprevis\u00edveis, bastando a configura\u00e7\u00e3o da onerosidade excessiva ao consumidor. Contudo, n\u00e3o se depreende essa onerosidade excessiva, tendo em vista que os juros e demais encargos foram cobrados em total conformidade com a m\u00e9dia de mercado e o autor, antes de pegar o empr\u00e9stimo, deveria ter analisado se teria condi\u00e7\u00f5es de pag\u00e1-lo nos termos do contrato. Insta salientar que n\u00e3o se confunde a denominada tarifa de cadastro, com a taxa de abertura de cr\u00e9dito (TAC). E, porquanto o contrato n\u00e3o previu a cobran\u00e7a de TAC, e nem de TEC, desnecess\u00e1rio o pronunciamento judicial a respeito da legalidade destas taxas. A tarifa de cadastro \u00e9 permitida, pois expressamente prevista no inciso I, do art. 3\u00ba (com reda\u00e7\u00e3o dada pela Resolu\u00e7\u00e3o 4.021, de 29\/9\/2011), da Resolu\u00e7\u00e3o 3.919 do Banco Central, de 25\/11\/2010. Conquanto n\u00e3o se admita a incid\u00eancia da comiss\u00e3o de perman\u00eancia juntamente com juros remunerat\u00f3rios e\/ou corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, pois a comiss\u00e3o de perman\u00eancia j\u00e1 inclui a atualiza\u00e7\u00e3o do valor da moeda e a remunera\u00e7\u00e3o pelo capital mutuado, sob pena de bis in idem, essa cumula\u00e7\u00e3o n\u00e3o ocorreu na hip\u00f3tese em apre\u00e7o. Isso porque, nem sequer houve estipula\u00e7\u00e3o de comiss\u00e3o de perman\u00eancia no contrato em tela.Diante do exposto e de tudo mais que dos autos consta, JULGO IMPROCEDENTE O PEDIDO e EXTINTO O PROCESSO, com fulcro no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, arcar\u00e1 a autora com o pagamento das custas e despesas processuais, assim como dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, ora arbitrados em R$ 1.000,00, com base no artigo 85, \u00a7 8\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. PRI. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), JOAO ORTIZ HERNANDES (OAB 47984\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0327\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 41\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCELO AUGUSTO OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"649","paginaFinal":"649","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"921872","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25990611","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep  5 2017 07:56:55:153AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1094457-42.2016.8.26.0100","numeroAntigo":"000000607653060","numeroUnificado":"1094457-42.2016.8.26.0100|000000607653060|1.963-17|2.170-36|973.827|22.626\/1933|1.963-17\/2000","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}