{"numero":"1097370-94.2016.8.26.0100","processos":[{"processo":"1097370-94.2016.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"DIREITO CIVIL","outros_assuntos":"DIREITO DO CONSUMIDOR","local_fisico":null,"distribuicao":"31\/08\/2016 \u00e0s 21:19 - Livre\n25\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Leila Hassem da Ponte","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 10.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Confec\u00e7\u00f5es Orquidia Ltda Me"},{"tipo":"Reqda","nome":"Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios LTDA"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Alexandre Marcelo Coronado"},{"tipo":"Advogado","nome":"Pedro Roberto Rom\u00e3o"},{"tipo":"Advogada","nome":"Andrea Tattini Rosa"}],"andamentos":[{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1. Diante da interposi\u00e7\u00e3o do recurso apela\u00e7\u00e3o, intime-se a parte apelada para a apresenta\u00e7\u00e3o de contrarraz\u00f5es, em 15 (quinze) dias.2. Em caso de apresenta\u00e7\u00e3o de apela\u00e7\u00e3o adesiva pelo recorrido, intime-se a parte recorrente para a apresenta\u00e7\u00e3o de contrarraz\u00f5es, em 15 (quinze) dias.3. Em caso de quest\u00e3o(\u00f5es) suscitada(s) em preliminar na(s) contrarraz\u00e3o(\u00f5es), intime-se a parte recorrente para manifestar-se a respeito delas, em 15 (quinze) dias.4. Ap\u00f3s, nos termos do art. 1.010, \u00a7 3\u00ba do CPC, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com as nossas homenagens.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n25\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 19\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1929,  Centro  - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6188,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp25cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1097370-94.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - DIREITO  CIVIL\nRequerente : Confec\u00e7\u00f5es Orquidia Ltda Me\nRequerido : Ita\u00fa Administradora  de Cons\u00f3rcios  LTDA\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Leila   Hassem   da   Ponte\nVistos.\n1. Diante  da  interposi\u00e7\u00e3o  do  recurso  apela\u00e7\u00e3o,  intime-se  a  parte  apelada  para  a  \napresenta\u00e7\u00e3o  de  contrarraz\u00f5es,  em  15  (quinze)  dias.\n2.  Em  caso  de  apresenta\u00e7\u00e3o  de  apela\u00e7\u00e3o  adesiva  pelo  recorrido,  intime-se  a  parte  \nrecorrente  para  a  apresenta\u00e7\u00e3o  de  contrarraz\u00f5es,  em  15  (quinze)  dias.\n3.  Em  caso  de  quest\u00e3o(\u00f5es)  suscitada(s)  em  preliminar  na(s)  contrarraz\u00e3o(\u00f5es),  \nintime-se  a  parte  recorrente  para  manifestar-se  a  respeito  delas,  em  15  (quinze)  dias.\n4.  Ap\u00f3s,  nos  termos  do  art.  1.010,  \u00a7  3\u00ba  do  CPC,  remetam-se  os  autos  ao  Egr\u00e9gio  \nTribunal  de  Justi\u00e7a,  Se\u00e7\u00e3o  de  Direito  Privado,  com  as  nossas  homenagens.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 27  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1097370-94.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 3884C76. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LEILA HASSEM DA PONTE, liberado nos autos em 27\/09\/2017 \u00e0s 17:25 . fls. 137"}},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41090549-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 21\/09\/2017 09:51","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0337\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2425 P\u00e1gina: 354\/367","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0337\/2017 Teor do ato: Isto posto, JULGO PROCEDENTE a demanda para: a) declarar a inexigibilidade dos d\u00e9bitos cobrados pela r\u00e9 a t\u00edtulo de participa\u00e7\u00e3o de grupo de cons\u00f3rcios; b) determinar a devolu\u00e7\u00e3o dos valores indevidamente debitados, no total de R$ 12.529,90, devidamente atualizados desde o desembolso e com incid\u00eancia de juros de mora de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o e; c) condenar a r\u00e9 a pagar a autora o valor de R$ 5.000,00 a t\u00edtulo de danos morais, que ser\u00e1 atualizado partir da publica\u00e7\u00e3o da presente decis\u00e3o e acrescido de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas tamb\u00e9m a partir da publica\u00e7\u00e3o da presente decis\u00e3o (Sum. 382 do STJ).Condeno o r\u00e9u ao pagamento de custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que arbitro em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 85, \u00a7 2\u00ba, do CPC. P. R. I. Advogados(s): Alexandre Marcelo Coronado (OAB 187454\/SP), Pedro Roberto Rom\u00e3o (OAB 209551\/SP), Andrea Tattini Rosa (OAB 210738\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Isto posto, JULGO PROCEDENTE a demanda para: a) declarar a inexigibilidade dos d\u00e9bitos cobrados pela r\u00e9 a t\u00edtulo de participa\u00e7\u00e3o de grupo de cons\u00f3rcios; b) determinar a devolu\u00e7\u00e3o dos valores indevidamente debitados, no total de R$ 12.529,90, devidamente atualizados desde o desembolso e com incid\u00eancia de juros de mora de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o e; c) condenar a r\u00e9 a pagar a autora o valor de R$ 5.000,00 a t\u00edtulo de danos morais, que ser\u00e1 atualizado partir da publica\u00e7\u00e3o da presente decis\u00e3o e acrescido de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas tamb\u00e9m a partir da publica\u00e7\u00e3o da presente decis\u00e3o (Sum. 382 do STJ).Condeno o r\u00e9u ao pagamento de custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que arbitro em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 85, \u00a7 2\u00ba, do CPC. P. R. I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n25\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1097370-94.2016.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1097370-94.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - DIREITO  CIVIL\nRequerente : Confec\u00e7\u00f5es Orquidia Ltda Me\nRequerido : Ita\u00fa Administradora  de Cons\u00f3rcios  LTDA\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Leila   Hassem   da   Ponte\nVistos. CONFEC\u00c7\u00d5ES  ORQU\u00cdDEAS  LTDA.  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  declarat\u00f3ria  de \ninexigibilidade  de  d\u00e9bito  cumulada  com  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  em  face  de  ITA\u00da  \nADMINISTRADORA  DE  CONS\u00d3RCIO  LTDA. ,  alegando,  em  s\u00edntese,  que  \u00e9  correntista  do  r\u00e9u  \nh\u00e1  muitos  anos  e  que  se  deparou  com  dois  d\u00e9bitos  em  sua  conta  corrente  que  desconhece  em  \n13.08.2013  e  10.10.2013,  ambos  no  valor  de  R$6.264,95.  Relata  que  solicitou  \u00e0  r\u00e9  explica\u00e7\u00f5es  e  \nesta  informou  que  os  d\u00e9bitos  referiam-se  \u00e0  contrata\u00e7\u00e3o  de  cons\u00f3rcio,  tendo  sido  efetuada  a  retirada  \ndo  nome  da  autora  do  grupo.  Aduz  que  solicitou  o  estorno  do  dinheiro  \u00e0  requerida,  mas  esta  \nquedou-se  inerte.  Requer  a  proced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o  para  que  a  r\u00e9  seja  condenada  ao  pagamento  de  \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  no  valor  de  R$10.000,00,  al\u00e9m  da  devolu\u00e7\u00e3o  das  parcelas  \nindevidamente  descontadas.  Juntou  procura\u00e7\u00e3o  (fls.  11\/16)  e  documentos  (fls.  17\/30).\nRegularmente  citada,  a  r\u00e9  ofereceu  contesta\u00e7\u00e3o  \u00e0s  fls.  49\/57.  Alega  que  o  d\u00e9bito  \nefetuado  na  conta  refere-se  a  cons\u00f3rcio  contratado  regularmente  pela  autora,  mediante  inser\u00e7\u00e3o  de  \nsenha  e  pin  token,  de  modo  que  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  ilegalidade  da  cobran\u00e7a.  Atesta  que  a  \nautora  j\u00e1  foi  devidamente  retirada  do  grupo,  contudo,  que  deve  esperar  o  encerramento  do  \ncons\u00f3rcio  para  reaver  os  valores  pagos.  Requer  a  improced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o.\nR\u00e9plica  encartada  \u00e0s  fls.  102\/110.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  \nFundamento  e  decido.\nO  feito  comporta  julgamento  antecipado,  nos  moldes  do  artigo  355,  I,  do  C\u00f3digo  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1097370-94.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 36FB823. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LEILA HASSEM DA PONTE, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 16:29 . fls. 111\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n25\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1097370-94.2016.8.26.0100 - lauda  2\nde\n Processo  Civil,  vez  que  desnecess\u00e1ria  a  dila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria.\nN\u00e3o  havendo  preliminares  arguidas,  conhe\u00e7o  diretamente  do  m\u00e9rito.\nCom  efeito,  evidente  a  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo  presente  nesta  demanda.  Desta  feita,  \naplicam-se  as  diretrizes  do  diploma  consumerista,  dentre  elas  a  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova.\nNeste  diapas\u00e3o,  ante  a  inexist\u00eancia  de  apresenta\u00e7\u00e3o  de  documentos  pela  r\u00e9,  as  \nmeras  alega\u00e7\u00f5es  de  fato  n\u00e3o  possuem  o  cond\u00e3o  de  comprovar  a  regularidade  das  cobran\u00e7as  feitas  \n\u00e0  autora  ap\u00f3s  a  solicita\u00e7\u00e3o  de  cancelamento  das  linhas.  Restou,  portanto,  inequ\u00edvoca  a  neglig\u00eancia  \ngrave  por  parte  do  r\u00e9u  em  n\u00e3o  comprovar,  uma  vez  que  invertido  o  \u00f4nus  probat\u00f3rio,  n\u00e3o  juntando  \nqualquer  documentos  pertinente  \u00e0  provas  de  suas  alega\u00e7\u00f5es.  \nA  mera  juntada  do  extrato  com  indica\u00e7\u00e3o  das  parcelas  a  vencerem  do  cons\u00f3rcio  \nn\u00e3o  s\u00e3o  suficientes  para  comprovar  a  regular  contrata\u00e7\u00e3o,  at\u00e9  porque  n\u00e3o  existe  nenhum  \ndocumento  que  se  trate  de  contrato  v\u00e1lido.\nAdemais,  a  r\u00e9  questionou  a  contrata\u00e7\u00e3o  desde  2013,  quando  foram  feitas  as  \nretiradas  indevidas  e  at\u00e9  o  momento  a  institui\u00e7\u00e3o  financeira  n\u00e3o  ofereceu  qualquer  resposta,  \nmotivo  pelo  qual  foi  necess\u00e1rio  o  ingresso  com  a  presente  demanda  judicial.\nTrata-se,  no  caso,  de  contrata\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  autorizada  e  n\u00e3o  efetivada  pela  autora,  de  \nmodo  que  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  devolu\u00e7\u00e3o  dos  valores  ap\u00f3s  o  encerramento  do  grupo  do  \ncons\u00f3rcio.  At\u00e9  porque,  n\u00e3o  \u00e9  minimamente  aceit\u00e1vel  que  a  requerente  tenha  sido  inserida  por  \nopera\u00e7\u00e3o  fraudulenta  em  grupo  de  cons\u00f3rcio  e  agora  n\u00e3o  consiga  a  devolu\u00e7\u00e3o  dos  valores  que  \nindevidamente  foram  debitados  de  sua  conta  corrente.\nDestarte,  conclui-se  que  se  n\u00e3o  houvesse  falha  na  presta\u00e7\u00e3o  do  servi\u00e7o  e  no  \nsistema  interno  da  r\u00e9,  o  caso  dos  autos  era  plenamente  evit\u00e1vel  e  que  a  provid\u00eancia  adotada  foi  \nirregular  e  abusiva.  \nDesta  feita,  necess\u00e1ria  a  devolu\u00e7\u00e3o  imediata  dos  valores  debitados  indevidamente.\nCom  rela\u00e7\u00e3o  ao  dano  moral,  estes  s\u00e3o  devidos.\nN\u00e3o  se  trata  de  pecunia  doloris  ou  pretium  doloris ,  que  n\u00e3o  se  pode  avaliar  e  \npagar;  mas  a  satisfa\u00e7\u00e3o  de  ordem  moral,  que  n\u00e3o  ressarce  preju\u00edzos,  danos,  abalos  e  tribula\u00e7\u00f5es  \nirressarc\u00edveis,  mas  representa  a  consagra\u00e7\u00e3o  e  o  reconhecimento,  pelo  direito,  do  valor  e \nimport\u00e2ncia  deste  bem,  que  se  deve  proteger  tanto  quanto,  se  n\u00e3o  mais  que  os  bens  materiais  e  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1097370-94.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 36FB823. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LEILA HASSEM DA PONTE, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 16:29 . fls. 112\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n25\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1097370-94.2016.8.26.0100 - lauda  3\ninteresses\n que  a  lei  protege.  (RTJ  108\/194).\nUrge  destacar  que  a  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral  desempenha  uma  fun\u00e7\u00e3o  tr\u00edplice:  \nreparar,  punir  e  prevenir.  Para  o  arbitramento  da  indeniza\u00e7\u00e3o  deve,  ent\u00e3o,  observar  o  trin\u00f4mio.  \nConsiderando  as  peculiaridades  do  caso  em  tela,  mostra-se  razo\u00e1vel  a  fixa\u00e7\u00e3o  de  indeniza\u00e7\u00e3o  no  \nvalor  de  R$  5.000,00  (cinco  mil  reais).\nIsto  posto,  JULGO  PROCEDENTE  a  demanda  para:  a)  declarar  a \ninexigibilidade  dos  d\u00e9bitos  cobrados  pela  r\u00e9  a  t\u00edtulo  de  participa\u00e7\u00e3o  de  grupo  de  cons\u00f3rcios;  b)  \ndeterminar  a  devolu\u00e7\u00e3o  dos  valores  indevidamente  debitados,  no  total  de  R$  12 .529,90,  \ndevidamente  atualizados  desde  o  desembolso  e  com  incid\u00eancia  de  juros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas  a  \npartir  da  cita\u00e7\u00e3o  e;  c)  condenar  a  r\u00e9  a  pagar  a  autora  o  valor  de  R$  5.000,00  a  t\u00edtulo  de  danos  \nmorais,  que  ser\u00e1  atualizado  partir  da  publica\u00e7\u00e3o  da  presente  decis\u00e3o  e  acrescido  de  juros  \nmorat\u00f3rios  de  1%  ao  m\u00eas  tamb\u00e9m  a  partir  da  publica\u00e7\u00e3o  da  presente  decis\u00e3o  (Sum.  382  do  STJ).\nCondeno  o  r\u00e9u  ao  pagamento  de  custas,  despesas  processuais  e  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios,  que  arbitro  em  10%  do  valor  da  condena\u00e7\u00e3o,  nos  termos  do  artigo  85,  \u00a7  2\u00ba,  do  CPC.  \nP.  R.  I.\nS\u00e3o  Paulo , 30  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1097370-94.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 36FB823. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LEILA HASSEM DA PONTE, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 16:29 . fls. 113"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Reativa\u00e7\u00e3o do Processo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/03\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40200595-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 03\/03\/2017 19:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0045\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2290 P\u00e1gina: 689\/700","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0045\/2017 Teor do ato: Vistos.Manifeste-se o autor em r\u00e9plica acerca da pe\u00e7a de defesa apresentada, bem como documentos juntados, no prazo de 15 dias \u00fateis, inclusive com contrariedade e apresenta\u00e7\u00e3o de provas relacionadas a eventuais quest\u00f5es incidentais e, caso tenha sido formulada reconven\u00e7\u00e3o com a contesta\u00e7\u00e3o ou no seu prazo, dever\u00e1 a parte autora apresentar resposta \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o.Intime-se. Advogados(s): Alexandre Marcelo Coronado (OAB 187454\/SP), Pedro Roberto Rom\u00e3o (OAB 209551\/SP), Andrea Tattini Rosa (OAB 210738\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Manifeste-se o autor em r\u00e9plica acerca da pe\u00e7a de defesa apresentada, bem como documentos juntados, no prazo de 15 dias \u00fateis, inclusive com contrariedade e apresenta\u00e7\u00e3o de provas relacionadas a eventuais quest\u00f5es incidentais e, caso tenha sido formulada reconven\u00e7\u00e3o com a contesta\u00e7\u00e3o ou no seu prazo, dever\u00e1 a parte autora apresentar resposta \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n25\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 20\u00ba andar  - salas  n\u00ba 2004\/2006,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6188,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp25cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1097370-94.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - DIREITO  CIVIL\nRequerente : Confec\u00e7\u00f5es Orquidia Ltda Me\nRequerido : Ita\u00fa Administradora  de Cons\u00f3rcios  LTDA\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Leila   Hassem   da   Ponte\nVistos.\nManifeste-se  o  autor  em  r\u00e9plica  acerca  da  pe\u00e7a  de  defesa  apresentada,  bem  como  \ndocumentos  juntados,  no  prazo  de  15  dias  \u00fateis,  inclusive  com  contrariedade  e  apresenta\u00e7\u00e3o  de  \nprovas  relacionadas  a  eventuais  quest\u00f5es  incidentais  e,  caso  tenha  sido  formulada  reconven\u00e7\u00e3o  \ncom  a  contesta\u00e7\u00e3o  ou  no  seu  prazo,  dever\u00e1  a  parte  autora  apresentar  resposta  \u00e0  reconven\u00e7\u00e3o.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 10  de  fevereiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1097370-94.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2C2BBC1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LEILA HASSEM DA PONTE, liberado nos autos em 10\/02\/2017 \u00e0s 18:16 . fls. 99"}},{"data":"10\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40116472-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 10\/02\/2017 11:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR617237767TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios LTDA Dilig\u00eancia : 25\/01\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/01\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0455\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2231 P\u00e1gina: 486\/496","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0455\/2016 Teor do ato: Vistos.1. Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. (NCPC, art. 139, VI e Enunciado n. 35 da ENFAM).2. Cite(m)-se a(s) parte(s) r\u00e9(s) para contestar(em) o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis, com observ\u00e2ncia das formalidades legais, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial. 3. Expe\u00e7a-se Carta de Cita\u00e7\u00e3o.Intime-se. Advogados(s): Alexandre Marcelo Coronado (OAB 187454\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1. Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. (NCPC, art. 139, VI e Enunciado n. 35 da ENFAM).2. Cite(m)-se a(s) parte(s) r\u00e9(s) para contestar(em) o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis, com observ\u00e2ncia das formalidades legais, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial. 3. Expe\u00e7a-se Carta de Cita\u00e7\u00e3o.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n25\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 20\u00ba andar  - salas  n\u00ba 2004\/2006,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6188,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp25cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1097370-94.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - DIREITO  CIVIL\nRequerente : Confec\u00e7\u00f5es Orquidia Ltda Me\nRequerido : Ita\u00fa Administradora  de Cons\u00f3rcios  LTDA\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Leila   Hassem   da   Ponte\nVistos.\n1.  Diante  das  especificidades  da  causa  e  de  modo  a  adequar  o  rito  processual  \u00e0s  \nnecessidades  do  conflito,  deixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o.  (NCPC,  art.  139,  VI  e  Enunciado  n.  35  da  ENFAM).\n2.   Cite(m)-se  a(s)  parte(s)  r\u00e9(s)  para  contestar(em)  o  feito  no  prazo  de  15  (quinze)  \ndias  \u00fateis,  com  observ\u00e2ncia  das  formalidades  legais,  sob  pena  de  serem  presumidos  como  \nverdadeiros  os  fatos  articulados  na  inicial.   \n3.  Expe\u00e7a-se  Carta  de  Cita\u00e7\u00e3o.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 20  de  outubro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1097370-94.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2769E88. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LEILA HASSEM DA PONTE, liberado nos autos em 25\/10\/2016 \u00e0s 17:32 . fls. 44"}},{"data":"24\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40989367-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/10\/2016 18:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40956553-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/10\/2016 12:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40942157-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/09\/2016 18:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0371\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2194 P\u00e1gina: 646\/652","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0371\/2016 Teor do ato: Vistos.No prazo de quinze dias, providencie a juntada da procura\u00e7\u00e3o, bem como recolha a taxa judici\u00e1ria, a contribui\u00e7\u00e3o para a Carteira de Previd\u00eancia dos Advogados de S\u00e3o Paulo e as despesas para cita\u00e7\u00e3o, sob pena de cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 290 do NCPC.Intime-se. Advogados(s): Alexandre Marcelo Coronado (OAB 187454\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.No prazo de quinze dias, providencie a juntada da procura\u00e7\u00e3o, bem como recolha a taxa judici\u00e1ria, a contribui\u00e7\u00e3o para a Carteira de Previd\u00eancia dos Advogados de S\u00e3o Paulo e as despesas para cita\u00e7\u00e3o, sob pena de cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 290 do NCPC.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n25\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 20\u00ba andar  - salas  n\u00ba 2004\/2006,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6188,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp25cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1097370-94.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - DIREITO  CIVIL\nRequerente : Confec\u00e7\u00f5es Orquidia Ltda Me\nRequerido : Ita\u00fa Administradora  de Cons\u00f3rcios  LTDA\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Leila   Hassem   da   Ponte\nVistos.\nNo prazo  de  quinze  dias,  providencie  a  juntada  da  procura\u00e7\u00e3o,  bem  como  recolha  a   \ntaxa  judici\u00e1ria,  a  contribui\u00e7\u00e3o  para  a  Carteira  de  Previd\u00eancia  dos  Advogados  de  S\u00e3o  Paulo  e  as  \ndespesas  para  cita\u00e7\u00e3o,  sob  pena  de  cancelamento  da  distribui\u00e7\u00e3o,  nos  termos  do  artigo  290  do  \nNCPC.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 01  de  setembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1097370-94.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 24E5908. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LEILA HASSEM DA PONTE, liberado nos autos em 01\/09\/2016 \u00e0s 15:01 . fls. 31"}},{"data":"01\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"29\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/02\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"03\/03\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"21\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":30,"total_andamentos":30}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"540117840","codPublicacaoOrigem":"945615137","dataDivulgacao":"Sep  5 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  6 2016 12:00:00:000AM","numero":"1097370-94.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2194","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1097370-94.2016.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Confec\u00e7\u00f5es Orquidia Ltda Me ADVOGADO : 187454\/SP - Alexandre Marcelo Coronado REQDA : Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios LTDA VARA :25\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 31\/08\/2016","paginaInicial":"77","paginaFinal":"77","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"735861","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"15516228","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"804","usuarioCadastro":"dayane.ribeiro","dataHoraCadastro":"Sep  5 2016 08:08:51:643AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1097370-94.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1097370-94.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"578106844","codPublicacaoOrigem":"1006351926","dataDivulgacao":"Oct 31 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  1 2016 12:00:00:000AM","numero":"1097370-94.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2231","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"25\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1097370-94.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - DIREITO CIVIL - Confec\u00e7\u00f5es Orquidia Ltda Me - Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios LTDA - Vistos.1. Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. (NCPC, art. 139, VI e Enunciado n. 35 da ENFAM).2. Cite(m)-se a(s) parte(s) r\u00e9(s) para contestar(em) o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis, com observ\u00e2ncia das formalidades legais, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial. 3. Expe\u00e7a-se Carta de Cita\u00e7\u00e3o.Intime-se. - ADV: ALEXANDRE MARCELO CORONADO (OAB 187454\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0455\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 25\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA FERNANDA BELLI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VANIA ROSSINI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"493","paginaFinal":"493","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"771273","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"17029795","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Oct 27 2016 10:24:35:200PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1097370-94.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1097370-94.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"627501563","codPublicacaoOrigem":"1094241791","dataDivulgacao":"Feb 16 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"1097370-94.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2290","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"25\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1097370-94.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - DIREITO CIVIL - Confec\u00e7\u00f5es Orquidia Ltda Me - Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios LTDA - Vistos.Manifeste-se o autor em r\u00e9plica acerca da pe\u00e7a de defesa apresentada, bem como documentos juntados, no prazo de 15 dias \u00fateis, inclusive com contrariedade e apresenta\u00e7\u00e3o de provas relacionadas a eventuais quest\u00f5es incidentais e, caso tenha sido formulada reconven\u00e7\u00e3o com a contesta\u00e7\u00e3o ou no seu prazo, dever\u00e1 a parte autora apresentar resposta \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o.Intime-se. - ADV: ALEXANDRE MARCELO CORONADO (OAB 187454\/SP), ANDREA TATTINI ROSA (OAB 210738\/SP), PEDRO ROBERTO ROM\u00c3O (OAB 209551\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0045\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 25\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA FERNANDA BELLI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VANIA ROSSINI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"697","paginaFinal":"697","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"838581","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19927526","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Feb 15 2017 11:07:35:063PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1097370-94.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1097370-94.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"540118446","codPublicacaoOrigem":"945619429","dataDivulgacao":"Sep  5 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  6 2016 12:00:00:000AM","numero":"1097370-94.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2194","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"25\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1097370-94.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - DIREITO CIVIL - Confec\u00e7\u00f5es Orquidia Ltda Me - Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios LTDA - Vistos.No prazo de quinze dias, providencie a juntada da procura\u00e7\u00e3o, bem como recolha a taxa judici\u00e1ria, a contribui\u00e7\u00e3o para a Carteira de Previd\u00eancia dos Advogados de S\u00e3o Paulo e as despesas para cita\u00e7\u00e3o, sob pena de cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 290 do NCPC.Intime-se. - ADV: ALEXANDRE MARCELO CORONADO (OAB 187454\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0371\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 25\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA FERNANDA BELLI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VANIA ROSSINI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"651","paginaFinal":"651","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"735861","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"15516228","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"804","usuarioCadastro":"dayane.ribeiro","dataHoraCadastro":"Sep  5 2016 08:08:52:297AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1097370-94.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1097370-94.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"749288424","codPublicacaoOrigem":"1196488206","dataDivulgacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1097370-94.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2425","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"25\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1097370-94.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - DIREITO CIVIL - Confec\u00e7\u00f5es Orquidia Ltda Me - Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios LTDA - Isto posto, JULGO PROCEDENTE a demanda para: a) declarar a inexigibilidade dos d\u00e9bitos cobrados pela r\u00e9 a t\u00edtulo de participa\u00e7\u00e3o de grupo de cons\u00f3rcios; b) determinar a devolu\u00e7\u00e3o dos valores indevidamente debitados, no total de R$ 12.529,90, devidamente atualizados desde o desembolso e com incid\u00eancia de juros de mora de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o e; c) condenar a r\u00e9 a pagar a autora o valor de R$ 5.000,00 a t\u00edtulo de danos morais, que ser\u00e1 atualizado partir da publica\u00e7\u00e3o da presente decis\u00e3o e acrescido de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas tamb\u00e9m a partir da publica\u00e7\u00e3o da presente decis\u00e3o (Sum. 382 do STJ).Condeno o r\u00e9u ao pagamento de custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que arbitro em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 85, \u00a7 2\u00ba, do CPC. P. R. I. - ADV: ANDREA TATTINI ROSA (OAB 210738\/SP), PEDRO ROBERTO ROM\u00c3O (OAB 209551\/SP), ALEXANDRE MARCELO CORONADO (OAB 187454\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0337\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 25\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LEILA HASSEM DA PONTE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PATRICIA HELENA DA COSTA ROSA DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"366","paginaFinal":"366","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"921872","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25990611","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep  5 2017 07:56:55:140AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1097370-94.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1097370-94.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}