{"numero":"1099243-32.2016.8.26.0100","processos":[{"processo":"1099243-32.2016.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"09\/11\/2016 \u00e0s 11:15 - Livre\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Paula Regina Schempf Cattan","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 2.590,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos"},{"tipo":"Advogada","nome":"Aline Cristina Panza Mainieri"}],"andamentos":[{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41187402-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 11\/10\/2017 16:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0377\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2435 P\u00e1gina: 63","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0377\/2017 Teor do ato: Vistos.\u00c0 parte contr\u00e1ria para contrarraz\u00f5es.Ap\u00f3s, subam os autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a, Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com as nossas homenagens.Intime-se. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.\u00c0 parte contr\u00e1ria para contrarraz\u00f5es.Ap\u00f3s, subam os autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a, Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com as nossas homenagens.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   6\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   607\/609   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6065   -   E-mail:   sp1cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 1099243-32.2016.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1099243-32.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nJu\u00edza de  Direito:  Dra.  Paula  Regina  Schempf  Cattan\nVistos.\n\u00c0 parte  contr\u00e1ria  para  contrarraz\u00f5es.\nAp\u00f3s,  subam  os  autos  ao  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  Se\u00e7\u00e3o  de  Direito  Privado,  com  as  \nnossas  homenagens.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 18  de  setembro  de  2017\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1099243-32.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 37E912B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULA REGINA SCHEMPF CATTAN, liberado nos autos em 20\/09\/2017 \u00e0s 13:14 . fls. 256"}},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41063600-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 15\/09\/2017 10:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0352\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 81","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0352\/2017 Teor do ato: Diante do exposto, JULGO IMPROCEDENTE O PEDIDO E RESOLVIDO O M\u00c9RITO, na forma do art.487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, arcar\u00e1 o autor com o pagamento das custas e despesas processuais, bem como dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios do patrono da r\u00e9 que fixo em 20% sobre o valor atualizado da causa, nos termos do art.85, \u00a72\u00ba, do Estatuto Processual Civil.P.R.I. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Diante do exposto, JULGO IMPROCEDENTE O PEDIDO E RESOLVIDO O M\u00c9RITO, na forma do art.487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, arcar\u00e1 o autor com o pagamento das custas e despesas processuais, bem como dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios do patrono da r\u00e9 que fixo em 20% sobre o valor atualizado da causa, nos termos do art.85, \u00a72\u00ba, do Estatuto Processual Civil.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1099243-32.2016.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1099243-32.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paula   Regina   Schempf   Cattan\nVistos.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  regressiva  de  ressarcimento  de  danos\n proposta  por  Ita\u00fa  Seguros  \nde  Auto  e  Resid\u00eancia  S.A.  em  face  de  Companhia  Paulista  de  For\u00e7a  e  Luz  \n CPFL  Paulista  \naduzindo,  em  s\u00edntese,  que  firmou  com  Jo\u00e3o  Batista  dos  Santos  contrato  de  seguro  na  modalidade  \ncompreensivo  residencial,  pelo  qual  se  obrigou,  mediante  o  recebimento  do  pr\u00eamio,  a  garantir  os  \nriscos  aos  quais  o  im\u00f3vel  situado  na  Rua  Harley  Salvador  Bove,  50,  Parque  Jambeiro,  \nCampinas\/SP,  estivesse  exposto  durante  o  per\u00edodo  de  vig\u00eancia  da  ap\u00f3lice.  Ocorre  que  em  \n28\/05\/2015  a  unidade  consumidora  foi  afetada  por  um  dist\u00farbio  el\u00e9trico,  proveniente  da  rede  de  \ndistribui\u00e7\u00e3o  administrada  pela  r\u00e9,  que  ensejou  danos  aos  bens  eletroeletr\u00f4nicos  que  guarneciam  o  \nreferido  im\u00f3vel.  Acionada,  a  empresa  de  assist\u00eancia  t\u00e9cnica  contratada  examinou  \npormenorizadamente  os  bens  sinistrados  e  apurou  a  causa  dos  danos,  elaborando  e  emitindo  \nparecer  t\u00e9cnico  pelo  qual  se  constata  que  em  virtude  da  p\u00e9ssima  qualidade  da  energia  el\u00e9trica  \nfornecida  pela  r\u00e9,  houve  danos  nos  componentes  dos  bens  eletroeletr\u00f4nicos  garantidos  pela  autora,  \ntornando-os  impr\u00f3prios  para  o  uso,  fato  que  ensejou  a  necessidade  de  reparos  e  substitui\u00e7\u00f5es.  \nDiante  disso,  o  autor  indenizou  o  segurado  pelo  valor  de  R$2.590,00,  j\u00e1  abatida  a  franquia  fixa  e  \npr\u00e9-estabelecida.  Requereu,  assim,  aplica\u00e7\u00e3o  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  e  condena\u00e7\u00e3o  \nda  r\u00e9  no  pagamento  da  import\u00e2ncia  de  R$2.590,00,  corrigida  monetariamente  e  acrescida  de  juros  \nmorat\u00f3rios  desde  o  desembolso.  Com  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial  vieram  documentos.\nA  r\u00e9  ofertou  contesta\u00e7\u00e3o  arguindo  preliminares  de  car\u00eancia  de  a\u00e7\u00e3o  porque  o  autor  \nn\u00e3o  comprovou  o  efetivo  pagamento  do  valor  ao  seu  segurado  e  de  falta  de  interesse  de  agir  pela  \naus\u00eancia  de  pedido  administrativo  de  ressarcimento  de  danos  el\u00e9tricos.  No  m\u00e9rito  sustentou,  em  \nresumo,  aus\u00eancia  de  comprova\u00e7\u00e3o  de  registros  de  qualquer  tipo  de  interrup\u00e7\u00e3o\/oscila\u00e7\u00e3o  ou  \nsobretens\u00e3o  que  tenha  causado  qualquer  tipo  de  problema  de  qualidade  no  fornecimento  de  energia  \npara  a  unidade  usu\u00e1ria  do  segurado  no  per\u00edodo  mencionado  na  inicial,  conforme  laudo.  \u00c0  \u00e9poca  \ndos  fatos  n\u00e3o  se  apurou  a  ocorr\u00eancia  de  danos  \u00e0  rede  el\u00e9trica  e  nem  existe  a  comprova\u00e7\u00e3o  dos  \nmesmos,  inexistindo,  ademais,  prova  de  que  houve  nexo  entre  a  atua\u00e7\u00e3o  da  concession\u00e1ria-r\u00e9  com  \nos  citados  danos,  podendo  eles  terem  decorrido  de  caso  fortuito  ou  for\u00e7a  maior.  Ainda,  a \nconcession\u00e1ria  se  exime  do  dever  de  ressarcimento  no  caso  de  o  usu\u00e1rio  alterar  o  estado  do  \nequipamento  alegadamente  danificado,  ou  seja,  quando  o  consumidor  providenciar,  por  sua  conta  \ne  risco,  a  repara\u00e7\u00e3o  do  equipamento  sem  aguardar  o  t\u00e9rmino  do  prazo  para  a  verifica\u00e7\u00e3o,  salvo  nos  \ncasos  em  que  houver  pr\u00e9via  autoriza\u00e7\u00e3o  da  distribuidora.  No  presente  caso,  n\u00e3o  h\u00e1  provas  de  ter  o  \nsegurado  entrado  em  contato  com  a  r\u00e9  para  ver-se  ressarcido,  ao  rev\u00e9s,  lan\u00e7ou  m\u00e3o  do  seguro  \ncontratado,  n\u00e3o  oportunizando  a  averigua\u00e7\u00e3o  da  ocorr\u00eancia  por  parte  da  concession\u00e1ria-r\u00e9.  \nAusentes,  portanto,  os  requisitos  da  responsabilidade  civil  da  concession\u00e1ria-r\u00e9.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1099243-32.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 37160F6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULA REGINA SCHEMPF CATTAN, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 19:09 . fls. 195\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1099243-32.2016.8.26.0100 - lauda  2\nHouve\n r\u00e9plica.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nPasso  a  fundamentar  e  decidir.\nO  feito  comporta  julgamento,  dada  \u00e0  falta  de  interesse  das  partes  em  produzir  \noutras  provas.\nAs preliminares  entrela\u00e7am-se  com  o  m\u00e9rito  e  com  ele  devem  ser  analisadas.\nNo  m\u00e9rito,  de  rigor  a  improced\u00eancia  do  pedido.\nN\u00e3o  se  olvida  que  a  responsabilidade  da  concession\u00e1ria  de  servi\u00e7os  p\u00fablicos  \u00e9  \nobjetiva,  por  for\u00e7a  do  art.37,  \u00a76\u00ba,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal.  \nNesse  sentido:\n\"1.  A  empresa  que  desempenha  atividade  de  risco  e,  sobretudo,  colhe  lucros  desta,  \ndeve  responder  pelos  danos  que  eventualmente  ocasione  a  terceiros,  independentemente  da  \ncomprova\u00e7\u00e3o  de  dolo  ou  culpa  em  sua  conduta.\n2.  Os  riscos  decorrentes  da  gera\u00e7\u00e3o  e  transmiss\u00e3o  de  energia  el\u00e9trica,  atividades  \nrealizadas  em  proveito  da  sociedade,  devem,   igualmente,  ser  repartidos  por  todos,  ensejando,  por  \nconseguinte,  a  responsabiliza\u00e7\u00e3o  da  coletividade,  na  figura  do  Estado  e  de  suas  concession\u00e1rias,  \npelos  danos  ocasionados\"  (STJ,  REsp  896568\/CE,  Rel.  Min.  Fernando  Gon\u00e7alves,  Rel.  p\/  ac\u00f3rd\u00e3o  \nMin.  Luis  Felipe  Salom\u00e3o,  4\u00aa  Turma,  j.  19\/05\/2009,  DJe  30\/06\/2009).\nOcorre  que  o  fato  de  a  responsabilidade  ser  objetiva  n\u00e3o  conduz  \u00e0  dispensa  da  \nprova  do  nexo  causal.  Nos  casos  de  responsabilidade  objetiva  prescinde-se  apenas  da  prova  da  \nculpa,  mas  n\u00e3o  do  dano  e  do  nexo  causal.\nNo  caso  em  tela,  n\u00e3o  existe  prova  produzida  em  contradit\u00f3rio  acerca  da  origem  \ndos  danos  alegados,  \u00f4nus  que  competia  ao  autor.  \nO  laudo  que  instrui  a  inicial  n\u00e3o  pode  ser  considerado  isoladamente,  pois  \u00e9  de  \nprodu\u00e7\u00e3o  unilateral  do  autor,  sem  qualquer  participa\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9.\nN\u00e3o  trouxe  o  autor  os  aparelhos  danificados  a  fim  de  serem  submetidos  a  exame  \npericial.  Ao  rev\u00e9s,  dispensou  expressamente  a  produ\u00e7\u00e3o  de  provas.\nComo  bem  destacado  pela  defesa,  uma  vez  apresentada  reclama\u00e7\u00e3o  por  \nconsumidores,  a  concession\u00e1ria  deve  investigar  o  evento  e  analisar  a  sua  causa.  \nN\u00e3o  se  pode  presumir  que  qualquer  dano  de  natureza  el\u00e9trica  seja  \nautomaticamente  de  responsabilidade  da  concession\u00e1ria,  j\u00e1  que  diversas  as  suas  poss\u00edveis  causas.\nA  respeito,  confira-se:\n\"A\u00e7\u00e3o  de  indeniza\u00e7\u00e3o  em  regresso  -  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  de  energia  -  danos  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1099243-32.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 37160F6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULA REGINA SCHEMPF CATTAN, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 19:09 . fls. 196\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1099243-32.2016.8.26.0100 - lauda  3\nverificados\n em  equipamentos  de  segurada  sob  o  fundamento  de  descarga  e  oscila\u00e7\u00e3o  de  energia  -  \na  responsabilidade  objetiva  da  concession\u00e1ria  de  energia  el\u00e9trica  n\u00e3o  autoriza,  por  si  s\u00f3,  o  \nacolhimento  do  pedido  -  nexo  causal  n\u00e3o  demonstrado  -  per\u00edcia  unilateral  -  senten\u00e7a  de  \nimproced\u00eancia  mantida  apela\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  provida\"  (TJSP,  Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  1015254-98.2014.8.26.0068,  \nRel.  Eros  Piceli,  33\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  j.  07\/03\/2016).\n\"A\u00e7\u00e3o  regressiva  da  Seguradora  contra  a  concession\u00e1ria  de  energia  el\u00e9trica.  \nDanos  em  equipamentos  telef\u00f4nicos  da  segurada.  Responsabilidade  da  R\u00e9  afastada  porque  n\u00e3o  \ndemonstrado  o  nexo  de  causalidade.  Sobretens\u00e3o  n\u00e3o  comprovada.  A\u00e7\u00e3o  improcedente.  Recurso  \nda  R\u00e9  provido\"  (TJSP,  Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  0199776-26.2010.8.26.0100,  Rel.  Pedro  Baccarat,  36\u00aa  C\u00e2mara  \nde  Direito  Privado,  j.  27\/03\/2014).\n\"Seguro  -  Indeniza\u00e7\u00e3o  -  A\u00e7\u00e3o  regressiva  -  Improced\u00eancia  confirmada  -  Laudo  \nunilateral  que  n\u00e3o  pode  ser  considerado  \n Per\u00edcia  imposs\u00edvel  -  Apelante  que  n\u00e3o  manifestou  \ninteresse  em  produzir  outras  provas  -  Apelo  desprovido\"  (TJSP,  Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba \n0182649-41.2011.8.26.0100,  Rel.Fortes  Barbosa,  6\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  j.  13\/06\/2013).\nNem  o  segurado,  nem  a  seguradora  efetuaram  qualquer  pedido  administrativo  \njunto  \u00e0  concession\u00e1ria,  de  forma  a  permitir,  \u00e0  \u00e9poca  e  antes  de  qualquer  conserto,  a  an\u00e1lise  do  \nnexo  de  causalidade  entre  os  danos  sofridos  e  eventual  sobrecarga  nas  instala\u00e7\u00f5es  el\u00e9tricas.\nAssim,  n\u00e3o  provado  o  nexo  de  causalidade  entre  os  danos  dos  equipamentos,  cuja  \nindeniza\u00e7\u00e3o  securit\u00e1ria  supostamente  o  autor  pagou  (porque  n\u00e3o  junta  recibo  v\u00e1lido),  e  a  anomalia  \nna  tens\u00e3o  da  rede  de  distribui\u00e7\u00e3o  el\u00e9trica  mantida  pela  concession\u00e1ria-r\u00e9,  requisitos  obrigat\u00f3rios  \nmesmo  em  se  tratando  de  responsabilidade  objetiva,  que  prescinde  apenas  da  prova  da  culpa,  mas  \nn\u00e3o  do  nexo  causal,  de  rigor  o  desacolhimento  da  pretens\u00e3o  inaugural.\nDiante  do  exposto,  JULGO  IMPROCEDENTE  O  PEDIDO  E  RESOLVIDO  O  \nM\u00c9RITO , na  forma  do  art.487,  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nEm  raz\u00e3o  da  sucumb\u00eancia,  arcar\u00e1  o  autor  com   o  pagamento  das  custas  e  despesas  \nprocessuais,  bem  como  dos  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  do  patrono  da  r\u00e9  que  fixo  em  20%  sobre  o  \nvalor  atualizado  da  causa,  nos  termos  do  art.85,  \u00a72\u00ba,  do  Estatuto  Processual  Civil.\nP.R.I.  \nS\u00e3o  Paulo , 31  de  agosto  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1099243-32.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 37160F6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULA REGINA SCHEMPF CATTAN, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 19:09 . fls. 197"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40648317-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 16\/06\/2017 15:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0213\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2364 P\u00e1gina: 478","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0213\/2017 Teor do ato: Vistos.Diga a seguradora autora se disp\u00f5es dos bens avariados constantes no laudo de fls. 40\/41 e, em caso positivo, se os mesmos est\u00e3o em condi\u00e7\u00f5es de serem periciados.Intimem-se. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Diga a seguradora autora se disp\u00f5es dos bens avariados constantes no laudo de fls. 40\/41 e, em caso positivo, se os mesmos est\u00e3o em condi\u00e7\u00f5es de serem periciados.Intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O  MENDES  S\/N\u00ba,  6\u00ba  ANDAR  -  SALAS  N\u00ba  607\/609,  \nCENTRO  -  CEP  01501-900,  FONE:  2171-6065,  S\u00c3O  PAULO-SP  -  E-\nMAIL:  SP1CV@TJ.SP.GOV.BR\nProcesso n\u00ba [N\u00famero  do Processo]  - p.  1\n \nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1099243-32.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Paula  Regina  Schempf  Cattan\nVistos.\nDiga  a  seguradora  autora  se  disp\u00f5es  dos  bens  avariados  constantes  no  laudo  \nde  fls.  40\/41  e,  em  caso  positivo,  se  os  mesmos  est\u00e3o  em  condi\u00e7\u00f5es  de  serem  periciados.\nIntimem-se. S\u00e3o  Paulo , 06  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1099243-32.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 3215A53. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULA REGINA SCHEMPF CATTAN, liberado nos autos em 07\/06\/2017 \u00e0s 10:18 . fls. 190"}},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40303018-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/03\/2017 10:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40298055-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 27\/03\/2017 13:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0083\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2308 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0083\/2017 Teor do ato: Vistos.Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando necessidade e pertin\u00eancia no prazo de 10 dias. Saliento que requerimentos gen\u00e9ricos ser\u00e3o sumariamente indeferidos.Intimem-se. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando necessidade e pertin\u00eancia no prazo de 10 dias. Saliento que requerimentos gen\u00e9ricos ser\u00e3o sumariamente indeferidos.Intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O  MENDES  S\/N\u00ba,  6\u00ba  ANDAR  -  SALAS  N\u00ba  607\/609,  \nCENTRO  -  CEP  01501-900,  FONE:  2171-6065,  S\u00c3O  PAULO-SP  -  E-\nMAIL:  SP1CV@TJ.SP.GOV.BR\nProcesso n\u00ba [N\u00famero  do Processo]  - p.  1\n \nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1099243-32.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Paula  Regina  Schempf  Cattan\nVistos.\nEspecifiquem  as  partes  as  provas  que  pretendem  produzir,  justificando  \nnecessidade  e  pertin\u00eancia  no  prazo  de  10  dias.  Saliento  que  requerimentos  gen\u00e9ricos  ser\u00e3o  \nsumariamente  indeferidos.\nIntimem-se.S\u00e3o  Paulo , 09  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1099243-32.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2D74081. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULA REGINA SCHEMPF CATTAN, liberado nos autos em 10\/03\/2017 \u00e0s 13:53 . fls. 185"}},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40215788-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 08\/03\/2017 12:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0053\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2294 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0053\/2017 Teor do ato: \u00c0 R\u00e9plica pelo prazo legal. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    \u00c0 R\u00e9plica pelo prazo legal.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40041818-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 24\/01\/2017 08:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/12\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR572233604TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ Dilig\u00eancia : 05\/12\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0513\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2244 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0513\/2016 Teor do ato: Vistos.Tendo em vista a natureza da controv\u00e9rsia e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art.139, VI e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM: \"Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo\").Ressalto, no entanto, que nada impede a tentativa de composi\u00e7\u00e3o extrajudicial, por ser medida que independe da disponibilidade na pauta do Ju\u00edzo, ou em audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o se for o caso.Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis, sob pena de revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. O termo inicial para contagem do prazo ser\u00e1 a data prevista no artigo 231 do NCPC, considerando o modo como foi feita a cita\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 335 do NCPC.Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do NCPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do NCPC. Serve a presente, digitalmente assinada, como carta\/mandado de cita\u00e7\u00e3o.Intime-se. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2016","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR    Vistos.Tendo em vista a natureza da controv\u00e9rsia e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art.139, VI e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM: \"Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo\").Ressalto, no entanto, que nada impede a tentativa de composi\u00e7\u00e3o extrajudicial, por ser medida que independe da disponibilidade na pauta do Ju\u00edzo, ou em audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o se for o caso.Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis, sob pena de revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. O termo inicial para contagem do prazo ser\u00e1 a data prevista no artigo 231 do NCPC, considerando o modo como foi feita a cita\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 335 do NCPC.Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do NCPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do NCPC. Serve a presente, digitalmente assinada, como carta\/mandado de cita\u00e7\u00e3o.Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, 6\u00ba ANDAR  - SALAS  N\u00ba 607\/609,  \nCENTRO  - CEP  01501-900,  FONE: 2171-6065,  S\u00c3O PAULO-SP  - E-\nMAIL:  SP1CV@TJ.SP.GOV.BR\nProcesso n\u00ba [N\u00famero  do Processo]  - p.  1\n \nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1099243-32.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Denise   Cavalcante   Fortes   Martins\nVistos.\nTendo  em  vista  a  natureza  da  controv\u00e9rsia  e  de  modo  a  adequar  o  rito  processual  \u00e0s  \nnecessidades  do  conflito,  deixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o  (CPC,  art.139,  VI  e  Enunciado  n\u00ba  35  da  ENFAM:  \"Al\u00e9m  das  situa\u00e7\u00f5es  em  que  a  \nflexibiliza\u00e7\u00e3o  do  procedimento  \u00e9  autorizada  pelo  art.  139,  VI,  do  CPC\/2015,  pode  o  juiz,  de  of\u00edcio,  \npreservada  a  previsibilidade  do  rito,  adapt\u00e1-lo  \u00e0s  especificidades  da  causa,  observadas  as  \ngarantias  fundamentais  do  processo\" ).\nRessalto,  no  entanto,  que  nada  impede  a  tentativa  de  composi\u00e7\u00e3o  extrajudicial,  \npor  \nser   medida   que   independe   da   disponibilidade   na   pauta   do   Ju\u00edzo, ou  em  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  se  \nfor  o  caso.\nCite-se e  intime-se  a  parte  R\u00e9  para  contestar  o  feito  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  \n\u00fateis,  sob  pena  de  revelia  e presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  da  mat\u00e9ria  f\u00e1tica  apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  \ninicial.\n O  termo  inicial  para  contagem  do  prazo  ser\u00e1  a  data  prevista  no  artigo  231  do  \nNCPC,  considerando  o  modo  como  foi  feita  a  cita\u00e7\u00e3o,  nos  termos  do  artigo  335  do  NCPC.\nTratando-se  de  processo  eletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  fundamentais  dos  \nartigos  4\u00ba  e  6\u00ba  do  NCPC  fica  vedado  o  exerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  artigo  340  do  NCPC.  \nServe  a  presente,  digitalmente  assinada,  como  carta\/mandado  de  cita\u00e7\u00e3o.\nIntime-se.\nS\u00e3o Paulo , 17  de  novembro  de  2016\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1099243-32.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 28D8C33. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DENISE CAVALCANTE FORTES MARTINS, liberado nos autos em 17\/11\/2016 \u00e0s 17:27 . fls. 58"}},{"data":"17\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/11\/2016","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Conf. determ.de fls.55 de 08.09.2016.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0292\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0292\/2016 Teor do ato: Vistos.A presente demanda foi distribu\u00edda por direcionamento em raz\u00e3o da suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o que tramita perante este Ju\u00edzo sob n\u00ba 1007586-09.2016.8.26.0100.Cotejando o objeto de ambos os feitos, conclui-se n\u00e3o ser caso de litispend\u00eancia, conex\u00e3o ou contin\u00eancia.Embora id\u00eanticas as partes, a presente demanda versa sobre fatos relacionados \u00e0 ap\u00f3lice n\u00ba 33.14.013944458.0000000, enquanto aquela se referem \u00e0s ap\u00f3lices n\u00ba 33.14.12700768.0 e n\u00ba 33.14.12771712.0.Inexiste, pois, coincid\u00eancia de causa de pedir ou de pedido a justificar a tramita\u00e7\u00e3o conjunta das a\u00e7\u00f5es.Ante o exposto, remetam-se os autos ao DEPRI para que se proceda \u00e0 livre redistribui\u00e7\u00e3o do feito.Intime-se. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.A presente demanda foi distribu\u00edda por direcionamento em raz\u00e3o da suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o que tramita perante este Ju\u00edzo sob n\u00ba 1007586-09.2016.8.26.0100.Cotejando o objeto de ambos os feitos, conclui-se n\u00e3o ser caso de litispend\u00eancia, conex\u00e3o ou contin\u00eancia.Embora id\u00eanticas as partes, a presente demanda versa sobre fatos relacionados \u00e0 ap\u00f3lice n\u00ba 33.14.013944458.0000000, enquanto aquela se referem \u00e0s ap\u00f3lices n\u00ba 33.14.12700768.0 e n\u00ba 33.14.12771712.0.Inexiste, pois, coincid\u00eancia de causa de pedir ou de pedido a justificar a tramita\u00e7\u00e3o conjunta das a\u00e7\u00f5es.Ante o exposto, remetam-se os autos ao DEPRI para que se proceda \u00e0 livre redistribui\u00e7\u00e3o do feito.Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n33\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nTERMO DE CONCLUS\u00c3O\nEm  08  de  setembro  de  201 6, promovo  este  processo  \u00e0  conclus\u00e3o  ao  MM.  Juiz  de  Direito  \nDr.  GUILHERME  SILVEIRA  TEIXEIRA.\nEu,  ____________(Moacir  Mosho  Yabiku,  Matr\u00edcula:  362.190),  Escrevente,  subscrevi.\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1099243-32.2016.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : COMPANHIA  PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Guilherme   Silveira   Teixeira\nVistos.\nA   presente   demanda   foi   distribu\u00edda   por   direcionamento   em   raz\u00e3o   da   suspeita  \nde   repeti\u00e7\u00e3o   da   a\u00e7\u00e3o   que   tramita   perante   este   Ju\u00edzo   sob   n\u00ba   1007586-09.2016.8.26.0100.\nCotejando   o   objeto   de   ambos   os   feitos,   conclui-se   n\u00e3o   ser   caso   de  \nlitispend\u00eancia,   conex\u00e3o   ou   contin\u00eancia.\nEmbora   id\u00eanticas   as   partes,   a   presente   demanda   versa   sobre   fatos  \nrelacionados   \u00e0   ap\u00f3lice   n\u00ba   33.14.013944458.0000000,   enquanto   aquela   se   referem   \u00e0s  \nap\u00f3lices   n\u00ba   33.14.12700768.0   e   n\u00ba   33.14.12771712.0.\nInexiste,   pois,   coincid\u00eancia   de   causa   de   pedir   ou   de   pedido   a   justificar   a  \ntramita\u00e7\u00e3o   conjunta   das   a\u00e7\u00f5es.\nAnte   o   exposto,   remetam-se   os   autos   ao   DEPRI   para   que   se   proceda   \u00e0  \nlivre   redistribui\u00e7\u00e3o   do   feito .\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 08  de  setembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1099243-32.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 253230C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME SILVEIRA TEIXEIRA, liberado nos autos em 08\/09\/2016 \u00e0s 14:34 . fls. 55"}},{"data":"08\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   H\u00e1 suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. Confronte os dados do processo distribu\u00eddo com os dados do processo : 1007586-09.2016.8.26.0100.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"24\/01\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"08\/03\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"27\/03\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"28\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"16\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"11\/10\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":40,"total_andamentos":40}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"642768004","codPublicacaoOrigem":"1111580594","dataDivulgacao":"Mar 16 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"1099243-32.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2308","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1099243-32.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Vistos.Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando necessidade e pertin\u00eancia no prazo de 10 dias. Saliento que requerimentos gen\u00e9ricos ser\u00e3o sumariamente indeferidos.Intimem-se. - ADV: ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0083\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DENISE CAVALCANTE FORTES MARTINS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROG\u00c9RIO RODRIGUES J\u00daNIOR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"12","paginaFinal":"12","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"849379","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20717951","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Mar 15 2017 10:27:36:303PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1099243-32.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1099243-32.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"590777596","codPublicacaoOrigem":"1030327403","dataDivulgacao":"Nov 22 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 23 2016 12:00:00:000AM","numero":"1099243-32.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2244","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1099243-32.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Vistos.Tendo em vista a natureza da controv\u00e9rsia e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art.139, VI e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM: \"Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo\").Ressalto, no entanto, que nada impede a tentativa de composi\u00e7\u00e3o extrajudicial, por ser medida que independe da disponibilidade na pauta do Ju\u00edzo, ou em audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o se for o caso. Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis, sob pena de revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. O termo inicial para contagem do prazo ser\u00e1 a data prevista no artigo 231 do NCPC, considerando o modo como foi feita a cita\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 335 do NCPC.Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do NCPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do NCPC. Serve a presente, digitalmente assinada, como carta\/mandado de cita\u00e7\u00e3o.Intime-se. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0513\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DENISE CAVALCANTE FORTES MARTINS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROG\u00c9RIO RODRIGUES J\u00daNIOR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"18","paginaFinal":"18","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"788490","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17701801","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Nov 22 2016 10:20:27:483AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1099243-32.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1099243-32.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"545603748","codPublicacaoOrigem":"957564823","dataDivulgacao":"Sep 13 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 14 2016 12:00:00:000AM","numero":"1099243-32.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2199","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"33\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1099243-32.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Vistos.A presente demanda foi distribu\u00edda por direcionamento em raz\u00e3o da suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o que tramita perante este Ju\u00edzo sob n\u00ba 1007586-09.2016.8.26.0100.Cotejando o objeto de ambos os feitos, conclui-se n\u00e3o ser caso de litispend\u00eancia, conex\u00e3o ou contin\u00eancia.Embora id\u00eanticas as partes, a presente demanda versa sobre fatos relacionados \u00e0 ap\u00f3lice n\u00ba 33.14.013944458.0000000, enquanto aquela se referem \u00e0s ap\u00f3lices n\u00ba 33.14.12700768.0 e n\u00ba 33.14.12771712.0.Inexiste, pois, coincid\u00eancia de causa de pedir ou de pedido a justificar a tramita\u00e7\u00e3o conjunta das a\u00e7\u00f5es.Ante o exposto, remetam-se os autos ao DEPRI para que se proceda \u00e0 livre redistribui\u00e7\u00e3o do feito.Intime-se. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0292\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 33\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DOUGLAS IECCO RAVACCI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERT ANTONIO BRITO DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"808","paginaFinal":"808","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"740090","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"15754494","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Sep 13 2016 12:21:16:713AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1099243-32.2016.8.26.0100","numeroAntigo":"44458.0000000","numeroUnificado":"1099243-32.2016.8.26.0100|1007586-09.2016.8.26.0100|44458.0000000","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"585818461","codPublicacaoOrigem":"1020168551","dataDivulgacao":"Nov 11 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 14 2016 12:00:00:000AM","numero":"1099243-32.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2239","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1099243-32.2016.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. ADVOGADO : 273843\/SP - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos REQDO : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ VARA :1\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 09\/11\/2016","paginaInicial":"72","paginaFinal":"72","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"780708","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17406928","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"136407","usuarioCadastro":"alexander.prates","dataHoraCadastro":"Nov 11 2016 07:58:46:587AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1099243-32.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1099243-32.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"760111091","codPublicacaoOrigem":"1203305386","dataDivulgacao":"Sep 21 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 22 2017 12:00:00:000AM","numero":"1099243-32.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2435","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1099243-32.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Vistos.\u00c0 parte contr\u00e1ria para contrarraz\u00f5es.Ap\u00f3s, subam os autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a, Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com as nossas homenagens.Intime-se. - ADV: ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0377\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DENISE CAVALCANTE FORTES MARTINS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROG\u00c9RIO RODRIGUES J\u00daNIOR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"88","paginaFinal":"88","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"928118","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26439419","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Sep 21 2017 12:39:06:923AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1099243-32.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1099243-32.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"631055004","codPublicacaoOrigem":"1097559851","dataDivulgacao":"Feb 22 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 23 2017 12:00:00:000AM","numero":"1099243-32.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2294","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1099243-32.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - \u00c0 R\u00e9plica pelo prazo legal. - ADV: ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0053\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GISELE VALLE MONTEIRO DA ROCHA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROG\u00c9RIO RODRIGUES J\u00daNIOR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"71","paginaFinal":"71","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"840966","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"20101574","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Feb 21 2017 11:05:26:087PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1099243-32.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1099243-32.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"748121049","codPublicacaoOrigem":"1195773344","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1099243-32.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1099243-32.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Diante do exposto, JULGO IMPROCEDENTE O PEDIDO E RESOLVIDO O M\u00c9RITO, na forma do art.487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, arcar\u00e1 o autor com o pagamento das custas e despesas processuais, bem como dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios do patrono da r\u00e9 que fixo em 20% sobre o valor atualizado da causa, nos termos do art.85, \u00a72\u00ba, do Estatuto Processual Civil.P.R.I. - ADV: ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0352\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DENISE CAVALCANTE FORTES MARTINS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROG\u00c9RIO RODRIGUES J\u00daNIOR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"96","paginaFinal":"96","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"921186","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25947231","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 09:55:15:690AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1099243-32.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1099243-32.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"693210762","codPublicacaoOrigem":"1156549248","dataDivulgacao":"Jun  8 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  9 2017 12:00:00:000AM","numero":"1099243-32.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2364","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1099243-32.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Vistos.Diga a seguradora autora se disp\u00f5es dos bens avariados constantes no laudo de fls. 40\/41 e, em caso positivo, se os mesmos est\u00e3o em condi\u00e7\u00f5es de serem periciados.Intimem-se. - ADV: ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/ SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0213\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DENISE CAVALCANTE FORTES MARTINS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROG\u00c9RIO RODRIGUES J\u00daNIOR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"489","paginaFinal":"489","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"884900","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23276150","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jun  7 2017 10:21:42:537PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1099243-32.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1099243-32.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}