{"numero":"1099204-35.2016.8.26.0100","processos":[{"processo":"1099204-35.2016.8.26.0100    Em grau de recurso","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"09\/11\/2016 \u00e0s 13:08 - Livre\n33\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Sergio da Costa Leite","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 5.507,01","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos"},{"tipo":"Advogado","nome":"Flavio Olimpio de Azevedo"},{"tipo":"Advogada","nome":"Milena Pir\u00e1gine"}],"andamentos":[{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41164159-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 06\/10\/2017 11:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0347\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0347\/2017 Teor do ato: \u00c0s contrarraz\u00f5es no prazo legal. Revisados, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, observadas as formalidades legais. Advogados(s): Flavio Olimpio de Azevedo (OAB 34248\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP), Milena Pir\u00e1gine (OAB 178962\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    \u00c0s contrarraz\u00f5es no prazo legal. Revisados, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, observadas as formalidades legais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41069263-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 16\/09\/2017 09:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0328\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0328\/2017 Teor do ato: VISTOS,ITA\u00da SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S.A. promoveu perante este Ju\u00edzo a presente a\u00e7\u00e3o de ressarcimento por sub-roga\u00e7\u00e3o, em face da COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - CPFL PAULISTA, a alegar ter firmado contrato de seguro residencial com Marino Botta Alves. No dia 29.04.2015 diversos eletroeletr\u00f4nicos que se encontravam na resid\u00eancia do segurado restaram danificados em raz\u00e3o de dist\u00farbio el\u00e9trico relacionado a problemas no fornecimento de energia el\u00e9trica pela r\u00e9. Em cumprimento ao contrato de seguro teve que desembolsar a quantia de R$ 5.507,01, pretendendo ver a r\u00e9 compelida ao ressarcimento de tal valor. Com a inicial vieram os documentos de folhas 28\/61.Citada (folha 69), a r\u00e9 ofertou contesta\u00e7\u00e3o a alegar, preliminarmente, a in\u00e9pcia da inicial e a ilegitimidade passiva. Quanto ao m\u00e9rito afirmou n\u00e3o existir registros em seu sistema de falha na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de fornecimento de energia el\u00e9trica no dia dos fatos. A autora n\u00e3o permaneceu na posse dos bens danificados, a fim de que fosse poss\u00edvel a realiza\u00e7\u00e3o de avalia\u00e7\u00e3o pericial. N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel saber como foi alcan\u00e7ada a conclus\u00e3o pelo perito contratado pela autora. Necess\u00e1ria a oitiva do segurado. Deveria ter sido formulado pedido administrativo de ressarcimento. Inexiste nexo causal entre o servi\u00e7o prestado por ela r\u00e9 e os danos sofridos pela segurada. Os documentos anexados para a comprova\u00e7\u00e3o dos danos materiais foram produzidos unilateralmente e n\u00e3o representam o valor de mercado dos bens. Descabe a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova. A autora deve arcar com os \u00f4nus da sucumb\u00eancia (folhas 70\/87). Anexou os documentos de folhas 88\/114.A r\u00e9plica est\u00e1 \u00e0s folhas 120\/163, tendo sido instru\u00edda com os documentos de folhas 164\/194.\u00c9 O RELAT\u00d3RIO.FUNDAMENTO E DECIDO.A hip\u00f3tese \u00e9 de julgamento antecipado da lide, nos termos do artigo 355, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, a considerar, principalmente, n\u00e3o ter a autora provas a produzir (folha 163).Neste passo, a pretens\u00e3o deduzida na inicial n\u00e3o merece acolhida. Com a devida v\u00eania, diante da postura adotada pelas seguradoras, conforme se v\u00ea em diversos casos que vem sendo distribu\u00eddos a esta Vara, o seguro para a cobertura de danos el\u00e9tricos se tornou uma verdadeira fonte de riqueza.Nunca, absolutamente nunca, enfrentariam as seguradoras qualquer preju\u00edzo, ap\u00f3s o recebimento do pr\u00eamio.Se n\u00e3o ocorrer qualquer sinistro, obviamente n\u00e3o h\u00e1 o que se discutir.Quando ocorre, contudo, assumem postura c\u00f4moda, at\u00e9 mesmo displicente, donde findam por efetuar o pagamento em favor do segurado sem maiores cautelas ou exig\u00eancias, e a seguir buscam, junto \u00e0s distribuidoras, o respectivo ressarcimento, apontando-as como respons\u00e1veis.Por \u00f3bvio em alguns casos, em que h\u00e1 efetiva demonstra\u00e7\u00e3o de falha no fornecimento de energia el\u00e9trica, imp\u00f5e-se a responsabiliza\u00e7\u00e3o das fornecedoras de energia. N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel, apenas, presumir-se que qualquer aparelho que venha a restar danificado dentro de uma resid\u00eancia ou com\u00e9rcio tenha por causa tal fornecimento.As pr\u00f3prias fornecedoras, em diversos casos, vem celebrando acordos com as empresas seguradoras, especialmente quando h\u00e1 not\u00edcia de varia\u00e7\u00e3o de energia nas datas apontadas como do sinistro.Pois bem, como dito, as seguradoras sequer exigem que os segurados, logo ap\u00f3s o evento, busquem junto \u00e0 fornecedora de energia el\u00e9trica o ressarcimento, comunicando a esta o evento e colocando os equipamentos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para as an\u00e1lises pertinentes.Simplesmente elaboram \"pseudo laudos\", j\u00e1 que baseados em meras ordens de servi\u00e7o ou or\u00e7amentos de assist\u00eancias t\u00e9cnicas ou documentos de tal esp\u00e9cie; efetuam o pagamento; e passam a imputar a responsabilidade \u00e0 fornecedora, sem quaisquer outras cautelas.Por ocasi\u00e3o das primeiras a\u00e7\u00f5es de tal natureza ainda eram trazidos laudos mais elaborados, comprovando-se a ocorr\u00eancia de tempestades por ocasi\u00e3o dos danos ou outro evento parecido, por exemplo. Aos poucos tais cuidados foram se esvaindo.Esta a hip\u00f3tese dos autos.A r\u00e9 apontou n\u00e3o haver qualquer registro de perturba\u00e7\u00e3o na rede el\u00e9trica que atende a resid\u00eancia do segurado no dia dos fatos.Nenhum evento espec\u00edfico \u00e9 alegado na inicial.Os \"laudos\" de folhas 44\/47 falam em oscila\u00e7\u00e3o de energia, sobrecarga de tens\u00e3o e descarga el\u00e9trica, sem especificar o fundamento pelo qual foram alcan\u00e7adas tais conclus\u00f5es e sem indicar a origem respectiva.Ora, como \u00e9 cedi\u00e7o, descargas el\u00e9tricas ensejadoras de danos em equipamentos eletroeletr\u00f4nicos podem ser geradas dentro dos pr\u00f3prios im\u00f3veis, atrav\u00e9s por exemplo de curtos-circuitos.O que permite concluir que no caso concreto a r\u00e9 seria a respons\u00e1vel, quando a mesma categoricamente indica n\u00e3o ter ocorrido qualquer evento extraordin\u00e1rio?Definitivamente, pois, n\u00e3o h\u00e1 como se relacionar os danos verificados nos aparelhos segurados e a energia el\u00e9trica fornecida pela r\u00e9, sendo variadas as possibilidades relativas \u00e0 origem daqueles.Ante o exposto, julgo improcedente a presente a\u00e7\u00e3o regressiva de indeniza\u00e7\u00e3o promovida por ITA\u00da SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S.A. em face de COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - CPFL PAULISTA. Arcar\u00e1 a autora com o pagamento das custas e despesas processuais, bem como de honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que arbitro no equivalente a 15% (quinze por cento) do valor atribu\u00eddo \u00e0 causa, a ser corrigido monetariamente pelos \u00edndices constantes da Tabela de Atualiza\u00e7\u00e3o do Tribunal de Justi\u00e7a deste Estado desde o ajuizamento e acrescido de juros de mora de 1% (um por cento) ao m\u00eas, contados desde o tr\u00e2nsito em julgado da presente.P.R.I. Advogados(s): Flavio Olimpio de Azevedo (OAB 34248\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP), Milena Pir\u00e1gine (OAB 178962\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    VISTOS,ITA\u00da SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S.A. promoveu perante este Ju\u00edzo a presente a\u00e7\u00e3o de ressarcimento por sub-roga\u00e7\u00e3o, em face da COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - CPFL PAULISTA, a alegar ter firmado contrato de seguro residencial com Marino Botta Alves. No dia 29.04.2015 diversos eletroeletr\u00f4nicos que se encontravam na resid\u00eancia do segurado restaram danificados em raz\u00e3o de dist\u00farbio el\u00e9trico relacionado a problemas no fornecimento de energia el\u00e9trica pela r\u00e9. Em cumprimento ao contrato de seguro teve que desembolsar a quantia de R$ 5.507,01, pretendendo ver a r\u00e9 compelida ao ressarcimento de tal valor. Com a inicial vieram os documentos de folhas 28\/61.Citada (folha 69), a r\u00e9 ofertou contesta\u00e7\u00e3o a alegar, preliminarmente, a in\u00e9pcia da inicial e a ilegitimidade passiva. Quanto ao m\u00e9rito afirmou n\u00e3o existir registros em seu sistema de falha na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de fornecimento de energia el\u00e9trica no dia dos fatos. A autora n\u00e3o permaneceu na posse dos bens danificados, a fim de que fosse poss\u00edvel a realiza\u00e7\u00e3o de avalia\u00e7\u00e3o pericial. N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel saber como foi alcan\u00e7ada a conclus\u00e3o pelo perito contratado pela autora. Necess\u00e1ria a oitiva do segurado. Deveria ter sido formulado pedido administrativo de ressarcimento. Inexiste nexo causal entre o servi\u00e7o prestado por ela r\u00e9 e os danos sofridos pela segurada. Os documentos anexados para a comprova\u00e7\u00e3o dos danos materiais foram produzidos unilateralmente e n\u00e3o representam o valor de mercado dos bens. Descabe a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova. A autora deve arcar com os \u00f4nus da sucumb\u00eancia (folhas 70\/87). Anexou os documentos de folhas 88\/114.A r\u00e9plica est\u00e1 \u00e0s folhas 120\/163, tendo sido instru\u00edda com os documentos de folhas 164\/194.\u00c9 O RELAT\u00d3RIO.FUNDAMENTO E DECIDO.A hip\u00f3tese \u00e9 de julgamento antecipado da lide, nos termos do artigo 355, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, a considerar, principalmente, n\u00e3o ter a autora provas a produzir (folha 163).Neste passo, a pretens\u00e3o deduzida na inicial n\u00e3o merece acolhida. Com a devida v\u00eania, diante da postura adotada pelas seguradoras, conforme se v\u00ea em diversos casos que vem sendo distribu\u00eddos a esta Vara, o seguro para a cobertura de danos el\u00e9tricos se tornou uma verdadeira fonte de riqueza.Nunca, absolutamente nunca, enfrentariam as seguradoras qualquer preju\u00edzo, ap\u00f3s o recebimento do pr\u00eamio.Se n\u00e3o ocorrer qualquer sinistro, obviamente n\u00e3o h\u00e1 o que se discutir.Quando ocorre, contudo, assumem postura c\u00f4moda, at\u00e9 mesmo displicente, donde findam por efetuar o pagamento em favor do segurado sem maiores cautelas ou exig\u00eancias, e a seguir buscam, junto \u00e0s distribuidoras, o respectivo ressarcimento, apontando-as como respons\u00e1veis.Por \u00f3bvio em alguns casos, em que h\u00e1 efetiva demonstra\u00e7\u00e3o de falha no fornecimento de energia el\u00e9trica, imp\u00f5e-se a responsabiliza\u00e7\u00e3o das fornecedoras de energia. N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel, apenas, presumir-se que qualquer aparelho que venha a restar danificado dentro de uma resid\u00eancia ou com\u00e9rcio tenha por causa tal fornecimento.As pr\u00f3prias fornecedoras, em diversos casos, vem celebrando acordos com as empresas seguradoras, especialmente quando h\u00e1 not\u00edcia de varia\u00e7\u00e3o de energia nas datas apontadas como do sinistro.Pois bem, como dito, as seguradoras sequer exigem que os segurados, logo ap\u00f3s o evento, busquem junto \u00e0 fornecedora de energia el\u00e9trica o ressarcimento, comunicando a esta o evento e colocando os equipamentos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para as an\u00e1lises pertinentes.Simplesmente elaboram \"pseudo laudos\", j\u00e1 que baseados em meras ordens de servi\u00e7o ou or\u00e7amentos de assist\u00eancias t\u00e9cnicas ou documentos de tal esp\u00e9cie; efetuam o pagamento; e passam a imputar a responsabilidade \u00e0 fornecedora, sem quaisquer outras cautelas.Por ocasi\u00e3o das primeiras a\u00e7\u00f5es de tal natureza ainda eram trazidos laudos mais elaborados, comprovando-se a ocorr\u00eancia de tempestades por ocasi\u00e3o dos danos ou outro evento parecido, por exemplo. Aos poucos tais cuidados foram se esvaindo.Esta a hip\u00f3tese dos autos.A r\u00e9 apontou n\u00e3o haver qualquer registro de perturba\u00e7\u00e3o na rede el\u00e9trica que atende a resid\u00eancia do segurado no dia dos fatos.Nenhum evento espec\u00edfico \u00e9 alegado na inicial.Os \"laudos\" de folhas 44\/47 falam em oscila\u00e7\u00e3o de energia, sobrecarga de tens\u00e3o e descarga el\u00e9trica, sem especificar o fundamento pelo qual foram alcan\u00e7adas tais conclus\u00f5es e sem indicar a origem respectiva.Ora, como \u00e9 cedi\u00e7o, descargas el\u00e9tricas ensejadoras de danos em equipamentos eletroeletr\u00f4nicos podem ser geradas dentro dos pr\u00f3prios im\u00f3veis, atrav\u00e9s por exemplo de curtos-circuitos.O que permite concluir que no caso concreto a r\u00e9 seria a respons\u00e1vel, quando a mesma categoricamente indica n\u00e3o ter ocorrido qualquer evento extraordin\u00e1rio?Definitivamente, pois, n\u00e3o h\u00e1 como se relacionar os danos verificados nos aparelhos segurados e a energia el\u00e9trica fornecida pela r\u00e9, sendo variadas as possibilidades relativas \u00e0 origem daqueles.Ante o exposto, julgo improcedente a presente a\u00e7\u00e3o regressiva de indeniza\u00e7\u00e3o promovida por ITA\u00da SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S.A. em face de COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - CPFL PAULISTA. Arcar\u00e1 a autora com o pagamento das custas e despesas processuais, bem como de honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que arbitro no equivalente a 15% (quinze por cento) do valor atribu\u00eddo \u00e0 causa, a ser corrigido monetariamente pelos \u00edndices constantes da Tabela de Atualiza\u00e7\u00e3o do Tribunal de Justi\u00e7a deste Estado desde o ajuizamento e acrescido de juros de mora de 1% (um por cento) ao m\u00eas, contados desde o tr\u00e2nsito em julgado da presente.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n33\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1099204-35.2016.8.26.0100 - lauda  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  25 de julho  de 2017,  fa\u00e7o estes  autos  conclusos\nao  MM.  Juiz de Direito  Titular  II,  Dr.  SERGIO  DA COSTA  LEITE.\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1099204-35.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Sergio   da   Costa   Leite\nVISTOS,\nITA\u00da  SEGUROS  DE  AUTO  E  RESID\u00caNCIA  S.A.  promoveu  \nperante  este  Ju\u00edzo  a  presente  a\u00e7\u00e3o  de  ressarcimento  por  sub-roga\u00e7\u00e3o,  em  face  da  \nCOMPANHIA  PAULISTA  DE  FOR\u00c7A  E  LUZ  -  CPFL  PAULISTA,  a  alegar  \nter  firmado  contrato  de  seguro  residencial  com  Marino  Botta  Alves.  No  dia  \n29.04.2015  diversos  eletroeletr\u00f4nicos  que  se  encontravam  na  resid\u00eancia  do  segurado  \nrestaram  danificados  em  raz\u00e3o  de  dist\u00farbio  el\u00e9trico  relacionado  a  problemas  no  \nfornecimento  de  energia  el\u00e9trica  pela  r\u00e9.  Em  cumprimento  ao  contrato  de  seguro  \nteve  que  desembolsar  a  quantia  de  R$  5.507,01,  pretendendo  ver  a  r\u00e9  compelida  ao  \nressarcimento  de  tal  valor.  Com  a  inicial  vieram  os  documentos  de  folhas  28\/61.\nCitada  (folha  69),  a  r\u00e9  ofertou  contesta\u00e7\u00e3o  a  alegar,  preliminarmente,  a  \nin\u00e9pcia  da  inicial  e  a  ilegitimidade  passiva.  Quanto  ao  m\u00e9rito  afirmou  n\u00e3o  existir  \nregistros  em  seu  sistema  de  falha  na  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7o  de  fornecimento  de  \nenergia  el\u00e9trica  no  dia  dos  fatos.  A  autora  n\u00e3o  permaneceu  na  posse  dos  bens  \ndanificados,  a  fim  de  que  fosse  poss\u00edvel  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  avalia\u00e7\u00e3o  pericial.  N\u00e3o  \u00e9  \nposs\u00edvel  saber  como  foi  alcan\u00e7ada  a  conclus\u00e3o  pelo  perito  contratado  pela  autora.  \nNecess\u00e1ria  a  oitiva  do  segurado.  Deveria  ter  sido  formulado  pedido  administrativo  \nde  ressarcimento.  Inexiste  nexo  causal  entre  o  servi\u00e7o  prestado  por  ela  r\u00e9  e  os  danos  \nsofridos  pela  segurada.  Os  documentos  anexados  para  a  comprova\u00e7\u00e3o  dos  danos  \nmateriais  foram  produzidos  unilateralmente  e  n\u00e3o  representam  o  valor  de  mercado  \ndos  bens.  Descabe  a  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova.  A  autora  deve  arcar  com  os  \u00f4nus  da  \nsucumb\u00eancia  (folhas  70\/87).  Anexou  os  documentos  de  folhas  88\/114.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1099204-35.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 36F4466. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SERGIO DA COSTA LEITE, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 11:34 . fls. 195\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n33\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1099204-35.2016.8.26.0100 - lauda  2\nA\n r\u00e9plica  est\u00e1  \u00e0s  folhas  120\/163,  tendo  sido  instru\u00edda  com  os  \ndocumentos  de  folhas  164\/194.\n\u00c9  O  RELAT\u00d3RIO.\nFUNDAMENTO  E  DECIDO.\nA  hip\u00f3tese  \u00e9  de  julgamento  antecipado  da  lide,  nos  termos  do  artigo  355,  \ninciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  a  considerar,  principalmente,  n\u00e3o  ter  a  autora  provas  \na  produzir  (folha  163).\nNeste  passo,  a  pretens\u00e3o  deduzida  na  inicial  n\u00e3o  merece  acolhida.  \nCom  a  devida  v\u00eania,  diante  da  postura  adotada  pelas  seguradoras,  conforme  \nse  v\u00ea  em  diversos  casos  que  vem  sendo  distribu\u00eddos  a  esta  Vara,  o  seguro  para  a  cobertura  \nde  danos  el\u00e9tricos  se  tornou  uma  verdadeira  fonte  de  riqueza.\nNunca,  absolutamente  nunca,  enfrentariam  as  seguradoras  qualquer  \npreju\u00edzo,  ap\u00f3s  o  recebimento  do  pr\u00eamio.\nSe  n\u00e3o  ocorrer  qualquer  sinistro,  obviamente  n\u00e3o  h\u00e1  o  que  se  discutir.\nQuando  ocorre,  contudo,  assumem  postura  c\u00f4moda,  at\u00e9  mesmo  displicente,  \ndonde  findam  por  efetuar  o  pagamento  em  favor  do  segurado  sem  maiores  cautelas  ou  \nexig\u00eancias,  e  a  seguir  buscam,  junto  \u00e0s  distribuidoras,  o  respectivo  ressarcimento,  \napontando-as  como  respons\u00e1veis.\nPor  \u00f3bvio  em  alguns  casos,  em  que  h\u00e1  efetiva  demonstra\u00e7\u00e3o  de  falha  no  \nfornecimento  de  energia  el\u00e9trica,  imp\u00f5e-se  a  responsabiliza\u00e7\u00e3o  das  fornecedoras  de  \nenergia.  N\u00e3o  \u00e9 poss\u00edvel,  apenas,  presumir-se  que  qualquer  aparelho  que  venha  a restar  \ndanificado  dentro  de  uma  resid\u00eancia  ou  com\u00e9rcio  tenha  por  causa  tal  fornecimento.\nAs  pr\u00f3prias  fornecedoras,  em  diversos  casos,  vem  celebrando  acordos  com  \nas  empresas  seguradoras,  especialmente  quando  h\u00e1  not\u00edcia  de  varia\u00e7\u00e3o  de  energia  nas  datas  \napontadas  como  do  sinistro.\nPois  bem,  como  dito,  as  seguradoras  sequer  exigem  que  os  segurados,  logo  \nap\u00f3s  o  evento,  busquem  junto  \u00e0  fornecedora  de  energia  el\u00e9trica  o  ressarcimento,  \ncomunicando  a  esta  o  evento  e  colocando  os  equipamentos  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  para  as  an\u00e1lises  \npertinentes.\nSimplesmente elaboram  \u201cpseudo  laudos\u201d,  j\u00e1  que  baseados  em  meras  ordens  \nde  servi\u00e7o  ou  or\u00e7amentos  de  assist\u00eancias  t\u00e9cnicas  ou  documentos  de  tal  esp\u00e9cie;  efetuam  o  \npagamento;  e  passam  a  imputar  a  responsabilidade  \u00e0  fornecedora,  sem  quaisquer  outras  \ncautelas.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1099204-35.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 36F4466. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SERGIO DA COSTA LEITE, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 11:34 . fls. 196\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n33\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1099204-35.2016.8.26.0100 - lauda  3\nPor\n ocasi\u00e3o  das  primeiras  a\u00e7\u00f5es  de  tal  natureza  ainda  eram  trazidos  laudos  \nmais  elaborados,  comprovando-se  a  ocorr\u00eancia  de  tempestades  por  ocasi\u00e3o  dos  danos  ou  \noutro  evento  parecido,  por  exemplo.  \nAos  poucos  tais  cuidados  foram  se  esvaindo.\nEsta  a  hip\u00f3tese  dos  autos.\nA  r\u00e9  apontou  n\u00e3o  haver  qualquer  registro  de  perturba\u00e7\u00e3o  na  rede  el\u00e9trica  que  \natende  a  resid\u00eancia  do  segurado  no  dia  dos  fatos.\nNenhum  evento  espec\u00edfico  \u00e9  alegado  na  inicial.\nOs  \u201claudos\u201d  de  folhas  44\/47  falam  em  oscila\u00e7\u00e3o  de  energia,  sobrecarga  de  \ntens\u00e3o  e  descarga  el\u00e9trica,  sem  especificar  o  fundamento  pelo  qual  foram  alcan\u00e7adas  tais  \nconclus\u00f5es  e  sem  indicar  a  origem  respectiva.\nOra,  como  \u00e9  cedi\u00e7o,  descargas  el\u00e9tricas  ensejadoras  de  danos  em  \nequipamentos  eletroeletr\u00f4nicos  podem  ser  geradas  dentro  dos  pr\u00f3prios  im\u00f3veis,  atrav\u00e9s  por  \nexemplo  de  curtos-circuitos.\nO que  permite  concluir  que  no  caso  concreto  a  r\u00e9  seria  a  respons\u00e1vel,  \nquando  a  mesma  categoricamente  indica  n\u00e3o  ter  ocorrido  qualquer  evento  extraordin\u00e1rio?\nDefinitivamente,  pois,  n\u00e3o  h\u00e1  como  se  relacionar  os  danos  verificados  nos  \naparelhos  segurados  e  a  energia  el\u00e9trica  fornecida  pela  r\u00e9,  sendo  variadas  as  possibilidades  \nrelativas  \u00e0  origem  daqueles.\nAnte  o  exposto,  julgo  improcedente  a  presente  a\u00e7\u00e3o  regressiva  de  \nindeniza\u00e7\u00e3o  promovida  por  ITA\u00da  SEGUROS  DE  AUTO  E  RESID\u00caNCIA  S.A.  em  \nface  de  COMPANHIA  PAULISTA  DE  FOR\u00c7A  E  LUZ  -  CPFL  PAULISTA . \nArcar\u00e1  a  autora  com  o  pagamento  das  custas  e  despesas  processuais,  bem  como  de  \nhonor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  que  arbitro  no  equivalente  a 15%  (quinze  por  cento)  do  valor  \natribu\u00eddo  \u00e0  causa,  a  ser  corrigido  monetariamente  pelos  \u00edndices  constantes  da  Tabela  de  \nAtualiza\u00e7\u00e3o  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  deste  Estado  desde  o  ajuizamento  e  acrescido  de  juros  \nde  mora  de  1%  (um  por  cento)  ao  m\u00eas,  contados  desde  o  tr\u00e2nsito  em  julgado  da  presente.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 30  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1099204-35.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 36F4466. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SERGIO DA COSTA LEITE, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 11:34 . fls. 197"}},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40815055-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 24\/07\/2017 12:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40776212-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 14\/07\/2017 12:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0241\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0241\/2017 Teor do ato: Manifestem-se as partes em r\u00e9plica, no prazo legal. Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando de forma fundamentada sua pertin\u00eancia, dentro do prazo legal, e informem se h\u00e1 interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Milena Pir\u00e1gine (OAB 178962\/SP), Flavio Olimpio de Azevedo (OAB 34248\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - R\u00e9plica da Contesta\u00e7\u00e3o    Manifestem-se as partes em r\u00e9plica, no prazo legal. Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando de forma fundamentada sua pertin\u00eancia, dentro do prazo legal, e informem se h\u00e1 interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - R\u00e9plica da Contesta\u00e7\u00e3o","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40745412-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 07\/07\/2017 16:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR676695233TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ Dilig\u00eancia : 20\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0358\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0358\/2016 Teor do ato: Vistos.Em respeito ao princ\u00edpio constitucional da dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo, deixo de designar audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o. Consigno, ainda, que em caso de manifestarem ambas as partes interesse na concilia\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 prontamente designada audi\u00eancia com tal finalidade.Cite-se o r\u00e9u para oferecimento de resposta no prazo legal, com as cautelas de estilo e advert\u00eancias legais, inclusive relativas aos efeitos da revelia. Int. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Em respeito ao princ\u00edpio constitucional da dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo, deixo de designar audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o. Consigno, ainda, que em caso de manifestarem ambas as partes interesse na concilia\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 prontamente designada audi\u00eancia com tal finalidade.Cite-se o r\u00e9u para oferecimento de resposta no prazo legal, com as cautelas de estilo e advert\u00eancias legais, inclusive relativas aos efeitos da revelia. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n33\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nTERMO DE CONCLUS\u00c3O\nEm  11  de  novembro  de  201 6, promovo  este  processo  \u00e0  conclus\u00e3o  ao  MM.  Juiz  de  Direito  \nDr.  GUILHERME  SILVEIRA  TEIXEIRA.\nEu,  ____________(Moacir  Mosho  Yabiku,  Matr\u00edcula:  362.190),  Escrevente,  subscrevi.\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1099204-35.2016.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : COMPANHIA  PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Guilherme   Silveira   Teixeira\nVistos.\nEm  respeito  ao  princ\u00edpio  constitucional  da  dura\u00e7\u00e3o  razo\u00e1vel  do  processo,  \ndeixo  de  designar  audi\u00eancia  pr\u00e9via  de  concilia\u00e7\u00e3o.  \nConsigno,  ainda,  que  em  caso  de  manifestarem  ambas  as  partes  interesse  na  \nconcilia\u00e7\u00e3o,  ser\u00e1  prontamente  designada  audi\u00eancia  com  tal  finalidade.\nCite-se  o  r\u00e9u  para  oferecimento  de  resposta  no  prazo  legal,  com  as  cautelas  \nde  estilo  e  advert\u00eancias  legais,  inclusive  relativas  aos  efeitos  da  revelia.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 11  de  novembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1099204-35.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 28A363C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME SILVEIRA TEIXEIRA, liberado nos autos em 11\/11\/2016 \u00e0s 19:12 . fls. 65"}},{"data":"11\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/11\/2016","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Determina\u00e7\u00e3o de fls. 62, em 8\/9\/2016.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0292\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0292\/2016 Teor do ato: Vistos.A presente demanda foi distribu\u00edda por direcionamento em raz\u00e3o da suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o que tramita perante este Ju\u00edzo sob n\u00ba 1007586-09.2016.8.26.0100.Cotejando o objeto de ambos os feitos, conclui-se n\u00e3o ser caso de litispend\u00eancia, conex\u00e3o ou contin\u00eancia.Embora id\u00eanticas as partes, a presente demanda versa sobre fatos relacionados \u00e0 ap\u00f3lice n\u00ba 3314013584731, enquanto aquela se referem \u00e0s ap\u00f3lices n\u00ba 33.14.12700768.0 e n\u00ba 33.14.12771712.0.Inexiste, pois, coincid\u00eancia de causa de pedir ou de pedido a justificar a tramita\u00e7\u00e3o conjunta das a\u00e7\u00f5es.Ante o exposto, remetam-se os autos ao DEPRI para que se proceda \u00e0 livre redistribui\u00e7\u00e3o do feito.Intime-se. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.A presente demanda foi distribu\u00edda por direcionamento em raz\u00e3o da suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o que tramita perante este Ju\u00edzo sob n\u00ba 1007586-09.2016.8.26.0100.Cotejando o objeto de ambos os feitos, conclui-se n\u00e3o ser caso de litispend\u00eancia, conex\u00e3o ou contin\u00eancia.Embora id\u00eanticas as partes, a presente demanda versa sobre fatos relacionados \u00e0 ap\u00f3lice n\u00ba 3314013584731, enquanto aquela se referem \u00e0s ap\u00f3lices n\u00ba 33.14.12700768.0 e n\u00ba 33.14.12771712.0.Inexiste, pois, coincid\u00eancia de causa de pedir ou de pedido a justificar a tramita\u00e7\u00e3o conjunta das a\u00e7\u00f5es.Ante o exposto, remetam-se os autos ao DEPRI para que se proceda \u00e0 livre redistribui\u00e7\u00e3o do feito.Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n33\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nTERMO DE CONCLUS\u00c3O\nEm  08  de  setembro  de  201 6, promovo  este  processo  \u00e0  conclus\u00e3o  ao  MM.  Juiz  de  Direito  \nDr.  GUILHERME  SILVEIRA  TEIXEIRA.\nEu,  ____________(Moacir  Mosho  Yabiku,  Matr\u00edcula:  362.190),  Escrevente,  subscrevi.\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1099204-35.2016.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : COMPANHIA  PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Guilherme   Silveira   Teixeira\n \nVistos.\nA   presente   demanda   foi   distribu\u00edda   por   direcionamento   em   raz\u00e3o   da   suspeita  \nde   repeti\u00e7\u00e3o   da   a\u00e7\u00e3o   que   tramita   perante   este   Ju\u00edzo   sob   n\u00ba   1007586-09.2016.8.26.0100.\nCotejando   o   objeto   de   ambos   os   feitos,   conclui-se   n\u00e3o   ser   caso   de  \nlitispend\u00eancia,   conex\u00e3o   ou   contin\u00eancia.\nEmbora   id\u00eanticas   as   partes,   a   presente   demanda   versa   sobre   fatos  \nrelacionados   \u00e0   ap\u00f3lice   n\u00ba   3314013584731,   enquanto   aquela   se   referem   \u00e0s   ap\u00f3lices   n\u00ba  \n33.14.12700768.0   e   n\u00ba   33.14.12771712.0.\nInexiste,   pois,   coincid\u00eancia   de   causa   de   pedir   ou   de   pedido   a   justificar   a  \ntramita\u00e7\u00e3o   conjunta   das   a\u00e7\u00f5es.\nAnte   o   exposto,   remetam-se   os   autos   ao   DEPRI   para   que   se   proceda   \u00e0  \nlivre   redistribui\u00e7\u00e3o   do   feito .\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 08  de  setembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1099204-35.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 25326F0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME SILVEIRA TEIXEIRA, liberado nos autos em 08\/09\/2016 \u00e0s 14:35 . fls. 62"}},{"data":"08\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   H\u00e1 suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. Confronte os dados do processo distribu\u00eddo com os dados do processo : 1007586-09.2016.8.26.0100.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"07\/07\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"14\/07\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"24\/07\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"16\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"06\/10\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":30,"total_andamentos":30}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"759004786","codPublicacaoOrigem":"1202677353","dataDivulgacao":"Sep 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"1099204-35.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2434","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"33\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1099204-35.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - \u00c0s contrarraz\u00f5es no prazo legal. Revisados, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, observadas as formalidades legais. - ADV: MILENA PIR\u00c1GINE (OAB 178962\/SP), FLAVIO OLIMPIO DE AZEVEDO (OAB 34248\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0347\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 33\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SERGIO DA COSTA LEITE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERT ANTONIO BRITO DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"609","paginaFinal":"609","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"927556","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26402427","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Sep 20 2017 04:40:55:663AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1099204-35.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1099204-35.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"713034665","codPublicacaoOrigem":"1172088331","dataDivulgacao":"Jul 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1099204-35.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2386","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"33\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1099204-35.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Manifestem-se as partes em r\u00e9plica, no prazo legal. Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando de forma fundamentada sua pertin\u00eancia, dentro do prazo legal, e informem se h\u00e1 interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), MILENA PIR\u00c1GINE (OAB 178962\/SP), FLAVIO OLIMPIO DE AZEVEDO (OAB 34248\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0241\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 33\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SERGIO DA COSTA LEITE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERT ANTONIO BRITO DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"667","paginaFinal":"667","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"899484","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24173698","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jul 12 2017 12:15:34:317AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1099204-35.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1099204-35.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"545603738","codPublicacaoOrigem":"957564818","dataDivulgacao":"Sep 13 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 14 2016 12:00:00:000AM","numero":"1099204-35.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2199","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"33\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1099204-35.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Vistos.A presente demanda foi distribu\u00edda por direcionamento em raz\u00e3o da suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o que tramita perante este Ju\u00edzo sob n\u00ba 1007586-09.2016.8.26.0100.Cotejando o objeto de ambos os feitos, conclui-se n\u00e3o ser caso de litispend\u00eancia, conex\u00e3o ou contin\u00eancia.Embora id\u00eanticas as partes, a presente demanda versa sobre fatos relacionados \u00e0 ap\u00f3lice n\u00ba 3314013584731, enquanto aquela se referem \u00e0s ap\u00f3lices n\u00ba 33.14.12700768.0 e n\u00ba 33.14.12771712.0.Inexiste, pois, coincid\u00eancia de causa de pedir ou de pedido a justificar a tramita\u00e7\u00e3o conjunta das a\u00e7\u00f5es.Ante o exposto, remetam-se os autos ao DEPRI para que se proceda \u00e0 livre redistribui\u00e7\u00e3o do feito.Intime-se. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0292\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 33\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DOUGLAS IECCO RAVACCI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERT ANTONIO BRITO DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"808","paginaFinal":"808","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"740090","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"15754494","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Sep 13 2016 12:21:16:713AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1099204-35.2016.8.26.0100","numeroAntigo":"3314013584731","numeroUnificado":"1099204-35.2016.8.26.0100|1007586-09.2016.8.26.0100|3314013584731","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"585818495","codPublicacaoOrigem":"1020168819","dataDivulgacao":"Nov 11 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 14 2016 12:00:00:000AM","numero":"1099204-35.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2239","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1099204-35.2016.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. ADVOGADO : 273843\/SP - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos REQDO : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ VARA :33\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 09\/11\/2016","paginaInicial":"97","paginaFinal":"97","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"780708","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17406928","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"136407","usuarioCadastro":"alexander.prates","dataHoraCadastro":"Nov 11 2016 07:58:46:590AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1099204-35.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1099204-35.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"589748261","codPublicacaoOrigem":"1028848833","dataDivulgacao":"Nov 21 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 22 2016 12:00:00:000AM","numero":"1099204-35.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2243","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"33\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1099204-35.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Vistos.Em respeito ao princ\u00edpio constitucional da dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo, deixo de designar audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o. Consigno, ainda, que em caso de manifestarem ambas as partes interesse na concilia\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 prontamente designada audi\u00eancia com tal finalidade.Cite-se o r\u00e9u para oferecimento de resposta no prazo legal, com as cautelas de estilo e advert\u00eancias legais, inclusive relativas aos efeitos da revelia. Int. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0358\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 33\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DOUGLAS IECCO RAVACCI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERT ANTONIO BRITO DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"592","paginaFinal":"592","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"787226","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17650312","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378759","usuarioCadastro":"ana.zambrin","dataHoraCadastro":"Nov 21 2016 10:10:50:243AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1099204-35.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1099204-35.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"775483097","codPublicacaoOrigem":"1213584114","dataDivulgacao":"Oct 16 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"1099204-35.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2450","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1099204-35.2016.8.26.0100; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o; Comarca: S\u00e3o Paulo; Vara: 33\u00aa Vara C\u00edvel; N\u00ba origem: 1099204-35.2016.8.26.0100; Assunto: Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os; Apelante: Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A.; Advogado: Jos\u00e9 Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB: 273843\/SP); Apelado: Companhia Paulista de For\u00e7a e Luz - CPFL; Advogado: Fl\u00e1vio Olimpio de Azevedo (OAB: 34248\/SP); Advogada: Milena Pir\u00e1gine (OAB: 178962\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Recursos  Entrada de Autos de Direito Privado 3 - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 46 - Ipiranga\r\nPROCESSOS ENTRADOS EM 09\/10\/2017","paginaInicial":"238","paginaFinal":"238","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"937072","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"27138032","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Oct 12 2017 03:43:53:860AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1099204-35.2016.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1099204-35.2016.8.26.0100|551\/2011|1099204-35.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"748121599","codPublicacaoOrigem":"1195778953","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1099204-35.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"33\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1099204-35.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - VISTOS,ITA\u00da SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S.A. promoveu perante este Ju\u00edzo a presente a\u00e7\u00e3o de ressarcimento por sub-roga\u00e7\u00e3o, em face da COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - CPFL PAULISTA, a alegar ter firmado contrato de seguro residencial com Marino Botta Alves. No dia 29.04.2015 diversos eletroeletr\u00f4nicos que se encontravam na resid\u00eancia do segurado restaram danificados em raz\u00e3o de dist\u00farbio el\u00e9trico relacionado a problemas no fornecimento de energia el\u00e9trica pela r\u00e9. Em cumprimento ao contrato de seguro teve que desembolsar a quantia de R$ 5.507,01, pretendendo ver a r\u00e9 compelida ao ressarcimento de tal valor. Com a inicial vieram os documentos de folhas 28\/61.Citada (folha 69), a r\u00e9 ofertou contesta\u00e7\u00e3o a alegar, preliminarmente, a in\u00e9pcia da inicial e a ilegitimidade passiva. Quanto ao m\u00e9rito afirmou n\u00e3o existir registros em seu sistema de falha na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de fornecimento de energia el\u00e9trica no dia dos fatos. A autora n\u00e3o permaneceu na posse dos bens danificados, a fim de que fosse poss\u00edvel a realiza\u00e7\u00e3o de avalia\u00e7\u00e3o pericial. N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel saber como foi alcan\u00e7ada a conclus\u00e3o pelo perito contratado pela autora. Necess\u00e1ria a oitiva do segurado. Deveria ter sido formulado pedido administrativo de ressarcimento. Inexiste nexo causal entre o servi\u00e7o prestado por ela r\u00e9 e os danos sofridos pela segurada. Os documentos anexados para a comprova\u00e7\u00e3o dos danos materiais foram produzidos unilateralmente e n\u00e3o representam o valor de mercado dos bens. Descabe a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova. A autora deve arcar com os \u00f4nus da sucumb\u00eancia (folhas 70\/87). Anexou os documentos de folhas 88\/114.A r\u00e9plica est\u00e1 \u00e0s folhas 120\/163, tendo sido instru\u00edda com os documentos de folhas 164\/194.\u00c9 O RELAT\u00d3RIO.FUNDAMENTO E DECIDO.A hip\u00f3tese \u00e9 de julgamento antecipado da lide, nos termos do artigo 355, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, a considerar, principalmente, n\u00e3o ter a autora provas a produzir (folha 163).Neste passo, a pretens\u00e3o deduzida na inicial n\u00e3o merece acolhida. Com a devida v\u00eania, diante da postura adotada pelas seguradoras, conforme se v\u00ea em diversos casos que vem sendo distribu\u00eddos a esta Vara, o seguro para a cobertura de danos el\u00e9tricos se tornou uma verdadeira fonte de riqueza.Nunca, absolutamente nunca, enfrentariam as seguradoras qualquer preju\u00edzo, ap\u00f3s o recebimento do pr\u00eamio.Se n\u00e3o ocorrer qualquer sinistro, obviamente n\u00e3o h\u00e1 o que se discutir.Quando ocorre, contudo, assumem postura c\u00f4moda, at\u00e9 mesmo displicente, donde findam por efetuar o pagamento em favor do segurado sem maiores cautelas ou exig\u00eancias, e a seguir buscam, junto \u00e0s distribuidoras, o respectivo ressarcimento, apontando-as como respons\u00e1veis.Por \u00f3bvio em alguns casos, em que h\u00e1 efetiva demonstra\u00e7\u00e3o de falha no fornecimento de energia el\u00e9trica, imp\u00f5e-se a responsabiliza\u00e7\u00e3o das fornecedoras de energia. N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel, apenas, presumirse que qualquer aparelho que venha a restar danificado dentro de uma resid\u00eancia ou com\u00e9rcio tenha por causa tal fornecimento. As pr\u00f3prias fornecedoras, em diversos casos, vem celebrando acordos com as empresas seguradoras, especialmente quando h\u00e1 not\u00edcia de varia\u00e7\u00e3o de energia nas datas apontadas como do sinistro.Pois bem, como dito, as seguradoras sequer exigem que os segurados, logo ap\u00f3s o evento, busquem junto \u00e0 fornecedora de energia el\u00e9trica o ressarcimento, comunicando a esta o evento e colocando os equipamentos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para as an\u00e1lises pertinentes.Simplesmente elaboram \"pseudo laudos\", j\u00e1 que baseados em meras ordens de servi\u00e7o ou or\u00e7amentos de assist\u00eancias t\u00e9cnicas ou documentos de tal esp\u00e9cie; efetuam o pagamento; e passam a imputar a responsabilidade \u00e0 fornecedora, sem quaisquer outras cautelas.Por ocasi\u00e3o das primeiras a\u00e7\u00f5es de tal natureza ainda eram trazidos laudos mais elaborados, comprovando-se a ocorr\u00eancia de tempestades por ocasi\u00e3o dos danos ou outro evento parecido, por exemplo. Aos poucos tais cuidados foram se esvaindo.Esta a hip\u00f3tese dos autos.A r\u00e9 apontou n\u00e3o haver qualquer registro de perturba\u00e7\u00e3o na rede el\u00e9trica que atende a resid\u00eancia do segurado no dia dos fatos. Nenhum evento espec\u00edfico \u00e9 alegado na inicial.Os \"laudos\" de folhas 44\/47 falam em oscila\u00e7\u00e3o de energia, sobrecarga de tens\u00e3o e descarga el\u00e9trica, sem especificar o fundamento pelo qual foram alcan\u00e7adas tais conclus\u00f5es e sem indicar a origem respectiva. Ora, como \u00e9 cedi\u00e7o, descargas el\u00e9tricas ensejadoras de danos em equipamentos eletroeletr\u00f4nicos podem ser geradas dentro dos pr\u00f3prios im\u00f3veis, atrav\u00e9s por exemplo de curtos-circuitos.O que permite concluir que no caso concreto a r\u00e9 seria a respons\u00e1vel, quando a mesma categoricamente indica n\u00e3o ter ocorrido qualquer evento extraordin\u00e1rio?Definitivamente, pois, n\u00e3o h\u00e1 como se relacionar os danos verificados nos aparelhos segurados e a energia el\u00e9trica fornecida pela r\u00e9, sendo variadas as possibilidades relativas \u00e0 origem daqueles.Ante o exposto, julgo improcedente a presente a\u00e7\u00e3o regressiva de indeniza\u00e7\u00e3o promovida por ITA\u00da SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S.A. em face de COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - CPFL PAULISTA. Arcar\u00e1 a autora com o pagamento das custas e despesas processuais, bem como de honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que arbitro no equivalente a 15% (quinze por cento) do valor atribu\u00eddo \u00e0 causa, a ser corrigido monetariamente pelos \u00edndices constantes da Tabela de Atualiza\u00e7\u00e3o do Tribunal de Justi\u00e7a deste Estado desde o ajuizamento e acrescido de juros de mora de 1% (um por cento) ao m\u00eas, contados desde o tr\u00e2nsito em julgado da presente.P.R.I. - ADV: FLAVIO OLIMPIO DE AZEVEDO (OAB 34248\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), MILENA PIR\u00c1GINE (OAB 178962\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0328\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 33\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SERGIO DA COSTA LEITE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERT ANTONIO BRITO DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"654","paginaFinal":"654","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"921186","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25947231","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 09:55:15:750AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1099204-35.2016.8.26.0100","numeroAntigo":"120\/163","numeroUnificado":"1099204-35.2016.8.26.0100|120\/163","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}