{"numero":"1099124-71.2016.8.26.0100","processos":[{"processo":"1099124-71.2016.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"09\/09\/2016 \u00e0s 17:32 - Livre\n19\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Inah de Lemos e Silva Machado","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 2.134,29","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos"},{"tipo":"Advogada","nome":"Aline Cristina Panza Mainieri"}],"andamentos":[{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0385\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0385\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 294\/296: Diga a autora. Advirto que o sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como anu\u00eancia e a a\u00e7\u00e3o ser\u00e1 extinta, nos termos do art. 924, II, do CPC.Intime-se. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Fls. 294\/296: Diga a autora. Advirto que o sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como anu\u00eancia e a a\u00e7\u00e3o ser\u00e1 extinta, nos termos do art. 924, II, do CPC.Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n19\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \nTelefone:   21716155  -  E-mail:   sp19cv@tjsp.jus.br\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm 05\/10\/2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM(a).  Juiz(a)  de  Direito,   Dr(a).  \nInah   de  \nLemos   e   Silva   Machado,  da  19.\u00aa  Vara  C\u00edvel  Central.  Eu,  Alessandra  Souza  Barbosa , \nEscrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , subscrevi.  \nDESPACHO\nProcesso  Digital 1099124-71.2016.8.26.0100\nClasse Procedimento Comum \nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : COMPANHIA  PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\n \nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).   Inah  de  Lemos  e  Silva  Machado \n                                                                                                                     \nVistos.\nFls.  294\/296:  Diga  a  autora.  Advirto  que  o  sil\u00eancio  ser\u00e1  interpretado  \ncomo  anu\u00eancia  e  a  a\u00e7\u00e3o  ser\u00e1  extinta,  nos  termos  do  art.  924,  II,  do  CPC.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 05  de  outubro  de  2017 .\n  Inah  de  Lemos  e  Silva  Machado\n          Juiz(a)  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1099124-71.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 38FC3B4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por INAH DE LEMOS E SILVA MACHADO, liberado nos autos em 05\/10\/2017 \u00e0s 19:43 . fls. 297"}},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41094102-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/09\/2017 16:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0333\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0333\/2017 Teor do ato: Vistos.Cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o.O Eg. Tribunal de Justi\u00e7a deu parcial provimento ao recurso da requerida.HOMOLOGO, por senten\u00e7a, para que produzam seus devidos e legais efeitos, a TRANSA\u00c7\u00c3O celebrada \u00e0s fls. 285\/289 nestes autos. Nos termos do art. 487, III, \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO EXTINTO o presente processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito.Oportunamente, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a e arquivem-se os autos, fazendo-se as devidas anota\u00e7\u00f5es.P.R.I.C. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.Cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o.O Eg. Tribunal de Justi\u00e7a deu parcial provimento ao recurso da requerida.HOMOLOGO, por senten\u00e7a, para que produzam seus devidos e legais efeitos, a TRANSA\u00c7\u00c3O celebrada \u00e0s fls. 285\/289 nestes autos. Nos termos do art. 487, III, \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO EXTINTO o presente processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito.Oportunamente, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a e arquivem-se os autos, fazendo-se as devidas anota\u00e7\u00f5es.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n19\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \nTelefone:   21716155  -  E-mail:   sp19cv@tjsp.jus.br      \n1099124-71.2016.8.26.0100 - lauda  1\nC\n O  N C L U  S \u00c3  O\nEm 01\/09\/2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM.  Ju\u00edza  de  Direito,   Inah  de  Lemos  e  Silva  \nMachado ,  da  19.\u00aa  Vara  C\u00edvel  Central.  Eu,______,  (Ronaldo  Princhatti  Arruda ), Chefe  de  \nSe\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio , subscrevi.  \nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1099124-71.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum \nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\n \n                                                                                                                                  \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Inah   de   Lemos   e   Silva   Machado\nVistos.\nCumpra-se   o   V.   Ac\u00f3rd\u00e3o.\nO   Eg.   Tribunal   de   Justi\u00e7a   deu   parcial   provimento   ao   recurso   da   requerida.\nHOMOLOGO, por  senten\u00e7a,  para  que  produzam  seus  devidos  e  legais  efeitos,  \na TRANSA\u00c7\u00c3O  celebrada  \u00e0s  fls.  285\/289  nestes  autos.  \nNos termos  do  art.  487,  III,  \u201cb\u201d,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  JULGO  \nEXTINTO o  presente  processo,  com  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito.\nOportunamente, certifique-se  o  tr\u00e2nsito  em  julgado  da  senten\u00e7a  e  arquivem-se  \nos autos,  fazendo-se  as  devidas  anota\u00e7\u00f5es.\nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 01  de  setembro  de  2017 .\nInah  de Lemos  e Silva  Machado\nJu\u00edza  de Direito\nC\u00d3PIA  DE DOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1099124-71.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 3721A14. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por INAH DE LEMOS E SILVA MACHADO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 10:52 . fls. 292"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   Data do julgamento: 22\/06\/2017 Tr\u00e2nsito em julgado: Tipo de julgamento: Ac\u00f3rd\u00e3o Decis\u00e3o: HAVENDO DIVERG\u00caNCIA, NOS TERMOS DO ARTIGO 942 DO CPC\/2015, PASSARAM A COMPOR A TURMA JULGADORA OS EXMOS. DES. MATHEUS FONTES E SERGIO RUI, E NO PROSSEGUIMENTO, POR MAIORIA DE VOTOS, DERAM PROVIMENTO PARCIAL AO RECURSO, VENCIDO O 3\u00ba DESEMBARGADOR, COM DECLARA\u00c7\u00c3O. Situa\u00e7\u00e3o do provimento: Provimento em Parte Relator: Roberto Mac Cracken","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40359774-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 10\/04\/2017 11:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0100\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0100\/2017 Teor do ato: Fls. 199\/222: interposi\u00e7\u00e3o de recurso de apela\u00e7\u00e3o; ci\u00eancia \u00e0(s) parte(s) contr\u00e1ria(s) para que, querendo, ofere\u00e7a(m) contrarraz\u00f5es, no prazo de 15(quinze) dias \u00fateis, findos os quais os autos ser\u00e3o remetidos \u00e0 Superior Inst\u00e2ncia. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fls. 199\/222: interposi\u00e7\u00e3o de recurso de apela\u00e7\u00e3o; ci\u00eancia \u00e0(s) parte(s) contr\u00e1ria(s) para que, querendo, ofere\u00e7a(m) contrarraz\u00f5es, no prazo de 15(quinze) dias \u00fateis, findos os quais os autos ser\u00e3o remetidos \u00e0 Superior Inst\u00e2ncia.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40266001-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 20\/03\/2017 12:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0060\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0060\/2017 Teor do ato: Pelo acima exposto e o mais que dos autos consta, JULGO PROCEDENTE o pedido inicial, condenando a r\u00e9 ao pagamento dos valores despendidos pela autora ao segurado, devidamente corrigidos e acrescidos de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas a contar do desembolso, a corre\u00e7\u00e3o dar-se-\u00e1 pelos \u00edndices de atualiza\u00e7\u00e3o de d\u00e9bitos judiciais do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, carreando \u00e0 vencida as custas e despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios fixados em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o.Em caso de recurso de apela\u00e7\u00e3o, ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria para, querendo, apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 dias \u00fateis (art. 1.010, \u00a71\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil). Ap\u00f3s, subam os autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a, se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com nossas homenagens. Com o advento da Lei n\u00ba 13.105\/2015, o ju\u00edzo de admissibilidade \u00e9 efetuado pelo ju\u00edzo ad quem, na forma do art. 1.010, \u00a7 3\u00ba. Tendo em vista a expressa revoga\u00e7\u00e3o do artigo 1.096 das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a (Provimento CG n\u00ba 17\/2016), bem como a nova orienta\u00e7\u00e3o trazida pelo C\u00f3digo de Processo Civil (art. 1.010, \u00a73\u00ba) as Unidades Judiciais de 1\u00ba Grau est\u00e3o dispensadas de efetuar o c\u00e1lculo do preparo.P.R.I.C. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Pelo acima exposto e o mais que dos autos consta, JULGO PROCEDENTE o pedido inicial, condenando a r\u00e9 ao pagamento dos valores despendidos pela autora ao segurado, devidamente corrigidos e acrescidos de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas a contar do desembolso, a corre\u00e7\u00e3o dar-se-\u00e1 pelos \u00edndices de atualiza\u00e7\u00e3o de d\u00e9bitos judiciais do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, carreando \u00e0 vencida as custas e despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios fixados em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o.Em caso de recurso de apela\u00e7\u00e3o, ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria para, querendo, apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 dias \u00fateis (art. 1.010, \u00a71\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil). Ap\u00f3s, subam os autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a, se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com nossas homenagens. Com o advento da Lei n\u00ba 13.105\/2015, o ju\u00edzo de admissibilidade \u00e9 efetuado pelo ju\u00edzo ad quem, na forma do art. 1.010, \u00a7 3\u00ba. Tendo em vista a expressa revoga\u00e7\u00e3o do artigo 1.096 das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a (Provimento CG n\u00ba 17\/2016), bem como a nova orienta\u00e7\u00e3o trazida pelo C\u00f3digo de Processo Civil (art. 1.010, \u00a73\u00ba) as Unidades Judiciais de 1\u00ba Grau est\u00e3o dispensadas de efetuar o c\u00e1lculo do preparo.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n19\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \nTelefone:   21716155  -  E-mail:   sp19cv@tjsp.jus.br      \n1099124-71.2016.8.26.0100 - lauda  1\nC\n O  N C L U  S \u00c3  O\nEm 10 \/02\/2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM.  Ju\u00edza  de  Direito,   Inah  de  Lemos  e  \nSilva  Machado ,  da  19.\u00aa  Vara  C\u00edvel  Central.  Eu,______ _____, Jaqueline  Nishi,  Assistente,  \nsubscrevi.\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1099124-71.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Inah   de   Lemos   e   Silva   Machado\nVistos.\nITA\u00da   SEGUROS   DE   AUTO   E   RESID\u00caNCIA   S\/A   promoveu  \na   presente   a\u00e7\u00e3o   regressiva   contra   COMPANHIA   PAULISTA   DE   FOR\u00c7A   E  \nLUZ   \u2013   CPFL ,   narrando   ter   firmado   com   Vladimir   Ribeiro   da   Silva   contrato   de  \nseguro   para   garantir   os   riscos   ao   im\u00f3vel   localizado   na   cidade   de   Len\u00e7ois   Paulista,  \nRua   Miruna   n\u00ba   400,   cuja   eletricidade   \u00e9   fornecida   pela   empresa   r\u00e9.   Em   30   de   mar\u00e7o  \nde   2015,   em   raz\u00e3o   de   dist\u00farbio   el\u00e9trico,   por   falha   na   presta\u00e7\u00e3o   de   servi\u00e7o   pela   r\u00e9,  \nforam   danificados   bens   do   segurado,   com   o   pagamento   de   indeniza\u00e7\u00e3o   no   importe  \nde   R$   2.134,29.   Requereu   a   proced\u00eancia   da   demanda,   para   que   seja   a   r\u00e9  \ncondena\u00e7\u00e3o   ao   pagamento   do   importe   de   R$   2.134,29,   carreando   \u00e0   vencida   os  \n\u00f4nus   da   sucumb\u00eancia.\nRegularmente   citada,   apresentou   a   r\u00e9   resposta   ( fls.   61\/80 ),   com  \npreliminar   de   car\u00eancia   da   a\u00e7\u00e3o.   No   m\u00e9rito,   propugnou   pela   improced\u00eancia   da  \ndemanda,   as   instala\u00e7\u00f5es   internas   s\u00e3o   de   responsabilidade   do   consumidor.  \nAdemais,   a   descarga   el\u00e9trica,   sendo   evento   da   natureza,   n\u00e3o   \u00e9   de   responsabilidade  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1099124-71.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2C6B34C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por INAH DE LEMOS E SILVA MACHADO, liberado nos autos em 17\/02\/2017 \u00e0s 11:14 . fls. 193\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n19\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \nTelefone:   21716155  -  E-mail:   sp19cv@tjsp.jus.br      \n1099124-71.2016.8.26.0100 - lauda  2\nda   r\u00e9.\nManifesta\u00e7\u00e3o   sobre   a   contesta\u00e7\u00e3o   ( fls.   107\/153 ),   reiterando   os  \ntermos   da   peti\u00e7\u00e3o   inicial.\n\u00c9   o   relat\u00f3rio .\nDecido .\nO   feito   comporta   julgamento   no   estado   em   que   se   encontra,   as  \npartes   n\u00e3o   manifestaram   interesse   em   produzir   provas   e   desnecess\u00e1ria   a   realiza\u00e7\u00e3o  \nde   prova   pericial,  conforme  a  li\u00e7\u00e3o  de  Moacyr  Amaral  Santos  sobre  a  prova  \npericial que  \u00e9  geralmente  onerosa  e  demorada  e  somente  h\u00e1  de  ser  admitida  \n\"quanto  a  fatos  cuja  prova  n\u00e3o  pode  ser  utilmente  fornecida  pelos  meios  ordin\u00e1rios  - \nconfiss\u00e3o, testemunhas,  documentos  -  e  reclamam  verifica\u00e7\u00e3o,  mesmo  que  esta  exija  \nsimples percep\u00e7\u00e3o,  por  interm\u00e9dio  de  t\u00e9cnicos \u201d, \u201c in\u201d  Prova  Judici\u00e1ria  no  C\u00edvel  e  no  \nComercial, vol.  V\/140,  2\u00aa  ed.,  Editora  Max  Limonad,  sempre  devendo  o  julgador  \noptar pelo  meio  mais  c\u00e9lere  e  menos  oneroso.  Incidente  a  regra  do  art.  355,  I,  do  \nC\u00f3digo de  Processo  Civil.  \nCuida-se   de   a\u00e7\u00e3o   promovida   por   seguradora,   com   fundamento   no  \ndireito   de   regresso,   eis   que   teria   pago   indeniza\u00e7\u00e3o   a   segurado   em   raz\u00e3o   de   danos  \nsofridos   a   bens   m\u00f3veis   em   decorr\u00eancia   de   descarga   el\u00e9trica   sofrida   no   im\u00f3vel   do  \nsegurado.\nEm   que   pesem   as   raz\u00f5es   trazidas   pela   r\u00e9,   a   proced\u00eancia   do  \npedido   \u00e9   medida   que   se   imp\u00f5e.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1099124-71.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2C6B34C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por INAH DE LEMOS E SILVA MACHADO, liberado nos autos em 17\/02\/2017 \u00e0s 11:14 . fls. 194\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n19\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \nTelefone:   21716155  -  E-mail:   sp19cv@tjsp.jus.br      \n1099124-71.2016.8.26.0100 - lauda  3\nCabia   \u00e0   r\u00e9   juntar   documentos   sobre   o   fornecimento   de   energia   na  \ncidade   de   Len\u00e7ois   Paulista   em   mar\u00e7o   de   2015,   mas   optou   por   forma   gen\u00e9rica  \nalegar   que   seria   hip\u00f3tese   de   excludente   de   responsabilidade   pela   ocorr\u00eancia   de  \ncaso   fortuito   ou   for\u00e7a   maior.\n  N\u00e3o   h\u00e1   nos   autos   qualquer   documento   a   denotar   que   seja   caso  \nfortuito   e,   ainda   que   assim   n\u00e3o   fosse,   chuvas   e   descargas   el\u00e9tricas   s\u00e3o   previs\u00edveis   e  \nn\u00e3o   retiram   da   r\u00e9   o   dever   de   indenizar.\nVeja-se   a   prop\u00f3sito   o   decidido   na   apela\u00e7\u00e3o n\u00ba \n1017749-81.2015.8.26.0068,  Relatora  Desembargadora  L\u00edgia  Ara\u00fajo  Bisogni,  \njulgada  em  30  de  novembro  de  2016,  com  a  seguinte  ementa:\n\" A\u00c7\u00c3O  REGRESSIVA  DE  RESSARCIMENTO  -  Contrato  de  Seguro  \nResidencial  -Descarga  de  energia  el\u00e9trica  em  raz\u00e3o  de  chuvas,  que  ocasionaram  \ndanos  em  aparelhos  que  guarneciam  a  resid\u00eancia  do  segurado  - \nResponsabilidade  objetiva  da  concession\u00e1ria  de  energia  el\u00e9trica  - Alega\u00e7\u00e3o  de  \nexcludente  de  responsabilidade  em  caso  fortuito  ou  de  for\u00e7a  maior  (chuvas)  que  \nn\u00e3o  \u00e9  suficiente  para  afastar  o  nexo  causal  frente  \u00e0s  provas  documentais  \nproduzidas  nos  autos,  em  raz\u00e3o  dos  riscos  inerentes  \u00e0  pr\u00f3pria  atividade  da  r\u00e9  \nPrecedentes  -  Recurso  provido,  para  julgar  procedente  a  a\u00e7\u00e3o,  invertido  o  \u00f4nus  \nda  sucumb\u00eancia.\".\nAcrescente-se,   ainda,   o   contido   na  Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba \n1043116-74.2016.8.26.0100,  Relator  Desembargador  Afonso  Br az,  julgado  em  29  \nde novembro  de  2016,  com  a  seguinte  ementa:\n\"A\u00c7\u00c3O REGRESSIVA.  FORNECIMENTO  DE  ENERGIA  EL\u00c9TRICA.  \nEquipamentos danificados  por  oscila\u00e7\u00f5es  na  rede.  Responsabilidade  objetiva  da  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1099124-71.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2C6B34C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por INAH DE LEMOS E SILVA MACHADO, liberado nos autos em 17\/02\/2017 \u00e0s 11:14 . fls. 195\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n19\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \nTelefone:   21716155  -  E-mail:   sp19cv@tjsp.jus.br      \n1099124-71.2016.8.26.0100 - lauda  4\nempresa concession\u00e1ria  de  servi\u00e7o  p\u00fablico.  Queda  de  raios  n\u00e3o  configura  caso  \nfortuito ou  for\u00e7a  maior,  de  modo  a  excluir  a  responsabilidade  da  concession\u00e1ria.  \nRepara\u00e7\u00e3o dos  danos  devida.\nRECURSO DA  R\u00c9  DESPROVIDO.TERMO  INICIAL  DA  CORRE\u00c7\u00c3O  \nMONET\u00c1RIA E  DOS  JUROS  DE  MORA.  Tratando-se  de  a\u00e7\u00e3o  regressiva  \nindenizat\u00f3ria decorrente  da  sub-roga\u00e7\u00e3o  securit\u00e1ria,  a  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  e  os  \njuros de  mora  devem  incidir  a  partir  da  data  do  efetivo  desembolso.  RECURSO  \nDA AUTORA  PROVIDO.  \".\nNo   mais,   trouxe   a   autora   documenta\u00e7\u00e3o   suficiente   a   demonstrar  \nquais   aparelhos   eletr\u00f4nicos   foram   danificados,   sendo   elaborado   rela\u00e7\u00e3o   de   bens  \nsinistrados   (fls.   44).\nOs   danos   nos   bens   seriam   decorrentes   de   queda   de   energia   na  \nregi\u00e3o,   os   danos   seriam   condizentes   com   a   alegada   queda.   Os   danos   atingiram  \nautomatizador   PPA,   c\u00e2meras   +   DVR   e   telefone   sem   fio.\nEm   s\u00edntese,   comprovou   a   autora   o   pagamento   de   indeniza\u00e7\u00e3o   ao  \nsegurado   (fls.   42\/43),   sub-rogando-se,   nos   termos   do   previsto   no   artigo   786   do  \nC\u00f3digo   Civil,   aplicando-se   ao   caso   a   s\u00famula   n\u00ba   188   do   c.   Supremo   Tribunal  \nFederal:  \"O  segurador  tem  a\u00e7\u00e3o  regressiva  contra  o  causador  do  dano,  pelo  que  \nefetivamente pagou,  at\u00e9  ao  limite  previsto  no  contrato  de  seguro. \".\nPelo acima  exposto  e  o  mais  que  dos  autos  consta,  JULGO  \nPROCEDENTE o  pedido  inicial ,  condenando  a  r\u00e9  ao  pagamento  dos  valores  \ndespendidos pela  autora  ao  segurado,  devidamente  corrigidos  e  acrescidos  de  juros  \nmorat\u00f3rios de  1%  ao  m\u00eas  a  contar  do  desembolso,  a  corre\u00e7\u00e3o  dar-se-\u00e1  pelos  \n\u00edndices de  atualiza\u00e7\u00e3o  de  d\u00e9bitos  judiciais  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1099124-71.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2C6B34C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por INAH DE LEMOS E SILVA MACHADO, liberado nos autos em 17\/02\/2017 \u00e0s 11:14 . fls. 196\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n19\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \nTelefone:   21716155  -  E-mail:   sp19cv@tjsp.jus.br      \n1099124-71.2016.8.26.0100 - lauda  5\ncarreando \u00e0  vencida  as  custas  e  despesas  processuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  \nfixados em  10%  do  valor  da  condena\u00e7\u00e3o.\nEm caso  de  recurso  de  apela\u00e7\u00e3o,  ci\u00eancia  \u00e0  parte  contr\u00e1ria  para,  \nquerendo, apresentar  contrarraz\u00f5es  no  prazo  de  15  dias  \u00fateis  (art.  1.010,  \u00a71\u00ba,  do  \nC\u00f3digo de  Processo  Civil).  \nAp\u00f3s, subam  os  autos  ao  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  se\u00e7\u00e3o  de  Direito  \nPrivado, com  nossas  homenagens.  \nCom o  advento  da  Lei  n\u00ba  13.105\/2015,  o  ju\u00edzo  de \nadmissibilidade \u00e9  efetuado  pelo  ju\u00edzo  ad  quem ,  na  forma  do  art.  1.010,  \u00a7  3\u00ba.  Tendo  \nem vista  a  expressa  revoga\u00e7\u00e3o  do  artigo  1.096  das  Normas  de  Servi\u00e7o  da  \nCorregedoria Geral  da  Justi\u00e7a  (Provimento  CG  n\u00ba  17\/2016),  bem  como  a  nova  \norienta\u00e7\u00e3o trazida  pelo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  (art.  1.010,  \u00a73\u00ba)  as  Unidades  \nJudiciais de  1\u00ba  Grau  est\u00e3o  dispensadas  de  efetuar  o  c\u00e1lculo  do  preparo.\nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 16  de  fevereiro  de  2017 .\nInah  de Lemos  e Silva  Machado\nJu\u00edza  de Direito\nC\u00d3PIA  DE DOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1099124-71.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2C6B34C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por INAH DE LEMOS E SILVA MACHADO, liberado nos autos em 17\/02\/2017 \u00e0s 11:14 . fls. 197"}},{"data":"10\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40114605-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 09\/02\/2017 18:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0539\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/01\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40026674-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/01\/2017 16:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0539\/2016 Teor do ato: Vistos.Sem preju\u00edzo do julgamento antecipado da lide, especifiquem as provas que pretendem produzir, justificando-as, bem como informem se possuem interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o.Intime-se. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Sem preju\u00edzo do julgamento antecipado da lide, especifiquem as provas que pretendem produzir, justificando-as, bem como informem se possuem interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o.Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n19\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \nTelefone:   21716155  -  E-mail:   sp19cv@tjsp.jus.br\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm 15\/12\/2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM.  Ju\u00edza  de  Direito,   Inah  de  Lemos  e  Silva  \nMachado ,  da  19.\u00aa  Vara  C\u00edvel  Central.  Eu,  Monique  Shizu  Toyoshi ,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  \nJudici\u00e1rio , subscrevi.  \nDESPACHO\nProcesso  Digital 1099124-71.2016.8.26.0100\nClasse Procedimento Comum \nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : COMPANHIA  PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\n \nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).   Inah  de  Lemos  e  Silva  Machado\nVistos.\nSem  preju\u00edzo  do  julgamento  antecipado  da  lide,  especifiquem  as  \nprovas  que  pretendem  produzir,  justificando-as,  bem  como  informem  se  possuem  \ninteresse  na  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 15  de  dezembro  de  2016 .\nInah  de Lemos  e Silva  Machado\nJu\u00edza  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1099124-71.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2A58930. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por INAH DE LEMOS E SILVA MACHADO, liberado nos autos em 16\/12\/2016 \u00e0s 13:43 . fls. 184"}},{"data":"15\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.41166371-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 29\/11\/2016 13:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0473\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0473\/2016 Teor do ato: \u00c0 r\u00e9plica. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    \u00c0 r\u00e9plica.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/10\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.41000295-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 14\/10\/2016 16:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR546581359TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ Dilig\u00eancia : 23\/09\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0403\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0403\/2016 Teor do ato: Vistos.Ci\u00eancia da redistribui\u00e7\u00e3o deste feito a este Ju\u00edzo.Em que pese o disposto no artigo 334, \"caput\", do novo C\u00f3digo de Processo Civil, n\u00e3o vislumbro a obrigatoriedade de designa\u00e7\u00e3o \"a priori\" de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou media\u00e7\u00e3o.Deve o mencionado dispositivo ser interpretado com as demais disposi\u00e7\u00f5es legais e, especialmente, com o contido no artigo 5\u00ba, LXXVIII da Constitui\u00e7\u00e3o Federal que disp\u00f5e sobre a razo\u00e1vel dura\u00e7\u00e3o do processo, garantindo-se a celeridade na tramita\u00e7\u00e3o. Outrossim, digno de nota ser pequeno o n\u00famero de composi\u00e7\u00f5es ocorridas em audi\u00eancias designadas para o fim de concilia\u00e7\u00e3o.Ademais, as partes podem se compor extrajudicialmente e depois de instaurada a rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica de direito processual, bem como h\u00e1 a possibilidade de designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia para tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, n\u00e3o se olvidando ainda vigorar a m\u00e1xima de que n\u00e3o h\u00e1 nulidade sem preju\u00edzo.Assim, deixo de designar audi\u00eancia, determinando a cita\u00e7\u00e3o do(a)(s) r\u00e9u(r\u00e9)(s), com as advert\u00eancias legais, especificamente o prazo de 15 dias \u00fateis para oferta de resposta (artigos 219, 335 e 344, todos do novo C\u00f3digo de Processo Civil). Int. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/09\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Ci\u00eancia da redistribui\u00e7\u00e3o deste feito a este Ju\u00edzo.Em que pese o disposto no artigo 334, \"caput\", do novo C\u00f3digo de Processo Civil, n\u00e3o vislumbro a obrigatoriedade de designa\u00e7\u00e3o \"a priori\" de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou media\u00e7\u00e3o.Deve o mencionado dispositivo ser interpretado com as demais disposi\u00e7\u00f5es legais e, especialmente, com o contido no artigo 5\u00ba, LXXVIII da Constitui\u00e7\u00e3o Federal que disp\u00f5e sobre a razo\u00e1vel dura\u00e7\u00e3o do processo, garantindo-se a celeridade na tramita\u00e7\u00e3o. Outrossim, digno de nota ser pequeno o n\u00famero de composi\u00e7\u00f5es ocorridas em audi\u00eancias designadas para o fim de concilia\u00e7\u00e3o.Ademais, as partes podem se compor extrajudicialmente e depois de instaurada a rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica de direito processual, bem como h\u00e1 a possibilidade de designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia para tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, n\u00e3o se olvidando ainda vigorar a m\u00e1xima de que n\u00e3o h\u00e1 nulidade sem preju\u00edzo.Assim, deixo de designar audi\u00eancia, determinando a cita\u00e7\u00e3o do(a)(s) r\u00e9u(r\u00e9)(s), com as advert\u00eancias legais, especificamente o prazo de 15 dias \u00fateis para oferta de resposta (artigos 219, 335 e 344, todos do novo C\u00f3digo de Processo Civil). Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n19\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba - S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n                                                         CONCLUS\u00c3O\nEm 12\/09\/2016 ,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  a  MM(a).  Juiz(a)  de  Direito,  Dr(a).  Inah  de  Lemos  e  \nSilva  Machado . Eu,  _______,  ( Ronaldo  Princhatti  Arruda ), Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio , digitei.\n \nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1099124-71.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Inah   de   Lemos   e   Silva   Machado\nVistos.\nCi\u00eancia   da   redistribui\u00e7\u00e3o   deste   feito   a   este   Ju\u00edzo.\nEm  que  pese  o  disposto  no  artigo  334,  \u201ccaput\u201d,  do  novo  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil,  n\u00e3o  vislumbro  a  obrigatoriedade  de  designa\u00e7\u00e3o  \u201ca  priori\u201d  de  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  ou  \nmedia\u00e7\u00e3o. Deve o  mencionado  dispositivo  ser  interpretado  com  as  demais  disposi\u00e7\u00f5es  legais  \ne,  especialmente,  com  o  contido  no  artigo  5\u00ba,  LXXVIII  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal  que  disp\u00f5e  sobre  \na  razo\u00e1vel  dura\u00e7\u00e3o  do  processo,  garantindo-se  a  celeridade  na  tramita\u00e7\u00e3o.  Outrossim,  digno  de  \nnota  ser  pequeno  o  n\u00famero  de  composi\u00e7\u00f5es  ocorridas  em  audi\u00eancias  designadas  para  o  fim  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o. Ademais, as  partes  podem  se  compor  extrajudicialmente  e  depois  de  instaurada  a  \nrela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  de  direito  processual,  bem  como  h\u00e1  a  possibilidade  de  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  \npara  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o  se  olvidando  ainda  vigorar  a  m\u00e1xima  de  que  n\u00e3o  h\u00e1  nulidade  \nsem  preju\u00edzo.\nAssim, deixo  de  designar  audi\u00eancia,  determinando  a  cita\u00e7\u00e3o  do (a)(s)  r\u00e9u(r\u00e9)(s) , \ncom  as  advert\u00eancias  legais,  especificamente  o  prazo  de  15  dias  \u00fateis  para  oferta  de  resposta  \n(artigos  219,  335  e  344,  todos  do  novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil).\n  Int.\nS\u00e3o  Paulo , 12  de  setembro  de  2016 .\n                                      Inah  de Lemos  e Silva  Machado\n          Juiz(a)  de Direito      \nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1099124-71.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 25557F9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por INAH DE LEMOS E SILVA MACHADO, liberado nos autos em 12\/09\/2016 \u00e0s 13:40 . fls. 57"}},{"data":"12\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2016","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Conf. Desp. fls.55 de 06.09.16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0256\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2197 P\u00e1gina: 356","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0256\/2016 Teor do ato: Vistos.N\u00e3o h\u00e1 causa para a distribui\u00e7\u00e3o direcionada, porquanto as rela\u00e7\u00f5es jur\u00eddicas s\u00e3o diversas.Ao Cart\u00f3rio Distribuidor para livre distribui\u00e7\u00e3o.Intime-se. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.N\u00e3o h\u00e1 causa para a distribui\u00e7\u00e3o direcionada, porquanto as rela\u00e7\u00f5es jur\u00eddicas s\u00e3o diversas.Ao Cart\u00f3rio Distribuidor para livre distribui\u00e7\u00e3o.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n28\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba andar,  Centro  - CEP  01501-900,  Fone: \n2171-6000,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj26a30cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1099124-71.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A  E LUZ\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ana   L\u00facia   Xavier   Goldman\nVistos.\nN\u00e3o  h\u00e1  causa  para  a  distribui\u00e7\u00e3o  direcionada,  porquanto  as  rela\u00e7\u00f5es  \njur\u00eddicas  s\u00e3o  diversas.\nAo  Cart\u00f3rio  Distribuidor  para  livre  distribui\u00e7\u00e3o.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo ,06  de  setembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1099124-71.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 252278F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA LUCIA XAVIER GOLDMAN, liberado nos autos em 06\/09\/2016 \u00e0s 17:31 . fls. 55"}},{"data":"06\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   H\u00e1 suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. Confronte os dados do processo distribu\u00eddo com os dados do processo : 1014451-48.2016.8.26.0100.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"14\/10\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"29\/11\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"18\/01\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"09\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"20\/03\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"10\/04\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"21\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":45,"total_andamentos":45}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"543525354","codPublicacaoOrigem":"953208331","dataDivulgacao":"Sep  9 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 12 2016 12:00:00:000AM","numero":"1099124-71.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2197","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1099124-71.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Vistos.N\u00e3o h\u00e1 causa para a distribui\u00e7\u00e3o direcionada, porquanto as rela\u00e7\u00f5es jur\u00eddicas s\u00e3o diversas.Ao Cart\u00f3rio Distribuidor para livre distribui\u00e7\u00e3o.Intime-se. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0256\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 28\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA L\u00daCIA XAVIER GOLDMAN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"364","paginaFinal":"364","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"738471","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"15666824","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Sep  8 2016 11:51:18:960PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1099124-71.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1099124-71.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"632936300","codPublicacaoOrigem":"1099417355","dataDivulgacao":"Feb 24 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1099124-71.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2296","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"19\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1099124-71.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Pelo acima exposto e o mais que dos autos consta, JULGO PROCEDENTE o pedido inicial, condenando a r\u00e9 ao pagamento dos valores despendidos pela autora ao segurado, devidamente corrigidos e acrescidos de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas a contar do desembolso, a corre\u00e7\u00e3o dar-se-\u00e1 pelos \u00edndices de atualiza\u00e7\u00e3o de d\u00e9bitos judiciais do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, carreando \u00e0 vencida as custas e despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios fixados em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o.Em caso de recurso de apela\u00e7\u00e3o, ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria para, querendo, apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 dias \u00fateis (art. 1.010, \u00a71\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil). Ap\u00f3s, subam os autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a, se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com nossas homenagens. Com o advento da Lei n\u00ba 13.105\/2015, o ju\u00edzo de admissibilidade \u00e9 efetuado pelo ju\u00edzo ad quem, na forma do art. 1.010, \u00a7 3\u00ba. Tendo em vista a expressa revoga\u00e7\u00e3o do artigo 1.096 das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a (Provimento CG n\u00ba 17\/2016), bem como a nova orienta\u00e7\u00e3o trazida pelo C\u00f3digo de Processo Civil (art. 1.010, \u00a73\u00ba) as Unidades Judiciais de 1\u00ba Grau est\u00e3o dispensadas de efetuar o c\u00e1lculo do preparo.P.R.I.C. - ADV: ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0060\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 19\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO INAH DE LEMOS E SILVA MACHADO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CATARINA NOGUEIRA DE SANTA BARBARA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"378","paginaFinal":"378","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"842187","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"20204053","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Feb 23 2017 11:12:38:693PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1099124-71.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1099124-71.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"688074452","codPublicacaoOrigem":"1152437348","dataDivulgacao":"May 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1099124-71.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2358","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1099124-71.2016.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Relator: Des.: Roberto Mac Cracken - Apelante: Companhia Paulista de For\u00e7a e Luz - CPFL - Apelada: Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Adiado. Adiado a pedido do 3\u00ba desembargador, ap\u00f3s ter sido realizada sustenta\u00e7\u00e3o oral pelo patrono do apelado. - Advogada: Aline Cristina Panza Mainieri (OAB: 153176\/SP) (Fls: 219) - Advogado: Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB: 273843\/SP) (Fls: 33)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VIII - Resultado de Julgamentos (in\u00edcio de prazo recursal somente ap\u00f3s intima\u00e7\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o na Subse\u00e7\u00e3o IX)\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 11\u00ba Grupo - 22\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 109\r\nSESS\u00c3O DE JULGAMENTO ORDIN\u00c1RIA DO(A) 22\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO, REALIZADA EM 25 DE MAIO DE 2017 PRESIDIDA PELO EXMO(A). SR(\u00aa). DES. MATHEUS FONTES, SECRETARIADA PELO(A) SR.(\u00aa) CLAUDIA YUMI SAWADA. A HORA LEGAL, PRESENTES OS EXMOS. SRS. CAMPOS MELLO, ROBERTO MAC CRACKEN, S\u00c9RGIO RUI, ALBERTO GOSSON e H\u00c9LIO NOGUEIRA. FOI ABERTA A SESS\u00c3O, LIDA E APROVADA A ATA DA SESS\u00c3O ANTERIOR. A SEGUIR FORAM JULGADOS OS SEGUINTES FEITOS:","paginaInicial":"1812","paginaFinal":"1812","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"881123","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"23010917","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"May 31 2017 12:14:55:190AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1099124-71.2016.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1099124-71.2016.8.26.0100|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"696883814","codPublicacaoOrigem":"1159368163","dataDivulgacao":"Jun 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 16 2017 12:00:00:000AM","numero":"1099124-71.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2368","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1099124-71.2016.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Relator: Des.: Roberto Mac Cracken - Apelante: Companhia Paulista de For\u00e7a e Luz - CPFL - Apelada: Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - HAVENDO DIVERG\u00caNCIA, NOS TERMOS DO ARTIGO 942 DO CPC\/2015, PASSARAM A COMPOR A TURMA JULGADORA OS EXMOS. DES. MATHEUS FONTES E SERGIO RUI, E NO PROSSEGUIMENTO, POR MAIORIA DE VOTOS, NEGARAM PROVIMENTO AO RECURSO, VENCIDO O 3\u00ba DESEMBARGADOR, COM DECLARA\u00c7\u00c3O. - Advogada: Aline Cristina Panza Mainieri (OAB: 153176\/SP) (Fls: 219) - Advogado: Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB: 273843\/SP) (Fls: 33)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VIII - Resultado de Julgamentos (in\u00edcio de prazo recursal somente ap\u00f3s intima\u00e7\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o na Subse\u00e7\u00e3o IX)\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 11\u00ba Grupo - 22\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 109\r\nSESS\u00c3O DE JULGAMENTO ORDIN\u00c1RIA DO(A) 22\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO, REALIZADA EM 8 DE JUNHO DE 2017 PRESIDIDA PELO EXMO(A). SR(\u00aa). DES. MATHEUS FONTES, SECRETARIADA PELO(A) SR.(\u00aa) CLAUDIA YUMI SAWADA. A HORA LEGAL, PRESENTES OS EXMOS. SRS. ROBERTO MAC CRACKEN, S\u00c9RGIO RUI, ALBERTO GOSSON e H\u00c9LIO NOGUEIRA. COMPARECEU CONVOCADO(A) O(A) EXMO(A). SR(A) CAMPOS MELLO. FOI ABERTA A SESS\u00c3O, LIDA E APROVADA A ATA DA SESS\u00c3O ANTERIOR. A SEGUIR FORAM JULGADOS OS SEGUINTES FEITOS:","paginaInicial":"1681","paginaFinal":"1681","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"887511","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23444458","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Jun 13 2017 11:51:46:387PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1099124-71.2016.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1099124-71.2016.8.26.0100|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"543515050","codPublicacaoOrigem":"953208331","dataDivulgacao":"Sep  9 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 12 2016 12:00:00:000AM","numero":"1099124-71.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2197","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1099124-71.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Vistos.N\u00e3o h\u00e1 causa para a distribui\u00e7\u00e3o direcionada, porquanto as rela\u00e7\u00f5es jur\u00eddicas s\u00e3o diversas.Ao Cart\u00f3rio Distribuidor para livre distribui\u00e7\u00e3o.Intime-se. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0256\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 28\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA L\u00daCIA XAVIER GOLDMAN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"364","paginaFinal":"364","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"738471","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"15666824","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Sep  8 2016 11:47:25:977PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1099124-71.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1099124-71.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"619059996","codPublicacaoOrigem":"1085466821","dataDivulgacao":"Feb  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1099124-71.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2280","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"19\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1099124-71.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Vistos.Sem preju\u00edzo do julgamento antecipado da lide, especifiquem as provas que pretendem produzir, justificando-as, bem como informem se possuem interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o.Intime-se. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0539\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 19\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO INAH DE LEMOS E SILVA MACHADO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CATARINA NOGUEIRA DE SANTA BARBARA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"391","paginaFinal":"391","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"832778","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19547848","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Feb  2 2017 09:15:38:570AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1099124-71.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1099124-71.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"661929171","codPublicacaoOrigem":"1130802880","dataDivulgacao":"Apr 17 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 18 2017 12:00:00:000AM","numero":"1099124-71.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2328","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1099124-71.2016.8.26.0100; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o; Comarca: S\u00e3o Paulo; Vara: 19\u00aa Vara C\u00edvel; N\u00ba origem: 1099124-71.2016.8.26.0100; Assunto: Fornecimento de Energia El\u00e9trica; Apelante: Companhia Paulista de For\u00e7a e Luz - CPFL; Advogada: Aline Cristina Panza Mainieri (OAB: 153176\/SP); Apelada: Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A.; Advogado: Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB: 273843\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Recursos  Entrada de Autos de Direito Privado 3 - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 46 - Ipiranga\r\nPROCESSOS ENTRADOS EM 10\/04\/2017","paginaInicial":"380","paginaFinal":"380","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"861773","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21736536","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Apr 12 2017 11:16:49:340PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1099124-71.2016.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1099124-71.2016.8.26.0100|551\/2011|1099124-71.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"678194305","codPublicacaoOrigem":"1143852900","dataDivulgacao":"May 16 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"1099124-71.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2347","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"208 - 1099124-71.2016.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Relator Roberto Mac Cracken - Apelante: Companhia Paulista de For\u00e7a e Luz - CPFL - Apelada: Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Advogada: Aline Cristina Panza Mainieri (OAB: 153176\/SP) (Fls: 219) - Advogado: Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB: 273843\/SP) (Fls: 33)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VII - Pr\u00f3ximos Julgamentos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 11\u00ba Grupo - 22\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 109\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 22\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - sala 510 - 5\u00ba andar - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) 22\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO A REALIZAR-SE EM 25 DE MAIO DE 2017 (QUINTA-FEIRA), NA SALA 510 - 5\u00ba ANDAR - PAL\u00c1CIO DA JUSTI\u00c7A, COM INICIO \u00c0S 13:30 HORAS. NOTA: OS ADIADOS E SOBRAS DESTA SESS\u00c3O SER\u00c3O INCLU\u00cdDOS NA PAUTA DA SESS\u00c3O SUBSEQUENTE.","paginaInicial":"1136","paginaFinal":"1136","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"873699","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22516206","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"May 15 2017 11:06:59:347PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1099124-71.2016.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1099124-71.2016.8.26.0100|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"704502346","codPublicacaoOrigem":"1164804293","dataDivulgacao":"Jun 28 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 29 2017 12:00:00:000AM","numero":"1099124-71.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2376","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1099124-71.2016.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Relator: Des.: Roberto Mac Cracken - Apelante: Companhia Paulista de For\u00e7a e Luz - CPFL - Apelada: Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - HAVENDO DIVERG\u00caNCIA, NOS TERMOS DO ARTIGO 942 DO CPC\/2015, PASSARAM A COMPOR A TURMA JULGADORA OS EXMOS. DES. MATHEUS FONTES E SERGIO RUI, E NO PROSSEGUIMENTO, POR MAIORIA DE VOTOS, DERAM PROVIMENTO PARCIAL AO RECURSO, VENCIDO O 3\u00ba DESEMBARGADOR, COM DECLARA\u00c7\u00c3O. - Advogada: Aline Cristina Panza Mainieri (OAB: 153176\/SP) (Fls: 219) - Advogado: Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB: 273843\/SP) (Fls: 33)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VIII - Resultado de Julgamentos (in\u00edcio de prazo recursal somente ap\u00f3s intima\u00e7\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o na Subse\u00e7\u00e3o IX)\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 11\u00ba Grupo - 22\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 109\r\nSESS\u00c3O DE JULGAMENTO ORDIN\u00c1RIA DO(A) 22\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO, REALIZADA EM 22 DE JUNHO DE 2017 PRESIDIDA PELO EXMO(A). SR(\u00aa). DES. MATHEUS FONTES, SECRETARIADA PELO(A) SR.(\u00aa) CLAUDIA YUMI SAWADA. A HORA LEGAL, PRESENTES OS EXMOS. SRS. CAMPOS MELLO, ROBERTO MAC CRACKEN, S\u00c9RGIO RUI e ALBERTO GOSSON. COMPARECEU CONVOCADO(A) O(A) EXMO(A). SR(A) H\u00c9LIO NOGUEIRA. FOI ABERTA A SESS\u00c3O, LIDA E APROVADA A ATA DA SESS\u00c3O ANTERIOR. A SEGUIR FORAM JULGADOS OS SEGUINTES FEITOS:","paginaInicial":"1683","paginaFinal":"1683","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"893257","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23773883","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Jun 28 2017 02:50:48:753AM","codUsuarioAlteracao":"504","usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":"Jun 28 2017 04:41:31:020PM","numeroCNJ":"1099124-71.2016.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1099124-71.2016.8.26.0100|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"543538588","codPublicacaoOrigem":"953208331","dataDivulgacao":"Sep  9 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 12 2016 12:00:00:000AM","numero":"1099124-71.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2197","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1099124-71.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Vistos.N\u00e3o h\u00e1 causa para a distribui\u00e7\u00e3o direcionada, porquanto as rela\u00e7\u00f5es jur\u00eddicas s\u00e3o diversas.Ao Cart\u00f3rio Distribuidor para livre distribui\u00e7\u00e3o.Intime-se. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0256\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 28\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA L\u00daCIA XAVIER GOLDMAN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"364","paginaFinal":"364","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"738471","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"15666824","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Sep  8 2016 11:55:00:627PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1099124-71.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1099124-71.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"717856731","codPublicacaoOrigem":"1175665407","dataDivulgacao":"Jul 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"1099124-71.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2392","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1099124-71.2016.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Apelante: Companhia Paulista de For\u00e7a e Luz - CPFL - Apelada: Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Magistrado(a) Roberto Mac Cracken - HAVENDO DIVERG\u00caNCIA, NOS TERMOS DO ARTIGO 942 DO CPC\/2015, PASSARAM A COMPOR A TURMA JULGADORA OS EXMOS. DES. MATHEUS FONTES E SERGIO RUI, E NO PROSSEGUIMENTO, POR MAIORIA DE VOTOS, DERAM PROVIMENTO PARCIAL AO RECURSO, VENCIDO O 3\u00ba DESEMBARGADOR, COM DECLARA\u00c7\u00c3O. - A\u00c7\u00c3O REGRESSIVA DE RESSARCIMENTO - DESCARGA EL\u00c9TRICA QUE DANIFICOU OS EQUIPAMENTOS ELETR\u00d4NICOS DO SEGURADO - APLICABILIDADE DA TEORIA DA RESPONSABILIDADE CIVIL OBJETIVA, DE ASSUN\u00c7\u00c3O DE RISCO ADMINISTRATIVO, DADA \u00c0 QUALIDADE DE PRESTADORA DE SERVI\u00c7O P\u00daBLICO DA R\u00c9 - EXEGESE NO ART. 37, \u00a76\u00ba, DA CONSTITUI\u00c7\u00c3O FEDERAL C.C. ART. 14 DO CDC - OSCILA\u00c7\u00c3O DE VOLTAGEM E DESCARGAS EL\u00c9TRICAS - EVENTO PREVIS\u00cdVEL QUE N\u00c3O CONFIGURA FOR\u00c7A MAIOR OU CASO FORTUITO, POR SE INSERIR NO RISCO DA ATIVIDADE LUCRATIVA EXPLORADA PELA CONCESSION\u00c1RIA, POSSUINDO MEIOS DE CONTROLAR A OSCILA\u00c7\u00c3O NA TENS\u00c3O - PRECEDENTES - DEMAIS QUEST\u00d5ES MANTIDAS CONFORME R. SENTEN\u00c7A PELOS SEUS FUNDAMENTOS - RECURSO N\u00c3O PROVIDO. A\u00c7\u00c3O REGRESSIVA DE RESSARCIMENTO - PRAZO INICIAL DA CORRE\u00c7\u00c3O MONET\u00c1RIA E JUROS MORAT\u00d3RIOS - A CORRE\u00c7\u00c3O MONET\u00c1RIA DEVER\u00c1 INCIDIR DESDE A PROPOSITURA DA A\u00c7\u00c3O E OS JUROS MORAT\u00d3RIOS A PARTIR DA CITA\u00c7\u00c3O - RECURSO PARCIALMENTE PROVIDO. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 174,23 - (GUIA GRU NO SITE http:\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 181,34 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 100,20 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 581 DE 08\/06\/2016 DO STF. Os valores referente ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso III, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 581\/2016 do STF de 08\/06\/2016. - Advs: Aline Cristina Panza Mainieri (OAB: 153176\/SP) - Jos\u00e9 Carlos Van Cleef de Almeida Santos - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Sala 109","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 11\u00ba Grupo - 22\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 109\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"1929","paginaFinal":"1929","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"902955","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24388281","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Jul 19 2017 11:36:23:000PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1099124-71.2016.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1099124-71.2016.8.26.0100|551\/2011|581\/2016","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"550817993","codPublicacaoOrigem":"968569828","dataDivulgacao":"Sep 20 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 21 2016 12:00:00:000AM","numero":"1099124-71.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2204","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"19\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1099124-71.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Vistos.Ci\u00eancia da redistribui\u00e7\u00e3o deste feito a este Ju\u00edzo.Em que pese o disposto no artigo 334, \"caput\", do novo C\u00f3digo de Processo Civil, n\u00e3o vislumbro a obrigatoriedade de designa\u00e7\u00e3o \"a priori\" de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou media\u00e7\u00e3o. Deve o mencionado dispositivo ser interpretado com as demais disposi\u00e7\u00f5es legais e, especialmente, com o contido no artigo 5\u00ba, LXXVIII da Constitui\u00e7\u00e3o Federal que disp\u00f5e sobre a razo\u00e1vel dura\u00e7\u00e3o do processo, garantindo-se a celeridade na tramita\u00e7\u00e3o. Outrossim, digno de nota ser pequeno o n\u00famero de composi\u00e7\u00f5es ocorridas em audi\u00eancias designadas para o fim de concilia\u00e7\u00e3o. Ademais, as partes podem se compor extrajudicialmente e depois de instaurada a rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica de direito processual, bem como h\u00e1 a possibilidade de designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia para tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, n\u00e3o se olvidando ainda vigorar a m\u00e1xima de que n\u00e3o h\u00e1 nulidade sem preju\u00edzo.Assim, deixo de designar audi\u00eancia, determinando a cita\u00e7\u00e3o do(a)(s) r\u00e9u(r\u00e9)(s), com as advert\u00eancias legais, especificamente o prazo de 15 dias \u00fateis para oferta de resposta (artigos 219, 335 e 344, todos do novo C\u00f3digo de Processo Civil). Int. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0403\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 19\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO INAH DE LEMOS E SILVA MACHADO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CATARINA NOGUEIRA DE SANTA BARBARA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"349","paginaFinal":"349","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"744371","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"15971353","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Sep 20 2016 12:52:26:623AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1099124-71.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1099124-71.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"592388782","codPublicacaoOrigem":"1033696252","dataDivulgacao":"Nov 24 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 25 2016 12:00:00:000AM","numero":"1099124-71.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2246","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"19\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1099124-71.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - \u00c0 r\u00e9plica. - ADV: ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0473\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 19\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO INAH DE LEMOS E SILVA MACHADO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CATARINA NOGUEIRA DE SANTA BARBARA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"385","paginaFinal":"385","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"792090","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17771181","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Nov 23 2016 11:15:58:113PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1099124-71.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1099124-71.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"704502354","codPublicacaoOrigem":"1164804408","dataDivulgacao":"Jun 28 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 29 2017 12:00:00:000AM","numero":"1099124-71.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2376","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1099124-71.2016.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Relator: Des.: Roberto Mac Cracken - Apelante: Companhia Paulista de For\u00e7a e Luz - CPFL - Apelada: Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - HAVENDO DIVERG\u00caNCIA, NOS TERMOS DO ARTIGO 942 DO CPC\/2015, PASSARAM A COMPOR A TURMA JULGADORA OS EXMOS. DES. MATHEUS FONTES E SERGIO RUI, E NO PROSSEGUIMENTO, POR MAIORIA DE VOTOS, DERAM PROVIMENTO PARCIAL AO RECURSO, VENCIDO O 3\u00ba DESEMBARGADOR, COM DECLARA\u00c7\u00c3O. - Advogada: Aline Cristina Panza Mainieri (OAB: 153176\/SP) (Fls: 219) - Advogado: Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB: 273843\/SP) (Fls: 33)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VIII - Resultado de Julgamentos (in\u00edcio de prazo recursal somente ap\u00f3s intima\u00e7\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o na Subse\u00e7\u00e3o IX)\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 11\u00ba Grupo - 22\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 109 RETIFICA\u00c7\u00d5ES\r\nSESS\u00c3O DE JULGAMENTO ORDIN\u00c1RIA DO(A) 22\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO, REALIZADA EM 22 DE JUNHO DE 2017 PRESIDIDA PELO EXMO(A). SR(\u00aa). DES. MATHEUS FONTES, SECRETARIADA PELO(A) SR.(\u00aa) CLAUDIA YUMI SAWADA. A HORA LEGAL, PRESENTES OS EXMOS. SRS. CAMPOS MELLO, ROBERTO MAC CRACKEN, S\u00c9RGIO RUI e ALBERTO GOSSON. COMPARECEU CONVOCADO(A) O(A) EXMO(A). SR(A) H\u00c9LIO NOGUEIRA. FOI ABERTA A SESS\u00c3O, LIDA E APROVADA A ATA DA SESS\u00c3O ANTERIOR. A SEGUIR FORAM JULGADOS OS SEGUINTES FEITOS:","paginaInicial":"1693","paginaFinal":"1693","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"893257","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23773883","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Jun 28 2017 02:50:48:753AM","codUsuarioAlteracao":"504","usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":"Jun 28 2017 04:41:31:020PM","numeroCNJ":"1099124-71.2016.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1099124-71.2016.8.26.0100|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"774514735","codPublicacaoOrigem":"1212898723","dataDivulgacao":"Oct 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1099124-71.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2449","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"19\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1099124-71.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Vistos.Fls. 294\/296: Diga a autora. Advirto que o sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como anu\u00eancia e a a\u00e7\u00e3o ser\u00e1 extinta, nos termos do art. 924, II, do CPC.Intime-se. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0385\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 19\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO INAH DE LEMOS E SILVA MACHADO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CATARINA NOGUEIRA DE SANTA BARBARA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"384","paginaFinal":"384","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"936475","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"27097307","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Oct 11 2017 02:22:47:503AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1099124-71.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1099124-71.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"545603112","codPublicacaoOrigem":"957559092","dataDivulgacao":"Sep 13 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 14 2016 12:00:00:000AM","numero":"1099124-71.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2199","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1099124-71.2016.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. ADVOGADO : 273843\/SP - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos REQDO : COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ VARA :19\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 09\/09\/2016","paginaInicial":"60","paginaFinal":"60","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"740090","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"15754494","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Sep 13 2016 12:21:16:593AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1099124-71.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1099124-71.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"651613504","codPublicacaoOrigem":"1119815378","dataDivulgacao":"Mar 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 30 2017 12:00:00:000AM","numero":"1099124-71.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2317","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"19\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1099124-71.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Fls. 199\/222: interposi\u00e7\u00e3o de recurso de apela\u00e7\u00e3o; ci\u00eancia \u00e0(s) parte(s) contr\u00e1ria(s) para que, querendo, ofere\u00e7a(m) contrarraz\u00f5es, no prazo de 15(quinze) dias \u00fateis, findos os quais os autos ser\u00e3o remetidos \u00e0 Superior Inst\u00e2ncia. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0100\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 19\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO INAH DE LEMOS E SILVA MACHADO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CATARINA NOGUEIRA DE SANTA BARBARA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"453","paginaFinal":"453","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"855084","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"21153240","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Mar 28 2017 10:58:02:080PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1099124-71.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1099124-71.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"687152362","codPublicacaoOrigem":"1151754915","dataDivulgacao":"May 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1099124-71.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2357","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"6 - 1099124-71.2016.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Relator Roberto Mac Cracken - Apelante: Companhia Paulista de For\u00e7a e Luz - CPFL - Apelada: Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Advogada: Aline Cristina Panza Mainieri (OAB: 153176\/SP) (Fls: 219) - Advogado: Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB: 273843\/SP) (Fls: 33)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VII - Pr\u00f3ximos Julgamentos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 11\u00ba Grupo - 22\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 109\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 22\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - sala 510 - 5\u00ba andar - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) 22\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO A REALIZAR-SE EM 8 DE JUNHO DE 2017 (QUINTA-FEIRA), NA SALA 510 - 5\u00ba ANDAR - PAL\u00c1CIO DA JUSTI\u00c7A, COM INICIO \u00c0S 13:30 HORAS. NOTA: OS ADIADOS E SOBRAS DESTA SESS\u00c3O SER\u00c3O INCLU\u00cdDOS NA PAUTA DA SESS\u00c3O SUBSEQUENTE.","paginaInicial":"1288","paginaFinal":"1288","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"880560","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22972029","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"May 30 2017 08:54:30:203AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1099124-71.2016.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1099124-71.2016.8.26.0100|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752881940","codPublicacaoOrigem":"1198836248","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1099124-71.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"19\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1099124-71.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Vistos.Cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o.O Eg. Tribunal de Justi\u00e7a deu parcial provimento ao recurso da requerida.HOMOLOGO, por senten\u00e7a, para que produzam seus devidos e legais efeitos, a TRANSA\u00c7\u00c3O celebrada \u00e0s fls. 285\/289 nestes autos. Nos termos do art. 487, III, \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO EXTINTO o presente processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito.Oportunamente, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a e arquivem-se os autos, fazendo-se as devidas anota\u00e7\u00f5es.P.R.I.C. - ADV: ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0333\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 19\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO INAH DE LEMOS E SILVA MACHADO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CATARINA NOGUEIRA DE SANTA BARBARA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"367","paginaFinal":"367","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"924023","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26132170","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 08:49:03:113AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1099124-71.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1099124-71.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}