{"numero":"1100489-97.2015.8.26.0100","processos":[{"processo":"1100489-97.2015.8.26.0100    Extinto","classe":"Procedimento Sum\u00e1rio","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"05\/10\/2015 \u00e0s 12:36 - Livre\n16\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Felipe Poyares Miranda","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 3.600,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"Cia Piratininga de For\u00e7a e Luz Concession\u00e1ria de Servi\u00e7os Publicos de Energia Eletrica (Cpfl Piratininga)"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos"},{"tipo":"Advogada","nome":"Aline Cristina Panza Mainieri"}],"andamentos":[{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Arquivamento Provis\u00f3rio - Cumprimento de Senten\u00e7a Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   Seq.: 01 - Cumprimento de senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0346\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2376 P\u00e1gina: 326\/366","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0346\/2017 Teor do ato: Vistos. Cumpra-se o venerando ac\u00f3rd\u00e3o.Considerando que o in\u00edcio da fase de cumprimento da senten\u00e7a que reconhece o dever de pagar quantia depende de requerimento do exequente (CPC, artigos 513, \u00a7 1\u00ba, e 523 princ\u00edpios dispositivo e in\u00e9rcia da jurisdi\u00e7\u00e3o), aguarde-se manifesta\u00e7\u00e3o da parte interessada que dever\u00e1 instruir seu pedido com o demonstrativo discriminado e atualizado do cr\u00e9dito, nos termos delineados pelos artigos 509, \u00a7 2\u00ba, e 524, ambos do CPC.Intime-se. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Cumpra-se o venerando ac\u00f3rd\u00e3o.Considerando que o in\u00edcio da fase de cumprimento da senten\u00e7a que reconhece o dever de pagar quantia depende de requerimento do exequente (CPC, artigos 513, \u00a7 1\u00ba, e 523 princ\u00edpios dispositivo e in\u00e9rcia da jurisdi\u00e7\u00e3o), aguarde-se manifesta\u00e7\u00e3o da parte interessada que dever\u00e1 instruir seu pedido com o demonstrativo discriminado e atualizado do cr\u00e9dito, nos termos delineados pelos artigos 509, \u00a7 2\u00ba, e 524, ambos do CPC.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n16\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   8\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   823\/825   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6140   -   E-mail:   sp16cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1100489-97.2015.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1100489-97.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Cia Piratininga  de For\u00e7a  e Luz  Concession\u00e1ria  de Servi\u00e7os  \nPublicos  de Energia  Eletrica  (Cpfl Piratininga)\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Felipe  Poyares  Miranda\nVistos.\n1.  Cumpra-se  o  venerando  ac\u00f3rd\u00e3o.\n2. Considerando  que  o in\u00edcio  da  fase  de  cumprimento  da  senten\u00e7a  que  \nreconhece  o  dever  de  pagar  quantia  depende  de  requerimento  do  exequente  (CPC,  artigos  \n513,  \u00a7  1\u00ba,  e  523  princ\u00edpios  dispositivo  e  in\u00e9rcia  da  jurisdi\u00e7\u00e3o),  aguarde-se  manifesta\u00e7\u00e3o  da  \nparte  interessada  que  dever\u00e1  instruir  seu  pedido  com  o  demonstrativo  discriminado  e \natualizado  do  cr\u00e9dito,  nos  termos  delineados  pelos  artigos  509,  \u00a7  2\u00ba,  e  524,  ambos  do  \nCPC.\nIntime-se. \nS\u00e3o  Paulo , 26  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1100489-97.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 3315C4C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FELIPE POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 26\/06\/2017 \u00e0s 20:04 . fls. 315"}},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   Data do julgamento: 30\/11\/2016 Tr\u00e2nsito em julgado: Tipo de julgamento: Ac\u00f3rd\u00e3o Decis\u00e3o: Negaram provimento ao recurso. V. U. Situa\u00e7\u00e3o do provimento: N\u00e3o-Provimento Relatora: Penna Machado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40143602-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 16\/02\/2017 13:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2016","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40538203-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 21\/06\/2016 12:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0121\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0121\/2016 Teor do ato: Vistos.Fls.199\/214: \u00c0s contrarraz\u00f5es, nos termos do artigo 1010 do C\u00f3digo de Processo Civil. Ap\u00f3s, ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de SP, com as nossas homenagens. Intime-se. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/05\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls.199\/214: \u00c0s contrarraz\u00f5es, nos termos do artigo 1010 do C\u00f3digo de Processo Civil. Ap\u00f3s, ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de SP, com as nossas homenagens. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n16\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 823\/825,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6140,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp16cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1100489-97.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Cia Piratininga  de For\u00e7a  e Luz  Concession\u00e1ria  de Servi\u00e7os  Publicos  de \nEnergia  Eletrica  (Cpfl Piratininga)\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Felipe   Poyares   Miranda\nVistos.\nFls.199\/214:   \u00c0s   contrarraz\u00f5es ,   nos   termos   do   artigo   1010   do   C\u00f3digo   de   Processo  \nCivil .   A p\u00f3s ,   ao   Egr\u00e9gio   Tribunal   de   Justi\u00e7a   de   SP,   com   as   nossas   homenagens.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 28  de  maio  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1100489-97.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 1F1C933. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FELIPE POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 28\/05\/2016 \u00e0s 19:18 . fls. 218"}},{"data":"25\/05\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2016","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40421149-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 17\/05\/2016 14:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2016","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40396135-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 10\/05\/2016 12:06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0094\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0094\/2016 Teor do ato: Posto isso, julgo a a\u00e7\u00e3o procedente, e condeno a r\u00e9 ao pagamento do valor exigido na inicial (fl. 33, item \"d\"), devidamente corrigido desde a data do disp\u00eandio pela tabela pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, acrescido de juros de mora de 1% ao m\u00eas, sem capitaliza\u00e7\u00e3o, a partir da cita\u00e7\u00e3o. Condeno, ainda, a parte vencida a despesas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, estes \u00faltimos fixados em 10% sobre o valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o. Publique-se. Registre-se. Intimem-se. Cumpra-se. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2016","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Posto isso, julgo a a\u00e7\u00e3o procedente, e condeno a r\u00e9 ao pagamento do valor exigido na inicial (fl. 33, item \"d\"), devidamente corrigido desde a data do disp\u00eandio pela tabela pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, acrescido de juros de mora de 1% ao m\u00eas, sem capitaliza\u00e7\u00e3o, a partir da cita\u00e7\u00e3o. Condeno, ainda, a parte vencida a despesas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, estes \u00faltimos fixados em 10% sobre o valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o. Publique-se. Registre-se. Intimem-se. Cumpra-se.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n16\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1100489-97.2015.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1100489-97.2015.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Cia Piratininga  de For\u00e7a  e Luz  Concession\u00e1ria  de Servi\u00e7os  Publicos  de \nEnergia  Eletrica  (Cpfl Piratininga)\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Andr\u00e9   Forato   Anh\u00ea\nVistos.\nCuida-se  de  a\u00e7\u00e3o  de  cobran\u00e7a  ajuizada  por  ITA\u00da  SEGUROS  DE  \nAUTO  E  RESID\u00caNCIA  contra  COMPANHIA  PIRATININGA  DE  \nFOR\u00c7A  E  LUZ ,  alegando  aquele  que  firmou  com  MARIA  HELENA  \nKRAUSE  contrato  de  seguro  na  modalidade  residencial,  atrav\u00e9s  do  qual  se  \nobrigou  a  garantir  riscos  ao  im\u00f3vel  da  segurada.  Narrou  que,  sendo  o \nfornecimento  de  energia  el\u00e9trica  na  localidade  de  responsabilidade  da  r\u00e9,  \u00e9  a  \nrespons\u00e1vel  ent\u00e3o  pelo  sinistro  ocorrido  em  2\/1\/2015,  pois  houve  descarga  \nel\u00e9trica  no  im\u00f3vel  e  danos  aos  bens  de  propriedade  da  segurada.  \nAfirmou  que  o  sinistro  ocorreu  em  raz\u00e3o  da  falha  da  atividade  da  \nr\u00e9,  que,  de  forma  desidiosa,  n\u00e3o  empregou  devidos  equipamentos  de  \nseguran\u00e7a  e  preven\u00e7\u00e3o  ao  longo  da  rede  de  distribui\u00e7\u00e3o  de  energia  e  permitiu  \nque  esses  eventos  el\u00e9tricos  ocorressem  diuturnamente.  Apontou  que  a \nresponsabilidade  civil  da  r\u00e9  \u00e9  objetiva  por  determina\u00e7\u00e3o  constitucional  e \nsubjetiva  no  caso  de  conduta  omissiva.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1100489-97.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 1DBA000. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDRE FORATO ANHE, liberado nos autos em 03\/05\/2016 \u00e0s 13:07 . fls. 167\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n16\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1100489-97.2015.8.26.0100 - lauda  2\nDisse\n que  exige  valor  referente  \u00e0  indeniza\u00e7\u00e3o  paga  \u00e0  segurada,  \ndescontado  o  valor  da  franquia  pago  por  esta.  \nRequereu  a  aplica\u00e7\u00e3o  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  em  seu  \nfavor,  pois  estaria  sub-rogada  nos  direitos  da  segurada.\nCitada,  a  r\u00e9  apresentou  sua  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  62\/84).  Suscitou  a  falta  \nde  interesse  de  agir  da  autora  porque  n\u00e3o  pleiteou  o  ressarcimento  \nadministrativamente.  \nAlegou  que  o  evento  \u201cdescarga  el\u00e9trica\u201d  n\u00e3o  est\u00e1  \ncomprovadamente  associado  ao  motivo  dos  danos  citados  na  inicial.  Disse  \nque  as  instala\u00e7\u00f5es  internas  da  unidade  consumidora  s\u00e3o  de  responsabilidade  \ndo  pr\u00f3prio  consumidor.  Afirmou  ainda  que  o dano  foi  causado  por  fato  \nexterno,  de  for\u00e7a  maior  e  que  n\u00e3o  houve  defeito  nem  v\u00edcio  na  presta\u00e7\u00e3o  do  \nservi\u00e7o.  \nContestou  o  valor  da  indeniza\u00e7\u00e3o  e  impugnou  as  provas  trazidas  \npela  autora.  \nHouve  r\u00e9plica  (fls.  112\/150).  \n\u00c9  o  sum\u00e1rio  do  essencial.  Decido.  \nO  processo  comporta  julgamento  antecipado,  pois,  embora  verse  \nsobre  mat\u00e9ria  de  fato  e  de  direito,  est\u00e1  instru\u00eddo  com  documentos  que  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1100489-97.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 1DBA000. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDRE FORATO ANHE, liberado nos autos em 03\/05\/2016 \u00e0s 13:07 . fls. 168\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n16\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1100489-97.2015.8.26.0100 - lauda  3\npermitem\n o  convencimento  do  Ju\u00edzo,  estando  o  processo  escorreito  para  \nreceber  decis\u00e3o  sobre  o  objeto  da  controv\u00e9rsia  submetida  \u00e0  cogni\u00e7\u00e3o  judicial.\nAssim,  passo  ao  julgamento  antecipado  nos  termos  do  artigo  355,  \ninciso  I,  do  novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  atendendo  ao  princ\u00edpio  \nfundamental  contido  na  Emenda  Constitucional  n\u00ba  45\/04,  que  deu  nova  \nreda\u00e7\u00e3o  ao  inciso  LXXVIII  do  art.  5\u00ba  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal  e  imp\u00f4s  ao  juiz  \nzelar  pela  r\u00e1pida  solu\u00e7\u00e3o  do  lit\u00edgio,  garantindo  \u00e0s  partes  a  celeridade  da  \ntramita\u00e7\u00e3o  do  processo.\nQuanto  \u00e0  preliminar  arguida,  tenho  que,  neste  caso,  dadas  as  \nparticularidades,  a falta  de  pedido  administrativo  n\u00e3o  impede  o  pedido  de  \nregresso,  n\u00e3o  sendo  requisito  legal  para  o  exerc\u00edcio.  \nAl\u00e9m  disso,  n\u00e3o  h\u00e1  d\u00favidas  do  direito  da  autora  em  pleitear  o  \nressarcimento,  por  intelig\u00eancia  do  art.  786,  \u00a7  2\u00ba  do  C\u00f3digo  Civil,  e  esse  \ndireito  n\u00e3o  pode  ser  restrito  por  resolu\u00e7\u00e3o.  \nO  pedido  \u00e9  procedente.\nS\u00e3o  fatos  incontroversos  nos  autos:  1)  a  celebra\u00e7\u00e3o  do  contrato  de  \nseguro  pela  autora  com  terceiro;  2)  a  celebra\u00e7\u00e3o  de  contrato  de  fornecimento  \nde  energia  el\u00e9trica  do  terceiro  com  a  r\u00e9;  3)  os  danos  nos  aparelhos  el\u00e9tricos  do  \nterceiro;  e  4)  o  pagamento  pela  autora  ao  terceiro  de  indeniza\u00e7\u00e3o  pelo  fato.\nA  quest\u00e3o  jur\u00eddica  controversa  est\u00e1  na  afirma\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  de  que  n\u00e3o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1100489-97.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 1DBA000. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDRE FORATO ANHE, liberado nos autos em 03\/05\/2016 \u00e0s 13:07 . fls. 169\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n16\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1100489-97.2015.8.26.0100 - lauda  4\nhouve\n interven\u00e7\u00e3o  de  qualquer  natureza  que  pudesse  interferir  no  \nfornecimento  de  energia  na  localidade  e  que  a  descarga  el\u00e9trica  ocorrida  n\u00e3o  \npode  ser  imputada  a  ela  por  ser  evento  de  for\u00e7a  maior.  \nA  autora  traz  laudo  que  demonstra  ter  havido  sobretens\u00e3o  que  \ndanificou  os  aparelhos  ali  descritos.  Sobretens\u00e3o  \u00e9  o  fen\u00f4meno  pelo  qual  a  \nrede  ou  qualquer  outra  fonte  de  electricidade  excede  o  seu  valor  nominal.  \nAlega  a r\u00e9  que  essa  sobretens\u00e3o  seria,  em  verdade,  for\u00e7a  maior.  \nContudo,  essa  afirma\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  procede.  O  fortuito  externo,  ou  for\u00e7a  maior  \nexterna,  exige  fato  externo,  que  n\u00e3o  se  liga  \u00e0  pessoa  ou  empresa  por  nenhum  \nla\u00e7o  de  conex\u00e3o.  Esse  n\u00e3o  \u00e9  o  caso  dos  autos,  pois  a  r\u00e9  \u00e9  prestadora  de  \nservi\u00e7o  de  energia  el\u00e9trica  e  tem  o  dever  legal  de  efetuar  manuten\u00e7\u00f5es  e \nmelhorias  no  sistema  de  sua  responsabilidade.  \nIncumbia  \u00e0  r\u00e9  demonstrar  em  seus  equipamentos  \n e  n\u00e3o  nos  \ndanificados  \n a  ado\u00e7\u00e3o  de  medidas  de  controle  das  previs\u00edveis  tempestades  e  \nvaria\u00e7\u00f5es  de  tens\u00e3o,  o  que  n\u00e3o  foi  feito.  Trata  o  caso,  portanto,  de  fortuito  (ou  \nfora  maior)  interno,  incapaz  de  afastar  a  responsabilidade  do  fornecedor.\nSendo  a  a\u00e7\u00e3o  procedente,  os  advogados  da  autora  far\u00e3o  jus  a \nhonor\u00e1rios  sucumbenciais  no  valor  correspondente  a  10%  sobre  o  montante  \natualizado  da  condena\u00e7\u00e3o.  A  fixa\u00e7\u00e3o  atende  aos  requisitos  do  art.  85  do  novo  \nCPC,  tratando-se  aqui  de  demanda  simples,  de  f\u00e1cil  manejo  e  cuja  resolu\u00e7\u00e3o  \np\u00f4de  ser  proferida  sem  a  necessidade  de  dila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1100489-97.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 1DBA000. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDRE FORATO ANHE, liberado nos autos em 03\/05\/2016 \u00e0s 13:07 . fls. 170\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n16\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1100489-97.2015.8.26.0100 - lauda  5\nPosto\n isso,  julgo  a  a\u00e7\u00e3o  procedente,  e  condeno  a  r\u00e9  ao  pagamento  \ndo  valor  exigido  na  inicial  (fl.  33,  item  \u201cd\u201d),  devidamente  corrigido  desde  a  \ndata  do  disp\u00eandio  pela  tabela  pr\u00e1tica  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo,  \nacrescido  de  juros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas,  sem  capitaliza\u00e7\u00e3o,  a partir  da  \ncita\u00e7\u00e3o.  Condeno,  ainda,  a  parte  vencida  a  despesas  e  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios,  estes  \u00faltimos  fixados  em  10%  sobre  o  valor  atualizado  da  \ncondena\u00e7\u00e3o.  \nPublique-se.  Registre-se.  Intimem-se.  Cumpra-se.\nDe  Ferraz  de Vasconcelos  para S\u00e3o Paulo,  02  de  maio  de 2016\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1100489-97.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 1DBA000. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDRE FORATO ANHE, liberado nos autos em 03\/05\/2016 \u00e0s 13:07 . fls. 171"}},{"data":"28\/01\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/12\/2015","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.41036244-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 04\/12\/2015 11:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0184\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/11\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0184\/2015 Teor do ato: Manifeste-se, a parte autora, sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/11\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se, a parte autora, sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/11\/2015","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40948025-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 09\/11\/2015 17:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2015","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR398883819TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel Destinat\u00e1rio : Cia Piratininga de For\u00e7a e Luz Concession\u00e1ria de Servi\u00e7os Publicos de Energia Eletrica (Cpfl Piratin Dilig\u00eancia : 21\/10\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0168\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/10\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/10\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0168\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/10\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/10\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/10\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0168\/2015 Teor do ato: Vistos. Ci\u00eancia da redistribui\u00e7\u00e3o. Processe-se pelo rito ordin\u00e1rio. Cite-se a r\u00e9 para os termos da a\u00e7\u00e3o em ep\u00edgrafe, advertindo-se do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a resposta. Intime-se. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/10\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0168\/2015 Teor do ato: Tratando-se de causas de pedir diversas, redistribua-se livremente. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/10\/2015","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/10\/2015","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos. Ci\u00eancia da redistribui\u00e7\u00e3o. Processe-se pelo rito ordin\u00e1rio. Cite-se a r\u00e9 para os termos da a\u00e7\u00e3o em ep\u00edgrafe, advertindo-se do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a resposta. Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n16\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 823\/825,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6140,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp16cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das  12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1100489-97.2015.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Cia Piratininga  de For\u00e7a  e Luz  Concession\u00e1ria  de Servi\u00e7os  Publicos  de \nEnergia  Eletrica  (Cpfl Piratininga)\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cl\u00e1udia   Longobardi   Campana\nVistos.\nCi\u00eancia  da  redistribui\u00e7\u00e3o.\nProcesse-se  pelo  rito  ordin\u00e1rio.\nCite-se  a  r\u00e9  para  os  termos  da  a\u00e7\u00e3o  em  ep\u00edgrafe,  advertindo-se  do  prazo  de  15  \n(quinze)  dias  para  apresentar  a  resposta.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 08  de  outubro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1100489-97.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 164F16B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIA LONGOBARDI CAMPANA, liberado nos autos em 15\/10\/2015 \u00e0s 15:20 . fls. 57"}},{"data":"08\/10\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2015","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Conf. Desp. fls.56 de 30.09.15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o   determina\u00e7\u00e3o judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2015","descricao":"Despacho    Tratando-se de causas de pedir diversas, redistribua-se livremente.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n35\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1100489-97.2015.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Cia Piratininga  de For\u00e7a  e Luz  Concession\u00e1ria  de Servi\u00e7os  Publicos  de Energia  \nEletrica  (Cpfl Piratininga)\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cesar   Augusto   Vieira   Macedo\nTratando-se  de  causas  de  pedir  diversas,  redistribua-se  livremente.\nS\u00e3o  Paulo , 30  de  setembro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1100489-97.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 15FBA79. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CESAR AUGUSTO VIEIRA MACEDO, liberado nos autos em 05\/10\/2015 \u00e0s 12:16 . fls. 56"}},{"data":"30\/09\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   H\u00e1 suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. Confronte os dados do processo distribu\u00eddo com os dados do processo : 1100490-82.2015.8.26.0100.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"09\/11\/2015","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"04\/12\/2015","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"10\/05\/2016","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"17\/05\/2016","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"21\/06\/2016","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"16\/02\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":[{"data":"","classe":""},{"data":"07\/07\/2017","classe":"Cumprimento de senten\u00e7a - 00001"}],"total_andamentos_retornados":39,"total_andamentos":39},{"processo":"Cumprimento de senten\u00e7a  \u00a0  (1100489-97.2015.8.26.0100)  Extinto","classe":null,"classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":null,"juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[{"tipo":"Exeqte","nome":"Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A."},{"tipo":"Exectdo","nome":"Cia Piratininga de For\u00e7a e Luz Concession\u00e1ria de Servi\u00e7os Publicos de Energia Eletrica (Cpfl Piratininga)"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos"},{"tipo":"Advogada","nome":"Aline Cristina Panza Mainieri"}],"andamentos":[{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Nova Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Andamento","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0408\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2421 P\u00e1gina: 305\/325","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0408\/2017 Teor do ato: O requerente informa a concord\u00e2ncia com o valor da condena\u00e7\u00e3o depositado pelo requerido.Em raz\u00e3o do exposto, JULGO EXTINTO o processo, com fundamento no artigo 924, II , do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. N\u00e3o havendo qualquer ressalva, considero tal ato incompat\u00edvel com o direito de recorrer (artigo 1.000, par\u00e1grafo \u00fanico do NCPC) e determino que, publicada esta pela imprensa, seja certificado o tr\u00e2nsito em julgado e, oportunamente, arquivados os autos, anotando-se junto ao sistema informatizado a extin\u00e7\u00e3o do feito. R. P. I. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    O requerente informa a concord\u00e2ncia com o valor da condena\u00e7\u00e3o depositado pelo requerido.Em raz\u00e3o do exposto, JULGO EXTINTO o processo, com fundamento no artigo 924, II , do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. N\u00e3o havendo qualquer ressalva, considero tal ato incompat\u00edvel com o direito de recorrer (artigo 1.000, par\u00e1grafo \u00fanico do NCPC) e determino que, publicada esta pela imprensa, seja certificado o tr\u00e2nsito em julgado e, oportunamente, arquivados os autos, anotando-se junto ao sistema informatizado a extin\u00e7\u00e3o do feito. R. P. I.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n16\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1100489-97.2015.8.26.0100\/01 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1100489-97.2015.8.26.0100\/01\nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nExeq\u00fcente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nExecutado : Cia Piratininga  de For\u00e7a  e Luz  Concession\u00e1ria  de Servi\u00e7os  Publicos  de \nEnergia  Eletrica  (Cpfl Piratininga)\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Felipe   Poyares   Miranda\nIta\u00fa  Seguros  de  Auto  e  Resid\u00eancia  S.A.  ajuizou  a  presente  Cumprimento  de  Senten\u00e7a  \ncontra  Cia  Piratininga  de  For\u00e7a  e  Luz  Concession\u00e1ria  de  Servi\u00e7os  Publicos  de  Energia  Eletrica  (Cpfl  \nPiratininga)\nO requerente  informa  a  concord\u00e2ncia  com  o  valor  da  condena\u00e7\u00e3o  depositado  pelo  \nrequerido. Em raz\u00e3o  do  exposto,  JULGO  EXTINTO  o  processo,  com  fundamento  no  artigo  924,  II  ,  do  \nNovo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nN\u00e3o  havendo  qualquer  ressalva,  considero  tal  ato  incompat\u00edvel  com  o  direito  de  recorrer  \n(artigo  1.000,  par\u00e1grafo  \u00fanico  do  NCPC)  e  determino  que,  publicada  esta  pela  imprensa,  seja  certificado  o  \ntr\u00e2nsito  em  julgado  e,  oportunamente,  arquivados  os  autos,  anotando-se  junto  ao  sistema  informatizado  a  \nextin\u00e7\u00e3o  do  feito.  \nR.  P.  I.\nS\u00e3o  Paulo , 28  de  agosto  de 2017 .\nFelipe  Poyares  Miranda\nJuiz(a)  de  Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1100489-97.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 36C3CF0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FELIPE POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 16:37 . fls. 19"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40971688-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/08\/2017 08:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0395\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0395\/2017 Teor do ato: Vistos. Diga o exequente, no prazo de 5 dias, se concorda com o dep\u00f3sito efetuado pelo executado, caso em que ser\u00e1 declarada extinta a obriga\u00e7\u00e3o com fulcro no art. 924, inciso II, do CPC e se o caso expedida, guia de levantamento, consignando-se que no sil\u00eancio ser\u00e1 presumida a sua concord\u00e2ncia.Int. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Diga o exequente, no prazo de 5 dias, se concorda com o dep\u00f3sito efetuado pelo executado, caso em que ser\u00e1 declarada extinta a obriga\u00e7\u00e3o com fulcro no art. 924, inciso II, do CPC e se o caso expedida, guia de levantamento, consignando-se que no sil\u00eancio ser\u00e1 presumida a sua concord\u00e2ncia.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n16\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 823\/825,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6140,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp16cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1100489-97.2015.8.26.0100\/01  \nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nExeq\u00fcente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nExecutado : Cia Piratininga  de For\u00e7a  e Luz  Concession\u00e1ria  de Servi\u00e7os  Publicos  de \nEnergia  Eletrica  (Cpfl Piratininga)\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Felipe   Poyares   Miranda\nVistos. \nDiga  o exequente,  no prazo  de 5 dias,  se concorda  com o dep\u00f3sito  efetuado  pelo \nexecutado,  caso em que  ser\u00e1  declarada  extinta a obriga\u00e7\u00e3o  com fulcro  no art.  924,  inciso  II, do  \nCPC  e se  o caso  expedida,  guia de levantamento,  consignando-se  que no sil\u00eancio  ser\u00e1 presumida  a \nsua  concord\u00e2ncia.\nInt. \nS\u00e3o  Paulo , 16  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1100489-97.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 361B4C0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FELIPE POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 16\/08\/2017 \u00e0s 18:54 . fls. 16"}},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40924021-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 15\/08\/2017 19:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0384\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2404 P\u00e1gina: 252\/283","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0384\/2017 Teor do ato: Vistos.Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. ajuizou a presente Cumprimento de Senten\u00e7a contra Cia Piratininga de For\u00e7a e Luz Concession\u00e1ria de Servi\u00e7os Publicos de Energia Eletrica (Cpfl Piratininga), requerendo a homologa\u00e7\u00e3o de acordo.Homologo, por senten\u00e7a, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo celebrado retro.Por consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, com fundamento no artigo 487, inciso III, \"b\" do C\u00f3digo de Processo Civil, aguardando-se, contudo, em Arquivo Provis\u00f3rio, o cumprimento do acordo, ficando suspensa a execu\u00e7\u00e3o, nos termos do art.922 do CPC.Ap\u00f3s a data limite para pagamento, manifeste-se o exequente, no prazo de 5 dias, noticiando o adimplemento da obriga\u00e7\u00e3o. No sil\u00eancio, tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o nos termos do artigo 924, , II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Inexistindo interesse recursal, certifique a Serventia, desde logo, o tr\u00e2nsito em julgado.'Ap\u00f3s, ao arquivo.P.R. I. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. ajuizou a presente Cumprimento de Senten\u00e7a contra Cia Piratininga de For\u00e7a e Luz Concession\u00e1ria de Servi\u00e7os Publicos de Energia Eletrica (Cpfl Piratininga), requerendo a homologa\u00e7\u00e3o de acordo.Homologo, por senten\u00e7a, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo celebrado retro.Por consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, com fundamento no artigo 487, inciso III, \"b\" do C\u00f3digo de Processo Civil, aguardando-se, contudo, em Arquivo Provis\u00f3rio, o cumprimento do acordo, ficando suspensa a execu\u00e7\u00e3o, nos termos do art.922 do CPC.Ap\u00f3s a data limite para pagamento, manifeste-se o exequente, no prazo de 5 dias, noticiando o adimplemento da obriga\u00e7\u00e3o. No sil\u00eancio, tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o nos termos do artigo 924, , II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Inexistindo interesse recursal, certifique a Serventia, desde logo, o tr\u00e2nsito em julgado.'Ap\u00f3s, ao arquivo.P.R. I.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n16\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1100489-97.2015.8.26.0100\/01 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1100489-97.2015.8.26.0100\/01\nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nExeq\u00fcente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nExecutado : Cia Piratininga  de For\u00e7a  e Luz  Concession\u00e1ria  de Servi\u00e7os  Publicos  de \nEnergia  Eletrica  (Cpfl Piratininga)\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Felipe   Poyares   Miranda\nVistos.\nIta\u00fa  Seguros  de  Auto  e  Resid\u00eancia  S.A.  ajuizou  a  presente  Cumprimento  de  Senten\u00e7a  \ncontra  Cia  Piratininga  de  For\u00e7a  e  Luz  Concession\u00e1ria  de  Servi\u00e7os  Publicos  de  Energia  Eletrica  (Cpfl  \nPiratininga) , requerendo  a  homologa\u00e7\u00e3o  de  acordo.\nHomologo,  por  senten\u00e7a,  para  que  produza  seus  jur\u00eddicos  e  legais  efeitos,  o  acordo  \ncelebrado  retro .\nPor  consequ\u00eancia,  JULGO  EXTINTO  o  processo,  com  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito,  com  \nfundamento  no  artigo  487,  inciso  III,  \"b\"  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  aguardando-se,  contudo,  em  \nArquivo Provis\u00f3rio,  o  cumprimento  do  acordo,  ficando  suspensa  a  execu\u00e7\u00e3o,  nos  termos  do  art.922  do  \nCPC.\nAp\u00f3s a  data  limite  para  pagamento,  manifeste-se  o  exequente,  no  prazo  de  5  dias,  \nnoticiando  o  adimplemento  da  obriga\u00e7\u00e3o.  No  sil\u00eancio,  tornem  conclusos  para  extin\u00e7\u00e3o  nos  termos  do  artigo  \n924,  , II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nInexistindo  interesse  recursal,  certifique  a  Serventia,  desde  logo,  o  tr\u00e2nsito  em  julgado.\n'Ap\u00f3s,  ao  arquivo.\nP.R.  I.\nS\u00e3o  Paulo , 03  de  agosto  de 2017 .\nFelipe  Poyares  Miranda\nJuiz(a)  de  Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1100489-97.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 35667AA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FELIPE POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 03\/08\/2017 \u00e0s 19:37 . fls. 11"}},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40869335-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Data: 03\/08\/2017 15:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0361\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2386 P\u00e1gina: 336\/364","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0361\/2017 Teor do ato: Vistos,As medidas executivas doravante ser\u00e3o adotadas nos presentes autos; destarte, deve o exequente quando da confec\u00e7\u00e3o e direcionamento das suas peti\u00e7\u00f5es observar o n\u00famero ora atribu\u00eddo ao presente incidente de Cumprimento de Senten\u00e7a (n\u00ba 1100489-97.2015.8.26.0100\/01); dever\u00e1 a parte exequente atentar que os pedidos seguintes dever\u00e3o ser protocolados como simples peti\u00e7\u00f5es, observando-se o n\u00ba do incidente digital gerado pelo sistema, sob pena de cancelamento do protocolo.Fica a parte executada intimada, com a publica\u00e7\u00e3o deste, a efetuar o pagamento espont\u00e2neo da d\u00edvida no prazo de (15) quinze dias, (art. 272, do C\u00f3digo de Processo Civil), sob pena de incid\u00eancia de multa de 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios fixados em 10% sobre o mesmo montante (artigo 523, do mesmo codex), observando-se que \u00e9 desnecess\u00e1ria a intima\u00e7\u00e3o pessoal para o in\u00edcio da fase execut\u00f3ria.Decorrido o prazo sem pagamento, apresente a parte credora, o demonstrativo atualizado do d\u00e9bito, requerendo o que de direito e pertinente para efetivo andamento do feito, inclusive com o recolhimento das custas que se fizerem necess\u00e1rias.Para maior celeridade processual, dever\u00e1 a parte exequente cumprir o item 3, supra, independentemente de certifica\u00e7\u00e3o de decurso de prazo pela serventia ou de nova intima\u00e7\u00e3o.Na in\u00e9rcia da parte exequente ou deixando est\u00e1 de cumprir integralmente o determinado, certifique a Serventia e aguarde-se manifesta\u00e7\u00e3o no arquivo provis\u00f3rio. Observo por fim que a presente intima\u00e7\u00e3o servir\u00e1 como edital, nos termos dos artigos 256, 257 e 513, \u00a7 2\u00ba, inciso IV do C\u00f3digo Processual Civil. Int. e dil. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos,As medidas executivas doravante ser\u00e3o adotadas nos presentes autos; destarte, deve o exequente quando da confec\u00e7\u00e3o e direcionamento das suas peti\u00e7\u00f5es observar o n\u00famero ora atribu\u00eddo ao presente incidente de Cumprimento de Senten\u00e7a (n\u00ba 1100489-97.2015.8.26.0100\/01); dever\u00e1 a parte exequente atentar que os pedidos seguintes dever\u00e3o ser protocolados como simples peti\u00e7\u00f5es, observando-se o n\u00ba do incidente digital gerado pelo sistema, sob pena de cancelamento do protocolo.Fica a parte executada intimada, com a publica\u00e7\u00e3o deste, a efetuar o pagamento espont\u00e2neo da d\u00edvida no prazo de (15) quinze dias, (art. 272, do C\u00f3digo de Processo Civil), sob pena de incid\u00eancia de multa de 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios fixados em 10% sobre o mesmo montante (artigo 523, do mesmo codex), observando-se que \u00e9 desnecess\u00e1ria a intima\u00e7\u00e3o pessoal para o in\u00edcio da fase execut\u00f3ria.Decorrido o prazo sem pagamento, apresente a parte credora, o demonstrativo atualizado do d\u00e9bito, requerendo o que de direito e pertinente para efetivo andamento do feito, inclusive com o recolhimento das custas que se fizerem necess\u00e1rias.Para maior celeridade processual, dever\u00e1 a parte exequente cumprir o item 3, supra, independentemente de certifica\u00e7\u00e3o de decurso de prazo pela serventia ou de nova intima\u00e7\u00e3o.Na in\u00e9rcia da parte exequente ou deixando est\u00e1 de cumprir integralmente o determinado, certifique a Serventia e aguarde-se manifesta\u00e7\u00e3o no arquivo provis\u00f3rio. Observo por fim que a presente intima\u00e7\u00e3o servir\u00e1 como edital, nos termos dos artigos 256, 257 e 513, \u00a7 2\u00ba, inciso IV do C\u00f3digo Processual Civil. Int. e dil.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n16\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 823\/825,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6140,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp16cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1100489-97.2015.8.26.0100\/01  \nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nExeq\u00fcente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nExecutado : Cia Piratininga  de For\u00e7a  e Luz  Concession\u00e1ria  de Servi\u00e7os  Publicos  de \nEnergia  Eletrica  (Cpfl Piratininga)\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Felipe   Poyares   Miranda\nVistos,\nAs  medidas  executivas  doravante  ser\u00e3o  adotadas  nos  presentes  autos;  destarte,  deve  o  \nexequente  quando  da  confec\u00e7\u00e3o  e direcionamento  das  suas  peti\u00e7\u00f5es  observar  o  n\u00famero  ora  atribu\u00eddo  ao  \npresente  incidente  de  Cumprimento  de  Senten\u00e7a  (n\u00ba  1100489-97.2015 .8.26.0100\/01); dever\u00e1  a  parte  \nexequente  atentar  que  os  pedidos  seguintes  dever\u00e3o  ser  protocolados  como  simples  peti\u00e7\u00f5es,  observando-se  o  \nn\u00ba  do  incidente  digital  gerado  pelo  sistema,  sob  pena  de  cancelamento  do  protocolo.\nFica  a  parte  executada  intimada,  com  a  publica\u00e7\u00e3o  deste,  a  efetuar  o  pagamento  espont\u00e2neo  \nda  d\u00edvida  no  prazo  de  (15)  quinze  dias,  (art.  272,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil),  sob  pena  de  incid\u00eancia  de  \nmulta  de  10%  do  valor  da  condena\u00e7\u00e3o  al\u00e9m  de  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  fixados  em  10%  sobre  o  mesmo  \nmontante  (artigo  523,  do  mesmo  codex),  observando-se  que  \u00e9  desnecess\u00e1ria  a  intima\u00e7\u00e3o  pessoal  para  o  in\u00edcio  \nda  fase  execut\u00f3ria.\nDecorrido o  prazo  sem  pagamento,  apresente  a  parte  credora,  o  demonstrativo  atualizado  do  \nd\u00e9bito,  requerendo  o  que  de  direito  e  pertinente  para  efetivo  andamento  do  feito,  inclusive  com  o \nrecolhimento  das  custas  que  se  fizerem  necess\u00e1rias.\nPara  maior  celeridade  processual,  dever\u00e1  a  parte  exequente  cumprir  o  item  3,  supra,  \nindependentemente  de  certifica\u00e7\u00e3o  de  decurso  de  prazo  pela  serventia  ou  de  nova  intima\u00e7\u00e3o.\nNa  in\u00e9rcia  da  parte  exequente  ou  deixando  est\u00e1  de  cumprir  integralmente  o  determinado,  \ncertifique  a  Serventia  e  aguarde-se  manifesta\u00e7\u00e3o  no  arquivo  provis\u00f3rio.    \nObservo  por  fim  que  a  presente  intima\u00e7\u00e3o  servir\u00e1  como  edital,  nos  termos  dos  artigos  256,  \n257  e  513,  \u00a7  2\u00ba,  inciso  IV  do  C\u00f3digo  Processual  Civil.  \nInt.  e  dil.  \nS\u00e3o  Paulo , 10  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1100489-97.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 33E2EA6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FELIPE POYARES MIRANDA, liberado nos autos em 10\/07\/2017 \u00e0s 17:26 . fls. 4"}},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   Processo principal: 1100489-97.2015.8.26.0100","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"03\/08\/2017","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"},{"data":"15\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":22,"total_andamentos":22}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"473163278","codPublicacaoOrigem":"858965562","dataDivulgacao":"May  4 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  5 2016 12:00:00:000AM","numero":"1100489-97.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2108","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"16\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1100489-97.2015.8.26.0100 - Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Cia Piratininga de For\u00e7a e Luz Concession\u00e1ria de Servi\u00e7os Publicos de Energia Eletrica (Cpfl Piratininga) - Posto isso, julgo a a\u00e7\u00e3o procedente, e condeno a r\u00e9 ao pagamento do valor exigido na inicial (fl. 33, item \"d\"), devidamente corrigido desde a data do disp\u00eandio pela tabela pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, acrescido de juros de mora de 1% ao m\u00eas, sem capitaliza\u00e7\u00e3o, a partir da cita\u00e7\u00e3o. Condeno, ainda, a parte vencida a despesas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, estes \u00faltimos fixados em 10% sobre o valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o. Publique-se. Registre-se. Intimem-se. Cumpra-se. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0094\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 16\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JACIRA JACINTO DA SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA ELZA SOUZA ROSARIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"365","paginaFinal":"365","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"670987","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"12773592","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"May  3 2016 11:18:47:910PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1100489-97.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1100489-97.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"493344227","codPublicacaoOrigem":"884345054","dataDivulgacao":"Jun 10 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 13 2016 12:00:00:000AM","numero":"1100489-97.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2133","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"16\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1100489-97.2015.8.26.0100 - Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Cia Piratininga de For\u00e7a e Luz Concession\u00e1ria de Servi\u00e7os Publicos de Energia Eletrica (Cpfl Piratininga) - Vistos.Fls.199\/214: \u00c0s contrarraz\u00f5es, nos termos do artigo 1010 do C\u00f3digo de Processo Civil. Ap\u00f3s, ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de SP, com as nossas homenagens. Intime-se. - ADV: ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0121\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 16\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FELIPE POYARES MIRANDA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA ELZA SOUZA ROSARIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"341","paginaFinal":"341","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"688384","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13634465","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Jun  9 2016 11:57:26:850PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1100489-97.2015.8.26.0100","numeroAntigo":".","numeroUnificado":"1100489-97.2015.8.26.0100|.","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"704242861","codPublicacaoOrigem":"1164660580","dataDivulgacao":"Jun 28 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 29 2017 12:00:00:000AM","numero":"1100489-97.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2376","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"16\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1100489-97.2015.8.26.0100 - Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Cia Piratininga de For\u00e7a e Luz Concession\u00e1ria de Servi\u00e7os Publicos de Energia Eletrica (Cpfl Piratininga) - Vistos. Cumpra-se o venerando ac\u00f3rd\u00e3o.Considerando que o in\u00edcio da fase de cumprimento da senten\u00e7a que reconhece o dever de pagar quantia depende de requerimento do exequente (CPC, artigos 513, \u00a7 1\u00ba, e 523 princ\u00edpios dispositivo e in\u00e9rcia da jurisdi\u00e7\u00e3o), aguarde-se manifesta\u00e7\u00e3o da parte interessada que dever\u00e1 instruir seu pedido com o demonstrativo discriminado e atualizado do cr\u00e9dito, nos termos delineados pelos artigos 509, \u00a7 2\u00ba, e 524, ambos do CPC.Intime-se. - ADV: ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0346\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 16\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FELIPE POYARES MIRANDA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBSON ALVES BEZERRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"353","paginaFinal":"353","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"893228","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23771311","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jun 28 2017 01:22:52:560AM","codUsuarioAlteracao":"504","usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":"Jun 28 2017 04:41:31:020PM","numeroCNJ":"1100489-97.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1100489-97.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"713034399","codPublicacaoOrigem":"1172085194","dataDivulgacao":"Jul 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1100489-97.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2386","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"16\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1100489-97.2015.8.26.0100\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Cia Piratininga de For\u00e7a e Luz Concession\u00e1ria de Servi\u00e7os Publicos de Energia Eletrica (Cpfl Piratininga) - Vistos,As medidas executivas doravante ser\u00e3o adotadas nos presentes autos; destarte, deve o exequente quando da confec\u00e7\u00e3o e direcionamento das suas peti\u00e7\u00f5es observar o n\u00famero ora atribu\u00eddo ao presente incidente de Cumprimento de Senten\u00e7a (n\u00ba 1100489-97.2015.8.26.0100\/01); dever\u00e1 a parte exequente atentar que os pedidos seguintes dever\u00e3o ser protocolados como simples peti\u00e7\u00f5es, observando-se o n\u00ba do incidente digital gerado pelo sistema, sob pena de cancelamento do protocolo.Fica a parte executada intimada, com a publica\u00e7\u00e3o deste, a efetuar o pagamento espont\u00e2neo da d\u00edvida no prazo de (15) quinze dias, (art. 272, do C\u00f3digo de Processo Civil), sob pena de incid\u00eancia de multa de 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios fixados em 10% sobre o mesmo montante (artigo 523, do mesmo codex), observando-se que \u00e9 desnecess\u00e1ria a intima\u00e7\u00e3o pessoal para o in\u00edcio da fase execut\u00f3ria.Decorrido o prazo sem pagamento, apresente a parte credora, o demonstrativo atualizado do d\u00e9bito, requerendo o que de direito e pertinente para efetivo andamento do feito, inclusive com o recolhimento das custas que se fizerem necess\u00e1rias.Para maior celeridade processual, dever\u00e1 a parte exequente cumprir o item 3, supra, independentemente de certifica\u00e7\u00e3o de decurso de prazo pela serventia ou de nova intima\u00e7\u00e3o.Na in\u00e9rcia da parte exequente ou deixando est\u00e1 de cumprir integralmente o determinado, certifique a Serventia e aguarde-se manifesta\u00e7\u00e3o no arquivo provis\u00f3rio. Observo por fim que a presente intima\u00e7\u00e3o servir\u00e1 como edital, nos termos dos artigos 256, 257 e 513, \u00a7 2\u00ba, inciso IV do C\u00f3digo Processual Civil. Int. e dil. - ADV: ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0361\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 16\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FELIPE POYARES MIRANDA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBSON ALVES BEZERRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"355","paginaFinal":"355","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"899484","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24173698","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jul 12 2017 12:15:34:297AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1100489-97.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1100489-97.2015.8.26.0100|1100489-97.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"390220619","codPublicacaoOrigem":"710021240","dataDivulgacao":"Oct  7 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  8 2015 12:00:00:000AM","numero":"1100489-97.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1983","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1100489-97.2015.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO SUM\u00c1RIO REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. ADVOGADO : 273843\/SP - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos REQDO : Cia Piratininga de For\u00e7a e Luz Concession\u00e1ria de Servi\u00e7os Publicos de Energia Eletrica (Cpfl Piratininga) VARA :16\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 05\/10\/2015","paginaInicial":"39","paginaFinal":"39","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"538075","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"9638229","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Oct  6 2015 10:31:36:660PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1100489-97.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1100489-97.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"598706478","codPublicacaoOrigem":"1051092640","dataDivulgacao":"Dec  5 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  6 2016 12:00:00:000AM","numero":"1100489-97.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2253","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1100489-97.2015.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Relator: Des\u00aa.: Penna Machado - Apelante: Companhia Piratininga de for\u00e7a e luz - CPFL - Apelada: Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Negaram provimento ao recurso. V. U. - Advogada: Aline Cristina Panza Mainieri (OAB: 153176\/SP) (Fls: 214) - Advogado: Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB: 273843\/SP) (Fls: 37)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VIII - Resultado de Julgamentos (in\u00edcio de prazo recursal somente ap\u00f3s intima\u00e7\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o na Subse\u00e7\u00e3o IX)\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 15\u00ba Grupo - 30\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Rua Conselheiro Furtado, 503 - 5\u00ba andar\r\nSESS\u00c3O DE JULGAMENTO ORDIN\u00c1RIA DO(A) 30\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO, REALIZADA EM 30 DE NOVEMBRO DE 2016 PRESIDIDA PELO EXMO(A). SR(\u00aa). DES. ANDRADE NETO, SECRETARIADA PELO(A) SR.(\u00aa) FABIANA ALBERTI DE MORAIS LEARDINE. A HORA LEGAL, PRESENTES OS EXMOS. SRS. LINO MACHADO, CARLOS RUSSO, MARCOS RAMOS e PENNA MACHADO. FOI ABERTA A SESS\u00c3O, LIDA E APROVADA A ATA DA SESS\u00c3O ANTERIOR. PROCESSO N\u00ba 0000861-47.2010.8.26.0418 - SUSTENTOU ORALMENTE O DR. ENOQUE TADEU DE MELO (OAB\/SP 114.021) E O DR. PAULO HENRIQUE EVANGELISTA DA FRANCA (OAB\/SP 212.044); PROCESSO N\u00ba 1033534-56.2015.8.26.0562 - SUSTENTOU ORALMENTE A DRA. KARLA AITA MARTINS MOREIRA (OAB\/SP 239.137); PROCESSO N\u00ba 1000744-22.2014.8.26.0152 - SUSTENTOU ORALMENTE O DR. MAUR\u00cdCIO HEITOR ROSSI DE CASTRO E SILVA (OAB\/SP 207.429); PROCESSOn\u00ba 0032296-35.2011.8.26.0602 - SUSTENTOU ORALMENTE O DR. CARLOS ALBERTO HAUER DE OLIVEIRA (OAB\/PR 21.295); PROCESSO N\u00ba 0003611-74.2015.8.26.0635 - SUSTENTOU ORALMENTE O DR. WILSON ROBERTO VISANI DE CAMPOS (OAB\/SP 212.569); PROCESSOS N\u00ba 2184937-58.2016.8.26.0000 E 2229456-21.2016.8.26.0000 - COMPARECEU PARA SUSTENTA\u00c7\u00c3O ORAL O DR. MARCO ANT\u00d4NIO DE MATTEO FERRAZ (OAB\/SP 140.139), POR\u00c9M, TEVE AMBOS OS PEDIDOS INDEFERIDOS PELO PRESIDENTE DA C\u00c2MARA; PROCESSO N\u00ba 1066053-49.2014.8.26.0100 - SUSTENTOU ORALMENTE A DRA. MARIA DALVA ZANGRANDI COPPOLA (OAB\/SP 160.172); PROCESSO N\u00ba 1009093-72.2015.8.26.0477 - SUSTENTOU ORALMENTE O DR. LUIS FELIPE MARTOS RIVAS (OAB\/SP 348.444); PROCESSO N\u00ba 1038371-51.2016.8.26.0100 - SUSTENTOU ORALMENTE A DRA. OLIVIA BITENCOURT DE SOUZA (OAB\/SP 349.115); PROCESSOn\u00ba 2229974-11.2016.8.26.0000 - SUSTENTOU ORALMENTE O DR. RICARDO VASCONCELLOS OLIVEIRA (OAB\/SP 284.040); PROCESSO N\u00ba 1033597-04.2014.8.26.0114 - SUSTENTOU ORALMENTE O DR. JEAN MAUR\u00cdCIO MENEZES DE AGUIAR (OAB\/SP 189.387); PROCESSO N\u00ba 1022084-87.2014.8.26.0001 - SUSTENTOU ORALMENTE O DR. M\u00c1RIO CVELSO IZZO (OAB\/SP 161.016); PROCESSO N\u00ba 1001320-68.2015.8.26.0123 - SUSTENTOU ORALMENTE O DR. JAIR PEREIRA DA SILVA JUNIOR (OAB\/SP 320.674) E A DRA. VANESSA TAVARES LOIS (OAB\/PR 26.245); PROCESSO N\u00ba 1021951-42.2014.8.26.0002 - SUSTENTOU ORALMENTE O DR. NELSON GON\u00c7ALVES DE CAMARGO (OAB\/SP 109.922). A SEGUIR FORAM JULGADOS OS SEGUINTES FEITOS:","paginaInicial":"1641","paginaFinal":"1641","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"806186","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"18154689","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Dec  5 2016 11:08:51:497AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1100489-97.2015.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1100489-97.2015.8.26.0100|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"620369441","codPublicacaoOrigem":"1086863759","dataDivulgacao":"Feb  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  7 2017 12:00:00:000AM","numero":"1100489-97.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2282","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1100489-97.2015.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Apelada: Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Apelante: Companhia Piratininga de for\u00e7a e luz - CPFL - Fica(m) a(s) parte(s) recorrida(s) intimada(s) para apresentar(em) contrarraz\u00f5es. - Advs: Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB: 273843\/SP) - Aline Cristina Panza Mainieri (OAB: 153176\/SP) - Conselheiro Furtado, n\u00ba 503 - 6\u00ba andar","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VI - Autos com Vista\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Recursos Tribunais Superiores Direito Privado 3 - Extr., Esp. e Ord. - Rua Conselheiro Furtado, 503 - 6\u00ba andar\r\nVISTA","paginaInicial":"997","paginaFinal":"997","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"833804","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19611111","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378759","usuarioCadastro":"ana.zambrin","dataHoraCadastro":"Feb  6 2017 09:32:37:187AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1100489-97.2015.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1100489-97.2015.8.26.0100|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"388778717","codPublicacaoOrigem":"708835779","dataDivulgacao":"Oct  5 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  6 2015 12:00:00:000AM","numero":"1100489-97.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1981","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1100489-97.2015.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO SUM\u00c1RIO REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. ADVOGADO : 273843\/SP - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos REQDO : Cia Piratininga de For\u00e7a e Luz Concession\u00e1ria de Servi\u00e7os Publicos de Energia Eletrica (Cpfl Piratininga) VARA :35\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 30\/09\/2015","paginaInicial":"12","paginaFinal":"12","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"537121","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"9583772","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113981","usuarioCadastro":"abel.barradas","dataHoraCadastro":"Oct  4 2015 09:32:06:493AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1100489-97.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1100489-97.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"737248959","codPublicacaoOrigem":"1188660620","dataDivulgacao":"Aug 18 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"1100489-97.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2413","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"16\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1100489-97.2015.8.26.0100\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Cia Piratininga de For\u00e7a e Luz Concession\u00e1ria de Servi\u00e7os Publicos de Energia Eletrica (Cpfl Piratininga) - Vistos. Diga o exequente, no prazo de 5 dias, se concorda com o dep\u00f3sito efetuado pelo executado, caso em que ser\u00e1 declarada extinta a obriga\u00e7\u00e3o com fulcro no art. 924, inciso II, do CPC e se o caso expedida, guia de levantamento, consignando-se que no sil\u00eancio ser\u00e1 presumida a sua concord\u00e2ncia.Int. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0395\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 16\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FELIPE POYARES MIRANDA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBSON ALVES BEZERRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"279","paginaFinal":"279","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"914828","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25493852","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Aug 18 2017 02:25:52:887AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1100489-97.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1100489-97.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"411755370","codPublicacaoOrigem":"735391856","dataDivulgacao":"Nov 25 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 26 2015 12:00:00:000AM","numero":"1100489-97.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2014","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"16\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1100489-97.2015.8.26.0100 - Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Cia Piratininga de For\u00e7a e Luz Concession\u00e1ria de Servi\u00e7os Publicos de Energia Eletrica (Cpfl Piratininga) - Manifeste-se, a parte autora, sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0184\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 16\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CL\u00c1UDIA LONGOBARDI CAMPANA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA ELZA SOUZA ROSARIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"299","paginaFinal":"299","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"568481","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10260219","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Nov 24 2015 10:11:56:323PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1100489-97.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1100489-97.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"504604557","codPublicacaoOrigem":"895218096","dataDivulgacao":"Jul  1 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  4 2016 12:00:00:000AM","numero":"1100489-97.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2148","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1100489-97.2015.8.26.0100; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o; Comarca: S\u00e3o Paulo; Vara: 16\u00aa Vara C\u00edvel; N\u00ba origem: 1100489-97.2015.8.26.0100; Assunto: Fornecimento de Energia El\u00e9trica; Apelante: Companhia Piratininga de for\u00e7a e luz - CPFL; Advogada: Aline Cristina Panza Mainieri (OAB: 153176\/SP); Apelada: Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A.; Advogado: Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB: 273843\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Recursos  Entrada de Autos de Direito Privado 3 - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 46 - Ipiranga\r\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/06\/2016","paginaInicial":"158","paginaFinal":"158","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"699190","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14091047","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Jul  1 2016 08:33:29:857AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1100489-97.2015.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1100489-97.2015.8.26.0100|551\/2011|1100489-97.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"589469442","codPublicacaoOrigem":"1028701343","dataDivulgacao":"Nov 21 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 22 2016 12:00:00:000AM","numero":"1100489-97.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2243","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"385 - 1100489-97.2015.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Relator Penna Machado - Apelante: Companhia Piratininga de for\u00e7a e luz - CPFL - Apelada: Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Advogada: Aline Cristina Panza Mainieri (OAB: 153176\/SP) (Fls: 214) - Advogado: Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB: 273843\/SP) (Fls: 37)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VII - Pr\u00f3ximos Julgamentos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 15\u00ba Grupo - 30\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Rua Conselheiro Furtado, 503 - 5\u00ba andar\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 30\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a - 2\u00ba andar - sala 220 ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) 30\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO A REALIZAR-SE EM 30 DE NOVEMBRO DE 2016 (QUARTA-FEIRA), NA PAL\u00c1CIO DA JUSTI\u00c7A - 2\u00ba ANDAR - SALA 220, COM INICIO \u00c0S 09:30 HORAS. NOTA: OS ADIADOS E SOBRAS DESTA SESS\u00c3O SER\u00c3O INCLU\u00cdDOS NA PAUTA DA SESS\u00c3O SUBSEQUENTE.","paginaInicial":"1361","paginaFinal":"1361","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"787169","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17644754","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"383833","usuarioCadastro":"leticia.turra","dataHoraCadastro":"Nov 21 2016 08:11:58:347AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1100489-97.2015.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1100489-97.2015.8.26.0100|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"395577162","codPublicacaoOrigem":"714518818","dataDivulgacao":"Oct 20 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 21 2015 12:00:00:000AM","numero":"1100489-97.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1991","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"16\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1100489-97.2015.8.26.0100 - Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Tratando-se de causas de pedir diversas, redistribua-se livremente. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0168\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 16\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CL\u00c1UDIA LONGOBARDI CAMPANA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA ELZA SOUZA ROSARIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"288","paginaFinal":"288","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"541593","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"9793603","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Oct 19 2015 09:56:24:033PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1100489-97.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1100489-97.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"395577163","codPublicacaoOrigem":"714518819","dataDivulgacao":"Oct 20 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 21 2015 12:00:00:000AM","numero":"1100489-97.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1991","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"16\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1100489-97.2015.8.26.0100 - Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Vistos. Ci\u00eancia da redistribui\u00e7\u00e3o. Processe-se pelo rito ordin\u00e1rio. Cite-se a r\u00e9 para os termos da a\u00e7\u00e3o em ep\u00edgrafe, advertindo-se do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a resposta. Intime-se. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0168\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 16\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CL\u00c1UDIA LONGOBARDI CAMPANA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA ELZA SOUZA ROSARIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"288","paginaFinal":"288","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"541593","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"9793603","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Oct 19 2015 09:56:24:033PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1100489-97.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1100489-97.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"679128578","codPublicacaoOrigem":"1144633611","dataDivulgacao":"May 17 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 18 2017 12:00:00:000AM","numero":"1100489-97.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2348","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1100489-97.2015.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Apelada: Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Apelante: Companhia Piratininga de for\u00e7a e luz - CPFL - III. Ante o exposto, INADMITO o recurso especial com base no art. 1.030, V, do CPC. - Magistrado(a) Luiz Antonio de Godoy - Advs: Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB: 273843\/SP) - Aline Cristina Panza Mainieri (OAB: 153176\/SP) - Conselheiro Furtado, n\u00ba 503 - 6\u00ba andar","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Recursos Tribunais Superiores Direito Privado 3 - Extr., Esp. e Ord. - Rua Conselheiro Furtado, 503 - 6\u00ba andar\r\nDESPACHO","paginaInicial":"1334","paginaFinal":"1334","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"874512","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22556913","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"May 17 2017 12:22:39:027AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1100489-97.2015.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1100489-97.2015.8.26.0100|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"745152696","codPublicacaoOrigem":"1193912592","dataDivulgacao":"Aug 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1100489-97.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2421","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"16\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1100489-97.2015.8.26.0100\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Cia Piratininga de For\u00e7a e Luz Concession\u00e1ria de Servi\u00e7os Publicos de Energia Eletrica (Cpfl Piratininga) - O requerente informa a concord\u00e2ncia com o valor da condena\u00e7\u00e3o depositado pelo requerido.Em raz\u00e3o do exposto, JULGO EXTINTO o processo, com fundamento no artigo 924, II , do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. N\u00e3o havendo qualquer ressalva, considero tal ato incompat\u00edvel com o direito de recorrer (artigo 1.000, par\u00e1grafo \u00fanico do NCPC) e determino que, publicada esta pela imprensa, seja certificado o tr\u00e2nsito em julgado e, oportunamente, arquivados os autos, anotando-se junto ao sistema informatizado a extin\u00e7\u00e3o do feito. R. P. I. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0408\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 16\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FELIPE POYARES MIRANDA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBSON ALVES BEZERRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"322","paginaFinal":"322","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"919552","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25798043","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Aug 30 2017 01:45:41:820AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1100489-97.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1100489-97.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"600460819","codPublicacaoOrigem":"1054111878","dataDivulgacao":"Dec  7 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  8 2016 12:00:00:000AM","numero":"1100489-97.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2255","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1100489-97.2015.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Apelante: Companhia Piratininga de for\u00e7a e luz - CPFL - Apelada: Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Magistrado(a) Penna Machado - Negaram provimento ao recurso. V. U. - APELA\u00c7\u00c3O C\u00cdVEL. A\u00c7\u00c3O REGRESSIVA DE RESSARCIMENTO DE DANOS. FORNECIMENTO DE ENERGIA EL\u00c9TRICA. DANOS EM EQUIPAMENTOS POR CONTA DE DESCARGA EL\u00c9TRICA NA REDE DE ENERGIA. RESPONSABILIDADE OBJETIVA PREVISTA NO ART. 37, \u00a7 6\u00ba DA CF, E IGUALMENTE DECORRENTE DA LEGISLA\u00c7\u00c3O CONSUMERISTA. FALHA NO FORNECIMENTO DO SERVI\u00c7O. NEXO CAUSAL ENTRE O EVENTO E OS DANOS MATERIAIS EFETIVAMENTE COMPROVADOS. O \u00d4NUS DA PROVA CABE \u00c0 CONCESSION\u00c1RIA R\u00c9 EM RELA\u00c7\u00c3O AO FATO CONSTITUTIVO, IMPEDITIVO OU MODIFICATIVO DO DIREITO DA PARTE REQUERENTE. INTELIG\u00caNCIA DO ARTIGO 373, INCISO II, DO NOVO C\u00d3DIGO DE PROCESSO CIVIL. SENTEN\u00c7A MANTIDA. RATIFICA\u00c7\u00c3O NOS TERMOS DO ARTIGO 252, DO REGIMENTO INTERNO. RECURSO N\u00c3O PROVIDO. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 163,92 - (GUIA GRU NO SITE http:\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 1 DE 18\/02\/2016 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 181,34 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 100,20 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 581 DE 08\/06\/2016 DO STF. Os valores referente ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso III, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 581\/2016 do STF de 08\/06\/2016. - Advs: Aline Cristina Panza Mainieri (OAB: 153176\/SP) - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB: 273843\/SP) - Conselheiro Furtado, n\u00ba 503 - 5\u00ba andar","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 15\u00ba Grupo - 30\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Rua Conselheiro Furtado, 503 - 5\u00ba andar\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"1852","paginaFinal":"1852","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"809515","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"18232134","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Dec  7 2016 07:03:12:967AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1100489-97.2015.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1100489-97.2015.8.26.0100|551\/2011|581\/2016","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"729485020","codPublicacaoOrigem":"1183004193","dataDivulgacao":"Aug  7 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1100489-97.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2404","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"16\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1100489-97.2015.8.26.0100\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Cia Piratininga de For\u00e7a e Luz Concession\u00e1ria de Servi\u00e7os Publicos de Energia Eletrica (Cpfl Piratininga) - Vistos.Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. ajuizou a presente Cumprimento de Senten\u00e7a contra Cia Piratininga de For\u00e7a e Luz Concession\u00e1ria de Servi\u00e7os Publicos de Energia Eletrica (Cpfl Piratininga), requerendo a homologa\u00e7\u00e3o de acordo.Homologo, por senten\u00e7a, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo celebrado retro.Por consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, com fundamento no artigo 487, inciso III, \"b\" do C\u00f3digo de Processo Civil, aguardando-se, contudo, em Arquivo Provis\u00f3rio, o cumprimento do acordo, ficando suspensa a execu\u00e7\u00e3o, nos termos do art.922 do CPC.Ap\u00f3s a data limite para pagamento, manifeste-se o exequente, no prazo de 5 dias, noticiando o adimplemento da obriga\u00e7\u00e3o. No sil\u00eancio, tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o nos termos do artigo 924, , II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Inexistindo interesse recursal, certifique a Serventia, desde logo, o tr\u00e2nsito em julgado.'Ap\u00f3s, ao arquivo.P.R. I. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0384\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 16\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FELIPE POYARES MIRANDA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBSON ALVES BEZERRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"272","paginaFinal":"272","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"909706","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"24998301","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Aug  7 2017 10:49:53:190AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1100489-97.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1100489-97.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}