{"numero":"1111970-57.2015.8.26.0100","processos":[{"processo":"1111970-57.2015.8.26.0100    Extinto","classe":"Exibi\u00e7\u00e3o","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Liminar","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"03\/11\/2015 \u00e0s 13:24 - Livre\n12\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Fernando Jos\u00e9 C\u00fanico","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ramez Tadeu Eid"},{"tipo":"Reqdo","nome":"ITAU UNIBANCO S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Vanessa Christina Sepulcre Schneider"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa - Processo Digital","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0462\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2421 P\u00e1gina: 239\/251","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0462\/2017 Teor do ato: RAMEZ TADEU EID ajuizou a\u00e7\u00e3o cautelar de exibi\u00e7\u00e3o de documentos em face do BANCO ITA\u00da S\/A, alegando, em suma, que firmou com o r\u00e9u uma s\u00e9rie de contratos de empr\u00e9stimos sucessivos dos quais solicitou, administrativamente, c\u00f3pia destes contratos e extratos dos \u00faltimos 05 anos a fim de verificar a evolu\u00e7\u00e3o dessas obriga\u00e7\u00f5es e auditar suas finan\u00e7as, contudo, n\u00e3o foi atendido pelo r\u00e9u.Foi determinado \u00e0 emenda \u00e0 inicial (fls.76) e convertido o feito para procedimento da produ\u00e7\u00e3o antecipada de prova (fls.79).Regularmente citado \u00e0s fls.85, o r\u00e9u apresentou contesta\u00e7\u00e3o \u00e0s fls.86\/88, arguindo, preliminarmente, car\u00eancia da a\u00e7\u00e3o por aus\u00eancia de amparo legal para ajuizamento de a\u00e7\u00e3o cautelar como processo independente. No m\u00e9rito, requereu dila\u00e7\u00e3o de prazo para apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos. Pugna pela inaplicabilidade do art.400 do CPC e multa cominat\u00f3ria.O banco r\u00e9u manifestou-se \u00e0s 106\/107 e juntou documentos \u00e0s fls.108\/345. O autor, por sua vez, manifestou sua concord\u00e2ncia \u00e0s fls.354 dando-se por satisfeito em rela\u00e7\u00e3o aos documentos apresentados.\u00c9 O RELAT\u00d3RIO.FUNDAMENTO E DECIDO. A a\u00e7\u00e3o comporta o julgamento antecipado, nos termos do artigo 355, inciso I, do novo C\u00f3digo de Processo Civil, uma vez que a mat\u00e9ria f\u00e1tica encontra-se comprovada mediante a prova documental acostada. A preliminar de car\u00eancia de a\u00e7\u00e3o merece ser afastada uma vez que foi determinada \u00e0 emenda da peti\u00e7\u00e3o inicial, prontamente atendida pela parte autora que sanou eventual irregularidade neste sentido.No m\u00e9rito, a a\u00e7\u00e3o \u00e9 procedente, vez que foi necess\u00e1rio o ajuizamento da demanda para a obten\u00e7\u00e3o dos documentos constantes da inicial, que restou apresentado pelo r\u00e9u juntado \u00e0s fls.108\/345.Neste contexto, verifica-se que n\u00e3o houve qualquer insurg\u00eancia ou impugna\u00e7\u00e3o do autor quanto \u00e0 documenta\u00e7\u00e3o apresentada; pelo contr\u00e1rio, a parte autora deu-se por satisfeita, portanto, exaurindo sua finalidade. Assim, ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido formulado na inicial, julgando extinto o processo, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso I, do novo C\u00f3digo de Processo Civil, em raz\u00e3o do dever do r\u00e9u em apresentar os documentos pleiteados, declarando, ainda, exaurida a obriga\u00e7\u00e3o em raz\u00e3o da expressa concord\u00e2ncia do autor aos documentos apresentados. N\u00e3o h\u00e1 sucumb\u00eancia, ante a aus\u00eancia de resist\u00eancia do r\u00e9u para a apresenta\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o(STJ, AgRg no AREsp 568.814\/SP, Rel. Ministro MARCO AUR\u00c9LIO BELLIZZE, TERCEIRA TURMA, julgado em 14\/10\/2014, DJe 20\/10\/2014).P.R.I. Advogados(s): Vanessa Christina Sepulcre Schneider (OAB 254208\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    RAMEZ TADEU EID ajuizou a\u00e7\u00e3o cautelar de exibi\u00e7\u00e3o de documentos em face do BANCO ITA\u00da S\/A, alegando, em suma, que firmou com o r\u00e9u uma s\u00e9rie de contratos de empr\u00e9stimos sucessivos dos quais solicitou, administrativamente, c\u00f3pia destes contratos e extratos dos \u00faltimos 05 anos a fim de verificar a evolu\u00e7\u00e3o dessas obriga\u00e7\u00f5es e auditar suas finan\u00e7as, contudo, n\u00e3o foi atendido pelo r\u00e9u.Foi determinado \u00e0 emenda \u00e0 inicial (fls.76) e convertido o feito para procedimento da produ\u00e7\u00e3o antecipada de prova (fls.79).Regularmente citado \u00e0s fls.85, o r\u00e9u apresentou contesta\u00e7\u00e3o \u00e0s fls.86\/88, arguindo, preliminarmente, car\u00eancia da a\u00e7\u00e3o por aus\u00eancia de amparo legal para ajuizamento de a\u00e7\u00e3o cautelar como processo independente. No m\u00e9rito, requereu dila\u00e7\u00e3o de prazo para apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos. Pugna pela inaplicabilidade do art.400 do CPC e multa cominat\u00f3ria.O banco r\u00e9u manifestou-se \u00e0s 106\/107 e juntou documentos \u00e0s fls.108\/345. O autor, por sua vez, manifestou sua concord\u00e2ncia \u00e0s fls.354 dando-se por satisfeito em rela\u00e7\u00e3o aos documentos apresentados.\u00c9 O RELAT\u00d3RIO.FUNDAMENTO E DECIDO. A a\u00e7\u00e3o comporta o julgamento antecipado, nos termos do artigo 355, inciso I, do novo C\u00f3digo de Processo Civil, uma vez que a mat\u00e9ria f\u00e1tica encontra-se comprovada mediante a prova documental acostada. A preliminar de car\u00eancia de a\u00e7\u00e3o merece ser afastada uma vez que foi determinada \u00e0 emenda da peti\u00e7\u00e3o inicial, prontamente atendida pela parte autora que sanou eventual irregularidade neste sentido.No m\u00e9rito, a a\u00e7\u00e3o \u00e9 procedente, vez que foi necess\u00e1rio o ajuizamento da demanda para a obten\u00e7\u00e3o dos documentos constantes da inicial, que restou apresentado pelo r\u00e9u juntado \u00e0s fls.108\/345.Neste contexto, verifica-se que n\u00e3o houve qualquer insurg\u00eancia ou impugna\u00e7\u00e3o do autor quanto \u00e0 documenta\u00e7\u00e3o apresentada; pelo contr\u00e1rio, a parte autora deu-se por satisfeita, portanto, exaurindo sua finalidade. Assim, ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido formulado na inicial, julgando extinto o processo, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso I, do novo C\u00f3digo de Processo Civil, em raz\u00e3o do dever do r\u00e9u em apresentar os documentos pleiteados, declarando, ainda, exaurida a obriga\u00e7\u00e3o em raz\u00e3o da expressa concord\u00e2ncia do autor aos documentos apresentados. N\u00e3o h\u00e1 sucumb\u00eancia, ante a aus\u00eancia de resist\u00eancia do r\u00e9u para a apresenta\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o(STJ, AgRg no AREsp 568.814\/SP, Rel. Ministro MARCO AUR\u00c9LIO BELLIZZE, TERCEIRA TURMA, julgado em 14\/10\/2014, DJe 20\/10\/2014).P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n12\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1111970-57.2015.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1111970-57.2015.8.26.0100\nClasse  - Assunto Exibi\u00e7\u00e3o - Liminar\nRequerente : Ramez Tadeu  Eid\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Felipe   Esmanhoto   Mateo\nVistos.\nRAMEZ  TADEU  EID  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  cautelar  de  exibi\u00e7\u00e3o  de  documentos  em  face  do  \nBANCO  ITA\u00da  S\/A ,  alegando,  em  suma,  que   firmou  com  o  r\u00e9u  uma  s\u00e9rie  de  contratos  de  \nempr\u00e9stimos  sucessivos  dos  quais  solicitou,  administrativamente,  c\u00f3pia  destes  contratos  e  extratos  \ndos  \u00faltimos  05  anos  a  fim  de  verificar  a evolu\u00e7\u00e3o  dessas  obriga\u00e7\u00f5es  e auditar  suas  finan\u00e7as,  \ncontudo,  n\u00e3o  foi  atendido  pelo  r\u00e9u.\nFoi  determinado   \u00e0  emenda  \u00e0  inicial  (fls.76)  e  convertido  o  feito  para  procedimento  da  \nprodu\u00e7\u00e3o  antecipada  de  prova  (fls.79).\nRegularmente  citado  \u00e0s  fls.85,  o  r\u00e9u  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  \u00e0s  fls.86\/88,  arguindo,  \npreliminarmente,  car\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o  por  aus\u00eancia  de  amparo  legal  para  ajuizamento  de  a\u00e7\u00e3o  cautelar  \ncomo  processo  independente.  No  m\u00e9rito,  requereu  dila\u00e7\u00e3o  de  prazo  para  apresenta\u00e7\u00e3o  dos  \ndocumentos.  Pugna  pela  inaplicabilidade  do  art.400  do  CPC  e  multa  cominat\u00f3ria.\nO  banco  r\u00e9u  manifestou-se  \u00e0s  106\/107  e  juntou  documentos  \u00e0s  fls.108\/345.  \nO  autor,  por  sua  vez,  manifestou  sua  concord\u00e2ncia  \u00e0s  fls.354  dando-se  por  satisfeito  em  \nrela\u00e7\u00e3o  aos  documentos  apresentados.\n\u00c9  O  RELAT\u00d3RIO.\nFUNDAMENTO  E  DECIDO.\n  A  a\u00e7\u00e3o  comporta  o  julgamento  antecipado,  nos  termos  do  artigo  355,  inciso  I,  do  novo  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil,  uma  vez  que  a  mat\u00e9ria  f\u00e1tica  encontra-se  comprovada  mediante  a  prova  \ndocumental  acostada.  \nA  preliminar  de  car\u00eancia  de  a\u00e7\u00e3o  merece  ser  afastada  uma  vez  que  foi  determinada  \u00e0  \nemenda  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  prontamente  atendida  pela  parte  autora  que  sanou  eventual  \nirregularidade  neste  sentido.\nNo  m\u00e9rito,  a  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  procedente,  vez  que  foi  necess\u00e1rio  o  ajuizamento  da  demanda  para  a  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1111970-57.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 36CAEA0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FELIPE ESMANHOTO MATEO, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 16:40 . fls. 355\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n12\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1111970-57.2015.8.26.0100 - lauda  2\nobten\u00e7\u00e3o\n dos  documentos  constantes  da  inicial,  que  restou   apresentado  pelo  r\u00e9u  juntado  \u00e0s  \nfls.108\/345. Neste contexto,  verifica-se  que  n\u00e3o  houve  qualquer  insurg\u00eancia  ou  impugna\u00e7\u00e3o  do  autor  \nquanto  \u00e0  documenta\u00e7\u00e3o  apresentada;  pelo  contr\u00e1rio,  a  parte  autora  deu-se  por  satisfeita,  portanto,  \nexaurindo  sua  finalidade.  \nAssim,  ante  o  exposto,  JULGO  PROCEDENTE  o  pedido  formulado  na  inicial,  julgando  \nextinto  o  processo,  com  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  nos  termos  do  artigo  487,  inciso  I,  do  novo  C\u00f3digo  \nde  Processo  Civil,  em  raz\u00e3o  do  dever  do  r\u00e9u  em  apresentar  os  documentos  pleiteados,  declarando,  \nainda,  exaurida  a  obriga\u00e7\u00e3o  em  raz\u00e3o  da  expressa  concord\u00e2ncia  do  autor  aos  documentos  \napresentados.  \nN\u00e3o  h\u00e1  sucumb\u00eancia,  ante  a  aus\u00eancia  de  resist\u00eancia  do  r\u00e9u  para  a  apresenta\u00e7\u00e3o  da  \ndocumenta\u00e7\u00e3o (STJ, AgRg  no  AREsp  568.814\/SP,  Rel.  Ministro  MARCO  AUR\u00c9LIO  BELLIZZE,  \nTERCEIRA  TURMA,  julgado  em  14\/10\/2014,  DJe  20\/10\/2014).\nP.R.I.\nS\u00e3o Paulo , 28  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1111970-57.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 36CAEA0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FELIPE ESMANHOTO MATEO, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 16:40 . fls. 356"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40615063-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/06\/2017 11:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0299\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2362 P\u00e1gina: 148\/160","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0299\/2017 Teor do ato: Vistos.Diante da certid\u00e3o retro, manifeste-se o autor, no derradeiro prazo de 5 dias, acerca dos documentos juntados pela r\u00e9.Intime-se. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Vanessa Christina Sepulcre Schneider (OAB 254208\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Diante da certid\u00e3o retro, manifeste-se o autor, no derradeiro prazo de 5 dias, acerca dos documentos juntados pela r\u00e9.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n12\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 805\/807,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  21716121,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp12cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1111970-57.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Exibi\u00e7\u00e3o - Liminar\nRequerente : Ramez Tadeu  Eid\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Fernando   Jos\u00e9   C\u00fanico\nVistos.\nDiante   da   certid\u00e3o   retro,   manifeste-se   o   autor,   no   derradeiro   prazo   de   5   dias,   acerca  \ndos   documentos   juntados   pela   r\u00e9.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 01  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1111970-57.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 31D25A4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO JOSE CUNICO, liberado nos autos em 02\/06\/2017 \u00e0s 17:19 . fls. 352"}},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0806\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2249 P\u00e1gina: 306\/3018","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0806\/2016 Teor do ato: Vistos.Defiro o prazo suplementar de 60 (sessenta) dias pleiteado pelo autor, ap\u00f3s manifeste-se.Intime-se. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Vanessa Christina Sepulcre Schneider (OAB 254208\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Defiro o prazo suplementar de 60 (sessenta) dias pleiteado pelo autor, ap\u00f3s manifeste-se.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n12\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 805\/807,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  21716121,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp12cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1111970-57.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Exibi\u00e7\u00e3o - Liminar\nRequerente : Ramez Tadeu  Eid\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Fernando   Jos\u00e9   C\u00fanico\nVistos.\nDefiro   o   prazo   suplementar   de   60   (sessenta)   dias   pleiteado   pelo  \nautor,   ap\u00f3s   manifeste-se.Intime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 25  de  novembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1111970-57.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 2960F17. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO JOSE CUNICO, liberado nos autos em 25\/11\/2016 \u00e0s 17:51 . fls. 349"}},{"data":"24\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40957279-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/10\/2016 14:30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0675\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2209 P\u00e1gina: 239\/247","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0675\/2016 Teor do ato: Vistos.Manifeste-se a autora sobre os documentos juntados pelo Banco requerido.Intime-se. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Vanessa Christina Sepulcre Schneider (OAB 254208\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Manifeste-se a autora sobre os documentos juntados pelo Banco requerido.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n12\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   8\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  805\/807  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   21716121  -  E-mail:   sp12cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1111970-57.2015.8.26.0100  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  23  de  setembro  de 2016 , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao MM.  Juiz de Direito,  Dr. Fernando  \nJos\u00e9  C\u00fanico\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1111970-57.2015.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Exibi\u00e7\u00e3o - Liminar\nRequerente :Ramez Tadeu  Eid\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Fernando   Jos\u00e9   C\u00fanico\nVistos.\nManifeste-se  a  autora  sobre  os  documentos  juntados  pelo  Banco  requerido.\nIntime-se.\n                                            \nS\u00e3o  Paulo , 23  de  setembro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1111970-57.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 26016A5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO JOSE CUNICO, liberado nos autos em 23\/09\/2016 \u00e0s 17:11 . fls. 346"}},{"data":"23\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40823463-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 31\/08\/2016 13:51","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40616207-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/07\/2016 15:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0463\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2152 P\u00e1gina: 233\/240","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0463\/2016 Teor do ato: \u00c0 r\u00e9plica. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Vanessa Christina Sepulcre Schneider (OAB 254208\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    \u00c0 r\u00e9plica.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/07\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40586718-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 04\/07\/2016 10:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/06\/2016","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/06\/2016","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 100.2016\/051232-7 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 27\/06\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 12\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0396\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2134 P\u00e1gina: 301\/308","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0396\/2016 Teor do ato: Vistos.Defiro a produ\u00e7\u00e3o antecipada da prova que a requerente almeja, porque o contexto exposto remete \u00e0 hip\u00f3tese do art. 381, III, do C\u00f3digo de Processo Civil. Cite-se, com urg\u00eancia, o interessado para esta demanda, com prazo de quinze dias \u00fateis para sua interven\u00e7\u00e3o, que dever\u00e1 vir instru\u00edda com a documenta\u00e7\u00e3o reclamada na exordial.Registro que, nos termos do art. 382 do C\u00f3digo de Processo Civil, a esp\u00e9cie n\u00e3o comporta defesa (\u00a7 5\u00ba) nem julgamento da \"ocorr\u00eancia ou inocorr\u00eancia do fato\" ou das \"respectivas consequ\u00eancias jur\u00eddicas\" (\u00a7 2\u00ba). Intime-se. Advogados(s): Vanessa Christina Sepulcre Schneider (OAB 254208\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Defiro a produ\u00e7\u00e3o antecipada da prova que a requerente almeja, porque o contexto exposto remete \u00e0 hip\u00f3tese do art. 381, III, do C\u00f3digo de Processo Civil. Cite-se, com urg\u00eancia, o interessado para esta demanda, com prazo de quinze dias \u00fateis para sua interven\u00e7\u00e3o, que dever\u00e1 vir instru\u00edda com a documenta\u00e7\u00e3o reclamada na exordial.Registro que, nos termos do art. 382 do C\u00f3digo de Processo Civil, a esp\u00e9cie n\u00e3o comporta defesa (\u00a7 5\u00ba) nem julgamento da \"ocorr\u00eancia ou inocorr\u00eancia do fato\" ou das \"respectivas consequ\u00eancias jur\u00eddicas\" (\u00a7 2\u00ba). Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n12\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 805\/807,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  21716121,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp12cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1111970-57.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Exibi\u00e7\u00e3o - Liminar\nRequerente : Ramez Tadeu  Eid\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernando   Jos\u00e9   C\u00fanico\nVistos.\nDefiro a  produ\u00e7\u00e3o  antecipada  da  prova  que  a  requerente  almeja,  porque  o  contexto  \nexposto remete  \u00e0  hip\u00f3tese  do  art.  381,  III,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil . \nCite-se, com  urg\u00eancia ,  o  interessado  para  esta  demanda,  com  prazo  de  quinze  dias  \n\u00fateis para  sua  interven\u00e7\u00e3o,  que  dever\u00e1  vir  instru\u00edda  com  a  documenta\u00e7\u00e3o  reclamada  na  exordial.\nRegistro  que,  nos  termos  do  art.  382  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  a  esp\u00e9cie  n\u00e3o  \ncomporta  defesa  (\u00a7  5\u00ba)  nem  julgamento  da  \"ocorr\u00eancia  ou  inocorr\u00eancia  do  fato \"  ou  das  \n\" respectivas  consequ\u00eancias  jur\u00eddicas \" (\u00a7  2\u00ba).  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 09  de  junho  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1111970-57.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 2002E45. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO JOSE CUNICO, liberado nos autos em 09\/06\/2016 \u00e0s 16:41 . fls. 79"}},{"data":"08\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40337942-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 20\/04\/2016 14:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0254\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/04\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/04\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2099 P\u00e1gina: 241\/247","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0254\/2016 Teor do ato: Vistos.Considerando a nova sistem\u00e1tica do C\u00f3digo de Processo Civil, dever\u00e1 o autor adequar o pedido ao procedimento desejado, eis que a exibi\u00e7\u00e3o agora poder\u00e1 ser requerida no curso do processo (de forma incidente - art. 396 do CPC), ou antes do processo, seguindo o procedimento da produ\u00e7\u00e3o antecipada de prova (art. 381) ou, ainda, assumindo a fei\u00e7\u00e3o da tutela de urg\u00eancia, poder\u00e1 ser requerida a exibi\u00e7\u00e3o nos termos das tutelas provis\u00f3rias.Assim, emende o autor a inicial em 15 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o terminativa.Intime-se. Advogados(s): Vanessa Christina Sepulcre Schneider (OAB 254208\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/04\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Considerando a nova sistem\u00e1tica do C\u00f3digo de Processo Civil, dever\u00e1 o autor adequar o pedido ao procedimento desejado, eis que a exibi\u00e7\u00e3o agora poder\u00e1 ser requerida no curso do processo (de forma incidente - art. 396 do CPC), ou antes do processo, seguindo o procedimento da produ\u00e7\u00e3o antecipada de prova (art. 381) ou, ainda, assumindo a fei\u00e7\u00e3o da tutela de urg\u00eancia, poder\u00e1 ser requerida a exibi\u00e7\u00e3o nos termos das tutelas provis\u00f3rias.Assim, emende o autor a inicial em 15 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o terminativa.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n12\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 805\/807,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  21716121,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp12cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1111970-57.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Exibi\u00e7\u00e3o - Liminar\nRequerente : Ramez Tadeu  Eid\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernando   Jos\u00e9   C\u00fanico\nVistos.\nConsiderando a  nova  sistem\u00e1tica  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  dever\u00e1  o  autor  \nadequar o  pedido  ao  procedimento  desejado,  eis  que  a  exibi\u00e7\u00e3o  agora  poder\u00e1  ser  requerida  no  curso  \ndo processo  (de  forma  incidente  \u2013  art.  396  do  CPC),  ou  antes  do  processo,  seguindo  o \nprocedimento da  produ\u00e7\u00e3o  antecipada  de  prova  (art.  381)  ou,  ainda,  assumindo  a  fei\u00e7\u00e3o  da  tutela  de  \nurg\u00eancia, poder\u00e1  ser  requerida  a  exibi\u00e7\u00e3o  nos  termos  das  tutelas  provis\u00f3rias.\nAssim, emende  o  autor  a  inicial  em  15  dias,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o  terminativa.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 15  de  abril  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1111970-57.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 1D13541. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO JOSE CUNICO, liberado nos autos em 15\/04\/2016 \u00e0s 18:33 . fls. 76"}},{"data":"15\/04\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0690\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/12\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/12\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2019 P\u00e1gina: 193\/200","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0690\/2015 Teor do ato: Vistos. Conhe\u00e7o dos embargos de declara\u00e7\u00e3o de fls. 71\/72, opostos contra a decis\u00e3o de fls. 68\/69, porquanto tempestivos e aos mesmos dou provimento, em vista de pertencer ao Foro Central o endere\u00e7o do autor. Cite-se com as devidas precau\u00e7\u00f5es. Intime-se. Advogados(s): Vanessa Christina Sepulcre Schneider (OAB 254208\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/11\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Conhe\u00e7o dos embargos de declara\u00e7\u00e3o de fls. 71\/72, opostos contra a decis\u00e3o de fls. 68\/69, porquanto tempestivos e aos mesmos dou provimento, em vista de pertencer ao Foro Central o endere\u00e7o do autor. Cite-se com as devidas precau\u00e7\u00f5es. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n12\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 805\/807,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  21716121,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp12cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1111970-57.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Exibi\u00e7\u00e3o - Liminar\nRequerente : Ramez Tadeu  Eid\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Fernando   Jos\u00e9   C\u00fanico\nVistos.\nConhe\u00e7o  dos  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  de  fls.  71\/72,  opostos  contra  a  decis\u00e3o  de  fls.  \n68\/69,  porquanto  tempestivos  e  aos  mesmos  dou  provimento , em  vista  de  pertencer  ao  Foro  Central  \no  endere\u00e7o  d o autor.\nCite-se  com  as  devidas  precau\u00e7\u00f5es.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 30  de  novembro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1111970-57.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 1803703. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO JOSE CUNICO, liberado nos autos em 30\/11\/2015 \u00e0s 18:35 . fls. 74"}},{"data":"30\/11\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2015","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40950931-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 10\/11\/2015 12:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0622\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/11\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2001 P\u00e1gina: 332\/337","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0622\/2015 Teor do ato: Vistos. Compulsando os autos, verifiquei que a parte R\u00e9 mant\u00e9m domic\u00edlio em logradouro sob a jurisdi\u00e7\u00e3o do Foro Regional do Jabaquara, nesta Capital, inexistindo raz\u00e3o para que a demanda tenha seu curso neste Foro Central, posto que \"desde que o foro da Comarca da Capital \u00e9 um s\u00f3, a divis\u00e3o de trabalho entre seus ju\u00edzes \u00e9 feita pelas leis de Organiza\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria, fixando-se a respectiva compet\u00eancia em car\u00e1ter absoluto\". (AI n\u00ba 240.791 1\u00ba TACSP, 1\u00aa C\u00e2m.). No mesmo sentido se tem posicionado a E. C\u00e2mara Especial do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, estabelecendo ser absoluta a compet\u00eancia dos Foros Regionais porque \"as regras editadas pelo legislador estadual, visando a distribui\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os entre \u00f3rg\u00e3os jurisdicional de u'a mesma Comarca, t\u00eam por objetivo atender ao interesse p\u00fablico da boa administra\u00e7\u00e3o da Justi\u00e7a\". (CComp. 14337, Rel. Desembargador YUSSEF CAHALI). Observo ainda que o valor da causa n\u00e3o determina a compet\u00eancia nesse Foro Central, e tao pouco, o faz, o endere\u00e7o da parte autora. Assim e por se assentar em raz\u00f5es de ordem p\u00fablica, declino da compet\u00eancia e determino a redistribui\u00e7\u00e3o do presente a uma das Varas C\u00edveis do Foro Regional do Jabaquara, nesta Comarca. Feitas as devidas anota\u00e7\u00f5es cartor\u00e1rias, remetam-se os autos, observadas as formalidades legais e com as cautelas de estilo. Int. Advogados(s): Vanessa Christina Sepulcre Schneider (OAB 254208\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Compulsando os autos, verifiquei que a parte R\u00e9 mant\u00e9m domic\u00edlio em logradouro sob a jurisdi\u00e7\u00e3o do Foro Regional do Jabaquara, nesta Capital, inexistindo raz\u00e3o para que a demanda tenha seu curso neste Foro Central, posto que \"desde que o foro da Comarca da Capital \u00e9 um s\u00f3, a divis\u00e3o de trabalho entre seus ju\u00edzes \u00e9 feita pelas leis de Organiza\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria, fixando-se a respectiva compet\u00eancia em car\u00e1ter absoluto\". (AI n\u00ba 240.791 1\u00ba TACSP, 1\u00aa C\u00e2m.). No mesmo sentido se tem posicionado a E. C\u00e2mara Especial do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, estabelecendo ser absoluta a compet\u00eancia dos Foros Regionais porque \"as regras editadas pelo legislador estadual, visando a distribui\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os entre \u00f3rg\u00e3os jurisdicional de u'a mesma Comarca, t\u00eam por objetivo atender ao interesse p\u00fablico da boa administra\u00e7\u00e3o da Justi\u00e7a\". (CComp. 14337, Rel. Desembargador YUSSEF CAHALI). Observo ainda que o valor da causa n\u00e3o determina a compet\u00eancia nesse Foro Central, e tao pouco, o faz, o endere\u00e7o da parte autora. Assim e por se assentar em raz\u00f5es de ordem p\u00fablica, declino da compet\u00eancia e determino a redistribui\u00e7\u00e3o do presente a uma das Varas C\u00edveis do Foro Regional do Jabaquara, nesta Comarca. Feitas as devidas anota\u00e7\u00f5es cartor\u00e1rias, remetam-se os autos, observadas as formalidades legais e com as cautelas de estilo. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n12\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   8\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   805\/807   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   21716121   -   E-mail:   sp12cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1111970-57.2015.8.26.0100  - p.  1  \nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1111970-57.2015.8.26.0100\nClasse  - Assunto Exibi\u00e7\u00e3o - Liminar\nRequerente : Ramez Tadeu  Eid\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Fernando  Jos\u00e9 C\u00fanico\nVistos.\nCompulsando  os  autos,  verifiquei  que  a  parte  R\u00e9  mant\u00e9m  domic\u00edlio  \nem  logradouro  sob  a  jurisdi\u00e7\u00e3o  do  Foro  Regional  do  Jabaquara,  nesta  Capital,  inexistindo  \nraz\u00e3o  para  que  a  demanda  tenha  seu  curso  neste  Foro  Central,  posto  que  \u201cdesde  que  o  foro  \nda  Comarca  da  Capital  \u00e9  um  s\u00f3,  a  divis\u00e3o  de  trabalho  entre  seus  ju\u00edzes  \u00e9  feita  pelas  leis  de  \nOrganiza\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1ria,  fixando-se  a  respectiva  compet\u00eancia  em  car\u00e1ter  absoluto\u201d.  (AI  n\u00ba  \n240.791  \n 1\u00ba  TACSP,  1\u00aa  C\u00e2m.).  \nNo  mesmo  sentido  se  tem  posicionado  a  E.  C\u00e2mara  Especial  do  \nTribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo,  estabelecendo  ser  absoluta  a compet\u00eancia  dos  Foros  \nRegionais  porque  \u201cas  regras  editadas  pelo  legislador  estadual,  visando  a  distribui\u00e7\u00e3o  de  \nservi\u00e7os  entre  \u00f3rg\u00e3os  jurisdicional  de  u'a  mesma  Comarca,  t\u00eam  por  objetivo  atender  ao  \ninteresse  p\u00fablico  da  boa  administra\u00e7\u00e3o  da  Justi\u00e7a\u201d.  (CComp.  14337,  Rel.  Desembargador  \nYUSSEF  CAHALI ).\nObservo  ainda  que  o  valor  da  causa  n\u00e3o  determina  a  compet\u00eancia  \nnesse  Foro  Central,  e  tao  pouco,  o  faz,  o  endere\u00e7o  da  parte  autora.   \nAssim  e  por  se  assentar  em  raz\u00f5es  de  ordem  p\u00fablica,  declino  da  \ncompet\u00eancia  e  determino  a  redistribui\u00e7\u00e3o  do  presente  a  uma  das  Varas  C\u00edveis  do  Foro  \nRegional  do  Jabaquara,  nesta  Comarca.  \nFeitas  as  devidas  anota\u00e7\u00f5es  cartor\u00e1rias,  remetam-se  os  autos,  \nobservadas  as  formalidades  legais  e  com  as  cautelas  de  estilo.  \nInt.  \nS\u00e3o  Paulo ,  03  de  novembro  de  2015 .\nFernando  Jos\u00e9  C\u00fanico\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1111970-57.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 1717495. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO JOSE CUNICO, liberado nos autos em 03\/11\/2015 \u00e0s 18:52 . fls. 68\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n12\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   8\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   805\/807   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   21716121   -   E-mail:   sp12cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1111970-57.2015.8.26.0100  - p.  2  \nIMPRESS\u00c3O\n \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1111970-57.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 1717495. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO JOSE CUNICO, liberado nos autos em 03\/11\/2015 \u00e0s 18:52 . fls. 69"}},{"data":"03\/11\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"10\/11\/2015","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"20\/04\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/07\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"11\/07\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"31\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":53,"total_andamentos":53}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"415216348","codPublicacaoOrigem":"739163029","dataDivulgacao":"Dec  2 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  3 2015 12:00:00:000AM","numero":"1111970-57.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2019","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"12\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1111970-57.2015.8.26.0100 - Exibi\u00e7\u00e3o - Liminar - Ramez Tadeu Eid - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos. Conhe\u00e7o dos embargos de declara\u00e7\u00e3o de fls. 71\/72, opostos contra a decis\u00e3o de fls. 68\/69, porquanto tempestivos e aos mesmos dou provimento, em vista de pertencer ao Foro Central o endere\u00e7o do autor. Cite-se com as devidas precau\u00e7\u00f5es. Intime-se. - ADV: VANESSA CHRISTINA SEPULCRE SCHNEIDER (OAB 254208\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0690\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 12\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALEKSANDER ROMANO BATISTIC GOLDMAN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ILDEFONSO FAUSTINO DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"198","paginaFinal":"198","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"571555","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"10393063","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Dec  1 2015 11:14:46:047PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1111970-57.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1111970-57.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"493884543","codPublicacaoOrigem":"885100039","dataDivulgacao":"Jun 13 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 14 2016 12:00:00:000AM","numero":"1111970-57.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2134","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"12\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1111970-57.2015.8.26.0100 - Exibi\u00e7\u00e3o - Liminar - Ramez Tadeu Eid - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos.Defiro a produ\u00e7\u00e3o antecipada da prova que a requerente almeja, porque o contexto exposto remete \u00e0 hip\u00f3tese do art. 381, III, do C\u00f3digo de Processo Civil. Cite-se, com urg\u00eancia, o interessado para esta demanda, com prazo de quinze dias \u00fateis para sua interven\u00e7\u00e3o, que dever\u00e1 vir instru\u00edda com a documenta\u00e7\u00e3o reclamada na exordial.Registro que, nos termos do art. 382 do C\u00f3digo de Processo Civil, a esp\u00e9cie n\u00e3o comporta defesa (\u00a7 5\u00ba) nem julgamento da \u0093ocorr\u00eancia ou inocorr\u00eancia do fato\u0094 ou das \u0093respectivas consequ\u00eancias jur\u00eddicas\u0094 (\u00a7 2\u00ba). Intime-se. - ADV: VANESSA CHRISTINA SEPULCRE SCHNEIDER (OAB 254208\/ SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0396\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 12\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALEKSANDER ROMANO BATISTIC GOLDMAN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ILDEFONSO FAUSTINO DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"308","paginaFinal":"308","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"689239","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13662288","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Jun 13 2016 07:24:19:103AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1111970-57.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1111970-57.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"691668838","codPublicacaoOrigem":"1155108582","dataDivulgacao":"Jun  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  7 2017 12:00:00:000AM","numero":"1111970-57.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2362","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"12\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1111970-57.2015.8.26.0100 - Exibi\u00e7\u00e3o - Liminar - Ramez Tadeu Eid - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos.Diante da certid\u00e3o retro, manifeste-se o autor, no derradeiro prazo de 5 dias, acerca dos documentos juntados pela r\u00e9.Intime-se. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), VANESSA CHRISTINA SEPULCRE SCHNEIDER (OAB 254208\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0299\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 12\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO RAMOS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ILDEFONSO FAUSTINO DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"159","paginaFinal":"159","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"883657","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23185801","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Jun  6 2017 07:48:43:593AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1111970-57.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1111970-57.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"745152644","codPublicacaoOrigem":"1193911803","dataDivulgacao":"Aug 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1111970-57.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2421","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"12\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1111970-57.2015.8.26.0100 - Exibi\u00e7\u00e3o - Liminar - Ramez Tadeu Eid - ITAU UNIBANCO S.A. - RAMEZ TADEU EID ajuizou a\u00e7\u00e3o cautelar de exibi\u00e7\u00e3o de documentos em face do BANCO ITA\u00da S\/A, alegando, em suma, que firmou com o r\u00e9u uma s\u00e9rie de contratos de empr\u00e9stimos sucessivos dos quais solicitou, administrativamente, c\u00f3pia destes contratos e extratos dos \u00faltimos 05 anos a fim de verificar a evolu\u00e7\u00e3o dessas obriga\u00e7\u00f5es e auditar suas finan\u00e7as, contudo, n\u00e3o foi atendido pelo r\u00e9u.Foi determinado \u00e0 emenda \u00e0 inicial (fls.76) e convertido o feito para procedimento da produ\u00e7\u00e3o antecipada de prova (fls.79).Regularmente citado \u00e0s fls.85, o r\u00e9u apresentou contesta\u00e7\u00e3o \u00e0s fls.86\/88, arguindo, preliminarmente, car\u00eancia da a\u00e7\u00e3o por aus\u00eancia de amparo legal para ajuizamento de a\u00e7\u00e3o cautelar como processo independente. No m\u00e9rito, requereu dila\u00e7\u00e3o de prazo para apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos. Pugna pela inaplicabilidade do art.400 do CPC e multa cominat\u00f3ria.O banco r\u00e9u manifestou-se \u00e0s 106\/107 e juntou documentos \u00e0s fls.108\/345. O autor, por sua vez, manifestou sua concord\u00e2ncia \u00e0s fls.354 dando-se por satisfeito em rela\u00e7\u00e3o aos documentos apresentados.\u00c9 O RELAT\u00d3RIO.FUNDAMENTO E DECIDO. A a\u00e7\u00e3o comporta o julgamento antecipado, nos termos do artigo 355, inciso I, do novo C\u00f3digo de Processo Civil, uma vez que a mat\u00e9ria f\u00e1tica encontra-se comprovada mediante a prova documental acostada. A preliminar de car\u00eancia de a\u00e7\u00e3o merece ser afastada uma vez que foi determinada \u00e0 emenda da peti\u00e7\u00e3o inicial, prontamente atendida pela parte autora que sanou eventual irregularidade neste sentido.No m\u00e9rito, a a\u00e7\u00e3o \u00e9 procedente, vez que foi necess\u00e1rio o ajuizamento da demanda para a obten\u00e7\u00e3o dos documentos constantes da inicial, que restou apresentado pelo r\u00e9u juntado \u00e0s fls.108\/345.Neste contexto, verifica-se que n\u00e3o houve qualquer insurg\u00eancia ou impugna\u00e7\u00e3o do autor quanto \u00e0 documenta\u00e7\u00e3o apresentada; pelo contr\u00e1rio, a parte autora deu-se por satisfeita, portanto, exaurindo sua finalidade. Assim, ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido formulado na inicial, julgando extinto o processo, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso I, do novo C\u00f3digo de Processo Civil, em raz\u00e3o do dever do r\u00e9u em apresentar os documentos pleiteados, declarando, ainda, exaurida a obriga\u00e7\u00e3o em raz\u00e3o da expressa concord\u00e2ncia do autor aos documentos apresentados. N\u00e3o h\u00e1 sucumb\u00eancia, ante a aus\u00eancia de resist\u00eancia do r\u00e9u para a apresenta\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o(STJ, AgRg no AREsp 568.814\/SP, Rel. Ministro MARCO AUR\u00c9LIO BELLIZZE, TERCEIRA TURMA, julgado em 14\/10\/2014, DJe 20\/10\/2014).P.R.I. - ADV: VANESSA CHRISTINA SEPULCRE SCHNEIDER (OAB 254208\/ SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0462\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 12\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FABIANA MARINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ILDEFONSO FAUSTINO DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"250","paginaFinal":"250","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"919552","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25798043","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Aug 30 2017 01:45:41:803AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1111970-57.2015.8.26.0100","numeroAntigo":"106\/107","numeroUnificado":"1111970-57.2015.8.26.0100|106\/107|568.814","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"466093994","codPublicacaoOrigem":"847913240","dataDivulgacao":"Apr 19 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 20 2016 12:00:00:000AM","numero":"1111970-57.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2099","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"12\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1111970-57.2015.8.26.0100 - Exibi\u00e7\u00e3o - Liminar - Ramez Tadeu Eid - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos.Considerando a nova sistem\u00e1tica do C\u00f3digo de Processo Civil, dever\u00e1 o autor adequar o pedido ao procedimento desejado, eis que a exibi\u00e7\u00e3o agora poder\u00e1 ser requerida no curso do processo (de forma incidente - art. 396 do CPC), ou antes do processo, seguindo o procedimento da produ\u00e7\u00e3o antecipada de prova (art. 381) ou, ainda, assumindo a fei\u00e7\u00e3o da tutela de urg\u00eancia, poder\u00e1 ser requerida a exibi\u00e7\u00e3o nos termos das tutelas provis\u00f3rias.Assim, emende o autor a inicial em 15 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o terminativa.Intime-se. - ADV: VANESSA CHRISTINA SEPULCRE SCHNEIDER (OAB 254208\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0254\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 12\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALEKSANDER ROMANO BATISTIC GOLDMAN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ILDEFONSO FAUSTINO DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"246","paginaFinal":"246","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"664690","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"12549314","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Apr 19 2016 01:34:13:390PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1111970-57.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1111970-57.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"507565285","codPublicacaoOrigem":"897527489","dataDivulgacao":"Jul  7 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  8 2016 12:00:00:000AM","numero":"1111970-57.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2152","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"12\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1111970-57.2015.8.26.0100 - Exibi\u00e7\u00e3o - Liminar - Ramez Tadeu Eid - ITAU UNIBANCO S.A. - \u00c0 r\u00e9plica. - ADV: VANESSA CHRISTINA SEPULCRE SCHNEIDER (OAB 254208\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0463\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 12\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALEKSANDER ROMANO BATISTIC GOLDMAN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ILDEFONSO FAUSTINO DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"239","paginaFinal":"239","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"701281","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14209533","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jul  6 2016 10:58:26:990PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1111970-57.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1111970-57.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"402263979","codPublicacaoOrigem":"719906718","dataDivulgacao":"Nov  5 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  6 2015 12:00:00:000AM","numero":"1111970-57.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2001","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"12\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1111970-57.2015.8.26.0100 - Exibi\u00e7\u00e3o - Liminar - Ramez Tadeu Eid - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos. Compulsando os autos, verifiquei que a parte R\u00e9 mant\u00e9m domic\u00edlio em logradouro sob a jurisdi\u00e7\u00e3o do Foro Regional do Jabaquara, nesta Capital, inexistindo raz\u00e3o para que a demanda tenha seu curso neste Foro Central, posto que \"desde que o foro da Comarca da Capital \u00e9 um s\u00f3, a divis\u00e3o de trabalho entre seus ju\u00edzes \u00e9 feita pelas leis de Organiza\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria, fixando-se a respectiva compet\u00eancia em car\u00e1ter absoluto\". (AI n\u00ba 240.791 1\u00ba TACSP, 1\u00aa C\u00e2m.). No mesmo sentido se tem posicionado a E. C\u00e2mara Especial do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, estabelecendo ser absoluta a compet\u00eancia dos Foros Regionais porque \"as regras editadas pelo legislador estadual, visando a distribui\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os entre \u00f3rg\u00e3os jurisdicional de u'a mesma Comarca, t\u00eam por objetivo atender ao interesse p\u00fablico da boa administra\u00e7\u00e3o da Justi\u00e7a\". (CComp. 14337, Rel. Desembargador YUSSEF CAHALI). Observo ainda que o valor da causa n\u00e3o determina a compet\u00eancia nesse Foro Central, e tao pouco, o faz, o endere\u00e7o da parte autora. Assim e por se assentar em raz\u00f5es de ordem p\u00fablica, declino da compet\u00eancia e determino a redistribui\u00e7\u00e3o do presente a uma das Varas C\u00edveis do Foro Regional do Jabaquara, nesta Comarca. Feitas as devidas anota\u00e7\u00f5es cartor\u00e1rias, remetamse os autos, observadas as formalidades legais e com as cautelas de estilo. Int. - ADV: VANESSA CHRISTINA SEPULCRE SCHNEIDER (OAB 254208\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0622\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 12\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALEKSANDER ROMANO BATISTIC GOLDMAN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ILDEFONSO FAUSTINO DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"335","paginaFinal":"335","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"545958","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"9996738","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Nov  4 2015 09:57:14:460PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1111970-57.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1111970-57.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"402263888","codPublicacaoOrigem":"719903807","dataDivulgacao":"Nov  5 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  6 2015 12:00:00:000AM","numero":"1111970-57.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2001","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1111970-57.2015.8.26.0100 CLASSE :EXIBI\u00c7\u00c3O REQTE : Ramez Tadeu Eid ADVOGADO : 254208\/SP - Vanessa Christina Sepulcre Schneider REQDO : ITAU UNIBANCO S.A. VARA :12\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 03\/11\/2015","paginaInicial":"59","paginaFinal":"59","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"545958","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"9996738","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Nov  4 2015 09:57:14:453PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1111970-57.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1111970-57.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"555625395","codPublicacaoOrigem":"977603993","dataDivulgacao":"Sep 27 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 28 2016 12:00:00:000AM","numero":"1111970-57.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2209","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"12\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1111970-57.2015.8.26.0100 - Exibi\u00e7\u00e3o - Liminar - Ramez Tadeu Eid - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos.Manifeste-se a autora sobre os documentos juntados pelo Banco requerido.Intime-se. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), VANESSA CHRISTINA SEPULCRE SCHNEIDER (OAB 254208\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0675\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 12\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO JOS\u00c9 C\u00daNICO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ILDEFONSO FAUSTINO DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"247","paginaFinal":"247","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"748399","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"16218760","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Sep 26 2016 10:31:46:993PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1111970-57.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1111970-57.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"594971654","codPublicacaoOrigem":"1041623822","dataDivulgacao":"Nov 29 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 30 2016 12:00:00:000AM","numero":"1111970-57.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2249","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"12\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1111970-57.2015.8.26.0100 - Exibi\u00e7\u00e3o - Liminar - Ramez Tadeu Eid - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos.Defiro o prazo suplementar de 60 (sessenta) dias pleiteado pelo autor, ap\u00f3s manifeste-se.Intime-se. - ADV: VANESSA CHRISTINA SEPULCRE SCHNEIDER (OAB 254208\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0806\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 12\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALEKSANDER ROMANO BATISTIC GOLDMAN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ILDEFONSO FAUSTINO DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"316","paginaFinal":"316","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"799222","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17956971","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Nov 28 2016 11:13:18:820PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1111970-57.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1111970-57.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}