{"numero":"1111171-77.2016.8.26.0100","processos":[{"processo":"1111171-77.2016.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"DIREITO DO CONSUMIDOR","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral,Irregularidade no atendimento,Pr\u00e1ticas Abusivas,Telefonia","local_fisico":null,"distribuicao":"07\/10\/2016 \u00e0s 13:10 - Livre\n21\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Maria Carolina de Mattos Bertoldo","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 10.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Aldo Jos\u00e9 Gazoni"},{"tipo":"Reqdo","nome":"VIVO PARTICIPACOES S.A. [CNPJ baixado na Receita Federal]"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Luciano Terreri Mendon\u00e7a Junior"},{"tipo":"Advogada","nome":"Monica Fernandes do Carmo"},{"tipo":"Advogado","nome":"Elias Corr\u00eaa da Silva Junior"}],"andamentos":[{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0293\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2423 P\u00e1gina: 392\/403","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0293\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o que ALDO JOS\u00c9 GAZONI move em face de TELEF\u00d4NICA BRASIL S\/A, para condenar a r\u00e9 no pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o a t\u00edtulo de danos morais, no valor de R$ 5.000,00 (cinco mil reais), devidamente corrigido a partir desta data, com juros legais a partir da cita\u00e7\u00e3o.Pelo princ\u00edpio da causalidade, condeno ainda a r\u00e9 ao pagamento das custas processuais e dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, no importe de 10% sobre o valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o, com fulcro no \u00a72\u00ba do artigo 85 do C\u00f3digo de Processo Civil.P.R.I. Advogados(s): Monica Fernandes do Carmo (OAB 115832\/SP), Luciano Terreri Mendon\u00e7a Junior (OAB 246321\/SP), Elias Corr\u00eaa da Silva Junior (OAB 296739\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o que ALDO JOS\u00c9 GAZONI move em face de TELEF\u00d4NICA BRASIL S\/A, para condenar a r\u00e9 no pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o a t\u00edtulo de danos morais, no valor de R$ 5.000,00 (cinco mil reais), devidamente corrigido a partir desta data, com juros legais a partir da cita\u00e7\u00e3o.Pelo princ\u00edpio da causalidade, condeno ainda a r\u00e9 ao pagamento das custas processuais e dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, no importe de 10% sobre o valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o, com fulcro no \u00a72\u00ba do artigo 85 do C\u00f3digo de Processo Civil.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n21\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n1111171-77.2016.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1111171-77.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - DIREITO  DO CONSUMIDOR\nRequerente : Aldo Jos\u00e9  Gazoni\nRequerido : VIVO PARTICIPACOES  S.A. [CNPJ  baixado  na Receita  Federal]\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Maria   Carolina   de   Mattos   Bertoldo\nVistos.\nALDO  JOS\u00c9  GAZONI ,  devidamente  qualificado  nos  autos,  \najuizou  a\u00e7\u00e3o  em  face  de  VIVO  PARTICIPA\u00c7\u00d5ES  S.A. ,  sustentando,  em  s\u00edntese,  \nque  contratou  os  servi\u00e7os  de  telefonia  fixa  prestado  pela  r\u00e9,  e  que  pagou  todas  \nas  mensalidades  em  dia.  Afirma  que  as  cobran\u00e7as  do  m\u00eas  de  mar\u00e7o  e  abril  de  \n2016  foram  pagas  mediante  d\u00e9bito  autom\u00e1tico,  por\u00e9m  os  respectivos  valores  n\u00e3o  \nreconhecidos  pela  r\u00e9.  Diante  disso,  alega  que  passou  a  receber  cobran\u00e7as,  \namea\u00e7as  de  inser\u00e7\u00e3o  de  seu  nome  dos  cadastros  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  bem  \ncomo  proposta  de  acordo  para  pagamento  dos  valores  j\u00e1  pagos.  Afirma  que  a  r\u00e9  \ninterrompeu  a presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os,  e que  tentou  resolver  o problema  por  \ntelefone  e  em  loja  f\u00edsica  da  r\u00e9,  inclusive  por  meio  do  gerente  de  sua  conta  \nbanc\u00e1ria,  sem  sucesso.  Defende  a  aplica\u00e7\u00e3o  do  CDC  e  requer  a  condena\u00e7\u00e3o  da  \nr\u00e9  no  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  no  valor  de  R$  10.000,00.  A  \ninicial  foi  instru\u00edda  com  documentos.\nEmenda  \u00e0  inicial  \u00e0  fl.  39,  com  a  juntada  de  documentos  \nleg\u00edveis.\nA  r\u00e9  ofereceu  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  64\/79),  requerendo,  \npreliminarmente,  a  retifica\u00e7\u00e3o  do  polo  passivo  para  TELEF\u00d4NICA  BRASIL  S\/A.  \nNo  m\u00e9rito,  sustenta,  em  s\u00edntese,  que  a  quest\u00e3o  j\u00e1  foi  resolvida  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1111171-77.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 36FE212. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA CAROLINA DE MATTOS BERTOLDO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 18:29 . fls. 118\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n21\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n1111171-77.2016.8.26.0100 - lauda  2\nadministrativamente,\n e  que  procedeu  ao  ajuste  e  ativa\u00e7\u00e3o  da  linha  do  autor  por  \nmera  liberalidade,  em  virtude  da  fideliza\u00e7\u00e3o  do  cliente.  Afirma  que  n\u00e3o  encontrou  \nos  protocolos  mencionados  pelo  autor,  e  que  n\u00e3o  h\u00e1  motivos  para  o  ajuizamento  \nda  a\u00e7\u00e3o,  pois  n\u00e3o  h\u00e1  prova  de  que  o  autor  entrou  em  contato  com  a  r\u00e9  para  \nresolver  o  problema.  Afirma  ainda  que  n\u00e3o  houve  restri\u00e7\u00e3o  do  nome  do  autor,  \nbem  como  qualquer  cobran\u00e7a  formal.  Impugna  a  caracteriza\u00e7\u00e3o  de  danos  morais  \npela  aus\u00eancia  de  ato  il\u00edcito  de  sua  parte,  bem  como  de  situa\u00e7\u00e3o  vexat\u00f3ria  ou  \naborrecimento  do  autor.  Pleiteia  a  improced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o.\nHouve  r\u00e9plica  \u00e0s  fls.  107\/112.\nInstadas,  as  partes  n\u00e3o  demonstraram  interesse  em  produzir  \noutras  provas.\n\u00c9 o  relat\u00f3rio.\nDecido.\nTrata-se  de  hip\u00f3tese  de  julgamento  antecipado  da  lide,  diante  \nda  desnecessidade  de  dila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria,  nos  termos  do  art.  355,  inc.  I,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nInicialmente,  conforme  requerido  na  contesta\u00e7\u00e3o  e  de  acordo  \ncom  o  documento  de  fls.  88\/103,  defiro  a  retifica\u00e7\u00e3o  do  polo  passivo  para  \nTELEF\u00d4NICA  BRASIL  S\/A.  Fa\u00e7am-se  as  anota\u00e7\u00f5es  e  comunica\u00e7\u00f5es  de  praxe\n.\nA  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  procedente.\nCuida-se  de  a\u00e7\u00e3o  em  que  o  autor  pleiteia  a  condena\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  \nno  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  em  virtude  das  cobran\u00e7as  \nindevidas  de  valores  j\u00e1  pagos  e  da  interrup\u00e7\u00e3o  dos  servi\u00e7os  prestados  pela  r\u00e9  de  \nforma  imotivada.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1111171-77.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 36FE212. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA CAROLINA DE MATTOS BERTOLDO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 18:29 . fls. 119\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n21\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n1111171-77.2016.8.26.0100 - lauda  3\nA\n rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  entre  as  partes  \u00e9  fato  incontroverso.  H\u00e1  \ndiverg\u00eancia  no  tocante  \u00e0  interrup\u00e7\u00e3o  dos  servi\u00e7os  de  telefonia  referentes  \u00e0  linha  \nfixa  do  autor,  bem  como  \u00e0  caracteriza\u00e7\u00e3o  de  danos  morais  indeniz\u00e1veis.\nA  fundamentar  a  pretens\u00e3o  indenizat\u00f3ria,  sustenta  o  autor  que  \nefetuou  corretamente  o  pagamento  dos  valores  dos  meses  de  mar\u00e7o  e  abril  de  \n2016,  por\u00e9m  recebeu  posteriormente  cobran\u00e7a  pela  r\u00e9  desses  mesmos  valores,  \ne  que  os  servi\u00e7os  de  telefonia  foram  interrompidos.  Afirma  ainda  que  contatou  \npor  diversas  vezes  a  r\u00e9  para  tentar  resolver  o  problema,  sem  sucesso.\nA  r\u00e9,  por  sua  vez,  afirma  que  a  linha  fixa  do  autor  permanece  \nativa,  n\u00e3o  havendo  raz\u00e3o  para  o  ajuizamento  da  a\u00e7\u00e3o.  Refuta  a  ocorr\u00eancia  de  \ncobran\u00e7a  indevida,  bem  como  das  tentativas  de  contato  alegadas  pelo  autor.\nDe  acordo  com  os  documentos  de  fls.  40\/45,  h\u00e1  comprova\u00e7\u00e3o  \ndo  pagamento  de  valores  em  mar\u00e7o  e  abril  de  2016  mediante  d\u00e9bito  autom\u00e1tico  \n(fls.  40  e  42),  os  quais  correspondem  \u00e0  soma  dos  valores  das  faturas  de  fls.  \n41\/42  e  44\/45,  respectivamente.\nOs documentos  de  fls.  46\/50  e  53  demonstram  o  envio  pela  r\u00e9  \nde  comunica\u00e7\u00f5es  a  respeito  da  exist\u00eancia  de  d\u00e9bitos  anteriores,  referentes  \u00e0s  \nfaturas  dos  meses  de  mar\u00e7o  e  abril  de  2016,  al\u00e9m  de  proposta  de  acordo  de  \nparcelamento  de  valores  em  atraso,  e  respectivo  boleto.\nA  r\u00e9  n\u00e3o  impugna  especificamente  tais  documentos,  raz\u00e3o  \npela  qual  dever\u00e3o  estes  ser  considerados  id\u00f4neos.  No  mais,  n\u00e3o  foi  trazido  aos  \nautos  qualquer  fato  que  pudesse  afastar  os  elementos  probat\u00f3rios  apresentados  \npela  parte  autora.\nQuanto \u00e0  quest\u00e3o  da  tentativa  de  resolu\u00e7\u00e3o  do  problema  pelo  \nautor,  embora  alegue  a  r\u00e9  que  n\u00e3o  localizou  os  protocolos  mencionados  na  \ninicial,  existe  comprovante  de  um  dos  protocolos  \u00e0  fl.  57,  referente  ao  contato  em  \nloja  f\u00edsica  da  r\u00e9.  H\u00e1  ainda  comprova\u00e7\u00e3o  de  contato  com  a  r\u00e9  por  preposto  do  \nBanco  Ita\u00fa  Unibanco,  o  qual  descreve  em  comunica\u00e7\u00e3o  eletr\u00f4nica  a  situa\u00e7\u00e3o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1111171-77.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 36FE212. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA CAROLINA DE MATTOS BERTOLDO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 18:29 . fls. 120\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n21\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n1111171-77.2016.8.26.0100 - lauda  4\nespec\u00edfica\n do  caso  ora  em  apre\u00e7o,  inclusive  esclarece  o  motivo  do  n\u00e3o  \nrecebimento  dos  valores  e  a  necessidade  de  reativa\u00e7\u00e3o  da  linha  no  prazo  \nm\u00e1ximo  de  48  horas  (fls.  54\/56).\nN\u00e3o  houve  impugna\u00e7\u00e3o  pela  r\u00e9  quanto  \u00e0s  informa\u00e7\u00f5es  \ntrazidas  nesses  documentos.  Limita-se  essa  a  dizer  que  a  linha  do  autor  est\u00e1  \natualmente  ativa,  sem  manifestar-se  sobre  qualquer  fato  acerca  do  evento  \nocorrido.\nDessa forma,  verifico  que  houve  falha  do  sistema  entre  o \nBanco  e a r\u00e9  no  recebimento  dos  valores  pagos  pelo  autor,  o  que  acabou  \nensejando  indevidas  cobran\u00e7as  e  causando  constrangimento  ao  cliente.  \nDeveria  a  r\u00e9  ter  tido  a  dilig\u00eancia  necess\u00e1ria  para  rastrear  e  \nidentificar  os  pagamentos,  antes  de  interromper  os  servi\u00e7os  telef\u00f4nicos  e  enviar  \nnovas  cobran\u00e7as  e  proposta  de  acordo.\nA  ativa\u00e7\u00e3o  da  linha  trazida  pela  r\u00e9  foi  impugnada  pelo  autor,  o  \nqual  alega  na  r\u00e9plica  que  a  linha  ainda  continua  desativada.  Al\u00e9m  disso,  a  r\u00e9  n\u00e3o  \ntraz  nenhuma  demonstra\u00e7\u00e3o  de  que  a  linha  estava  ativa  durante  os  meses  de  \nmaio  e  junho  de  2016,  per\u00edodo  em  que  o  autor  alega  que  recebeu  as  cobran\u00e7as  \nindevidas  e  que  houve  a  interrup\u00e7\u00e3o  dos  servi\u00e7os.\nIsto  posto,  e  ausente  qualquer  demonstra\u00e7\u00e3o  de  culpa  por  \nparte  do  autor,  tem-se  a  falha  na  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  por  parte  da  r\u00e9.  \nInafast\u00e1vel,  desta  forma,  a responsabilidade  da  r\u00e9  na  forma  do  art.  186  do  \nC\u00f3digo  Civil  em  vigor,  visto  que  de  sua  conduta  decorreram  ineg\u00e1veis  danos  \nmorais  ao  autor.\nA  esse  respeito,  tranquilo  o  entendimento  a  respeito  do  \ncabimento  da  repara\u00e7\u00e3o  dos  danos  morais,  entendimento  consagrado  no  C\u00f3digo  \nCivil  de  2002:\n\u201cArt. 186.  Aquele  que,  por  a\u00e7\u00e3o  ou  omiss\u00e3o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1111171-77.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 36FE212. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA CAROLINA DE MATTOS BERTOLDO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 18:29 . fls. 121\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n21\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n1111171-77.2016.8.26.0100 - lauda  5\nvolunt\u00e1ria,\n neglig\u00eancia  ou  imprud\u00eancia,  violar  direito  e  causar  \ndano  a  outrem,  ainda  que  exclusivamente  moral,  comete  ao  \nil\u00edcito.\u201d\nAinda,  a  jurisprud\u00eancia  Bandeirante  j\u00e1  se  pronunciou  em  caso  \nsemelhante,  no  mesmo  sentido:\n\u201cPresta\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7os.  Telefonia.  \nRepara\u00e7\u00e3o  de  danos.  Alega\u00e7\u00e3o  de  cobran\u00e7a  indevida  e  m\u00e1  \npresta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7o.  A\u00e7\u00e3o  julgada  parcialmente  procedente.  \nDano  moral  afastado.  Apela\u00e7\u00e3o  do  autor.  Pedido  de  aplica\u00e7\u00e3o  \nde  multa  por  ato  atentat\u00f3rio  \u00e0  dignidade  da  justi\u00e7a.  \nDescabimento.  N\u00e3o  caracterizada  a  resist\u00eancia  reiterada  da  \nrequerida  a  ensejar  a  aplica\u00e7\u00e3o  da  multa.  Pretens\u00e3o  ao  \nafastamento  da  limita\u00e7\u00e3o  das  astreintes.  Impossibilidade.  \nNecessidade  de  limita\u00e7\u00e3o  para  que  o  valor  n\u00e3o  atinja  \nmontante  incompat\u00edvel  com  a  finalidade  do  instituto.  Pedido  de  \ncondena\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  por  danos  morais.  Cobran\u00e7a  indevida  e  \ncancelamento  injustificado  dos  servi\u00e7os  de  internet  e  tv  a  \ncabo  e  descaso  da  r\u00e9  na  regulariza\u00e7\u00e3o  dos  servi\u00e7os  \ndevidamente  pagos.  Dissabor  que  extrapola  o  mero  \naborrecimento.  Dano  moral  configurado.  Valor  fixado  em  \nR$5.000,00.  Obedi\u00eancia  aos  Princ\u00edpios  da  Razoabilidade  e \nProporcionalidade,  levando-se  em  conta  o  dano  e  sua  \nextens\u00e3o,  bem  como  ao  car\u00e1ter  d\u00faplice  da  verba  indenizat\u00f3ria  \n(compensat\u00f3rio  e  inibit\u00f3rio).  Senten\u00e7a  parcialmente  reformada.  \nRecurso  do  autor  parcialmente  provido.\u201d  (Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba \n1018558-44.2015.8.26.0562,  32\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  \nrel.  Francisco  Occhiuto  J\u00fanior,  jul.  24\/08\/2017)  (grifei).\nPasso  agora  \u00e0  fixa\u00e7\u00e3o  do  montante  da  indeniza\u00e7\u00e3o  moral  \ndevida.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1111171-77.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 36FE212. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA CAROLINA DE MATTOS BERTOLDO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 18:29 . fls. 122\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n21\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n1111171-77.2016.8.26.0100 - lauda  6\nO\n arbitramento  da  condena\u00e7\u00e3o  a  t\u00edtulo  de  dano  moral  deve  \noperar-se  com  modera\u00e7\u00e3o,  proporcionalmente  ao  grau  de  culpa,  ao  porte  \nempresarial\/pessoal  das  partes,  suas  atividades,  orientando-se  o  juiz  pelos  \ncrit\u00e9rios  sugeridos  pela  doutrina  e  jurisprud\u00eancia,  com  razoabilidade,  valendo-se  \nda  experi\u00eancia  e  do  bom  senso,  atento  \u00e0  realidade  da  vida,  notadamente  \u00e0  \nsitua\u00e7\u00e3o  econ\u00f4mica  atual  e  \u00e0s  peculiaridades  do  caso  concreto.  A  import\u00e2ncia  \narbitrada  deve,  a  um  tempo,  atender  a  finalidade  de  compensar  e  dar  satisfa\u00e7\u00e3o  \nao  lesado,  assim  como  desestimular  a  reincid\u00eancia.\nDeve-se  considerar  ainda  que  n\u00e3o  houve  inscri\u00e7\u00e3o  do  nome  \ndo  autor  nos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  n\u00e3o  tornando  p\u00fablica  a  suposta  \ninadimpl\u00eancia  do  autor,  a  qual  foi  comprovada,  nestes  autos,  inexistente.\nConsiderando-se,  assim,  os  elementos  acima  discriminados,  \nestipulo  a  indeniza\u00e7\u00e3o  devida  ao  autor  em  R$  5.000,00  (cinco  mil  reais).\nObservo  ainda  que  o  valor  arbitrado  est\u00e1  coerente  com  outro  \ncaso  semelhante:\n\u201cAPELA\u00c7\u00c3O \n TELEFONIA  \n A\u00c7\u00c3O  DE  \nOBRIGA\u00c7\u00c3O  DE  FAZER  CUMULADA  COM  INDENIZA\u00c7\u00c3O  \nPOR  DANOS  MORAIS  \n Cancelamento  indevido  dos  servi\u00e7os  \nde  telefonia  e  internet  contratados  pela  autora  \n Aus\u00eancia  de  \ninadimplemento  contratual  que  justificasse  a  provid\u00eancia  - \nRestabelecimento  de  rigor.  APELA\u00c7\u00c3O  \n DANO  MORAL  \n \nINDENIZA\u00c7\u00c3O  \n ADMISSIBILIDADE  \n Circunst\u00e2ncia  f\u00e1tica  \nque  supera  o  mero  aborrecimento  pelo  il\u00edcito  contratual  e \npermite  a  ofensa  indeniz\u00e1vel  \n Conduta  abusiva,  em  \nmenoscabo  \u00e0  boa-f\u00e9  e  equil\u00edbrio  que  devem  nortear  as  \nrela\u00e7\u00f5es  consumeristas  \n Indeniza\u00e7\u00e3o  arbitrada  em  \nR$10.000,00  \n REDU\u00c7\u00c3O  \n Montante  que  deve  se  revestir  \ndo  car\u00e1ter  compensat\u00f3rio,  sem  preju\u00edzo  da  \u00edndole  \npedag\u00f3gica,  raz\u00e3o  porque  n\u00e3o  pode  alcan\u00e7ar  cifras  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1111171-77.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 36FE212. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA CAROLINA DE MATTOS BERTOLDO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 18:29 . fls. 123\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n21\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n1111171-77.2016.8.26.0100 - lauda  7\nirris\u00f3rias\n ou  escorchantes  \n \"Quantum\"  indenizat\u00f3rio  que  \ndeve  ser  reduzido  para  R$5.000,00  \u00e0  \u00e9poca  do  \narbitramento  \n Valor  que  se  coaduna  com  os  limites  da  \nrazoabilidade  e  proporcionalidade,  conforme  precedentes  \ndesta  Corte  \n Recurso  da  r\u00e9  provido  para  este  fim.  \nRECURSO  ADESIVO  DA  AUTORA  -  Pedido  de  majora\u00e7\u00e3o  \ndos  danos  morais  \n Descabimento  \n Recurso  improvido.\u201d  \n(Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  1093102-31.2015.8.26.0100,  32\u00aa  C\u00e2mara  de  \nDireito  Privado,  rel.  Luis  Fernando  Nishi,  jul.  22\/06\/2017).\nNestes  termos  a  proced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  medida  que  se  imp\u00f5e.\nAnte  o  exposto,  JULGO  PARCIALMENTE  PROCEDENTE  a  \na\u00e7\u00e3o  que  ALDO  JOS\u00c9  GAZONI  move  em  face  de  TELEF\u00d4NICA  BRASIL  S\/A,  \npara  condenar  a  r\u00e9  no  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  a  t\u00edtulo  de  danos  morais,  no  \nvalor  de  R$  5.000,00  (cinco  mil  reais),  devidamente  corrigido  a  partir  desta  data,  \ncom  juros  legais  a  partir  da  cita\u00e7\u00e3o.\nPelo  princ\u00edpio  da  causalidade,  condeno  ainda  a  r\u00e9  ao  \npagamento  das  custas  processuais  e  dos  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  no  importe  de  \n10%  sobre  o  valor  atualizado  da  condena\u00e7\u00e3o,  com  fulcro  no  \u00a72\u00ba  do  artigo  85  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo,  30  de  agosto  de  2017 .\nMARIA  CAROLINA  DE  MATTOS  BERTOLDO\nJu\u00edza  de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1111171-77.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 36FE212. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA CAROLINA DE MATTOS BERTOLDO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 18:29 . fls. 124"}},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40955389-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 22\/08\/2017 15:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40818481-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 24\/07\/2017 17:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0232\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2394 P\u00e1gina: 422\/431","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0232\/2017 Teor do ato: Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando sua pertin\u00eancia, sob pena de preclus\u00e3o.Digam, ainda, se possuem interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o.Int. Advogados(s): Monica Fernandes do Carmo (OAB 115832\/SP), Luciano Terreri Mendon\u00e7a Junior (OAB 246321\/SP), Elias Corr\u00eaa da Silva Junior (OAB 296739\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando sua pertin\u00eancia, sob pena de preclus\u00e3o.Digam, ainda, se possuem interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n21\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1111171-77.2016.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - DIREITO  DO CONSUMIDOR\nRequerente : Aldo Jos\u00e9  Gazoni\nRequerido : VIVO PARTICIPACOES  S.A. [CNPJ  baixado  na Receita  Federal]\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Maria   Carolina   de   Mattos   Bertoldo\nVistos.\nEspecifiquem   as   partes   as   provas   que   pretendem   produzir,   justificando   sua  \npertin\u00eancia,   sob   pena   de   preclus\u00e3o.\nDigam,   ainda,   se   possuem   interesse   na   realiza\u00e7\u00e3o   de   audi\u00eancia   de   tentativa   de  \nconcilia\u00e7\u00e3o.\nInt. \nS\u00e3o Paulo , 11  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1111171-77.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 33F97D1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA CAROLINA DE MATTOS BERTOLDO, liberado nos autos em 18\/07\/2017 \u00e0s 14:20 . fls. 113"}},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/06\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40593875-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 02\/06\/2017 19:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40541225-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/05\/2017 17:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0149\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2348 P\u00e1gina: 313\/321","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0149\/2017 Teor do ato: Fls. 64\/82 - Contesta\u00e7\u00e3o e documentos: \u00e0 r\u00e9plica.O Autor dever\u00e1 regularizar a representa\u00e7\u00e3o processual referente ao procurador dr. Elias Corr\u00eaa da Silva J\u00fanior, uma vez que n\u00e3o a localizei nos autos. Advogados(s): Monica Fernandes do Carmo (OAB 115832\/SP), Luciano Terreri Mendon\u00e7a Junior (OAB 246321\/SP), Elias Corr\u00eaa da Silva Junior (OAB 296739\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Fls. 64\/82 - Contesta\u00e7\u00e3o e documentos: \u00e0 r\u00e9plica.O Autor dever\u00e1 regularizar a representa\u00e7\u00e3o processual referente ao procurador dr. Elias Corr\u00eaa da Silva J\u00fanior, uma vez que n\u00e3o a localizei nos autos.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40475747-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 09\/05\/2017 16:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/04\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR617489403TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : VIVO PARTICIPACOES S.A. [CNPJ baixado na Receita Federal] Dilig\u00eancia : 05\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0456\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2241 P\u00e1gina: 507\/514","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0456\/2016 Teor do ato: Vistos.Ante o desinteresse na realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o preliminar, manifestado na peti\u00e7\u00e3o inicial, e considerando que tal provid\u00eancia se revelaria contr\u00e1ria ao princ\u00edpio da celeridade e economia processual, m\u00e1xime pelo volume de a\u00e7\u00f5es distribu\u00eddas diariamente neste Foro Central, deixo de design\u00e1-la.Cite-se a parte r\u00e9, por carta, para apresentar resposta no prazo de 15 (quinze) dias, nos termos do artigo 335, III, CPC.A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC, fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Intime-se. Advogados(s): Luciano Terreri Mendon\u00e7a Junior (OAB 246321\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Ante o desinteresse na realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o preliminar, manifestado na peti\u00e7\u00e3o inicial, e considerando que tal provid\u00eancia se revelaria contr\u00e1ria ao princ\u00edpio da celeridade e economia processual, m\u00e1xime pelo volume de a\u00e7\u00f5es distribu\u00eddas diariamente neste Foro Central, deixo de design\u00e1-la.Cite-se a parte r\u00e9, por carta, para apresentar resposta no prazo de 15 (quinze) dias, nos termos do artigo 335, III, CPC.A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC, fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n21\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - 01501-900\nDECIS\u00c3O\/CARTA\nProcesso  n\u00ba: 1111171-77.2016.8.26.0100  \nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - DIREITO  DO CONSUMIDOR\nRequerente : Aldo Jos\u00e9  Gazoni\nRequerido : VIVO PARTICIPACOES  S.A. [CNPJ  baixado  na Receita  Federal],  CNPJ \n02.558.074\/0001-73\nA(o) Ilmo(a)  Sr(a):\nVIVO  PARTICIPACOES  S.A. [CNPJ  baixado  na Receita  Federal]\nMartiniano  de Carvalho,  851\n01321-001        S\u00e3o  Paulo -SP\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Maria  Carolina  de  Mattos  Bertoldo\nVistos.\nAnte o  desinteresse  na  realiza\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  preliminar,  \nmanifestado na  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  e  considerando  que  tal  provid\u00eancia  se  revelaria  contr\u00e1ria  ao  \nprinc\u00edpio da  celeridade  e  economia  processual,  m\u00e1xime  pelo  volume  de  a\u00e7\u00f5es  distribu\u00eddas  \ndiariamente neste  Foro  Central,  deixo  de  design\u00e1-la.\nCite-se a  parte  r\u00e9,  por  carta,  para  apresentar  resposta  no  prazo  de  15  (quinze)  dias,  \nnos termos  do  artigo  335,  III,  CPC.\nA presente  cita\u00e7\u00e3o  \u00e9  acompanhada  de  senha  para  acesso  ao  processo  digital,  que  \ncont\u00e9m a  \u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  dos  documentos.  Tratando-se  de  processo  eletr\u00f4nico,  em  \nprest\u00edgio \u00e0s  regras  fundamentais  dos  artigos  4\u00ba  e  6\u00ba  do  CPC,  fica  vedado  o  exerc\u00edcio  da  faculdade  \nprevista no  artigo  340  do  CPC.  \nIntime-se. S\u00e3o  Paulo,  10 de novembro  de 2016.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n \n(C\u00d3PIA  DA  INICIAL  SEGUE  ANEXA  E  FICA  FAZENDO  PARTE  INTEGRANTE  DESTA)Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1111171-77.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2890833. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA CAROLINA DE MATTOS BERTOLDO, liberado nos autos em 11\/11\/2016 \u00e0s 11:44 . fls. 58\n\nCECOMPROVA\u00c7\u00c3O\n DE ENTREGA\n REMESSA  LOCAL AG\u00caNCIA\n e\nDATA  DE POSTAGEM  \n                              TRIBUNAL\n                                       DE\n                                  JUSTI\u00c7A\nDESTINAT\u00c1RIO\nVIVO  PARTICIPACOES  S.A.  [CNPJ  baixado  na  Receita  Federal]\nMartiniano  de  Carvalho,  851\n01321-001       S\u00e3o  Paulo -SP CARIMBO\n   UNIDADE  DE ENTREGA\nENDERE\u00c7O  PARA DEVOLU\u00c7\u00c3O  DO CE\nForo  Central  C\u00edvel - Cart\u00f3rio  da 21\u00aa  Vara  C\u00edvel\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba\n01501-900        S\u00e3o  Paulo -SP\nTENTATIVAS  DE ENTREGA\n 1\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h\n 2\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h\n 3\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h MOTIVOS\n DE DEVOLU\u00c7\u00c3O\n (1)  Mudou-se                         (4)  Desconhecido       (7)  Ausente\n (2)  Endere\u00e7o  insuficiente      (5)  Recusado             (8)  Falecido\n (3)  N\u00e3o  existe  o n\u00famero        (6)  N\u00e3o  procurado    (9)  Outros:________________ RUBRICA\n E MATR\u00cdCULA  \nDO  CARTEIRO\nATEN\u00c7\u00c3O:\nAp\u00f3s  3(tr\u00eas)  tentativas  de entrega,  devolver  o \nobjet o.  \n  (    )  Informa\u00e7\u00e3o  prestada pelo porteiro  ou s\u00edndico.     (    )  Reintegrado  ao Servi\u00e7o  Postal em ____\/____\/_______.\n Uso  exclusivo  do Cliente:  PROCESSO  N\u00ba 1111171-77.2016.8.26.0100\nASSINATURA  DO RECEBEDOR DATA DA ENTREGA\nNOME  LEG\u00cdVEL  DO RECEBEDOR\n_____\/_____\/__________\nAR  \n AVISO  DE RECEBIMENTO\n  AG\u00caNCIA\n e\nDATA  DE POSTAGEM Reservado\n espa\u00e7o \u00e0 \nmen\u00e7\u00e3o  MP\nDESTINAT\u00c1RIO\nVIVO  PARTICIPACOES  S.A.  [CNPJ  baixado  na  Receita  Federal]\nMartiniano  de  Carvalho,  851\n01321-001       S\u00e3o  Paulo -SP CARIMBO\nUNIDADE  DE ENTREGA\nENDERE\u00c7O  PARA DEVOLU\u00c7\u00c3O  DO AR\nForo  Central  C\u00edvel - Cart\u00f3rio  da 21\u00aa  Vara  C\u00edvel\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba\n01501-900        S\u00e3o  Paulo -SP\nTENTATIVAS  DE ENTREGA\n 1\u00ba  ____\/____\/________         _____:_____h\n 2\u00ba  ____\/____\/________         _____:_____h\n 3\u00ba  ____\/____\/________         _____:_____h\nATEN\u00c7\u00c3O:\nAp\u00f3s  3 (tr\u00eas)  tentativas  de entrega,  \ndevolver  o objeto.  \nUso  exclusivo  do  Cliente:  PROC.  N\u00ba  1111171-77.2016.8.26.0100 RUBRICA\n E MATR\u00cdCULA  \nDO  CARTEIRO\nMOTIVOS  DE DEVOLU\u00c7\u00c3O\n (1)  Mudou-se                            (4)  Desconhecido        (7)  Ausente\n (2)  Endere\u00e7o  insuficiente        (5)  Recusado               (8)  Falecido\n (3)  N\u00e3o  existe  o n\u00famero          (6)  N\u00e3o  procurado       (9)  Outros:  \n_______________\n(   )  Informa\u00e7\u00e3o  prestada pelo porteiro  ou s\u00edndico.     (    )  Reintegrado  ao Servi\u00e7o  Postal em \n____\/____\/_______.\nASSINATURA  DO RECEBEDOR DATA DA ENTREGA\n_____\/_____\/__________\nNOME  LEG\u00cdVEL  DO RECEBEDOR\nN\u00ba DO  DOCUMENTO  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1111171-77.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2890833. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA CAROLINA DE MATTOS BERTOLDO, liberado nos autos em 11\/11\/2016 \u00e0s 11:44 . fls. 59"}},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.41041827-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/10\/2016 16:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0403\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2219 P\u00e1gina: 369\/379","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0403\/2016 Teor do ato: O autor dever\u00e1 apresentar c\u00f3pia leg\u00edvel dos documentos de fls. 18\/36. Advogados(s): Luciano Terreri Mendon\u00e7a Junior (OAB 246321\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    O autor dever\u00e1 apresentar c\u00f3pia leg\u00edvel dos documentos de fls. 18\/36.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"25\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"09\/05\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"23\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"02\/06\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"24\/07\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"22\/08\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":31,"total_andamentos":31}],"publicacoes":[]}