{"numero":"1115662-30.2016.8.26.0100","processos":[{"processo":"1115662-30.2016.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Perdas e Danos","outros_assuntos":"Arrendamento Mercantil","local_fisico":null,"distribuicao":"03\/11\/2016 \u00e0s 11:44 - Livre\n3\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional XV - Butant\u00e3","juiz":"Paulo Baccarat Filho","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 21.742,36","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Mosart Gomes da Cruz"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Itau S\/A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Adriano Galhera"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Chalfin"},{"tipo":"Advogado","nome":"Ilan Goldberg"}],"andamentos":[{"data":"17\/10\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio de Origem","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WRBT.17.70092778-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 17\/10\/2017 09:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0189\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2439 P\u00e1gina: 3697\/3703","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0189\/2017 Teor do ato: Vistos.1. Fls. 221\/231: \u00e0s contrarraz\u00f5es, no prazo de 15 (quinze) dias (art. 1010, \u00a71\u00ba do CPC).2. Suscitadas quest\u00f5es preliminares em contrarraz\u00f5es, intime-se o recorrente para que se manifeste no prazo de 15 (quinze) dias (art. 1009, \u00a72\u00ba do CPC).3. Ap\u00f3s, providencie a Serventia a remessa do processo ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, observadas as formalidades legais e com as cautelas de estilo (art. 1010, \u00a7 3\u00ba do CPC).Intime-se. Advogados(s): Adriano Galhera (OAB 173579\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Ilan Goldberg (OAB 241292\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1. Fls. 221\/231: \u00e0s contrarraz\u00f5es, no prazo de 15 (quinze) dias (art. 1010, \u00a71\u00ba do CPC).2. Suscitadas quest\u00f5es preliminares em contrarraz\u00f5es, intime-se o recorrente para que se manifeste no prazo de 15 (quinze) dias (art. 1009, \u00a72\u00ba do CPC).3. Ap\u00f3s, providencie a Serventia a remessa do processo ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, observadas as formalidades legais e com as cautelas de estilo (art. 1010, \u00a7 3\u00ba do CPC).Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XV - BUTANT\u00c3\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Corifeu   de   Azevedo   Marques,   N\u00ba   148\/150 ,   Compl.   do   Endere\u00e7o   da  \nVara   <<   Informa\u00e7\u00e3o   indispon\u00edvel   >>   -   Butanta\nCEP:   05582-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   3721-6399   -   E-mail:   butantacivel@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1115662-30.2016.8.26.0100  - p.  1  \nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1115662-30.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Perdas  e Danos\nRequerente : Mosart Gomes  da Cruz\nRequerido : Banco Itau S\/A.\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). M\u00e1rio  Rubens  Assump\u00e7\u00e3o  Filho\nVistos.\n1. Fls.  221\/231:  \u00e0s  contrarraz\u00f5es,  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  (art.  1010,  \u00a71\u00ba  do  \nCPC).\n2.  Suscitadas  quest\u00f5es  preliminares  em  contrarraz\u00f5es,  intime-se  o  recorrente  para  \nque  se  manifeste  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  (art.  1009,  \u00a72\u00ba  do  CPC).\n3.  Ap\u00f3s,  providencie  a  Serventia  a  remessa  do  processo  ao  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  \nJusti\u00e7a  \n Se\u00e7\u00e3o  de  Direito  Privado,  observadas  as  formalidades  legais  e  com  as  cautelas  de  estilo  \n(art.  1010,  \u00a7  3\u00ba  do  CPC).\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 25  de  setembro  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1115662-30.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 10D36DC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIO RUBENS ASSUMPCAO FILHO, liberado nos autos em 25\/09\/2017 \u00e0s 16:58 . fls. 232"}},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WRBT.17.70085662-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 25\/09\/2017 15:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0172\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 3476\/3484","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0172\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 3476\/3484","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0172\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o condenat\u00f3ria que Mosart Gomes da Cruz moveu contra BANCO ITA\u00da S\/A. e condeno o autor no pagamento das despesas processuais e dos honor\u00e1rios que fixo em dez por cento (10%) do valor atualizado da causa (fls. 128), para guardar propor\u00e7\u00e3o com o trabalho produzido (CPC, art. 85, \u00a7 2\u00ba). Extingo a fase de conhecimento, nos termos do inc. I do art. 487 do C\u00f3digo de Processo Civil. P. R. I. C. Advogados(s): Adriano Galhera (OAB 173579\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Ilan Goldberg (OAB 241292\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0172\/2017 Teor do ato: Diante da aus\u00eancia do autor na audi\u00eancia (fls. 179) para a qual foi regularmente intimada (fls. 136), dever\u00e1 arcar com o pagamento, em favor deste Estado, de multa no valor correspondente a dois por cento (02%) daquele atribu\u00eddo para a causa (fls. 128), com a devida atualiza\u00e7\u00e3o, conforme previsto no \u00a7 8\u00ba do art. 334 do C\u00f3digo de Processo Civil.Intime-se. Advogados(s): Adriano Galhera (OAB 173579\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Ilan Goldberg (OAB 241292\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o condenat\u00f3ria que Mosart Gomes da Cruz moveu contra BANCO ITA\u00da S\/A. e condeno o autor no pagamento das despesas processuais e dos honor\u00e1rios que fixo em dez por cento (10%) do valor atualizado da causa (fls. 128), para guardar propor\u00e7\u00e3o com o trabalho produzido (CPC, art. 85, \u00a7 2\u00ba). Extingo a fase de conhecimento, nos termos do inc. I do art. 487 do C\u00f3digo de Processo Civil. P. R. I. C.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XV - BUTANT\u00c3\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  CORIFEU DE AZEVEDO  MARQUES,  N\u00ba 148\/150 , S\u00e3o  \nPaulo -SP  - CEP  05582-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das Hor\u00e1rio  de Atendimento  ao \nP\u00fablico  << Informa\u00e7\u00e3o  indispon\u00edvel  >>\n1115662-30.2016.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1115662-30.2016.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Perdas  e Danos  \nRequerente : Mosart Gomes  da Cruz\nRequerido : Banco Itau S\/A.\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Paulo   Baccarat   Filho\nVistos.\nMOSART  GOMES  DA  CRUZ  moveu  a\u00e7\u00e3o  condenat\u00f3ria  \ncontra  BANCO  ITAU  S\/A .  Na  inicial  (fls.  01\/09 ,  122\/128  e  132\/133 ), afirmou:  arrendar,  do  r\u00e9u,  \no  ve\u00edculo  \"Ford\",  placas  DIL-0431,  o  qual  transferiu,  em  19  de  maio  de  2011,  para  Fontes  \nVe\u00edculos  Ltda,  com  rescis\u00e3o  do  contrato  de  arrendamento  mercantil  e  preenchimento  dos  \ndocumentos  necess\u00e1rios  \u00e0  transfer\u00eancia  do  registro  do  ve\u00edculo;  ser  surpreendido  com  cobran\u00e7a  de  \nimposto  do  exerc\u00edcio  de  2012  (IPVA),  com  amea\u00e7a  de  negativa\u00e7\u00e3o  de  seu  nome,  com  suspens\u00e3o  \nde  seu  direito  de  dirigir  ve\u00edculos  e  com  indevida  cobran\u00e7a  de  multas  por  infra\u00e7\u00f5es  de  tr\u00e2nsito  \u2013  \ntudo  por  decorr\u00eancia  da  omiss\u00e3o  do  r\u00e9u  quanto  \u00e0  anota\u00e7\u00e3o  da  transfer\u00eancia  do  ve\u00edculo  para  o  \nadquirente  Geraldo  Limeira  Rosena;  sofrer  danos  materiais  correspondentes  ao  valor  do  tributo  \nque  indevidamente  quitou,  o  qual  deve  ser  repetido  em  dobro  (CC,  art.  940),  e  danos  morais,  \nposto  que  o  proceder  do  r\u00e9u  acarretou-lhe  irrita\u00e7\u00e3o  e  decep\u00e7\u00e3o.  Pediu  a  condena\u00e7\u00e3o  d o r\u00e9 u tanto  \nna  repara\u00e7\u00e3o  do  dano  moral  quanto  na  restitui\u00e7\u00e3o  em  dobro  do  valor  pago  indevidamente .  Juntou  \ndocumentos  (fls.  1 0\/100  e  114\/118 ). Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1115662-30.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 1096FB0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO BACCARAT FILHO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 18:20 . fls. 214\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XV - BUTANT\u00c3\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  CORIFEU DE AZEVEDO  MARQUES,  N\u00ba 148\/150 , S\u00e3o  \nPaulo -SP  - CEP  05582-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das Hor\u00e1rio  de Atendimento  ao \nP\u00fablico  << Informa\u00e7\u00e3o  indispon\u00edvel  >>\n1115662-30.2016.8.26.0100 - lauda  2\nHouve\n resposta.  O  r\u00e9 u, citad o (fls.  148),  ofereceu  contesta\u00e7\u00e3o  \n(fls.  150 \/153 ), na  qual  alegou:  em  preliminar,  ser  parte  ileg\u00edtima;  no  m\u00e9rito,  desconhecer  a \naliena\u00e7\u00e3o  do  ve\u00edculo  e faltar  provid\u00eancia  por  parte  do  adquirente  do  bem,  raz\u00f5es  pelas  quais  \ncobrou  o  reembolso  do  imposto  (IPVA-2012);  inocorrer  produ\u00e7\u00e3o  de  dano  moral ,  porque  ao  autor  \ncumpria  a  comunica\u00e7\u00e3o  da  aliena\u00e7\u00e3o  (CTB,  art.  123,  \u00a7  1\u00ba)  e  inexistir  prova  dele,  mas  ser  \nindispens\u00e1vel  modera\u00e7\u00e3o  em  caso  de  responsabiliza\u00e7\u00e3o  por  eventual  repara\u00e7\u00e3o.  Pediu  o \nacolhimento  da  preliminar  ou  a  improced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o.  Juntou  documentos  (fls.  139 \/147,  155 \/175  \ne  177 ). \nO autor  manifestou-se  sobre  a  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  183 \/187 ).\nA  preliminar  foi  rejeitada  e  o  feito  foi  declarado  saneado  (fls.  \n202).\nForam ouvidas  duas  testemunhas  (fls.  210\/211).\nAs  partes,  em  alega\u00e7\u00f5es  finais  (fls.  212),  reiteraram  as  \nrespectivas  teses.\nEsse, o  relat\u00f3rio.  \nFundamento  e  decido.  \nA  responsabiliza\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u  pela  repeti\u00e7\u00e3o  do  ind\u00e9bito  e  \np ela  indeniza\u00e7\u00e3o  d o dano  imaterial  \u00e9  invi\u00e1vel.  O  C\u00f3digo  de  Tr\u00e2nsito  Brasileiro,  no  art.  134,  \nimputa  ao  antigo  propriet\u00e1rio  o  dever  de  \" encaminhar  ao  \u00f3rg\u00e3o  executivo  de  tr\u00e2nsito  do  Estado  \ndentro  de  um  prazo  de  trinta  dias,  c\u00f3pia  autenticada  do  comprovante  de  transfer\u00eancia  de  \npropriedade,  devidamente  assinado  e  datado,  sob  pena  de  ter  que  se  responsabilizar  \nsolidariamente  pelas  penalidades  impostas  e  suas  reincid\u00eancias  at\u00e9  a  data  da  comunica\u00e7\u00e3o \". Ora,  o  \nautor  qualificou-se,  j\u00e1  na  inicial  (fls.  02),  como  o  titular  do  dom\u00ednio  sobre  o  ve\u00edculo  gerador  do  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1115662-30.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 1096FB0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO BACCARAT FILHO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 18:20 . fls. 215\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XV - BUTANT\u00c3\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  CORIFEU DE AZEVEDO  MARQUES,  N\u00ba 148\/150 , S\u00e3o  \nPaulo -SP  - CEP  05582-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das Hor\u00e1rio  de Atendimento  ao \nP\u00fablico  << Informa\u00e7\u00e3o  indispon\u00edvel  >>\n1115662-30.2016.8.26.0100 - lauda  3\ntributo\n que  ele  quitou  e,  de  fato,  tal  se  deu  porque  o  arrendamento  mercantil  cont\u00e9m  a \npossibilidade  de  o  arrendante  optar  pela  aquisi\u00e7\u00e3o  do  bem  arrendado.  Neste  passo,  cumpre  ter  em  \nconta  de  considera\u00e7\u00e3o  que  o  autor  implicitamente  optou  pela  compra  do  carro  e  pela  revenda  a  \nterceira  pessoa  que  documentou  o  ato  jur\u00eddico  (fls.  12\/19).  Entretanto,  nada  comprova  o  v\u00ednculo  \nentre  esta  e  o  r\u00e9u,  de  maneira  a  se  ter  por  certo  o  desconhecimento  deste  quanto  ao  neg\u00f3cio  \njur\u00eddico  perpetrado  pelo  autor  a  que,  como  de  in\u00edcio  referido,  cumpria  comunicar  a  transfer\u00eancia  \ndo  dom\u00ednio,  mas  se  descurou.\nAs  demais  alega\u00e7\u00f5es  das  partes  dispensam  outras  \nconsidera\u00e7\u00f5es  por  haver  incompatibilidade  l\u00f3gica  com  o  quanto  j\u00e1  mencionado.\n \nAssim,  a  improced\u00eancia  \u00e9  de  rigor.  \nAnte  o  exposto,  JULGO  IMPROCEDENTE  a  a\u00e7\u00e3o  \ncondenat\u00f3ria  que  MOSART  GOMES  DA  CRUZ  moveu  contra  BANCO  ITA\u00da  S\/A.  e  condeno  \no  autor  no  pagamento  das  despesas  processuais  e  dos  honor\u00e1rios  que  fixo  em  dez  por  cento  (10%)  \ndo  valor  atualizado  da  causa  (fls.  128),  para  guardar  propor\u00e7\u00e3o  com  o  trabalho  produzido  (CPC,  \nart.  85,  \u00a7  2\u00ba).  Extingo  a  fase  de  conhecimento,  nos  termos  do  inc.  I  do  art.  487  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.  \nP. R.  I.  C.\nS\u00e3o  Paulo , 31  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1115662-30.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 1096FB0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO BACCARAT FILHO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 18:20 . fls. 216"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Diante da aus\u00eancia do autor na audi\u00eancia (fls. 179) para a qual foi regularmente intimada (fls. 136), dever\u00e1 arcar com o pagamento, em favor deste Estado, de multa no valor correspondente a dois por cento (02%) daquele atribu\u00eddo para a causa (fls. 128), com a devida atualiza\u00e7\u00e3o, conforme previsto no \u00a7 8\u00ba do art. 334 do C\u00f3digo de Processo Civil.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XV - BUTANT\u00c3\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Corifeu   de   Azevedo   Marques,   N\u00ba   148\/150   -   Butanta\nCEP:   05582-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   3721-6399   -   E-mail:   butantacivel@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1115662-30.2016.8.26.0100  - p.  1  \nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1115662-30.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Perdas  e Danos\nRequerente : Mosart Gomes  da Cruz\nRequerido : Banco Itau S\/A.\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Paulo  Baccarat  Filho\nV i s t o s .\nDiante   da   aus\u00eancia   do   autor   na   audi\u00eancia   (fls.   179)   para   a   qual   foi   regularmente  \nintimada   (fls.   136),   dever\u00e1   arcar   com   o   pagamento,   em   favor   deste   Estado,   de   multa   no   valor  \ncorrespondente   a   dois   por   cento   (02%)   daquele   atribu\u00eddo   para   a   causa   (fls.   128),   com   a   devida  \natualiza\u00e7\u00e3o,   conforme   previsto   no   \u00a7   8\u00ba   do   art.   334   do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 31  de  agosto  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1115662-30.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 1099716. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO BACCARAT FILHO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 18:19 . fls. 213"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    3 NCPC Termo de Audi\u00eancia - Concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e Julgamento","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    3 NCPC Termo de Oitiva de Testemunha - modelo","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    3 NCPC Termo de Oitiva de Testemunha - modelo","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRBT.17.70067439-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/08\/2017 16:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 07\/08\/2017 Hora 15:00 Local: Sala de Audi\u00eancia 01 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Rol de Testemunha Juntado   N\u00ba Protocolo: WRBT.17.70046963-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Rol de Testemunha Data: 09\/06\/2017 20:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0106\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2360 P\u00e1gina: 3290\/3297","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0106\/2017 Teor do ato: Vistos.Corrija-se o registro do feito quanto \u00e0 denomina\u00e7\u00e3o do r\u00e9u (fls. 166).Rejeito a preliminar de ilegitimidade passiva. O r\u00e9u figura como arrendador e, portanto, propriet\u00e1rio de ve\u00edculo objeto de contrato de arrendamento mercantil, fato que indica, em tese, ser respons\u00e1vel por eventuais danos causados ap\u00f3s a devolu\u00e7\u00e3o do bem pelo autor (arrendat\u00e1rio). Ressalto que a culpa exclusiva de terceiro \u00e9 mat\u00e9ria que diz respeito ao m\u00e9rito e ser\u00e1 apreciada no momento oportuno. Isso \u00e9 o quanto basta para se ter por presente pretens\u00e3o subjetivamente razo\u00e1vel, que permite o conhecimento do m\u00e9rito da causa. As partes s\u00e3o leg\u00edtimas, est\u00e3o representadas, inexistem irregularidades a suprir ou nulidades a reconhecer; assim, declaro saneado o feito.\u00c9 quest\u00e3o de direito relevante para a decis\u00e3o do m\u00e9rito a responsabilidade civil. A mat\u00e9ria de fato controvertida e dependente de provas refere-se \u00e0 ocorr\u00eancia do dano, seu montante e o nexo causal. Defiro a prova oral e, para tanto, designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, de instru\u00e7\u00e3o de debates e de julgamento para o dia 07 de agosto de 2017, \u00e0s 15:00 horas, devendo as partes apresentar, em dez (10) dias, contados da intima\u00e7\u00e3o, rol das pessoas cuja oitiva pretendam e, ainda, providenciar o necess\u00e1rio ao comparecimento destas, cumprindo, se for caso, o disposto no artigo 455 do C\u00f3digo de Processo Civil. Caber\u00e1 ao cart\u00f3rio providenciar expedi\u00e7\u00e3o de carta precat\u00f3ria, se necess\u00e1rio, e a expedi\u00e7\u00e3o de carta para intima\u00e7\u00e3o das pessoas arroladas por partes benefici\u00e1rias da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita.Intime-se. Advogados(s): Adriano Galhera (OAB 173579\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Ilan Goldberg (OAB 241292\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Corrija-se o registro do feito quanto \u00e0 denomina\u00e7\u00e3o do r\u00e9u (fls. 166).Rejeito a preliminar de ilegitimidade passiva. O r\u00e9u figura como arrendador e, portanto, propriet\u00e1rio de ve\u00edculo objeto de contrato de arrendamento mercantil, fato que indica, em tese, ser respons\u00e1vel por eventuais danos causados ap\u00f3s a devolu\u00e7\u00e3o do bem pelo autor (arrendat\u00e1rio). Ressalto que a culpa exclusiva de terceiro \u00e9 mat\u00e9ria que diz respeito ao m\u00e9rito e ser\u00e1 apreciada no momento oportuno. Isso \u00e9 o quanto basta para se ter por presente pretens\u00e3o subjetivamente razo\u00e1vel, que permite o conhecimento do m\u00e9rito da causa. As partes s\u00e3o leg\u00edtimas, est\u00e3o representadas, inexistem irregularidades a suprir ou nulidades a reconhecer; assim, declaro saneado o feito.\u00c9 quest\u00e3o de direito relevante para a decis\u00e3o do m\u00e9rito a responsabilidade civil. A mat\u00e9ria de fato controvertida e dependente de provas refere-se \u00e0 ocorr\u00eancia do dano, seu montante e o nexo causal. Defiro a prova oral e, para tanto, designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, de instru\u00e7\u00e3o de debates e de julgamento para o dia 07 de agosto de 2017, \u00e0s 15:00 horas, devendo as partes apresentar, em dez (10) dias, contados da intima\u00e7\u00e3o, rol das pessoas cuja oitiva pretendam e, ainda, providenciar o necess\u00e1rio ao comparecimento destas, cumprindo, se for caso, o disposto no artigo 455 do C\u00f3digo de Processo Civil. Caber\u00e1 ao cart\u00f3rio providenciar expedi\u00e7\u00e3o de carta precat\u00f3ria, se necess\u00e1rio, e a expedi\u00e7\u00e3o de carta para intima\u00e7\u00e3o das pessoas arroladas por partes benefici\u00e1rias da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XV - BUTANT\u00c3  - 3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Corifeu   de   Azevedo   Marques,   N\u00ba   148\/150   -   Butanta\nCEP:   05582-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   3721-6399   -   E-mail:   butantacivel@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1115662-30.2016.8.26.0100  - p.  1  \nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1115662-30.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Perdas  e Danos\nRequerente : Mosart Gomes  da Cruz\nRequerido Banco Itau S\/A.\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Paulo  Baccarat  Filho\nVistos.\nCorrija-se   o   registro   do   feito   quanto   \u00e0   denomina\u00e7\u00e3o   do   r\u00e9u   (fls.   166).\nRejeito  a  preliminar  de  ilegitimidade  passiva.  O  r\u00e9u  figura  como  arrendador  e ,  portanto , \npropriet\u00e1rio  de  ve\u00edculo  objeto  de  contrato  de  arrendamento  mercantil,  fato  que  indica,  em  tese,  ser  \nrespons\u00e1vel  por  eventuais  danos  causados  ap\u00f3s  a  devolu\u00e7\u00e3o  do  bem  pelo  autor  (arrendat\u00e1rio).\n  Ressalto  \nque   a   culpa   exclusiva   de   terceiro   \u00e9   mat\u00e9ria   que  diz  respeito  ao  m\u00e9rito  e  ser\u00e1  apreciada  no  momento  \noportuno.   \nIsso   \u00e9   o   quanto   basta   para   se   ter   por   presente   pretens\u00e3o   subjetivamente   razo\u00e1vel,   que   permite   o  \nconhecimento   do   m\u00e9rito   da   causa.  \nAs  partes  s\u00e3o  leg\u00edtimas,  est\u00e3o  representadas,  inexistem  irregularidades  a  suprir  ou  \nnulidades  a  reconhecer;  assim,  declaro  saneado  o  feito.\n\u00c9   quest\u00e3o   de   direito   relevante   para   a   decis\u00e3o   do   m\u00e9rito   a   responsabilidade   civil.  \nA   mat\u00e9ria   de   fato   controvertida   e   dependente   de   provas   refere-se   \u00e0   ocorr\u00eancia   do   dano,  \nseu   montante   e   o   nexo   causal.  \nDefiro  a  prova  oral  e,  para  tanto,  designo  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  de  instru\u00e7\u00e3o  de  \ndebates  e  de  julgamento  para  o  dia  07  de  agosto  de  2017,  \u00e0s  15 :00  horas,  \ndevendo   as   partes   apresentar,  \nem   dez   (10)   dias,   contados   da   intima\u00e7\u00e3o,   rol   das   pessoas   cuja   oitiva   pretendam   e,   ainda,   providenciar   o  \nnecess\u00e1rio   ao   comparecimento   destas,   cumprindo,   se   for   caso,   o   disposto   no   artigo   455   do   C\u00f3digo   de  \nProcesso   Civil.  Caber\u00e1  ao  cart\u00f3rio  providenciar  expedi\u00e7\u00e3o  de  carta  precat\u00f3ria,  se  necess\u00e1rio,  e  a \nexpedi\u00e7\u00e3o  de  carta  para  intima\u00e7\u00e3o  das  pessoas  arroladas  por  partes  benefici\u00e1rias  da  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  \ngratuita. Intime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 31  de  maio  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1115662-30.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo F31D98. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO BACCARAT FILHO, liberado nos autos em 31\/05\/2017 \u00e0s 18:53 . fls. 202"}},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRBT.17.70040971-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/05\/2017 13:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0096\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2350 P\u00e1gina: 3107\/3116","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0096\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 195\/197: Ci\u00eancia ao r\u00e9u. No mais, diga o r\u00e9u se possui interesse na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, ante a manifesta\u00e7\u00e3o do autor (fls. 194). Intime-se. Advogados(s): Adriano Galhera (OAB 173579\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Ilan Goldberg (OAB 241292\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 195\/197: Ci\u00eancia ao r\u00e9u. No mais, diga o r\u00e9u se possui interesse na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, ante a manifesta\u00e7\u00e3o do autor (fls. 194). Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XV - BUTANT\u00c3\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Corifeu   de   Azevedo   Marques,   N\u00ba   148\/150   -   Butanta\nCEP:   05582-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   3721-6399   -   E-mail:   butantacivel@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1115662-30.2016.8.26.0100  - p.  1  \nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1115662-30.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Perdas  e Danos\nRequerente : Mosart Gomes  da Cruz\nRequerido : Banco Itau S\/A.\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Paulo  Baccarat  Filho\nVistos.\nFls.   195\/197:   Ci\u00eancia   ao   r\u00e9u.   No   mais,   diga   o   r\u00e9u   se   possui   interesse   na   audi\u00eancia  \nde   concilia\u00e7\u00e3o,   ante   a   manifesta\u00e7\u00e3o   do   autor   (fls.   194).  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 17  de  maio  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1115662-30.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo ED7321. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO BACCARAT FILHO, liberado nos autos em 17\/05\/2017 \u00e0s 17:35 . fls. 198"}},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WRBT.17.70037974-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 17\/05\/2017 15:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRBT.17.70036501-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 15\/05\/2017 09:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0088\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2343 P\u00e1gina: 3517\/3525","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0088\/2017 Teor do ato: Vistos.Com fundamento nos artigos 6\u00ba e 10\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, faculto \u00e0s partes o prazo comum de 5 (cinco) dias para que apontem, de maneira clara, objetiva e sucinta, as quest\u00f5es de fato e de direito que entendam pertinentes ao julgamento da lide. Quanto \u00e0s quest\u00f5es de fato, dever\u00e3o indicar a mat\u00e9ria que consideram incontroversa, bem como aquela que entendem j\u00e1 provada pela prova trazida, enumerando nos autos os documentos que servem de suporte a cada alega\u00e7\u00e3o.Com rela\u00e7\u00e3o ao restante, remanescendo controvertida, dever\u00e3o especificar as provas que pretendem produzir, justificando, objetiva e fundamentadamente, sua relev\u00e2ncia e pertin\u00eancia. O sil\u00eancio ou o protesto gen\u00e9rico por produ\u00e7\u00e3o de provas ser\u00e3o interpretados como anu\u00eancia ao julgamento antecipado.Quanto \u00e0s quest\u00f5es de direito, para que n\u00e3o se alegue preju\u00edzo, dever\u00e3o, desde logo, manifestar-se sobre a mat\u00e9ria cognosc\u00edvel de of\u00edcio pelo ju\u00edzo, desde que interessem ao processo.Na mesma oportunidade, esclare\u00e7am as partes se t\u00eam interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia para a realiza\u00e7\u00e3o de autocomposi\u00e7\u00e3o com aux\u00edlio dos conciliadores judiciais, na forma do artigo 139, V, do C\u00f3digo de Processo Civil.Intimem-se. Advogados(s): Adriano Galhera (OAB 173579\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Ilan Goldberg (OAB 241292\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Com fundamento nos artigos 6\u00ba e 10\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, faculto \u00e0s partes o prazo comum de 5 (cinco) dias para que apontem, de maneira clara, objetiva e sucinta, as quest\u00f5es de fato e de direito que entendam pertinentes ao julgamento da lide. Quanto \u00e0s quest\u00f5es de fato, dever\u00e3o indicar a mat\u00e9ria que consideram incontroversa, bem como aquela que entendem j\u00e1 provada pela prova trazida, enumerando nos autos os documentos que servem de suporte a cada alega\u00e7\u00e3o.Com rela\u00e7\u00e3o ao restante, remanescendo controvertida, dever\u00e3o especificar as provas que pretendem produzir, justificando, objetiva e fundamentadamente, sua relev\u00e2ncia e pertin\u00eancia. O sil\u00eancio ou o protesto gen\u00e9rico por produ\u00e7\u00e3o de provas ser\u00e3o interpretados como anu\u00eancia ao julgamento antecipado.Quanto \u00e0s quest\u00f5es de direito, para que n\u00e3o se alegue preju\u00edzo, dever\u00e3o, desde logo, manifestar-se sobre a mat\u00e9ria cognosc\u00edvel de of\u00edcio pelo ju\u00edzo, desde que interessem ao processo.Na mesma oportunidade, esclare\u00e7am as partes se t\u00eam interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia para a realiza\u00e7\u00e3o de autocomposi\u00e7\u00e3o com aux\u00edlio dos conciliadores judiciais, na forma do artigo 139, V, do C\u00f3digo de Processo Civil.Intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XV - BUTANT\u00c3\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Corifeu   de   Azevedo   Marques,   N\u00ba   148\/150 ,   Compl.   do   Endere\u00e7o   da  \nVara   <<   Nenhuma   informa\u00e7\u00e3o   dispon\u00edvel   >>   -   Butanta\nCEP:   05582-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   3721-6399   -   E-mail:   butantacivel@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1115662-30.2016.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1115662-30.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Perdas  e Danos\nRequerente : Mosart Gomes  da Cruz\nRequerido : Banco Itau S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paulo   Baccarat   Filho\nVistos.\nCom  fundamento  nos  artigos  6\u00ba  e 10\u00ba  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  faculto  \u00e0s  \npartes  o  prazo  comum  de  5  (cinco)  dias  para  que  apontem,  de  maneira  clara,  objetiva  e  sucinta,  as  \nquest\u00f5es  de  fato  e  de  direito  que  entendam  pertinentes  ao  julgamento  da  lide.  \nQuanto  \u00e0s  quest\u00f5es  de  fato,  dever\u00e3o  indicar  a  mat\u00e9ria  que  consideram  \nincontroversa,  bem  como  aquela  que  entendem  j\u00e1  provada  pela  prova  trazida,  enumerando  nos  \nautos  os  documentos  que  servem  de  suporte  a  cada  alega\u00e7\u00e3o.\nCom  rela\u00e7\u00e3o  ao  restante,  remanescendo  controvertida,  dever\u00e3o  especificar  as  \nprovas  que  pretendem  produzir,  justificando,  objetiva  e  fundamentadamente,  sua  relev\u00e2ncia  e \npertin\u00eancia.  \nO sil\u00eancio  ou  o  protesto  gen\u00e9rico  por  produ\u00e7\u00e3o  de  provas  ser\u00e3o  interpretados  como  \nanu\u00eancia  ao  julgamento  antecipado.\nQuanto  \u00e0s  quest\u00f5es  de  direito,  para  que  n\u00e3o  se  alegue  preju\u00edzo,  dever\u00e3o,  desde  \nlogo,  manifestar-se  sobre  a  mat\u00e9ria  cognosc\u00edvel  de  of\u00edcio  pelo  ju\u00edzo,  desde  que  interessem  ao  \nprocesso. Na mesma  oportunidade,  esclare\u00e7am  as  partes  se  t\u00eam  interesse  na  designa\u00e7\u00e3o  de  \naudi\u00eancia  para  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  autocomposi\u00e7\u00e3o  com  aux\u00edlio  dos  conciliadores  judiciais,  na  forma  \ndo  artigo  139,  V,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nIntimem-se.\nS\u00e3o  Paulo , 08  de  maio  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1115662-30.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo EAF0D8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO BACCARAT FILHO, liberado nos autos em 08\/05\/2017 \u00e0s 18:30 . fls. 188"}},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WRBT.17.70033879-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 05\/05\/2017 14:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0068\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2327 P\u00e1gina: 3574\/3582","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0068\/2017 Teor do ato: Manifeste-se o requerente, no prazo de 15 (quinze) dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o. (art. 350 ou 351 do CPC). Sem preju\u00edzo, providencie o requerido a juntada da taxa de mandato judicial. Advogados(s): Adriano Galhera (OAB 173579\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Ilan Goldberg (OAB 241292\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Manifeste-se o requerente, no prazo de 15 (quinze) dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o. (art. 350 ou 351 do CPC). Sem preju\u00edzo, providencie o requerido a juntada da taxa de mandato judicial.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"Audi\u00eancia N\u00e3o Realizada - Aus\u00eancia do Reclamado    NCPC - PREJUDICADA (AUS\u00caNCIA PARTE CITADA) C\u00cdVEL","anexo":{"label":"Audi\u00eancia N\u00e3o Realizada - Aus\u00eancia do Reclamado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRBT.17.70007911-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 09\/02\/2017 10:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRBT.17.70007782-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/02\/2017 18:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRBT.17.70007096-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 07\/02\/2017 15:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRBT.17.70003600-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/01\/2017 15:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/12\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR570218856TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o no CEJUSC-Setor de Concilia\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Banco Itau S\/A. Dilig\u00eancia : 08\/12\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRBT.16.70089509-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/12\/2016 17:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o no CEJUSC-Setor de Concilia\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/11\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 09\/02\/2017 Hora 14:00 Local: C\u00edvel - Sala 115 - 3 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/11\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0238\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2249 P\u00e1gina: 3268\/3275","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0238\/2016 Teor do ato: Vistos.Recebo as peti\u00e7\u00f5es (fls. 122\/128\/ e 132\/133) como emenda \u00e0 inicial. Anote-se1. Para audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, designo o dia 09 de Fevereiro de 2017, \u00e0s 14:00 horas. A audi\u00eancia se realizar\u00e1 na sala 115, 1\u00ba andar, junto ao CEJUSC - Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania deste F\u00f3rum Regional.2. Cite-se e intime-se o requerido para comparecimento acompanhado de advogado ou de defensor p\u00fablico (art. 250, IV). 3. Caso n\u00e3o haja interesse da autocomposi\u00e7\u00e3o, o requerido dever\u00e1 manifestar-se por peti\u00e7\u00e3o, no prazo de 10 (dez) dias de anteced\u00eancia contados da data da audi\u00eancia designada.4. Ficam advertidas as partes de que o n\u00e3o comparecimento injustificado \u00e0 audi\u00eancia designada \u00e9 considerado ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a e ser\u00e1 sancionado com multa de at\u00e9 dois por cento da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa (art. 334, \u00a7 8\u00ba).5. O prazo para contesta\u00e7\u00e3o \u00e9 de 15 (quinze) dias \u00fateis, observados os termos do artigo 335, incisos I e II, e do artigo 344, ambos do C\u00f3digo de Processo Civil.6. Expe\u00e7a-se carta para cita\u00e7\u00e3o.Intime-se. Advogados(s): Adriano Galhera (OAB 173579\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Recebo as peti\u00e7\u00f5es (fls. 122\/128\/ e 132\/133) como emenda \u00e0 inicial. Anote-se1. Para audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, designo o dia 09 de Fevereiro de 2017, \u00e0s 14:00 horas. A audi\u00eancia se realizar\u00e1 na sala 115, 1\u00ba andar, junto ao CEJUSC - Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania deste F\u00f3rum Regional.2. Cite-se e intime-se o requerido para comparecimento acompanhado de advogado ou de defensor p\u00fablico (art. 250, IV). 3. Caso n\u00e3o haja interesse da autocomposi\u00e7\u00e3o, o requerido dever\u00e1 manifestar-se por peti\u00e7\u00e3o, no prazo de 10 (dez) dias de anteced\u00eancia contados da data da audi\u00eancia designada.4. Ficam advertidas as partes de que o n\u00e3o comparecimento injustificado \u00e0 audi\u00eancia designada \u00e9 considerado ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a e ser\u00e1 sancionado com multa de at\u00e9 dois por cento da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa (art. 334, \u00a7 8\u00ba).5. O prazo para contesta\u00e7\u00e3o \u00e9 de 15 (quinze) dias \u00fateis, observados os termos do artigo 335, incisos I e II, e do artigo 344, ambos do C\u00f3digo de Processo Civil.6. Expe\u00e7a-se carta para cita\u00e7\u00e3o.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XV - BUTANT\u00c3\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Corifeu de Azevedo  Marques,  N\u00ba 148\/150 , S\u00e3o  Paulo -SP  - 05582-000\nDECIS\u00c3O-CARTA DE CITA\u00c7\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1115662-30.2016.8.26.0100  \nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Perdas  e Danos\nRequerente : Mosart Gomes  da Cruz\nRequerido : Banco Itau S\/A.,  Avenida  Engenheiro  Armando de Arruda  Pereira,  707, \nJabaquara  - CEP  04309-010,  S\u00e3o Paulo-SP,  CNPJ 60.701.190\/0001-04\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Paulo  Baccarat  Filho\nVistos.\nRecebo  as peti\u00e7\u00f5es  (fls. 122\/128\/  e 132\/133)  como emenda  \u00e0 inicial.  Anote-se\n1.  Para  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  designo  o  dia  09  de  Fevereiro  de  2017,  \u00e0s  \n14:00  horas .  A  audi\u00eancia  se  realizar\u00e1  na  sala  115,  1\u00ba  andar,  junto  ao  CEJUSC  \u2013  Centro  Judici\u00e1rio  \nde  Solu\u00e7\u00e3o  de  Conflitos  e  Cidadania  deste  F\u00f3rum  Regional.\n2.  Cite-se  e  intime-se  o  requerido  para  comparecimento  acompanhado  de  \nadvogado  ou  de  defensor  p\u00fablico  (art.  250,  IV).  \n3.  Caso  n\u00e3o  haja  interesse  da  autocomposi\u00e7\u00e3o,  o  requerido  dever\u00e1  manifestar-se  \npor  peti\u00e7\u00e3o,  no  prazo  de  10  (dez)  dias  de  anteced\u00eancia  contados  da  data  da  audi\u00eancia  designada.\n4.  Ficam  advertidas  as  partes  de  que  o  n\u00e3o  comparecimento  injustificado  \u00e0 \naudi\u00eancia  designada  \u00e9  considerado  ato  atentat\u00f3rio  \u00e0  dignidade  da  justi\u00e7a  e  ser\u00e1  sancionado  com  \nmulta  de  at\u00e9  dois  por  cento  da  vantagem  econ\u00f4mica  pretendida  ou  do  valor  da  causa  (art.  334,  \u00a7  \n8\u00ba).\n5.  O  prazo  para  contesta\u00e7\u00e3o  \u00e9  de  15  (quinze)  dias  \u00fateis,  observados  os  termos  do  \nartigo  335,  incisos  I  e  II,  e  do  artigo  344,  ambos  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\n6.  Expe\u00e7a-se  carta  para  cita\u00e7\u00e3o.\nIntime-se.  \nS\u00e3o Paulo , 25  de  novembro  de 2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1115662-30.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo D7CDA1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO BACCARAT FILHO, liberado nos autos em 25\/11\/2016 \u00e0s 18:19 . fls. 134"}},{"data":"25\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2016","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WRBT.16.70083119-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 24\/11\/2016 17:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0234\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2245 P\u00e1gina: 3215\/3224","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0234\/2016 Teor do ato: Vistos.Dever\u00e1 o autor, no prazo de 15 (quinze) dias, providenciar a emenda da inicial, nos termos do artigo 319, inciso II e VII, e 321, do C\u00f3digo de Processo Civil para indicar o endere\u00e7o eletr\u00f4nico das duas partes, bem como informar a op\u00e7\u00e3o pela realiza\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou de media\u00e7\u00e3o.Intime-se. Advogados(s): Adriano Galhera (OAB 173579\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/11\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Dever\u00e1 o autor, no prazo de 15 (quinze) dias, providenciar a emenda da inicial, nos termos do artigo 319, inciso II e VII, e 321, do C\u00f3digo de Processo Civil para indicar o endere\u00e7o eletr\u00f4nico das duas partes, bem como informar a op\u00e7\u00e3o pela realiza\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou de media\u00e7\u00e3o.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XV - BUTANT\u00c3  - 3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Corifeu   de   Azevedo   Marques,   N\u00ba   148\/150   -   Butanta\nCEP:   05582-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   3721-6399   -   E-mail:   butantacivel@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1115662-30.2016.8.26.0100  - p.  1  \nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1115662-30.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Perdas  e Danos\nRequerente : Mosart Gomes  da Cruz\nRequerido : Banco Itau S\/A.\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Sabrina  Martinho  Soares\nVistos.\nDever\u00e1 o  autor,  no  prazo  de  15  (quinze)  dias,  providenciar  a  emenda  da  inicial,  nos  \ntermos do  artigo  319,  inciso  II  e  VII,  e  321,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  para  indicar  o  endere\u00e7o  \neletr\u00f4nico das  duas  partes,  bem  como  informar  a  op\u00e7\u00e3o  pela  realiza\u00e7\u00e3o  ou  n\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o ou  de  media\u00e7\u00e3o\n.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 21  de  novembro  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1115662-30.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo D70B80. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SABRINA MARTINHO SOARES, liberado nos autos em 21\/11\/2016 \u00e0s 17:19 . fls. 129"}},{"data":"21\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2016","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WRBT.16.70081133-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 18\/11\/2016 14:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0229\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2240 P\u00e1gina: 2892\/2901","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0229\/2016 Teor do ato: Vistos.Rejeito os embargos declarat\u00f3rios, opostos pelo autor (fls. 110\/113), uma vez que o pretendido n\u00e3o se enquadra nas hip\u00f3teses expressamente previstas no art. 1.022 do C\u00f3digo de Processo Civil, deixou de ser apontada omiss\u00e3o, contradi\u00e7\u00e3o ou obscuridade na decis\u00e3o embargada que tem por objeto justamente a pretens\u00e3o de o autor pretender a declara\u00e7\u00e3o da \"inexigibilidade de qualquer d\u00e9bito referente ao autom\u00f3vel FORD K, placa DIL-0431\" (fls. 09, item IV, al. \"c\", \"i\"), conforme reafirmou nos embargos ao reiterar o pedido de declara\u00e7\u00e3o da nulidade de qualquer cobran\u00e7a posterior \u00e0 venda, o qual, ao que tudo indica alcan\u00e7a o cr\u00e9dito decorrente das penalidades, cujo credor \u00e9 terceira pessoa, pois o r\u00e9u nada est\u00e1 a cobrar do autor - ali\u00e1s, at\u00e9 mesmo a imposi\u00e7\u00e3o de obriga\u00e7\u00e3o ao DETRAN \u00e9 invi\u00e1vel nestes autos, por se cuidar de pessoa estranha ao presente feito.Intime-se. Advogados(s): Adriano Galhera (OAB 173579\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos    Vistos.Rejeito os embargos declarat\u00f3rios, opostos pelo autor (fls. 110\/113), uma vez que o pretendido n\u00e3o se enquadra nas hip\u00f3teses expressamente previstas no art. 1.022 do C\u00f3digo de Processo Civil, deixou de ser apontada omiss\u00e3o, contradi\u00e7\u00e3o ou obscuridade na decis\u00e3o embargada que tem por objeto justamente a pretens\u00e3o de o autor pretender a declara\u00e7\u00e3o da \"inexigibilidade de qualquer d\u00e9bito referente ao autom\u00f3vel FORD K, placa DIL-0431\" (fls. 09, item IV, al. \"c\", \"i\"), conforme reafirmou nos embargos ao reiterar o pedido de declara\u00e7\u00e3o da nulidade de qualquer cobran\u00e7a posterior \u00e0 venda, o qual, ao que tudo indica alcan\u00e7a o cr\u00e9dito decorrente das penalidades, cujo credor \u00e9 terceira pessoa, pois o r\u00e9u nada est\u00e1 a cobrar do autor - ali\u00e1s, at\u00e9 mesmo a imposi\u00e7\u00e3o de obriga\u00e7\u00e3o ao DETRAN \u00e9 invi\u00e1vel nestes autos, por se cuidar de pessoa estranha ao presente feito.Intime-se.","anexo":{"label":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XV - BUTANT\u00c3\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Corifeu   de   Azevedo   Marques,   N\u00ba   148\/150 ,   Compl.   do   Endere\u00e7o   da  \nVara   <<   Nenhuma   informa\u00e7\u00e3o   dispon\u00edvel   >>   -   Butanta\nCEP:   05582-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   3721-6399   -   E-mail:   butantacivel@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1115662-30.2016.8.26.0100  - p.  1  \nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1115662-30.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Perdas  e Danos\nRequerente : Mosart Gomes  da Cruz\nRequerido : Banco Itau S\/A.\nJuiz  de Direito:  Dr. Paulo  Baccarat  Filho\nVistos.\nRejeito  os  embargos  declarat\u00f3rios,  opostos  pelo  autor  (fls.  110\/113 ), uma  vez  que  \no  pretendido  n\u00e3o  se  enquadra  nas  hip\u00f3teses  expressamente  previstas  no  art.  1.022  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil,  deixou  de  ser  apontada  omiss\u00e3o,  contradi\u00e7\u00e3o  ou  obscuridade  na  decis\u00e3o  embargada  \nque  tem  por  objeto  justamente  a  pretens\u00e3o  de  o  autor  pretender  a  declara\u00e7\u00e3o  da  \"inexigibilidade  de  \nqualquer  d\u00e9bito  referente  ao  autom\u00f3vel  FORD  K,  placa  DIL-0431\"  (fls.  09,  item  IV,  al.  \"c\",  \"i\"),  \nconforme  reafirmou  nos  embargos  ao  reiterar  o  pedido  de  declara\u00e7\u00e3o  da  nulidade  de  qualquer  \ncobran\u00e7a  posterior  \u00e0  venda,  o  qual,  ao  que  tudo  indica  alcan\u00e7a  o  cr\u00e9dito  decorrente  das  \npenalidades,  cujo  credor  \u00e9  terceira  pessoa,  pois  o  r\u00e9u  nada  est\u00e1  a  cobrar  do  autor  \u2013  ali\u00e1s,  at\u00e9  mesmo  \na  imposi\u00e7\u00e3o  de  obriga\u00e7\u00e3o  ao  DETRAN  \u00e9  invi\u00e1vel  nestes  autos,  por  se  cuidar  de  pessoa  estranha  ao  \npresente  feito.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 10  de  novembro  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1115662-30.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo D5E2C8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO BACCARAT FILHO, liberado nos autos em 10\/11\/2016 \u00e0s 13:28 . fls. 119"}},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/11\/2016","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WRBT.16.70078279-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 08\/11\/2016 11:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0225\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2236 P\u00e1gina: 3785\/3792","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0225\/2016 Teor do ato: Vistos.Da narra\u00e7\u00e3o dos fatos n\u00e3o decorre l\u00f3gica conclus\u00e3o. O autor indicou r\u00e9u da presente a\u00e7\u00e3o o Banco Ita\u00fa quando pretende discutir a exigibilidade de multas aplicadas e a legalidade de procedimento administrativo de cassa\u00e7\u00e3o de carteira nacional de habilita\u00e7\u00e3o em tr\u00e2mite no Departamento de Tr\u00e2nsito de S\u00e3o Paulo, parte estranha ao feito. Assim, o autor dever\u00e1, no prazo de 15 (quinze) dias, emendar \u00e0 inicial, nos termos do artigo 319, incisos III e IV do C\u00f3digo de Processo Civil, para adequar seus pedidos, inclusive o de tutela de urg\u00eancia, ao polo passivo indicado, sob pena de in\u00e9pcia (CPC art. 330, \u00a71\u00ba, inc.III)Intime-se. Advogados(s): Adriano Galhera (OAB 173579\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Da narra\u00e7\u00e3o dos fatos n\u00e3o decorre l\u00f3gica conclus\u00e3o. O autor indicou r\u00e9u da presente a\u00e7\u00e3o o Banco Ita\u00fa quando pretende discutir a exigibilidade de multas aplicadas e a legalidade de procedimento administrativo de cassa\u00e7\u00e3o de carteira nacional de habilita\u00e7\u00e3o em tr\u00e2mite no Departamento de Tr\u00e2nsito de S\u00e3o Paulo, parte estranha ao feito. Assim, o autor dever\u00e1, no prazo de 15 (quinze) dias, emendar \u00e0 inicial, nos termos do artigo 319, incisos III e IV do C\u00f3digo de Processo Civil, para adequar seus pedidos, inclusive o de tutela de urg\u00eancia, ao polo passivo indicado, sob pena de in\u00e9pcia (CPC art. 330, \u00a71\u00ba, inc.III)Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XV - BUTANT\u00c3\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Corifeu   de   Azevedo   Marques,   N\u00ba   148\/150   -   Butanta\nCEP:   05582-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   3721-6399   -   E-mail:   butantacivel@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1115662-30.2016.8.26.0100  - p.  1  \nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1115662-30.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Perdas  e Danos\nRequerente : Mosart Gomes  da Cruz\nRequerido : Banco Itau S\/A.\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Paulo  Baccarat  Filho\nVistos.\nDa   narra\u00e7\u00e3o   dos   fatos   n\u00e3o   decorre   l\u00f3gica   conclus\u00e3o.   O   autor   indicou   r\u00e9u   da  \npresente   a\u00e7\u00e3o   o   Banco   Ita\u00fa   quando   pretende   discutir   a   exigibilidade   de   multas   aplicadas   e   a  \nlegalidade   de   procedimento   administrativo   de   cassa\u00e7\u00e3o   de   carteira   nacional   de   habilita\u00e7\u00e3o   em  \ntr\u00e2mite   no   Departamento   de   Tr\u00e2nsito   de   S\u00e3o   Paulo,   parte   estranha   ao   feito.   Assim,   o   autor   dever\u00e1,  \nno   prazo   de   15   (quinze)   dias,   emendar   \u00e0   inicial,  nos  termos  do  artigo  319,  incisos  III  e   IV  do  \nC\u00f3digo de  Processo  Civil,  para  adequar  seus  pedidos,  inclusive  o  de  tutela  de  urg\u00eancia,  ao  polo  \npassivo indicado,  sob  pena  de  in\u00e9pcia  (CPC  art.  330,  \u00a71\u00ba,  inc.III)\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 04  de  novembro  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1115662-30.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo D5300F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO BACCARAT FILHO, liberado nos autos em 04\/11\/2016 \u00e0s 20:04 . fls. 107"}},{"data":"04\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2016","descricao":"Pedido de Liminar\/Tutela Antecipada Juntado   N\u00ba Protocolo: WRBT.16.70077381-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela Data: 04\/11\/2016 11:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Decis\u00e3o de fls. 101\/102.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Outro Foro","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/11\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para Outro Foro\/Comarca deste Estado (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Determina\u00e7\u00e3o de fls. 10\/102, em 24\/10\/2016.Foro destino: Foro Regional XV - Butant\u00e3","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/10\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o   Determina\u00e7\u00e3o judicial, sendo que o autor renuncioou ao direito de interpor recuros contra essa mesma decis\u00e3o.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.41051456-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/10\/2016 12:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0423\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2230 P\u00e1gina: 46 a 53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0423\/2016 Teor do ato: Vistos.Deve ser reconhecida a incompet\u00eancia deste Foro para processar a presente a\u00e7\u00e3o.Com efeito, em raz\u00e3o de se tratar de norma de organiza\u00e7\u00e3o judici\u00e1ria, a divis\u00e3o de compet\u00eancias entre os diversos foros da Capital \u00e9 absoluta, devendo, por isso, ser declinada de of\u00edcio e a qualquer tempo, sob pena de nulidade do processo.Nesse sentido, a pac\u00edfica jurisprud\u00eancia do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo: \"CONFLITO NEGATIVO DE COMPET\u00caNCIA. A\u00e7\u00e3o de obriga\u00e7\u00e3o de fazer. Diverg\u00eancia entre foros regionais da Capital. A compet\u00eancia entre os foros regionais n\u00e3o \u00e9 territorial, regida pelo C\u00f3digo de Processo Civil, mas funcional, prevista pela Lei de Organiza\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria. E por isso, \u00e9 regra de compet\u00eancia de ju\u00edzo, de natureza absoluta, impondose o seu reconhecimento \"ex officio\". Conflito julgado procedente, para declarar a compet\u00eancia do r. Ju\u00edzo suscitante.\" (CC 0039972-55.2015, Relator Desemb. Pinheiro Franco, j. 05\/10\/2015)\"Conflito de Compet\u00eancia - a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a - natureza pessoal da demanda - foro do domic\u00edlio da empresa r\u00e9 - intelig\u00eancia do artigo 94 do CPC - conflito instaurado entre ju\u00edzes da comarca da Capital - crit\u00e9rio funcional, de natureza absoluta - conflito procedente - compet\u00eancia do ju\u00edzo suscitante.\" (CC, 0022144-46.2015, Rel. Desemb. Eros Picelli, j. 5\/10\/2015)No presente caso, em consulta ao site do Tribunal de Justi\u00e7a (http:\/\/www.tjsp.jus.br\/CompetenciaTerritorial), verifica-se que a parte AUTORA, consumidora, tem domic\u00edlio ou sede em endere\u00e7o abrangido por outro Foro desta Comarca da Capital, raz\u00e3o pela qual o processo deve ser remetido a uma das varas c\u00edveis daquele Foro. O r\u00e9u tamb\u00e9m tem domic\u00edlio em endere\u00e7o de outro Foro Regional.Anoto ainda que o valor da causa \u00e9 inferior a 500 (quinhentos) sal\u00e1rios m\u00ednimos vigentes na Capital, o que torna n\u00e3o aplic\u00e1vel a exce\u00e7\u00e3o ao crit\u00e9rio territorial, nos termos do artigo 54, inciso I, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 2, de 15 de dezembro de 1976, do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo:\"Artigo 54 - Compete \u00e0s Varas Distritais da Comarca da Capital processar e julgar:Compet\u00eancia em raz\u00e3o do valor da causaI - At\u00e9 o valor de quinhentas (500) vezes o sal\u00e1rio m\u00ednimo vigente na Capital, as causas c\u00edveis e comerciais, inclusive as conexas de qualquer valor, mantida a compet\u00eancia firmada em rela\u00e7\u00e3o aos feitos j\u00e1 distribu\u00eddos.Diante do exposto, remetam-se os autos a uma das Varas C\u00edveis do Foro Regional do Butant\u00e3, desta Comarca, com as comunica\u00e7\u00f5es e anota\u00e7\u00f5es devidas.Intime(m)-se. Advogados(s): Adriano Galhera (OAB 173579\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Deve ser reconhecida a incompet\u00eancia deste Foro para processar a presente a\u00e7\u00e3o.Com efeito, em raz\u00e3o de se tratar de norma de organiza\u00e7\u00e3o judici\u00e1ria, a divis\u00e3o de compet\u00eancias entre os diversos foros da Capital \u00e9 absoluta, devendo, por isso, ser declinada de of\u00edcio e a qualquer tempo, sob pena de nulidade do processo.Nesse sentido, a pac\u00edfica jurisprud\u00eancia do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo: \"CONFLITO NEGATIVO DE COMPET\u00caNCIA. A\u00e7\u00e3o de obriga\u00e7\u00e3o de fazer. Diverg\u00eancia entre foros regionais da Capital. A compet\u00eancia entre os foros regionais n\u00e3o \u00e9 territorial, regida pelo C\u00f3digo de Processo Civil, mas funcional, prevista pela Lei de Organiza\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria. E por isso, \u00e9 regra de compet\u00eancia de ju\u00edzo, de natureza absoluta, impondose o seu reconhecimento \"ex officio\". Conflito julgado procedente, para declarar a compet\u00eancia do r. Ju\u00edzo suscitante.\" (CC 0039972-55.2015, Relator Desemb. Pinheiro Franco, j. 05\/10\/2015)\"Conflito de Compet\u00eancia - a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a - natureza pessoal da demanda - foro do domic\u00edlio da empresa r\u00e9 - intelig\u00eancia do artigo 94 do CPC - conflito instaurado entre ju\u00edzes da comarca da Capital - crit\u00e9rio funcional, de natureza absoluta - conflito procedente - compet\u00eancia do ju\u00edzo suscitante.\" (CC, 0022144-46.2015, Rel. Desemb. Eros Picelli, j. 5\/10\/2015)No presente caso, em consulta ao site do Tribunal de Justi\u00e7a (http:\/\/www.tjsp.jus.br\/CompetenciaTerritorial), verifica-se que a parte AUTORA, consumidora, tem domic\u00edlio ou sede em endere\u00e7o abrangido por outro Foro desta Comarca da Capital, raz\u00e3o pela qual o processo deve ser remetido a uma das varas c\u00edveis daquele Foro. O r\u00e9u tamb\u00e9m tem domic\u00edlio em endere\u00e7o de outro Foro Regional.Anoto ainda que o valor da causa \u00e9 inferior a 500 (quinhentos) sal\u00e1rios m\u00ednimos vigentes na Capital, o que torna n\u00e3o aplic\u00e1vel a exce\u00e7\u00e3o ao crit\u00e9rio territorial, nos termos do artigo 54, inciso I, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 2, de 15 de dezembro de 1976, do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo:\"Artigo 54 - Compete \u00e0s Varas Distritais da Comarca da Capital processar e julgar:Compet\u00eancia em raz\u00e3o do valor da causaI - At\u00e9 o valor de quinhentas (500) vezes o sal\u00e1rio m\u00ednimo vigente na Capital, as causas c\u00edveis e comerciais, inclusive as conexas de qualquer valor, mantida a compet\u00eancia firmada em rela\u00e7\u00e3o aos feitos j\u00e1 distribu\u00eddos.Diante do exposto, remetam-se os autos a uma das Varas C\u00edveis do Foro Regional do Butant\u00e3, desta Comarca, com as comunica\u00e7\u00f5es e anota\u00e7\u00f5es devidas.Intime(m)-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"PODER JUDICI\u00c1RIO\nS\u00c3O  PAULO\n4 a\n VARA  C\u00cdVEL  CENTRAL  \n               F\u00f3rum  Jo\u00e3o  Mendes  J\u00fanior  -  Pra\u00e7a  Dr.  Jo\u00e3o  Mendes,  s\/n\u00b0,  6\u00ba  andar,  sala  612\/618\n             S\u00e3o  Paulo  \/  SP  -  CEP  01501-900  -  Fone:  (11)  2171-6080\nA\u00e7\u00e3o:  Procedimento  Comum\nProcesso  n\u00ba 1115662-30.2016.8.26.0100  Perdas  e Danos\nRequerente : Mosart  Gomes  da Cruz\nRequerido : ITAU  UNIBANCO  S.A.\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm   24  de  outubro  de  2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \nao  Merit\u00edssimo  Juiz  de  Direito,  Rodrigo  Ramos .  Eu,  \nRicardo  Teixeira  Lage , Assistente  Judici\u00e1rio , digitei.\nVistos.\nDeve  ser  reconhecida  a incompet\u00eancia  deste  Foro  para  processar  a  presente  \na\u00e7\u00e3o.\nCom efeito,  em  raz\u00e3o  de  se  tratar  de  norma  de  organiza\u00e7\u00e3o  judici\u00e1ria,  a  divis\u00e3o  \nde  compet\u00eancias  entre  os  diversos  foros  da  Capital  \u00e9  absoluta,  devendo,  por  isso,  ser  declinada  \nde  of\u00edcio  e  a  qualquer  tempo,  sob  pena  de  nulidade  do  processo.\nNesse  sentido,  a  pac\u00edfica  jurisprud\u00eancia  do  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  \nPaulo:  \n\"CONFLITO  NEGATIVO  DE  COMPET\u00caNCIA.  A\u00e7\u00e3o  de  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer.  \nDiverg\u00eancia  entre  foros  regionais  da  Capital.  A  compet\u00eancia  entre  os  foros  regionais  n\u00e3o  \u00e9  \nterritorial,  regida  pelo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  mas  funcional,  prevista  pela  Lei  de  \nOrganiza\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1ria.  E  por  isso,  \u00e9 regra  de  compet\u00eancia  de  ju\u00edzo,  de  natureza  absoluta,  \nimpondose  o  seu  reconhecimento  \"ex  officio\".  Conflito  julgado  procedente,  para  declarar  a  \ncompet\u00eancia  do  r.  Ju\u00edzo  suscitante.\"  (CC  0039972-55.2015,  Relator  Desemb.  Pinheiro  Franco,  \nj.  05\/10\/2015)\n\"Conflito de  Compet\u00eancia  -  a\u00e7\u00e3o  de  cobran\u00e7a  -  natureza  pessoal  da  demanda  -  \nforo  do  domic\u00edlio  da  empresa  r\u00e9  -  intelig\u00eancia  do  artigo  94  do  CPC  -  conflito  instaurado  entre  \nju\u00edzes  da  comarca  da  Capital  - crit\u00e9rio  funcional,  de  natureza  absoluta  - conflito  procedente  - \ncompet\u00eancia  do  ju\u00edzo  suscitante.\"  (CC,  0022144-46.2015,  Rel.  Desemb.  Eros  Picelli,  j. \n5\/10\/2015)\nNo presente  caso,  em  consulta  ao  site  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  \n(http:\/\/www.tjsp.jus.br\/CompetenciaTerritorial),  verifica-se  que  a  parte  AUTORA,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1115662-30.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo D4C38B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO RAMOS, liberado nos autos em 25\/10\/2016 \u00e0s 16:52 . fls. 101\n\nPODER JUDICI\u00c1RIO\nS\u00c3O  PAULO\n4 a\n VARA  C\u00cdVEL  CENTRAL  \n               F\u00f3rum  Jo\u00e3o  Mendes  J\u00fanior  -  Pra\u00e7a  Dr.  Jo\u00e3o  Mendes,  s\/n\u00b0,  6\u00ba  andar,  sala  612\/618\n             S\u00e3o  Paulo  \/  SP  -  CEP  01501-900  -  Fone:  (11)  2171-6080\nA\u00e7\u00e3o:  Procedimento  Comum\nProcesso  n\u00ba 1115662-30.2016.8.26.0100  Perdas  e Danos\nRequerente : Mosart  Gomes  da Cruz\nRequerido : ITAU  UNIBANCO  S.A.\nconsumidora,  tem  domic\u00edlio  ou  sede  em  endere\u00e7o  abrangido  por  outro  Foro  desta  Comarca  da  \nCapital,  raz\u00e3o  pela  qual  o  processo  deve  ser  remetido  a  uma  das  varas  c\u00edveis  daquele  Foro.  O  \nr\u00e9u  tamb\u00e9m  tem  domic\u00edlio  em  endere\u00e7o  de  outro  Foro  Regional.\nAnoto  ainda  que  o  valor  da  causa  \u00e9  inferior  a  500  (quinhentos)  sal\u00e1rios  \nm\u00ednimos  vigentes  na  Capital,  o  que  torna  n\u00e3o  aplic\u00e1vel  a  exce\u00e7\u00e3o  ao  crit\u00e9rio  territorial,  nos  \ntermos  do  artigo  54,  inciso  I,  da  Resolu\u00e7\u00e3o  n\u00ba  2,  de  15  de  dezembro  de  1976,  do  Egr\u00e9gio  \nTribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo:\n\"Artigo  54  -  Compete  \u00e0s  Varas  Distritais  da  Comarca  da  Capital  processar  e  \njulgar:\nCompet\u00eancia em  raz\u00e3o  do  valor  da  causa\nI  -  At\u00e9  o  valor  de  quinhentas  (500)  vezes  o  sal\u00e1rio  m\u00ednimo  vigente  na  Capital,  \nas  causas  c\u00edveis  e  comerciais,  inclusive  as  conexas  de  qualquer  valor,  mantida  a  compet\u00eancia  \nfirmada  em  rela\u00e7\u00e3o  aos  feitos  j\u00e1  distribu\u00eddos.\nDiante  do  exposto,   remetam-se  os  autos  a  uma  das  Varas  C\u00edveis  do  Foro  \nRegional  do  Butant\u00e3,  desta  Comarca,  com  as  comunica\u00e7\u00f5es  e  anota\u00e7\u00f5es  devidas.\nIntime(m)-se.\nS\u00e3o  Paulo,  24  de  outubro  de  2016 .\nRodrigo  Ramos\nJuiz  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1115662-30.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo D4C38B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO RAMOS, liberado nos autos em 25\/10\/2016 \u00e0s 16:52 . fls. 102"}},{"data":"24\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"27\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/11\/2016","tipo":"Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela"},{"data":"08\/11\/2016","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"18\/11\/2016","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"24\/11\/2016","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"14\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/01\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"07\/02\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"08\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"09\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/05\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"15\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"17\/05\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"25\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"09\/06\/2017","tipo":"Rol de Testemunha"},{"data":"04\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"17\/10\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"09\/02\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"07\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":81,"total_andamentos":81}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"591660888","codPublicacaoOrigem":"1032223513","dataDivulgacao":"Nov 23 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 24 2016 12:00:00:000AM","numero":"1115662-30.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2245","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1115662-30.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Perdas e Danos - Mosart Gomes da Cruz - Banco Itau S\/A. - Vistos.Dever\u00e1 o autor, no prazo de 15 (quinze) dias, providenciar a emenda da inicial, nos termos do artigo 319, inciso II e VII, e 321, do C\u00f3digo de Processo Civil para indicar o endere\u00e7o eletr\u00f4nico das duas partes, bem como informar a op\u00e7\u00e3o pela realiza\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou de media\u00e7\u00e3o.Intime-se. - ADV: ADRIANO GALHERA (OAB 173579\/SP)","despacho":"XV - Butant\u00e3\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0234\/2016 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO BACCARAT FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PATRICIA GREICI ESTRELLA ALMEIDA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3224","paginaFinal":"3224","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"790642","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17738015","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Nov 23 2016 09:18:14:783AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1115662-30.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1115662-30.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"581832133","codPublicacaoOrigem":"1013413199","dataDivulgacao":"Nov  7 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  8 2016 12:00:00:000AM","numero":"1115662-30.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2235","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1115662-30.2016.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Mosart Gomes da Cruz ADVOGADO : 173579\/SP - Adriano Galhera REQDO : Banco Itau S\/A. VARA :3\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"XV - Butant\u00e3\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL XV - BUTANT\u00c3 EM 03\/11\/2016","paginaInicial":"3315","paginaFinal":"3315","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"776136","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17233949","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Nov  7 2016 09:58:04:383AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1115662-30.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1115662-30.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"577227791","codPublicacaoOrigem":"1005512721","dataDivulgacao":"Oct 27 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 28 2016 12:00:00:000AM","numero":"1115662-30.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2230","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1115662-30.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Perdas e Danos - Mosart Gomes da Cruz - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos.Deve ser reconhecida a incompet\u00eancia deste Foro para processar a presente a\u00e7\u00e3o.Com efeito, em raz\u00e3o de se tratar de norma de organiza\u00e7\u00e3o judici\u00e1ria, a divis\u00e3o de compet\u00eancias entre os diversos foros da Capital \u00e9 absoluta, devendo, por isso, ser declinada de of\u00edcio e a qualquer tempo, sob pena de nulidade do processo.Nesse sentido, a pac\u00edfica jurisprud\u00eancia do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo: \"CONFLITO NEGATIVO DE COMPET\u00caNCIA. A\u00e7\u00e3o de obriga\u00e7\u00e3o de fazer. Diverg\u00eancia entre foros regionais da Capital. A compet\u00eancia entre os foros regionais n\u00e3o \u00e9 territorial, regida pelo C\u00f3digo de Processo Civil, mas funcional, prevista pela Lei de Organiza\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria. E por isso, \u00e9 regra de compet\u00eancia de ju\u00edzo, de natureza absoluta, impondose o seu reconhecimento \"ex officio\". Conflito julgado procedente, para declarar a compet\u00eancia do r. Ju\u00edzo suscitante.\" (CC 0039972-55.2015, Relator Desemb. Pinheiro Franco, j. 05\/10\/2015)\"Conflito de Compet\u00eancia - a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a - natureza pessoal da demanda - foro do domic\u00edlio da empresa r\u00e9 - intelig\u00eancia do artigo 94 do CPC - conflito instaurado entre ju\u00edzes da comarca da Capital - crit\u00e9rio funcional, de natureza absoluta - conflito procedente - compet\u00eancia do ju\u00edzo suscitante.\" (CC, 0022144-46.2015, Rel. Desemb. Eros Picelli, j. 5\/10\/2015)No presente caso, em consulta ao site do Tribunal de Justi\u00e7a (http:\/ www.tjsp.jus.br\/CompetenciaTerritorial), verifica-se que a parte AUTORA, consumidora, tem domic\u00edlio ou sede em endere\u00e7o abrangido por outro Foro desta Comarca da Capital, raz\u00e3o pela qual o processo deve ser remetido a uma das varas c\u00edveis daquele Foro. O r\u00e9u tamb\u00e9m tem domic\u00edlio em endere\u00e7o de outro Foro Regional.Anoto ainda que o valor da causa \u00e9 inferior a 500 (quinhentos) sal\u00e1rios m\u00ednimos vigentes na Capital, o que torna n\u00e3o aplic\u00e1vel a exce\u00e7\u00e3o ao crit\u00e9rio territorial, nos termos do artigo 54, inciso I, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 2, de 15 de dezembro de 1976, do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo:\"Artigo 54 - Compete \u00e0s Varas Distritais da Comarca da Capital processar e julgar:Compet\u00eancia em raz\u00e3o do valor da causaI - At\u00e9 o valor de quinhentas (500) vezes o sal\u00e1rio m\u00ednimo vigente na Capital, as causas c\u00edveis e comerciais, inclusive as conexas de qualquer valor, mantida a compet\u00eancia firmada em rela\u00e7\u00e3o aos feitos j\u00e1 distribu\u00eddos.Diante do exposto, remetam-se os autos a uma das Varas C\u00edveis do Foro Regional do Butant\u00e3, desta Comarca, com as comunica\u00e7\u00f5es e anota\u00e7\u00f5es devidas. Intime(m)-se. - ADV: ADRIANO GALHERA (OAB 173579\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0423\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO CESAR FERNANDES MARINHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA PASTORINA PROEN\u00c7A EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"51","paginaFinal":"51","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"770569","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16996194","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Oct 26 2016 11:18:41:033PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1115662-30.2016.8.26.0100","numeroAntigo":"0039972-55.2015","numeroUnificado":"1115662-30.2016.8.26.0100|0039972-55.2015|0022144-46.2015","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"586472709","codPublicacaoOrigem":"1021324510","dataDivulgacao":"Nov 16 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 17 2016 12:00:00:000AM","numero":"1115662-30.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2240","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1115662-30.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Perdas e Danos - Mosart Gomes da Cruz - Banco Itau S\/A. - Vistos.Rejeito os embargos declarat\u00f3rios, opostos pelo autor (fls. 110\/113), uma vez que o pretendido n\u00e3o se enquadra nas hip\u00f3teses expressamente previstas no art. 1.022 do C\u00f3digo de Processo Civil, deixou de ser apontada omiss\u00e3o, contradi\u00e7\u00e3o ou obscuridade na decis\u00e3o embargada que tem por objeto justamente a pretens\u00e3o de o autor pretender a declara\u00e7\u00e3o da \"inexigibilidade de qualquer d\u00e9bito referente ao autom\u00f3vel FORD K, placa DIL-0431\" (fls. 09, item IV, al. \"c\", \"i\"), conforme reafirmou nos embargos ao reiterar o pedido de declara\u00e7\u00e3o da nulidade de qualquer cobran\u00e7a posterior \u00e0 venda, o qual, ao que tudo indica alcan\u00e7a o cr\u00e9dito decorrente das penalidades, cujo credor \u00e9 terceira pessoa, pois o r\u00e9u nada est\u00e1 a cobrar do autor - ali\u00e1s, at\u00e9 mesmo a imposi\u00e7\u00e3o de obriga\u00e7\u00e3o ao DETRAN \u00e9 invi\u00e1vel nestes autos, por se cuidar de pessoa estranha ao presente feito.Intime-se. - ADV: ADRIANO GALHERA (OAB 173579\/SP)","despacho":"XV - Butant\u00e3\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0229\/2016 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO BACCARAT FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PATRICIA GREICI ESTRELLA ALMEIDA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2900","paginaFinal":"2900","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"781475","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17429561","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378759","usuarioCadastro":"ana.zambrin","dataHoraCadastro":"Nov 14 2016 08:38:02:653AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1115662-30.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1115662-30.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"764004990","codPublicacaoOrigem":"1205852942","dataDivulgacao":"Sep 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"1115662-30.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2439","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1115662-30.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Perdas e Danos - Mosart Gomes da Cruz - Banco Itau S\/A. - Vistos.1. Fls. 221\/231: \u00e0s contrarraz\u00f5es, no prazo de 15 (quinze) dias (art. 1010, \u00a71\u00ba do CPC).2. Suscitadas quest\u00f5es preliminares em contrarraz\u00f5es, intime-se o recorrente para que se manifeste no prazo de 15 (quinze) dias (art. 1009, \u00a72\u00ba do CPC).3. Ap\u00f3s, providencie a Serventia a remessa do processo ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, observadas as formalidades legais e com as cautelas de estilo (art. 1010, \u00a7 3\u00ba do CPC).Intime-se. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), ILAN GOLDBERG (OAB 241292\/SP), ADRIANO GALHERA (OAB 173579\/SP)","despacho":"XV - Butant\u00e3\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0189\/2017 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO BACCARAT FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PATRICIA GREICI ESTRELLA ALMEIDA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3703","paginaFinal":"3703","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"930421","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26608870","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep 27 2017 07:13:23:290AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1115662-30.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1115662-30.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"582801450","codPublicacaoOrigem":"1014961059","dataDivulgacao":"Nov  8 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  9 2016 12:00:00:000AM","numero":"1115662-30.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2236","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1115662-30.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Perdas e Danos - Mosart Gomes da Cruz - Banco Itau S\/A. - Vistos.Da narra\u00e7\u00e3o dos fatos n\u00e3o decorre l\u00f3gica conclus\u00e3o. O autor indicou r\u00e9u da presente a\u00e7\u00e3o o Banco Ita\u00fa quando pretende discutir a exigibilidade de multas aplicadas e a legalidade de procedimento administrativo de cassa\u00e7\u00e3o de carteira nacional de habilita\u00e7\u00e3o em tr\u00e2mite no Departamento de Tr\u00e2nsito de S\u00e3o Paulo, parte estranha ao feito. Assim, o autor dever\u00e1, no prazo de 15 (quinze) dias, emendar \u00e0 inicial, nos termos do artigo 319, incisos III e IV do C\u00f3digo de Processo Civil, para adequar seus pedidos, inclusive o de tutela de urg\u00eancia, ao polo passivo indicado, sob pena de in\u00e9pcia (CPC art. 330, \u00a71\u00ba, inc.III)Intime-se. - ADV: ADRIANO GALHERA (OAB 173579\/SP)","despacho":"XV - Butant\u00e3\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0225\/2016 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO BACCARAT FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PATRICIA GREICI ESTRELLA ALMEIDA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3792","paginaFinal":"3792","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"777103","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17276499","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Nov  7 2016 11:42:43:573PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1115662-30.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1115662-30.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"661471142","codPublicacaoOrigem":"1129930412","dataDivulgacao":"Apr 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1115662-30.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2327","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1115662-30.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Perdas e Danos - Mosart Gomes da Cruz - Banco Itau S\/A. - Manifeste-se o requerente, no prazo de 15 (quinze) dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o. (art. 350 ou 351 do CPC). Sem preju\u00edzo, providencie o requerido a juntada da taxa de mandato judicial. - ADV: ADRIANO GALHERA (OAB 173579\/SP), ILAN GOLDBERG (OAB 241292\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"XV - Butant\u00e3\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0068\/2017 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO BACCARAT FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PATRICIA GREICI ESTRELLA ALMEIDA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3582","paginaFinal":"3582","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"861346","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21706156","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Apr 12 2017 08:23:20:087AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1115662-30.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1115662-30.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"748103573","codPublicacaoOrigem":"1195772071","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1115662-30.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1115662-30.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Perdas e Danos - Mosart Gomes da Cruz - Banco Itau S\/A. - Diante da aus\u00eancia do autor na audi\u00eancia (fls. 179) para a qual foi regularmente intimada (fls. 136), dever\u00e1 arcar com o pagamento, em favor deste Estado, de multa no valor correspondente a dois por cento (02%) daquele atribu\u00eddo para a causa (fls. 128), com a devida atualiza\u00e7\u00e3o, conforme previsto no \u00a7 8\u00ba do art. 334 do C\u00f3digo de Processo Civil.Intime-se. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), ADRIANO GALHERA (OAB 173579\/SP), ILAN GOLDBERG (OAB 241292\/SP)","despacho":"XV - Butant\u00e3\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0172\/2017 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO BACCARAT FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PATRICIA GREICI ESTRELLA ALMEIDA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3484","paginaFinal":"3484","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"921185","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25947078","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 09:48:36:950AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1115662-30.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1115662-30.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"748103574","codPublicacaoOrigem":"1195772072","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1115662-30.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1115662-30.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Perdas e Danos - Mosart Gomes da Cruz - Banco Itau S\/A. - Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o condenat\u00f3ria que Mosart Gomes da Cruz moveu contra BANCO ITA\u00da S\/A. e condeno o autor no pagamento das despesas processuais e dos honor\u00e1rios que fixo em dez por cento (10%) do valor atualizado da causa (fls. 128), para guardar propor\u00e7\u00e3o com o trabalho produzido (CPC, art. 85, \u00a7 2\u00ba). Extingo a fase de conhecimento, nos termos do inc. I do art. 487 do C\u00f3digo de Processo Civil. P. R. I. C. - ADV: ADRIANO GALHERA (OAB 173579\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), ILAN GOLDBERG (OAB 241292\/SP)","despacho":"XV - Butant\u00e3\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0172\/2017 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO BACCARAT FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PATRICIA GREICI ESTRELLA ALMEIDA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3484","paginaFinal":"3484","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"921185","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25947078","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 09:48:36:950AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1115662-30.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1115662-30.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"575334253","codPublicacaoOrigem":"1003587555","dataDivulgacao":"Oct 25 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 26 2016 12:00:00:000AM","numero":"1115662-30.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2228","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1115662-30.2016.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Mosart Gomes da Cruz ADVOGADO : 173579\/SP - Adriano Galhera REQDO : ITAU UNIBANCO S.A. VARA :4\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 21\/10\/2016","paginaInicial":"23","paginaFinal":"23","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"768971","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16929775","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"80439","usuarioCadastro":"andressa.correa","dataHoraCadastro":"Oct 25 2016 09:44:11:967AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1115662-30.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1115662-30.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"594921055","codPublicacaoOrigem":"1041590062","dataDivulgacao":"Nov 29 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 30 2016 12:00:00:000AM","numero":"1115662-30.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2249","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1115662-30.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Perdas e Danos - Mosart Gomes da Cruz - Banco Itau S\/A. - Vistos.Recebo as peti\u00e7\u00f5es (fls. 122\/128\/e 132\/133) como emenda \u00e0 inicial. Anote-se1. Para audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, designo o dia 09 de Fevereiro de 2017, \u00e0s 14:00 horas. A audi\u00eancia se realizar\u00e1 na sala 115, 1\u00ba andar, junto ao CEJUSC - Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania deste F\u00f3rum Regional.2. Cite-se e intime-se o requerido para comparecimento acompanhado de advogado ou de defensor p\u00fablico (art. 250, IV). 3. Caso n\u00e3o haja interesse da autocomposi\u00e7\u00e3o, o requerido dever\u00e1 manifestar-se por peti\u00e7\u00e3o, no prazo de 10 (dez) dias de anteced\u00eancia contados da data da audi\u00eancia designada.4. Ficam advertidas as partes de que o n\u00e3o comparecimento injustificado \u00e0 audi\u00eancia designada \u00e9 considerado ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a e ser\u00e1 sancionado com multa de at\u00e9 dois por cento da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa (art. 334, \u00a7 8\u00ba).5. O prazo para contesta\u00e7\u00e3o \u00e9 de 15 (quinze) dias \u00fateis, observados os termos do artigo 335, incisos I e II, e do artigo 344, ambos do C\u00f3digo de Processo Civil.6. Expe\u00e7a-se carta para cita\u00e7\u00e3o.Intime-se. - ADV: ADRIANO GALHERA (OAB 173579\/SP)","despacho":"XV - Butant\u00e3\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0238\/2016 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO BACCARAT FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PATRICIA GREICI ESTRELLA ALMEIDA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3275","paginaFinal":"3275","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"799208","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17956338","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Nov 28 2016 10:56:04:093PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1115662-30.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1115662-30.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"689775689","codPublicacaoOrigem":"1153701322","dataDivulgacao":"Jun  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1115662-30.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2360","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1115662-30.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Perdas e Danos - Mosart Gomes da Cruz - Banco Itau S\/A. - Vistos.Corrija-se o registro do feito quanto \u00e0 denomina\u00e7\u00e3o do r\u00e9u (fls. 166).Rejeito a preliminar de ilegitimidade passiva. O r\u00e9u figura como arrendador e, portanto, propriet\u00e1rio de ve\u00edculo objeto de contrato de arrendamento mercantil, fato que indica, em tese, ser respons\u00e1vel por eventuais danos causados ap\u00f3s a devolu\u00e7\u00e3o do bem pelo autor (arrendat\u00e1rio). Ressalto que a culpa exclusiva de terceiro \u00e9 mat\u00e9ria que diz respeito ao m\u00e9rito e ser\u00e1 apreciada no momento oportuno. Isso \u00e9 o quanto basta para se ter por presente pretens\u00e3o subjetivamente razo\u00e1vel, que permite o conhecimento do m\u00e9rito da causa. As partes s\u00e3o leg\u00edtimas, est\u00e3o representadas, inexistem irregularidades a suprir ou nulidades a reconhecer; assim, declaro saneado o feito.\u00c9 quest\u00e3o de direito relevante para a decis\u00e3o do m\u00e9rito a responsabilidade civil. A mat\u00e9ria de fato controvertida e dependente de provas referese \u00e0 ocorr\u00eancia do dano, seu montante e o nexo causal. Defiro a prova oral e, para tanto, designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, de instru\u00e7\u00e3o de debates e de julgamento para o dia 07 de agosto de 2017, \u00e0s 15:00 horas, devendo as partes apresentar, em dez (10) dias, contados da intima\u00e7\u00e3o, rol das pessoas cuja oitiva pretendam e, ainda, providenciar o necess\u00e1rio ao comparecimento destas, cumprindo, se for caso, o disposto no artigo 455 do C\u00f3digo de Processo Civil. Caber\u00e1 ao cart\u00f3rio providenciar expedi\u00e7\u00e3o de carta precat\u00f3ria, se necess\u00e1rio, e a expedi\u00e7\u00e3o de carta para intima\u00e7\u00e3o das pessoas arroladas por partes benefici\u00e1rias da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita.Intime-se. - ADV: ADRIANO GALHERA (OAB 173579\/SP), ILAN GOLDBERG (OAB 241292\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"XV - Butant\u00e3\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0106\/2017 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO BACCARAT FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PATRICIA GREICI ESTRELLA ALMEIDA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3297","paginaFinal":"3297","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"882316","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23088032","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jun  1 2017 11:41:07:157PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1115662-30.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1115662-30.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"674807892","codPublicacaoOrigem":"1140916170","dataDivulgacao":"May 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 11 2017 12:00:00:000AM","numero":"1115662-30.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2343","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1115662-30.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Perdas e Danos - Mosart Gomes da Cruz - Banco Itau S\/A. - Vistos.Com fundamento nos artigos 6\u00ba e 10\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, faculto \u00e0s partes o prazo comum de 5 (cinco) dias para que apontem, de maneira clara, objetiva e sucinta, as quest\u00f5es de fato e de direito que entendam pertinentes ao julgamento da lide. Quanto \u00e0s quest\u00f5es de fato, dever\u00e3o indicar a mat\u00e9ria que consideram incontroversa, bem como aquela que entendem j\u00e1 provada pela prova trazida, enumerando nos autos os documentos que servem de suporte a cada alega\u00e7\u00e3o.Com rela\u00e7\u00e3o ao restante, remanescendo controvertida, dever\u00e3o especificar as provas que pretendem produzir, justificando, objetiva e fundamentadamente, sua relev\u00e2ncia e pertin\u00eancia. O sil\u00eancio ou o protesto gen\u00e9rico por produ\u00e7\u00e3o de provas ser\u00e3o interpretados como anu\u00eancia ao julgamento antecipado.Quanto \u00e0s quest\u00f5es de direito, para que n\u00e3o se alegue preju\u00edzo, dever\u00e3o, desde logo, manifestar-se sobre a mat\u00e9ria cognosc\u00edvel de of\u00edcio pelo ju\u00edzo, desde que interessem ao processo.Na mesma oportunidade, esclare\u00e7am as partes se t\u00eam interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia para a realiza\u00e7\u00e3o de autocomposi\u00e7\u00e3o com aux\u00edlio dos conciliadores judiciais, na forma do artigo 139, V, do C\u00f3digo de Processo Civil.Intimem-se. - ADV: ILAN GOLDBERG (OAB 241292\/SP), ADRIANO GALHERA (OAB 173579\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"XV - Butant\u00e3\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0088\/2017 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO BACCARAT FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PATRICIA GREICI ESTRELLA ALMEIDA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3524","paginaFinal":"3524","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"871029","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22329401","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"May  9 2017 10:59:22:800PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1115662-30.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1115662-30.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"680704879","codPublicacaoOrigem":"1145864937","dataDivulgacao":"May 19 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 22 2017 12:00:00:000AM","numero":"1115662-30.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2350","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1115662-30.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Perdas e Danos - Mosart Gomes da Cruz - Banco Itau S\/A. - Vistos.Fls. 195\/197: Ci\u00eancia ao r\u00e9u. No mais, diga o r\u00e9u se possui interesse na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, ante a manifesta\u00e7\u00e3o do autor (fls. 194). Intime-se. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), ILAN GOLDBERG (OAB 241292\/SP), ADRIANO GALHERA (OAB 173579\/SP)","despacho":"XV - Butant\u00e3\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0096\/2017 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO BACCARAT FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PATRICIA GREICI ESTRELLA ALMEIDA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3116","paginaFinal":"3116","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"875755","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22641622","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"May 18 2017 11:18:59:870PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1115662-30.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1115662-30.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}