{"numero":"1116180-20.2016.8.26.0100","processos":[{"processo":"1116180-20.2016.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"24\/10\/2016 \u00e0s 13:59 - Livre\n6\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"L\u00facia Canin\u00e9o Campanh\u00e3","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 51.687,09","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Robson Oliveira da Silva"},{"tipo":"Reqdo","nome":"ITAU UNIBANCO S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Cyrilo Luciano Gomes"},{"tipo":"Advogada","nome":"Vaine Cineia Luciano Gomes"},{"tipo":"Advogado","nome":"Lucas de Mello Ribeiro"},{"tipo":"Advogado","nome":"Carlos Narcy da Silva Mello"},{"tipo":"Advogada","nome":"Amanda Henrique Gomes"}],"andamentos":[{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0415\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2448 P\u00e1gina: 163\/176","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0415\/2017 Teor do ato: Nos termos do artigo 1.010, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, intime-se o apelado para apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 (quinze) dias. Ap\u00f3s, de acordo com o disposto no par\u00e1grafo 3\u00ba do artigo 1.010 do mesmo diploma legal, remetam-se os autos ao Tribunal de Justi\u00e7a, independentemente do ju\u00edzo de admissibilidade. Nada Mais. Advogados(s): Vaine Cineia Luciano Gomes (OAB 121262\/SP), Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP), Cyrilo Luciano Gomes (OAB 36125\/SP), Amanda Henrique Gomes (OAB 327943\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Nos termos do artigo 1.010, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, intime-se o apelado para apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 (quinze) dias. Ap\u00f3s, de acordo com o disposto no par\u00e1grafo 3\u00ba do artigo 1.010 do mesmo diploma legal, remetam-se os autos ao Tribunal de Justi\u00e7a, independentemente do ju\u00edzo de admissibilidade. Nada Mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41106059-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 25\/09\/2017 15:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0359\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2421 P\u00e1gina: 133\/141","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0359\/2017 Teor do ato: Diante do exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido principal e JULGO PROCEDENTE a reconven\u00e7\u00e3o para condenar o autor reconvindo no pagamento da quantia R$ 18.175,91 (dezoito mil cento e setenta e cinco reais e noventa e um centavos), acrescida de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde a distribui\u00e7\u00e3o da reconven\u00e7\u00e3o e juros de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o. Arcar\u00e1 o autor reconvindo com o pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% do valor atribu\u00eddo \u00e0 a\u00e7\u00e3o principal mais 10% do montante da condena\u00e7\u00e3o (reconven\u00e7\u00e3o), observando-se o disposto no art.98, \u00a7 3\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil.P.R.I.C. Advogados(s): Vaine Cineia Luciano Gomes (OAB 121262\/SP), Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP), Cyrilo Luciano Gomes (OAB 36125\/SP), Amanda Henrique Gomes (OAB 327943\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Julgado improcedente o pedido e procedente o pedido contraposto    Diante do exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido principal e JULGO PROCEDENTE a reconven\u00e7\u00e3o para condenar o autor reconvindo no pagamento da quantia R$ 18.175,91 (dezoito mil cento e setenta e cinco reais e noventa e um centavos), acrescida de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde a distribui\u00e7\u00e3o da reconven\u00e7\u00e3o e juros de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o. Arcar\u00e1 o autor reconvindo com o pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% do valor atribu\u00eddo \u00e0 a\u00e7\u00e3o principal mais 10% do montante da condena\u00e7\u00e3o (reconven\u00e7\u00e3o), observando-se o disposto no art.98, \u00a7 3\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgado improcedente o pedido e procedente o pedido contraposto","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1116180-20.2016.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1116180-20.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Robson Oliveira  da Silva\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   L\u00facia   Canin\u00e9o   Campanh\u00e3\nVistos.\nROBSON  OLIVEIRA  DA  SILVA  moveu  A\u00e7\u00e3o  Declarat\u00f3ria  \ncumulada  com  Indeniza\u00e7\u00e3o  por  Danos  Morais  contra  BANCO  ITA\u00da  UNIBANCO  S\/A,  \nalegando  que  n\u00e3o  deve  as  import\u00e2ncias  informadas  pelo  requerido  ao  cadastro  dos  \u00f3rg\u00e3os  \nde  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito;  n\u00e3o  possui  restri\u00e7\u00f5es  anteriores  leg\u00edtimas.  Requereu  seja  declarada  \na  inexigibilidade  do  d\u00e9bito  no  valor  de  R$  1.687,09,  a  ilicitude  da  conduta  da  r\u00e9,  com  \ndetermina\u00e7\u00e3o  para  cancelamento  definitivo  das  anota\u00e7\u00f5es;  condena\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  no  pagamento  \nde  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  no  valor  sugerido  de  R$  50.000,00.   \nO  r\u00e9u  foi  citado  e  contestou  a  a\u00e7\u00e3o,  alegando  necessidade  de  \ncomparecimento  pessoal  do  autor  em  ju\u00edzo;  o  t\u00edtulo  fundamenta-se  na  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7o  \nbanc\u00e1rio;  inexist\u00eancia  de  falha  na  presta\u00e7\u00e3o  do  servi\u00e7o;  o  autor  \u00e9  seu  correntista,  titular  da  \nconta  corrente  n\u00ba  08906-2  da  ag\u00eancia  2731;  fez  uso  regular  da  conta  recebendo  sal\u00e1rios  e  \npagando  contas  o  que  afasta  o  perfil  de  fraude;  possui  tr\u00eas  contratos  com  d\u00e9bito  em  aberto:   \n1)  contrato  533226353  oriundo  de  renegocia\u00e7\u00e3o  de  d\u00edvida  n\u00e3o  quitada;  em  12  de  novembro  \nde  2012  contratou  empr\u00e9stimo  no  valor  de  R$  1.174,20  disponibilizado  em  sua  conta  \ncorrente  para  pagamento  em  22  parcelas,  por\u00e9m  efetuou  o  pagamento  de  apenas  5  delas;   \nprimeira  renegocia\u00e7\u00e3o  em  abril  de  2013,  pagou  10  das  48  parcelas;  em  mar\u00e7o  de  2015  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1116180-20.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 36D16B3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIA CANINEO CAMPANHA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 17:41 . fls. 199\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1116180-20.2016.8.26.0100 - lauda  2\npactuou\n novo  acordo  denominado  \"Sob  Medida  Comp  Atraso  Longo\"  no  valor  de  R$  \n2.124,53  para  pagamento  em  48  parcelas,  entretanto  quitou  apenas  as  duas  primeiras;  2)   \ncontrato  n\u00ba  533226304  decorrente  de  renegocia\u00e7\u00e3o  de  d\u00edvida,  em  dezembro  de  2012  \ncontratado  empr\u00e9stimo  no  valor  de  liquido  de  R$  2.000,00  disponibilizado  diretamente  em  \nconta  corrente  para  pagamento  em  21  parcelas,  ocorreu  o  pagamento  das  duas  primeiras;  \nrefinanciamento  desse  valor  em  abril  de  2013,  por\u00e9m  o  autor  pagou  11  das  48  parcelas  \npactuadas;  em  mar\u00e7o  de  2015  realizou  nova  renegocia\u00e7\u00e3o  para  pagamento  em  48  parcelas,  \nmas  pagou  as  duas  primeiras,  com  o  vencimento  da  terceira  presta\u00e7\u00e3o  seu  nome  foi  \ninserido  no  cadastro  dos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito;  3)  contrato  n\u00ba  533226312  tamb\u00e9m  \noriundo  de  renegocia\u00e7\u00e3o  de  d\u00edvida;  em  janeiro  de  2013  liberado  na  conta  corrente  do  autor  \no  valor  de  R$  2.510,61  para  pagamento  em  14  parcelas,  somente  as  duas  primeiras  foram  \npagas;  renegociada  a  d\u00edvida  em  abril  de  2013,  apenas  11  parcelas  das  48  contratadas  foram  \npagas;  em  mar\u00e7o  de  2015  o  autor  aderiu  ao  contrato  de  refinanciamento  denominado  \"Sob  \nMedida  Comp  Atraso  Longo\",  quitou  somente  a  primeira  parcela  das  48  pactuadas;  os  \nvalores  renegociados  eram  utilizados  integralmente  para  quita\u00e7\u00e3o  do  d\u00e9bito  anterior;  \nregularidade  nas  contrata\u00e7\u00f5es;  possui  grava\u00e7\u00e3o  telef\u00f4nica  em  que  autor  demonstra  ci\u00eancia  \ndas  d\u00edvidas  em  atraso;  inexist\u00eancia  de  danos  morais,  exerc\u00edcio  de  seu  direito  em  cobrar  a  \nd\u00edvida;  o  autor  possu\u00eda  outras  negativa\u00e7\u00f5es,  seu  cr\u00e9dito  j\u00e1  estava  abalado  antes  dos  \napontamentos  impugnados;  aus\u00eancia  de  pressupostos  para  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova.\nApresentou  reconven\u00e7\u00e3o,  com  base  nos  mesmos  \nfundamentos,  pleiteando  a  condena\u00e7\u00e3o  do  autor  no  pagamento  da  quantia  de  R$  18.175,91.\nO  autor  reconvindo  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  alegando  que  n\u00e3o  \nh\u00e1  prova  da  exist\u00eancia  da  d\u00edvida  e  seu  valor;  aus\u00eancia  de  certeza  e  liquidez  do  cr\u00e9dito.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nDECIDO.\nO   feito  comporta  julgamento  antecipado,  visto  que  \ndesnecess\u00e1ria  a  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  provas,  nos  termos  do  art.355,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.\nTrata-se de  a\u00e7\u00e3o  declarat\u00f3ria  de  inexigibilidade  de  d\u00edvida  \ncumulada  com  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral  decorrente  da  inscri\u00e7\u00e3o  do  nome  do  autor  no  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1116180-20.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 36D16B3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIA CANINEO CAMPANHA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 17:41 . fls. 200\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1116180-20.2016.8.26.0100 - lauda  3\ncadastro\n dos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  sob  a  alega\u00e7\u00e3o  de  que  n\u00e3o  deve  a  import\u00e2ncia  \ninformada.  O  r\u00e9u  reconvinte  pleiteia  o  pagamento  de  tr\u00eas  contratos  de  renegocia\u00e7\u00e3o  de  \nd\u00edvida  inadimplidos.\nConsta dos  autos  a  qualidade  de  correntista  do  requerente  no  \ntocante  \u00e0  conta  corrente  n\u00ba  08906-2,  perante  a  ag\u00eancia  n\u00ba  2731,  ao  menos  desde  novembro  \nde  2008,  conforme  extratos  que  instru\u00edram  a  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.67\/120).  Depositado  o  sal\u00e1rio  \nna  referida  conta  at\u00e9  mar\u00e7o  de  2014  (fls.111),  o  que  afasta  o  perfil  de  fraude.\nOs  extratos  banc\u00e1rios  corroboram  os  sucessivos  empr\u00e9stimos.  \nNa  data  de  12  de  novembro  de  2012,  creditado  o  valor  de  R$  1.174,20  (fls.96)  referente  ao  \nprimeiro  empr\u00e9stimo.  Na  data  de  18  de  dezembro  de  2012,  o  segundo  no  valor  de  R$  \n2.000,00  (fls.97).  Por  fim,  o  terceiro  no  dia  3  de  janeiro  de  2013  no  valor  de  R$  2.510,61   \n(fls.98). Cada empr\u00e9stimo  deu  origem  a  um  refinanciamento,  em  \nraz\u00e3o  da  inadimpl\u00eancia  das  parcelas  contratadas,  e  posteriormente  ocorreram  tr\u00eas  \nrenegocia\u00e7\u00f5es  de  d\u00edvida  denominadas   \"Sob  Medida  Comp  Atraso  Longo\",  posto  que  \npersistiu  o  inadimplemento   (fls.  122\/124,  125\/127  e  128\/130).\nA  alega\u00e7\u00e3o  de  que  n\u00e3o  deve  a  import\u00e2ncia  cobrada,  sem  \nqualquer  outra  justificativa  beira  a  lide  temer\u00e1ria.  O  autor  utiliza  termo  gen\u00e9rico  para  \nimpugnar  o  apontamento,  de  forma  a  abranger  um  amplo  leque  de  hip\u00f3teses,  pretendendo  \ntransferir  para  a  parte  adversa  todo  o  \u00f4nus  da  prova.\nNo  entanto,  se  n\u00e3o  pretendia  alterar  a  verdade  dos  fatos,  tinha  \no  dever  de  informar  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial  que  aderiu  aos  contratos  de  financiamento  al\u00e9m  de  \njuntar  c\u00f3pias  dos  extratos.\nDepois de  tal  premissa,  se  n\u00e3o  concordasse  com  a \nimport\u00e2ncia  apontada,  que  apresentasse  todos  os  comprovantes  de  pagamento  e  informasse  \no  valor  que  entende  ainda  devido.\nO autor  n\u00e3o  nega  propriamente  a  exist\u00eancia  da  rela\u00e7\u00e3o  \njur\u00eddica  com  a  institui\u00e7\u00e3o  financeira,  apenas  afirma  falta  de  liquidez  e  certeza  do  d\u00e9bito,  \npretendendo  afasta-lo.\nPor\u00e9m, al\u00e9m  do  extrato  de  conta  corrente  do  autor  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1116180-20.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 36D16B3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIA CANINEO CAMPANHA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 17:41 . fls. 201\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1116180-20.2016.8.26.0100 - lauda  4\nenglobando\n tamb\u00e9m  per\u00edodo  anterior  e  posterior  aos  lan\u00e7amentos  aqui  discutidos,  o \nrequerido  apresentou  Demonstrativo  de  Evolu\u00e7\u00e3o  da  D\u00edvida  referente  a  cada  contrato  \napontado,  inclusive  discriminando  as  parcelas  pagas  (fls.131\/133,  134\/136  e  137\/139),  o  \nque  demonstra  a  certeza  e  liquidez  da  d\u00edvida.    \nNa  contesta\u00e7\u00e3o  \u00e0  reconven\u00e7\u00e3o  o  autor  reconvindo  apresentou   \nimpugna\u00e7\u00e3o  gen\u00e9rica  de  que  n\u00e3o  comprovada  a  exist\u00eancia  do  cr\u00e9dito  cobrado,  mais  uma  \nvez  sem  esclarecer  se  aderiu  ou  n\u00e3o  aos  contratos,  se  deixou  de  pagar  as  parcelas   \ninformadas,  quanto  deve  se  n\u00e3o  concorda  com  o  valor  cobrado.\nO  autor  reconvindo  n\u00e3o  se  desincumbiu  do  seu  \u00f4nus  de  \nimpugna\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica  dos  fatos,  presumindo  verdadeira  a  exist\u00eancia  do  fato  n\u00e3o  \nimpugnado  de  exist\u00eancia  dos  contratos  e  o  cr\u00e9dito  cobrado,  at\u00e9  porque  devidamente  \ncomprovado  nos  autos.\nAssim, comprovado  o  cr\u00e9dito  e  n\u00e3o  demonstrado  o \npagamento,  o  requerido  exerceu  regularmente  o  direito  de  comunicar  os  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  \nao  cr\u00e9dito,  n\u00e3o  h\u00e1  o  dever  de  indenizar,  impondo-se  a  condena\u00e7\u00e3o  do  autor  no  pagamento  \ndo  valor  pleiteado.\nDiante do  exposto,  JULGO  IMPROCEDENTE  o  pedido  \nprincipal  e  JULGO  PROCEDENTE  a  reconven\u00e7\u00e3o  para  condenar  o  autor  reconvindo  no  \npagamento  da  quantia  R$  18.175,91  (dezoito  mil  cento  e  setenta  e  cinco  reais  e  noventa  e  \num  centavos),  acrescida  de  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  desde  a  distribui\u00e7\u00e3o  da  reconven\u00e7\u00e3o  e  juros  \nde  1%  ao  m\u00eas  a  partir  da  cita\u00e7\u00e3o.  Arcar\u00e1  o  autor  reconvindo  com  o  pagamento  das  custas,  \ndespesas  processuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  que  fixo  em  10%  do  valor  atribu\u00eddo  \u00e0  a\u00e7\u00e3o  \nprincipal  mais  10%  do  montante  da  condena\u00e7\u00e3o  (reconven\u00e7\u00e3o),  observando-se  o  disposto  \nno  art.98,  \u00a7  3\u00ba  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 25  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1116180-20.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 36D16B3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIA CANINEO CAMPANHA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 17:41 . fls. 202"}},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40716226-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/07\/2017 10:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40707672-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/06\/2017 18:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0263\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2373 P\u00e1gina: 83\/89","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0263\/2017 Teor do ato: \u00c0s partes. Especifiquem provas, em cinco dias, indicando o fato a ser demonstrado, bem como, digam se t\u00eam interesse na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP), Cyrilo Luciano Gomes (OAB 36125\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    \u00c0s partes. Especifiquem provas, em cinco dias, indicando o fato a ser demonstrado, bem como, digam se t\u00eam interesse na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40411462-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/04\/2017 16:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0162\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2325 P\u00e1gina: 126\/137","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0162\/2017 Teor do ato: Manifeste-se o r\u00e9u sobre as fls. 151\/172. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP), Cyrilo Luciano Gomes (OAB 36125\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se o r\u00e9u sobre as fls. 151\/172.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40171295-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 22\/02\/2017 16:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40115921-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/02\/2017 10:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0028\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2277 P\u00e1gina: 127\/141","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0028\/2017 Teor do ato: Vistos.Intime-se o autor, na pessoa de seu advogado, para apresentar resposta \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o no prazo de 15 (quinze) dias (CPC, artigo 343, \u00a7 1\u00ba).No mesmo prazo e tendo em vista o disposto nos artigos 350 e 351 do C\u00f3digo de Processo Civil, manifeste-se o autor em r\u00e9plica.Nos termos do artigo 286, par\u00e1grafo \u00fanico, do C\u00f3digo de Processo Civil, comunique-se ao distribuidor para a anota\u00e7\u00e3o da reconven\u00e7\u00e3o.Intime-se. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP), Cyrilo Luciano Gomes (OAB 36125\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Intime-se o autor, na pessoa de seu advogado, para apresentar resposta \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o no prazo de 15 (quinze) dias (CPC, artigo 343, \u00a7 1\u00ba).No mesmo prazo e tendo em vista o disposto nos artigos 350 e 351 do C\u00f3digo de Processo Civil, manifeste-se o autor em r\u00e9plica.Nos termos do artigo 286, par\u00e1grafo \u00fanico, do C\u00f3digo de Processo Civil, comunique-se ao distribuidor para a anota\u00e7\u00e3o da reconven\u00e7\u00e3o.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 6\u00ba andar  - salas  n\u00ba 627\/629,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  21716090,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp6cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1116180-20.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Robson Oliveira  da Silva\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gisele   Valle   Monteiro   da   Rocha\nVistos.\nIntime-se o  autor,  na  pessoa  de  seu  advogado,  para  apresentar  resposta  \u00e0 \nreconven\u00e7\u00e3o  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  (CPC,  artigo  343,  \u00a7  1\u00ba).\nNo  mesmo  prazo  e  tendo  em  vista  o  disposto  nos  artigos  350  e  351  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil,  manifeste-se  o  autor  em  r\u00e9plica.\nNos  termos  do  artigo  286,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  \ncomunique-se  ao  distribuidor  para  a  anota\u00e7\u00e3o  da  reconven\u00e7\u00e3o.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 24  de  janeiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1116180-20.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2B5237C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GISELE VALLE MONTEIRO DA ROCHA, liberado nos autos em 26\/01\/2017 \u00e0s 15:36 . fls. 147"}},{"data":"23\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.41175459-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 30\/11\/2016 19:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR546761951TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : ITAU UNIBANCO S.A. Dilig\u00eancia : 07\/11\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/10\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0444\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2231 P\u00e1gina: 62\/73","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0444\/2016 Teor do ato: 1. Defiro os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita. Anote-se. 2. O pedido de tutela de urg\u00eancia ser\u00e1 apreciado ap\u00f3s a contesta\u00e7\u00e3o para melhor an\u00e1lise da verossimilhan\u00e7a da alega\u00e7\u00e3o uma vez que a peti\u00e7\u00e3o inicial n\u00e3o vem instru\u00edda com documento que comprovasse ou indicasse a inexist\u00eancia do d\u00e9bito.3. Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM), observando o direito fundamental constitucional \u00e0 dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo e dos meios que garantam sua celeridade de tramita\u00e7\u00e3o (art.5\u00ba, LXXVIII da CF) e o princ\u00edpio processual de que n\u00e3o h\u00e1 nulidade sem preju\u00edzo, especialmente considerando que \u00e9 facultada a concilia\u00e7\u00e3o \u00e0s partes em qualquer momento do processo.4. Cite-se e intime-se a parte R\u00e9, via postal, para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. Int. Advogados(s): Cyrilo Luciano Gomes (OAB 36125\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    1. Defiro os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita. Anote-se. 2. O pedido de tutela de urg\u00eancia ser\u00e1 apreciado ap\u00f3s a contesta\u00e7\u00e3o para melhor an\u00e1lise da verossimilhan\u00e7a da alega\u00e7\u00e3o uma vez que a peti\u00e7\u00e3o inicial n\u00e3o vem instru\u00edda com documento que comprovasse ou indicasse a inexist\u00eancia do d\u00e9bito.3. Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM), observando o direito fundamental constitucional \u00e0 dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo e dos meios que garantam sua celeridade de tramita\u00e7\u00e3o (art.5\u00ba, LXXVIII da CF) e o princ\u00edpio processual de que n\u00e3o h\u00e1 nulidade sem preju\u00edzo, especialmente considerando que \u00e9 facultada a concilia\u00e7\u00e3o \u00e0s partes em qualquer momento do processo.4. Cite-se e intime-se a parte R\u00e9, via postal, para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba - S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n                            CONCLUS\u00c3O\nEm  25\/10\/2016  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  \nMM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  L\u00facia  Canin\u00e9o  \nCampanh\u00e3 .  Eu,  L\u00facia  Canin\u00e9o  Campanh\u00e3 , \nJuiz  de  Direito , subscrevo.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1116180-20.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de \nInadimplentes\nRequerente : Robson Oliveira  da Silva\nRequerido ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   L\u00facia   Canin\u00e9o   Campanh\u00e3\nVistos.\n1. Defiro  os  benef\u00edcios  da  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  gratuita.  Anote-se.  \n2. O  pedido  de  tutela  de  urg\u00eancia  ser\u00e1  apreciado  ap\u00f3s  a  contesta\u00e7\u00e3o  para  melhor  \nan\u00e1lise da  verossimilhan\u00e7a  da  alega\u00e7\u00e3o  uma  vez  que  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial  n\u00e3o  vem  instru\u00edda  com  \ndocumento que  comprovasse  ou  indicasse  a  inexist\u00eancia  do  d\u00e9bito.\n3.  Diante  das  especificidades  da  causa  e  de  modo  a  adequar  o  rito  processual  \u00e0s  \nnecessidades  do  conflito,  deixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o  (CPC,  art.139,  VI  e  Enunciado  n.35  da  ENFAM),  observando  o  direito  fundamental  \nconstitucional  \u00e0  dura\u00e7\u00e3o  razo\u00e1vel  do  processo  e  dos  meios  que  garantam  sua  celeridade  de  \ntramita\u00e7\u00e3o  (art.5\u00ba,  LXXVIII  da  CF)  e  o  princ\u00edpio  processual  de  que  n\u00e3o  h\u00e1  nulidade  sem  preju\u00edzo,  \nespecialmente  considerando  que  \u00e9  facultada  a  concilia\u00e7\u00e3o  \u00e0s  partes  em  qualquer  momento  do  \nprocesso. 4. Cite-se  e  intime-se  a  parte  R\u00e9,  via  postal,  para  contestar  o  feito  no  prazo  de  15  \n(quinze)  dias  \u00fateis.  A  aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  da  \nmat\u00e9ria  f\u00e1tica  apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.   \n  Int.\nS\u00e3o  Paulo , 25  de  outubro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1116180-20.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 27A8FC9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIA CANINEO CAMPANHA, liberado nos autos em 25\/10\/2016 \u00e0s 14:33 . fls. 29"}},{"data":"25\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"30\/11\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"10\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/02\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"24\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":31,"total_andamentos":31}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"576362731","codPublicacaoOrigem":"1004748933","dataDivulgacao":"Oct 26 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 27 2016 12:00:00:000AM","numero":"1116180-20.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2229","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1116180-20.2016.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Robson Oliveira da Silva ADVOGADO : 36125\/SP - Cyrilo Luciano Gomes REQDO : ITAU UNIBANCO S.A. VARA :6\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 24\/10\/2016","paginaInicial":"16","paginaFinal":"16","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"769901","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16969382","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Oct 26 2016 10:06:38:420AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1116180-20.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1116180-20.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"578106479","codPublicacaoOrigem":"1006348609","dataDivulgacao":"Oct 31 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  1 2016 12:00:00:000AM","numero":"1116180-20.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2231","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1116180-20.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Robson Oliveira da Silva - ITAU UNIBANCO S.A. - 1. Defiro os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita. Anote-se. 2. O pedido de tutela de urg\u00eancia ser\u00e1 apreciado ap\u00f3s a contesta\u00e7\u00e3o para melhor an\u00e1lise da verossimilhan\u00e7a da alega\u00e7\u00e3o uma vez que a peti\u00e7\u00e3o inicial n\u00e3o vem instru\u00edda com documento que comprovasse ou indicasse a inexist\u00eancia do d\u00e9bito.3. Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM), observando o direito fundamental constitucional \u00e0 dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo e dos meios que garantam sua celeridade de tramita\u00e7\u00e3o (art.5\u00ba, LXXVIII da CF) e o princ\u00edpio processual de que n\u00e3o h\u00e1 nulidade sem preju\u00edzo, especialmente considerando que \u00e9 facultada a concilia\u00e7\u00e3o \u00e0s partes em qualquer momento do processo.4. Cite-se e intime-se a parte R\u00e9, via postal, para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. Int. - ADV: CYRILO LUCIANO GOMES (OAB 36125\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0444\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO L\u00daCIA CANIN\u00c9O CAMPANH\u00c3 ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RODOLFO HENRIQUE PEREIRA FERREIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"68","paginaFinal":"68","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"771273","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"17029795","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Oct 27 2016 10:24:35:053PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1116180-20.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1116180-20.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"616342507","codPublicacaoOrigem":"1082878935","dataDivulgacao":"Jan 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1116180-20.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2277","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1116180-20.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Robson Oliveira da Silva - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos.Intime-se o autor, na pessoa de seu advogado, para apresentar resposta \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o no prazo de 15 (quinze) dias (CPC, artigo 343, \u00a7 1\u00ba).No mesmo prazo e tendo em vista o disposto nos artigos 350 e 351 do C\u00f3digo de Processo Civil, manifeste-se o autor em r\u00e9plica.Nos termos do artigo 286, par\u00e1grafo \u00fanico, do C\u00f3digo de Processo Civil, comunique-se ao distribuidor para a anota\u00e7\u00e3o da reconven\u00e7\u00e3o.Intime-se. - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), CYRILO LUCIANO GOMES (OAB 36125\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0028\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CESAR AUGUSTO VIEIRA MACEDO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DEBBIE RODRIGUES CHAVES ARANHA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"140","paginaFinal":"140","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"830968","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19424677","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Jan 30 2017 11:36:38:870AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1116180-20.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1116180-20.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"659520105","codPublicacaoOrigem":"1127746077","dataDivulgacao":"Apr 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 11 2017 12:00:00:000AM","numero":"1116180-20.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2325","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1116180-20.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Robson Oliveira da Silva - ITAU UNIBANCO S.A. - Manifeste-se o r\u00e9u sobre as fls. 151\/172. - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), CYRILO LUCIANO GOMES (OAB 36125\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0162\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO L\u00daCIA CANIN\u00c9O CAMPANH\u00c3 ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DEBBIE RODRIGUES CHAVES ARANHA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"136","paginaFinal":"136","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"860009","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21621068","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Apr 10 2017 10:57:48:253AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1116180-20.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1116180-20.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"773495850","codPublicacaoOrigem":"1211985165","dataDivulgacao":"Oct 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 11 2017 12:00:00:000AM","numero":"1116180-20.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2448","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1116180-20.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Robson Oliveira da Silva - ITAU UNIBANCO S.A. - Nos termos do artigo 1.010, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, intime-se o apelado para apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 (quinze) dias. Ap\u00f3s, de acordo com o disposto no par\u00e1grafo 3\u00ba do artigo 1.010 do mesmo diploma legal, remetam-se os autos ao Tribunal de Justi\u00e7a, independentemente do ju\u00edzo de admissibilidade. Nada Mais. - ADV: AMANDA HENRIQUE GOMES (OAB 327943\/SP), VAINE CINEIA LUCIANO GOMES (OAB 121262\/SP), CYRILO LUCIANO GOMES (OAB 36125\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0415\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO L\u00daCIA CANIN\u00c9O CAMPANH\u00c3 ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DEBBIE RODRIGUES CHAVES ARANHA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"175","paginaFinal":"175","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"935826","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"27047319","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Oct 10 2017 02:07:11:480AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1116180-20.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1116180-20.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"701720701","codPublicacaoOrigem":"1162826522","dataDivulgacao":"Jun 23 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 26 2017 12:00:00:000AM","numero":"1116180-20.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2373","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1116180-20.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Robson Oliveira da Silva - ITAU UNIBANCO S.A. - \u00c0s partes. Especifiquem provas, em cinco dias, indicando o fato a ser demonstrado, bem como, digam se t\u00eam interesse na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), CYRILO LUCIANO GOMES (OAB 36125\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0263\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO L\u00daCIA CANIN\u00c9O CAMPANH\u00c3 ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DEBBIE RODRIGUES CHAVES ARANHA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"89","paginaFinal":"89","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"891206","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23667059","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jun 23 2017 12:40:56:443AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1116180-20.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1116180-20.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"745152579","codPublicacaoOrigem":"1193910809","dataDivulgacao":"Aug 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1116180-20.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2421","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1116180-20.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Robson Oliveira da Silva - ITAU UNIBANCO S.A. - Diante do exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido principal e JULGO PROCEDENTE a reconven\u00e7\u00e3o para condenar o autor reconvindo no pagamento da quantia R$ 18.175,91 (dezoito mil cento e setenta e cinco reais e noventa e um centavos), acrescida de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde a distribui\u00e7\u00e3o da reconven\u00e7\u00e3o e juros de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o. Arcar\u00e1 o autor reconvindo com o pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% do valor atribu\u00eddo \u00e0 a\u00e7\u00e3o principal mais 10% do montante da condena\u00e7\u00e3o (reconven\u00e7\u00e3o), observando-se o disposto no art.98, \u00a7 3\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil.P.R.I.C. - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), VAINE CINEIA LUCIANO GOMES (OAB 121262\/SP), AMANDA HENRIQUE GOMES (OAB 327943\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), CYRILO LUCIANO GOMES (OAB 36125\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0359\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO L\u00daCIA CANIN\u00c9O CAMPANH\u00c3 ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DEBBIE RODRIGUES CHAVES ARANHA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"140","paginaFinal":"140","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"919552","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25798043","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Aug 30 2017 01:45:41:683AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1116180-20.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1116180-20.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}