{"numero":"1117448-12.2016.8.26.0100","processos":[{"processo":"1117448-12.2016.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Esp\u00e9cies de Contratos","outros_assuntos":"Sistema Financeiro da Habita\u00e7\u00e3o","local_fisico":null,"distribuicao":"26\/10\/2016 \u00e0s 18:12 - Livre\n28\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Ana L\u00facia Xavier Goldman","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 67.869,36","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Maria Fernanda Colasuono Hallak"},{"tipo":"Reqdo","nome":"ITAU UNIBANCO S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Elisangela Costa da Silva"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41194361-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 16\/10\/2017 13:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0320\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2445 P\u00e1gina: 454","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0320\/2017 Teor do ato: Vistos.\u00c0s contrarraz\u00f5es, no prazo legal.Ap\u00f3s, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, com as nossas homenagens.Intime-se. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Elisangela Costa da Silva (OAB 364475\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Determina\u00e7\u00e3o    Vistos.\u00c0s contrarraz\u00f5es, no prazo legal.Ap\u00f3s, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, com as nossas homenagens.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Determina\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n28\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba andar,  Centro  - CEP  01501-900,  Fone: \n2171-6000,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj26a30cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1117448-12.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Esp\u00e9cies  de Contratos\nRequerente : Maria Fernanda  Colasuono  Hallak\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ana   L\u00facia   Xavier   Goldman\nVistos.\n\u00c0s  contrarraz\u00f5es,  no  prazo  legal.\nAp\u00f3s,  subam  os  autos  ao  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  com  as  nossas  homenagens.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo ,02  de  outubro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1117448-12.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 38C4736. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA LUCIA XAVIER GOLDMAN, liberado nos autos em 03\/10\/2017 \u00e0s 09:19 . fls. 257"}},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41126854-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 28\/09\/2017 16:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0285\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 570","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0285\/2017 Teor do ato: Do exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido para determinar a revis\u00e3o do contrato havido entre as partes, devendo ser recalculado o valor referente ao Seguro MIP Morte e Invalidez Permanente e ao Seguro DFI Danos F\u00edsicos no Im\u00f3vel, observando-se as taxas previstas no primeiro pacto firmado entre as partes, condenando o r\u00e9u a restituir de forma simples as diferen\u00e7as apuradas, com atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a partir de cada desembolso, pela tabela do E. TJSP, e juros de mora de 1% ao m\u00eas, contados da cita\u00e7\u00e3o. Vencido em maior parte, o r\u00e9u arcar\u00e1 com as custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios arbitrados em 15% do valor da condena\u00e7\u00e3o. P.R.I.C. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Elisangela Costa da Silva (OAB 364475\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Do exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido para determinar a revis\u00e3o do contrato havido entre as partes, devendo ser recalculado o valor referente ao Seguro MIP Morte e Invalidez Permanente e ao Seguro DFI Danos F\u00edsicos no Im\u00f3vel, observando-se as taxas previstas no primeiro pacto firmado entre as partes, condenando o r\u00e9u a restituir de forma simples as diferen\u00e7as apuradas, com atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a partir de cada desembolso, pela tabela do E. TJSP, e juros de mora de 1% ao m\u00eas, contados da cita\u00e7\u00e3o. Vencido em maior parte, o r\u00e9u arcar\u00e1 com as custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios arbitrados em 15% do valor da condena\u00e7\u00e3o. P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n28\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1117448-12.2016.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1117448-12.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Esp\u00e9cies  de Contratos\nRequerente : Maria Fernanda  Colasuono  Hallak\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ana   L\u00facia   Xavier   Goldman\nVistos.\nMARIA  FERNANDA  COLASUONNO  HALLAK  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  \nrevisional  em  face  de  BANCO  ITA\u00da  S.A. ,  alegando,  em  s\u00edntese,  que,  em  04.06.2012,  \nfirmou  com  a  r\u00e9  dois  instrumentos  particulares  de  consolida\u00e7\u00e3o  de  venda  e  compra  de  bens  \nim\u00f3veis,  financiamento  com  garantia  de  aliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria  de  im\u00f3vel  e  outras  aven\u00e7as,  \npara  aquisi\u00e7\u00e3o  da  unidade  121  do  Edif\u00edcio  Auguste  Rodin  e  da  unidade  122  do  Edif\u00edcio  \nPablo  Picasso,  ambas  do  \u201cResidencial  Paris\u201d,  sem  nunca  receber  suas  vias  do  contrato.  \nAduziu  que  em  raz\u00e3o  da  cassa\u00e7\u00e3o  do  habite-se  pela  prefeitura  do  munic\u00edpio  de  Santo  Andr\u00e9  \nos  contratos  n\u00e3o  foram  levados  a  registro.  Sustentou  que  os  contratos  s\u00e3o  de  ades\u00e3o,  n\u00e3o  \npermitindo  o  questionamento  de  sua  cl\u00e1usulas.  Asseverou  que  no  ano  de  2014  foi  \nconvocada  a  rerratificar  os  contratos,  ocasi\u00e3o  em  que  os  seguros  MIP  (seguro  por  morte  e  \ninvalidez  permanente)  e  DFI  (seguro  por  danos  f\u00edsicos  ao  im\u00f3vel)  tiveram  suas  taxas  \nmajoradas.  Requereu  a  aplica\u00e7\u00e3o  do  CDC,  a  revis\u00e3o  das  cl\u00e1usulas  contratuais  que  disp\u00f5em  \nsobre  a  cobran\u00e7a  dos  seguros  MIP  e  DFI,  cuja  cobran\u00e7a  cumulada  constitui  venda  casada,  e  \nda  taxa  de  administra\u00e7\u00e3o,  declarando-as  nulas,  com  a  repeti\u00e7\u00e3o  em  dobro  dos  valores  \nindevidamente  quitados,  al\u00e9m  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  de  R$40.000,00  (fls.  01\/34,  \ncom  os  documentos  de  fls.  35\/134).  \nA  r\u00e9  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  \u00e0s  fls.  145\/155.  Preliminarmente,  \nsuscitou  litiscons\u00f3rcio  ativo  necess\u00e1rio  e denunciou  a lide  \u00e0  empresa  Ita\u00fa  Seguros.  No  \nm\u00e9rito,  defendeu  a  legalidade  das  cl\u00e1usulas  contratuais,  recha\u00e7ando  o  pedido  de  \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  e  de  repeti\u00e7\u00e3o  do  suposto  ind\u00e9bito.  Asseverou  que  n\u00e3o  \ninfringiu  o  C\u00f3digo  Consumerista.  Juntou  documentos  (fls.  156\/178).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1117448-12.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 36C9AF7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA LUCIA XAVIER GOLDMAN, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 17:40 . fls. 243\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n28\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1117448-12.2016.8.26.0100 - lauda  2\nR\u00e9plica\n \u00e0s  fls.  181\/209.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  \nFundamento  e  decido.\nJulgo  antecipadamente  a  lide,  com  fulcro  no  artigo  355,  inciso  I,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nRejeito  as  preliminares.\nN\u00e3o  se  trata  de  litiscons\u00f3rcio  ativo  necess\u00e1rio.  De  fato,  nos  termos  \ndo  art.  73  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  \u00e9  necess\u00e1rio  o  consentimento  do  outro  c\u00f4njuge  \npara  a  propositura  de  a\u00e7\u00f5es  que  versem  sobre  direitos  reais  imobili\u00e1rios.  Entretanto,  a \nrela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  que  aqui  se  estabelece  \u00e9  de  direito  obrigacional.  \n  Indefiro  o  pedido  de  denuncia\u00e7\u00e3o  \u00e0  lide  da  empresa  Ita\u00fa  Seguros,  \npessoa  jur\u00eddica  que  integra  o  mesmo  grupo  econ\u00f4mico  da  r\u00e9.  Ora,  a  obriga\u00e7\u00e3o  em  li\u00e7a  foi  \ncontra\u00edda  entre  as  partes  litigantes,  cabendo  ao  r\u00e9u  eventual  a\u00e7\u00e3o  de  regresso  contra  a \nseguradora.  \nAl\u00e9m disso,  h\u00e1  previs\u00e3o  expressa  que  veda  essa  esp\u00e9cie  de  \ninterven\u00e7\u00e3o  de  terceiros  nas  demandas  em  que  figure  consumidor,  conforme  artigo  88  do  \nC\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor.  \nNo  m\u00e9rito,  o  pedido  \u00e9  parcialmente  procedente.  \nInicialmente,  observo  que,  c onquanto  a  rela\u00e7\u00e3o  em  comento  seja  de  \nconsumo,  ausente  causa  para  a  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova,  observada  a  distribui\u00e7\u00e3o  \nestabelecida  pelo  art.  373  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  Isso  porque  n\u00e3o  h\u00e1  hipossufici\u00eancia  \nt\u00e9cnica  da  autora  quanto  \u00e0  produ\u00e7\u00e3o  das  provas  dos  fatos  constitutivos  do  seu  direito.  \nIndefiro,  assim,  o  pedido  de  invers\u00e3o.  \nCom  efeito,  discute-se  a  majora\u00e7\u00e3o  abusiva  dos  valores  de  \ncl\u00e1usulas  inicialmente  pactuadas  e  rerratificadas,  bem  como  alega  a  autora  que,  na  \nrepactua\u00e7\u00e3o,  por  for\u00e7a  da  expedi\u00e7\u00e3o  do  habite-se,  a  r\u00e9  imp \u00f4s-lhe  a  aceita\u00e7\u00e3o  das  condi\u00e7\u00f5es  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1117448-12.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 36C9AF7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA LUCIA XAVIER GOLDMAN, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 17:40 . fls. 244\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n28\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1117448-12.2016.8.26.0100 - lauda  3\nsob\n pena  de  perder  os  im\u00f3veis,  afirma\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  impugnada  pela  defesa,  que  deixou  de  \ndiscutir  a  majora\u00e7\u00e3o  abusiva.  \nDe  fato,  n\u00e3o  h\u00e1  ilegalidade  na  contrata\u00e7\u00e3o  dos  seguros  indicados  \n(Seguro  MIP  \n morte  e  invalidez  permanente  e  o  seguro  DFI  \n danos  f\u00edsicos  no  im\u00f3vel),  \nn\u00e3o  restando  demonstrado  qualquer  ind\u00edcio  de  se  tratar  de  venda  casada.  \nAl\u00e9m  do  mais,  a  contrata\u00e7\u00e3o  de  tais  seguros  decorre  de  exig\u00eancia  \nlegal,  nos  termos  do  artigo  14  da  Lei  4.380\/64  que,  apesar  de  revogada  pela  Medida  \nProvis\u00f3ria  n.  2.197-43,  foi  mantida  pelo  inciso  IV  do  art.  5\u00ba  da  Lei  n.  9.514\/97.  Nes se  \nsentido  d ecidiu  a  Corte  Bandeirante:\n\u201c (...)  Sistema  Financeiro  da  habita\u00e7\u00e3o.  Seguro\n. Obrigatoriedade  de  \nsua contrata\u00e7\u00e3o  nos  casos  de  financiamento  imobili\u00e1rio\n.  Alega\u00e7\u00e3o  de  corre\u00e7\u00e3o  das  taxas  \nde  reajuste  dos  pr\u00eamios  de  seguro  divorciada  da  sistem\u00e1tica  que  reajusta  a  presta\u00e7\u00e3o,  \ngerando  pagamentos  indevidos.  Cabimento.  Pr\u00eamios  dos  seguros  devem  ser  reajustados  \nda  mesma  forma  das  presta\u00e7\u00f5es.  Aus\u00eancia  de  impugna\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica.  Ado\u00e7\u00e3o  dos  \u00edndices  \noferecidos  pela  autora,  em  laudo  circunstanciado.  Recurso  provido  nesta  parte.  \nDevolu\u00e7\u00e3o  em  dobro.  Aus\u00eancia  dos  requisitos  previstos  no  art.  42  do  CDC.  Recurso  n\u00e3o  \nprovido \u201d. Grifos  nossos  (Apela\u00e7\u00e3o  n.  0119649-67.2011.8.26.0100,  Des.  Rel.  Ricardo  \nNegr\u00e3o,  19\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  vota\u00e7\u00e3o  un\u00e2nime,  julgado  em  21.08.2017).\nNo  entanto,  raz\u00e3o  assiste  \u00e0  autora  quando  postula  a  aplica\u00e7\u00e3o  das  \ntaxas  previstas  nos  contratos  assinados  em  2012,  j\u00e1  que  a  r\u00e9  deixou  de  justificar  a  elevada  \nmajora\u00e7\u00e3o ,  violando  os  deveres  de  transpar\u00eancia  e  informa\u00e7\u00e3o  quer  permeiam  a  rela\u00e7\u00e3o  de  \nconsumo.   \nA quest\u00e3o  debatida  n\u00e3o  reside  na  legalidade  da  contrata\u00e7\u00e3o  dos  \nseguros,  tampouco  na  f\u00f3rmula  de  cobran\u00e7a,  mas  diz  sobre  a  majora\u00e7\u00e3o  aplicada  pelo  banco  \nr\u00e9u  quando  houve  a  ratifica\u00e7\u00e3o  dos  contratos ,  repise-se,  sem  justificativa.  Logo,  nesse  \naspecto  o  pedido  inicial  merece  guarida.    \nPor  outro  lado,  n\u00e3o  vislumbro  ilegalidade  na  cobran\u00e7a  de  tarifa  de  \nservi\u00e7o  administrativo,  que,  al\u00e9m  de  prevista  com  clareza  desde  os  primeiros  contratos  \n(planilha  de  fls.  52),  n\u00e3o  teria  sido  alterada  quando  da  repactua\u00e7\u00e3o.  Referida  taxa  est\u00e1  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1117448-12.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 36C9AF7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA LUCIA XAVIER GOLDMAN, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 17:40 . fls. 245\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n28\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1117448-12.2016.8.26.0100 - lauda  4\nprevista\n no  artigo  14,  \u00a71\u00ba,  II,  do  Regulamento  anexo  \u00e0  Resolu\u00e7\u00e3o  CMN  n.  3.932,  de  16  de  \ndezembro  de  2010,  que  assim  disp\u00f5e:  \u201c Art.  14.  Al\u00e9m  das  demais  condi\u00e7\u00f5es  estabelecidas  \nna  legisla\u00e7\u00e3o  em  vigor,  as  opera\u00e7\u00f5es  no  \u00e2mbito  do  SFH  devem  observar  o  seguinte:  (...)  \nIII  \n custo  efetivo  m\u00e1ximo  para  o  mutu\u00e1rio  final,  compreendendo  juros,  comiss\u00f5es  e  outros  \nencargos  financeiros,  exceto  os  referidos  no  \u00a71\u00ba  deste  artigo,  de  12%  a.a.;  (...)  II-  o  valor  \nde  tarifa  mensal  eventualmente  cobrada  do  mutu\u00e1rio  de  contrato  de  financiamento  \nimobili\u00e1rio  com  o  objetivo  de  ressarcir  custos  de  administra\u00e7\u00e3o  desse  contrato,  limitado  a  \nR$25,00  (vinte  e  cinco  reais)  por  contrato;  (...).\nN a  esp\u00e9cie  a  taxa  foi  fixada  no  exato  valor  admitido  para  as  \nopera\u00e7\u00f5es  do  SFH,  pactuando-se  seu  aumento  sempre  que  autorizado  pelo  Banco  Central  \n(Cl\u00e1usula  4.1,II,  'c'),  concluindo-se  pela  legalidade  da  cobran\u00e7a.  Confira-se  precedente  da  \nE.  Justi\u00e7a  Bandeirante :\n\u201c(...)  Taxa  de  administra\u00e7\u00e3o.  Legalidade,  posto  que  autorizadas  \npelas  Resolu\u00e7\u00f5es  n\u00ba.  3.517  e  3.518\/2008  do  CMN.  Precedentes.  Recurso  n\u00e3o  provido \u201d. \n(Apela\u00e7\u00e3o  n.  0013061-47.2014.8.26.0224,  Rel.  Des.  Roberto  Mac  Cracken,  22\u00aa  C\u00e2mara  de  \nDireito  Privado,  vota\u00e7\u00e3o  un\u00e2nime,  julgado  em  15.12.2016).  \nEm  suma,  dever\u00e3o  ser  recalculadas  as  taxas  de  seguro  sob  as \nrubrica s seguro  MIP  -  Morte  e  Invalidez  Permanente  e  o  Seguro  DFI  -  Danos  F\u00edsicos  no  \nIm\u00f3vel,  observando-se  o  previsto  no  primeiro  pacto  firmado  entre  as  partes.  Tais  diferen\u00e7as  \ndever\u00e3o  ser  restitu\u00eddas  de  forma  simples,  visto  que  at\u00e9  a  revis\u00e3o  dos  valores,  eram  de  fato  \ndevidas , inexistindo  dolo  na  cobran\u00e7a . \nPor  fim,  ausente  o  dano  mora l.  N\u00e3o  se  nega  que  a  autora  despendeu  \ntempo  \u00fatil  para  tentar  solucionar  o  problema,  com  repercuss\u00e3o  essencialmente  de  natureza  \necon\u00f4mica.  Ausente  qualquer  sinal  de  constrangimento,  apreens\u00e3o,  ang\u00fastia,  a  dor  d'alma  a  \njustificar  a  compensa\u00e7\u00e3o  financeira.  \n \nDo  exposto,  JULGO  PARCIALMENTE  PROCEDENTE  o \npedido  para  determinar  a  revis\u00e3o  do  contrato  havido  entre  as  partes,  devendo  ser  \nrecalculado  o  valor  referente  ao  Seguro  MIP  Morte  e  Invalidez  Permanente  e  ao  Seguro  \nDFI  Danos  F\u00edsicos  no  Im\u00f3vel,  observando-se  as  taxas  previstas  no  primeiro  pacto  firmado  \nentre  as  partes,  condenando  o  r\u00e9u  a  restituir  de  forma  simples  as  diferen\u00e7as  apuradas,  com  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1117448-12.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 36C9AF7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA LUCIA XAVIER GOLDMAN, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 17:40 . fls. 246\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n28\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1117448-12.2016.8.26.0100 - lauda  5\natualiza\u00e7\u00e3o\n monet\u00e1ria  a  partir  de  cada  desembolso,  pela  tabela  do  E.  TJSP,  e  juros  de  mora  \nde  1%  ao  m\u00eas,  contados  da  cita\u00e7\u00e3o.  Vencido  em  maior  parte,  o  r\u00e9u  arcar\u00e1  com  as  custas,  \ndespesas  processuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  arbitrados  em  15%  do  valor  da  condena\u00e7\u00e3o.  \nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 28  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1117448-12.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 36C9AF7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA LUCIA XAVIER GOLDMAN, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 17:40 . fls. 247"}},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40673338-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/06\/2017 15:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/06\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40641704-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 14\/06\/2017 13:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/06\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40639685-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 14\/06\/2017 08:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0151\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2352 P\u00e1gina: 624","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0151\/2017 Teor do ato: Vistos.Sem preju\u00edzo de eventual julgamento antecipado, manifestem-se as partes, em 15 dias, sobre as provas que pretendam produzir, justificando-as sob pena de preclus\u00e3o. Havendo interesse na prova oral, r\u00f3is de testemunhas no mesmo prazo.Int. Advogados(s): Luciana Cavalcante Urze Prado (OAB 148984\/SP), Ana Ligia Ribeiro de Mendonca (OAB 78723\/SP), Elisangela Costa da Silva (OAB 364475\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Sem preju\u00edzo de eventual julgamento antecipado, manifestem-se as partes, em 15 dias, sobre as provas que pretendam produzir, justificando-as sob pena de preclus\u00e3o. Havendo interesse na prova oral, r\u00f3is de testemunhas no mesmo prazo.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n28\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba andar,  Centro  - CEP  01501-900,  Fone: 2171-6000,  S\u00e3o \nPaulo-SP  - E-mail:  upj26a30cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1117448-12.2016.8.26.0100  - Procedimento  Comum\nRequerente :\nMaria Fernanda  Colasuono  Hallak\nCotovia,  80, Apto  242, Indianopolis  - CEP  04517-000,  S\u00e3o Paulo-\nSP\nRequerido :\nITAU UNIBANCO  S.A.\nPra\u00e7a  Alfredo  Egydio de Souza  Aranha,  100, Torre  Olavo  Set\u00fabal,  \nVila  Cruzeiro  - CEP  04344-902,  S\u00e3o Paulo-SP\nVistos.\nSem  preju\u00edzo  de  eventual  julgamento  antecipado,  manifestem-se  as  partes,  em  15  \ndias,  sobre  as  provas  que  pretendam  produzir,  justificando-as  sob  pena  de  preclus\u00e3o.  Havendo  \ninteresse  na  prova  oral,  r\u00f3is  de  testemunhas  no  mesmo  prazo.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo ,17  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1117448-12.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 30F2FA0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA LUCIA XAVIER GOLDMAN, liberado nos autos em 19\/05\/2017 \u00e0s 14:55 . fls. 210"}},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40436369-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 28\/04\/2017 16:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0112\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2324 P\u00e1gina: 517","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0112\/2017 Teor do ato: Manifeste-se a autora sobre a contesta\u00e7\u00e3o, em r\u00e9plica. Advogados(s): Luciana Cavalcante Urze Prado (OAB 148984\/SP), Ana Ligia Ribeiro de Mendonca (OAB 78723\/SP), Elisangela Costa da Silva (OAB 364475\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se a autora sobre a contesta\u00e7\u00e3o, em r\u00e9plica.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/03\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40199963-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 03\/03\/2017 17:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR617248671TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : ITAU UNIBANCO S.A. Dilig\u00eancia : 30\/01\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0020\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2275 P\u00e1gina: 612","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0020\/2017 Teor do ato: Vistos.1- Deixo de designar audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (art. 334 do CPC), pois n\u00e3o vislumbro, neste momento, utilidade da medida, em prol do princ\u00edpio da dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo. 2- Cite-se para o oferecimento de contesta\u00e7\u00e3o no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis (art. 335 do CPC), sob pena de serem presumidas como verdadeiras as alega\u00e7\u00f5es de fato articuladas na peti\u00e7\u00e3o inicial (art. 344 do CPC).Intime-se. Advogados(s): Elisangela Costa da Silva (OAB 364475\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/01\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/01\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos.1- Deixo de designar audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (art. 334 do CPC), pois n\u00e3o vislumbro, neste momento, utilidade da medida, em prol do princ\u00edpio da dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo. 2- Cite-se para o oferecimento de contesta\u00e7\u00e3o no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis (art. 335 do CPC), sob pena de serem presumidas como verdadeiras as alega\u00e7\u00f5es de fato articuladas na peti\u00e7\u00e3o inicial (art. 344 do CPC).Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n28\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba andar,  Centro  - CEP  01501-900,  Fone: \n2171-6000,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj26a30cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1117448-12.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Esp\u00e9cies  de Contratos\nRequerente : Maria Fernanda  Colasuono  Hallak\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Patricia   Maiello   Ribeiro   Prado\nVistos.\n1 -  Deixo  de  designar  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  (art.  334  do  CPC),  pois  n\u00e3o  \nvislumbro,  neste  momento,  utilidade  da  medida,  em  prol  do  princ\u00edpio  da  dura\u00e7\u00e3o  razo\u00e1vel  do  \nprocesso.  \n2- Cite-se  para  o  oferecimento  de  contesta\u00e7\u00e3o  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  \u00fateis  \n(art.  335  do  CPC),  sob  pena  de  serem  presumidas  como  verdadeiras  as  alega\u00e7\u00f5es  de  fato  \narticuladas  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial  (art.  344  do  CPC).\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo ,18  de  janeiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1117448-12.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2B0BEC5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PATRICIA MAIELLO RIBEIRO PRADO, liberado nos autos em 18\/01\/2017 \u00e0s 23:26 . fls. 141"}},{"data":"18\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0321\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2233 P\u00e1gina: 500","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.41070001-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/11\/2016 15:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0321\/2016 Teor do ato: Vistos.As guias de custas de fls. 40, 41 e 42 est\u00e3o ileg\u00edveis.Providencie, o autor c\u00f3pias claras para leitura, em 05 dias.Int. Advogados(s): Elisangela Costa da Silva (OAB 364475\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0321\/2016 Teor do ato: Vistos.As guias de custas de fls. 40, 41 e 42 est\u00e3o ileg\u00edveis.Providencie, o autor c\u00f3pias claras para leitura, em 05 dias.Int. Advogados(s): Elisangela Costa da Silva (OAB 364475\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0321\/2016 Teor do ato: Vistos.As guias de custas de fls. 40, 41 e 42 est\u00e3o ileg\u00edveis.Providencie, o autor c\u00f3pias claras para leitura, em 05 dias.Int. Advogados(s): Elisangela Costa da Silva (OAB 364475\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.41059134-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/10\/2016 17:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.As guias de custas de fls. 40, 41 e 42 est\u00e3o ileg\u00edveis.Providencie, o autor c\u00f3pias claras para leitura, em 05 dias.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n28\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1117448-12.2016.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Esp\u00e9cies  de Contratos\nRequerente : Maria Fernanda  Colasuono  Hallak\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ana   L\u00facia   Xavier   Goldman\nVistos.\nAs  guias  de  custas  de  fls.  40,  41  e  42  est\u00e3o  ileg\u00edveis.\nProvidencie,  o  autor  c\u00f3pias  claras  para  leitura,  em  05  dias.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 27  de  outubro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1117448-12.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 27CD508. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA LUCIA XAVIER GOLDMAN, liberado nos autos em 27\/10\/2016 \u00e0s 15:47 . fls. 135"}},{"data":"27\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/10\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"28\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/03\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"28\/04\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"14\/06\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"14\/06\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"22\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"16\/10\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":38,"total_andamentos":38}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"748121550","codPublicacaoOrigem":"1195778213","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1117448-12.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1117448-12.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Esp\u00e9cies de Contratos - Maria Fernanda Colasuono Hallak - ITAU UNIBANCO S.A. - Do exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido para determinar a revis\u00e3o do contrato havido entre as partes, devendo ser recalculado o valor referente ao Seguro MIP Morte e Invalidez Permanente e ao Seguro DFI Danos F\u00edsicos no Im\u00f3vel, observando-se as taxas previstas no primeiro pacto firmado entre as partes, condenando o r\u00e9u a restituir de forma simples as diferen\u00e7as apuradas, com atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a partir de cada desembolso, pela tabela do E. TJSP, e juros de mora de 1% ao m\u00eas, contados da cita\u00e7\u00e3o. Vencido em maior parte, o r\u00e9u arcar\u00e1 com as custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios arbitrados em 15% do valor da condena\u00e7\u00e3o. P.R.I.C. - ADV: ELISANGELA COSTA DA SILVA (OAB 364475\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0285\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 28\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA L\u00daCIA XAVIER GOLDMAN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"576","paginaFinal":"576","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"921186","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25947231","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 09:55:15:740AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1117448-12.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1117448-12.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"770566465","codPublicacaoOrigem":"1209990312","dataDivulgacao":"Oct  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1117448-12.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2445","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1117448-12.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Esp\u00e9cies de Contratos - Maria Fernanda Colasuono Hallak - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos.\u00c0s contrarraz\u00f5es, no prazo legal.Ap\u00f3s, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, com as nossas homenagens.Intime-se. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), ELISANGELA COSTA DA SILVA (OAB 364475\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0320\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 28\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA L\u00daCIA XAVIER GOLDMAN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"464","paginaFinal":"464","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"934101","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26907678","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Oct  5 2017 01:08:10:793AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1117448-12.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1117448-12.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"579110898","codPublicacaoOrigem":"1007749745","dataDivulgacao":"Nov  1 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  3 2016 12:00:00:000AM","numero":"1117448-12.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2232","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1117448-12.2016.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Maria Fernanda Colasuono Hallak ADVOGADO : 364475\/SP - Elisangela Costa da Silva REQDO : ITAU UNIBANCO S.A. VARA :28\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 26\/10\/2016","paginaInicial":"151","paginaFinal":"151","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"772748","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"17089118","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Oct 31 2016 11:18:37:940PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1117448-12.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1117448-12.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"613763930","codPublicacaoOrigem":"1080055484","dataDivulgacao":"Jan 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1117448-12.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2275","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1117448-12.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Esp\u00e9cies de Contratos - Maria Fernanda Colasuono Hallak - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos.1- Deixo de designar audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (art. 334 do CPC), pois n\u00e3o vislumbro, neste momento, utilidade da medida, em prol do princ\u00edpio da dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo. 2- Cite-se para o oferecimento de contesta\u00e7\u00e3o no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis (art. 335 do CPC), sob pena de serem presumidas como verdadeiras as alega\u00e7\u00f5es de fato articuladas na peti\u00e7\u00e3o inicial (art. 344 do CPC).Intime-se. - ADV: ELISANGELA COSTA DA SILVA (OAB 364475\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0020\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 28\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA L\u00daCIA XAVIER GOLDMAN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"632","paginaFinal":"632","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"829536","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19325237","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jan 25 2017 05:31:43:460PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1117448-12.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1117448-12.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"658400008","codPublicacaoOrigem":"1126688995","dataDivulgacao":"Apr  7 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"1117448-12.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2324","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1117448-12.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Esp\u00e9cies de Contratos - Maria Fernanda Colasuono Hallak - ITAU UNIBANCO S.A. - Manifeste-se a autora sobre a contesta\u00e7\u00e3o, em r\u00e9plica. - ADV: LUCIANA CAVALCANTE URZE PRADO (OAB 148984\/SP), ANA LIGIA RIBEIRO DE MENDONCA (OAB 78723\/SP), ELISANGELA COSTA DA SILVA (OAB 364475\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0112\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 28\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA L\u00daCIA XAVIER GOLDMAN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"529","paginaFinal":"529","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"859448","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21574834","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Apr  6 2017 11:21:07:617PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1117448-12.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1117448-12.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"579746582","codPublicacaoOrigem":"1009402275","dataDivulgacao":"Nov  3 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  4 2016 12:00:00:000AM","numero":"1117448-12.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2233","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1117448-12.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Esp\u00e9cies de Contratos - Maria Fernanda Colasuono Hallak - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos.As guias de custas de fls. 40, 41 e 42 est\u00e3o ileg\u00edveis.Providencie, o autor c\u00f3pias claras para leitura, em 05 dias.Int. - ADV: ELISANGELA COSTA DA SILVA (OAB 364475\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0321\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 28\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA L\u00daCIA XAVIER GOLDMAN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"511","paginaFinal":"511","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"773740","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17123668","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Nov  1 2016 11:01:55:497PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1117448-12.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1117448-12.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"682606315","codPublicacaoOrigem":"1148499527","dataDivulgacao":"May 23 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 24 2017 12:00:00:000AM","numero":"1117448-12.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2352","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1117448-12.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Esp\u00e9cies de Contratos - Maria Fernanda Colasuono Hallak - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos.Sem preju\u00edzo de eventual julgamento antecipado, manifestem-se as partes, em 15 dias, sobre as provas que pretendam produzir, justificando-as sob pena de preclus\u00e3o. Havendo interesse na prova oral, r\u00f3is de testemunhas no mesmo prazo.Int. - ADV: ANA LIGIA RIBEIRO DE MENDONCA (OAB 78723\/SP), LUCIANA CAVALCANTE URZE PRADO (OAB 148984\/SP), ELISANGELA COSTA DA SILVA (OAB 364475\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0151\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 28\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA L\u00daCIA XAVIER GOLDMAN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"633","paginaFinal":"633","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"877198","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22729866","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"May 22 2017 10:49:08:200PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1117448-12.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1117448-12.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}