{"numero":"1118431-45.2015.8.26.0100","processos":[{"processo":"1118431-45.2015.8.26.0100    Extinto","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Planos de Sa\u00fade","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"17\/11\/2015 \u00e0s 18:29 - Livre\n44\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Guilherme Madeira Dezem","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 47.200,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Edgard Mourao Filho"},{"tipo":"Reqdo","nome":"&#039;Ita\u00fa Seguros S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Renata Vilhena Silva"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Chalfin"}],"andamentos":[{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa - Processo Digital","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0304\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2422 P\u00e1gina: 875\/889","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0304\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2422 P\u00e1gina: 875\/889","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0304\/2017 Teor do ato: Estando satisfeita a obriga\u00e7\u00e3o, JULGO EXTINTO o processo nos termos do artigo 924, II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Precluso o direito de recorrer, por inexist\u00eancia de interesse processual. Certifique, a serventia, o tr\u00e2nsito em julgado.Expe\u00e7a-se MLJ ao exequente como requerido, com os acr\u00e9scimos legais.Ap\u00f3s, arquivem-se os autos. Advogados(s): Renata Vilhena Silva (OAB 147954\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0304\/2017 Teor do ato: Diga o(a) exequente se d\u00e1 por satisfeita a execu\u00e7\u00e3o. Advirto que, no sil\u00eancio, presumir-se-\u00e1 a concord\u00e2ncia e o processo ser\u00e1 extinto, nos termos do art. 924, II, do CPC. Advogados(s): Renata Vilhena Silva (OAB 147954\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Estando satisfeita a obriga\u00e7\u00e3o, JULGO EXTINTO o processo nos termos do artigo 924, II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Precluso o direito de recorrer, por inexist\u00eancia de interesse processual. Certifique, a serventia, o tr\u00e2nsito em julgado.Expe\u00e7a-se MLJ ao exequente como requerido, com os acr\u00e9scimos legais.Ap\u00f3s, arquivem-se os autos.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n44\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\n      \n1118431-45.2015.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1118431-45.2015.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Edgard Mourao  Filho\nRequerido : 'Ita\u00fa Seguros  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Guilherme   Madeira   Dezem\nVistos.\nEstando  satisfeita  a  obriga\u00e7\u00e3o,  JULGO  EXTINTO  o  processo  nos  termos  do  artigo  \n924,  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nPrecluso  o  direito  de  recorrer,  por  inexist\u00eancia  de  interesse  processual.  Certifique,  \na  serventia,  o  tr\u00e2nsito  em  julgado.\nExpe\u00e7a-se  MLJ  ao  exequente  como  requerido,  com  os  acr\u00e9scimos  legais.\nAp\u00f3s,  arquivem-se  os  autos.\nP.R.I.  \nS\u00e3o  Paulo , 28  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1118431-45.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 36E28B1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME MADEIRA DEZEM, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 14:06 . fls. 185"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o - Obriga\u00e7\u00e3o Satisfeita (art. 924, II, do CPC)   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40952395-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Extin\u00e7\u00e3o (art. 924, II, do CPC) Data: 22\/08\/2017 10:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0265\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2402 P\u00e1gina: 703\/719","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0265\/2017 Teor do ato: Peti\u00e7\u00e3o retro: defiro a suspens\u00e3o do feito pelo prazo requerido. Advogados(s): Renata Vilhena Silva (OAB 147954\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Diga o(a) exequente se d\u00e1 por satisfeita a execu\u00e7\u00e3o. Advirto que, no sil\u00eancio, presumir-se-\u00e1 a concord\u00e2ncia e o processo ser\u00e1 extinto, nos termos do art. 924, II, do CPC.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n44\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1118431-45.2015.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Edgard Mourao  Filho\nRequerido : 'Ita\u00fa Seguros  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Guilherme   Madeira   Dezem\nVistos. Diga  o(a)  exequente  se  d\u00e1  por  satisfeita  a execu\u00e7\u00e3o.  Advirto  que,  no  sil\u00eancio,  \npresumir-se-\u00e1  a  concord\u00e2ncia  e  o  processo  ser\u00e1  extinto,  nos  termos  do  art.  924,  II,  do  CPC.   \nIntime-se.  \nS\u00e3o  Paulo , 01  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1118431-45.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 3540EA3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME MADEIRA DEZEM, liberado nos autos em 01\/08\/2017 \u00e0s 18:10 . fls. 182"}},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40854694-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 01\/08\/2017 12:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Peti\u00e7\u00e3o retro: defiro a suspens\u00e3o do feito pelo prazo requerido.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n44\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1118431-45.2015.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Edgard Mourao  Filho\nRequerido : 'Ita\u00fa Seguros  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Guilherme   Madeira   Dezem\nVistos.\nPeti\u00e7\u00e3o  retro:  defiro  a  suspens\u00e3o  do  feito  pelo  prazo  requerido .\nIntime-se.  \n \nS\u00e3o  Paulo , 31  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1118431-45.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 352D32E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME MADEIRA DEZEM, liberado nos autos em 31\/07\/2017 \u00e0s 18:33 . fls. 178"}},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40821643-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/07\/2017 11:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0234\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2386 P\u00e1gina: 844\/861","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0234\/2017 Teor do ato: Cumpra-se o v. ac\u00f3rd\u00e3o.Nada requerido no prazo de 10 dias, arquivem-se os autos. Advogados(s): Renata Vilhena Silva (OAB 147954\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Cumpra-se o v. ac\u00f3rd\u00e3o.Nada requerido no prazo de 10 dias, arquivem-se os autos.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n44\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1118431-45.2015.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Edgard Mourao  Filho\nRequerido : 'Ita\u00fa Seguros  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Guilherme   Madeira   Dezem\nVistos.\nCumpra-se  o  v.  ac\u00f3rd\u00e3o.\nNada  requerido  no  prazo  de  10  dias,  arquivem-se  os  autos.\nIntime-se.  \nS\u00e3o  Paulo , 07  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1118431-45.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 33D4D3D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME MADEIRA DEZEM, liberado nos autos em 07\/07\/2017 \u00e0s 18:29 . fls. 175"}},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   Data do julgamento: 16\/05\/2017 Tr\u00e2nsito em julgado: Tipo de julgamento: Ac\u00f3rd\u00e3o Decis\u00e3o: Negaram provimento ao recurso. V. U. Situa\u00e7\u00e3o do provimento: N\u00e3o-Provimento Relator: J.B. Paula Lima","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0261\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2181 P\u00e1gina: 933\/951","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0261\/2016 Teor do ato: Subam os autos. Advogados(s): Renata Vilhena Silva (OAB 147954\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Subam os autos.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n44\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 14\u00ba andar  - sala  n\u00ba 1400\/1414,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: (11), S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj41a45@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1118431-45.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Edgard Mourao  Filho\nRequerido : 'Ita\u00fa Seguros  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Guilherme   Madeira   Dezem\nVistos.\nSubam   os   autos.    \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 12  de  agosto  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1118431-45.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 23EBF97. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME MADEIRA DEZEM, liberado nos autos em 15\/08\/2016 \u00e0s 15:46 . fls. 157"}},{"data":"12\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2016","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40727654-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 08\/08\/2016 17:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0206\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2158 P\u00e1gina: 807\/817","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0206\/2016 Teor do ato: Vistos.Apresentada apela\u00e7\u00e3o, ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria para, querendo, apresentar contrarraz\u00f5es, no prazo legal (artigo 1010, par\u00e1grafo 1 do CPC - 15 dias).Ap\u00f3s, subam os presentes autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, com nossas homenagens e cautelas de estilo.Intime-se. Advogados(s): Renata Vilhena Silva (OAB 147954\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2016","descricao":"Recebido o recurso    Vistos.Apresentada apela\u00e7\u00e3o, ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria para, querendo, apresentar contrarraz\u00f5es, no prazo legal (artigo 1010, par\u00e1grafo 1 do CPC - 15 dias).Ap\u00f3s, subam os presentes autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, com nossas homenagens e cautelas de estilo.Intime-se.","anexo":{"label":"Recebido o recurso","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n44\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 14\u00ba andar  - sala  n\u00ba 1400\/1414,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: (11), S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj41a45@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1118431-45.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Edgard Mourao  Filho\nRequerido : 'Ita\u00fa Seguros  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Anna   Paula   Dias   da   Costa\nVistos.\nApresentada apela\u00e7\u00e3o,  ci\u00eancia  \u00e0  parte  contr\u00e1ria  para,  querendo,  apresentar  \ncontrarraz\u00f5es,  no  prazo  legal  (artigo  1010,  par\u00e1grafo  1  do  CPC  \u2013  15  dias).\nAp\u00f3s,  subam  os  presentes  autos  ao  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo,  com  \nnossas  homenagens  e  cautelas  de  estilo.\nIntime-se.  \nS\u00e3o  Paulo , 13  de  julho  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1118431-45.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 21E3783. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANNA PAULA DIAS DA COSTA, liberado nos autos em 13\/07\/2016 \u00e0s 10:45 . fls. 147"}},{"data":"13\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2016","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40623444-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 12\/07\/2016 18:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0177\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2142 P\u00e1gina: 642\/654","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0177\/2016 Teor do ato: Ante o exposto, ACOLHO o pedido, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito (art. 487, I, do CPC), para 1) tornar DEFINITIVA a tutela antecipada; 2) CONDENAR a r\u00e9 ao reembolso integral das despesas efetuadas pelo autor com o tratamento m\u00e9dico-hospitalar, no importe de R$ 28.350,00, arbitrando juros legais de mora a partir da cita\u00e7\u00e3o \u00e0 monta de 1% ao m\u00eas e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a partir do respectivo desembolso pela Tabela Pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo. Custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios pela r\u00e9, estes fixados em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o atualizado, nos termos do artigo 85, \u00a7 2.\u00ba, do CPC.Custas de apela\u00e7\u00e3o (salvo em caso de gratuidade): a recolher em guia pr\u00f3pria (DARE), pelo C\u00f3digo 230-6 (Ao Estado), R$ 1.134,00, equivalente a 4% sobre o valor da causa, ou sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, conforme o caso, atualizado de acordo com a Tabela do E. TJSP, ressalvado o valor m\u00ednimo de 05 (cinco) e m\u00e1ximo de 3.000 (tr\u00eas mil) UFESP's, de acordo com a lei 11.608\/03. Transitada em julgado, certifique-se. Nada requerido em 10 (dez) dias ap\u00f3s este ato arquivem-se. Advogados(s): Renata Vilhena Silva (OAB 147954\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2016","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, ACOLHO o pedido, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito (art. 487, I, do CPC), para 1) tornar DEFINITIVA a tutela antecipada; 2) CONDENAR a r\u00e9 ao reembolso integral das despesas efetuadas pelo autor com o tratamento m\u00e9dico-hospitalar, no importe de R$ 28.350,00, arbitrando juros legais de mora a partir da cita\u00e7\u00e3o \u00e0 monta de 1% ao m\u00eas e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a partir do respectivo desembolso pela Tabela Pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo. Custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios pela r\u00e9, estes fixados em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o atualizado, nos termos do artigo 85, \u00a7 2.\u00ba, do CPC.Custas de apela\u00e7\u00e3o (salvo em caso de gratuidade): a recolher em guia pr\u00f3pria (DARE), pelo C\u00f3digo 230-6 (Ao Estado), R$ 1.134,00, equivalente a 4% sobre o valor da causa, ou sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, conforme o caso, atualizado de acordo com a Tabela do E. TJSP, ressalvado o valor m\u00ednimo de 05 (cinco) e m\u00e1ximo de 3.000 (tr\u00eas mil) UFESP's, de acordo com a lei 11.608\/03. Transitada em julgado, certifique-se. Nada requerido em 10 (dez) dias ap\u00f3s este ato arquivem-se.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n44\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\n      \n1118431-45.2015.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1118431-45.2015.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Edgard Mourao  Filho\nRequerido : 'Ita\u00fa Seguros  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Guilherme   Madeira   Dezem\nVistos.  \nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  de  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer ,  com  pedido  de  tutela  antecipada,  ajuizada  \npor  EDGARD  MOURAO  FILHO  em  face  de  'ITA\u00da  SEGUROS  S\/A ,  sob  a  alega\u00e7\u00e3o  que  o  \nautor  \u00e9 benefici\u00e1rio  de  plano  de  assist\u00eancia  \u00e0 sa\u00fade,  gerido  pela  r\u00e9.  Ocorre  que,  necessitando  \nsubmeter-se  a  procedimento  cir\u00fargico,  teve  o  custeio  respectivo  negado,  sob  o  argumento  de  \naus\u00eancia  de  cobertura.  Pretende  com  esta  a\u00e7\u00e3o  que  a  r\u00e9  seja  compelida  ao  custeio  da  cirurgia  j\u00e1  \nrealizada,  inclusive  em  car\u00e1ter  antecipat\u00f3rio,  bem  como  dos  honor\u00e1rios  m\u00e9dicos.\nO  pedido  de  tutela  antecipada  foi  deferido  (fls.  57\/58).\nCitada,  a  requerida  contestou  o  pedido.  Asseverou  que  h\u00e1  diverg\u00eancia  na  literatura  \nm\u00e9dica  quanto  ao  procedimento  invasivo  para  o  mal  que  acomete  o  autor  e  que,  por  isso,  negou  \ncobertura  ao  procedimento.  Defendeu  que  o  reembolso  de  honor\u00e1rios  m\u00e9dicos  deve  observar  os  \nlimites  contratuais.  Teceu  considera\u00e7\u00f5es  acerca  da  impossibilidade  da  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova  \nno  caso  dos  autos.  Pugnou  pela  improced\u00eancia.  \nHouve  r\u00e9plica  (fls.  114\/121).\nAs  partes  n\u00e3o  revelaram  interesse  na  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  provas  (fls.  124\/128).  \nVieram  documentos.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1118431-45.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 20A02CC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME MADEIRA DEZEM, liberado nos autos em 21\/06\/2016 \u00e0s 13:49 . fls. 129\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n44\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\n      \n1118431-45.2015.8.26.0100 - lauda  2\nFundamento\n e  decido.\nConhe\u00e7o  do  pedido  nesta  fase.  Fa\u00e7o-o  com  suped\u00e2neo  no  artigo  355,  inciso  I,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil,  sendo  desnecess\u00e1ria  a  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  provas,  sobretudo  em  \naudi\u00eancia.\nO pedido  \u00e9  procedente.\nObservo,  preambularmente,  que  a  r\u00e9  n\u00e3o  nega  a  solicita\u00e7\u00e3o  da  cirurgia  pelo  autor,  \njustificando  a  demora  no  procedimento  com  base  na  necessidade  de  an\u00e1lise  pr\u00e9via  para  a \nautoriza\u00e7\u00e3o  respectiva.  \nCom  a  devida  venia,  raz\u00e3o  alguma  lhe  assiste.\n\u00c9  incontroverso  nos  autos  que  as  partes  estabeleceram  entre  si  contrato  de  \nassist\u00eancia  m\u00e9dica.\n\u00c9 certo  que  o  autor  necessitava  com  urg\u00eancia  do  tratamento  cir\u00fargico  descrito  na  \nexordial,  conforme  termos  l\u00eddimos  e  em  destaque  no  relat\u00f3rio  m\u00e9dico,  de  onde  se  l\u00ea  que  a \nrequerente  possui  \u201ccomprometimento  dos  nervos  medianos,  bilateralmente  (...),  comprometimento  \ndesmielinizante  com  degenera\u00e7\u00e3o  axonal  secund\u00e1ria  cr\u00f4nica  acentuada  das  fibras  motoras  e \nsensitivas  do  nervo  ulnar  esquerdo  (...)\u201d,  sendo  a  \"dor  lombar  resistente  ao  tratamento  \nconservador\"  (fls.  32,  grifo  no  original).  \nCerto  tamb\u00e9m  \u00e9  que  o  relat\u00f3rio  de  fls.  31\/32  foi  incontroversamente  apresentado  \u00e0  \nr\u00e9  antes  da  realiza\u00e7\u00e3o  da  cirurgia.  \nNesse  quadro,  em  que  pesem  os  argumentos  apresentados  em  defesa,  este  Ju\u00edzo  \nentende  que  inexiste  motivo  legal  a  justificar  o  embara\u00e7o  pela  r\u00e9.  Ora,  de  acordo  com  o  relat\u00f3rio  \ndo  profissional  conveniado,  era  evidente  o  risco  de  dano  irrepar\u00e1vel  ante  o  agravamento  do  mal  \nque  acomete  o  autor,  tanto  assim  que  recomendada  a  interven\u00e7\u00e3o  cir\u00fargica  por  quem  certamente  \nconsiderou  o  hist\u00f3rico  cl\u00ednico  do  paciente  e  det\u00e9m  habilita\u00e7\u00e3o  t\u00e9cnica  para  tanto.\nAdemais,  n\u00e3o  bastasse,  com  todo  o  respeito  ao  profissional  que  elaborou  o  parecer  \nde  fls.  105\/110,  ressalto,  produzido  unilateralmente,  suas  considera\u00e7\u00f5es  baseiam-se  em  estudo  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1118431-45.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 20A02CC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME MADEIRA DEZEM, liberado nos autos em 21\/06\/2016 \u00e0s 13:49 . fls. 130\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n44\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\n      \n1118431-45.2015.8.26.0100 - lauda  3\nte\u00f3rico\n sobre  o  mal  que  acomete  o  autor  e  os  respectivos  tratramentos,  n\u00e3o  estando  demonstrado  \nque  o  demandante  tenha  sido  avaliado  ou  mesmo  convocado  para  per\u00edcia  pela  r\u00e9,  tampouco  que  \ntenha  sido  considerado  seu  hist\u00f3rico  cl\u00ednico  na  avalia\u00e7\u00e3o,  prova  este  que  competia  \u00e0  demandanda,  \nnos  termos  do  art.  373,  II,  do  CPC,  e  que  n\u00e3o  foi  produzida,  em  que  pese  lhe  tenha  sido  dada  a  \noportunidade  para  tanto  (fls.  123\/124).      \nDessa  forma,  pode-se  concluir  que  o  procedimento  cir\u00fargico  era  indispens\u00e1vel  \npara  corre\u00e7\u00e3o  da  patologia,  conforme  fls.  31\/32,  n\u00e3o  sendo  vislumbrado,  por  este  Ju\u00edzo,  portanto,  \nrepise-se,  motivo  legal  a  justificar  o  embara\u00e7o  pela  r\u00e9.  \n              Ademais,  entendo  que  a  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  submete  aos  ditames  da  lei  9656\/98  e  \npode  ser  definida  efetivamente  como  uma  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo.  Nesse  sentido:\nS\u00famula  100:  O  contrato  de  plano\/seguro  sa\u00fade  submete-se  aos  \nditames  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  e  da  lei  9.656\/98  ainda  \nque  a   aven\u00e7a  tenha  sido  celebrada  antes  da  vig\u00eancia  desses  diplomas  \nlegais.\nCom  efeito,  vislumbro  a  vulnerabilidade  econ\u00f4mica  e  especialmente  t\u00e9cnica  do  \nautor  frente  \u00e0  r\u00e9.  O  requerente  \u00e9  hipossuficiente  em  face  da  requerida,  n\u00e3o  apenas  do  ponto  de  \nvista  econ\u00f4mico,  mas  tamb\u00e9m  do  t\u00e9cnico  e  no  acesso  \u00e0  informa\u00e7\u00e3o.  \nSendo  assim,  tratando-se  de  contrato  de  plano  de  sa\u00fade,  este  Ju\u00edzo  entende  que,  \ncaracterizando-se  a  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo,  as  cl\u00e1usulas  contratuais  devem  ser  interpretadas  da  forma  \nmais  favor\u00e1vel  ao  consumidor,  de  forma  a  propiciar  uma  cobertura  mais  ampla.\nO  contrato  de  seguro-sa\u00fade  visa  \u00e0  cobertura  do  risco  de  doen\u00e7a  e  cabe  \u00e0 \nseguradora  a  cobertura  da  interna\u00e7\u00e3o  e  dos  tratamentos  prescritos,  desse  modo,  ela  deve  assegurar  \nao  autor  os  meios  necess\u00e1rios  \u00e0  obten\u00e7\u00e3o  de  sua  cura,  sob  pena  de  restar  in\u00f3cua  a  sua  cautela  de  \nfiliar-se  a  um  plano  de  sa\u00fade.\nEm  rela\u00e7\u00e3o  aos  honor\u00e1rios  m\u00e9dicos,  observo  que  o  contrato  previa  a  livre  escolha,  \npelo  autor,  de  hospitais  e  profissionais,  mediante  reembolso  (instrumento  contratual  \u00e0s  fls.  93\/95,  \nem  especial:  cl\u00e1usula  5.1.1.1.  \u2013  fls.  93).  \nOcorre  que,  para  que  pudesse  limitar  o  ressarcimento  dos  gastos  havidos  pelo  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1118431-45.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 20A02CC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME MADEIRA DEZEM, liberado nos autos em 21\/06\/2016 \u00e0s 13:49 . fls. 131\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n44\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\n      \n1118431-45.2015.8.26.0100 - lauda  4\nautor\n com  o  tratamento  de  que  necessitou,  as  cl\u00e1usulas  contratuais  que  preveem  o  reembolso  \nparcial  das  despesas  deveriam  ser  redigidas  de  forma  clara,  apresentando  c\u00e1lculos  segundo  \ncrit\u00e9rios  objetivos.\nN\u00e3o se  pode  perder  de  vista  que  o  contrato  de  plano  de  sa\u00fade  \u00e9  padronizado  e  serve  \na  milhares  de  contratantes  com  os  mais  variados  perfis  e  interesses  e,  tratando-se  de  contrato  de  \nades\u00e3o,  deve  ser  interpretado  a  favor  do  aderente,  o  que  significa  que  cl\u00e1usulas  como  as  \ncombatidas  na  hip\u00f3tese  devem  ser  aclaradas,  prevalecendo  os  princ\u00edpios  da  boa-f\u00e9  e  da  finalidade  \ncontratual.\nNo caso  dos  autos,  n\u00e3o  h\u00e1  prova  de  que  o  autor  tinha  conhecimento  da  Tabela  de  \nHonor\u00e1rios  M\u00e9dicos  Hospitalares  para  o  seguro  de  Reembolso,  usada  como  base  de  c\u00e1lculo  para  o  \nressarcimento  da  despesa  discutida  nestes  autos,  sendo  que,  nesse  cen\u00e1rio,  de  rigor  considerar  que  \nela  n\u00e3o  integra  o  instrumento  do  pacto  que  regula  a  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  existente  entre  as  partes.   \nNesse  sentido:\nAGRAVO DE  INSTRUMENTO.  Plano  de  Sa\u00fade.  Cumprimento  de  \nsenten\u00e7a.  Determina\u00e7\u00e3o  para  reembolso  de  honor\u00e1rios  m\u00e9dicos  nos  \nlimites  fixados  contratualmente.  Impugna\u00e7\u00e3o.  Excesso  de  execu\u00e7\u00e3o  - \nAus\u00eancia  de  apresenta\u00e7\u00e3o  da  Tabela  Sul  Am\u00e9rica,  bem  como  de  \nesclarecimentos  acerca  do  indexador  US  utilizado  -  Incid\u00eancia  do  art.  \n475-B,  \u00a7  2\u00ba,  do  CPC.  Contrato,  ademais,  que  deve  ser  interpretado  \nfavoravelmente  ao  consumidor,  n\u00e3o  se  admitindo  a  utiliza\u00e7\u00e3o  de  \ncrit\u00e9rios  incompreens\u00edveis.  Decis\u00e3o  mantida.  Recurso  desprovido.  \n(TJSP,  Agravo  de  Instrumento  0175427-60.2013.8.26.0000,  5\u00aa \nC\u00e2mara  de  Direito  Privado,  Relator  Des.  Moreira  Viegas,  j.  em  \n18.12.2013).\n  Assim,  tais  ressarcimentos  n\u00e3o  poder\u00e3o  sofrer  qualquer  limita\u00e7\u00e3o  pela  requerida,  \ndevendo  ser  feitos  de  forma  integral.  Assim  j\u00e1  se  decidiu:\nSEGURO  SA\u00daDE.  Cobertura  em  rede  hospitalar  credenciada  e \nreembolso  de  despesas  havidas\u00a0fora  dela.  Autor  que  optou  por  se  \ntratar  em  hospital  que  n\u00e3o  compunha  a  rede  credenciada\u00a0da  r\u00e9.  \nContrato  que  prev\u00ea  reembolso\u00a0parcial  para  a  hip\u00f3tese.  \nImpossibilidade,  entretanto,  de  limita\u00e7\u00e3o  do  ressarcimento  no  caso.  \nCl\u00e1usula  contratual  que  prev\u00ea  a  forma  de  reembolso\u00a0que  foi  redigida  \nda  maneira  obscura,  impedindo  o  conhecimento  do  consumidor.  R\u00e9  \nque  n\u00e3o  se  desincumbiu  tamb\u00e9m  do  \u00f4nus  da  impugna\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica,  \ndeixando  de  apontar  qual  o  valor  entende  seja  devido.  Determina\u00e7\u00e3o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1118431-45.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 20A02CC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME MADEIRA DEZEM, liberado nos autos em 21\/06\/2016 \u00e0s 13:49 . fls. 132\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n44\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\n      \n1118431-45.2015.8.26.0100 - lauda  5\nde\n ressarcimento  integral  e  ilimitado  das  despesas\u00a0advindas  do  \ntratamento  oncol\u00f3gico  de  rigor.  Senten\u00e7a  confirmada.  Recurso  \ndesprovido.  (TJSP,  Apela\u00e7\u00e3o   0118868-11.2012.8.26.0100,  4\u00aa  C\u00e2mara  \nde  Direito  Privado,  Relator  Des.  Milton  Carvalho,  j.  em  21.02.2013).\nRessalta-se,  ainda,  que  o  C\u00f3digo  de  Defesa  de  Consumidor  consagrou  o  princ\u00edpio  \nda  repara\u00e7\u00e3o  integral  dos  danos  causados  ao  consumidor  (art.  6\u00ba,  VI).  Como  consect\u00e1rio  l\u00f3gico,  \nportanto,  o  autor  deve  ser  reembolsado  pelas  despesas  efetuadas  com  o  tratamento  m\u00e9dico,  \ncomprovadas  nestes  autos  (fls.  40\/42),  em  sua  totalidade.  \nAnte  o  exposto,  ACOLHO  o  pedido,  com  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito  (art.  487,  I,  do  \nCPC),  para  1)  tornar  DEFINITIVA  a  tutela  antecipada;  2)  CONDENAR  a  r\u00e9  ao  reembolso  \nintegral  das  despesas  efetuadas  pelo  autor  com  o  tratamento  m\u00e9dico-hospitalar ,  no  importe  de  R$  \n28.350,00,  arbitrando  juros  legais  de  mora  a  partir  da  cita\u00e7\u00e3o  \u00e0  monta  de  1%  ao  m\u00eas  e  corre\u00e7\u00e3o  \nmonet\u00e1ria  a  partir  do  respectivo  desembolso  pela  Tabela  Pr\u00e1tica  do  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  \nS\u00e3o  Paulo.\n                Custas, despesas  processuais  e honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  pela r\u00e9, estes  fixados  em  \n10%  sobre  o valor  da condena\u00e7\u00e3o  atualizado, nos termos  do artigo  85, \u00a7 2.\u00ba,  do CPC.\nCustas  de  apela\u00e7\u00e3o  (salvo  em  caso  de  gratuidade):  a recolher  em  guia  pr\u00f3pria  \n(DARE),  pelo  C\u00f3digo  230-6  (Ao  Estado),  R$  1.134,00,  equivalente  a  4%  sobre  o  valor  da  causa,  \nou  sobre  o  valor  da  condena\u00e7\u00e3o,  conforme  o  caso,  atualizado  de  acordo  com  a  Tabela  do  E.  TJSP,  \nressalvado  o  valor  m\u00ednimo  de  05  (cinco)  e  m\u00e1ximo  de  3.000  (tr\u00eas  mil)  UFESP's,  de  acordo  com  a  \nlei  11.608\/03.  \nTransitada  em  julgado,  certifique-se.  \nNada  requerido  em 10 (dez)  dias ap\u00f3s  este ato arquivem-se.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 21  de  junho  de 2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1118431-45.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 20A02CC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME MADEIRA DEZEM, liberado nos autos em 21\/06\/2016 \u00e0s 13:49 . fls. 133"}},{"data":"01\/04\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40250501-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/03\/2016 12:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2016","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40244728-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 22\/03\/2016 21:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0070\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/03\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2074 P\u00e1gina: 743\/761","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0070\/2016 Teor do ato: Vistos. As partes devem especificar justificadamente as provas que pretendam produzir. N\u00e3o se trata de mero requerimento gen\u00e9rico de provas pois este requerimento \u00e9 feito na peti\u00e7\u00e3o inicial e na contesta\u00e7\u00e3o. Neste momento as partes devem indicar quais provas pretendem produzir e o porqu\u00ea. O simples requerimento gen\u00e9rico importar\u00e1 em preclus\u00e3o do direito \u00e0 prova. Prazo: 10 dias. Intime-se. Advogados(s): Renata Vilhena Silva (OAB 147954\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. As partes devem especificar justificadamente as provas que pretendam produzir. N\u00e3o se trata de mero requerimento gen\u00e9rico de provas pois este requerimento \u00e9 feito na peti\u00e7\u00e3o inicial e na contesta\u00e7\u00e3o. Neste momento as partes devem indicar quais provas pretendem produzir e o porqu\u00ea. O simples requerimento gen\u00e9rico importar\u00e1 em preclus\u00e3o do direito \u00e0 prova. Prazo: 10 dias. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n44\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 14\u00ba andar  - sala  n\u00ba 1400\/1414,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: (11), S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj41a45@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1118431-45.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Edgard Mourao  Filho\nRequerido : 'Ita\u00fa Seguros  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Guilherme   Madeira   Dezem\nVistos.\nAs partes  devem  especificar  justificadamente  as  provas  que  pretendam  produzir.\nN\u00e3o  se  trata  de  mero  requerimento  gen\u00e9rico  de  provas  pois  este  requerimento  \u00e9  \nfeito  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  na  contesta\u00e7\u00e3o.  Neste  momento  as  partes  devem  indicar  quais  provas  \npretendem  produzir  e  o  porqu\u00ea.\nO  simples  requerimento  gen\u00e9rico  importar\u00e1  em  preclus\u00e3o  do  direito  \u00e0  prova.\nPrazo:  10  dias.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 08  de  mar\u00e7o  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1118431-45.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 1B5E6D6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME MADEIRA DEZEM, liberado nos autos em 08\/03\/2016 \u00e0s 17:36 . fls. 122"}},{"data":"08\/03\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/03\/2016","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40181419-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 04\/03\/2016 14:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0046\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2061 P\u00e1gina: 628\/636","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0046\/2016 Teor do ato: \u00c0 r\u00e9plica. Advogados(s): Renata Vilhena Silva (OAB 147954\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/02\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    \u00c0 r\u00e9plica.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0039\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2056 P\u00e1gina: 633\/643","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0039\/2016 Teor do ato: Ciente. Aguarde-se o decurso de prazo para a contesta\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Renata Vilhena Silva (OAB 147954\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40108480-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 12\/02\/2016 18:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/02\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Ciente. Aguarde-se o decurso de prazo para a contesta\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n44\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1118431-45.2015.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Edgard Mourao  Filho\nRequerido : 'Ita\u00fa Seguros  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Guilherme   Madeira   Dezem\nVistos.\nCiente.  Aguarde-se  o  decurso  de  prazo  para  a  contesta\u00e7\u00e3o.\nIntime-se.  \nS\u00e3o  Paulo , 11  de  fevereiro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1118431-45.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 1A4E471. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME MADEIRA DEZEM, liberado nos autos em 12\/02\/2016 \u00e0s 16:39 . fls. 69"}},{"data":"11\/02\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/02\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40098523-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/02\/2016 17:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/01\/2016","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/01\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/12\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/12\/2015","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 100.2015\/123082-9 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 21\/01\/2016 Local: Unid. de Proc. Judicial das 41\u00aa a 45\u00aa Varas C\u00edveis","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0398\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/11\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2015 P\u00e1gina: 639\/654","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0398\/2015 Teor do ato: A antecipa\u00e7\u00e3o de tutela, conforme previs\u00e3o do art. 273 do CPC, somente pode ser deferida nos casos em que presentes dois requisitos indispens\u00e1veis, quais sejam, o periculum in mora e o fumus boni iuris, este \u00faltimo tendo por cond\u00e3o a demonstra\u00e7\u00e3o da verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es da parte. No caso espelhado nestes autos, demonstrado restou, com suficiente consist\u00eancia, que o autor \u00e9 benefici\u00e1rio do plano de sa\u00fade administrado pela r\u00e9. Em cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, n\u00e3o parece razo\u00e1vel compeli-lo ao pagamento de custas hospitalares quando este possui seguro sa\u00fade respons\u00e1vel por arcar com despesas dessa natureza e em situa\u00e7\u00f5es de necessidade como a narrada na inicial. O periculum in mora resta evidente em raz\u00e3o do pr\u00f3prio direito tutelado e do car\u00e1ter de extrema necessidade do servi\u00e7o prestado pela r\u00e9. Ante o exposto, defiro a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela determinar que a r\u00e9 custeie integralmente a cirurgia de que necessitou o(a) autor (a), nos termos do relat\u00f3rio m\u00e9dico, inclusive em rela\u00e7\u00e3o ao boleto de fls. 34, sob pena de multa di\u00e1ria no valor do d\u00e9bito, ou seja, R$ 42.977,94. Esclare\u00e7o que essa decis\u00e3o n\u00e3o implica no dep\u00f3sito do valor da cirurgia nos autos pela r\u00e9, mas sim, implica no cumprimento do contrato feito at\u00e9 agora. O advogado dever\u00e1 imprimir esta decis\u00e3o em seu gabinete e leva-la diretamente \u00e0 r\u00e9, para o cumprimento, pois se trata de processo eletr\u00f4nico assinado digitalmente e de f\u00e1cil confer\u00eancia, comprovando-se a entrega respectiva, nestes autos, em 10 dias. Cite(m)-se e intime(m)-se, ficando o(s) r\u00e9u(s) advertido(s) do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar(em) a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado, autorizado o quanto previsto no art. 172, \u00a7 2\u00ba, do CPC, para o cumprimento da ordem. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Advogados(s): Renata Vilhena Silva (OAB 147954\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2015","descricao":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    A antecipa\u00e7\u00e3o de tutela, conforme previs\u00e3o do art. 273 do CPC, somente pode ser deferida nos casos em que presentes dois requisitos indispens\u00e1veis, quais sejam, o periculum in mora e o fumus boni iuris, este \u00faltimo tendo por cond\u00e3o a demonstra\u00e7\u00e3o da verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es da parte. No caso espelhado nestes autos, demonstrado restou, com suficiente consist\u00eancia, que o autor \u00e9 benefici\u00e1rio do plano de sa\u00fade administrado pela r\u00e9. Em cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, n\u00e3o parece razo\u00e1vel compeli-lo ao pagamento de custas hospitalares quando este possui seguro sa\u00fade respons\u00e1vel por arcar com despesas dessa natureza e em situa\u00e7\u00f5es de necessidade como a narrada na inicial. O periculum in mora resta evidente em raz\u00e3o do pr\u00f3prio direito tutelado e do car\u00e1ter de extrema necessidade do servi\u00e7o prestado pela r\u00e9. Ante o exposto, defiro a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela determinar que a r\u00e9 custeie integralmente a cirurgia de que necessitou o(a) autor (a), nos termos do relat\u00f3rio m\u00e9dico, inclusive em rela\u00e7\u00e3o ao boleto de fls. 34, sob pena de multa di\u00e1ria no valor do d\u00e9bito, ou seja, R$ 42.977,94. Esclare\u00e7o que essa decis\u00e3o n\u00e3o implica no dep\u00f3sito do valor da cirurgia nos autos pela r\u00e9, mas sim, implica no cumprimento do contrato feito at\u00e9 agora. O advogado dever\u00e1 imprimir esta decis\u00e3o em seu gabinete e leva-la diretamente \u00e0 r\u00e9, para o cumprimento, pois se trata de processo eletr\u00f4nico assinado digitalmente e de f\u00e1cil confer\u00eancia, comprovando-se a entrega respectiva, nestes autos, em 10 dias. Cite(m)-se e intime(m)-se, ficando o(s) r\u00e9u(s) advertido(s) do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar(em) a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado, autorizado o quanto previsto no art. 172, \u00a7 2\u00ba, do CPC, para o cumprimento da ordem. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.","anexo":{"label":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n44\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba - S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O-MANDADO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1118431-45.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Edgard Mourao  Filho\nPessoa(s)  a ser(em)  \ncitada(s): 'Ita\u00fa\n Seguros  S\/A, Praca  Pra\u00e7a Alfrdo  Egydio  de Souza  Aranha,  100, 12\u00b0 \nAndar,  Vila Cruzeiro  - CEP  04344-902,  S\u00e3o Paulo-SP,  CNPJ \n61.557.039\/0001-07 \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Guilherme   Madeira   Dezem\nVistos.\nA antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela,  conforme  previs\u00e3o  do  art.  273  do  CPC,  somente  pode  ser  \ndeferida  nos  casos  em  que  presentes  dois  requisitos  indispens\u00e1veis,  quais  sejam,  o  periculum  in  \nmora  e  o  fumus  boni  iuris ,  este  \u00faltimo  tendo  por  cond\u00e3o  a  demonstra\u00e7\u00e3o  da  verossimilhan\u00e7a  das  \nalega\u00e7\u00f5es  da  parte.\nNo  caso  espelhado  nestes  autos,  demonstrado  restou,  com  suficiente  consist\u00eancia,  \nque  o  autor  \u00e9  benefici\u00e1rio  do  plano  de  sa\u00fade  administrado  pela  r\u00e9.  Em  cogni\u00e7\u00e3o  sum\u00e1ria,  n\u00e3o  \nparece  razo\u00e1vel  compeli-lo  ao  pagamento  de  custas  hospitalares  quando  este  possui  seguro  sa\u00fade  \nrespons\u00e1vel  por  arcar  com  despesas  dessa  natureza  e  em  situa\u00e7\u00f5es  de  necessidade  como  a  narrada  \nna  inicial.\nO periculum  in  mora  resta  evidente  em  raz\u00e3o  do  pr\u00f3prio  direito  tutelado  e  do  \ncar\u00e1ter  de  extrema  necessidade  do  servi\u00e7o  prestado  pela  r\u00e9.    \nAnte  o  exposto,  defiro  a  antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela  determinar  que  a  r\u00e9  custeie  \nintegralmente  a  cirurgia  de  que  necessitou  o(a)  autor  (a),  nos  termos  do  relat\u00f3rio  m\u00e9dico,  \ninclusive  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  boleto  de  fls.  34,  sob  pena  de  multa  di\u00e1ria  no  valor  do  d\u00e9bito,  ou  seja,  R$  \n42.977,94.\nEsclare\u00e7o que essa  decis\u00e3o  n\u00e3o implica  no dep\u00f3sito  do valor  da cirurgia  nos autos  \npela  r\u00e9, mas  sim,  implica  no cumprimento  do contrato  feito at\u00e9 agora.\nO  advogado  dever\u00e1  imprimir  esta  decis\u00e3o  em  seu  gabinete  e  leva-la  \ndiretamente  \u00e0  r\u00e9,  para  o  cumprimento,  pois  se  trata  de  processo  eletr\u00f4nico  assinado  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1118431-45.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 17CF059. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME MADEIRA DEZEM, liberado nos autos em 24\/11\/2015 \u00e0s 16:12 . fls. 57\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n44\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba - S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\ndigitalmente e  de  f\u00e1cil  confer\u00eancia ,  comprovando-se  a  entrega  respectiva,  nestes  autos,  em  \n10  dias.  \n  Cite(m)-se  e  intime(m)-se,  ficando  o(s)  r\u00e9u(s)  advertido(s)  do  prazo  de  15  \n(quinze)  dias  para  apresentar(em)  a  defesa,  sob  pena  de  serem  presumidos  como  verdadeiros  os  \nfatos  articulados  na  inicial,  nos  termos  do  artigo  285  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nServir\u00e1  o  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  mandado,  autorizado  o  quanto  \nprevisto  no  art.  172,  \u00a7  2\u00ba,  do  CPC,  para  o  cumprimento  da  ordem . \nCumpra-se  na forma  e sob  as penas  da Lei.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 24  de  novembro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nA  C\u00d3PIA  DA INICIAL  SEGUE ANEXA  E FICA  FAZENDO  PARTE INTEGRANTE  DESTE\nITENS  4  e  5  DO  CAP\u00cdTULO  VI  DAS  NORMAS  DE  SERVI\u00c7O  DA  EGR\u00c9GIA  CORREGEDORIA  GERAL  DA  JUSTI\u00c7A,  TOMO  \nI\nNos  termos  do  Prov.  3\/2001  da  CGJ,  fica  constando  o  seguinte:  \u201c 4.  \u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  \nnumer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  4.1.  As  despesas  em  caso  de  transporte  e  dep\u00f3sito  de  bens  e  outras  necess\u00e1rias  ao  cumprimento  \nde  mandados,  ressalvadas  aquelas  relativas  \u00e0  condu\u00e7\u00e3o,  ser\u00e3o  adiantadas  pela  parte  mediante  dep\u00f3sito  do  valor  indicado  pelo  \noficial  de  justi\u00e7a  nos  autos,  em  conta  corrente  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo.  4.2.  Vencido  o  prazo  para  cumprimento  do  mandado  sem  que  \nefetuado  o  dep\u00f3sito  (4.1.),  o  oficial  de  justi\u00e7a  o  devolver\u00e1,  certificando  a  ocorr\u00eancia.  4.3.  Quando  o  interessado  oferecer  meios  \npara  o  cumprimento  do  mandado  (4.1.),  dever\u00e1  desde  logo  especific\u00e1-los,  indicando  dia,  hora  e  local  em  que  estar\u00e3o  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o,  \nn\u00e3o  havendo  nesta  hip\u00f3tese  dep\u00f3sito  para  tais  dilig\u00eancias.  5.  A  identifica\u00e7\u00e3o  do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  \nser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  obrigat\u00f3ria  em  todas  as  dilig\u00eancias.\u201d  Texto  extra\u00eddo  do  Cap.  VI,  das  \nNormas  de  Servi\u00e7o  da  Corregedoria  Geral  de  Justi\u00e7a.\nAdvert\u00eancia:  Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  quem  \nlhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  exerc\u00edcio  da  \nfun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  Penal,  artigos  \n329  \u201ccaput\u201d  e  331.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1118431-45.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 17CF059. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME MADEIRA DEZEM, liberado nos autos em 24\/11\/2015 \u00e0s 16:12 . fls. 58"}},{"data":"24\/11\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"10\/02\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"12\/02\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"04\/03\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"22\/03\/2016","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"24\/03\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"12\/07\/2016","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"08\/08\/2016","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"25\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"22\/08\/2017","tipo":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o (art. 924, II, do CPC)"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":64,"total_andamentos":64}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"682081020","codPublicacaoOrigem":"1148069186","dataDivulgacao":"May 22 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 23 2017 12:00:00:000AM","numero":"1118431-45.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2351","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1118431-45.2015.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Apelante: Itauseg Sa\u00fade S\/A - Apelado: Edgard Mourao Filho - Magistrado(a) J.B. Paula Lima - Negaram provimento ao recurso. V. U. - A\u00c7\u00c3O COMINAT\u00d3RIA - SEGURO SA\u00daDE - PEDIDO DE REEMBOLSO INTEGRAL DAS DESPESAS M\u00c9DICAS E HOSPITALARES - CONTRATO QUE PREV\u00ca REEMBOLSO PARCIAL - CL\u00c1USULA LIMITATIVA DE DIF\u00cdCIL COMPREENS\u00c3O E EM DESACORDO COM AS NORMAS DO C\u00d3DIGO DE DEFESA DO CONSUMIDOR - DEVIDO PAGAMENTO INTEGRAL - SENTEN\u00c7A DE PROCED\u00caNCIA MANTIDA - RECURSO DESPROVIDO ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 174,23 - (GUIA GRU NO SITE http:\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 181,34 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 87,40 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 581 DE 08\/06\/2016 DO STF. Os valores referente ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso III, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 581\/2016 do STF de 08\/06\/2016. - Advs: Eduardo Chalfin (OAB: 241287\/SP) - Renata Vilhena Silva (OAB: 147954\/SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 115\/116","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 5\u00ba Grupo - 10\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - salas 115\/116\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"1983","paginaFinal":"1983","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"876626","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22701257","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"May 22 2017 01:28:32:717PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1118431-45.2015.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1118431-45.2015.8.26.0100|551\/2011|581\/2016","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"682081021","codPublicacaoOrigem":"1148069216","dataDivulgacao":"May 22 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 23 2017 12:00:00:000AM","numero":"1118431-45.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2351","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1118431-45.2015.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Apelante: Itauseg Sa\u00fade S\/A - Apelado: Edgard Mourao Filho - Magistrado(a) J.B. Paula Lima - Negaram provimento ao recurso. V. U. - A\u00c7\u00c3O COMINAT\u00d3RIA - SEGURO SA\u00daDE - PEDIDO DE REEMBOLSO INTEGRAL DAS DESPESAS M\u00c9DICAS E HOSPITALARES - CONTRATO QUE PREV\u00ca REEMBOLSO PARCIAL - CL\u00c1USULA LIMITATIVA DE DIF\u00cdCIL COMPREENS\u00c3O E EM DESACORDO COM AS NORMAS DO C\u00d3DIGO DE DEFESA DO CONSUMIDOR - DEVIDO PAGAMENTO INTEGRAL - SENTEN\u00c7A '44E PROCED\u00caNCIA MANTIDA - RECURSO DESPROVIDO ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 174,23 - (GUIA GRU NO SITE http:\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 181,34 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 87,40 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 581 DE 08\/06\/2016 DO STF. Os valores referente ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso III, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 581\/2016 do STF de 08\/06\/2016. - Advs: Eduardo Chalfin (OAB: 241287\/SP) - Renata Vilhena Silva (OAB: 147954\/SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 115\/116","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 5\u00ba Grupo - 10\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - salas 115\/116\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"1991","paginaFinal":"1991","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"876626","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22701257","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"May 22 2017 01:28:32:717PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1118431-45.2015.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1118431-45.2015.8.26.0100|551\/2011|581\/2016","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"727844967","codPublicacaoOrigem":"1181845962","dataDivulgacao":"Aug  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1118431-45.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2402","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1118431-45.2015.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Edgard Mourao Filho - 'Ita\u00fa Seguros S\/A - Peti\u00e7\u00e3o retro: defiro a suspens\u00e3o do feito pelo prazo requerido. - ADV: RENATA VILHENA SILVA (OAB 147954\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0265\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 44\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUILHERME MADEIRA DEZEM ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"717","paginaFinal":"717","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"908639","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"24911434","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Aug  3 2017 12:48:38:133PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1118431-45.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1118431-45.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"528276819","codPublicacaoOrigem":"932352827","dataDivulgacao":"Aug 17 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 18 2016 12:00:00:000AM","numero":"1118431-45.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2181","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1118431-45.2015.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Edgard Mourao Filho - 'Ita\u00fa Seguros S\/A - Subam os autos. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), RENATA VILHENA SILVA (OAB 147954\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0261\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 44\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUILHERME MADEIRA DEZEM ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"950","paginaFinal":"950","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"726366","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15063056","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Aug 16 2016 11:55:09:193PM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Aug 18 2016 09:49:34:220AM","numeroCNJ":"1118431-45.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1118431-45.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"538234557","codPublicacaoOrigem":"942125372","dataDivulgacao":"Sep  1 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  2 2016 12:00:00:000AM","numero":"1118431-45.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2192","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1118431-45.2015.8.26.0100; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o; Comarca: S\u00e3o Paulo; Vara: 44\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Procedimento Comum; N\u00ba origem: 1118431-45.2015.8.26.0100; Assunto: Planos de Sa\u00fade; Apelante: Itauseg Sa\u00fade S\/A; Advogado: Eduardo Chalfin (OAB: 241287\/SP); Apelado: Edgard Mourao Filho; Advogada: Renata Vilhena Silva (OAB: 147954\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Recursos  Entrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45- Ipiranga\r\nPROCESSOS ENTRADOS EM 29\/08\/2016","paginaInicial":"97","paginaFinal":"97","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"734635","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15443919","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Aug 31 2016 11:54:50:520PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1118431-45.2015.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1118431-45.2015.8.26.0100|551\/2011|1118431-45.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"672317966","codPublicacaoOrigem":"1138673201","dataDivulgacao":"May  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1118431-45.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2340","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"298 - 1118431-45.2015.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Relator J.B. Paula Lima - Apelante: Itauseg Sa\u00fade S\/A - Apelado: Edgard Mourao Filho - Advogado: Eduardo Chalfin (OAB: 241287\/SP) (Fls: 86) - Advogada: Renata Vilhena Silva (OAB: 147954\/SP) (Fls: 10)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VII - Pr\u00f3ximos Julgamentos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 5\u00ba Grupo - 10\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - salas 115\/116\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 10\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a - 6\u00ba andar - Sala 612 ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) 10\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO A REALIZAR-SE EM 16 DE MAIO DE 2017 (TER\u00c7A-FEIRA), NA PAL\u00c1CIO DA JUSTI\u00c7A - 6\u00ba ANDAR - SALA 612, COM INICIO \u00c0S 09:30 HORAS. NOTA: OS ADIADOS E SOBRAS DESTA SESS\u00c3O SER\u00c3O INCLU\u00cdDOS NA PAUTA DA SESS\u00c3O SUBSEQUENTE. OS PEDIDOS PARA PREFER\u00caNCIA E\/OU SUSTENTA\u00c7\u00c3O ORAL - SE FOR O CASO - DEVER\u00c3O SER ENTREGUES, IMPRETERIVELMENTE, AT\u00c9 \u00c0S 09:30 H (NOVE HORAS E TRINTA MINUTOS).","paginaInicial":"1406","paginaFinal":"1406","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"869085","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22214022","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"May  5 2017 12:38:26:547AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1118431-45.2015.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1118431-45.2015.8.26.0100|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"713034809","codPublicacaoOrigem":"1172089781","dataDivulgacao":"Jul 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1118431-45.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2386","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1118431-45.2015.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Edgard Mourao Filho - 'Ita\u00fa Seguros S\/A - Cumpra-se o v. ac\u00f3rd\u00e3o.Nada requerido no prazo de 10 dias, arquivem-se os autos. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/ SP), RENATA VILHENA SILVA (OAB 147954\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0234\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 44\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUILHERME MADEIRA DEZEM ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"859","paginaFinal":"859","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"899484","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24173698","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jul 12 2017 12:15:34:327AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1118431-45.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1118431-45.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"439958417","codPublicacaoOrigem":"804499757","dataDivulgacao":"Feb 23 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 24 2016 12:00:00:000AM","numero":"1118431-45.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2061","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1118431-45.2015.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Planos de Sa\u00fade - Edgard Mourao Filho - 'Ita\u00fa Seguros S\/A - \u00c0 r\u00e9plica. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), RENATA VILHENA SILVA (OAB 147954\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0046\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 44\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUILHERME MADEIRA DEZEM ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"627","paginaFinal":"627","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"620212","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"11308383","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Feb 22 2016 10:55:17:930PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1118431-45.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1118431-45.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"448934015","codPublicacaoOrigem":"819579973","dataDivulgacao":"Mar 11 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 14 2016 12:00:00:000AM","numero":"1118431-45.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2074","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1118431-45.2015.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Planos de Sa\u00fade - Edgard Mourao Filho - 'Ita\u00fa Seguros S\/A - Vistos. As partes devem especificar justificadamente as provas que pretendam produzir. N\u00e3o se trata de mero requerimento gen\u00e9rico de provas pois este requerimento \u00e9 feito na peti\u00e7\u00e3o inicial e na contesta\u00e7\u00e3o. Neste momento as partes devem indicar quais provas pretendem produzir e o porqu\u00ea. O simples requerimento gen\u00e9rico importar\u00e1 em preclus\u00e3o do direito \u00e0 prova. Prazo: 10 dias. Intime-se. - ADV: RENATA VILHENA SILVA (OAB 147954\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0070\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 44\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUILHERME MADEIRA DEZEM ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"759","paginaFinal":"759","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"641486","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"11756046","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Mar 10 2016 11:21:32:450PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1118431-45.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1118431-45.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"409361854","codPublicacaoOrigem":"733415778","dataDivulgacao":"Nov 19 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 23 2015 12:00:00:000AM","numero":"1118431-45.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2011","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1118431-45.2015.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO REQTE : Edgard Mourao Filho ADVOGADO : 147954\/SP - Renata Vilhena Silva REQDO : 'Ita\u00fa Seguros S\/A VARA :44\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 17\/11\/2015","paginaInicial":"58","paginaFinal":"58","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"566838","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10195906","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Nov 19 2015 07:50:24:793AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1118431-45.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1118431-45.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"500064170","codPublicacaoOrigem":"891385513","dataDivulgacao":"Jun 23 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 24 2016 12:00:00:000AM","numero":"1118431-45.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2142","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1118431-45.2015.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Edgard Mourao Filho - 'Ita\u00fa Seguros S\/A - Ante o exposto, ACOLHO o pedido, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito (art. 487, I, do CPC), para 1) tornar DEFINITIVA a tutela antecipada; 2) CONDENAR a r\u00e9 ao reembolso integral das despesas efetuadas pelo autor com o tratamento m\u00e9dico-hospitalar, no importe de R$ 28.350,00, arbitrando juros legais de mora a partir da cita\u00e7\u00e3o \u00e0 monta de 1% ao m\u00eas e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a partir do respectivo desembolso pela Tabela Pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo. Custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios pela r\u00e9, estes fixados em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o atualizado, nos termos do artigo 85, \u00a7 2.\u00ba, do CPC.Custas de apela\u00e7\u00e3o (salvo em caso de gratuidade): a recolher em guia pr\u00f3pria (DARE), pelo C\u00f3digo 230-6 (Ao Estado), R$ 1.134,00, equivalente a 4% sobre o valor da causa, ou sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, conforme o caso, atualizado de acordo com a Tabela do E. TJSP, ressalvado o valor m\u00ednimo de 05 (cinco) e m\u00e1ximo de 3.000 (tr\u00eas mil) UFESP's, de acordo com a lei 11.608\/03. Transitada em julgado, certifique-se. Nada requerido em 10 (dez) dias ap\u00f3s este ato arquivem-se. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), RENATA VILHENA SILVA (OAB 147954\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0177\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 44\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUILHERME MADEIRA DEZEM ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"654","paginaFinal":"654","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"696103","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13908190","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Jun 22 2016 10:28:30:587PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1118431-45.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1118431-45.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"746224301","codPublicacaoOrigem":"1194569520","dataDivulgacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1118431-45.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2422","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1118431-45.2015.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Edgard Mourao Filho - 'Ita\u00fa Seguros S\/A - Diga o(a) exequente se d\u00e1 por satisfeita a execu\u00e7\u00e3o. Advirto que, no sil\u00eancio, presumir-se-\u00e1 a concord\u00e2ncia e o processo ser\u00e1 extinto, nos termos do art. 924, II, do CPC. - ADV: RENATA VILHENA SILVA (OAB 147954\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0304\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 44\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUILHERME MADEIRA DEZEM ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"888","paginaFinal":"888","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"920167","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25859660","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Aug 31 2017 08:44:05:427AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1118431-45.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1118431-45.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"746224303","codPublicacaoOrigem":"1194569521","dataDivulgacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1118431-45.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2422","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1118431-45.2015.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Edgard Mourao Filho - 'Ita\u00fa Seguros S\/A - Estando satisfeita a obriga\u00e7\u00e3o, JULGO EXTINTO o processo nos termos do artigo 924, II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Precluso o direito de recorrer, por inexist\u00eancia de interesse processual. Certifique, a serventia, o tr\u00e2nsito em julgado.Expe\u00e7a-se MLJ ao exequente como requerido, com os acr\u00e9scimos legais.Ap\u00f3s, arquivem-se os autos. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/ SP), RENATA VILHENA SILVA (OAB 147954\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0304\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 44\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUILHERME MADEIRA DEZEM ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"888","paginaFinal":"888","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"920167","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25859660","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Aug 31 2017 08:44:05:427AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1118431-45.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1118431-45.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"412567211","codPublicacaoOrigem":"736008376","dataDivulgacao":"Nov 26 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 27 2015 12:00:00:000AM","numero":"1118431-45.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2015","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1118431-45.2015.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Planos de Sa\u00fade - Edgard Mourao Filho - 'Ita\u00fa Seguros S\/A - A antecipa\u00e7\u00e3o de tutela, conforme previs\u00e3o do art. 273 do CPC, somente pode ser deferida nos casos em que presentes dois requisitos indispens\u00e1veis, quais sejam, o periculum in mora e o fumus boni iuris, este \u00faltimo tendo por cond\u00e3o a demonstra\u00e7\u00e3o da verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es da parte. No caso espelhado nestes autos, demonstrado restou, com suficiente consist\u00eancia, que o autor \u00e9 benefici\u00e1rio do plano de sa\u00fade administrado pela r\u00e9. Em cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, n\u00e3o parece razo\u00e1vel compeli-lo ao pagamento de custas hospitalares quando este possui seguro sa\u00fade respons\u00e1vel por arcar com despesas dessa natureza e em situa\u00e7\u00f5es de necessidade como a narrada na inicial. O periculum in mora resta evidente em raz\u00e3o do pr\u00f3prio direito tutelado e do car\u00e1ter de extrema necessidade do servi\u00e7o prestado pela r\u00e9. Ante o exposto, defiro a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela determinar que a r\u00e9 custeie integralmente a cirurgia de que necessitou o(a) autor (a), nos termos do relat\u00f3rio m\u00e9dico, inclusive em rela\u00e7\u00e3o ao boleto de fls. 34, sob pena de multa di\u00e1ria no valor do d\u00e9bito, ou seja, R$ 42.977,94. Esclare\u00e7o que essa decis\u00e3o n\u00e3o implica no dep\u00f3sito do valor da cirurgia nos autos pela r\u00e9, mas sim, implica no cumprimento do contrato feito at\u00e9 agora. O advogado dever\u00e1 imprimir esta decis\u00e3o em seu gabinete e leva-la diretamente \u00e0 r\u00e9, para o cumprimento, pois se trata de processo eletr\u00f4nico assinado digitalmente e de f\u00e1cil confer\u00eancia, comprovando-se a entrega respectiva, nestes autos, em 10 dias. Cite(m)-se e intime(m)-se, ficando o(s) r\u00e9u(s) advertido(s) do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar(em) a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado, autorizado o quanto previsto no art. 172, \u00a7 2\u00ba, do CPC, para o cumprimento da ordem. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. - ADV: RENATA VILHENA SILVA (OAB 147954\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0398\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 44\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUILHERME MADEIRA DEZEM ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"652","paginaFinal":"652","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"568939","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10286489","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Nov 25 2015 10:56:09:120PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1118431-45.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1118431-45.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"511991711","codPublicacaoOrigem":"902436329","dataDivulgacao":"Jul 15 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 18 2016 12:00:00:000AM","numero":"1118431-45.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2158","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1118431-45.2015.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Edgard Mourao Filho - 'Ita\u00fa Seguros S\/A - Vistos.Apresentada apela\u00e7\u00e3o, ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria para, querendo, apresentar contrarraz\u00f5es, no prazo legal (artigo 1010, par\u00e1grafo 1 do CPC - 15 dias).Ap\u00f3s, subam os presentes autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, com nossas homenagens e cautelas de estilo.Intime-se. - ADV: RENATA VILHENA SILVA (OAB 147954\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0206\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 44\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUILHERME MADEIRA DEZEM ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"817","paginaFinal":"817","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"704637","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14402439","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jul 14 2016 11:12:34:560PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1118431-45.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1118431-45.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"688767131","codPublicacaoOrigem":"1152974230","dataDivulgacao":"Jun  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  2 2017 12:00:00:000AM","numero":"1118431-45.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2359","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1118431-45.2015.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Relator: Des.: J.B. Paula Lima - Apelante: Itauseg Sa\u00fade S\/A - Apelado: Edgard Mourao Filho - Negaram provimento ao recurso. V. U. - Advogado: Eduardo Chalfin (OAB: 241287\/SP) (Fls: 86) - Advogada: Renata Vilhena Silva (OAB: 147954\/SP) (Fls: 10)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VIII - Resultado de Julgamentos (in\u00edcio de prazo recursal somente ap\u00f3s intima\u00e7\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o na Subse\u00e7\u00e3o IX)\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 5\u00ba Grupo - 10\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - salas 115\/116\r\nSESS\u00c3O DE JULGAMENTO ORDIN\u00c1RIA DO(A) 10\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO, REALIZADA EM 16 DE MAIO DE 2017 PRESIDIDA PELO EXMO(A). SR(\u00aa). DES. JO\u00c3O CARLOS SALETTI, SECRETARIADA PELO(A) SR.(\u00aa) DAFNE DANIELLE APARECIDA SOBRAL. A HORA LEGAL, PRESENTES OS EXMOS. SRS. ARALDO TELLES, ELCIO TRUJILLO, CESAR CIAMPOLINI, CARLOS ALBERTO GARBI, J.B. PAULA LIMA e RONNIE HERBERT BARROS SOARES. FOI ABERTA A SESS\u00c3O, LIDA E APROVADA A ATA DA SESS\u00c3O ANTERIOR. A SEGUIR FORAM JULGADOS OS SEGUINTES FEITOS:","paginaInicial":"1590","paginaFinal":"1590","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"881732","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23045030","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Jun  1 2017 07:31:03:750AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1118431-45.2015.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1118431-45.2015.8.26.0100|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"}]}