{"numero":"1121025-95.2016.8.26.0100","processos":[{"processo":"1121025-95.2016.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Interpreta\u00e7\u00e3o \/ Revis\u00e3o de Contrato","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"05\/11\/2016 \u00e0s 00:00 - Livre\n25\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Baiardo de Brito Pereira J\u00fanior","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 10.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"All Net Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o Ltda"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco do Brasil S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Alexandre Antonio de Lima"},{"tipo":"Advogado","nome":"Nei Calderon"},{"tipo":"Advogado","nome":"Marcelo Oliveira Rocha"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0373\/2017 Teor do ato: 1. Diante da interposi\u00e7\u00e3o do recurso de apela\u00e7\u00e3o, intime-se a parte apelada para a apresenta\u00e7\u00e3o de contrarraz\u00f5es, em 15 dias. 2. Em caso de apresenta\u00e7\u00e3o de apela\u00e7\u00e3o adesiva pelo recorrido, intime-se a parte recorrente para a apresenta\u00e7\u00e3o de contrarraz\u00f5es, em 15 dias. 3. Em caso de quest\u00e3o(\u00f5es) suscitada(s) em preliminar na(s) contrarraz\u00e3o(\u00f5es), intime-se a parte recorrente para manifestar-se a respeito delas, em 15 (quinze) dias. 4. Ap\u00f3s, nos termos do art. 1010, \u00a7 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com as nossas homenagens. Nada Mais Advogados(s): Marcelo Oliveira Rocha (OAB 113887\/SP), Nei Calderon (OAB 114904\/SP), Alexandre Antonio de Lima (OAB 272237\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    1. Diante da interposi\u00e7\u00e3o do recurso de apela\u00e7\u00e3o, intime-se a parte apelada para a apresenta\u00e7\u00e3o de contrarraz\u00f5es, em 15 dias. 2. Em caso de apresenta\u00e7\u00e3o de apela\u00e7\u00e3o adesiva pelo recorrido, intime-se a parte recorrente para a apresenta\u00e7\u00e3o de contrarraz\u00f5es, em 15 dias. 3. Em caso de quest\u00e3o(\u00f5es) suscitada(s) em preliminar na(s) contrarraz\u00e3o(\u00f5es), intime-se a parte recorrente para manifestar-se a respeito delas, em 15 (quinze) dias. 4. Ap\u00f3s, nos termos do art. 1010, \u00a7 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com as nossas homenagens. Nada Mais","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41109545-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 25\/09\/2017 21:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0335\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 539\/551","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0335\/2017 Teor do ato: Posto isso, JULGO IMPROCEDENTE o pedido, resolvendo a a\u00e7\u00e3o nos termos do art. 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Ante a sucumb\u00eancia, condeno a autora ao pagamento das custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% sobre o valor da causa, conforme art. 85, \u00a72\u00ba, CPC.P.R.I. Advogados(s): Marcelo Oliveira Rocha (OAB 113887\/SP), Nei Calderon (OAB 114904\/SP), Alexandre Antonio de Lima (OAB 272237\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Posto isso, JULGO IMPROCEDENTE o pedido, resolvendo a a\u00e7\u00e3o nos termos do art. 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Ante a sucumb\u00eancia, condeno a autora ao pagamento das custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% sobre o valor da causa, conforme art. 85, \u00a72\u00ba, CPC.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n25\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1121025-95.2016.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1121025-95.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : All Net  Tecnologia  da Informa\u00e7\u00e3o  Ltda\nRequerido : Banco do Brasil  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cesar   Augusto   Vieira   Macedo\nAll   Net   Tecnologia   da   Informa\u00e7\u00e3o   Ltda   ajuizou   a\u00e7\u00e3o   de   revis\u00e3o   contratual   em  \nface   de   Banco   do   Brasil   S\/A .   Narra   a   inicial,   em   s\u00edntese,   que   mant\u00e9m   conta   corrente   n\u00ba   7783-6,  \nag\u00eancia   6804-7,   na   qual   possui   diversos   produtos   tais   como   cheque   especial,   financiamentos,  \nempr\u00e9stimos   e   cart\u00f5es   de   cr\u00e9dito.   Aduz   que   foram   praticadas   diversas   ilegalidades,   como   a  \ncobran\u00e7a   de   juros   sem   o   expurgos   dos   juros   anteriores   a   cada   repactua\u00e7\u00e3o;   que   eram   cobrados  \njuros   capitalizados   e   encargos   n\u00e3o   previstos   contratualmente;   cumula\u00e7\u00e3o   de   comiss\u00e3o   de  \nperman\u00eancia   com   outros   encargos   decorrentes   da   mora.   Em   car\u00e1ter   incidental,   requereu   a   exibi\u00e7\u00e3o  \nde   documentos ,   com   apresenta\u00e7\u00e3o   de   \"todos   os   documentos   que   evidenciam   a   rela\u00e7\u00e3o   entre   o  \nAutor   e   o   R\u00e9u\"   (fls.   18).   Em   rela\u00e7\u00e3o   ao   m\u00e9rito,   requereu   a   declara\u00e7\u00e3o   de   ilegalidade   de   diversas  \ncl\u00e1usulas   contratuais,   e   devolu\u00e7\u00e3o   dos   valores   cobrados   a   maior.\nContesta\u00e7\u00e3o   \u00e0s   fls.   40\/59,   com   alega\u00e7\u00f5es   do   r\u00e9u   em   torno   de   ter   formulado   os  \ncontratos   dentro   dos   par\u00e2metros   legais,   e   da   corre\u00e7\u00e3o   de   sua   conduta.   Apresentou   documentos   \u00e0s  \nfls.   60\/96.Tentada a  concilia\u00e7\u00e3o,  esta  restou  prejudicada  pela  aus\u00eancia  do  r\u00e9u,  vide  fls.  107.\nR\u00e9plica  \u00e0s  fls.  109\/120.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nDecido.\nN\u00e3o  h\u00e1  preliminares  a  analisar.\nO  feito  comporta  julgamento  antecipado,  na  forma  do  art.  355,  I  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil,  eis  que  os  documentos  trazidos  aos  autos  s\u00e3o  suficientes  para  elucida\u00e7\u00e3o  da  \ncontrov\u00e9rsia,  mormente  tratar-se  de  mat\u00e9ria  de  direito.\nPor  primeiro,  anoto  que  o  documento  de  fls.  28\/32  refere-se  ao  Banco  Ita\u00fa,  e  n\u00e3o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1121025-95.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 36CD876. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CESAR AUGUSTO VIEIRA MACEDO, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 14:37 . fls. 125\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n25\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1121025-95.2016.8.26.0100 - lauda  2\nser\u00e1\n analisado  por  tratar-se  de  a\u00e7\u00e3o  dirigida  ao  Bando  brasil.\nAfasto  a  aplica\u00e7\u00e3o  do  CDC  ao  caso,  j\u00e1  que,  al\u00e9m  de  se  tratar  de  contrato  de  \nempr\u00e9stimo  de  dinheiro,  que  n\u00e3o  \u00e9  produto,  o  objetivo  dos  contratos  foi  sempre  o  fornecimento  de  \ninsumo  para  as  atividades  empresariais  da  autora.\nDestaca-se  que  a  quest\u00e3o  da  aplica\u00e7\u00e3o  do  CDC  aos  contratos  banc\u00e1rios  foi  \ndecidida  pelo  C.  STF  nos  seguintes  termos:\nEMENTA:  C\u00d3DIGO  DE  DEFESA  DO  CONSUMIDOR.  \nART.  5o,  XXXII,  DA  CB\/88.  ART.  170,  V,  DA  CB\/88.  \nINSTITUI\u00c7\u00d5ES  FINANCEIRAS.  SUJEI\u00c7\u00c3O  DELAS  AO  \nC\u00d3DIGO  DE  DEFESA  DO  CONSUMIDOR,  EXCLU\u00cdDAS  \nDE  SUA  ABRANG\u00caNCIA  A  DEFINI\u00c7\u00c3O  DO  CUSTO  \nDAS  OPERA\u00c7\u00d5ES  ATIVAS  E  A  REMUNERA\u00c7\u00c3O  DAS  \nOPERA\u00c7\u00d5ES  PASSIVAS  PRATICADAS  NA \nEXPLORA\u00c7\u00c3O  DA  INTERMEDIA\u00c7\u00c3O  DE  DINHEIRO  \nNA  ECONOMIA  [ART.  3\u00ba,  \u00a7  2\u00ba,  DO  CDC].  MOEDA  E  \nTAXA  DE  JUROS.  DEVER-PODER  DO  BANCO  \nCENTRAL  DO  BRASIL.  SUJEI\u00c7\u00c3O  AO  C\u00d3DIGO  CIVIL.  \n1.  As  institui\u00e7\u00f5es  financeiras  est\u00e3o,  todas  elas,  alcan\u00e7adas  \npela  incid\u00eancia  das  normas  veiculadas  pelo  C\u00f3digo  de  \nDefesa  do  Consumidor.  2.  \"Consumidor\",  para  os  efeitos  do  \nC\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  \u00e9  toda  pessoa  f\u00edsica  ou  \njur\u00eddica  que  utiliza,  como  destinat\u00e1rio  final,  atividade  \nbanc\u00e1ria,  financeira  e  de  cr\u00e9dito.  3.  O  preceito  veiculado  \npelo  art.  3\u00ba,  \u00a7  2\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  deve  \nser  interpretado  em  coer\u00eancia  com  a  Constitui\u00e7\u00e3o,  o  que  \nimporta  em  que  o  custo  das  opera\u00e7\u00f5es  ativas  e  a \nremunera\u00e7\u00e3o  das  opera\u00e7\u00f5es  passivas  praticadas  por  \ninstitui\u00e7\u00f5es  financeiras  na  explora\u00e7\u00e3o  da  intermedia\u00e7\u00e3o  de  \ndinheiro  na  economia  estejam  exclu\u00eddas  da  sua  abrang\u00eancia.  \n4.  Ao  Conselho  Monet\u00e1rio  Nacional  incumbe  a  fixa\u00e7\u00e3o,  \ndesde  a  perspectiva  macroecon\u00f4mica,  da  taxa  base  de  juros  \npratic\u00e1vel  no  mercado  financeiro.  5.  O  Banco  Central  do  \nBrasil  est\u00e1  vinculado  pelo  dever-poder  de  fiscalizar  as  \ninstitui\u00e7\u00f5es  financeiras,  em  especial  na  estipula\u00e7\u00e3o  \ncontratual  das  taxas  de  juros  por  elas  praticadas  no  \ndesempenho  da  intermedia\u00e7\u00e3o  de  dinheiro  na  economia.  6.  \nA\u00e7\u00e3o  direta  julgada  improcedente,  afastando-se  a  exegese  \nque  submete  \u00e0s  normas  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor  [Lei  n.  8.078\/90]  a  defini\u00e7\u00e3o  do  custo  das  \nopera\u00e7\u00f5es  ativas  e  da  remunera\u00e7\u00e3o  das  opera\u00e7\u00f5es  passivas  \npraticadas  por  institui\u00e7\u00f5es  financeiras  no  desempenho  da  \nintermedia\u00e7\u00e3o  de  dinheiro  na  economia,  sem  preju\u00edzo  do  \ncontrole,  pelo  Banco  Central  do  Brasil,  e  do  controle  e \nrevis\u00e3o,  pelo  Poder  Judici\u00e1rio,  nos  termos  do  disposto  no  \nC\u00f3digo  Civil,  em  cada  caso,  de  eventual  abusividade,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1121025-95.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 36CD876. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CESAR AUGUSTO VIEIRA MACEDO, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 14:37 . fls. 126\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n25\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1121025-95.2016.8.26.0100 - lauda  3\nonerosidade\n excessiva  ou  outras  distor\u00e7\u00f5es  na  composi\u00e7\u00e3o  \ncontratual  da  taxa  de  juros.  ART.  192,  DA  CB\/88.  NORMA-\nOBJETIVO.  EXIG\u00caNCIA  DE  LEI  COMPLEMENTAR  \nEXCLUSIVAMENTE  PARA  A  REGULAMENTA\u00c7\u00c3O  \nDO  SISTEMA  FINANCEIRO.  7.  O  preceito  veiculado  pelo  \nart.  192  da  Constitui\u00e7\u00e3o  do  Brasil  consubstancia  norma-\nobjetivo  que  estabelece  os  fins  a  serem  perseguidos  pelo  \nsistema  financeiro  nacional,  a  promo\u00e7\u00e3o  do \ndesenvolvimento  equilibrado  do  Pa\u00eds  e  a  realiza\u00e7\u00e3o  dos  \ninteresses  da  coletividade.  8.  A  exig\u00eancia  de  lei  \ncomplementar  veiculada  pelo  art.  192  da  Constitui\u00e7\u00e3o  \nabrange  exclusivamente  a regulamenta\u00e7\u00e3o  da  estrutura  do  \nsistema  financeiro.  CONSELHO  MONET\u00c1RIO  \nNACIONAL.  ART.  4\u00ba,  VIII,  DA  LEI  N.  4.595\/64.  \nCAPACIDADE  NORMATIVA  ATINENTE  \u00c0 \nCONSTITUI\u00c7\u00c3O,  FUNCIONAMENTO  E \nFISCALIZA\u00c7\u00c3O  DAS  INSTITUI\u00c7\u00d5ES  FINANCEIRAS.  \nILEGALIDADE  DE  RESOLU\u00c7\u00d5ES  QUE  EXCEDEM  \nESSA  MAT\u00c9RIA.  9.  O  Conselho  Monet\u00e1rio  Nacional  \u00e9 \ntitular  de  capacidade  normativa  ---  a  chamada  capacidade  \nnormativa  de  conjuntura  ---  no  exerc\u00edcio  da  qual  lhe  \nincumbe  regular,  al\u00e9m  da  constitui\u00e7\u00e3o  e  fiscaliza\u00e7\u00e3o,  o \nfuncionamento  das  institui\u00e7\u00f5es  financeiras,  isto  \u00e9,  o \ndesempenho  de  suas  atividades  no  plano  do  sistema  \nfinanceiro.  10.  Tudo  o  quanto  exceda  esse  desempenho  n\u00e3o  \npode  ser  objeto  de  regula\u00e7\u00e3o  por  ato  normativo  produzido  \npelo  Conselho  Monet\u00e1rio  Nacional.  11.  A  produ\u00e7\u00e3o  de  atos  \nnormativos  pelo  Conselho  Monet\u00e1rio  Nacional,  quando  n\u00e3o  \nrespeitem  ao  funcionamento  das  institui\u00e7\u00f5es  financeiras,  \u00e9  \nabusiva,  consubstanciando  afronta  \u00e0  legalidade.\u201d  -  ADI  n.  \n2591-DF\nPercebe-se,  assim,  que  se  exclui  a exegese  que  submete  \u00e0s  normas  do  CDC  a  \ndefini\u00e7\u00e3o  do  custo  das  opera\u00e7\u00f5es  ativas  e  da  remunera\u00e7\u00e3o  das  opera\u00e7\u00f5es  passivas  praticadas  no  \ndesempenho  da  intermedia\u00e7\u00e3o  de  dinheiro  na  economia,  o  que  se  encaixa  na  quest\u00e3o  em  comento.\nA  exibi\u00e7\u00e3o  de  documentos  deve  ser  considerada  suficientemente  cumprida.  O  \npedido  do  autor  \u00e9  vago,  de  modo  a  n\u00e3o  permitir  aferir-se  quantos  e  quais  documentos  deveriam  ter  \nsido  juntados.  Nesse  sentido:\nA\u00c7\u00c3O DE  EXIBI\u00c7\u00c3O  DE  DOCUMENTOS  pretens\u00e3o  \u00e0 \nexibi\u00e7\u00e3o  de  quaisquer  contratos,  planilhas  de  c\u00e1lculo  e \nd\u00e9bitos  em  nome  da  apelante  impossibilidade  pedido  \nextremamente  gen\u00e9rico  e  vago  ademais,  planilha  n\u00e3o  \u00e9 \ndocumento  comum  \u00e0s  partes  e  n\u00e3o  \u00e9  pass\u00edvel  de  exibi\u00e7\u00e3o  \nn\u00e3o  cumprimento  dos  requisitos  preconizados  no  recurso  \nespecial  repetitivo  senten\u00e7a  de  extin\u00e7\u00e3o  por  falta  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1121025-95.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 36CD876. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CESAR AUGUSTO VIEIRA MACEDO, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 14:37 . fls. 127\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n25\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1121025-95.2016.8.26.0100 - lauda  4\ninteresse\n mantida  -  -  recurso  n\u00e3o  provido.  (Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  \n1014044-42.2016.8.26.0003,  38\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  \ndo  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo.  Rel.:  Desemb.  \nACHILE  ALESINA,  j.09\/11\/2016)\nEXIBI\u00c7\u00c3O  DE  DOCUMENTOS  Medida  cautelar  de  \nexibi\u00e7\u00e3o  de  documentos  Requerimento  extrajudicial  feito  \nanteriormente  \u00e0  propositura  da  a\u00e7\u00e3o  Aus\u00eancia  de \napresenta\u00e7\u00e3o  dos  documentos,  mesmo  ap\u00f3s  a  contesta\u00e7\u00e3o  \nEvidente  a  exist\u00eancia  de  interesse  de  agir  Aplica\u00e7\u00e3o  do  \nartigo  515,  par\u00e1grafo  3\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  \nPossibilidade  Pedido  de  apresenta\u00e7\u00e3o  do  contrato  de  \nabertura  de  conta  Demais  documentos  Pedido  gen\u00e9rico  \nExtin\u00e7\u00e3o  do  processo  sem  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito  afastada  \nRecurso  parcialmente  provido.  (Apel.  \u00ba \n1102752-39.2014.8.26.0100,  21\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  \nPrivado,  rel.  Des.  Silveira  Paulilo,  j.  14\/12\/2015).  \nNo  que  tange  aos  juros  remunerat\u00f3rios  \u00e9  l\u00edcita  a  cobran\u00e7a,  eis  que  pactuados  \nlivremente  entre  as  partes  e  desde  que  em  conson\u00e2ncia  com  a  taxa  m\u00e9dia  de  mercado  do  sistema  \nfinanceiro,  em  opera\u00e7\u00f5es  da  mesma  natureza  e  no  mesmo  per\u00edodo.\nVeja-se  a  S\u00famula  269  do  C.  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a:  \u201cOs  juros  \nremunerat\u00f3rios,  n\u00e3o  cumul\u00e1veis  com  a  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia,  s\u00e3o  devidos  no  per\u00edodo  de  \ninadimpl\u00eancia,  \u00e0  taxa  m\u00e9dia  de  mercado  estipulada  pelo  Banco  Central  do  Brasil,  limitada  ao  \npercentual  contratado\u201d\nDeixando  o  autor  de  apontar  eventual  discrep\u00e2ncia,  n\u00e3o  indicando  a  taxa  m\u00e9dia  \napurada  pelo  Banco  Central  do  Brasil,  n\u00e3o  h\u00e1  como  se  analisar  eventual  abusividade.\nO  mesmo  se  diga  quanto  \u00e0  capitaliza\u00e7\u00e3o  dos  juros.  \nNos  contratos  banc\u00e1rios  entabulados  ap\u00f3s  31\/03\/2000,  \u00e9  admitida  a  cobran\u00e7a  de  \njuros  capitalizados,  conforme  se  infere  do  teor  da  Medida  Provis\u00f3ria  n\u00ba  1.963-17\/2000,  \nposteriormente  reeditada  sob  n\u00ba  2170-36\/2001.\nAssim,  havendo  expressa  pactua\u00e7\u00e3o  de  juros  capitalizados,  ainda  que  sob  outra  \ndenomina\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o  observo  a  ilegalidade  apontada.\nAdemais,  a  previs\u00e3o  de  incorpora\u00e7\u00e3o  dos  juros  devidos  mensalmente  e \ninadimplidos  ao  capital  j\u00e1  caracteriza,  por  si  s\u00f3,  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  mensal,  sendo  inerente  aos  \ncontratos  banc\u00e1rios.  \nConfira-se:Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1121025-95.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 36CD876. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CESAR AUGUSTO VIEIRA MACEDO, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 14:37 . fls. 128\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n25\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1121025-95.2016.8.26.0100 - lauda  5\nAPELA\u00c7\u00c3O.\n Diferimento  de  custas.  Embargos  monit\u00f3rios.  \nMoment\u00e2nea  impossibilidade  demonstrada.  Art.  5\u00ba,  IV,  da  \nLei  n\u00ba  11.608\/03.  Diferimento  concedido.  JULGAMENTO  \nANTECIPADO  DA  LIDE.  Cerceamento  de  defesa.  \nInocorr\u00eancia.  Quest\u00e3o  f\u00e1tica  encontra-se  devidamente  \ndelineada  nos  autos,  por  meio  dos  documentos  que  foram  \napresentados,  restando  t\u00e3o-somente  a  mat\u00e9ria  de  direito.  \nPreliminar  rejeitada.  A\u00c7\u00c3O  MONIT\u00d3RIA.  Contrato  de  \nabertura  de  cr\u00e9dito  em  conta  corrente.  Admissibilidade.  \nA\u00e7\u00e3o  monit\u00f3ria  lastreada  em  contrato  de  abertura  de  cr\u00e9dito  \nem  conta  corrente,  acompanhado  de  demonstrativo  \natualizado  do  d\u00e9bito,  preenche  adequadamente  os  requisitos  \ndo  art.  1.102-A  do  CPC.  S\u00famula  n\u00ba  247  do  STJ.  Recurso  \nimprovido.  -JUROS  REMUNERAT\u00d3RIOS.  Contrato  \nbanc\u00e1rio.  Incid\u00eancia  da  Lei  n\u00b0  4.595\/64.  Possibilidade  de  \ncobran\u00e7a  de  juros  superiores  a  12%  ao  ano.  Recurso  \nimprovido.  -ANATOCISMO.  Contrato  banc\u00e1rio.  \nCapitaliza\u00e7\u00e3o  mensal  de  juros  \u00ednsita  aos  contratos  banc\u00e1rios.  \nAus\u00eancia  de  ilegalidade.  Admissibilidade.  Mat\u00e9ria  \npacificada  por  esta  E.  17\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado.  \nRecurso  improvido.  COMISS\u00c3O  DE  PERMAN\u00caNCIA.  \nArgui\u00e7\u00e3o  de  cobran\u00e7a  cumulada  com  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria.  \nInocorr\u00eancia.  Banco  n\u00e3o  incluiu  a  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  \nna  atualiza\u00e7\u00e3o  do  d\u00e9bito.  Recurso  improvido.  (TJSP,  \nApela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  0004096-56.2009.8.26.0224,  Relator  Erson  T.  \nOliveira,  Comarca  Guarulhos,  \u00f3rg\u00e3o  julgador  17\u00aa  C\u00e2mara  de  \nDireito  Privado,  data  de  julgamento  04\/02\/2013).\nQuanto  \u00e0  legalidade  da  cobran\u00e7a  da  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  e  seus  limites  h\u00e1  \nalguma  S\u00famulas  que  disp\u00f5e  sobre  a  mat\u00e9ria:  S\u00famulas  30,  294,  296  e  472  do  Superior  Tribunal  e  \nJusti\u00e7a.\nAssim, para  sua  validade,  deve  ser  expressamente  pactuada;  cobrada  sem  \nincid\u00eancia  de  qualquer  outro  encargo  financeiro  quer  sejam  remunerat\u00f3rios,  morat\u00f3rios  ou  \ncorre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  e,  por  fim,  que  n\u00e3o  supere  a  somat\u00f3ria  dos  juros  remunerat\u00f3rios,  morat\u00f3rios  e  \na  multa  contratual.\nE mais,  ocorrendo  a inadimpl\u00eancia,  resta  facultado  que  a  institui\u00e7\u00e3o  financeira  \ncobre  a  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  ou  a  substitua  para  os  encargos  previstos  para  a  fase  de  \nnormalidade,  acrescido  de  juros  de  mora  e  multa.  \u00c9  exatamente  o  que  foi  previsto  em  contrato  (fls.  \n65),  e  n\u00e3o  h\u00e1  pois,  necessidade  de  revis\u00e3o  deste.\nN\u00e3o  h\u00e1  ilegalidade  no  fato  do  contrato  n\u00e3o  ter  previsto  o  \u00edndice  do  c\u00e1lculo  de  \ncomiss\u00e3o  de  perman\u00eancia,  visto  que  a  cl\u00e1usula  4\u00aa.,  \u201ca\u201d,  estabelece,  expressamente,  que  o  c\u00e1lculo  \nter\u00e1  por  base  a  taxa  do  mercado  do  dia  do  pagamento,  atendendo,  assim  o  entendimento  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1121025-95.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 36CD876. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CESAR AUGUSTO VIEIRA MACEDO, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 14:37 . fls. 129\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n25\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1121025-95.2016.8.26.0100 - lauda  6\nconsubstanciado\n na  S\u00famula  294  do  STJ.\nPosto  isso,  JULGO  IMPROCEDENTE  o  pedido,  resolvendo  a  a\u00e7\u00e3o  nos  termos  \ndo  art.  487,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  Ante  a  sucumb\u00eancia,  condeno  a  autora  ao  \npagamento  das  custas  e  despesas  processuais,  bem  como  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  que  fixo  em  10%  \nsobre  o  valor  da  causa,  conforme  art.  85,  \u00a72\u00ba,  CPC.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 28  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1121025-95.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 36CD876. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CESAR AUGUSTO VIEIRA MACEDO, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 14:37 . fls. 130"}},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0077\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2306 P\u00e1gina: 554\/565","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0077\/2017 Teor do ato: Como medida antecedente ao saneamento, sem preju\u00edzo do julgamento antecipado da lide, informe o r\u00e9u, em cinco dias, se al\u00e9m dos contratos acostados \u00e0 defesa, outros aditivos foram celebrados, juntando-os em caso positivo. Ap\u00f3s, nova conclus\u00e3o.Int. Advogados(s): Marcelo Oliveira Rocha (OAB 113887\/SP), Nei Calderon (OAB 114904\/SP), Alexandre Antonio de Lima (OAB 272237\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Como medida antecedente ao saneamento, sem preju\u00edzo do julgamento antecipado da lide, informe o r\u00e9u, em cinco dias, se al\u00e9m dos contratos acostados \u00e0 defesa, outros aditivos foram celebrados, juntando-os em caso positivo. Ap\u00f3s, nova conclus\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n25\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 20\u00ba andar  - salas  n\u00ba 2004\/2006,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6188,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp25cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1121025-95.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : All Net  Tecnologia  da Informa\u00e7\u00e3o  Ltda\nRequerido : Banco do Brasil  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Maria   Fernanda   Belli\nVistos.\nComo   medida   antecedente   ao   saneamento,   sem   preju\u00edzo   do   julgamento   antecipado  \nda   lide,   informe   o   r\u00e9u,   em   cinco   dias,   se   al\u00e9m   dos   contratos   acostados   \u00e0   defesa,   outros   aditivos  \nforam   celebrados,   juntando-os   em   caso   positivo.   Ap\u00f3s,   nova   conclus\u00e3o.\nInt.\nS\u00e3o Paulo , 22  de  fevereiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1121025-95.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2CCF0D3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA FERNANDA BELLI, liberado nos autos em 22\/02\/2017 \u00e0s 18:21 . fls. 121"}},{"data":"22\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40160352-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 20\/02\/2017 23:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"Audi\u00eancia N\u00e3o Realizada - Aus\u00eancia do Reclamado    AUS\u00caNCIA DO REQUERIDO - SETOR BANC\u00c1RIO","anexo":{"label":"Audi\u00eancia N\u00e3o Realizada - Aus\u00eancia do Reclamado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0011\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2278 P\u00e1gina: 830\/838","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 30\/01\/2017 Hora 15:00 Local: F.Jo\u00e3o Mendes, 21\u00ba and-sl 2117, Setor Banc\u00e1rio 01 Situac\u00e3o: N\u00e3o Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0011\/2017 Teor do ato: Contesta\u00e7\u00e3o juntada aos autos. \u00c0 r\u00e9plica, no prazo legal. Nada Mais. Advogados(s): Alexandre Antonio de Lima (OAB 272237\/SP), Marcelo Oliveira Rocha (OAB 113887\/SP), Nei Calderon (OAB 114904\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/01\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Contesta\u00e7\u00e3o juntada aos autos. \u00c0 r\u00e9plica, no prazo legal. Nada Mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.41228137-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 14\/12\/2016 10:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0499\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 499 P\u00e1gina: 414\/423","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0499\/2016 Teor do ato: Considerando o conv\u00eanio firmado entre este E. Tribunal de Justi\u00e7a e a Federa\u00e7\u00e3o Brasileira de Bancos (FEBRABAN), que busca a solu\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel de conflitos, fica designado o dia 30\/01\/2017 \u00e0s 15h00 para audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o entre as partes, a ser realizada no Setor de Concilia\u00e7\u00e3o, sala 2117. Nada Mais. Advogados(s): Alexandre Antonio de Lima (OAB 272237\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Considerando o conv\u00eanio firmado entre este E. Tribunal de Justi\u00e7a e a Federa\u00e7\u00e3o Brasileira de Bancos (FEBRABAN), que busca a solu\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel de conflitos, fica designado o dia 30\/01\/2017 \u00e0s 15h00 para audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o entre as partes, a ser realizada no Setor de Concilia\u00e7\u00e3o, sala 2117. Nada Mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/11\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"14\/12\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"20\/02\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"25\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"30\/01\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o N\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":29,"total_andamentos":29}],"publicacoes":[]}