{"numero":"1124042-42.2016.8.26.0100","processos":[{"processo":"1124042-42.2016.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Planos de Sa\u00fade","outros_assuntos":"Reajuste de Presta\u00e7\u00f5es","local_fisico":null,"distribuicao":"14\/11\/2016 \u00e0s 22:00 - Livre\n28\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Rog\u00e9rio Murillo Pereira Cimino","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 10.387,32","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Niuza Yuriko Kuradomi Yabiku"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Maria Teresa Ferreira da Silva"},{"tipo":"Advogado","nome":"Rafael Barroso Fontelles"}],"andamentos":[{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41063831-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 15\/09\/2017 10:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0290\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2427 P\u00e1gina: 489","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0290\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o, tornando definitiva a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela anteriormente concedida, para o fim de declarar a legitimidade da perman\u00eancia da autora, por tempo indeterminado, no plano de sa\u00fade da r\u00e9, nos exatos termos em que foi firmado, inclusive quanto ao valor da mensalidade, limitado o reajuste ao patamar de 100% dos \u00edndices fixados anualmente pela ANS, devendo disponibilizar os respectivos boletos banc\u00e1rios para pagamento pela autora. Por fim, julgo extinto o feito, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do art. 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Sucumbente, a r\u00e9 arcar\u00e1 com o pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 10% (dez por cento) sobre o valor da causa, atualizado.P.R.I. Advogados(s): Maria Teresa Ferreira da Silva (OAB 215055\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o, tornando definitiva a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela anteriormente concedida, para o fim de declarar a legitimidade da perman\u00eancia da autora, por tempo indeterminado, no plano de sa\u00fade da r\u00e9, nos exatos termos em que foi firmado, inclusive quanto ao valor da mensalidade, limitado o reajuste ao patamar de 100% dos \u00edndices fixados anualmente pela ANS, devendo disponibilizar os respectivos boletos banc\u00e1rios para pagamento pela autora. Por fim, julgo extinto o feito, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do art. 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Sucumbente, a r\u00e9 arcar\u00e1 com o pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 10% (dez por cento) sobre o valor da causa, atualizado.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n28\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n1124042-42.2016.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nEm  04  de  setembro  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  da  28\u00aa  \nVara  C\u00edvel  , Dr(a).  Rog\u00e9rio  Murillo  Pereira  Cimino . \nEu,               ( Marco  Antonio  Cicon  Hernandes  M309758 ) , Escr.  digitei.  \nProcesso  n\u00ba: 1124042-42.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Niuza Yuriko  Kuradomi  Yabiku\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa\nVistos.\nNiuza  Yuriko  Kuradomi  Yabiku  ajuizou  A\u00e7\u00e3o  de  Obriga\u00e7\u00e3o  de  \nFazer  com  pedido  de  antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela  liminar  em  face  de  FUNDA\u00c7\u00c3O  SA\u00daDE  \nITA\u00da  S\/A.  Alegando,  em  suma,  ter  trabalhado  no  Banco  Ita\u00fa  S\/A.  at\u00e9  09.05.2016,  quando  \nse  desligou  em  raz\u00e3o  de  sua  aposentadoria,  tendo  solicitado  sua  manuten\u00e7\u00e3o  do  plano  de  \nsa\u00fade  coletivo  ao  qual  havia  aderido,  assumindo  o  pagamento  integral  das  mensalidades  \u00e0  \noperadora,  de  acordo  com  o  artigo  31  da  Lei  9.656\/98.  Aduziu  que  o  valor  da  mensalidade  \nera  de  R$543,60  (quinhentos  e  quarenta  e  tr\u00eas  reais  e  sessenta  centavos),  para  si  e  seus  \ndependentes,  tendo  sido  informado  que  o  valor  da  mensalidade  passaria  a R$1.896,09  \n(hum  mil,  oitocentos  e  noventa  e  seis  reais  e  nove  centavos).  Formulou  pedido  de  \nantecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela,  no  mais,  pugnou  pela  proced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o,  para  o  fim  de  ver  \ndeclarada  a  legitimidade  da  perman\u00eancia  da  autor a  no  plano  de  sa\u00fade,  em  id\u00eanticas  \ncondi\u00e7\u00f5es  das  atuais.  A  inicial  veio  acompanhada  dos  documentos  de  fls.21\/114.\nA  antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela  foi  concedida  \u00e0  fls.54\/55.\nCitada  \u00e0  fl.117,  a  r\u00e9  apresentou  a  contesta\u00e7\u00e3o  de  fls.62\/72,  \nsustentando  que  o  plano  de  sa\u00fado  oferecido  aos  aposentados,  na  forma  da  lei  9.656\/98,  \u00e9  \ndistinto  do  contrato  coletivo  anterior  e  a  r\u00e9  n\u00e3o  est\u00e1  obrigada  a  manter  as  mesmas  \ncondi\u00e7\u00f5es  contratuais,  em  observ\u00e2ncia  ao  princ\u00edpio  do  equil\u00edbrio  contratual.  Pugnou  pela  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1124042-42.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 3744F3C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO MURILLO PEREIRA CIMINO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 18:40 . fls. 324\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n28\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n1124042-42.2016.8.26.0100 - lauda  2\nimproced\u00eancia\n da  demanda.  \nR\u00e9plica  \u00e0s  fls.293\/313.\nManifesta\u00e7\u00e3o  do  requerido  \u00e0s  fls.319\/323.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nFundamento  e  DECIDO.\nPrescinde  o  feito  de  dila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria  comportando  seu  \njulgamento  antecipado,  conforme  o  disposto  no  artigo  355,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.\nCuida-se de  demanda  ajuizada  por  antigo  benefici\u00e1rio  de  seguro  de  \nsa\u00fade  coletivo  administrado  pela  r\u00e9,  com  o  escopo  de  manter-se  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  \noferecidas  \u00e0  \u00e9poca  da  exist\u00eancia  de  v\u00ednculo  empregat\u00edcio  com  a  empresa  co-patrocinadora,  \nassumindo,  tamb\u00e9m,  os  custos  enfrentados  por  sua  empregadora.\nO  primeiro  ponto  a  ser  destacado  nestes  autos  \u00e9  a  natureza  \nconsumerista  da  rela\u00e7\u00e3o  travada  entre  as  partes  que  se  enquadram  com  perfei\u00e7\u00e3o  na  \ndescri\u00e7\u00e3o  contida  nos  arts.  2\u00ba  e  3\u00ba  do  CDC,  sendo  a  r\u00e9  prestadora  de  servi\u00e7os  dos  quais  a  \nrequerente  se  utiliza  como  destinat\u00e1ria  final.  Dessa  maneira,  n\u00e3o  s\u00f3  o  pacto,  mas  tamb\u00e9m  a  \nquest\u00e3o  envolvida  nestes  autos  merece  ser  analisada  sob  a  luz  dos  preceitos  contidos  \nnaquele  Diploma,  sendo  que  eventual  abusividade  deve  ser  expurgada  do  pacto  e  afastada  \nda  rela\u00e7\u00e3o.  A  decis\u00e3o  deve  ser  norteada  tamb\u00e9m  pelo  princ\u00edpio  da  conserva\u00e7\u00e3o  dos  \ncontratos  de  planos  e  seguros  privados  de  assist\u00eancia  \u00e0  sa\u00fade.\nInexistem  quest\u00f5es  preliminares  ou  prejudiciais  a  apreciar,  de  \nmodo  que  passo  a  analisar  o  m\u00e9rito  propriamente  dito.\nIncontroverso  nos  autos  que  a  autor a se  beneficia  dos  servi\u00e7os  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1124042-42.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 3744F3C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO MURILLO PEREIRA CIMINO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 18:40 . fls. 325\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n28\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n1124042-42.2016.8.26.0100 - lauda  3\nassist\u00eancia\n \u00e0  sa\u00fade  prestados  pela  r\u00e9,  decorrentes  de  contrato  coletivo  firmado  com  sua  ex-\nempregadora.  \nA autor a,  como  coloca  na  inicial,  informa  que  trabalhou  na  \nempresa  estipulante  no  per\u00edodo  de  mais  de  10  anos,  ocasi\u00e3o  em  que  aposentando-se.  Aduz  \nque,  com  fundamento  no  artigo  31  da  lei  9656\/98,  teria  direito  a  continuar  com  o  plano  de  \nsa\u00fade  primitivo,  assumindo  ela  pr\u00f3pria  o  pagamento  das  mensalidades.\nO  pedido  inicial  deve  ser  acolhido.\nA  autor a demonstrou  claramente  que  possu\u00eda  cobertura  assistencial  \nda  r\u00e9  quando  laborava  para  empresa  que  a  contratou.  A  autor a ainda  demonstrou  que  \nlaborava  na  referida  empresa  por  cerca  de  10  anos,  afirmando  que  era  assistido  por  seguro-\nsa\u00fade  oferecido  pela  empregadora,  assim,  de  rigor  reconhecer  a  aplica\u00e7\u00e3o  do  artigo  1\u00ba  da  \nResolu\u00e7\u00e3o  21\/99  do  CONSU,  vejamos:\n\u201cArt.  1.\u00ba  Para  efeito  do  Art.  31  da  Lei  n.\u00ba  9.656\/98,  aplicam-se  as  \ndisposi\u00e7\u00f5es  desta  resolu\u00e7\u00e3o  ao  aposentado  que  contribuiu  para  \nplano  ou  seguro  coletivo  de  assist\u00eancia  \u00e0  sa\u00fade,  decorrente  de  \nv\u00ednculo  empregat\u00edcio,  observados  os  prazos  estabelecidos  no  \ncaput  daquele  artigo  e  o  contido  em  seu  \u00a7  1\u00b0,  no  mesmo  plano  ou  \nseu sucessor  e  se  desligou  da  empresa  empregadora  a  partir  de  \n02 de  janeiro  de  1999\n.\u201d \n(grifei)\nAs  exce\u00e7\u00f5es  est\u00e3o  expressas  no  mesmo  mandamento,  em  seu  art.  \n31,  o  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo,  em  mais  de  uma  oportunidade,  assentou  \nque:  \n\"o art.  31  possibilita  ao  empregado  que  se  aposenta  a \ncontinuidade do  plano  de  sa\u00fade  contratado  pelo  empregador\n, nas  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1124042-42.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 3744F3C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO MURILLO PEREIRA CIMINO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 18:40 . fls. 326\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n28\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n1124042-42.2016.8.26.0100 - lauda  4\nmesmas\n condi\u00e7\u00f5es,  desde  que  tenha  contribu\u00eddo  por  mais  de  10  \nanos e  mediante  o\n pagamento  integral  da  presta\u00e7\u00e3o.  Hip\u00f3tese  em  \nque  o  autor  se  aposentou  e  continuou  trabalhando  para  o  mesmo  \nempregador,  com  pagamento  da  mensalidade.  Inexist\u00eancia  de  \n\u00f3bice  na  continuidade  ap\u00f3s  deixar  a  empresa  se  ao  se  aposentar  j\u00e1  \nadquirira  o  direito  a  continuar  integrado  ao  plano  de  sa\u00fade  a  que  \ntinha  direito  em  atividade.  Recurso  improvido\"  (4a  C\u00e2mara  de  \nDireito  Privado,  Apela\u00e7\u00e3o  C\u00edvel  n\u00b0  354.886-4\/4,  Relator  Des.  \nMaia  da  Cunha).\nDestarte,  resta  claro  o  direito  d a autor a em  manter-se  filiado  a  r\u00e9,  \nnas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  anteriormente  vigentes,  diante  da  incid\u00eancia  do  comando  \nnormativo  do  artigo  31  da  Lei  9656\/98,  visto  que  a  autora  haver  contribu\u00eddo  por  mais  que  \n10  anos  para  o  tipo  de  produto  oferecido  por  aquela  (r\u00e9).\nAssim,  se  a  autor a se  disp\u00f5e  a  continuar  efetivando  o  pagamento  \nnos  mesmos  moldes  anteriormente  fixados,  n\u00e3o  h\u00e1  meios  de  se  negar  seu  pedido.  \nConforme  prescreve  o  art.  39,  IX,  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor,  trata-se  de  pr\u00e1tica  abusiva  e  vedada  pelo  C\u00f3digo  a  recusa  de  presta\u00e7\u00e3o  de  \nservi\u00e7os  diretamente  a  quem  se  disponha  a  adquiri-los  mediante  pronto  pagamento.  \u00c9  \nexatamente  o  caso  destes  autos.  \nAssim,  verifica-se  que  inexiste  recusa  h\u00e1bil  da  r\u00e9  a  manter  o \ncontrato  da  autora  em  seus  exatos  termos.\nAnte  o  exposto,  JULGO  PROCEDENTE  a  presente  a\u00e7\u00e3o,  \ntornando  definitiva  a  antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela  anteriormente  concedida,  para  o  fim  de  declarar  \na  legitimidade  da  perman\u00eancia  d a autor a,  por  tempo  indeterminado,  no  plano  de  sa\u00fade  da  \nr\u00e9,  nos  exatos  termos  em  que  foi  firmado,  inclusive  quanto  ao  valor  da  mensalidade,  \nlimitado  o  reajuste  ao  patamar  de  100%  dos  \u00edndices  fixados  anualmente  pela  ANS,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1124042-42.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 3744F3C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO MURILLO PEREIRA CIMINO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 18:40 . fls. 327\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n28\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n1124042-42.2016.8.26.0100 - lauda  5\ndevendo\n disponibilizar  os  respectivos  boletos  banc\u00e1rios  para  pagamento  pel a autor a.  Por  \nfim,  julgo  extinto  o  feito,  com  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  nos  termos  do  art.  487,  inciso  I,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nSucumbente,  a r\u00e9  arcar\u00e1  com  o  pagamento  das  custas,  despesas  \nprocessuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  que  fixo  em  10%  (dez  por  cento)  sobre  o  valor  da  \ncausa,  atualizado.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 04  de  setembro  de  2017 .\n  Rog\u00e9rio  Murillo  Pereira  Cimino\nJuiz(a)  de  DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1124042-42.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 3744F3C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO MURILLO PEREIRA CIMINO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 18:40 . fls. 328"}},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40477297-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 09\/05\/2017 18:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0132\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2337 P\u00e1gina: 528","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0132\/2017 Teor do ato: Vistos.Ci\u00eancia \u00e0 requerida do documento de fls. 314\/316. Intime-se. Advogados(s): Maria Teresa Ferreira da Silva (OAB 215055\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Ci\u00eancia \u00e0 requerida do documento de fls. 314\/316. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n28\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   10\u00ba  andar  -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6000   -   E-mail:   upj26a30cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1124042-42.2016.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nEm  2 4 de  abril  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  da  28\u00aa  Vara  \nC\u00edvel  , Dr(a).  Rog\u00e9rio  Murillo  Pereira  Cimino . \nEu,               ( Daniela  Cristina  Pimentel  Meireles  M355454 ) , Escr.  digitei.  \nProcesso  n\u00ba: 1124042-42.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum \nRequerente : Niuza Yuriko  Kuradomi  Yabiku\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa\nVistos.\nCi\u00eancia \u00e0  requerida  do  documento  de  fls.  314\/316.   \n      \nIntime-se.\nS\u00e3o Paulo , 24  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,\n CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1124042-42.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2FB468B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO MURILLO PEREIRA CIMINO, liberado nos autos em 25\/04\/2017 \u00e0s 19:42 . fls. 317"}},{"data":"21\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/04\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40326642-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 31\/03\/2017 23:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40262878-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 17\/03\/2017 17:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0076\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2304 P\u00e1gina: 508","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0076\/2017 Teor do ato: Vistos.I - Manifestem-se os autores acerca da contesta\u00e7\u00e3o de fls. 62\/278 e peti\u00e7\u00e3o de fls. 279\/281.II - Fls. 284\/287: manifeste-se a requerida. Intimem-se. Advogados(s): Maria Teresa Ferreira da Silva (OAB 215055\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.I - Manifestem-se os autores acerca da contesta\u00e7\u00e3o de fls. 62\/278 e peti\u00e7\u00e3o de fls. 279\/281.II - Fls. 284\/287: manifeste-se a requerida. Intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n28\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   10\u00ba  andar  -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6000   -   E-mail:   upj26a30cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1124042-42.2016.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nEm  08  de  mar\u00e7o  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  da  28\u00aa  Vara  \nC\u00edvel  , Dr(a).  Rog\u00e9rio  Murillo  Pereira  Cimino . \nEu,               ( Daniela  Cristina  Pimentel  Meireles  M355454 ) , Escr.  digitei.  \nProcesso  n\u00ba: 1124042-42.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum \nRequerente : Niuza Yuriko  Kuradomi  Yabiku\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa\nVistos.\nI \u2013  Manifestem-se  os  autores  acerca  da  contesta\u00e7\u00e3o  de  fls.  62\/278  e  \npeti\u00e7\u00e3o de  fls.  279\/281.\nII \u2013  Fls.  284\/287:  manifeste-se  a  requerida.\n         \nIntimem-se.\nS\u00e3o Paulo , 08  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,\n CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1124042-42.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2D67DE7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO MURILLO PEREIRA CIMINO, liberado nos autos em 08\/03\/2017 \u00e0s 18:22 . fls. 289"}},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/01\/2017","descricao":"Pedido de Liminar\/Tutela Antecipada Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40024277-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela Data: 17\/01\/2017 23:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2016","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.41223468-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/12\/2016 12:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/12\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.41209707-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 08\/12\/2016 21:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.41147612-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 24\/11\/2016 00:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/11\/2016","descricao":"Mandado Urgente Expedido    Mandado n\u00ba: 100.2016\/099248-5 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 12\/12\/2016 Local: Unid. de Proc. Judicial das 26\u00aa a 30\u00aa Varas C\u00edveis","anexo":{"label":"Mandado Urgente Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0338\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2243 P\u00e1gina: 502","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0338\/2016 Teor do ato: Vistos.I - Presentes os requisitos legais, de rigor o deferimento do pleito de tutela antecipada. Depreende-se de atenta an\u00e1lise dos documentos que instruem a inicial, que as alega\u00e7\u00f5es da autora s\u00e3o veross\u00edmeis, e est\u00e3o \u00e0 primeira vista preenchidos os requisitos do artigo 31 da Lei 9656\/1998. \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Demais disso, os fundamentos jur\u00eddicos invocados s\u00e3o relevantes e n\u00e3o h\u00e1 risco de irreversibilidade do provimento antecipado, pois na eventual hip\u00f3tese do pedido ser julgado improcedente, a r\u00e9 poder\u00e1 reaver o numer\u00e1rio da autora.De outro v\u00e9rtice, caso a medida postulada apenas seja concedida ao final, poder\u00e1 a autora sofrer danos de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o.CONCEDO, pois a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela para o fim de compelir a r\u00e9 a reintegrar a autora e seus dependentes no plano de sa\u00fade, inclusive o dependente Caio Moki Yabiku, com as mesmas condi\u00e7\u00f5es e coberturas que gozavam anteriormente, nos termos do artigo 31 da Lei 9.656\/98, aplicando-se o mesmo \u00edndice de reajuste anual dos funcion\u00e1rios ativos, sendo que dever\u00e1 a r\u00e9 emitir boleto banc\u00e1rio nos termos acima, sob pena de desobedi\u00eancia. Autorizo o encaminhamento pela autora de c\u00f3pia da presente, servindo como of\u00edcio para intima\u00e7\u00e3o da r\u00e9 para que d\u00ea integral cumprimento \u00e0 tutela deferida.II - A autora alegou que n\u00e3o possui interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Outrossim, a experi\u00eancia tem demonstrado que, em casos como o dos autos, a tentativa de concilia\u00e7\u00e3o tem sido infrut\u00edfera, motivo pelo qual deixo de designar a audi\u00eancia de que trata o artigo 334 do C\u00f3digo de Processo Civil.Intime-se. Advogados(s): Maria Teresa Ferreira da Silva (OAB 215055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.I - Presentes os requisitos legais, de rigor o deferimento do pleito de tutela antecipada. Depreende-se de atenta an\u00e1lise dos documentos que instruem a inicial, que as alega\u00e7\u00f5es da autora s\u00e3o veross\u00edmeis, e est\u00e3o \u00e0 primeira vista preenchidos os requisitos do artigo 31 da Lei 9656\/1998. \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Demais disso, os fundamentos jur\u00eddicos invocados s\u00e3o relevantes e n\u00e3o h\u00e1 risco de irreversibilidade do provimento antecipado, pois na eventual hip\u00f3tese do pedido ser julgado improcedente, a r\u00e9 poder\u00e1 reaver o numer\u00e1rio da autora.De outro v\u00e9rtice, caso a medida postulada apenas seja concedida ao final, poder\u00e1 a autora sofrer danos de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o.CONCEDO, pois a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela para o fim de compelir a r\u00e9 a reintegrar a autora e seus dependentes no plano de sa\u00fade, inclusive o dependente Caio Moki Yabiku, com as mesmas condi\u00e7\u00f5es e coberturas que gozavam anteriormente, nos termos do artigo 31 da Lei 9.656\/98, aplicando-se o mesmo \u00edndice de reajuste anual dos funcion\u00e1rios ativos, sendo que dever\u00e1 a r\u00e9 emitir boleto banc\u00e1rio nos termos acima, sob pena de desobedi\u00eancia. Autorizo o encaminhamento pela autora de c\u00f3pia da presente, servindo como of\u00edcio para intima\u00e7\u00e3o da r\u00e9 para que d\u00ea integral cumprimento \u00e0 tutela deferida.II - A autora alegou que n\u00e3o possui interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Outrossim, a experi\u00eancia tem demonstrado que, em casos como o dos autos, a tentativa de concilia\u00e7\u00e3o tem sido infrut\u00edfera, motivo pelo qual deixo de designar a audi\u00eancia de que trata o artigo 334 do C\u00f3digo de Processo Civil.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n28\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   10\u00ba  andar  -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6000   -   E-mail:   upj26a30cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1124042-42.2016.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nEm  16  de  novembro  de  2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM.  Ju\u00edza  de  Direito  da  28\u00aa  \nVara  C\u00edvel  , Dr(a).  Adriana  Sachsida  Garcia . \nEu,               ( Daniela  Cristina  Pimentel  Meireles  M355454 ) , Escr.  digitei.  \nProcesso  n\u00ba: 1124042-42.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum \nRequerente : Niuza Yuriko  Kuradomi  Yabiku\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa\nVistos.\nI  -  Presentes  os  requisitos  legais,  de  rigor  o  deferimento  do  pleito  de  \ntutela  antecipada.  \nDepreende-se  de  atenta  an\u00e1lise  dos  documentos  que  instruem  a \ninicial,  que  as  alega\u00e7\u00f5es  da  autora  s\u00e3o  veross\u00edmeis,  e  est\u00e3o  \u00e0  primeira  vista  preenchidos  os  \nrequisitos  do  artigo  31  da  Lei  9656\/1998.  \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\nDemais  disso,  os  fundamentos  jur\u00eddicos  invocados  s\u00e3o  relevantes  e  \nn\u00e3o  h\u00e1  risco  de  irreversibilidade  do  provimento  antecipado,  pois  na  eventual  hip\u00f3tese  do  \npedido  ser  julgado  improcedente,  a  r\u00e9  poder\u00e1  reaver  o  numer\u00e1rio  da  autora.\nDe  outro  v\u00e9rtice,  caso  a  medida  postulada  apenas  seja  concedida  ao  \nfinal,  poder\u00e1  a  autora  sofrer  danos  de  dif\u00edcil  repara\u00e7\u00e3o.\nCONCEDO ,  pois  a  antecipa\u00e7\u00e3o  da  tutela  para  o  fim  de  compelir  a  \nr\u00e9  a  reintegrar  a  autora  e  seus  dependentes  no  plano  de  sa\u00fade,  inclusive  o  dependente  Caio  \nMoki  Yabiku,  com  as  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  e coberturas  que  gozavam  anteriormente,  nos  \ntermos  do  artigo  31  da  Lei  9.656\/98,  aplicando-se  o  mesmo  \u00edndice  de  reajuste  anual  dos  \nfuncion\u00e1rios  ativos,  sendo  que  dever\u00e1  a  r\u00e9  emitir  boleto  banc\u00e1rio  nos  termos  acima,  sob  \npena  de  desobedi\u00eancia.  \nAutorizo  o  encaminhamento  pela  autora  de  c\u00f3pia  da  presente,  \nservindo  como  of\u00edcio  para  intima\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  para  que  d\u00ea  integral  cumprimento  \u00e0  tutela  \ndeferida.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1124042-42.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 28CBEB6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADRIANA SACHSIDA GARCIA, liberado nos autos em 17\/11\/2016 \u00e0s 14:03 . fls. 54\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n28\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   10\u00ba  andar  -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6000   -   E-mail:   upj26a30cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1124042-42.2016.8.26.0100  - p.  2\nII\n -  A  autora  alegou  que  n\u00e3o  possui  interesse  na  realiza\u00e7\u00e3o  de  \naudi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o.  Outrossim,  a  experi\u00eancia  tem  demonstrado  que,  em  casos  como  o  \ndos  autos,  a  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o  tem  sido  infrut\u00edfera,  motivo  pelo  qual  deixo  de  \ndesignar  a  audi\u00eancia  de  que  trata  o  artigo  334  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nIntime-se.\nS\u00e3o Paulo , 16  de  novembro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,\n CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1124042-42.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 28CBEB6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADRIANA SACHSIDA GARCIA, liberado nos autos em 17\/11\/2016 \u00e0s 14:03 . fls. 55"}},{"data":"16\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/11\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"24\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"08\/12\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"13\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"17\/01\/2017","tipo":"Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela"},{"data":"17\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"31\/03\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"09\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":29,"total_andamentos":29}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"587849000","codPublicacaoOrigem":"1024071398","dataDivulgacao":"Nov 17 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 18 2016 12:00:00:000AM","numero":"1124042-42.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2241","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1124042-42.2016.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Niuza Yuriko Kuradomi Yabiku ADVOGADO : 215055\/SP - Maria Teresa Ferreira da Silva REQDO : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa VARA :28\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 14\/11\/2016","paginaInicial":"115","paginaFinal":"115","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"783661","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17490548","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Nov 16 2016 11:20:18:773PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1124042-42.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1124042-42.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"639508827","codPublicacaoOrigem":"1107366049","dataDivulgacao":"Mar 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1124042-42.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2304","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1124042-42.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Niuza Yuriko Kuradomi Yabiku - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa - Vistos.I - Manifestem-se os autores acerca da contesta\u00e7\u00e3o de fls. 62\/278 e peti\u00e7\u00e3o de fls. 279\/281.II - Fls. 284\/287: manifeste-se a requerida. Intimem-se. - ADV: MARIA TERESA FERREIRA DA SILVA (OAB 215055\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0076\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 28\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA L\u00daCIA XAVIER GOLDMAN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"513","paginaFinal":"513","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"846930","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20553679","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Mar 10 2017 12:06:14:353AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1124042-42.2016.8.26.0100","numeroAntigo":"284\/287","numeroUnificado":"1124042-42.2016.8.26.0100|284\/287","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"669447347","codPublicacaoOrigem":"1136462892","dataDivulgacao":"May  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1124042-42.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2337","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1124042-42.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Niuza Yuriko Kuradomi Yabiku - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa - Vistos.Ci\u00eancia \u00e0 requerida do documento de fls. 314\/316. Intime-se. - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), MARIA TERESA FERREIRA DA SILVA (OAB 215055\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0132\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 28\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA L\u00daCIA XAVIER GOLDMAN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"544","paginaFinal":"544","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"867160","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22086887","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"May  2 2017 08:24:44:113AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1124042-42.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1124042-42.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"751532542","codPublicacaoOrigem":"1197962305","dataDivulgacao":"Sep 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"1124042-42.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2427","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1124042-42.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Niuza Yuriko Kuradomi Yabiku - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa - Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o, tornando definitiva a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela anteriormente concedida, para o fim de declarar a legitimidade da perman\u00eancia da autora, por tempo indeterminado, no plano de sa\u00fade da r\u00e9, nos exatos termos em que foi firmado, inclusive quanto ao valor da mensalidade, limitado o reajuste ao patamar de 100% dos \u00edndices fixados anualmente pela ANS, devendo disponibilizar os respectivos boletos banc\u00e1rios para pagamento pela autora. Por fim, julgo extinto o feito, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do art. 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Sucumbente, a r\u00e9 arcar\u00e1 com o pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 10% (dez por cento) sobre o valor da causa, atualizado.P.R.I. - ADV: MARIA TERESA FERREIRA DA SILVA (OAB 215055\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0290\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 28\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA L\u00daCIA XAVIER GOLDMAN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"497","paginaFinal":"497","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"923128","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26072076","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Sep  7 2017 12:57:12:353AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1124042-42.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1124042-42.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}