{"numero":"1126133-42.2015.8.26.0100","processos":[{"processo":"1126133-42.2015.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Seguro","outros_assuntos":"Acidente de Tr\u00e2nsito","local_fisico":null,"distribuicao":"08\/12\/2015 \u00e0s 15:02 - Livre\n35\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Gustavo Henrique Bretas Marzag\u00e3o","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 8.164,59","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"Alex Empresa de Taxis Ltda"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Jose Miguel de Lima"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Lemmon Veiga Guzzo"},{"tipo":"Advogada","nome":"Debora Romano"}],"andamentos":[{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41070541-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Data: 18\/09\/2017 10:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0327\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 327 P\u00e1gina: 669 - 686","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0327\/2017 Teor do ato: Vistos.ITA\u00da SEGURO DE AUTO E RESID\u00caNCIA S\/A ajuizou a\u00e7\u00e3o regressiva de ressarcimento de danos em face de JOS\u00c9 MIGUEL DE LIMA e ALEX EMPRESA DE TAXI LTDA.Aduz que, em 24.05.15, JOS\u00c9 MIGUEL conduzia o ve\u00edculo Voyage (placas EZL-2602), de propriedade da ALEX EMPRESA DE TAXI LTDA., e provocou a colis\u00e3o com o ve\u00edculo Corolla (placas EYB-9193), causando-lhe danos que teve de suportar em raz\u00e3o do contrato de seguro que celebrou com \u00a0Jacinto Luque. Narra que os ve\u00edculos envolvidos transitavam em sentidos opostos na Avenida Raimundo Pereira Magalh\u00e3es, at\u00e9 que JOS\u00c9 MIGUEL perdeu o controle do ve\u00edculo, avan\u00e7ou na contram\u00e3o \u00a0em sinalizar e veio a atingir o ve\u00edculo segurado. Pede a condena\u00e7\u00e3o dos corr\u00e9us no valor que gastou com a liquida\u00e7\u00e3o do sinistro, no total de R$ 8.164,59.A r\u00e9 ALEX EMPRESA DE TAXI LTDA. apresentou contesta\u00e7\u00e3o \u00e0s fls. 33\/36. Alega ilegitimidade passiva porque o condutor do seu ve\u00edculo n\u00e3o era seu preposto, mas mero locat\u00e1rio, pois aluga ve\u00edculos para taxistas profissionais; \u00a0n\u00e3o \u00e9 respons\u00e1vel solid\u00e1rio com o taxista; \u00a0inexist\u00eancia de culpa e de confiss\u00e3o de culpa do condutor do t\u00e1xi e inexigibilidade de conduta diversa. Citado, o corr\u00e9u MIGUEL n\u00e3o apresentou resposta (fls. 56\/57 e 84).R\u00e9plica \u00e0s fls. 61\/67.Saneador \u00e0s fls. 68.Durante a instru\u00e7\u00e3o, foi ouvida uma testemunha arrolada como informante pela autora (fls. 85\/88). \u00c9 O RELAT\u00d3RIO.FUNDAMENTO E DECIDO.A preliminar de ilegitimidade levantada pela corr\u00e9 ALEX EMPRESA DE TAXI passiva j\u00e1 foi recha\u00e7ada pela decis\u00e3o saneadora com base na S\u00famula 492 do STF:A empresa locadora de ve\u00edculos responde, civil e solidariamente com o locat\u00e1rio, pelos danos por este causados a terceiro, no uso do carro locado. Passo ao exame do m\u00e9rito. Afasto os efeitos da revelia em raz\u00e3o do disposto no art. 345, I, do CPC.De acordo com a inicial, \u00a0os ve\u00edculos envolvidos transitavam em sentidos opostos na Avenida Raimundo Pereira Magalh\u00e3es, at\u00e9 que JOS\u00c9 MIGUEL, que conduzia o ve\u00edculo da corr\u00e9 \u00a0ALEX EMPRESA DE TAXI, perdeu o controle da dire\u00e7\u00e3o, avan\u00e7ou na contram\u00e3o \u00a0sem sinalizar e veio a atingir o ve\u00edculo do segurado da autora.O corr\u00e9u ALEX EMPRESA DE TAXI, por sua vez, sustenta inexigibilidade de conduta diversa porque o condutor de seu ve\u00edculo somente veio a colidir no ve\u00edculo segurado pela autora porque teve a sua trajet\u00f3ria interceptada por terceiro. Ao dar sua vers\u00e3o dos fatos \u00e0 autoridade policial, JOS\u00c9 MIGUEL, condutor de ve\u00edculo da corr\u00e9 ALEX EMPRESA DE TAXI, disse que um outro ve\u00edculo o fechou, o que lhe obrigou a desviar, vindo a colidir com o ve\u00edculo do segurado da autora (fl. 17). Quem alega a culpa de terceiro tem o \u00f4nus de prov\u00e1-la, nos termos do art. 373, II, do CPC. No caso, o corr\u00e9u ALEX EMPRESA DE TAXI n\u00e3o conseguiu provar a sua vers\u00e3o, de modo que prevalece a incontroversa da autora de que o ve\u00edculo de propriedade da corr\u00e9 ALEX EMPRESA DE TAXI, conduzido pelo corr\u00e9u JOS\u00c9 MIGUEL, invadiu a contram\u00e3o e veio a colidir com o ve\u00edculo segurado pela autora.Essa din\u00e2mica revela evidente culpa do corr\u00e9u JOS\u00c9 MIGUEL, condutor do ve\u00edculo da corr\u00e9 ALEX EMPRESA DE TAXI, porque agiu com imper\u00edcia e imprud\u00eancia.A culpa da corr\u00e9 ALEX EMPRESA DE TAXI decorre do fato de ser a propriet\u00e1rio do ve\u00edculo e de ter escolhido mal a pessoa a quem o entregou a posse, pouco importando, para o caso, a finalidade do uso do ve\u00edculo, isto \u00e9, para fins recreativos ou profissionais (culpa in eligendo). A responsabilidade da corr\u00e9 ainda decorreu de tema sumulado pelo STF, na S\u00famula 472: A empresa locadora de ve\u00edculos responde, civil e solidariamente com o locat\u00e1rio, pelos danos por este causados a terceiro, no uso do carro locado. A testemunha arrolada pela autora \u00a0foi ouvida como informante porque era a condutora do ve\u00edculo segurado pela autora e \u00a0suas declara\u00e7\u00f5es v\u00e3o na linha dos fatos incontroversos (fls. 85\/88). Os danos materiais restaram devidamente comprovados \u00e0s fls. 23 e sequer foram impugnados pela corr\u00e9.Por fim, os juros de mora devem correr da data do efetivo desembolso e n\u00e3o da data do sinistro ou da cita\u00e7\u00e3o: \"AGRAVO REGIMENTAL. RECURSO ESPECIAL. CIVIL. SEGURO DE COISAS. A\u00c7\u00c3O DE REGRESSO. JUROS DE MORA. TERMO INICIAL. DATA DO DESEMBOLSO. 1. Consoante o entendimento jurisprudencial desta Corte, na a\u00e7\u00e3o de repara\u00e7\u00e3o de danos ajuizada por seguradora contra o causador do sinistro os juros de mora devem fluir a partir da data do efetivo desembolso, e n\u00e3o da cita\u00e7\u00e3o. 2. AGRAVO REGIMENTAL DESPROVIDO\" (AgRg no REsp 1.249.909\/RS, Rel. Ministro Paulo De Tarso Sanseverino, Terceira Turma, DJe 22\/2\/2013)Diante do exposto, julgo procedente o pedido para condenar os corr\u00e9s, solidariamente, a pagar \u00e0 autora a quantia de R$ 8.164,59, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros de mora de 1% ao m\u00eas, ambos da data do desembolso. \u00a0Ponho fim \u00e0 fase cognitiva do processo nos termos do art. 487, I, do CPC. Vencidos, pagar\u00e3o os corr\u00e9us as despesas processuais e os honor\u00e1rios advocat\u00edcios, os quais fixo em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o (CPC 85, \u00a0\u00a72\u00ba). \u00a0PICS\u00e3o Paulo, 28 de agosto de 2017.Gustavo Henrique Bretas Marzag\u00e3o Juiz de Direito Advogados(s): Lemmon Veiga Guzzo (OAB 187799\/SP), Debora Romano (OAB 98602\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Vistos.ITA\u00da SEGURO DE AUTO E RESID\u00caNCIA S\/A ajuizou a\u00e7\u00e3o regressiva de ressarcimento de danos em face de JOS\u00c9 MIGUEL DE LIMA e ALEX EMPRESA DE TAXI LTDA.Aduz que, em 24.05.15, JOS\u00c9 MIGUEL conduzia o ve\u00edculo Voyage (placas EZL-2602), de propriedade da ALEX EMPRESA DE TAXI LTDA., e provocou a colis\u00e3o com o ve\u00edculo Corolla (placas EYB-9193), causando-lhe danos que teve de suportar em raz\u00e3o do contrato de seguro que celebrou com \u00a0Jacinto Luque. Narra que os ve\u00edculos envolvidos transitavam em sentidos opostos na Avenida Raimundo Pereira Magalh\u00e3es, at\u00e9 que JOS\u00c9 MIGUEL perdeu o controle do ve\u00edculo, avan\u00e7ou na contram\u00e3o \u00a0em sinalizar e veio a atingir o ve\u00edculo segurado. Pede a condena\u00e7\u00e3o dos corr\u00e9us no valor que gastou com a liquida\u00e7\u00e3o do sinistro, no total de R$ 8.164,59.A r\u00e9 ALEX EMPRESA DE TAXI LTDA. apresentou contesta\u00e7\u00e3o \u00e0s fls. 33\/36. Alega ilegitimidade passiva porque o condutor do seu ve\u00edculo n\u00e3o era seu preposto, mas mero locat\u00e1rio, pois aluga ve\u00edculos para taxistas profissionais; \u00a0n\u00e3o \u00e9 respons\u00e1vel solid\u00e1rio com o taxista; \u00a0inexist\u00eancia de culpa e de confiss\u00e3o de culpa do condutor do t\u00e1xi e inexigibilidade de conduta diversa. Citado, o corr\u00e9u MIGUEL n\u00e3o apresentou resposta (fls. 56\/57 e 84).R\u00e9plica \u00e0s fls. 61\/67.Saneador \u00e0s fls. 68.Durante a instru\u00e7\u00e3o, foi ouvida uma testemunha arrolada como informante pela autora (fls. 85\/88). \u00c9 O RELAT\u00d3RIO.FUNDAMENTO E DECIDO.A preliminar de ilegitimidade levantada pela corr\u00e9 ALEX EMPRESA DE TAXI passiva j\u00e1 foi recha\u00e7ada pela decis\u00e3o saneadora com base na S\u00famula 492 do STF:A empresa locadora de ve\u00edculos responde, civil e solidariamente com o locat\u00e1rio, pelos danos por este causados a terceiro, no uso do carro locado. Passo ao exame do m\u00e9rito. Afasto os efeitos da revelia em raz\u00e3o do disposto no art. 345, I, do CPC.De acordo com a inicial, \u00a0os ve\u00edculos envolvidos transitavam em sentidos opostos na Avenida Raimundo Pereira Magalh\u00e3es, at\u00e9 que JOS\u00c9 MIGUEL, que conduzia o ve\u00edculo da corr\u00e9 \u00a0ALEX EMPRESA DE TAXI, perdeu o controle da dire\u00e7\u00e3o, avan\u00e7ou na contram\u00e3o \u00a0sem sinalizar e veio a atingir o ve\u00edculo do segurado da autora.O corr\u00e9u ALEX EMPRESA DE TAXI, por sua vez, sustenta inexigibilidade de conduta diversa porque o condutor de seu ve\u00edculo somente veio a colidir no ve\u00edculo segurado pela autora porque teve a sua trajet\u00f3ria interceptada por terceiro. Ao dar sua vers\u00e3o dos fatos \u00e0 autoridade policial, JOS\u00c9 MIGUEL, condutor de ve\u00edculo da corr\u00e9 ALEX EMPRESA DE TAXI, disse que um outro ve\u00edculo o fechou, o que lhe obrigou a desviar, vindo a colidir com o ve\u00edculo do segurado da autora (fl. 17). Quem alega a culpa de terceiro tem o \u00f4nus de prov\u00e1-la, nos termos do art. 373, II, do CPC. No caso, o corr\u00e9u ALEX EMPRESA DE TAXI n\u00e3o conseguiu provar a sua vers\u00e3o, de modo que prevalece a incontroversa da autora de que o ve\u00edculo de propriedade da corr\u00e9 ALEX EMPRESA DE TAXI, conduzido pelo corr\u00e9u JOS\u00c9 MIGUEL, invadiu a contram\u00e3o e veio a colidir com o ve\u00edculo segurado pela autora.Essa din\u00e2mica revela evidente culpa do corr\u00e9u JOS\u00c9 MIGUEL, condutor do ve\u00edculo da corr\u00e9 ALEX EMPRESA DE TAXI, porque agiu com imper\u00edcia e imprud\u00eancia.A culpa da corr\u00e9 ALEX EMPRESA DE TAXI decorre do fato de ser a propriet\u00e1rio do ve\u00edculo e de ter escolhido mal a pessoa a quem o entregou a posse, pouco importando, para o caso, a finalidade do uso do ve\u00edculo, isto \u00e9, para fins recreativos ou profissionais (culpa in eligendo). A responsabilidade da corr\u00e9 ainda decorreu de tema sumulado pelo STF, na S\u00famula 472: A empresa locadora de ve\u00edculos responde, civil e solidariamente com o locat\u00e1rio, pelos danos por este causados a terceiro, no uso do carro locado. A testemunha arrolada pela autora \u00a0foi ouvida como informante porque era a condutora do ve\u00edculo segurado pela autora e \u00a0suas declara\u00e7\u00f5es v\u00e3o na linha dos fatos incontroversos (fls. 85\/88). Os danos materiais restaram devidamente comprovados \u00e0s fls. 23 e sequer foram impugnados pela corr\u00e9.Por fim, os juros de mora devem correr da data do efetivo desembolso e n\u00e3o da data do sinistro ou da cita\u00e7\u00e3o: \"AGRAVO REGIMENTAL. RECURSO ESPECIAL. CIVIL. SEGURO DE COISAS. A\u00c7\u00c3O DE REGRESSO. JUROS DE MORA. TERMO INICIAL. DATA DO DESEMBOLSO. 1. Consoante o entendimento jurisprudencial desta Corte, na a\u00e7\u00e3o de repara\u00e7\u00e3o de danos ajuizada por seguradora contra o causador do sinistro os juros de mora devem fluir a partir da data do efetivo desembolso, e n\u00e3o da cita\u00e7\u00e3o. 2. AGRAVO REGIMENTAL DESPROVIDO\" (AgRg no REsp 1.249.909\/RS, Rel. Ministro Paulo De Tarso Sanseverino, Terceira Turma, DJe 22\/2\/2013)Diante do exposto, julgo procedente o pedido para condenar os corr\u00e9s, solidariamente, a pagar \u00e0 autora a quantia de R$ 8.164,59, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros de mora de 1% ao m\u00eas, ambos da data do desembolso. \u00a0Ponho fim \u00e0 fase cognitiva do processo nos termos do art. 487, I, do CPC. Vencidos, pagar\u00e3o os corr\u00e9us as despesas processuais e os honor\u00e1rios advocat\u00edcios, os quais fixo em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o (CPC 85, \u00a0\u00a72\u00ba). \u00a0PICS\u00e3o Paulo, 28 de agosto de 2017.Gustavo Henrique Bretas Marzag\u00e3o Juiz de Direito","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n35\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1126133-42.2015.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1126133-42.2015.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Seguro\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Alex Empresa  de Taxis  Ltda e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gustavo   Henrique   Bretas   Marzag\u00e3o\nVistos.\nITA\u00da  SEGURO  DE  AUTO  E  RESID\u00caNCIA  S\/A  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  regressiva  de  \nressarcimento  de  danos  em  face  de  JOS\u00c9  MIGUEL  DE  LIMA  e  ALEX  EMPRESA  DE  TAXI  \nLTDA.\nAduz que,  em  24.05.15,  JOS\u00c9  MIGUEL  conduzia  o  ve\u00edculo  Voyage  (placas  \nEZL-2602),  de  propriedade  da  ALEX  EMPRESA  DE  TAXI  LTDA.,  e  provocou  a  colis\u00e3o  com  o  \nve\u00edculo  Corolla  (placas  EYB-9193),  causando-lhe  danos  que  teve  de  suportar  em  raz\u00e3o  do  \ncontrato  de  seguro  que  celebrou  com  \u00a0Jacinto  Luque.  Narra  que  os  ve\u00edculos  envolvidos  \ntransitavam  em  sentidos  opostos  na  Avenida  Raimundo  Pereira  Magalh\u00e3es,  at\u00e9  que  JOS\u00c9  \nMIGUEL  perdeu  o  controle  do  ve\u00edculo,  avan\u00e7ou  na  contram\u00e3o  \u00a0em  sinalizar  e  veio  a  atingir  \no  ve\u00edculo  segurado.  Pede  a  condena\u00e7\u00e3o  dos  corr\u00e9us  no  valor  que  gastou  com  a  liquida\u00e7\u00e3o  \ndo  sinistro,  no  total  de  R$  8.164,59.\nA  r\u00e9  ALEX  EMPRESA  DE  TAXI  LTDA.  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  \u00e0s  fls.  33\/36.  \nAlega  ilegitimidade  passiva  porque  o  condutor  do  seu  ve\u00edculo  n\u00e3o  era  seu  preposto,  mas  \nmero  locat\u00e1rio,  pois  aluga  ve\u00edculos  para  taxistas  profissionais;  \u00a0n\u00e3o  \u00e9  respons\u00e1vel  solid\u00e1rio  \ncom  o  taxista;  \u00a0inexist\u00eancia  de  culpa  e  de  confiss\u00e3o  de  culpa  do  condutor  do  t\u00e1xi  e  \ninexigibilidade  de  conduta  diversa.  \nCitado,  o  corr\u00e9u  MIGUEL  n\u00e3o  apresentou  resposta  (fls.  56\/57  e  84).\nR\u00e9plica  \u00e0s  fls.  61\/67.\nSaneador  \u00e0s  fls.  68.\nDurante  a  instru\u00e7\u00e3o,  foi  ouvida  uma  testemunha  arrolada  como  \ninformante  pela  autora  (fls.  85\/88).  \n\u00c9  O  RELAT\u00d3RIO.\nFUNDAMENTO  E  DECIDO.\nA  preliminar  de  ilegitimidade  levantada  pela  corr\u00e9  ALEX  EMPRESA  DE  TAXI  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1126133-42.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 36D022F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO HENRIQUE BRETAS MARZAGAO, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 19:03 . fls. 91\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n35\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1126133-42.2015.8.26.0100 - lauda  2\npassiva\n j\u00e1  foi  recha\u00e7ada  pela  decis\u00e3o  saneadora  com  base  na  S\u00famula  492  do  STF:\nA  empresa  locadora  de  ve\u00edculos  responde,  civil  e  solidariamente  \ncom  o  locat\u00e1rio,  pelos  danos  por  este  causados  a  terceiro,  no  uso  do  carro  locado.  \nPasso  ao  exame  do  m\u00e9rito.  \nAfasto  os  efeitos  da  revelia  em  raz\u00e3o  do  disposto  no  art.  345,  I,  do  CPC.\nDe  acordo  com  a  inicial,  \u00a0os  ve\u00edculos  envolvidos  transitavam  em  sentidos  \nopostos  na  Avenida  Raimundo  Pereira  Magalh\u00e3es,  at\u00e9  que  JOS\u00c9  MIGUEL,  que  conduzia  o  \nve\u00edculo  da  corr\u00e9  \u00a0ALEX  EMPRESA  DE  TAXI,  perdeu  o  controle  da  dire\u00e7\u00e3o,  avan\u00e7ou  na  \ncontram\u00e3o  \u00a0sem  sinalizar  e  veio  a  atingir  o  ve\u00edculo  do  segurado  da  autora.\nO  corr\u00e9u  ALEX  EMPRESA  DE  TAXI,  por  sua  vez,  sustenta  inexigibilidade  de  \nconduta  diversa  porque  o  condutor  de  seu  ve\u00edculo  somente  veio  a  colidir  no  ve\u00edculo  \nsegurado  pela  autora  porque  teve  a  sua  trajet\u00f3ria  interceptada  por  terceiro.  \nAo  dar  sua  vers\u00e3o  dos  fatos  \u00e0  autoridade  policial,  JOS\u00c9  MIGUEL,  condutor  \nde  ve\u00edculo  da  corr\u00e9  ALEX  EMPRESA  DE  TAXI,  disse  que  um  outro  ve\u00edculo  o  fechou,  o  que  \nlhe  obrigou  a  desviar,  vindo  a  colidir  com  o  ve\u00edculo  do  segurado  da  autora  (fl.  17).  \nQuem  alega  a  culpa  de  terceiro  tem  o  \u00f4nus  de  prov\u00e1-la,  nos  termos  do  art.  \n373,  II,  do  CPC.  No  caso,  o  corr\u00e9u  ALEX  EMPRESA  DE  TAXI  n\u00e3o  conseguiu  provar  a  sua  \nvers\u00e3o,  de  modo  que  prevalece  a  incontroversa  da  autora  de  que  o  ve\u00edculo  de  \npropriedade  da  corr\u00e9  ALEX  EMPRESA  DE  TAXI,  conduzido  pelo  corr\u00e9u  JOS\u00c9  MIGUEL,  \ninvadiu  a  contram\u00e3o  e  veio  a  colidir  com  o  ve\u00edculo  segurado  pela  autora.\nEssa  din\u00e2mica  revela  evidente  culpa  do  corr\u00e9u  JOS\u00c9  MIGUEL,  condutor  do  \nve\u00edculo  da  corr\u00e9  ALEX  EMPRESA  DE  TAXI,  porque  agiu  com   imper\u00edcia  e  imprud\u00eancia.\nA  culpa  da  corr\u00e9  ALEX  EMPRESA  DE  TAXI  decorre  do  fato  de  ser  a \npropriet\u00e1rio  do  ve\u00edculo  e  de  ter  escolhido  mal  a  pessoa  a  quem  o  entregou  a  posse,  pouco  \nimportando,  para  o  caso,  a  finalidade  do  uso  do  ve\u00edculo,  isto  \u00e9,  para  fins  recreativos  ou  \nprofissionais  (culpa  in  eligendo ). \nA  responsabilidade  da  corr\u00e9  ainda  decorreu  de  tema  sumulado  pelo  STF,  \nna  S\u00famula  472:  \nA empresa  locadora  de  ve\u00edculos  responde,  civil  e  solidariamente  \ncom  o  locat\u00e1rio,  pelos  danos  por  este  causados  a  terceiro,  no  uso  do  carro  locado.  \nA  testemunha  arrolada  pela  autora  \u00a0foi  ouvida  como  informante  porque  \nera  a  condutora  do  ve\u00edculo  segurado  pela  autora  e  \u00a0suas  declara\u00e7\u00f5es  v\u00e3o  na  linha  dos  \nfatos  incontroversos  (fls.  85\/88).  \nOs  danos  materiais  restaram  devidamente  comprovados  \u00e0s  fls.  23  e  sequer  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1126133-42.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 36D022F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO HENRIQUE BRETAS MARZAGAO, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 19:03 . fls. 92\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n35\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1126133-42.2015.8.26.0100 - lauda  3\nforam\n impugnados  pela  corr\u00e9.\nPor  fim,  os  juros  de  mora  devem  correr  da  data  do  efetivo  desembolso  e  \nn\u00e3o  da  data  do  sinistro  ou  da  cita\u00e7\u00e3o:  \n\u201cAGRAVO  REGIMENTAL.  RECURSO  ESPECIAL.  CIVIL.  SEGURO  DE  \nCOISAS.  A\u00c7\u00c3O  DE  REGRESSO.  JUROS  DE  MORA.  TERMO  INICIAL.  DATA  DO  \nDESEMBOLSO.  1.  Consoante  o  entendimento  jurisprudencial  desta  Corte,  na  a\u00e7\u00e3o  \nde  repara\u00e7\u00e3o  de  danos  ajuizada  por  seguradora  contra  o  causador  do  sinistro  os  \njuros  de  mora  devem  fluir  a  partir  da  data  do  efetivo  desembolso,  e  n\u00e3o  da  \ncita\u00e7\u00e3o.  2.  AGRAVO  REGIMENTAL  DESPROVIDO\u201d  (AgRg  no  REsp  1.249.909\/RS,  Rel.  \nMinistro  Paulo  De  Tarso  Sanseverino,  Terceira  Turma,  DJe  22\/2\/2013)\nDiante  do  exposto,  julgo  procedente  o  pedido  para  condenar  os  corr\u00e9s,  \nsolidariamente,  a  pagar  \u00e0  autora  a  quantia  de  R$  8.164,59,  com  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  e  \njuros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas,  ambos  da  data  do  desembolso.  \u00a0\nPonho  fim  \u00e0  fase  cognitiva  do  processo  nos  termos  do  art.  487,  I,  do  CPC.  \nVencidos,  pagar\u00e3o  os  corr\u00e9us  as  despesas  processuais  e  os  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios,  os  quais  fixo  em  10%  do  valor  da  condena\u00e7\u00e3o  (CPC  85,  \u00a0\u00a72\u00ba).  \u00a0\nPIC\nS\u00e3o  Paulo , 28  de  agosto  de  2017 .\nGustavo  Henrique  Bretas  Marzag\u00e3o\n           Juiz  de  Direito  \nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1126133-42.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 36D022F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO HENRIQUE BRETAS MARZAGAO, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 19:03 . fls. 93"}},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40435710-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/04\/2017 15:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40412060-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 24\/04\/2017 17:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40375260-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 12\/04\/2017 16:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Rol de Testemunha Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40356230-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Rol de Testemunha Data: 07\/04\/2017 17:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0121\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 2323 P\u00e1gina: 671 - 675","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0121\/2017 Teor do ato: Vistos.Defiro realiza\u00e7\u00e3o da prova oral (testemunhas) requerida pelo autor e r\u00e9u. Designo audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento para o dia 03.05.17, \u00e0s 15:30h, na sala n\u00ba 1207, deste F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes Jr.Em cinco dias, apresentem as partes o rol de testemunhas (m\u00e1ximo de tr\u00eas por fato - CPC 357, \u00a7 6\u00ba), com os dados constantes do art. 450 do CPC.Cabe ao advogado de cada parte informar ou intimar cada testemunha por si arrolada (art. 455 do CPC).Intime-se.S\u00e3o Paulo, 04 de abril de 2017. Advogados(s): Debora Romano (OAB 98602\/SP), Lemmon Veiga Guzzo (OAB 187799\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Defiro realiza\u00e7\u00e3o da prova oral (testemunhas) requerida pelo autor e r\u00e9u. Designo audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento para o dia 03.05.17, \u00e0s 15:30h, na sala n\u00ba 1207, deste F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes Jr.Em cinco dias, apresentem as partes o rol de testemunhas (m\u00e1ximo de tr\u00eas por fato - CPC 357, \u00a7 6\u00ba), com os dados constantes do art. 450 do CPC.Cabe ao advogado de cada parte informar ou intimar cada testemunha por si arrolada (art. 455 do CPC).Intime-se.S\u00e3o Paulo, 04 de abril de 2017.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n35\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 12\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1207\/1209,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171.6238,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp35cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1126133-42.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Seguro\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Alex Empresa  de Taxis  Ltda e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gustavo   Henrique   Bretas   Marzag\u00e3o\nVistos.\nDefiro realiza\u00e7\u00e3o  da  prova  oral  (testemunhas)  requerida  pelo  autor  e  r\u00e9u.  \nDesigno  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento  para  o  dia  03.05.17,  \u00e0s  \n1 5:30 h, na  sala  n\u00ba  1207,  deste  F\u00f3rum  Jo\u00e3o  Mendes  Jr.\nEm  cinco  dias,  apresentem  as  partes  o  rol  de  testemunhas  (m\u00e1ximo  de  tr\u00eas  \npor  fato  -  CPC  357,  \u00a7  6\u00ba),  com  os  dados  constantes  do  art.  450  do  CPC.\nCabe  ao  advogado  de  cada  parte  informar  ou  intimar  cada  testemunha  por  \nsi  arrolada  (art.  455  do  CPC).\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 04  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1126133-42.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 2EE02B7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO HENRIQUE BRETAS MARZAGAO, liberado nos autos em 04\/04\/2017 \u00e0s 16:48 . fls. 73"}},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 03\/05\/2017 Hora 15:30 Local: 12\u00ba andar - Sala 1207 (Juiz Auxiliar) Situac\u00e3o: Pendente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.41183417-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 02\/12\/2016 14:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.41168592-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 29\/11\/2016 17:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0366\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 2248 P\u00e1gina: 764 - 779","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0366\/2016 Teor do ato: Vistos.Afasto a preliminar de ilegitimidade passiva alegada pela corr\u00e9, uma vez que o entendimento firmado pelo Tribunal de Justi\u00e7a reconhece como solid\u00e1ria a responsabilidade da locadora pelos danos causados a terceiro no uso de ve\u00edculo locado, aplicando-se a S\u00famula 492 do Supremo Tribunal Federal. Nesse sentido:EMENTA: ACIDENTE DE TR\u00c2NSITO. INDENIZA\u00c7\u00c3O. A empresa locadora de ve\u00edculos \u00e9 respons\u00e1vel solidariamente com o locat\u00e1rio causador do acidente pelo ressarcimento dos danos causados a terceiros. Intelig\u00eancia da S\u00famula 492 DO STF. Senten\u00e7a mantida. Recurso Improvido. (Apela\u00e7\u00e3o n\u00b0 990.10.441.131-9, 26\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, Relator Desembargador Felipe Ferreira, julgamento em 27 de outubro de 2010).N\u00e3o havendo outras quest\u00f5es processuais a analisar, dou o feito por saneado.Fixo pontos controvertidos a din\u00e2mica e a culpa na colis\u00e3o. Para dirimir a quest\u00e3o, manifestem-se as partes sobre quais provas pretendem produzir, fundamentando a pertin\u00eancia de cada uma.Int.S\u00e3o Paulo, 24 de novembro de 2016.Gustavo Henrique Bretas Marzag\u00e3oJuiz de Direito Advogados(s): Debora Romano (OAB 98602\/SP), Lemmon Veiga Guzzo (OAB 187799\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Afasto a preliminar de ilegitimidade passiva alegada pela corr\u00e9, uma vez que o entendimento firmado pelo Tribunal de Justi\u00e7a reconhece como solid\u00e1ria a responsabilidade da locadora pelos danos causados a terceiro no uso de ve\u00edculo locado, aplicando-se a S\u00famula 492 do Supremo Tribunal Federal. Nesse sentido:EMENTA: ACIDENTE DE TR\u00c2NSITO. INDENIZA\u00c7\u00c3O. A empresa locadora de ve\u00edculos \u00e9 respons\u00e1vel solidariamente com o locat\u00e1rio causador do acidente pelo ressarcimento dos danos causados a terceiros. Intelig\u00eancia da S\u00famula 492 DO STF. Senten\u00e7a mantida. Recurso Improvido. (Apela\u00e7\u00e3o n\u00b0 990.10.441.131-9, 26\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, Relator Desembargador Felipe Ferreira, julgamento em 27 de outubro de 2010).N\u00e3o havendo outras quest\u00f5es processuais a analisar, dou o feito por saneado.Fixo pontos controvertidos a din\u00e2mica e a culpa na colis\u00e3o. Para dirimir a quest\u00e3o, manifestem-se as partes sobre quais provas pretendem produzir, fundamentando a pertin\u00eancia de cada uma.Int.S\u00e3o Paulo, 24 de novembro de 2016.Gustavo Henrique Bretas Marzag\u00e3oJuiz de Direito","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n35\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1126133-42.2015.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Seguro\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Alex Empresa  de Taxis  Ltda e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gustavo   Henrique   Bretas   Marzag\u00e3o\nVistos. Afasto  a  preliminar  de  ilegitimidade  passiva  alegada  pela  corr\u00e9,  uma  vez  que  o  \nentendimento  firmado  pelo  Tribunal  de  Justi\u00e7a  reconhece  como  solid\u00e1ria  a  responsabilidade  da  \nlocadora  pelos  danos  causados  a  terceiro  no  uso  de  ve\u00edculo  locado,  aplicando-se  a  S\u00famula  492  do  \nSupremo  Tribunal  Federal.  Nesse  sentido:\nEMENTA:  ACIDENTE  DE  TR\u00c2NSITO.  INDENIZA\u00c7\u00c3O.  A  empresa  locadora  de  \nve\u00edculos  \u00e9  respons\u00e1vel  solidariamente  com  o  locat\u00e1rio  causador  do  acidente  pelo  ressarcimento  \ndos  danos  causados  a  terceiros.  Intelig\u00eancia  da  S\u00famula  492  DO  STF.  Senten\u00e7a  mantida.  Recurso  \nImprovido.  (Apela\u00e7\u00e3o  n\u00b0  990.10.441.131-9,  26\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  \nde  S\u00e3o  Paulo,  Relator  Desembargador  Felipe  Ferreira,  julgamento  em  27  de  outubro  de  2010).\nN\u00e3o  havendo  outras  quest\u00f5es  processuais  a  analisar,  dou  o  feito  por  saneado.\nFixo  ponto s controvertido s a  din\u00e2mica  e  a  culpa  na  colis\u00e3o.  \nPara  dirimir  a  quest\u00e3o,  manifestem-se  as  partes  sobre  quais  provas  pretendem  \nproduzir,  fundamentando  a  pertin\u00eancia  de  cada  uma.\nInt.\nS\u00e3o Paulo , 24  de  novembro  de 2016 .\nGustavo  Henrique  Bretas Marzag\u00e3o\nJuiz  de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1126133-42.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 294949C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO HENRIQUE BRETAS MARZAGAO, liberado nos autos em 24\/11\/2016 \u00e0s 21:14 . fls. 68"}},{"data":"07\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/09\/2016","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40835908-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 02\/09\/2016 15:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40835821-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 02\/09\/2016 15:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0235\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 2188 P\u00e1gina: 842 \u00e0 848","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0235\/2016 Teor do ato: Manifeste-se o autor em r\u00e9plica, no prazo de 15 dias. Advogados(s): Lemmon Veiga Guzzo (OAB 187799\/SP), Debora Romano (OAB 98602\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se o autor em r\u00e9plica, no prazo de 15 dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/02\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/02\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/02\/2016","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/02\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40099804-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 11\/02\/2016 09:17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/01\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0014\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/01\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2046 P\u00e1gina: 589\/597","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/01\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0014\/2016 Teor do ato: Cite-se. Int.. Advogados(s): Lemmon Veiga Guzzo (OAB 187799\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2016","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 100.2016\/000657-0 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 12\/02\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 35\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/01\/2016","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 100.2016\/000652-9 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 12\/02\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 35\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/01\/2016","descricao":"Despacho    Cite-se. Int..","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n35\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1126133-42.2015.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Alex Empresa  de Taxis  Ltda e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cesar   Augusto   Vieira   Macedo\nCite-se.\nInt..\nS\u00e3o  Paulo , 09  de  dezembro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1126133-42.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 1854BC5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CESAR AUGUSTO VIEIRA MACEDO, liberado nos autos em 08\/01\/2016 \u00e0s 15:46 . fls. 29"}},{"data":"09\/12\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/12\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"11\/02\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"02\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"02\/09\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"29\/11\/2016","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"02\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"07\/04\/2017","tipo":"Rol de Testemunha"},{"data":"12\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"24\/04\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"28\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/09\/2017","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"03\/05\/2017","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Pendente 3"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":44,"total_andamentos":44}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"418464853","codPublicacaoOrigem":"745085636","dataDivulgacao":"Dec 10 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 11 2015 12:00:00:000AM","numero":"1126133-42.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2024","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1126133-42.2015.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. ADVOGADO : 187799\/SP - Lemmon Veiga Guzzo REQDO : Alex Empresa de Taxis Ltda VARA :35\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 08\/12\/2015","paginaInicial":"88","paginaFinal":"88","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"578643","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"10493539","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Dec  9 2015 10:24:39:613PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1126133-42.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1126133-42.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"746224057","codPublicacaoOrigem":"1194567765","dataDivulgacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1126133-42.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2422","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"35\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1126133-42.2015.8.26.0100 - Procedimento Comum - Seguro - Alex Empresa de Taxis Ltda e outro - Vistos.ITA\u00da SEGURO DE AUTO E RESID\u00caNCIA S\/A ajuizou a\u00e7\u00e3o regressiva de ressarcimento de danos em face de JOS\u00c9 MIGUEL DE LIMA e ALEX EMPRESA DE TAXI LTDA.Aduz que, em 24.05.15, JOS\u00c9 MIGUEL conduzia o ve\u00edculo Voyage (placas EZL-2602), de propriedade da ALEX EMPRESA DE TAXI LTDA., e provocou a colis\u00e3o com o ve\u00edculo Corolla (placas EYB-9193), causando-lhe danos que teve de suportar em raz\u00e3o do contrato de seguro que celebrou com Jacinto Luque. Narra que os ve\u00edculos envolvidos transitavam em sentidos opostos na Avenida Raimundo Pereira Magalh\u00e3es, at\u00e9 que JOS\u00c9 MIGUEL perdeu o controle do ve\u00edculo, avan\u00e7ou na contram\u00e3o em sinalizar e veio a atingir o ve\u00edculo segurado. Pede a condena\u00e7\u00e3o dos corr\u00e9us no valor que gastou com a liquida\u00e7\u00e3o do sinistro, no total de R$ 8.164,59.A r\u00e9 ALEX EMPRESA DE TAXI LTDA. apresentou contesta\u00e7\u00e3o \u00e0s fls. 33\/36. Alega ilegitimidade passiva porque o condutor do seu ve\u00edculo n\u00e3o era seu preposto, mas mero locat\u00e1rio, pois aluga ve\u00edculos para taxistas profissionais; n\u00e3o \u00e9 respons\u00e1vel solid\u00e1rio com o taxista; inexist\u00eancia de culpa e de confiss\u00e3o de culpa do condutor do t\u00e1xi e inexigibilidade de conduta diversa. Citado, o corr\u00e9u MIGUEL n\u00e3o apresentou resposta (fls. 56\/57 e 84).R\u00e9plica \u00e0s fls. 61\/67.Saneador \u00e0s fls. 68.Durante a instru\u00e7\u00e3o, foi ouvida uma testemunha arrolada como informante pela autora (fls. 85\/88). \u00c9 O RELAT\u00d3RIO.FUNDAMENTO E DECIDO.A preliminar de ilegitimidade levantada pela corr\u00e9 ALEX EMPRESA DE TAXI passiva j\u00e1 foi recha\u00e7ada pela decis\u00e3o saneadora com base na S\u00famula 492 do STF:A empresa locadora de ve\u00edculos responde, civil e solidariamente com o locat\u00e1rio, pelos danos por este causados a terceiro, no uso do carro locado. Passo ao exame do m\u00e9rito. Afasto os efeitos da revelia em raz\u00e3o do disposto no art. 345, I, do CPC.De acordo com a inicial, os ve\u00edculos envolvidos transitavam em sentidos opostos na Avenida Raimundo Pereira Magalh\u00e3es, at\u00e9 que JOS\u00c9 MIGUEL, que conduzia o ve\u00edculo da corr\u00e9 ALEX EMPRESA DE TAXI, perdeu o controle da dire\u00e7\u00e3o, avan\u00e7ou na contram\u00e3o sem sinalizar e veio a atingir o ve\u00edculo do segurado da autora.O corr\u00e9u ALEX EMPRESA DE TAXI, por sua vez, sustenta inexigibilidade de conduta diversa porque o condutor de seu ve\u00edculo somente veio a colidir no ve\u00edculo segurado pela autora porque teve a sua trajet\u00f3ria interceptada por terceiro. Ao dar sua vers\u00e3o dos fatos \u00e0 autoridade policial, JOS\u00c9 MIGUEL, condutor de ve\u00edculo da corr\u00e9 ALEX EMPRESA DE TAXI, disse que um outro ve\u00edculo o fechou, o que lhe obrigou a desviar, vindo a colidir com o ve\u00edculo do segurado da autora (fl. 17). Quem alega a culpa de terceiro tem o \u00f4nus de prov\u00e1-la, nos termos do art. 373, II, do CPC. No caso, o corr\u00e9u ALEX EMPRESA DE TAXI n\u00e3o conseguiu provar a sua vers\u00e3o, de modo que prevalece a incontroversa da autora de que o ve\u00edculo de propriedade da corr\u00e9 ALEX EMPRESA DE TAXI, conduzido pelo corr\u00e9u JOS\u00c9 MIGUEL, invadiu a contram\u00e3o e veio a colidir com o ve\u00edculo segurado pela autora.Essa din\u00e2mica revela evidente culpa do corr\u00e9u JOS\u00c9 MIGUEL, condutor do ve\u00edculo da corr\u00e9 ALEX EMPRESA DE TAXI, porque agiu com imper\u00edcia e imprud\u00eancia.A culpa da corr\u00e9 ALEX EMPRESA DE TAXI decorre do fato de ser a propriet\u00e1rio do ve\u00edculo e de ter escolhido mal a pessoa a quem o entregou a posse, pouco importando, para o caso, a finalidade do uso do ve\u00edculo, isto \u00e9, para fins recreativos ou profissionais (culpa in eligendo). A responsabilidade da corr\u00e9 ainda decorreu de tema sumulado pelo STF, na S\u00famula 472: A empresa locadora de ve\u00edculos responde, civil e solidariamente com o locat\u00e1rio, pelos danos por este causados a terceiro, no uso do carro locado. A testemunha arrolada pela autora foi ouvida como informante porque era a condutora do ve\u00edculo segurado pela autora e suas declara\u00e7\u00f5es v\u00e3o na linha dos fatos incontroversos (fls. 85\/88). Os danos materiais restaram devidamente comprovados \u00e0s fls. 23 e sequer foram impugnados pela corr\u00e9.Por fim, os juros de mora devem correr da data do efetivo desembolso e n\u00e3o da data do sinistro ou da cita\u00e7\u00e3o: \"AGRAVO REGIMENTAL. RECURSO ESPECIAL. CIVIL. SEGURO DE COISAS. A\u00c7\u00c3O DE REGRESSO. JUROS DE MORA. TERMO INICIAL. DATA DO DESEMBOLSO. 1. Consoante o entendimento jurisprudencial desta Corte, na a\u00e7\u00e3o de repara\u00e7\u00e3o de danos ajuizada por seguradora contra o causador do sinistro os juros de mora devem fluir a partir da data do efetivo desembolso, e n\u00e3o da cita\u00e7\u00e3o. 2. AGRAVO REGIMENTAL DESPROVIDO\" (AgRg no REsp 1.249.909\/RS, Rel. Ministro Paulo De Tarso Sanseverino, Terceira Turma, DJe 22\/2\/2013)Diante do exposto, julgo procedente o pedido para condenar os corr\u00e9s, solidariamente, a pagar \u00e0 autora a quantia de R$ 8.164,59, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros de mora de 1% ao m\u00eas, ambos da data do desembolso. Ponho fim \u00e0 fase cognitiva do processo nos termos do art. 487, I, do CPC. Vencidos, pagar\u00e3o os corr\u00e9us as despesas processuais e os honor\u00e1rios advocat\u00edcios, os quais fixo em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o (CPC 85, \u00a72\u00ba). PICS\u00e3o Paulo, 28 de agosto de 2017. Gustavo Henrique Bretas Marzag\u00e3o Juiz de Direito - ADV: DEBORA ROMANO (OAB 98602\/SP), LEMMON VEIGA GUZZO (OAB 187799\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0327\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 35\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO HENRIQUE BRETAS MARZAG\u00c3O ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDRE LUIS LEONCIO DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"685","paginaFinal":"685","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"920167","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25859660","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Aug 31 2017 08:44:05:417AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1126133-42.2015.8.26.0100","numeroAntigo":"1.249.909\/","numeroUnificado":"1126133-42.2015.8.26.0100|1.249.909\/","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"430531270","codPublicacaoOrigem":"785461298","dataDivulgacao":"Jan 29 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  1 2016 12:00:00:000AM","numero":"1126133-42.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2046","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"35\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1126133-42.2015.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Cite-se. Int.. - ADV: LEMMON VEIGA GUZZO (OAB 187799\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0014\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 35\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EDWARD ALBERT LANCELOT D C CATERHAM WICKFIELD ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBINSON APARECIDO DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"595","paginaFinal":"595","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"607684","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"10967726","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Jan 28 2016 09:52:09:660PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1126133-42.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1126133-42.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}