{"numero":"1128243-48.2014.8.26.0100","processos":[{"processo":"1128243-48.2014.8.26.0100","classe":"Procedimento Sum\u00e1rio","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Seguro","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"31\/07\/2015 \u00e0s 08:16 - Livre\n34\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Adriana Sachsida Garcia","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 2.747,70","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"Bandeirantes Energias S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos"},{"tipo":"Advogado","nome":"GUSTAVO ANTONIO FERES PAIX\u00c3O"}],"andamentos":[{"data":"17\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0415\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0415\/2017 Teor do ato: Com o advento da Lei n\u00ba 13.105\/2015, o ju\u00edzo de admissibilidade \u00e9 efetuado pelo ju\u00edzo \"ad quem\", na forma do art. 1.010, \u00a73\u00ba, a seguir transcrito: \"Ap\u00f3s as formalidades previstas nos \u00a7\u00a71\u00ba e 2\u00ba, os autos ser\u00e3o remetidos ao tribunal pelo juiz, independentemente de ju\u00edzo de admissibilidade.\"Nesse sentido, cumpre registrar o Enunciado n\u00ba 99 do F\u00f3rum Permanente de Processualistas Civis: o \u00d3rg\u00e3o \"a quo\" n\u00e3o far\u00e1 ju\u00edzo de admissibilidade da apela\u00e7\u00e3o. \u00c0s contrarraz\u00f5es, prazo de 15 (quinze) dias. Ap\u00f3s, subam os presentes autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, com nossas homenagens e cautelas de estilo. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP), GUSTAVO ANTONIO FERES PAIX\u00c3O (OAB 95502\/RJ)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Com o advento da Lei n\u00ba 13.105\/2015, o ju\u00edzo de admissibilidade \u00e9 efetuado pelo ju\u00edzo \"ad quem\", na forma do art. 1.010, \u00a73\u00ba, a seguir transcrito: \"Ap\u00f3s as formalidades previstas nos \u00a7\u00a71\u00ba e 2\u00ba, os autos ser\u00e3o remetidos ao tribunal pelo juiz, independentemente de ju\u00edzo de admissibilidade.\"Nesse sentido, cumpre registrar o Enunciado n\u00ba 99 do F\u00f3rum Permanente de Processualistas Civis: o \u00d3rg\u00e3o \"a quo\" n\u00e3o far\u00e1 ju\u00edzo de admissibilidade da apela\u00e7\u00e3o. \u00c0s contrarraz\u00f5es, prazo de 15 (quinze) dias. Ap\u00f3s, subam os presentes autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, com nossas homenagens e cautelas de estilo.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41121396-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 27\/09\/2017 17:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0371\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0371\/2017 Teor do ato: Ante o exposto e o mais que dos autos consta, JULGO PROCEDENTE o pedido e condeno a r\u00e9 ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais que foi postulada na peti\u00e7\u00e3o inicial.Sobre o valor desembolsado incidir\u00e1 corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pelos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica editada pelo Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a deste Estado, a partir da data do desembolso e, juros de mora de 1% ao m\u00eas, incidentes a partir da cita\u00e7\u00e3o.Condeno ainda a r\u00e9 no pagamento das verbas oriundas de sua sucumb\u00eancia, com honor\u00e1ria que fixo em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o.Finalmente, extingo o processo com an\u00e1lise de m\u00e9rito, o que fa\u00e7o com fulcro no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.P.R.I. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP), GUSTAVO ANTONIO FERES PAIX\u00c3O (OAB 95502\/RJ)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto e o mais que dos autos consta, JULGO PROCEDENTE o pedido e condeno a r\u00e9 ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais que foi postulada na peti\u00e7\u00e3o inicial.Sobre o valor desembolsado incidir\u00e1 corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pelos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica editada pelo Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a deste Estado, a partir da data do desembolso e, juros de mora de 1% ao m\u00eas, incidentes a partir da cita\u00e7\u00e3o.Condeno ainda a r\u00e9 no pagamento das verbas oriundas de sua sucumb\u00eancia, com honor\u00e1ria que fixo em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o.Finalmente, extingo o processo com an\u00e1lise de m\u00e9rito, o que fa\u00e7o com fulcro no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n34\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1128243-48.2014.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1128243-48.2014.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - Seguro\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Bandeirantes Energias S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Adriana   Sachsida   Garcia\nVistos,\nITA\u00da  SEGUROS  DE  AUTO  E  RESID\u00caNCIA  S.A.  \npromoveu  a  presente  a\u00e7\u00e3o  de  procedimento  comum  em  face  de  BANDEIRANTE  ENERGIA  \nS\/A ,  visando  presta\u00e7\u00e3o  jurisdicional  que  condenasse  a  r\u00e9  no  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  \nmateriais,  no  valor  de  R$  2.747,70,  corrigida  monetariamente  e  acrescida  de  juros  de  mora.  Sem  \npreju\u00edzo  da  condena\u00e7\u00e3o  no  pagamento  das  verbas  de  sucumb\u00eancia.\nFundamentou  a  pretens\u00e3o  na  alega\u00e7\u00e3o  de  que  foi  obrigada  a  \nindenizar  os  segurados  Renata  Botelho  Melo,  Thais  Talita  da  Silva  Vilas  Boas  e  Daniel  Gomes  \nMarzag\u00e3o,  por  for\u00e7a  dos  contratos  de  seguro  firmado  entre  as  partes,  representados,  \nrespectivamente,  pelas  ap\u00f3lices  n\u00ba  33.14.11891540.0,  n\u00ba  33.14.11525688.0  e  n\u00ba  33.14.12282657.0.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1128243-48.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 3752F97. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADRIANA SACHSIDA GARCIA, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 11:22 . fls. 205\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n34\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1128243-48.2014.8.26.0100 - lauda  2\nConsoante\n regula\u00e7\u00e3o  do  sinistro,  alegou  que  nas  datas  de  \n15.11.2013,  06.03.2014  e  17.01.2014,  as  regi\u00f5es,  respectivamente,  das  Comarcas  de  S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  \nCampos,  Caraguatatuba  e  Pindamonhangaba,  foram  atingidas  por  intenso  temporal  e  as  resid\u00eancias  \ndos  segurados  foram  v\u00edtimas  de  sobrecarga  el\u00e9trica  causada  pela  queda  de  raios.\nNesse  panorama,  v\u00e1rios  aparelhos  eletr\u00f4nicos  \n melhor  \nespecificados  na  inicial  \n restaram  seriamente  avariados.\nOs  segurados  encaminharam  os  bens  danificados  para  \npareceres  t\u00e9cnicos,  a  fim  de  que  fossem  apurados  os  danos  e  a  prov\u00e1vel  causa  (fls.  62\/63  e  66\/70).\nSem  preju\u00edzo,  a  autora  procedeu  \u00e0  investiga\u00e7\u00e3o  dos  aspectos  \nf\u00e1ticos  e  contratuais  relacionados  \u00e0  cobertura;  constando  dos  relat\u00f3rios  de  regula\u00e7\u00e3o  dos  sinistros  \n(fls.  50\/53,  54\/578  e  58\/61)  a  conclus\u00e3o  de  que,  em  todos  os  casos,  os  danos  ocorreram  porque  \nhouve  forte  temporal  na  regi\u00e3o,  com  queda  de  raios,  causando  oscila\u00e7\u00e3o  de  energia.\nCom  a  inicial  vieram  os  documentos  de  fls.  35\/80.\nA  a\u00e7\u00e3o  foi  inicialmente  distribu\u00edda  para  a  13\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  \nForo  Central  da  Capital,  que  declinou  da  compet\u00eancia  (fls.  81).\nCitada  (fls.  89)  a  r\u00e9  ofertou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  90\/129),  \narguindo  defesa  exclusivamente  de  m\u00e9rito.  Afirmou  n\u00e3o  constar  nos  registros  da  concession\u00e1ria  de  \nenergia  anota\u00e7\u00e3o  de  ocorr\u00eancias  na  rede,  na  data  do  sinistro  descrito  na  inicial.  Negou  a  exist\u00eancia  \nde  nexo  de  causalidade.  Tampouco  consta  registro  de  pedido  administrativo  de  repara\u00e7\u00e3o  de  \ndanos,  feito  em  nome  da  autora  ou  dos  segurados.  Alegou  a  excludente  de  fortuito  externo  ou  \nfor\u00e7a  maior,  por  fen\u00f4meno  da  natureza.  Impugnou  os  documentos  que  instruem  a  inicial  e  os  \nvalores  postulados,  sustentando  aus\u00eancia  de  comprova\u00e7\u00e3o  dos  danos  materiais  alegados.  Negou  a  \nincid\u00eancia  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor.\nR\u00e9plica  de  fls.  132\/193.\nAs  partes  postularam  o  julgamento  antecipado  da  lide  (fls.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1128243-48.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 3752F97. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADRIANA SACHSIDA GARCIA, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 11:22 . fls. 206\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n34\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1128243-48.2014.8.26.0100 - lauda  3\n196\/202\n e  203\/204).\n\u00c9 o  relat\u00f3rio.\nDecido .\nPresentes  os  pressupostos  processuais  e  as  condi\u00e7\u00f5es  da  \na\u00e7\u00e3o,  entendida  como  direito  abstrato,  o  feito  comporta  julgamento  de  m\u00e9rito,  no  estado  em  que  se  \nencontra;  desnecess\u00e1ria  a  colheita  de  outras  provas,  pois  a  mat\u00e9ria  \u00e9  eminentemente  de  direito  e  os  \nfatos  controversos  vieram  bem  comprovados  por  documentos,  autorizando  o  julgamento  \nantecipado,  em  conformidade  com  a  regra  do  artigo  355,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nInicialmente,  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  \u00f4nus  da  prova,  insta  registrar  \nque,  n\u00e3o  obstante  a  responsabilidade  da  r\u00e9  seja  objetiva,  por  for\u00e7a  de  preceito  constitucional,  isso  \nn\u00e3o  significa  o  afastamento  da  incid\u00eancia  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor.\nEssa  incid\u00eancia  \u00e9  cogente,  pois  h\u00e1  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo,  \nsendo  a  energia  considerada  produto;  logo,  incide  na  esp\u00e9cie  a  regra  do  artigo  14  do  CDC.\nAl\u00e9m  disso,  n\u00e3o  h\u00e1  conflito  entre  os  dois  estatutos,  nem  \nincoer\u00eancia  l\u00f3gico-jur\u00eddica  na  sua  aplica\u00e7\u00e3o  conjunta.\nE  os  dois  regramentos  atribuem  \u00e0  r\u00e9  o  \u00f4nus  da  prova.\nDestaca-se  a  teoria  do  risco  administrativo,  s\u00f3  se  eximindo  \nde  responsabilidade  a  concession\u00e1ria  do  servi\u00e7o  p\u00fablico  \u00e0  vista  da  prova  do  caso  fortuito  ou  for\u00e7a  \nmaior,  da  culpa  da  v\u00edtima  ou  do  fato  de  terceiro.\nFeitas  esta  considera\u00e7\u00f5es,  \u00e9  de  ser  reconhecido  que  o  pedido  \nprocede. As provas  que  instru\u00edram  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial  s\u00e3o  id\u00f4neas  para  a  \ncomprova\u00e7\u00e3o  do  dano  e  do  nexo  de  causalidade  e  n\u00e3o  sofreram  impugna\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1128243-48.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 3752F97. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADRIANA SACHSIDA GARCIA, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 11:22 . fls. 207\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n34\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1128243-48.2014.8.26.0100 - lauda  4\nIn\n casu,  a  simples  alega\u00e7\u00e3o  de  que  n\u00e3o  foram  produzidas  \nsob  o  crivo  do  contradit\u00f3rio  \u00e9  insuficiente  para  retirar  delas  credibilidade  porque  o  laudo  foi  \nelaborado  por  empresa  que  n\u00e3o  \u00e9  parte  na  causa,  e  n\u00e3o  se  v\u00ea  nenhum  benef\u00edcio  para  a  empresa  \nseguradora  forjar  sinistro  que  causou  dano  a  ser  por  ela  indenizado.\nNo  mais,  a  impugna\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  \u00e9  gen\u00e9rica  e  por  isso  n\u00e3o  pode  \nser  levada  em  considera\u00e7\u00e3o.\nPortanto, \u00e9  de  ser  considerada  como  verdadeira  a  alega\u00e7\u00e3o  \nde  que  ocorreu  forte  temporal,  com  queda  de  raios,  o  qual  causou  oscila\u00e7\u00e3o  de  energia  e  danos  nos  \nequipamentos  dos  segurados.\nAnoto ainda,  por  oportuno,  que  n\u00e3o  se  exige  o  pr\u00e9vio  \nesgotamento  da  esfera  administrativa,  o  que  cercearia  o  princ\u00edpio  constitucional  de  amplo  acesso  \nao  Judici\u00e1rio.\nE  repete-se,  no que  diz  respeito  aos  danos  aos  \nconsumidores,  a  responsabilidade  da  concession\u00e1ria  de  energia  el\u00e9trica  \u00e9  objetiva.\nComo  ensina  a  doutrina:\n\u201cI  \n Explica  Alvino  Lima  em  seu  cl\u00e1ssico  \ntrabalho  sobre  o  tema:  \u201cEm  mat\u00e9ria  de  acidentes  de  eletricidade,  nos  \nquais  a  comprova\u00e7\u00e3o  da  culpa  da  empresa  \u00e9  dif\u00edcil,  sen\u00e3o  imposs\u00edvel,  \ncompete  \u00e0  v\u00edtima  provar  t\u00e3o  somente  o  dano  produzido  pela  coisa  \ninanimada,  visto  como  h\u00e1  o  fato  da  coisa  que  escapou  \u00e0  guarda.  \nTodavia,  nos  casos  das  instala\u00e7\u00f5es  el\u00e9tricas  de  distribui\u00e7\u00e3o,  \nconstituindo-se  em  uma  rede  extensa  que  n\u00e3o  pode  ser  fiscalizada  \nperfeitamente,  os  acidentes  decorrentes  do  fato  da  coisa,  como  seja  a  \nruptura  de  um  fio  que  atinge  a  v\u00edtima,  correm  sob  a  responsabilidade  da  \nempresa,  que  s\u00f3  ser\u00e1  desfeita  pela  prova  do  caso  fortuito,  da  for\u00e7a  \nmaior  ou  da  culpa  da  v\u00edtima,  apesar  de  ignorada  a  causa  do  \nacidente\u201d\u201d 2\n.\nN\u00e3o se  olvide  que  a  empresa  concession\u00e1ria  de  energia  \n2  Stoco,  Rui \n in  \u201cTratado  de responsabilidade  civil \n doutrina e jurisprud\u00eancia\u201d  \n Editora Revista  dos \nTribunais  \n 7\u00aa edi\u00e7\u00e3o  \n p\u00e1g. 1154.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1128243-48.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 3752F97. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADRIANA SACHSIDA GARCIA, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 11:22 . fls. 208\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n34\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1128243-48.2014.8.26.0100 - lauda  5\nel\u00e9trica\n tem  a  obriga\u00e7\u00e3o  de  primar  pelos  seus  servi\u00e7os  e  quando  permite  a  terceiriza\u00e7\u00e3o  ou  \ninstala\u00e7\u00e3o  de  forma  privada  tem  a  obriga\u00e7\u00e3o  de  fiscalizar  e  manter  a  regularidade  dos  servi\u00e7os  \ncolocados  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  dos  usu\u00e1rios,  informando-os  de  seus  direitos  e  obriga\u00e7\u00f5es  e  principalmente  \ndos  cuidados  que  devem  ter  com  a  sua  utiliza\u00e7\u00e3o 3\n.\nH\u00e1  comprova\u00e7\u00e3o  nos  autos  de  que  houve  a  perda  dos  \nequipamentos  ou  de  que,  pelo  menos,  foram  necess\u00e1rios  reparos;  e  n\u00e3o  consta  dos  autos  sequer  \ninsinua\u00e7\u00e3o  de  que  a  causa  do  dano  fosse  outra  que  n\u00e3o  a  oscila\u00e7\u00e3o  de  energia  de  que  d\u00e1  conta  a  \npeti\u00e7\u00e3o  inicial.\nAqui, vale  dizer,  n\u00e3o  h\u00e1  qualquer  obrigatoriedade  do  \nconsumidor  em  utilizar-se  de  estabilizador  de  energia;  ademais,  n\u00e3o  h\u00e1  nenhuma  indica\u00e7\u00e3o  de  que  \neste  recurso  fosse  adequado  ou  eficiente,  no  caso  do  equipamento  danificado.\nE  n\u00e3o  h\u00e1  prova  de  caso  fortuito,  for\u00e7a  maior  ou  culpa  \nexclusiva  da  v\u00edtima.\nNesse sentido  \u00e9  a  jurisprud\u00eancia:\n\u201cNos  termos  do  art.  14  do  CDC,  a \nresponsabilidade  de  concession\u00e1ria  de  servi\u00e7o  p\u00fablico  \u00e9  objetiva  se  \nconstatado  defeito  na  presta\u00e7\u00e3o  do  servi\u00e7o,  raz\u00e3o  pela  qual  \ndemonstrada  a  ocorr\u00eancia  de  sobrecarga  de  energia  el\u00e9trica  que  \nocasionou  danos  em  aparelhos  eletroeletr\u00f4nicos  pertencentes  a \nestabelecimento  comercial,  cabe  \u00e0  prestadora  do  servi\u00e7o  indenizar  os  \npreju\u00edzos  experimentados  pelo  consumidor\u201d 4\n.\n\u201cPelo  simples  exerc\u00edcio  da  atividade  perigosa  \nque  desenvolve,  geradora  de  risco,  assume  a companhia  de  energia  \nel\u00e9trica  a  obriga\u00e7\u00e3o  de  indenizar;  basta  que  exista  o  nexo  de  \ncausalidade  entre  o  exerc\u00edcio  da  atividade  e  o  dano  superveniente,  para  \nque  se  completem  os  pressupostos  da  responsabilidade  objetiva\u201d 5\n.\n3  TJRO  \n C. C\u00edvel  \n AP. 02.009235-0  \n Rel. Sebasti\u00e3o  T. Chaves  \n j. 18.02.2003  \n RT 816\/853.\n4 1\u00ba  TACSP  \n 1\u00aa C.  \n Ap. 868.576-5  \n Rel. Reinaldo  Miluzzi \n j. 20.09.2004  \n RT 836\/201.\n5  TJMG  \n 3\u00aa C.  \n Ap. \n Rel. L\u00facio  Urbano  \n j. 17.09.96  \n RT 36\/341.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1128243-48.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 3752F97. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADRIANA SACHSIDA GARCIA, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 11:22 . fls. 209\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n34\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1128243-48.2014.8.26.0100 - lauda  6\nAnte\n o  exposto  e  o  mais  que  dos  autos  consta,  JULGO  \nPROCEDENTE  o  pedido  e  condeno  a  r\u00e9  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  materiais  que  \nfoi  postulada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.\nSobre o  valor  desembolsado  incidir\u00e1  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  \npelos  \u00edndices  da  Tabela  Pr\u00e1tica  editada  pelo  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  deste  Estado,  a  partir  da  \ndata  do  desembolso  e,  juros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas,  incidentes  a  partir  da  cita\u00e7\u00e3o.\nCondeno  ainda  a  r\u00e9  no  pagamento  das  verbas  oriundas  de  \nsua  sucumb\u00eancia,  com  honor\u00e1ria  que  fixo  em  10%  sobre  o  valor  da  condena\u00e7\u00e3o.\nFinalmente,  extingo  o  processo  com  an\u00e1lise  de  m\u00e9rito,  o  que  \nfa\u00e7o  com  fulcro  no  artigo  487,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo,  5  de  setembro  de  2017.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1128243-48.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 3752F97. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADRIANA SACHSIDA GARCIA, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 11:22 . fls. 210"}},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2016","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40814334-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 29\/08\/2016 17:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40782941-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/08\/2016 11:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0300\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2180 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0300\/2016 Teor do ato: Digam as partes, no prazo de 10 dias, se pretendem produzir outras provas, especificando-as e justificando a pertin\u00eancia.Intime-se. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP), GUSTAVO ANTONIO FERES PAIX\u00c3O (OAB 95502\/RJ)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2016","descricao":"Despacho    Digam as partes, no prazo de 10 dias, se pretendem produzir outras provas, especificando-as e justificando a pertin\u00eancia.Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL - 34\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   11\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  1127\/1129  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP  -  Telefone:  2171-6233  \nProcesso n\u00ba 1128243-48.2014.8.26.0100  - p.  1 neves\nDESPACHO\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\n \nAos  11  de  agosto  de  2016 , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)\nMM(\u00aa).  Ju\u00edz(a)  de  Direito,  Dr(\u00aa).  \nAdriana   Sachsida   Garcia. \nEu,            , digitei  e  providenciei  a  impress\u00e3o.\nProcesso  n\u00ba: 1128243-48.2014.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Sum\u00e1rio - Seguro\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Bandeirantes  Energias S\/A\nDigam  as  partes,  no  prazo  de  10  dias,  se  pretendem  produzir  outras  provas,  \nespecificando-as  e  justificando  a  pertin\u00eancia.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 11  de  agosto  de  2016            \nAdriana   Sachsida   Garcia .\n                                Juiz   de   Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1128243-48.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 2397A6D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADRIANA SACHSIDA GARCIA, liberado nos autos em 11\/08\/2016 \u00e0s 17:19 . fls. 194"}},{"data":"11\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/02\/2016","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40086436-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 04\/02\/2016 15:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0021\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/01\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/01\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2044 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0021\/2016 Teor do ato: Vistas dos autos ao autor para manifestar-se, em 10 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o (art. 326 ou 327 do CPC). Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP), GUSTAVO ANTONIO FERES PAIX\u00c3O (OAB 95502\/RJ)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/01\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vistas dos autos ao autor para manifestar-se, em 10 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o (art. 326 ou 327 do CPC).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/01\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40019942-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 15\/01\/2016 14:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/01\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR409220755TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel Destinat\u00e1rio : Bandeirantes Energias S\/A Dilig\u00eancia : 21\/12\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/12\/2015","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/10\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40865411-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 16\/10\/2015 10:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0282\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/08\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/08\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 19848 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0282\/2015 Teor do ato: Vistos. 1 - N\u00e3o se desconhece que, nos termos do artigo 275, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, o rito para a\u00e7\u00f5es como a tratada nestes autos deve obedecer ao procedimento sum\u00e1rio. Entretanto, a convers\u00e3o do rito para o ordin\u00e1rio \u00e9 medida conveniente, porquanto as sucessivas redesigna\u00e7\u00f5es das solenidades de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, ensejadas, no mais das vezes, pela n\u00e3o localiza\u00e7\u00e3o do requerido, acabam por retardar o andamento do procedimento sum\u00e1rio, que, em tese, deve ser mais c\u00e9lere que o rito ordin\u00e1rio. Por outro lado, n\u00e3o h\u00e1 qualquer nulidade processual a ser cogitada, o que somente poderia ser declarado quando comprovado o preju\u00edzo pelas partes, estando garantida n\u00e3o apenas a ampla defesa, mas tamb\u00e9m o pleno contradit\u00f3rio. Al\u00e9m disso, a qualquer momento podem as partes noticiar a celebra\u00e7\u00e3o de acordo e o Ju\u00edzo tem a prerrogativa, se e quando o caso, de convoc\u00e1-las, nos termos do artigo 125, inciso IV, do Estatuto Processual. O Egr\u00e9gio Superior Tribunal de Justi\u00e7a j\u00e1 se pronunciou, entendendo n\u00e3o haver nulidade na convers\u00e3o como ora determinada: \"A jurisprud\u00eancia do S.T.J. acolhe o entendimento no sentido de que, inexistindo preju\u00edzo para a parte adversa, admiss\u00edvel \u00e9 a convers\u00e3o do rito Sum\u00e1rio para o Ordin\u00e1rio\" (Resp 62318\/S\u00e3o Paulo, Rel. Min. Waldemar Zveiter). Salienta-se, no entanto, que a convers\u00e3o determinada, na forma desta decis\u00e3o, de natureza meramente formal, n\u00e3o interfere substancialmente no processo e, portanto, n\u00e3o traz preju\u00edzos \u00e0s partes. Salienta-se, ademais, que n\u00e3o se tratando de altera\u00e7\u00e3o substancial, ficam garantidas \u00e0s partes as prerrogativas dos arts. 550 e 551, \u00a7 3\u00ba, do CPC. 2 - Isto considerado,cite-se, ficando o(a) r\u00e9u(r\u00e9) advertido(a) do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a contesta\u00e7\u00e3o, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Expe\u00e7a-se carta de cita\u00e7\u00e3o. Intime-se. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. 1 - N\u00e3o se desconhece que, nos termos do artigo 275, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, o rito para a\u00e7\u00f5es como a tratada nestes autos deve obedecer ao procedimento sum\u00e1rio. Entretanto, a convers\u00e3o do rito para o ordin\u00e1rio \u00e9 medida conveniente, porquanto as sucessivas redesigna\u00e7\u00f5es das solenidades de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, ensejadas, no mais das vezes, pela n\u00e3o localiza\u00e7\u00e3o do requerido, acabam por retardar o andamento do procedimento sum\u00e1rio, que, em tese, deve ser mais c\u00e9lere que o rito ordin\u00e1rio. Por outro lado, n\u00e3o h\u00e1 qualquer nulidade processual a ser cogitada, o que somente poderia ser declarado quando comprovado o preju\u00edzo pelas partes, estando garantida n\u00e3o apenas a ampla defesa, mas tamb\u00e9m o pleno contradit\u00f3rio. Al\u00e9m disso, a qualquer momento podem as partes noticiar a celebra\u00e7\u00e3o de acordo e o Ju\u00edzo tem a prerrogativa, se e quando o caso, de convoc\u00e1-las, nos termos do artigo 125, inciso IV, do Estatuto Processual. O Egr\u00e9gio Superior Tribunal de Justi\u00e7a j\u00e1 se pronunciou, entendendo n\u00e3o haver nulidade na convers\u00e3o como ora determinada: \"A jurisprud\u00eancia do S.T.J. acolhe o entendimento no sentido de que, inexistindo preju\u00edzo para a parte adversa, admiss\u00edvel \u00e9 a convers\u00e3o do rito Sum\u00e1rio para o Ordin\u00e1rio\" (Resp 62318\/S\u00e3o Paulo, Rel. Min. Waldemar Zveiter). Salienta-se, no entanto, que a convers\u00e3o determinada, na forma desta decis\u00e3o, de natureza meramente formal, n\u00e3o interfere substancialmente no processo e, portanto, n\u00e3o traz preju\u00edzos \u00e0s partes. Salienta-se, ademais, que n\u00e3o se tratando de altera\u00e7\u00e3o substancial, ficam garantidas \u00e0s partes as prerrogativas dos arts. 550 e 551, \u00a7 3\u00ba, do CPC. 2 - Isto considerado,cite-se, ficando o(a) r\u00e9u(r\u00e9) advertido(a) do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a contesta\u00e7\u00e3o, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Expe\u00e7a-se carta de cita\u00e7\u00e3o. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n34\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - 01501-900\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1128243-48.2014.8.26.0100  \nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Sum\u00e1rio - Seguro\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Bandeirantes Energias S\/A, CNPJ  02.302.100\/0001-06\nJuiz(a)  de Direito:  Adriana  Sachsida  Garcia\nVistos.\n1  -  N\u00e3o  se  desconhece  que,  nos  termos  do  artigo  275,  inciso  I,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil,  o rito  para  a\u00e7\u00f5es  como  a  tratada  nestes  autos  deve  obedecer  ao  \nprocedimento  sum\u00e1rio.\nEntretanto, a  convers\u00e3o  do  rito  para  o  ordin\u00e1rio  \u00e9  medida  conveniente,  \nporquanto  as  sucessivas  redesigna\u00e7\u00f5es  das  solenidades  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o,  ensejadas,  no  \nmais  das  vezes,  pela  n\u00e3o  localiza\u00e7\u00e3o  do  requerido,  acabam  por  retardar  o  andamento  do  \nprocedimento  sum\u00e1rio,  que,  em  tese,  deve  ser  mais  c\u00e9lere  que  o  rito  ordin\u00e1rio.  \nPor  outro  lado,  n\u00e3o  h\u00e1  qualquer  nulidade  processual  a  ser  cogitada,  o  \nque  somente  poderia  ser  declarado  quando  comprovado  o  preju\u00edzo  pelas  partes,  estando  garantida  \nn\u00e3o  apenas  a  ampla  defesa,  mas  tamb\u00e9m  o  pleno  contradit\u00f3rio.\nAl\u00e9m  disso,  a  qualquer  momento  podem  as  partes  noticiar  a  celebra\u00e7\u00e3o  \nde  acordo  e  o  Ju\u00edzo  tem  a  prerrogativa,  se  e  quando  o  caso,  de  convoc\u00e1-las,  nos  termos  do  artigo  \n125,  inciso  IV,  do  Estatuto  Processual.\nO  Egr\u00e9gio  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  j\u00e1  se  pronunciou,  entendendo  \nn\u00e3o  haver  nulidade  na  convers\u00e3o  como  ora  determinada:  \n\" A  jurisprud\u00eancia  do  S.T.J.  acolhe  o  entendimento  no  sentido  de  que,  \ninexistindo  preju\u00edzo  para  a  parte  adversa,  admiss\u00edvel  \u00e9 a  convers\u00e3o  do  rito  Sum\u00e1rio  para  o  \nOrdin\u00e1rio \" (Resp  62318\/S\u00e3o  Paulo,  Rel.  Min.  Waldemar  Zveiter).  \nSalienta-se,  no  entanto,  que  a  convers\u00e3o  determinada,  na  forma  desta  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1128243-48.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 13F0DF2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADRIANA SACHSIDA GARCIA, liberado nos autos em 14\/08\/2015 \u00e0s 16:09 . fls. 84\n\ndecis\u00e3o, de  natureza  meramente  formal,  n\u00e3o  interfere  substancialmente  no  processo  e,  portanto,  \nn\u00e3o  traz  preju\u00edzos  \u00e0s  partes.  Salienta-se,  ademais,  que  n\u00e3o  se  tratando  de  altera\u00e7\u00e3o  substancial,  \nficam  garantidas  \u00e0s  partes  as  prerrogativas  dos  arts.  550  e  551,  \u00a7  3\u00ba,  do  CPC.\n2  -  Isto  considerado,cite-se,  ficando  o(a)  r\u00e9u(r\u00e9)  advertido(a)  do  prazo  \nde  15  (quinze)  dias  para  apresentar  a  contesta\u00e7\u00e3o,  sob  pena  de  serem  presumidos  como  \nverdadeiros  os  fatos  articulados  na  inicial,  nos  termos  do  artigo  285  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nExpe\u00e7a-se  carta  de  cita\u00e7\u00e3o.\nIntime-se.\n     S\u00e3o  Paulo,  04  de  agosto  de  2015 .\n \nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1128243-48.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 13F0DF2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADRIANA SACHSIDA GARCIA, liberado nos autos em 14\/08\/2015 \u00e0s 16:09 . fls. 85"}},{"data":"04\/08\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2015","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Conf. Desp. fls.81 de 18.12.14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/07\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/07\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/02\/2015","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 03\/03\/2015 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0007\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/01\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/01\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1808 P\u00e1gina: 312\/336","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/01\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0007\/2015 Teor do ato: Vistos. Tendo em vista que presente processo e o de n\u00famero 1085810-29.2014.8.26.0100 possuem objetos distintos, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em preven\u00e7\u00e3o. Distribua-se livremente. Intime-se. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/12\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Tendo em vista que presente processo e o de n\u00famero 1085810-29.2014.8.26.0100 possuem objetos distintos, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em preven\u00e7\u00e3o. Distribua-se livremente. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n13\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 8\u00ba andar  - salas  n\u00ba 811\/813,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171.6125,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp13cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1128243-48.2014.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - Seguro\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Bandeirantes Energias S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Tonia   Yuka   K\u00f4roku\nVistos.\nTendo em  vista  que  presente  processo  e  o  de  n\u00famero  1085810-29.2014.8.26.0100  \npossuem objetos  distintos,  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  preven\u00e7\u00e3o.\nDistribua-se  livremente.\n \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 18  de  dezembro  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1128243-48.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo D4B31D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TONIA YUKA KOROKU, liberado nos autos em 19\/12\/2014 \u00e0s 13:20 . fls. 81"}},{"data":"17\/12\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/12\/2014","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   H\u00e1 suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. Confronte os dados do processo distribu\u00eddo com os dados do processo : 1085810-29.2014.8.26.0100.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"16\/10\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/01\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"04\/02\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"22\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/08\/2016","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"27\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":35,"total_andamentos":35}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"280404832","codPublicacaoOrigem":"611149275","dataDivulgacao":"Dec 19 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 22 2014 12:00:00:000AM","numero":"1128243-48.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1799","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1128243-48.2014.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO SUM\u00c1RIO REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. ADVOGADO : 273843\/SP-Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos REQDO : Bandeirantes Energias S\/A VARA :13\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 17\/12\/2014","paginaInicial":"200","paginaFinal":"200","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"460452","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"4288913","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Dec 18 2014 10:28:10:927PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1128243-48.2014.8.26.0100","numeroAntigo":"273843","numeroUnificado":"1128243-48.2014.8.26.0100|273843","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"282770002","codPublicacaoOrigem":"614174014","dataDivulgacao":"Jan 19 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 20 2015 12:00:00:000AM","numero":"1128243-48.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1808","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"13\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1128243-48.2014.8.26.0100- Procedimento Sum\u00e1rio-Seguro-Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A.- Bandeirantes Energias S\/A-Vistos.Tendo em vista que presente processo e o de n\u00famero 1085810-29.2014.8.26.0100 possuem objetos distintos, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em preven\u00e7\u00e3o.Distribua-se livremente.Intime-se.-ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0007\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 13\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO TONIA YUKA K\u00d4ROKU ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSA MARY MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"334","paginaFinal":"334","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"464854","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"4439099","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113981","usuarioCadastro":"abel.barradas","dataHoraCadastro":"Jan 18 2015 11:24:45:047AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1128243-48.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1128243-48.2014.8.26.0100|1085810-29.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"368048168","codPublicacaoOrigem":"691159730","dataDivulgacao":"Aug 18 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 19 2015 12:00:00:000AM","numero":"1128243-48.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1948","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"34\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1128243-48.2014.8.26.0100 - Procedimento Sum\u00e1rio - Seguro - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Vistos. 1 - N\u00e3o se desconhece que, nos termos do artigo 275, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, o rito para a\u00e7\u00f5es como a tratada nestes autos deve obedecer ao procedimento sum\u00e1rio. Entretanto, a convers\u00e3o do rito para o ordin\u00e1rio \u00e9 medida conveniente, porquanto as sucessivas redesigna\u00e7\u00f5es das solenidades de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, ensejadas, no mais das vezes, pela n\u00e3o localiza\u00e7\u00e3o do requerido, acabam por retardar o andamento do procedimento sum\u00e1rio, que, em tese, deve ser mais c\u00e9lere que o rito ordin\u00e1rio. Por outro lado, n\u00e3o h\u00e1 qualquer nulidade processual a ser cogitada, o que somente poderia ser declarado quando comprovado o preju\u00edzo pelas partes, estando garantida n\u00e3o apenas a ampla defesa, mas tamb\u00e9m o pleno contradit\u00f3rio. Al\u00e9m disso, a qualquer momento podem as partes noticiar a celebra\u00e7\u00e3o de acordo e o Ju\u00edzo tem a prerrogativa, se e quando o caso, de convoc\u00e1-las, nos termos do artigo 125, inciso IV, do Estatuto Processual. O Egr\u00e9gio Superior Tribunal de Justi\u00e7a j\u00e1 se pronunciou, entendendo n\u00e3o haver nulidade na convers\u00e3o como ora determinada: \"A jurisprud\u00eancia do S.T.J. acolhe o entendimento no sentido de que, inexistindo preju\u00edzo para a parte adversa, admiss\u00edvel \u00e9 a convers\u00e3o do rito Sum\u00e1rio para o Ordin\u00e1rio\" (Resp 62318\/S\u00e3o Paulo, Rel. Min. Waldemar Zveiter). Salienta-se, no entanto, que a convers\u00e3o determinada, na forma desta decis\u00e3o, de natureza meramente formal, n\u00e3o interfere substancialmente no processo e, portanto, n\u00e3o traz preju\u00edzos \u00e0s partes. Salienta-se, ademais, que n\u00e3o se tratando de altera\u00e7\u00e3o substancial, ficam garantidas \u00e0s partes as prerrogativas dos arts. 550 e 551, \u00a7 3\u00ba, do CPC. 2 - Isto considerado,cite-se, ficando o(a) r\u00e9u(r\u00e9) advertido(a) do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a contesta\u00e7\u00e3o, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Expe\u00e7a-se carta de cita\u00e7\u00e3o. Intime-se. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0282\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 34\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADILSON APARECIDO RODRIGUES CRUZ ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JANETE ALVES TEIXEIRA DE MATOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"559","paginaFinal":"559","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"522839","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"8924822","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Aug 17 2015 10:26:02:533PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1128243-48.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1128243-48.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"362549492","codPublicacaoOrigem":"686395376","dataDivulgacao":"Aug  4 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  5 2015 12:00:00:000AM","numero":"1128243-48.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1938","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1128243-48.2014.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO SUM\u00c1RIO REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. ADVOGADO : 273843\/SP - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos REQDO : Bandeirantes Energias S\/A VARA :34\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 31\/07\/2015","paginaInicial":"2","paginaFinal":"2","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"518842","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"8739572","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"134442","usuarioCadastro":"debora.oliveira","dataHoraCadastro":"Aug  3 2015 11:33:25:630PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1128243-48.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1128243-48.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"429042599","codPublicacaoOrigem":"784197294","dataDivulgacao":"Jan 27 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 28 2016 12:00:00:000AM","numero":"1128243-48.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2044","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"34\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1128243-48.2014.8.26.0100 - Procedimento Sum\u00e1rio - Seguro - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Bandeirantes Energias S\/A - Vistas dos autos ao autor para manifestar-se, em 10 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o (art. 326 ou 327 do CPC). - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), GUSTAVO ANTONIO FERES PAIX\u00c3O (OAB 95502\/RJ)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0021\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 34\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADILSON APARECIDO RODRIGUES CRUZ ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JANETE ALVES TEIXEIRA DE MATOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"622","paginaFinal":"622","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"606779","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"10933184","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Jan 26 2016 09:35:47:020PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1128243-48.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1128243-48.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"751532616","codPublicacaoOrigem":"1197963412","dataDivulgacao":"Sep 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"1128243-48.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2427","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"34\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1128243-48.2014.8.26.0100 - Procedimento Sum\u00e1rio - Seguro - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Bandeirantes Energias S\/A - Ante o exposto e o mais que dos autos consta, JULGO PROCEDENTE o pedido e condeno a r\u00e9 ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais que foi postulada na peti\u00e7\u00e3o inicial.Sobre o valor desembolsado incidir\u00e1 corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pelos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica editada pelo Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a deste Estado, a partir da data do desembolso e, juros de mora de 1% ao m\u00eas, incidentes a partir da cita\u00e7\u00e3o.Condeno ainda a r\u00e9 no pagamento das verbas oriundas de sua sucumb\u00eancia, com honor\u00e1ria que fixo em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o.Finalmente, extingo o processo com an\u00e1lise de m\u00e9rito, o que fa\u00e7o com fulcro no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.P.R.I. - ADV: GUSTAVO ANTONIO FERES PAIX\u00c3O (OAB 95502\/RJ), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0371\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 34\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADILSON APARECIDO RODRIGUES CRUZ ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO CASSIO DE ALMEIDA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"608","paginaFinal":"608","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"923128","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26072076","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Sep  7 2017 12:57:12:360AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1128243-48.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1128243-48.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"527366300","codPublicacaoOrigem":"931789569","dataDivulgacao":"Aug 16 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 17 2016 12:00:00:000AM","numero":"1128243-48.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2180","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"34\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1128243-48.2014.8.26.0100 - Procedimento Sum\u00e1rio - Seguro - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Bandeirantes Energias S\/A - Digam as partes, no prazo de 10 dias, se pretendem produzir outras provas, especificando-as e justificando a pertin\u00eancia.Intime-se. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), GUSTAVO ANTONIO FERES PAIX\u00c3O (OAB 95502\/RJ)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0300\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 34\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADILSON APARECIDO RODRIGUES CRUZ ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO CASSIO DE ALMEIDA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"556","paginaFinal":"556","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"725779","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15025919","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Aug 15 2016 11:29:30:163PM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Aug 18 2016 09:49:34:220AM","numeroCNJ":"1128243-48.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1128243-48.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}