{"numero":"1138360-30.2016.8.26.0100","processos":[{"processo":"1138360-30.2016.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Interpreta\u00e7\u00e3o \/ Revis\u00e3o de Contrato","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","local_fisico":null,"distribuicao":"19\/12\/2016 \u00e0s 10:04 - Livre\n40\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Priscilla Buso Faccinetto","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 65.826,66","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Daniel de Oliveira Melo"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Gdp 3 Incorpora\u00e7\u00f5es Spe Ltda (pdg)"},{"tipo":"Reqdo","nome":"ITAU UNIBANCO S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Samuel de Oliveira Melo"},{"tipo":"Advogado","nome":"Gustavo Pinheiro Guimar\u00e3es Padilha"},{"tipo":"Advogado","nome":"Gustavo Clemente Vilela"},{"tipo":"Advogada","nome":"Ana Ligia Ribeiro de Mendonca"}],"andamentos":[{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41072495-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/09\/2017 14:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0280\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2425 P\u00e1gina: 619\/631","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0280\/2017 Teor do ato: Vistos.1) Homologo para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos o acordo celebrado entre Daniel de Oliveira Melo e Ita\u00fa Unibanco S\/A(fls. 4181\/4182), bem como homologo a ren\u00fancia ao prazo recursal.2) Por conseguinte, nos termos do artigo 487, inciso III, al\u00ednea \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo extinto o processo com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito. P.R.I. 3) Fls. 4183\/4184: manifeste-se a parte autora sobre a not\u00edcia de cumprimento do acordo em 10 dias.4) Manifeste-se a parte autora, tendo em vista a recupera\u00e7\u00e3o judicial da construtora, se possui interesse em prosseguir com a presente demanda em rela\u00e7\u00e3o a r\u00e9Gdp 3 Incorpora\u00e7\u00f5es Spe Ltda, concedo prazo de 10 dias.5) Ap\u00f3s, conclusos para delibera\u00e7\u00e3o.Int. Advogados(s): Gustavo Pinheiro Guimar\u00e3es Padilha (OAB 178268\/SP), Gustavo Clemente Vilela (OAB 220907\/SP), Samuel de Oliveira Melo (OAB 292654\/SP), Ana Ligia Ribeiro de Mendonca (OAB 78723\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.1) Homologo para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos o acordo celebrado entre Daniel de Oliveira Melo e Ita\u00fa Unibanco S\/A(fls. 4181\/4182), bem como homologo a ren\u00fancia ao prazo recursal.2) Por conseguinte, nos termos do artigo 487, inciso III, al\u00ednea \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo extinto o processo com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito. P.R.I. 3) Fls. 4183\/4184: manifeste-se a parte autora sobre a not\u00edcia de cumprimento do acordo em 10 dias.4) Manifeste-se a parte autora, tendo em vista a recupera\u00e7\u00e3o judicial da construtora, se possui interesse em prosseguir com a presente demanda em rela\u00e7\u00e3o a r\u00e9Gdp 3 Incorpora\u00e7\u00f5es Spe Ltda, concedo prazo de 10 dias.5) Ap\u00f3s, conclusos para delibera\u00e7\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n40\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   12\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1227\/1229   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6263   -   E-mail:   sp40cv@tjsp.jus.br      \n1138360-30.2016.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1138360-30.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Daniel de Oliveira  Melo\nRequerido : Gdp 3 Incorpora\u00e7\u00f5es  Spe Ltda  (pdg)  e outro\nCONCLUS\u00c3O\nEm  1  de  setembro  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM  Ju\u00edza  de  Direito  Doutora  Priscilla  \nBuso  Faccinetto . Eu,   subscrevi.  \nVistos.\n1)  Homologo  para  que  produza  seus  jur\u00eddicos  e  legais  efeitos  o  acordo  celebrado  \nentre  Daniel  de  Oliveira  Melo  e  Ita\u00fa  Unibanco  S\/A(fls.  4181\/4182),  bem  como  homologo  a \nren\u00fancia  ao  prazo  recursal.\n2)  Por  conseguinte,  nos  termos  do  artigo  487,  inciso  III,  al\u00ednea  \"b\",  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil,  julgo  extinto  o  processo  com  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito.  P.R.I.  \n3)  Fls.  4183\/4184:  manifeste-se  a  parte  autora  sobre  a  not\u00edcia  de  cumprimento  do  \nacordo  em  10  dias.\n4)  Manifeste-se  a  parte  autora,  tendo  em  vista  a  recupera\u00e7\u00e3o  judicial  da  \nconstrutora,  se  possui  interesse  em  prosseguir  com  a  presente  demanda  em  rela\u00e7\u00e3o  a  r\u00e9 Gdp  3  \nIncorpora\u00e7\u00f5es  Spe  Ltda , concedo  prazo  de  10  dias.\n5)  Ap\u00f3s,  conclusos  para  delibera\u00e7\u00e3o.\nInt.  \n \nS\u00e3o  Paulo , 01  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1138360-30.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 372BCE7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PRISCILLA BUSO FACCINETTO, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 19:09 . fls. 4186"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Tema S0970 - Compromisso - Im\u00f3vel - Atraso - Cumula\u00e7\u00e3o - Lucros - Multa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40984231-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/08\/2017 17:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40881459-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Data: 07\/08\/2017 14:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40735894-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Extin\u00e7\u00e3o do Processo Data: 06\/07\/2017 09:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40735034-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Extin\u00e7\u00e3o do Processo Data: 05\/07\/2017 19:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40733275-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Extin\u00e7\u00e3o do Processo Data: 05\/07\/2017 16:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40731814-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/07\/2017 14:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0161\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2357 P\u00e1gina: 709\/728","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0161\/2017 Teor do ato: Vistos.1) Fls. 213\/712: Anote-se a ren\u00fancia. Decorrido o prazo previsto no artigo 112, \u00a7 1\u00ba, do CPC, sem que o corr\u00e9u GDP 3 Incorporadora SPE Ltda. constitua novo patrono, o feito ficar\u00e1 suspenso pelo prazo de 10 dias. Findo o prazo, sem a regulariza\u00e7\u00e3o processual, a demanda prosseguir\u00e1 \u00e0 sua revelia, a teor do artigo 76, \u00a7 1\u00ba, II, do CPC.2) Nos termos da v. decis\u00e3o proferida pelo Exmo. Ministro Paulo de Tarso Sanseverino, nos autos dos Recursos Especiais de n\u00b0 1.635.428\/SC e n\u00ba 1.498.484\/DF, datada de 02 de maio de 2017, que determinou o sobrestamento de todas as a\u00e7\u00f5es, em qualquer ju\u00edzo e grau de jurisdi\u00e7\u00e3o, que envolvam discuss\u00e3o sobre \"a possibilidade ou n\u00e3o de cumula\u00e7\u00e3o da indeniza\u00e7\u00e3o por lucros cessantes com a cl\u00e1usula penal, nos casos de inadimplemento do vendedor em virtude do atraso na entrega de im\u00f3vel em constru\u00e7\u00e3o objeto de contrato ou promessa de compra e venda\", determino a suspens\u00e3o da presente a\u00e7\u00e3o at\u00e9 ulterior posicionamento do Superior Tribunal de Justi\u00e7a. 3) Ficar\u00e1 a cargo da parte autora comunicar este ju\u00edzo sobre o deslinde daquele recurso, a fim de, eventualmente, reiniciar-se o processamento do feito.\u00a04) Anote-se no SAJ o C\u00d3DIGO n\u00ba 85646 correspondente ao Tema 970 dos Recursos Repetitivos do E. STJ.Intime-se. Advogados(s): Gustavo Clemente Vilela (OAB 220907\/SP), Gustavo Pinheiro Guimar\u00e3es Padilha (OAB 178268\/SP), Samuel de Oliveira Melo (OAB 292654\/SP), Ana Ligia Ribeiro de Mendonca (OAB 78723\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Processo Suspenso por Recurso Especial Repetitivo    Vistos.1) Fls. 213\/712: Anote-se a ren\u00fancia. Decorrido o prazo previsto no artigo 112, \u00a7 1\u00ba, do CPC, sem que o corr\u00e9u GDP 3 Incorporadora SPE Ltda. constitua novo patrono, o feito ficar\u00e1 suspenso pelo prazo de 10 dias. Findo o prazo, sem a regulariza\u00e7\u00e3o processual, a demanda prosseguir\u00e1 \u00e0 sua revelia, a teor do artigo 76, \u00a7 1\u00ba, II, do CPC.2) Nos termos da v. decis\u00e3o proferida pelo Exmo. Ministro Paulo de Tarso Sanseverino, nos autos dos Recursos Especiais de n\u00b0 1.635.428\/SC e n\u00ba 1.498.484\/DF, datada de 02 de maio de 2017, que determinou o sobrestamento de todas as a\u00e7\u00f5es, em qualquer ju\u00edzo e grau de jurisdi\u00e7\u00e3o, que envolvam discuss\u00e3o sobre \"a possibilidade ou n\u00e3o de cumula\u00e7\u00e3o da indeniza\u00e7\u00e3o por lucros cessantes com a cl\u00e1usula penal, nos casos de inadimplemento do vendedor em virtude do atraso na entrega de im\u00f3vel em constru\u00e7\u00e3o objeto de contrato ou promessa de compra e venda\", determino a suspens\u00e3o da presente a\u00e7\u00e3o at\u00e9 ulterior posicionamento do Superior Tribunal de Justi\u00e7a. 3) Ficar\u00e1 a cargo da parte autora comunicar este ju\u00edzo sobre o deslinde daquele recurso, a fim de, eventualmente, reiniciar-se o processamento do feito.\u00a04) Anote-se no SAJ o C\u00d3DIGO n\u00ba 85646 correspondente ao Tema 970 dos Recursos Repetitivos do E. STJ.Intime-se.","anexo":{"label":"Processo Suspenso por Recurso Especial Repetitivo","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n40\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\n DECIS\u00c3O \nProcesso  Digital n\u00ba: 1138360-30.2016.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Daniel de Oliveira  Melo\nRequerido : Gdp 3 Incorpora\u00e7\u00f5es  Spe Ltda  (pdg)  e outro\nEm,   26\/04\/2017,   eu,   Adriana   M.   de   Castilho   Mantovani,   Chefe   de   Se\u00e7\u00e3o   Judici\u00e1rio,   fa\u00e7o   estes  \nautos   conclusos   \u00e0   (ao) MM.(a)  Juiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Priscilla  Buso  Faccinetto\nVistos.\n1)   Fls.   213\/712 :   Anote-se   a   ren\u00fancia.   Decorrido   o   prazo   previsto   no   artigo   112,   \u00a7  \n1\u00ba,   do   CPC,   sem   que   o   cor r\u00e9 u     GDP   3   Incorporadora   SPE   Ltda.   constitua   novo   patrono,   o   feito  \nficar\u00e1   suspenso   pelo   prazo   de   10   dias.   Findo   o   prazo,   sem   a   regulariza\u00e7\u00e3o   processual,   a   demanda    \nprosseguir\u00e1   \u00e0   sua   revelia,   a   teor   do   artigo   76,   \u00a7   1\u00ba,   II,   do   CPC.\n2)  Nos  termos  da  v.  decis\u00e3o  proferida  pelo  Exmo.  Ministro  Paulo  de  Tarso  \nSanseverino,  nos  autos  dos  Recursos  Especiais  de  n\u00b0  1.635.428\/SC  e  n\u00ba  1.498.484\/DF,  datada  de  \n02  de  maio  de  2017,  que  determinou  o  sobrestamento  de  todas  as  a\u00e7\u00f5es,  em  qualquer  ju\u00edzo  e  grau  \nde  jurisdi\u00e7\u00e3o,  que  envolvam  discuss\u00e3o  sobre  \"a   possibilidade  ou  n\u00e3o  de  cumula\u00e7\u00e3o  da  \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  lucros  cessantes  com  a  cl\u00e1usula  penal,  nos  casos  de  inadimplemento  do  \nvendedor  em  virtude  do  atraso  na  entrega  de  im\u00f3vel  em  constru\u00e7\u00e3o  objeto  de  contrato  ou  \npromessa  de  compra  e  venda\" ,  determino  a  suspens\u00e3o  da  presente  a\u00e7\u00e3o  at\u00e9  ulterior  \nposicionamento  do  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a.  \n3)  Ficar\u00e1  a  cargo  da  parte  autora  comunicar  este  ju\u00edzo  sobre  o  deslinde  daquele  \nrecurso,  a  fim  de,  eventualmente,  reiniciar-se  o  processamento  do  feito.\u00a0\n4)  Anote-se  no  SAJ  o  C\u00d3DIGO  n\u00ba  85646  correspondente  ao  Tema  970  dos  \nRecursos  Repetitivos  do  E.  STJ.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 26  de  maio  de  2017\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1138360-30.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 317DA44. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PRISCILLA BUSO FACCINETTO, liberado nos autos em 26\/05\/2017 \u00e0s 16:53 . fls. 713"}},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Ren\u00fancia de Mandato\/Encargo Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40439405-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Ren\u00fancia de Mandato\/Encargo Data: 02\/05\/2017 11:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40318878-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 30\/03\/2017 16:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0065\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2302 P\u00e1gina: 817\/832","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0065\/2017 Teor do ato: Vistas dos autos ao autor para manifestar-se, em 15 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o (art. 350 ou 351 do CPC). Advogados(s): Gustavo Pinheiro Guimar\u00e3es Padilha (OAB 178268\/SP), Gustavo Clemente Vilela (OAB 220907\/SP), Samuel de Oliveira Melo (OAB 292654\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vistas dos autos ao autor para manifestar-se, em 15 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o (art. 350 ou 351 do CPC).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/02\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40118768-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 10\/02\/2017 15:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40033483-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 20\/01\/2017 15:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0002\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 204 P\u00e1gina: 204\/ss.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0002\/2017 Teor do ato: Vistos.1. A tutela de urg\u00eancia de natureza antecipada, prevista no artigo 300 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, exige, para a sua concess\u00e3o, a presen\u00e7a de elementos que evidenciem a probabilidade do direito, al\u00e9m do perigo de dano ou risco ao resultado \u00fatil do processo. Ou seja, deve haver nos autos elementos suficientemente fortes que possibilitem a forma\u00e7\u00e3o de convic\u00e7\u00e3o da probabilidade de sucesso para o demandante, al\u00e9m do perigo da demora.Registre-se que, quando o pedido de tutela antecipada visa sua concess\u00e3o inaudita altera pars, os requisitos para o seu deferimento devem estar demonstrados de forma indubit\u00e1vel e com maior robustez, por tratar-se de medida de car\u00e1ter excepcional.Em ju\u00edzo preliminar, entendo que n\u00e3o est\u00e3o presentes todos os requisitos legais, vez que n\u00e3o h\u00e1 risco de dano irrepar\u00e1vel para parte autora, sendo poss\u00edvel aguardar curso regular do processo sem que isso lhe acarrete preju\u00edzo. Ademais, h\u00e1 de ser respeitado o contradit\u00f3rio, analisando-se melhor as circunst\u00e2ncias do caso concreto, o que somente se dar\u00e1 ap\u00f3s a apresenta\u00e7\u00e3o da contesta\u00e7\u00e3o, a fim de que reste apurado o motivo das requeridas n\u00e3o terem providenciado a baixa da hipoteca. Outrossim, n\u00e3o h\u00e1 elementos que indiquem a insolv\u00eancia ou fal\u00eancia das r\u00e9s que pudesse inviabilizar o cumprimento de obriga\u00e7\u00e3o futura delibera\u00e7\u00e3o do \u00f4nus do im\u00f3vel Por isso, indefiro o pedido liminar.2. Quanto \u00e0 audi\u00eancia de media\u00e7\u00e3o e concilia\u00e7\u00e3o, ressalvo, inicialmente, que as pr\u00f3prias partes podem, a qualquer momento, procurar centros de media\u00e7\u00e3o e concilia\u00e7\u00e3o cadastrados no Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, nos termos do Provimento do Colendo Conselho Superior da Magistratura n. 2289\/2015, buscando, com a ajuda dos nobres Advogados, a solu\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel dos conflitos. Concretamente, a designa\u00e7\u00e3o, nos pr\u00f3prios autos, de audi\u00eancia pr\u00e9via \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o para tentativa de autocomposi\u00e7\u00e3o teria o cond\u00e3o de vulnerar a celeridade, a razo\u00e1vel dura\u00e7\u00e3o do processo e a efici\u00eancia. Vulneraria, portanto, o artigo 5\u00ba, LXXVIII, da Constitui\u00e7\u00e3o e as normas fundamentais previstas no artigo 4\u00ba e no artigo 8\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil. Isso porque S\u00e3o Paulo possui o maior volume de processos do Brasil e as estruturas para realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia neste Foro Central da Capital (CEJUSC e Setores de Concilia\u00e7\u00e3o) n\u00e3o teriam condi\u00e7\u00f5es de absorver o exponencial aumento de audi\u00eancias (a distribui\u00e7\u00e3o mensal neste Foro Central \u00e9 superior a 10 mil processos). Assim, a sobrecarga dos mecanismos e o necess\u00e1rio alongamento da pauta teriam o efeito de prejudicar a c\u00e9lere flu\u00eancia processual, em direto preju\u00edzo dos pr\u00f3prios feitos em que haveria maior potencial de autocomposi\u00e7\u00e3o.Em raz\u00e3o disso, diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo de designar audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o, sem preju\u00edzo de an\u00e1lise no momento oportuno da conveni\u00eancia de sua designa\u00e7\u00e3o (CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM).3. Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.4. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial.5. Com o decurso do prazo para contesta\u00e7\u00e3o, intime-se a parte autora para que no prazo de quinze dias \u00fateis apresente manifesta\u00e7\u00e3o, oportunidade em que: I - havendo revelia e devidamente certificada, dever\u00e1 informar se quer produzir outras provas ou se deseja o julgamento antecipado; II - havendo contesta\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 se manifestar em r\u00e9plica, inclusive com contrariedade e apresenta\u00e7\u00e3o de provas relacionadas a eventuais quest\u00f5es incidentais; III - em sendo formulada reconven\u00e7\u00e3o com a contesta\u00e7\u00e3o ou no seu prazo, dever\u00e1 a parte autora apresentar resposta \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o.6. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. 7. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Intime-se. Advogados(s): Samuel de Oliveira Melo (OAB 292654\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/12\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR617187411TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Gdp 3 Incorpora\u00e7\u00f5es Spe Ltda (pdg) Dilig\u00eancia : 26\/12\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/12\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR617187425TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : ITAU UNIBANCO S.A. Dilig\u00eancia : 23\/12\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/12\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/12\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/12\/2016","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR    Vistos.1. A tutela de urg\u00eancia de natureza antecipada, prevista no artigo 300 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, exige, para a sua concess\u00e3o, a presen\u00e7a de elementos que evidenciem a probabilidade do direito, al\u00e9m do perigo de dano ou risco ao resultado \u00fatil do processo. Ou seja, deve haver nos autos elementos suficientemente fortes que possibilitem a forma\u00e7\u00e3o de convic\u00e7\u00e3o da probabilidade de sucesso para o demandante, al\u00e9m do perigo da demora.Registre-se que, quando o pedido de tutela antecipada visa sua concess\u00e3o inaudita altera pars, os requisitos para o seu deferimento devem estar demonstrados de forma indubit\u00e1vel e com maior robustez, por tratar-se de medida de car\u00e1ter excepcional.Em ju\u00edzo preliminar, entendo que n\u00e3o est\u00e3o presentes todos os requisitos legais, vez que n\u00e3o h\u00e1 risco de dano irrepar\u00e1vel para parte autora, sendo poss\u00edvel aguardar curso regular do processo sem que isso lhe acarrete preju\u00edzo. Ademais, h\u00e1 de ser respeitado o contradit\u00f3rio, analisando-se melhor as circunst\u00e2ncias do caso concreto, o que somente se dar\u00e1 ap\u00f3s a apresenta\u00e7\u00e3o da contesta\u00e7\u00e3o, a fim de que reste apurado o motivo das requeridas n\u00e3o terem providenciado a baixa da hipoteca. Outrossim, n\u00e3o h\u00e1 elementos que indiquem a insolv\u00eancia ou fal\u00eancia das r\u00e9s que pudesse inviabilizar o cumprimento de obriga\u00e7\u00e3o futura delibera\u00e7\u00e3o do \u00f4nus do im\u00f3vel Por isso, indefiro o pedido liminar.2. Quanto \u00e0 audi\u00eancia de media\u00e7\u00e3o e concilia\u00e7\u00e3o, ressalvo, inicialmente, que as pr\u00f3prias partes podem, a qualquer momento, procurar centros de media\u00e7\u00e3o e concilia\u00e7\u00e3o cadastrados no Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, nos termos do Provimento do Colendo Conselho Superior da Magistratura n. 2289\/2015, buscando, com a ajuda dos nobres Advogados, a solu\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel dos conflitos. Concretamente, a designa\u00e7\u00e3o, nos pr\u00f3prios autos, de audi\u00eancia pr\u00e9via \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o para tentativa de autocomposi\u00e7\u00e3o teria o cond\u00e3o de vulnerar a celeridade, a razo\u00e1vel dura\u00e7\u00e3o do processo e a efici\u00eancia. Vulneraria, portanto, o artigo 5\u00ba, LXXVIII, da Constitui\u00e7\u00e3o e as normas fundamentais previstas no artigo 4\u00ba e no artigo 8\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil. Isso porque S\u00e3o Paulo possui o maior volume de processos do Brasil e as estruturas para realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia neste Foro Central da Capital (CEJUSC e Setores de Concilia\u00e7\u00e3o) n\u00e3o teriam condi\u00e7\u00f5es de absorver o exponencial aumento de audi\u00eancias (a distribui\u00e7\u00e3o mensal neste Foro Central \u00e9 superior a 10 mil processos). Assim, a sobrecarga dos mecanismos e o necess\u00e1rio alongamento da pauta teriam o efeito de prejudicar a c\u00e9lere flu\u00eancia processual, em direto preju\u00edzo dos pr\u00f3prios feitos em que haveria maior potencial de autocomposi\u00e7\u00e3o.Em raz\u00e3o disso, diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo de designar audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o, sem preju\u00edzo de an\u00e1lise no momento oportuno da conveni\u00eancia de sua designa\u00e7\u00e3o (CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM).3. Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.4. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial.5. Com o decurso do prazo para contesta\u00e7\u00e3o, intime-se a parte autora para que no prazo de quinze dias \u00fateis apresente manifesta\u00e7\u00e3o, oportunidade em que: I - havendo revelia e devidamente certificada, dever\u00e1 informar se quer produzir outras provas ou se deseja o julgamento antecipado; II - havendo contesta\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 se manifestar em r\u00e9plica, inclusive com contrariedade e apresenta\u00e7\u00e3o de provas relacionadas a eventuais quest\u00f5es incidentais; III - em sendo formulada reconven\u00e7\u00e3o com a contesta\u00e7\u00e3o ou no seu prazo, dever\u00e1 a parte autora apresentar resposta \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o.6. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. 7. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n40\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   12\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1227\/1229   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6263   -   E-mail:   sp40cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1138360-30.2016.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1138360-30.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Daniel de Oliveira  Melo\nRequerido : Gdp 3 Incorpora\u00e7\u00f5es  Spe Ltda  (pdg)  e outro\nCONCLUS\u00c3O\nEm  19  de  dezembro  de  2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM  Ju\u00edza  de  Direito  Doutora  Priscilla  \nBuso  Faccinetto . Eu,  subscrevi.  \nVistos.\n1.  A  tutela  de  urg\u00eancia  de  natureza  antecipada,  prevista  no  artigo  300  do  Novo  C\u00f3 -\ndigo  de  Processo  Civil,  exige,  para  a  sua  concess\u00e3o,  a  presen\u00e7a  de  elementos  que  evidenciem  a  \nprobabilidade  do  direito,  al\u00e9m  do  perigo  de  dano  ou  risco  ao  resultado  \u00fatil  do  processo.  Ou  seja,  \ndeve  haver  nos  autos  elementos  suficientemente  fortes  que  possibilitem  a  forma\u00e7\u00e3o  de  convic\u00e7\u00e3o  \nda  probabilidade  de  sucesso  para  o  demandante,  al\u00e9m  do  perigo  da  demora.\nRegistre-se  que,  quando  o  pedido  de  tutela  antecipada  visa  sua  concess\u00e3o  inaudita  \naltera  pars,  os  requisitos  para  o  seu  deferimento  devem  estar  demonstrados  de  forma  indubit\u00e1vel  e  \ncom  maior  robustez,  por  tratar-se  de  medida  de  car\u00e1ter  excepcional.\nEm  ju\u00edzo  preliminar,  entendo  que  n\u00e3o  est\u00e3o  presentes  todos  os  requisitos  legais,  \nvez  que  n\u00e3o  h\u00e1  risco  de  dano  irrepar\u00e1vel  para  parte  autora,  sendo  poss\u00edvel  aguardar  curso  regular  \ndo  processo  sem  que  isso  lhe  acarrete  preju\u00edzo.  Ademais,  h\u00e1  de  ser  respeitado  o  contradit\u00f3rio,  ana -\nlisando-se  melhor  as  circunst\u00e2ncias  do  caso  concreto,  o  que  somente  se  dar\u00e1  ap\u00f3s  a  apresenta\u00e7\u00e3o  da  \ncontesta\u00e7\u00e3o,  a  fim  de  que  reste  apurado  o  motivo  das  requeridas  n\u00e3o  terem  providenciado  a  baixa  \nda  hipoteca.  Outrossim,  n\u00e3o  h\u00e1  elementos  que  indiquem  a  insolv\u00eancia  ou  fal\u00eancia  das  r\u00e9s  que  pu -\ndesse  inviabilizar  o  cumprimento  de  obriga\u00e7\u00e3o  futura  delibera\u00e7\u00e3o  do  \u00f4nus  do  im\u00f3vel\n  Por  isso,  indefiro  o  pedido  liminar.\n2.   Quanto  \u00e0  audi\u00eancia  de  media\u00e7\u00e3o  e  concilia\u00e7\u00e3o,  ressalvo,  inicialmente,  que  as  \npr\u00f3prias  partes  podem,  a  qualquer  momento,  procurar  centros  de  media\u00e7\u00e3o  e  concilia\u00e7\u00e3o  cadastra -\ndos  no  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  nos  termos  do  Provimento  do  Colendo  Conselho  Superior  da  \nMagistratura  n.  2289\/2015,  buscando,  com  a  ajuda  dos  nobres  Advogados,  a  solu\u00e7\u00e3o  amig\u00e1vel  dos  \nconflitos.  \nConcretamente,  a  designa\u00e7\u00e3o,  nos  pr\u00f3prios  autos,  de  audi\u00eancia  pr\u00e9via  \u00e0  contesta -\n\u00e7\u00e3o  para  tentativa  de  autocomposi\u00e7\u00e3o  teria  o  cond\u00e3o  de  vulnerar  a  celeridade,  a  razo\u00e1vel  dura\u00e7\u00e3o  \ndo  processo  e  a  efici\u00eancia.  Vulneraria,  portanto,  o  artigo  5\u00ba,  LXXVIII,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  e  as  normas  \nfundamentais  previstas  no  artigo  4\u00ba  e  no  artigo  8\u00ba  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  Isso  porque  S\u00e3o  \nPaulo  possui  o  maior  volume  de  processos  do  Brasil  e  as  estruturas  para  realiza\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  \nneste  Foro  Central  da  Capital  (CEJUSC  e  Setores  de  Concilia\u00e7\u00e3o)  n\u00e3o  teriam  condi\u00e7\u00f5es  de  absor -\nver  o  exponencial  aumento  de  audi\u00eancias  (a  distribui\u00e7\u00e3o  mensal\n neste  Foro  Central  \u00e9  superior  a  \n10 mil  processos\n). Assim,  a  sobrecarga  dos  mecanismos  e  o  necess\u00e1rio  alongamento  da  pauta  te -Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1138360-30.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2A88C8A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PRISCILLA BUSO FACCINETTO, liberado nos autos em 19\/12\/2016 \u00e0s 16:26 . fls. 65\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n40\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   12\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1227\/1229   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6263   -   E-mail:   sp40cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1138360-30.2016.8.26.0100  - p.  2\nriam\n o  efeito  de  prejudicar  a  c\u00e9lere  flu\u00eancia  processual,  em  direto  preju\u00edzo  dos  pr\u00f3prios  feitos  em  \nque  haveria  maior  potencial  de  autocomposi\u00e7\u00e3o.\nEm  raz\u00e3o  disso,  diante  das  especificidades  da  causa  e  de  modo  a  adequar  o  rito  \nprocessual  \u00e0s  necessidades  do  conflito,  deixo  de  designar  audi\u00eancia  pr\u00e9via  de  concilia\u00e7\u00e3o,  sem  \npreju\u00edzo  de  an\u00e1lise  no  momento  oportuno  da  conveni\u00eancia  de  sua  designa\u00e7\u00e3o  (CPC,  art.139,  \nVI  e  Enunciado  n.35  da  ENFAM).\n3.  Cite-se  e  intime-se  a  parte  R\u00e9  para  contestar  o  feito  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  \n\u00fateis.\n4. A  aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  da  mat\u00e9 -\nria  f\u00e1tica  apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.\n5.  Com  o  decurso  do  prazo  para  contesta\u00e7\u00e3o,  intime-se\n a  parte  autora  para  que  no  \nprazo  de  quinze  dias  \u00fateis  apresente  manifesta\u00e7\u00e3o,  oportunidade  em  que:  I  \u2013  havendo  revelia  e  de -\nvidamente  certificada,  dever\u00e1  informar  se  quer  produzir  outras  provas  ou  se  deseja  o  julgamento  \nantecipado;  II  \u2013  havendo  contesta\u00e7\u00e3o,  dever\u00e1  se  manifestar  em  r\u00e9plica,  inclusive  com  contrarieda -\nde  e  apresenta\u00e7\u00e3o  de  provas  relacionadas  a  eventuais  quest\u00f5es  incidentais;  III  \u2013  em  sendo  formu -\nlada  reconven\u00e7\u00e3o  com  a  contesta\u00e7\u00e3o  ou  no  seu  prazo,  dever\u00e1  a  parte  autora  apresentar  resposta  \u00e0  \nreconven\u00e7\u00e3o.\n6. A  presente  cita\u00e7\u00e3o  \u00e9  acompanhada  de  senha  para  acesso  ao  processo  digital,  que  \ncont\u00e9m  a  \u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  dos  documentos.  \n7.  Tratando-se  de  processo  eletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  fundamentais  dos  ar -\ntigos  4\u00ba  e  6\u00ba  do  CPC  fica  vedado  o  exerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  artigo  340  do  CPC.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 19  de  dezembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1138360-30.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2A88C8A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PRISCILLA BUSO FACCINETTO, liberado nos autos em 19\/12\/2016 \u00e0s 16:26 . fls. 66"}},{"data":"19\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/12\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"20\/01\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"10\/02\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"30\/03\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"02\/05\/2017","tipo":"Ren\u00fancia de Mandato\/Encargo"},{"data":"05\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/07\/2017","tipo":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o do Processo"},{"data":"05\/07\/2017","tipo":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o do Processo"},{"data":"06\/07\/2017","tipo":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o do Processo"},{"data":"07\/08\/2017","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":32,"total_andamentos":32}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"749288572","codPublicacaoOrigem":"1196490601","dataDivulgacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1138360-30.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2425","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"40\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1138360-30.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Daniel de Oliveira Melo - Gdp 3 Incorpora\u00e7\u00f5es Spe Ltda (pdg) - - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos.1) Homologo para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos o acordo celebrado entre Daniel de Oliveira Melo e Ita\u00fa Unibanco S\/A(fls. 4181\/4182), bem como homologo a ren\u00fancia ao prazo recursal.2) Por conseguinte, nos termos do artigo 487, inciso III, al\u00ednea \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo extinto o processo com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito. P.R.I. 3) Fls. 4183\/4184: manifeste-se a parte autora sobre a not\u00edcia de cumprimento do acordo em 10 dias.4) Manifeste-se a parte autora, tendo em vista a recupera\u00e7\u00e3o judicial da construtora, se possui interesse em prosseguir com a presente demanda em rela\u00e7\u00e3o a r\u00e9Gdp 3 Incorpora\u00e7\u00f5es Spe Ltda, concedo prazo de 10 dias.5) Ap\u00f3s, conclusos para delibera\u00e7\u00e3o.Int. - ADV: GUSTAVO CLEMENTE VILELA (OAB 220907\/SP), SAMUEL DE OLIVEIRA MELO (OAB 292654\/SP), ANA LIGIA RIBEIRO DE MENDONCA (OAB 78723\/SP), GUSTAVO PINHEIRO GUIMAR\u00c3ES PADILHA (OAB 178268\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0280\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 40\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PRISCILLA BUSO FACCINETTO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FL\u00c1VIA CRISTINA DE SOUZA DENIS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"631","paginaFinal":"631","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"921872","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25990611","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep  5 2017 07:56:55:153AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1138360-30.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1138360-30.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}