{"numero":"2004171-25.2017.8.26.0016","processos":[{"processo":"2004171-25.2017.8.26.0016","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"DIREITO CIVIL","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"04\/08\/2017 \u00e0s 08:00 - Direcionada\nJuizado Especial C\u00edvel Anexo Mackenzie - Foro Central Juizados Especiais C\u00edveis","juiz":"Fernanda Franco Bueno C\u00e1ceres","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 3.650,80","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Lucielia Fatima Sousa"},{"tipo":"Reqda","nome":"Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Marcus Frederico Botelho Fernandes"},{"tipo":"Advogado","nome":"Lucas Renault Cunha"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70106468-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 11\/10\/2017 12:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0117\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2447 P\u00e1gina: 2863\/2868","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0117\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 22\/31: Em que pese a alega\u00e7\u00e3o do r\u00e9u de nulidade de cita\u00e7\u00e3o, neste momento processual, deveria ele ter apresentado recurso adequado contra a senten\u00e7a ou ainda suscitar a quest\u00e3o por meio de impugna\u00e7\u00e3o, em eventual cumprimento de senten\u00e7a, a nulidade de cita\u00e7\u00e3o, que se reconhecida, teria como consequ\u00eancia a inefic\u00e1cia do t\u00edtulo executivo judicial com o retorno do processo \u00e0 fase de conhecimento. Preferiu, entretanto, efetuar o pagamento do valor da condena\u00e7\u00e3o diretamente \u00e0 requerente, motivo pelo qual resta prejudicada an\u00e1lise da mat\u00e9ria. No mais, tendo em vista a juntada aos autos de comprovante de dep\u00f3sito judicial (fls. 30), intime-se a parte autora para, no prazo de 10 dias, manifestar sobre a sufici\u00eancia do referido dep\u00f3sito. No sil\u00eancio, o cumprimento da senten\u00e7a ser\u00e1 presumido e o processo ser\u00e1 extinto por tal motivo.Intime-se.S\u00e3o Paulo, 03 de outubro de 2017. Advogados(s): Marcus Frederico Botelho Fernandes (OAB 119851\/SP), Lucas Renault Cunha (OAB 138675\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 22\/31: Em que pese a alega\u00e7\u00e3o do r\u00e9u de nulidade de cita\u00e7\u00e3o, neste momento processual, deveria ele ter apresentado recurso adequado contra a senten\u00e7a ou ainda suscitar a quest\u00e3o por meio de impugna\u00e7\u00e3o, em eventual cumprimento de senten\u00e7a, a nulidade de cita\u00e7\u00e3o, que se reconhecida, teria como consequ\u00eancia a inefic\u00e1cia do t\u00edtulo executivo judicial com o retorno do processo \u00e0 fase de conhecimento. Preferiu, entretanto, efetuar o pagamento do valor da condena\u00e7\u00e3o diretamente \u00e0 requerente, motivo pelo qual resta prejudicada an\u00e1lise da mat\u00e9ria. No mais, tendo em vista a juntada aos autos de comprovante de dep\u00f3sito judicial (fls. 30), intime-se a parte autora para, no prazo de 10 dias, manifestar sobre a sufici\u00eancia do referido dep\u00f3sito. No sil\u00eancio, o cumprimento da senten\u00e7a ser\u00e1 presumido e o processo ser\u00e1 extinto por tal motivo.Intime-se.S\u00e3o Paulo, 03 de outubro de 2017.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  JUIZADOS  ESPECIAIS  C\u00cdVEIS\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL ANEXO  MACKENZIE\nRua  da Consola\u00e7\u00e3o,  993, Centro  - CEP  01302-000,  Fone: (11) 2114-8065,  \nS\u00e3o  Paulo-SP  - E-mail:  jecmackenzie@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 2004171-25.2017.8.26.0016  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - DIREITO  CIVIL\nRequerente : Lucielia Fatima Sousa\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernanda   Franco   Bueno   C\u00e1ceres\nVistos.\nFls.  22\/31:  Em  que  pese  a  alega\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u  de  nulidade  de  cita\u00e7\u00e3o,  neste  \nmomento  processual,  d everia  ele  ter  apresentado  recurso  adequado  contra  a senten\u00e7a  ou  ainda  \nsuscitar  a  quest\u00e3o  por  meio  de  impugna\u00e7\u00e3o,  em  eventual  cumprimento  de  senten\u00e7a,  a  nulidade  de  \ncita\u00e7\u00e3o,  que  se  reconhecida,  teria  como  consequ\u00eancia  a  inefic\u00e1cia  do  t\u00edtulo  executivo  judicial  com  \no  retorno  do  processo  \u00e0  fase  de  conhecimento.  Preferiu,  entretanto,  efetuar  o  pagamento  do  valor  \nda  condena\u00e7\u00e3o  diretamente  \u00e0  requerente,  motivo  pelo  qual  resta  prejudicada  an\u00e1lise  da  mat\u00e9ria.  \nNo  mais,  tendo  em  vista  a  juntada  aos  autos  de  comprovante  de  dep\u00f3sito  \njudicial  (fls.  30),  intime-se\n a  parte  autora  para,  no  prazo  de  10  dias,  manifestar  sobre  a  sufici\u00eancia  \ndo  referido  dep\u00f3sito.  No  sil\u00eancio,  o  cumprimento  da  senten\u00e7a  ser\u00e1  presumido  e  o  processo  ser\u00e1  \nextinto  por  tal  motivo.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo,  03  de  outubro  de  2017.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 2004171-25.2017.8.26.0016 e c\u00f3digo 38DA3B0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDA FRANCO BUENO CACERES, liberado nos autos em 05\/10\/2017 \u00e0s 11:58 . fls. 38"}},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR742484604TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a - Expressinho Destinat\u00e1rio : Lucielia Fatima Sousa Dilig\u00eancia : 26\/09\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70101071-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/09\/2017 18:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a - Expressinho","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/09\/2017","descricao":"Senten\u00e7a de Revelia    Ante o exposto, nos termos do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO PROCEDENTE EM PARTE o pedido inicial para condenar a r\u00e9 a pagar \u00e0 autora a quantia de R$ 2.000,00, atualizada pelos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a da data do ajuizamento da a\u00e7\u00e3o e acrescida de juros legais de mora de 1% ao m\u00eas, a partir da cita\u00e7\u00e3o.Sem sucumb\u00eancia por for\u00e7a do disposto no artigo 55 da Lei n\u00ba 9.099\/95.Transitada em julgado a senten\u00e7a, o devedor dever\u00e1 cumprir voluntariamente a condena\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 dias corridos (C\u00f3digo de Processo Civil de 2015) contados da data da intima\u00e7\u00e3o para tanto, sob pena de multa de 10% (artigo 523, par\u00e1grafo 1\u00ba, do CPC), devendo a credora requerer junto ao Cart\u00f3rio deste anexo o in\u00edcio da execu\u00e7\u00e3o, no prazo de 30 dias corridos, caso n\u00e3o cumprida a senten\u00e7a, sob pena de baixa definitiva do processo. Al\u00e9m da incid\u00eancia da multa de 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o (se houver), proceder-se-\u00e1 a penhora \"on-line\" via sistema BacenJud, caso o pagamento n\u00e3o ocorra no prazo acima mencionado.Para fins de recurso inominado, o prazo para recurso \u00e9 de dez (10) dias corridos, come\u00e7ando a fluir a partir da intima\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a. O recurso (e a resposta da parte contr\u00e1ria) dever\u00e1 ser interposto por advogado. O valor do preparo e do porte de remessa (se o caso) deve ser recolhido no prazo de at\u00e9 48 horas ap\u00f3s a interposi\u00e7\u00e3o do recurso, independentemente de intima\u00e7\u00e3o, n\u00e3o havendo prazo suplementar para sua apresenta\u00e7\u00e3o ou complementa\u00e7\u00e3o (STJ AgRg na Rcl 4.885\/PE). O valor do preparo, salvo nas hip\u00f3teses de concess\u00e3o dos benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, nos termos da Lei Estadual n. 11.608\/2003, alterada pela Lei 15.855\/2015 e regulamentada pelos Provimentos CSM n. 831 e 833, ambos de 2004, englobando as custas do pr\u00f3prio recurso e ainda aquelas dispensadas em primeiro grau de jurisdi\u00e7\u00e3o corresponde, em S\u00e3o Paulo, \u00e0 soma das seguintes parcelas: a) 1% sobre o valor da causa, concernente ao recolhimento devido no momento da distribui\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o, que \u00e9 dispensado no \u00e2mbitos dos Juizados Especiais para o ingresso da demanda, mas exig\u00edvel por ocasi\u00e3o da interposi\u00e7\u00e3o de Recurso (artigo 54, \u00a7 \u00fanico da Lei 9.099\/95 c.c artigo 4\u00ba, inciso I, da Lei 11.608\/03) e b) 4% sobre o valor da causa atinente ao preparo recursal (art. 42, \u00a7 1\u00ba, da Lei 9.099\/95 c.c. artigo 4\u00ba, inciso II, da Lei Estadual 11.608\/03). Nos termos do \u00a7 2\u00ba, do artigo 4\u00ba, da Lei 11.608\/03, quando houver condena\u00e7\u00e3o a percentagem de 4% devida a t\u00edtulo de preparo recursal incidir\u00e1 sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o. O valor m\u00ednimo de cada uma das parcelas (\"a\" e \"b\") dever\u00e1 corresponder a 05 UFESPs (art. 4\u00ba, par\u00e1grafo 1\u00ba, da Lei Estadual 11.608\/03). As duas parcelas podem ser recolhidas em uma \u00fanica guia DARE, observando-se o determinado no Provimento da Corregedoria Geral de Justi\u00e7a n\u00ba 33\/2013 quanto ao preenchimento dos dados, sob pena de n\u00e3o ser considerado v\u00e1lido tal recolhimento. Para processo f\u00edsico ou processo digital em que haja m\u00eddia ou outros objetos a serem remetidos via malote ao Col\u00e9gio Recursal, o valor do porte de remessa e retorno \u00e9 de R$ 32,70, por volume de autos nos termos do Provimento n. 833\/2004 do CSM (guia do fundo de despesa c\u00f3digo da Receita 110-4) e do artigo 1275, par\u00e1grafos 2\u00ba e 3\u00ba, da Subse\u00e7\u00e3o XIX, Se\u00e7\u00e3o VI, Cap\u00edtulo XI, das Normas de Servi\u00e7o da CGJ.P.R.I.S\u00e3o Paulo, 04 de setembro de 2017.","anexo":{"label":"Senten\u00e7a de Revelia","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  JUIZADOS  ESPECIAIS  C\u00cdVEIS\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL ANEXO  MACKENZIE\nRUA  DA CONSOLA\u00c7\u00c3O,  993, S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  01302-000\n      \n2004171-25.2017.8.26.0016 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 2004171-25.2017.8.26.0016\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - DIREITO  CIVIL\nRequerente : Lucielia Fatima Sousa\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernanda   Franco   Bueno   C\u00e1ceres\nVISTOS.  \nDispensado  o  relat\u00f3rio,  nos  termos  do  artigo  38  da  Lei  9.099\/95,  \nressalto  que  em  audi\u00eancia  preliminar,  a  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o  restou  prejudicada  ante  a  aus\u00eancia  \nda  parte  requerida  (fls.  16).\nFUNDAMENTO  E  DECIDO.\nImp\u00f5e-se  o  julgamento  conforme  o  estado  do  processo,  nos  \nmoldes  do  artigo  355,  inciso  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  tendo  em  vista  que  a  parte  requerida,  \napesar  de  regularmente  citada  e  intimada  nos  termos  do  Enunciado  n\u00ba  05  do  FONAJE  (fls.  15),  \ndeixou  de  comparecer  \u00e0  audi\u00eancia  designada,  motivo  pelo  qual  decreto  sua  revelia,  com  fulcro  no  \nartigo  20  da  Lei  9.099\/95.\nAinda que  a  revelia  imponha  a  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  dos  fatos  \narticulados  na  inicial,  tal  presun\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  constitui  consequ\u00eancia  inexor\u00e1vel,  ou  seja,  a  aus\u00eancia  de  \ncontesta\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  afasta  o  poder  instrut\u00f3rio  do  juiz  de  analisar  o  caso  concreto  e  as  provas  existentes  \nnos  autos.\nA regra  prevista  no  artigo  344  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  e  no  \nartigo  20  da  Lei  9.099\/95  constitui  presun\u00e7\u00e3o  \"iuris  tantum\",  cabendo  ao  magistrado  a  an\u00e1lise  \ncriteriosa  de  todas  as  evid\u00eancias  dos  autos,  podendo  inclusive  determinar  a  produ\u00e7\u00e3o  de  provas  \npelo  autor,  se  assim  entender  prudente  (STJ  -  REsp.  689.331\/AL  -  2a  Turma  -  Rei.  Min.  \nCASTRO  MEIRA-j.  21.12.06).\nEste o  ensinamento  dos  NERY,  em  coment\u00e1rio  aos  dispositivos  \nlegais  do  anterior  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  que  equivalem  aos  artigos  acima  mencionados:  \n\"Contra  o  r\u00e9u  revel  h\u00e1  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  dos  fatos  n\u00e3o  \ncontestados.  Trata-se  de  presun\u00e7\u00e3o  relativa.  Os  fatos  atingidos  pelo  efeito  da  revelia  n\u00e3o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 2004171-25.2017.8.26.0016 e c\u00f3digo 3732F51. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDA FRANCO BUENO CACERES, liberado nos autos em 03\/09\/2017 \u00e0s 17:29 . fls. 17\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  JUIZADOS  ESPECIAIS  C\u00cdVEIS\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL ANEXO  MACKENZIE\nRUA  DA CONSOLA\u00c7\u00c3O,  993, S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  01302-000\n      \n2004171-25.2017.8.26.0016 - lauda  2\nnecessitam\n de  prova  (CPC  334,  III).  Mesmo  n\u00e3o  podendo  o  r\u00e9u  fazer  prova  do  fato  sobre  o  qual  \npesa  a  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade,  como  ela  \u00e9  relativa,  pelo  conjunto  probat\u00f3rio  pode  resultar  a  \ncomprova\u00e7\u00e3o  da  prova  em  contr\u00e1rio  \u00e0quele  fato,  derrubando  a  presun\u00e7\u00e3o  que  favorecia  o  autor.  \nNo  mesmo  sentido:  CPC  277  \u00a7  2\u00ba.\"  (\"CPC  Comentado  e  legisla\u00e7\u00e3o  processual  civil  \nextravagante  em  vigor\"  -  3a  ed.  -  p\u00e1g.  600  -  RT  -  1  997  -  S\u00e3o  Paulo).\nE,  pelo  o  que  consta  dos  autos,  \u00e9  poss\u00edvel  constatar  que  a  parte  \nrequerente  comprovou  a  exist\u00eancia  de  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  com  a  parte  requerida,  juntando  aos  autos  \ntermo  de  acordo  celebrado  entre  as  partes,  pelo  qual  o  requerido  se  comprometeu  a  pagar  \u00e0 \nrequerente  o  valor  de  R$  2.000,00  (fls.  09),  mas  n\u00e3o  o  fez.  J\u00e1  a  parte  requerida,  mesmo  citada,  n\u00e3o  \ncompareceu  aos  autos  para  apresentar  a  sua  vers\u00e3o  dos  fatos.\nDe  se  reconhecer,  pois,  o  direito  da  requerente  de  receber  o  valor  \npactuado  com  a  requerida,  qual  seja,  de  R$  2.000,00.\nEm  um  aspecto,  entretanto,  n\u00e3o  merece  prosperar  a  pretens\u00e3o  da  \nrequerente  e diz  com  os  danos  morais  que  alega  ter  sofrido.  N\u00e3o  indica  quais  teriam  sido  os  \naborrecimentos  excessivos  que  teria  sofrido  em  decorr\u00eancia  da  conduta  da  requerida,  h\u00e1beis  a  \nconfigurar  viola\u00e7\u00e3o  a  direito  de  personalidade  seu.\nSobre  a  configura\u00e7\u00e3o  do  dano  moral,  ensina  S\u00e9rgio  Cavalieri  \nFilho:  \u201cEste  \u00e9  um  dos  dom\u00ednios  onde  mais  necess\u00e1rias  se  tornam  as  \nregras  da  boa  prud\u00eancia,  do  bom  senso  pr\u00e1tico,  da  justa  medida  das  coisas,  da  criteriosa  \npondera\u00e7\u00e3o  das  realidades  da  vida.  Tenho  entendido  que,  na  solu\u00e7\u00e3o  dessa  quest\u00e3o,  cumpre  ao  \njuiz  seguir  a  trilha  da  l\u00f3gica  do  razo\u00e1vel,  em  busca  da  concep\u00e7\u00e3o  \u00e9tico-jur\u00eddica  dominante  na  \nsociedade.  Deve  tomar  por  paradigma  o  cidad\u00e3o  que  se  coloca  a  igual  dist\u00e2ncia  do  homem  frio,  \ninsens\u00edvel,  e  o  homem  de  extremada  sensibilidade.  Nessa  linha  de  princ\u00edpio,  s\u00f3  deve  ser  reputado  \ncomo  dano  moral  a  dor,  vexame,  sofrimento  ou  humilha\u00e7\u00e3o  que,  fugindo  \u00e0  normalidade,  interfira  \nintensamente  no  comportamento  psicol\u00f3gico  do  indiv\u00edduo,  causando-lhe  afli\u00e7\u00f5es,  ang\u00fastia  e \ndesequil\u00edbrio  em  seu  bem-estar.\u00a0Mero\u00a0dissabor,  aborrecimento,  m\u00e1goa,  irrita\u00e7\u00e3o  ou  sensibilidade  \nexacerbada  est\u00e3o  fora  da  \u00f3rbita  do  dano  moral,  porquanto,  al\u00e9m  de  fazerem  parte  da  \nnormalidade  do  nosso  dia-a-dia,  no  trabalho,  no  tr\u00e2nsito,  entre  os  amigos  e  at\u00e9  no  ambiente  \nfamiliar,  tais  situa\u00e7\u00f5es  n\u00e3o  s\u00e3o  intensas  e  duradouras,  a  ponto  de  romper  o  equil\u00edbrio  psicol\u00f3gico  \ndo  indiv\u00edduo.  Se  assim  n\u00e3o  se  entender,  acabaremos  por  banalizar  o  dano  moral,  ensejando  a\u00e7\u00f5es  \njudiciais  em  busca  de  indeniza\u00e7\u00f5es  pelos  mais  triviais  aborrecimentos\u201d  (Programa  de  \nResponsabilidade  Civil,  6\u00aa  ed.  S\u00e3o  Paulo,  Malheiros,  p\u00e1g.  104\/105).  \nO  n\u00e3o  cumprimento  da  obriga\u00e7\u00e3o  contratual,  por  si  s\u00f3,  diz  com  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 2004171-25.2017.8.26.0016 e c\u00f3digo 3732F51. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDA FRANCO BUENO CACERES, liberado nos autos em 03\/09\/2017 \u00e0s 17:29 . fls. 18\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  JUIZADOS  ESPECIAIS  C\u00cdVEIS\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL ANEXO  MACKENZIE\nRUA  DA CONSOLA\u00c7\u00c3O,  993, S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  01302-000\n      \n2004171-25.2017.8.26.0016 - lauda  3\ndano\n patrimonial,  n\u00e3o  confundindo-se  com  viola\u00e7\u00e3o  de  ordem  moral.  De  acordo  com  o \nentendimento  pacificado  no\u00a0Enunciado\u00a0n\u00b0  25,  do  Col\u00e9gio  Recursal  Unificado  dos  Juizados  \nEspeciais  C\u00edveis  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo,  \u201co  simples  descumprimento  do  dever  legal  ou  \ncontratual,  por  caracterizar\u00a0 mero\u00a0aborrecimento,  em  princ\u00edpio,  n\u00e3o  configura  dano  moral,  salvo  \nse  da  infra\u00e7\u00e3o  adv\u00e9m  circunst\u00e2ncia  que  atinja  a  dignidade  da  parte\u201d . \nAnte  o  exposto,  nos  termos  do  artigo  487,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil,  JULGO  PROCEDENTE  EM  PARTE  o  pedido  inicial  para  condenar  a  r\u00e9  a  pagar  \n\u00e0  autora  a quantia  de  R$  2.000,00 ,  atualizada  pelos  \u00edndices  da  Tabela  Pr\u00e1tica  do  Tribunal  de  \nJusti\u00e7a  da  data  do  ajuizamento  da  a\u00e7\u00e3o  e  acrescida  de  juros  legais  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas,  a  partir  \nda  cita\u00e7\u00e3o.\nSem sucumb\u00eancia  por  for\u00e7a  do  disposto  no  artigo  55  da  Lei  n\u00ba  \n9.099\/95. Transitada em  julgado  a  senten\u00e7a,  o  devedor  dever\u00e1  cumprir  \nvoluntariamente  a  condena\u00e7\u00e3o,  no  prazo  de  15  dias  corridos  \n(C\u00f3digo   de   Processo   Civil   de   2015) \ncontados  da  data  da  intima\u00e7\u00e3o  para  tanto,  sob  pena  de  multa  de  10%  (artigo  523,  par\u00e1grafo  1\u00ba,  do  \nCPC),  devendo  a  credora  requerer  junto  ao  Cart\u00f3rio  deste  anexo  o  in\u00edcio  da  execu\u00e7\u00e3o,  no  prazo  de  \n30  dias  corridos ,  caso  n\u00e3o  cumprida  a  senten\u00e7a,  sob  pena  de  baixa  definitiva  do  processo.  Al\u00e9m  \nda  incid\u00eancia  da  multa  de  10%  sobre  o  valor  da  condena\u00e7\u00e3o  (se  houver),  proceder-se-\u00e1  a  penhora  \n\u201con-line\u201d via  sistema  BacenJud\n, caso  o  pagamento  n\u00e3o  ocorra  no  prazo  acima  mencionado.\nPara  fins  de  recurso  inominado,  o  prazo  para  recurso  \u00e9  de  dez  \n(10)  dias  corridos ,  come\u00e7ando  a  fluir  a  partir  da  intima\u00e7\u00e3o  da  senten\u00e7a.  O  recurso  (e  a  resposta  \nda  parte  contr\u00e1ria)  dever\u00e1  ser  interposto  por  advogado.  O  valor  do  preparo  e  do  porte  de  remessa  \n(se  o  caso)  deve  ser  recolhido  no  prazo  de  at\u00e9  48  horas  ap\u00f3s  a  interposi\u00e7\u00e3o  do  recurso,  \nindependentemente  de  intima\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o  havendo  prazo  suplementar  para  sua  apresenta\u00e7\u00e3o  ou  \ncomplementa\u00e7\u00e3o  (STJ  \n AgRg  na  Rcl  4.885\/PE).  O  valor  do  preparo,  salvo  nas  hip\u00f3teses  de  \nconcess\u00e3o  dos  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita,  nos  termos  da  Lei  Estadual  n.  11.608\/2003,  alterada  \npela  Lei  15.855\/2015  e  regulamentada  pelos  Provimentos  CSM  n.  831  e  833,  ambos  de  2004,  \nenglobando  as  custas  do  pr\u00f3prio  recurso  e  ainda  aquelas  dispensadas  em  primeiro  grau  de  \njurisdi\u00e7\u00e3o  corresponde,  em  S\u00e3o  Paulo,  \u00e0  soma  das  seguintes  parcelas:  a)  1%  sobre  o  valor  da  \ncausa,  concernente  ao  recolhimento  devido  no  momento  da  distribui\u00e7\u00e3o  da  a\u00e7\u00e3o,  que  \u00e9  dispensado  \nno  \u00e2mbitos  dos  Juizados  Especiais  para  o  ingresso  da  demanda,  mas  exig\u00edvel  por  ocasi\u00e3o  da  \ninterposi\u00e7\u00e3o  de  Recurso  (artigo  54,  \u00a7 \u00fanico  da  Lei  9.099\/95  c.c  artigo  4\u00ba,  inciso  I,  da  Lei  \n11.608\/03)  e  b)  4%  sobre  o  valor  da  causa  atinente  ao  preparo  recursal  (art.  42,  \u00a7  1\u00ba,  da  Lei  \n9.099\/95  c.c.  artigo  4\u00ba,  inciso  II,  da  Lei  Estadual  11.608\/03).  Nos  termos  do  \u00a7  2\u00ba,  do  artigo  4\u00ba,  da  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 2004171-25.2017.8.26.0016 e c\u00f3digo 3732F51. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDA FRANCO BUENO CACERES, liberado nos autos em 03\/09\/2017 \u00e0s 17:29 . fls. 19\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  JUIZADOS  ESPECIAIS  C\u00cdVEIS\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL ANEXO  MACKENZIE\nRUA  DA CONSOLA\u00c7\u00c3O,  993, S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  01302-000\n      \n2004171-25.2017.8.26.0016 - lauda  4\nLei\n 11.608\/03,  quando  houver  condena\u00e7\u00e3o  a  percentagem  de  4%  devida  a  t\u00edtulo  de  preparo  \nrecursal  incidir\u00e1  sobre  o  valor  da  condena\u00e7\u00e3o.  O  valor  m\u00ednimo  de  cada  uma  das  parcelas  (\u201ca\u201d  e  \n\u201cb\u201d)  dever\u00e1  corresponder  a  05  UFESPs  (art.  4\u00ba,  par\u00e1grafo  1\u00ba,  da  Lei  Estadual  11.608\/03).  As  duas  \nparcelas  podem  ser  recolhidas  em  uma  \u00fanica  guia  DARE,  observando-se  o determinado  no  \nProvimento  da  Corregedoria  Geral  de  Justi\u00e7a  n\u00ba  33\/2013  quanto  ao  preenchimento  dos  dados,  sob  \npena  de  n\u00e3o  ser  considerado  v\u00e1lido  tal  recolhimento.  Para  processo  f\u00edsico  ou  processo  digital  em  \nque  haja  m\u00eddia  ou  outros  objetos  a  serem  remetidos  via  malote  ao  Col\u00e9gio  Recursal,  o  valor  do  \nporte  de  remessa  e  retorno  \u00e9  de  R$  32,70 ,  por  volume  de  autos  nos  termos  do  Provimento  n.  \n833\/2004  do  CSM  (guia  do  fundo  de  despesa  \n c\u00f3digo  da  Receita  110-4)  e do  artigo  1275,  \npar\u00e1grafos  2\u00ba  e  3\u00ba,  da  Subse\u00e7\u00e3o  XIX,  Se\u00e7\u00e3o  VI,  Cap\u00edtulo  XI,  das  Normas  de  Servi\u00e7o  da  CGJ.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo,   04  de  setembro  de  2017.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 2004171-25.2017.8.26.0016 e c\u00f3digo 3732F51. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDA FRANCO BUENO CACERES, liberado nos autos em 03\/09\/2017 \u00e0s 17:29 . fls. 20"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Audi\u00eancia N\u00e3o Realizada - Aus\u00eancia do Reclamado    Aus\u00eancia da Parte Requerida","anexo":{"label":"Audi\u00eancia N\u00e3o Realizada - Aus\u00eancia do Reclamado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR705810865TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. Dilig\u00eancia : 18\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Inicial Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 31\/08\/2017 Hora 16:45 Local: Sala 1 (Concilia\u00e7\u00e3o) Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"28\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/10\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"31\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":19,"total_andamentos":19}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"772319667","codPublicacaoOrigem":"1211188892","dataDivulgacao":"Oct  9 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"2004171-25.2017.8.26.0016","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2447","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 2004171-25.2017.8.26.0016 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - DIREITO CIVIL - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Vistos.Fls. 22\/31: Em que pese a alega\u00e7\u00e3o do r\u00e9u de nulidade de cita\u00e7\u00e3o, neste momento processual, deveria ele ter apresentado recurso adequado contra a senten\u00e7a ou ainda suscitar a quest\u00e3o por meio de impugna\u00e7\u00e3o, em eventual cumprimento de senten\u00e7a, a nulidade de cita\u00e7\u00e3o, que se reconhecida, teria como consequ\u00eancia a inefic\u00e1cia do t\u00edtulo executivo judicial com o retorno do processo \u00e0 fase de conhecimento. Preferiu, entretanto, efetuar o pagamento do valor da condena\u00e7\u00e3o diretamente \u00e0 requerente, motivo pelo qual resta prejudicada an\u00e1lise da mat\u00e9ria. No mais, tendo em vista a juntada aos autos de comprovante de dep\u00f3sito judicial (fls. 30), intime-se a parte autora para, no prazo de 10 dias, manifestar sobre a sufici\u00eancia do referido dep\u00f3sito. No sil\u00eancio, o cumprimento da senten\u00e7a ser\u00e1 presumido e o processo ser\u00e1 extinto por tal motivo.Intimese. S\u00e3o Paulo, 03 de outubro de 2017. - ADV: LUCAS RENAULT CUNHA (OAB 138675\/SP), MARCUS FREDERICO BOTELHO FERNANDES (OAB 119851\/SP)","despacho":"XI - Pinheiros\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0117\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL ANEXO MACKENZIE JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA FRANCO BUENO C\u00c1CERES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL YOLANDA SILVIA SENDON RODRIGUES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2867","paginaFinal":"2867","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"935138","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"27003124","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Oct  9 2017 09:48:12:990AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"2004171-25.2017.8.26.0016","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"2004171-25.2017.8.26.0016","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}