{"numero":"4001802-39.2012.8.26.0100","processos":[{"processo":"4001802-39.2012.8.26.0100    Suspenso","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Contratos Banc\u00e1rios","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"12\/12\/2012 \u00e0s 15:12 - Livre\n27\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Vitor Frederico K\u00fcmpel","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 441.066,38","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"ITAU UNIBANCO S.A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"GIORGIO GRANITO"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jorge Donizeti Sanchez"},{"tipo":"Advogado","nome":"Giuliano Antonio Granito"},{"tipo":"Advogado","nome":"Felipe Boarin L`astorina"}],"andamentos":[{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0254\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 560","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0254\/2017 Teor do ato: Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o Procedimento Comum movida por ITAU UNIBANCO S.A. contra GIORGIO GRANITO.No curso da demanda, sobreveio not\u00edcia da celebra\u00e7\u00e3o de acordo entre as partes, devidamente cumprido, conforme manifesta\u00e7\u00e3o `s fls. 125.Assim, ante a satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o, JULGO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o em tr\u00e2mite, com fundamento no art. 924, inc. II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Com o tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a arquivem-se os autos.P.R.I. Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP), Giuliano Antonio Granito (OAB 273330\/SP), Felipe Boarin L`astorina (OAB 291961\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o Procedimento Comum movida por ITAU UNIBANCO S.A. contra GIORGIO GRANITO.No curso da demanda, sobreveio not\u00edcia da celebra\u00e7\u00e3o de acordo entre as partes, devidamente cumprido, conforme manifesta\u00e7\u00e3o `s fls. 125.Assim, ante a satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o, JULGO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o em tr\u00e2mite, com fundamento no art. 924, inc. II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Com o tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a arquivem-se os autos.P.R.I.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n4001802-39.2012.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 4001802-39.2012.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : ITAU UNIBANCO  S.A.\nRequerido : GIORGIO GRANITO\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Vitor   Frederico   K\u00fcmpelVistos.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  Procedimento  Comum  \nmovida  por  ITAU  UNIBANCO  S.A.  contra  GIORGIO  GRANITO .\nNo  curso  da  demanda,  sobreveio  not\u00edcia  da  \ncelebra\u00e7 \u00e3o de  acordo  entre  as  partes,  devidamente  cumprido,  conforme  manifesta\u00e7\u00e3o  `s  \nfls.  125.\nAssim, ante  a  satisfa\u00e7\u00e3o  da  obriga\u00e7\u00e3o,  \nJULGO  EXTINTA  a  execu\u00e7\u00e3o  em  tr\u00e2mite,  com  fundamento  no  art.  924,  inc.  II,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nCom o  tr\u00e2nsito  em  julgado  desta  senten\u00e7a  \narquivem-se  os  autos.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo 31 de  agosto  de  2017\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4001802-39.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 370B556. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VITOR FREDERICO KUMPEL, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 13:14 . fls. 126"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40997647-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 30\/08\/2017 16:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2013","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Suspenso","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/09\/2013","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/08\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0450\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/08\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/08\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1481 P\u00e1gina: 512","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/08\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0450\/2013 Teor do ato: Vistos. Homologo o acordo noticiado pelas partes as fls. 119\/121, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos de direito, aguardando-se no arquivo. Comunicado o seu cumprimento, tornem para extin\u00e7\u00e3o. Intime-se. Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP), Giuliano Antonio Granito (OAB 273330\/SP), Felipe Boarin L`astorina (OAB 291961\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/08\/2013","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Homologo o acordo noticiado pelas partes as fls. 119\/121, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos de direito, aguardando-se no arquivo. Comunicado o seu cumprimento, tornem para extin\u00e7\u00e3o. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   10\u00ba   andar   -   salas   1023\/1025   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6198   -   E-mail:   sp27cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 4001802-39.2012.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 4001802-39.2012.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : ITA\u00da UNIBANCO  S\/A\nRequerido : GIORGIO GRANITO\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Vitor   Frederico   K\u00fcmpel\nVistos.\nHomologo   o   acordo   noticiado   pelas   partes   as   fls.   119\/121,   para   que   produza   seus  \njur\u00eddicos   e   legais   efeitos   de   direito,   aguardando-se   no   arquivo.\nComunicado   o   seu   cumprimento,   tornem   para   extin\u00e7\u00e3o.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 14  de  agosto  de  2013 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4001802-39.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 4EC927. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VITOR FREDERICO KUMPEL, liberado nos autos em 20\/08\/2013 \u00e0s 10:31 . fls. 122"}},{"data":"14\/08\/2013","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.13.40112449-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/08\/2013 15:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2013","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 05\/07\/2013 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/07\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0374\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/07\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/07\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1456 P\u00e1gina: 472\/477","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/07\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0374\/2013 Teor do ato: Fls. 104\/105: recebida a apela\u00e7\u00e3o em ambos os efeitos, indefiro o requerido. Cumpra-se a parte final da decis\u00e3o de fls. 102. Intime-se. Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP), Giuliano Antonio Granito (OAB 273330\/SP), Felipe Boarin L`astorina (OAB 291961\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2013","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Fls. 104\/105: recebida a apela\u00e7\u00e3o em ambos os efeitos, indefiro o requerido. Cumpra-se a parte final da decis\u00e3o de fls. 102. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   10\u00ba   andar   -   salas   1023\/1025   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6198   -   E-mail:   sp27cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 4001802-39.2012.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 4001802-39.2012.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : ITA\u00da UNIBANCO  S\/A\nRequerido : GIORGIO GRANITO\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).  RENATA  PINTO  LIMA  ZANETTA\nFls.   104\/105:   recebida   a   apela\u00e7\u00e3o   em   ambos   os   efeitos,   indefiro   o   requerido.\nCumpra-se   a   parte   final   da   decis\u00e3o   de   fls.   102.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 12  de  julho  de  2013 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4001802-39.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 4A8831. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA PINTO LIMA ZANETTA, liberado nos autos em 15\/07\/2013 \u00e0s 18:02 . fls. 116"}},{"data":"12\/07\/2013","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.13.40088240-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 12\/07\/2013 16:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.13.40087006-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 11\/07\/2013 16:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0338\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/06\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/06\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1444 P\u00e1gina: 347\/351","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0338\/2013 Teor do ato: Recebo o recurso de apela\u00e7\u00e3o de fls. 93\/101(r\u00e9u), em seus regulares efeitos. \u00c0s contraraz\u00f5es Decorrido o prazo, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado ( 11\u00aa a 24\u00aa C.). Intime-se. Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP), Giuliano Antonio Granito (OAB 273330\/SP), Felipe Boarin L`astorina (OAB 291961\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/06\/2013","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Recebo o recurso de apela\u00e7\u00e3o de fls. 93\/101(r\u00e9u), em seus regulares efeitos. \u00c0s contraraz\u00f5es Decorrido o prazo, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado ( 11\u00aa a 24\u00aa C.). Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   10\u00ba   andar   -   salas   1023\/1025   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6198   -   E-mail:   sp27cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 4001802-39.2012.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 4001802-39.2012.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : ITA\u00da UNIBANCO  S\/A\nRequerido : GIORGIO GRANITO\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Vitor   Frederico   K\u00fcmpel\n             Recebo  o  recurso  de  apela\u00e7\u00e3o  de  fls.  93\/101(r\u00e9u),    em  seus  \nregulares  efeitos.\n  \u00c0s  contraraz\u00f5es\n             Decorrido  o  prazo,  subam  os  autos  ao  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  \nJusti\u00e7a  -  Se\u00e7\u00e3o  de  Direito  Privado  (  11\u00aa  a  24\u00aa  C.).\n      \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 24  de  junho  de  2013 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4001802-39.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 4836E8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VITOR FREDERICO KUMPEL, liberado nos autos em 25\/06\/2013 \u00e0s 15:04 . fls. 102"}},{"data":"24\/06\/2013","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.13.40069378-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 20\/06\/2013 16:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0329\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/06\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/06\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1441 P\u00e1gina: 277","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2013","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 03\/07\/2013 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 05\/07\/2013 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0329\/2013 Teor do ato: Vistos. Fls. 90: defiro os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita ao requerente, nos termos do artigo 1\u00ba da Lei 7.115\/83, sob pena das san\u00e7\u00f5es previstas no artigo 2\u00ba da mesma legisla\u00e7\u00e3o. Anote-se a Serventia. Intime-se. Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP), Giuliano Antonio Granito (OAB 273330\/SP), Felipe Boarin L`astorina (OAB 291961\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2013","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fls. 90: defiro os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita ao requerente, nos termos do artigo 1\u00ba da Lei 7.115\/83, sob pena das san\u00e7\u00f5es previstas no artigo 2\u00ba da mesma legisla\u00e7\u00e3o. Anote-se a Serventia. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   10\u00ba   andar   -   salas   1023\/1025   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6198   -   E-mail:   sp27cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 4001802-39.2012.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 4001802-39.2012.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : ITA\u00da UNIBANCO  S\/A\nRequerido : GIORGIO GRANITO\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Vitor   Frederico   K\u00fcmpel\nVistos.\nFls.   90:   defiro   os   benef\u00edcios   da   assist\u00eancia   judici\u00e1ria   gratuita   ao   requerente,   nos  \ntermos   do   artigo   1\u00ba   da   Lei   7.115\/83,   sob   pena   das   san\u00e7\u00f5es   previstas   no   artigo   2\u00ba   da   mesma  \nlegisla\u00e7\u00e3o.   Anote-se   a   Serventia.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 19  de  junho  de  2013 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4001802-39.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 47CE0A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VITOR FREDERICO KUMPEL, liberado nos autos em 20\/06\/2013 \u00e0s 15:11 . fls. 91"}},{"data":"19\/06\/2013","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.13.40066954-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/06\/2013 15:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/06\/2013","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/06\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0289\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/06\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/06\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1427 P\u00e1gina: 510","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/06\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0289\/2013 Teor do ato: Vistos. ITA\u00da UNIBANCO S\/A moveu a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a contra GIORGIO GRANITO. Na inicial (fls. 01\/04) afirmou que disponibilizou o cart\u00e3o de cr\u00e9dito discriminado nos autos ao r\u00e9u e que este acabou utilizando dos seus benef\u00edcios. N\u00e3o obstante, n\u00e3o honrou o aven\u00e7ado, deixando saldo aberto que totaliza R$441.066,38 (quatrocentos e quarenta e um mil, sessenta e seis reais e trinta e oito centavos). Pediu a proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o para condenar o r\u00e9u ao pagamento da referida quantia. Juntou documentos (fls. 05\/57). Houve resposta do r\u00e9u. Citado regularmente apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 63\/67) na qual alegou a ocorr\u00eancia de prescri\u00e7\u00e3o e que a mera juntada de faturas vencidas em 2008 e em 2009 \u00e9 insuficiente para a identifica\u00e7\u00e3o do autor dos gastos, n\u00e3o se desincumbindo a institui\u00e7\u00e3o financeira de seu \u00f4nus probat\u00f3rio. Pediu a improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o. Juntou documentos (fls. 68). R\u00e9plica (fls. 71\/79). As partes foram instadas a se manifestar sobre provas a produzir (fls. 80). O autor requereu o julgamento antecipado da lide (fls. 84), bem como, o r\u00e9u (fls. 82). \u00c9 o relat\u00f3rio. FUNDAMENTO e DECIDO. A a\u00e7\u00e3o \u00e9 procedente. Trata-se de a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a no importe de R$441.066,38 (quatrocentos e quarenta e um mil, sessenta e seis reais e trinta e oito centavos) referente ao saldo devedor em cart\u00e3o de cr\u00e9dito do banco, pelo per\u00edodo de utiliza\u00e7\u00e3o em 2008 e 2009, consoante mem\u00f3ria de c\u00e1lculo juntada aos autos. A rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica entre as partes decorre da disponibiliza\u00e7\u00e3o do cart\u00e3o de cr\u00e9dito Personnalit\u00e9 n\u00ba 5523170001827045 que o r\u00e9u utilizou pelo per\u00edodo de aproximadamente um ano e n\u00e3o saldou as correspondentes faturas. A alega\u00e7\u00e3o de prescri\u00e7\u00e3o \u00e9 totalmente desarrazoada, pois n\u00e3o se trata de a\u00e7\u00e3o de ressarcimento de enriquecimento sem causa, nos termos do inciso IV, par\u00e1grafo 3\u00ba, do artigo 206 do C\u00f3digo Civil. Trata-se de a\u00e7\u00e3o de mera cobran\u00e7a incidindo o prazo decenal do artigo 205 do C\u00f3digo Civil. Logo, de longe, n\u00e3o operou a prescri\u00e7\u00e3o. Ali\u00e1s, o r\u00e9u n\u00e3o trouxe aos autos qualquer fundamento f\u00e1tico ou jur\u00eddico que pudesse desconstituir o direito do banco, nos termos do artigo 333, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil. Arguiu que a apresenta\u00e7\u00e3o das faturas n\u00e3o prova o real usu\u00e1rio do cart\u00e3o de cr\u00e9dito. Ora, o requerido \u00e9 o titular do cart\u00e3o de cr\u00e9dito e este deve ser o respons\u00e1vel pelo seu adimplemento. Ali\u00e1s, n\u00e3o nega que o cart\u00e3o \u00e9 seu e n\u00e3o juntou aos autos qualquer prova de quita\u00e7\u00e3o das faturas correspondentes, \u00f4nus que lhe incumbia. Diante desse quadro, a proced\u00eancia \u00e9 de rigor, tendo em vista as faturas n\u00e3o adimplidas de fls. 36\/53 e nenhuma prova de pagamento. Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a que ITA\u00da UNIBANCO S\/A moveu contra GIORGIO GRANITO e condeno o r\u00e9u ao pagamento para o autor da quantia de R$441.066,38 (quatrocentos e quarenta e um mil, sessenta e seis reais e trinta e oito centavos) com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde o ajuizamento da a\u00e7\u00e3o e juros legais de 1% (um por cento) ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o at\u00e9 efetivo desembolso. Condeno o r\u00e9u ao pagamento das custas e despesas processuais, bem como, honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% (dez por cento) do valor da condena\u00e7\u00e3o (CPC, art. 20, \u00a7 3\u00ba). Extingo o feito nos termos do inciso I do artigo 269 do C\u00f3digo de Processo Civil. P. R. I. C. Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP), Giuliano Antonio Granito (OAB 273330\/SP), Felipe Boarin L`astorina (OAB 291961\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2013","descricao":"Senten\u00e7a Completa com Resolu\u00e7\u00e3o de M\u00e9rito    Vistos. ITA\u00da UNIBANCO S\/A moveu a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a contra GIORGIO GRANITO. Na inicial (fls. 01\/04) afirmou que disponibilizou o cart\u00e3o de cr\u00e9dito discriminado nos autos ao r\u00e9u e que este acabou utilizando dos seus benef\u00edcios. N\u00e3o obstante, n\u00e3o honrou o aven\u00e7ado, deixando saldo aberto que totaliza R$441.066,38 (quatrocentos e quarenta e um mil, sessenta e seis reais e trinta e oito centavos). Pediu a proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o para condenar o r\u00e9u ao pagamento da referida quantia. Juntou documentos (fls. 05\/57). Houve resposta do r\u00e9u. Citado regularmente apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 63\/67) na qual alegou a ocorr\u00eancia de prescri\u00e7\u00e3o e que a mera juntada de faturas vencidas em 2008 e em 2009 \u00e9 insuficiente para a identifica\u00e7\u00e3o do autor dos gastos, n\u00e3o se desincumbindo a institui\u00e7\u00e3o financeira de seu \u00f4nus probat\u00f3rio. Pediu a improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o. Juntou documentos (fls. 68). R\u00e9plica (fls. 71\/79). As partes foram instadas a se manifestar sobre provas a produzir (fls. 80). O autor requereu o julgamento antecipado da lide (fls. 84), bem como, o r\u00e9u (fls. 82). \u00c9 o relat\u00f3rio. FUNDAMENTO e DECIDO. A a\u00e7\u00e3o \u00e9 procedente. Trata-se de a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a no importe de R$441.066,38 (quatrocentos e quarenta e um mil, sessenta e seis reais e trinta e oito centavos) referente ao saldo devedor em cart\u00e3o de cr\u00e9dito do banco, pelo per\u00edodo de utiliza\u00e7\u00e3o em 2008 e 2009, consoante mem\u00f3ria de c\u00e1lculo juntada aos autos. A rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica entre as partes decorre da disponibiliza\u00e7\u00e3o do cart\u00e3o de cr\u00e9dito Personnalit\u00e9 n\u00ba 5523170001827045 que o r\u00e9u utilizou pelo per\u00edodo de aproximadamente um ano e n\u00e3o saldou as correspondentes faturas. A alega\u00e7\u00e3o de prescri\u00e7\u00e3o \u00e9 totalmente desarrazoada, pois n\u00e3o se trata de a\u00e7\u00e3o de ressarcimento de enriquecimento sem causa, nos termos do inciso IV, par\u00e1grafo 3\u00ba, do artigo 206 do C\u00f3digo Civil. Trata-se de a\u00e7\u00e3o de mera cobran\u00e7a incidindo o prazo decenal do artigo 205 do C\u00f3digo Civil. Logo, de longe, n\u00e3o operou a prescri\u00e7\u00e3o. Ali\u00e1s, o r\u00e9u n\u00e3o trouxe aos autos qualquer fundamento f\u00e1tico ou jur\u00eddico que pudesse desconstituir o direito do banco, nos termos do artigo 333, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil. Arguiu que a apresenta\u00e7\u00e3o das faturas n\u00e3o prova o real usu\u00e1rio do cart\u00e3o de cr\u00e9dito. Ora, o requerido \u00e9 o titular do cart\u00e3o de cr\u00e9dito e este deve ser o respons\u00e1vel pelo seu adimplemento. Ali\u00e1s, n\u00e3o nega que o cart\u00e3o \u00e9 seu e n\u00e3o juntou aos autos qualquer prova de quita\u00e7\u00e3o das faturas correspondentes, \u00f4nus que lhe incumbia. Diante desse quadro, a proced\u00eancia \u00e9 de rigor, tendo em vista as faturas n\u00e3o adimplidas de fls. 36\/53 e nenhuma prova de pagamento. Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a que ITA\u00da UNIBANCO S\/A moveu contra GIORGIO GRANITO e condeno o r\u00e9u ao pagamento para o autor da quantia de R$441.066,38 (quatrocentos e quarenta e um mil, sessenta e seis reais e trinta e oito centavos) com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde o ajuizamento da a\u00e7\u00e3o e juros legais de 1% (um por cento) ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o at\u00e9 efetivo desembolso. Condeno o r\u00e9u ao pagamento das custas e despesas processuais, bem como, honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% (dez por cento) do valor da condena\u00e7\u00e3o (CPC, art. 20, \u00a7 3\u00ba). Extingo o feito nos termos do inciso I do artigo 269 do C\u00f3digo de Processo Civil. P. R. I. C.","anexo":{"label":"Senten\u00e7a Completa com Resolu\u00e7\u00e3o de M\u00e9rito","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   10\u00ba   andar   -   salas   1023\/1025   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6198   -   E-mail:   sp27cv@tjsp.jus.br      \n4001802-39.2012.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 4001802-39.2012.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : ITA\u00da UNIBANCO  S\/A\nRequerido : GIORGIO GRANITO\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Vitor   Frederico   K\u00fcmpelVistos.\nITA\u00da  UNIBANCO  S\/A  moveu  a\u00e7\u00e3o  de  \ncobran\u00e7a  contra  GIORGIO  GRANITO .  Na  inicial  (fls.  01\/04)  afirmou  que  disponibilizou  o  \ncart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  discriminado  nos  autos  ao  r\u00e9u  e  que  este  acabou  utilizando  dos  seus  \nbenef\u00edcios.  N\u00e3o  obstante,  n\u00e3o  honrou  o  aven\u00e7ado,  deixando  saldo  aberto  que  totaliza  \nR$441.066,38  (quatrocentos  e  quarenta  e  um  mil,  sessenta  e  seis  reais  e  trinta  e  oito  centavos).  \nPediu  a  proced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o  para  condenar  o  r\u00e9u  ao  pagamento  da  referida  quantia.  Juntou  \ndocumentos  (fls.  05\/57).\nHouve resposta  do  r\u00e9u.  Citado  regularmente  \napresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  63\/67)  na  qual  alegou  a  ocorr\u00eancia  de  prescri\u00e7\u00e3o  e  que  a  mera  \njuntada  de  faturas  vencidas  em  2008  e  em  2009  \u00e9  insuficiente  para  a  identifica\u00e7\u00e3o  do  autor  dos  \ngastos,  n\u00e3o  se  desincumbindo  a  institui\u00e7\u00e3o  financeira  de  seu  \u00f4nus  probat\u00f3rio.  Pediu  a \nimproced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o.  Juntou  documentos  (fls.  68).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4001802-39.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 456BCF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VITOR FREDERICO KUMPEL, liberado nos autos em 29\/05\/2013 \u00e0s 17:38 . fls. 85\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   10\u00ba   andar   -   salas   1023\/1025   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6198   -   E-mail:   sp27cv@tjsp.jus.br      \n4001802-39.2012.8.26.0100 - lauda  2\nR\u00e9plica\n (fls.  71\/79).\nAs  partes  foram  instadas  a  se  manifestar  sobre  \nprovas  a  produzir  (fls.  80).  O  autor  requereu  o  julgamento  antecipado  da  lide  (fls.  84),  bem  \ncomo,  o  r\u00e9u  (fls.  82).\n\u00c9 o  relat\u00f3rio.\nFUNDAMENTO  e  DECIDO.\nA  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  procedente.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  de  cobran\u00e7a  no  importe  de  \nR$441.066,38  (quatrocentos  e  quarenta  e  um  mil,  sessenta  e  seis  reais  e  trinta  e  oito  centavos)  \nreferente  ao  saldo  devedor  em  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  do  banco,  pelo  per\u00edodo  de  utiliza\u00e7\u00e3o  em  2008  \ne  2009,  consoante  mem\u00f3ria  de  c\u00e1lculo  juntada  aos  autos.  \nA  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  entre  as  partes  decorre  da  \ndisponibiliza\u00e7\u00e3o  do  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  Personnalit\u00e9  n\u00ba  5523170001827045  que  o  r\u00e9u  utilizou  \npelo  per\u00edodo  de  aproximadamente  um  ano  e  n\u00e3o  saldou  as  correspondentes  faturas.\nA   alega\u00e7\u00e3o  de  prescri\u00e7\u00e3o  \u00e9  totalmente  \ndesarrazoada,  pois  n\u00e3o  se  trata  de  a\u00e7\u00e3o  de  ressarcimento  de  enriquecimento  sem  causa,  nos  \ntermos  do  inciso  IV,  par\u00e1grafo  3\u00ba,  do  artigo  206  do  C\u00f3digo  Civil.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  de  mera  cobran\u00e7a  incidindo  o  \nprazo  decenal  do  artigo  205  do  C\u00f3digo  Civil.  Logo,  de  longe,  n\u00e3o  operou  a  prescri\u00e7\u00e3o.\nAli\u00e1s,  o  r\u00e9u  n\u00e3o  trouxe  aos  autos  qualquer  \nfundamento  f\u00e1tico  ou  jur\u00eddico  que  pudesse  desconstituir  o  direito  do  banco,  nos  termos  do  \nartigo  333,  inciso  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4001802-39.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 456BCF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VITOR FREDERICO KUMPEL, liberado nos autos em 29\/05\/2013 \u00e0s 17:38 . fls. 86\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   10\u00ba   andar   -   salas   1023\/1025   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6198   -   E-mail:   sp27cv@tjsp.jus.br      \n4001802-39.2012.8.26.0100 - lauda  3\nArguiu\n que  a  apresenta\u00e7\u00e3o  das  faturas  n\u00e3o  \nprova  o  real  usu\u00e1rio  do  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito.  Ora,  o  requerido  \u00e9  o  titular  do  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  e  este  \ndeve  ser  o  respons\u00e1vel  pelo  seu  adimplemento.  Ali\u00e1s,  n\u00e3o  nega  que  o  cart\u00e3o  \u00e9  seu  e  n\u00e3o  juntou  \naos  autos  qualquer  prova  de  quita\u00e7\u00e3o  das  faturas  correspondentes,  \u00f4nus  que  lhe  incumbia.  \n  Diante  desse  quadro,  a  proced\u00eancia  \u00e9  de  rigor,  \ntendo  em  vista  as  faturas  n\u00e3o  adimplidas  de  fls.  36\/53  e  nenhuma  prova  de  pagamento.\nAnte  o  exposto,  JULGO  PROCEDENTE  a \na\u00e7\u00e3o  de  cobran\u00e7a  que  ITA\u00da  UNIBANCO  S\/A  moveu  contra  GIORGIO  GRANITO  e \ncondeno  o  r\u00e9u  ao  pagamento  para  o  autor  da  quantia  de  R$441.066,38  (quatrocentos  e \nquarenta  e  um  mil,  sessenta  e  seis  reais  e  trinta  e  oito  centavos)  com  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  desde  \no  ajuizamento  da  a\u00e7\u00e3o  e  juros  legais  de  1%  (um  por  cento)  ao  m\u00eas  a  partir  da  cita\u00e7\u00e3o  at\u00e9  \nefetivo  desembolso.  Condeno  o  r\u00e9u  ao  pagamento  das  custas  e  despesas  processuais,  bem  \ncomo,  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  que  fixo  em  10%  (dez  por  cento)  do  valor  da  condena\u00e7\u00e3o  \n(CPC,  art.  20,  \u00a7  3\u00ba).  Extingo  o  feito  nos  termos  do  inciso  I  do  artigo  269  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.\nP. R.  I.  C.\nS\u00e3o  Paulo , 29  de  maio  de 2013 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4001802-39.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 456BCF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VITOR FREDERICO KUMPEL, liberado nos autos em 29\/05\/2013 \u00e0s 17:38 . fls. 87"}},{"data":"13\/05\/2013","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/05\/2013","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/05\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.13.40040973-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 10\/05\/2013 17:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/04\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0220\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/04\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/05\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1405 P\u00e1gina: 356\/366","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/04\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0220\/2013 Teor do ato: Especifiquem provas, caso queiram, mas justificando-as, esclarecendo sobre o interesse na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Int. Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP), Giuliano Antonio Granito (OAB 273330\/SP), Felipe Boarin L`astorina (OAB 291961\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/04\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/04\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0194\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/04\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/04\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1397 P\u00e1gina: 325\/333","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0194\/2013 Teor do ato: N\/C: Providencie o Ita\u00fa Unibanco S\/A a retirada da peti\u00e7\u00e3o protocolizada em 27\/03\/2013, vez que se trata de processo digital. Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP), Giuliano Antonio Granito (OAB 273330\/SP), Rafael Barioni (OAB 281098\/SP), Felipe Boarin L`astorina (OAB 291961\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2013","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   N\/C: Providencie o Ita\u00fa Unibanco S\/A a retirada da peti\u00e7\u00e3o protocolizada em 27\/03\/2013, vez que se trata de processo digital.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.13.40017819-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 01\/04\/2013 14:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0145\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/03\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/03\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1380 P\u00e1gina: 380","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0145\/2013 Teor do ato: Especifiquem provas, caso queiram, mas justificando-as, esclarecendo sobre o interesse na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Int. Advogados(s): Giuliano Antonio Granito (OAB 273330\/SP), Rafael Barioni (OAB 281098\/SP), Felipe Boarin L`astorina (OAB 291961\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2013","descricao":"Despacho    Especifiquem provas, caso queiram, mas justificando-as, esclarecendo sobre o interesse na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   10\u00ba  andar  -  salas  1023\/1025  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   2171-6198  -  E-mail:   sp27cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 4001802-39.2012.8.26.0100  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 4001802-39.2012.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Banco Ita\u00fa S\/A\nRequerido : GIORGIO GRANITO\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Vitor   Frederico   K\u00fcmpel\n     Especifiquem  provas, caso queiram,  mas justificando-as,  \nesclarecendo  sobre o interesse  na audi\u00eancia  de concilia\u00e7\u00e3o.\n     Int.\nS\u00e3o Paulo , 20  de  mar\u00e7o  de  2013 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4001802-39.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 3C8C0F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VITOR FREDERICO KUMPEL, liberado nos autos em 21\/03\/2013 \u00e0s 12:36 . fls. 80"}},{"data":"20\/03\/2013","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.13.40013389-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 19\/03\/2013 17:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0116\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/03\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/03\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1370 P\u00e1gina: 433\/434","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0116\/2013 Teor do ato: Manifeste-se a autora sobre a contesta\u00e7\u00e3o de fls. 63\/67. Int. Advogados(s): Rafael Barioni (OAB 281098\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2013","descricao":"Despacho    Manifeste-se a autora sobre a contesta\u00e7\u00e3o de fls. 63\/67. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   10\u00ba  andar  -  salas  1023\/1025  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   2171-6198  -  E-mail:   sp27cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 4001802-39.2012.8.26.0100  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 4001802-39.2012.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Banco Ita\u00fa S\/A\nRequerido : GIORGIO GRANITO\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Vitor   Frederico   K\u00fcmpel\nManifeste-se  a  autora  sobre  a  contesta\u00e7\u00e3o  de  fls.  63\/67.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 05  de  mar\u00e7o  de  2013 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4001802-39.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 3B6589. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VITOR FREDERICO KUMPEL, liberado nos autos em 06\/03\/2013 \u00e0s 15:39 . fls. 69"}},{"data":"05\/03\/2013","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/03\/2013","descricao":"Procura\u00e7\u00e3o\/substabelecimento Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.13.40007838-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 04\/03\/2013 16:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/03\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.13.40007838-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 04\/03\/2013 16:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/02\/2013","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2013","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido   Mandado n\u00ba: 100.2013\/004364-7 Situa\u00e7\u00e3o: Cancelado em 24\/09\/2013 Local: Foro Central C\u00edvel \/ Cart\u00f3rio da 27\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/12\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0056\/2012 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/12\/2012 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/12\/2012 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1326 P\u00e1gina: 317\/318","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0056\/2012 Teor do ato: Cite-se. Int. Advogados(s): Rafael Barioni (OAB 281098\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2012","descricao":"Despacho    Cite-se. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n27\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   10\u00ba  andar  -  salas  1023\/1025  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   2171-6198  -  E-mail:   sp27cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 4001802-39.2012.8.26.0100  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 4001802-39.2012.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Banco Ita\u00fa S\/A\nRequerido : GIORGIO GRANITO\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Vitor   Frederico   K\u00fcmpel\nCite-se.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 13  de  dezembro  de  2012 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4001802-39.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 381B2F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VITOR FREDERICO KUMPEL, liberado nos autos em 13\/12\/2012 \u00e0s 15:28 . fls. 58"}},{"data":"12\/12\/2012","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2012","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"04\/03\/2013","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"19\/03\/2013","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"01\/04\/2013","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"10\/05\/2013","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"18\/06\/2013","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"20\/06\/2013","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"11\/07\/2013","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"12\/07\/2013","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"07\/08\/2013","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":63,"total_andamentos":63}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"153998385","codPublicacaoOrigem":"401369199","dataDivulgacao":"Mar  8 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  8 2013 12:00:00:000AM","numero":"4001802-39.2012.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1370","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"1","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"27\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4001802-39.2012.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos Banc\u00e1rios - Banco Ita\u00fa S\/A - GIORGIO GRANITO - Manifeste-se a autora sobre a contesta\u00e7\u00e3o de fls. 63\/67. Int. - ADV: RAFAEL BARIONI (OAB 281098\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0116\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 27\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ROG\u00c9RIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOANA MARIA DE OLIVEIRA KUHLMANN NOGUEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"434","paginaFinal":"434","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"313197","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"1346725","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Mar  8 2013 05:28:06:430AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"Sistema","dataHoraAlteracao":"Mar  8 2013 08:39:49:190AM","numeroCNJ":" ","numeroAntigo":"4001802-39.2012.8.26.0100","numeroUnificado":"4001802-39.2012.8.26.0100|63\/67","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2012","codPublicacao":"142783213","codPublicacaoOrigem":"380718343","dataDivulgacao":"Dec 14 2012 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 14 2012 12:00:00:000AM","numero":"4001802-39.2012.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1325","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"1","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :4001802-39.2012.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO REQTE : Banco Ita\u00fa S\/A ADVOGADO : 281098\/SP - Rafael Barioni REQDO : GIORGIO GRANITO VARA :27\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 12\/12\/2012","paginaInicial":"51","paginaFinal":"51","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"298810","buscaLoteAno":"2012","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"1108933","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"450","usuarioCadastro":"felipe.alves","dataHoraCadastro":"Dec 14 2012 03:51:30:317AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"Sistema","dataHoraAlteracao":"Dec 14 2012 09:15:44:907AM","numeroCNJ":null,"numeroAntigo":null,"numeroUnificado":null,"numeroInstancia":null,"emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2012","codPublicacao":"143001789","codPublicacaoOrigem":"381180197","dataDivulgacao":"Dec 17 2012 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 17 2012 12:00:00:000AM","numero":"4001802-39.2012.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1326","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"1","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"27\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4001802-39.2012.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos Banc\u00e1rios - Banco Ita\u00fa S\/A - GIORGIO GRANITO - Cite-se. Int. - ADV: RAFAEL BARIONI (OAB 281098\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0056\/2012\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 27\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ROG\u00c9RIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOANA MARIA DE OLIVEIRA KUHLMANN NOGUEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"318","paginaFinal":"318","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"299111","buscaLoteAno":"2012","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"1113951","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"450","usuarioCadastro":"felipe.alves","dataHoraCadastro":"Dec 17 2012 04:35:22:360AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"Sistema","dataHoraAlteracao":"Dec 17 2012 08:40:06:063AM","numeroCNJ":null,"numeroAntigo":null,"numeroUnificado":null,"numeroInstancia":null,"emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"748121542","codPublicacaoOrigem":"1195778122","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"4001802-39.2012.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 4001802-39.2012.8.26.0100 - Procedimento Comum - Contratos Banc\u00e1rios - ITAU UNIBANCO S.A. - GIORGIO GRANITO - Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o Procedimento Comum movida por ITAU UNIBANCO S.A. contra GIORGIO GRANITO.No curso da demanda, sobreveio not\u00edcia da celebra\u00e7\u00e3o de acordo entre as partes, devidamente cumprido, conforme manifesta\u00e7\u00e3o 's fls. 125.Assim, ante a satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o, JULGO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o em tr\u00e2mite, com fundamento no art. 924, inc. II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Com o tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a arquivem-se os autos.P.R.I. - ADV: GIULIANO ANTONIO GRANITO (OAB 273330\/SP), FELIPE BOARIN L'ASTORINA (OAB 291961\/SP), JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0254\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 27\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ROG\u00c9RIO MARRONE DE CASTRO SAMPAIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"570","paginaFinal":"570","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"921186","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25947231","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 09:55:15:740AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4001802-39.2012.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"4001802-39.2012.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}