{"numero":"4003321-12.2013.8.26.0004","processos":[{"processo":"4003321-12.2013.8.26.0004","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Acidente de Tr\u00e2nsito","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"12\/12\/2013 \u00e0s 10:19 - Livre\n3\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional IV - Lapa","juiz":"Sidney Tadeu Cardeal Banti","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 11.894,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A."},{"tipo":"Reqda","nome":"Localiza Rent A Car S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ranulfo Carlos da Silva"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Clelia de C Siniscalchi Barbirato"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos"},{"tipo":"Advogado","nome":"Bruno Villela Bassetto"},{"tipo":"Advogado","nome":"Isabella Alves Sarsur"},{"tipo":"Advogado","nome":"Luiz Lopes Barreto"}],"andamentos":[{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0646\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2429 P\u00e1gina: 2459\/2473","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0646\/2017 Teor do ato: Vistos.HOMOLOGO para que produza todos os efeitos de direito, o acordo celebrado entre as partes \u00e0s fls. 550\/551, e julgo extinto o processo, com fundamento no artigo 487, III, al\u00ednea \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil. As partes dever\u00e3o trazer not\u00edcias do integral cumprimento do acordo.Decorrido o prazo do acordo sem manifesta\u00e7\u00e3o das partes, d\u00ea-se baixa definitiva no Sistema e arquivem-se os autos.P.R.I. Advogados(s): Clelia de C Siniscalchi Barbirato (OAB 103494\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP), Bruno Villela Bassetto (OAB 132993\/MG), Luiz Lopes Barreto (OAB 23516\/PR), Isabella Alves Sarsur (OAB 123171\/MG)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.HOMOLOGO para que produza todos os efeitos de direito, o acordo celebrado entre as partes \u00e0s fls. 550\/551, e julgo extinto o processo, com fundamento no artigo 487, III, al\u00ednea \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil. As partes dever\u00e3o trazer not\u00edcias do integral cumprimento do acordo.Decorrido o prazo do acordo sem manifesta\u00e7\u00e3o das partes, d\u00ea-se baixa definitiva no Sistema e arquivem-se os autos.P.R.I.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IV - LAPA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  CLEMENTE  ALVARES N\u00ba 120 , S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  05074-050\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n4003321-12.2013.8.26.0004 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 4003321-12.2013.8.26.0004\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Acidente  de Tr\u00e2nsito  \nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Localiza Rent A Car  S\/A e outro\n# Juiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Sidney   Tadeu   Cardeal   Banti\nVistos.\nHOMOLOGO  para  que  produza  todos  os  efeitos  de  direito,  o  acordo  celebrado  \nentre  as  partes  \u00e0s  fls.  550\/551,  e  julgo  extinto  o  processo,  com  fundamento  no  artigo  487,  III,  \nal\u00ednea  \"b\",  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nAs  partes  dever\u00e3o  trazer  not\u00edcias  do  integral  cumprimento  do  acordo.\nDecorrido  o  prazo  do  acordo  sem  manifesta\u00e7\u00e3o  das  partes,  d\u00ea-se  baixa  definitiva  \nno  Sistema  e  arquivem-se  os  autos.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 06  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4003321-12.2013.8.26.0004 e c\u00f3digo 49AEB55. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SIDNEY TADEU CARDEAL BANTI, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 14:40 . fls. 576"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   N\u00ba Protocolo: WLAP.17.70098157-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Data: 18\/08\/2017 15:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLAP.17.70097072-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 16\/08\/2017 18:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0500\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2398 P\u00e1gina: 2315\/2319","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0500\/2017 Teor do ato: Intime-se a requerida LOCALIZA RENT da decis\u00e3o de fls. 541, por carta. Intime-se. Advogados(s): Clelia de C Siniscalchi Barbirato (OAB 103494\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP), Luiz Lopes Barreto (OAB 23516\/PR), Marcos Augusto Leonardo Ribeiro (OAB 88304\/MG)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Intime-se a requerida LOCALIZA RENT da decis\u00e3o de fls. 541, por carta. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IV - LAPA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Clemente  Alvares n\u00ba 120,  Sala 403,  Lapa  - CEP  05074-050,  Fone: (11) \n3831-  4844,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  lapa3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 4003321-12.2013.8.26.0004  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Localiza Rent A Car  S\/A e outro\nCONCLUS\u00c3O\nAos  24  de  julho  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  da  3\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  \nForo  Reg.  IV-  LAPA,  Dr.  Sidney  Tadeu  Cardeal  Banti.  \nEu,          (Karina Ap.  Guarnieri)  Escrevente,  digitei.  \nVistos.\nIntime-se   a   requerida   LOCALIZA   RENT   da   decis\u00e3o   de   fls.   541,   por   carta.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 24  de  julho  de  2017 .\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Sidney   Tadeu   Cardeal   Banti\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4003321-12.2013.8.26.0004 e c\u00f3digo 45CD43B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SIDNEY TADEU CARDEAL BANTI, liberado nos autos em 24\/07\/2017 \u00e0s 15:29 . fls. 544"}},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0260\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2337 P\u00e1gina: 1907\/1917","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0260\/2017 Teor do ato: Considerando que em alega\u00e7\u00f5es finais o correquerido RANULFO reiterou o pedido efetuado quando da especifica\u00e7\u00e3o das provas, defiro o prazo de 15 dias para que a corr\u00e9 Localiza esclare\u00e7a se foi firmado seguro contra danos causados a terceiros com rela\u00e7\u00e3o ao ve\u00edculo objeto da loca\u00e7\u00e3o. Intime-se. Advogados(s): Clelia de C Siniscalchi Barbirato (OAB 103494\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP), Luiz Lopes Barreto (OAB 23516\/PR), Marcos Augusto Leonardo Ribeiro (OAB 88304\/MG)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Considerando que em alega\u00e7\u00f5es finais o correquerido RANULFO reiterou o pedido efetuado quando da especifica\u00e7\u00e3o das provas, defiro o prazo de 15 dias para que a corr\u00e9 Localiza esclare\u00e7a se foi firmado seguro contra danos causados a terceiros com rela\u00e7\u00e3o ao ve\u00edculo objeto da loca\u00e7\u00e3o. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IV - LAPA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Clemente  Alvares n\u00ba 120,  Sala 403,  Lapa  - CEP  05074-050,  Fone: (11) \n3831-  4844,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  lapa3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 4003321-12.2013.8.26.0004  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Localiza Rent A Car  S\/A e outro\nCONCLUS\u00c3O\nAos  26  de  abril  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  da  3\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  \nForo  Reg.  IV-  LAPA,  Dr.  Sidney  Tadeu  Cardeal  Banti.  \nEu,          (Karina Ap.  Guarnieri)  Escrevente,  digitei.  \nVistos.\nConsiderando que  em  alega\u00e7\u00f5es  finais  o  correquerido  RANULFO  reiterou  o  pedido  \nefetuado quando  da  especifica\u00e7\u00e3o  das  provas,  defiro  o  prazo  de  15  dias  para  que  a  corr\u00e9  Localiza  \nesclare\u00e7a se  foi  firmado  seguro  contra  danos  causados  a  terceiros  com  rela\u00e7\u00e3o  ao  ve\u00edculo  objeto  da  \nloca\u00e7\u00e3o.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 26  de  abril  de  2017 .\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Sidney   Tadeu   Cardeal   Banti\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4003321-12.2013.8.26.0004 e c\u00f3digo 3D70620. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SIDNEY TADEU CARDEAL BANTI, liberado nos autos em 27\/04\/2017 \u00e0s 13:47 . fls. 541"}},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"Alega\u00e7\u00f5es Finais Juntadas   N\u00ba Protocolo: WLAP.17.70018466-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Alega\u00e7\u00f5es Finais Data: 24\/02\/2017 11:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLAP.17.70018328-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/02\/2017 19:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLAP.17.70018414-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/02\/2017 09:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLAP.17.70017759-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/02\/2017 09:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0044\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2285 P\u00e1gina: 2441\/2443","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0044\/2017 Teor do ato: Vistos.Dou por encerrada a instru\u00e7\u00e3o. \u00c0s partes para alega\u00e7\u00f5es finais no prazo comum de 10 dias.Intime-se.S\u00e3o Paulo, 24 de janeiro de 2017. Advogados(s): Clelia de C Siniscalchi Barbirato (OAB 103494\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP), Marcos Augusto Leonardo Ribeiro (OAB 88304\/MG), Luiz Lopes Barreto (OAB 23516\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Dou por encerrada a instru\u00e7\u00e3o. \u00c0s partes para alega\u00e7\u00f5es finais no prazo comum de 10 dias.Intime-se.S\u00e3o Paulo, 24 de janeiro de 2017.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IV - LAPA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Clemente  Alvares n\u00ba 120,  Sala 403,  Lapa  - CEP  05074-050,  Fone: (11) \n3831-  4844,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  lapa3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 4003321-12.2013.8.26.0004  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Localiza Rent A Car  S\/A e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Sidney   Tadeu   Cardeal   Banti\nVistos.\nDou   por   encerrada   a   instru\u00e7\u00e3o.   \u00c0s   partes   para   alega\u00e7\u00f5es   finais   no   prazo   comum   de  \n10   dias.Intime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 24  de  janeiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4003321-12.2013.8.26.0004 e c\u00f3digo 357134F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SIDNEY TADEU CARDEAL BANTI, liberado nos autos em 24\/01\/2017 \u00e0s 13:47 . fls. 520"}},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0850\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2245 P\u00e1gina: 2440\/2447","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0850\/2016 Teor do ato: Vistos.Homologo a desist\u00eancia com rela\u00e7\u00e3o a testemunha Marco Andr\u00e9 Nunes dos Santos. A fim de regularizar os autos, certifique o cart\u00f3rio quanto a oitiva\/desist\u00eancia de todas as demais testemunhas, as folhas em que eles se encontram ouvidas e se ainda h\u00e1 testemunhas a aguardar a oitiva. Ap\u00f3s cls. Intime-se.S\u00e3o Paulo, 18 de novembro de 2016. Advogados(s): Clelia de C Siniscalchi Barbirato (OAB 103494\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP), Marcos Augusto Leonardo Ribeiro (OAB 88304\/MG), Luiz Lopes Barreto (OAB 23516\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Homologo a desist\u00eancia com rela\u00e7\u00e3o a testemunha Marco Andr\u00e9 Nunes dos Santos. A fim de regularizar os autos, certifique o cart\u00f3rio quanto a oitiva\/desist\u00eancia de todas as demais testemunhas, as folhas em que eles se encontram ouvidas e se ainda h\u00e1 testemunhas a aguardar a oitiva. Ap\u00f3s cls. Intime-se.S\u00e3o Paulo, 18 de novembro de 2016.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IV - LAPA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Clemente  Alvares n\u00ba 120,  Sala 403,  Lapa  - CEP  05074-050,  Fone: (11) \n3831-  4844,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  lapa3cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 4003321-12.2013.8.26.0004  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Localiza Rent A Car  S\/A e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Sidney   Tadeu   Cardeal   Banti\nVistos.\nHomologo   a   desist\u00eancia   com   rela\u00e7\u00e3o   a   testemunha   Marco   Andr\u00e9   Nunes   dos   Santos.  \nA   fim   de   regularizar   os   autos,   certifique   o   cart\u00f3rio   quanto   a   oitiva\/desist\u00eancia   de  \ntodas   as   demais   testemunhas,   as   folhas   em   que   eles   se   encontram   ouvidas   e   se   ainda   h\u00e1  \ntestemunhas   a   aguardar   a   oitiva.   Ap\u00f3s   cls.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 18  de  novembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4003321-12.2013.8.26.0004 e c\u00f3digo 3245A24. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SIDNEY TADEU CARDEAL BANTI, liberado nos autos em 18\/11\/2016 \u00e0s 16:38 . fls. 517"}},{"data":"18\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLAP.16.70089473-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/09\/2016 08:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0686\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2204 P\u00e1gina: 2018\/2024","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0686\/2016 Teor do ato: Fls. 487\/512: Carta Precat\u00f3ria da Comarca de Monte Alto devolvida cumprida negativa.Fls. 505: Manifeste-se a parte sobre a Certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a. Advogados(s): Clelia de C Siniscalchi Barbirato (OAB 103494\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP), Marcos Augusto Leonardo Ribeiro (OAB 88304\/MG), Luiz Lopes Barreto (OAB 23516\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fls. 487\/512: Carta Precat\u00f3ria da Comarca de Monte Alto devolvida cumprida negativa.Fls. 505: Manifeste-se a parte sobre a Certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/09\/2016","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2016","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0676\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 200 P\u00e1gina: 2470\/2476","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0676\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 200 P\u00e1gina: 2470\/2476","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0676\/2016 Teor do ato: Fls. 480: Manifestem-se \u00e0s partes sobre a informa\u00e7\u00e3o de que o Mandado de Intima\u00e7\u00e3o da testemunha foi cumprido negativo. Advogados(s): Clelia de C Siniscalchi Barbirato (OAB 103494\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP), Marcos Augusto Leonardo Ribeiro (OAB 88304\/MG), Luiz Lopes Barreto (OAB 23516\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0676\/2016 Teor do ato: Fls. 481: Ci\u00eancia \u00e0s partes do Of\u00edcio da 2\u00aa Vara da Comarca de Monte Alto informando que foi designado o dia 12\/09\/2016, \u00e0s 13:45 para oitiva de testemunha. Advogados(s): Clelia de C Siniscalchi Barbirato (OAB 103494\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP), Marcos Augusto Leonardo Ribeiro (OAB 88304\/MG), Luiz Lopes Barreto (OAB 23516\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fls. 480: Manifestem-se \u00e0s partes sobre a informa\u00e7\u00e3o de que o Mandado de Intima\u00e7\u00e3o da testemunha foi cumprido negativo.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/09\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fls. 481: Ci\u00eancia \u00e0s partes do Of\u00edcio da 2\u00aa Vara da Comarca de Monte Alto informando que foi designado o dia 12\/09\/2016, \u00e0s 13:45 para oitiva de testemunha.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2016","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0559\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2173 P\u00e1gina: 2190\/2193","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0559\/2016 Teor do ato: Fls. 477: Ci\u00eancia \u00e0s partes do Of\u00edcio da Comarca de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Pardo comunicando a redistribui\u00e7\u00e3o da Carta Precat\u00f3ria para a Comarca de Monte Alto, liberando-se a pauta de audi\u00eancia para oitiva de testemunha. Advogados(s): Clelia de C Siniscalchi Barbirato (OAB 103494\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP), Luiz Lopes Barreto (OAB 23516\/PR), Marcos Augusto Leonardo Ribeiro (OAB 88304\/MG)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fls. 477: Ci\u00eancia \u00e0s partes do Of\u00edcio da Comarca de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Pardo comunicando a redistribui\u00e7\u00e3o da Carta Precat\u00f3ria para a Comarca de Monte Alto, liberando-se a pauta de audi\u00eancia para oitiva de testemunha.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/08\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2016","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0476\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2148 P\u00e1gina: 2173\/2177","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0476\/2016 Teor do ato: Fls. 473: Ci\u00eancia \u00e0s partes da comunica\u00e7\u00e3o da Comarca de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Pardo da designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia para inquiri\u00e7\u00e3o de testemunha para o dia 04\/08\/2016 \u00e0s 11 horas. Advogados(s): Clelia de C Siniscalchi Barbirato (OAB 103494\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP), Marcos Augusto Leonardo Ribeiro (OAB 88304\/MG), Luiz Lopes Barreto (OAB 23516\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fls. 473: Ci\u00eancia \u00e0s partes da comunica\u00e7\u00e3o da Comarca de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Pardo da designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia para inquiri\u00e7\u00e3o de testemunha para o dia 04\/08\/2016 \u00e0s 11 horas.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/06\/2016","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2016","descricao":"Comprova\u00e7\u00e3o da Distribui\u00e7\u00e3o da Carta Precat\u00f3ria Juntada   N\u00ba Protocolo: WLAP.16.70047227-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Comprovando a Distrib. da Carta Precat\u00f3ria Data: 02\/06\/2016 10:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0381\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2121 P\u00e1gina: 2658\/2661","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0381\/2016 Teor do ato: Fls. 430\/431: Carta Precat\u00f3ria encontra-se dispon\u00edvel no site do Tribunal, comprovando-se nos autos a sua distribui\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Clelia de C Siniscalchi Barbirato (OAB 103494\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP), Luiz Lopes Barreto (OAB 23516\/PR), Marcos Augusto Leonardo Ribeiro (OAB 88304\/MG)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fls. 430\/431: Carta Precat\u00f3ria encontra-se dispon\u00edvel no site do Tribunal, comprovando-se nos autos a sua distribui\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/04\/2016","descricao":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WLAP.16.70027716-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Data: 06\/04\/2016 11:58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/03\/2016","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Processo Digital - Carta Precat\u00f3ria - Inquiri\u00e7\u00e3o de Testemunha","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0116\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2055 P\u00e1gina: 2425\/2429","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0116\/2016 Teor do ato: Vistos. Expe\u00e7a-se carta precat\u00f3ria para oitiva da testemunha Marco Andr\u00e9 Nunes dos Santos no endere\u00e7o indicado \u00e0s fls. 426\/427, cabendo ao autor providenciar as pe\u00e7as necess\u00e1rias para instru\u00ed-la, bem como sua impress\u00e3o e encaminhamento, comprovando-se oportunamente nos autos. Intime-se. Advogados(s): Clelia de C Siniscalchi Barbirato (OAB 103494\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP), Gustavo Gon\u00e7alves Gomes (OAB 266894A\/SP), Luiz Lopes Barreto (OAB 23516\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/02\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Expe\u00e7a-se carta precat\u00f3ria para oitiva da testemunha Marco Andr\u00e9 Nunes dos Santos no endere\u00e7o indicado \u00e0s fls. 426\/427, cabendo ao autor providenciar as pe\u00e7as necess\u00e1rias para instru\u00ed-la, bem como sua impress\u00e3o e encaminhamento, comprovando-se oportunamente nos autos. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IV - LAPA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Clemente  Alvares n\u00ba 120,  Sala 403,  Lapa  - CEP  05074-050,  Fone: (11) \n3831-  4844,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  lapa3cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 4003321-12.2013.8.26.0004  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Localiza Rent A Car  S\/A e outro\nAos  11 de fevereiro  de 2.016  fa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao MM.  Juiz de Direito  da 3\u00aa Vara  C\u00edvel  \ndo  Foro  Regional  IV Lapa,  Dr. SIDNEY  TADEU CARDEAL  BANTI. Eu,(Samira  C. Barakat),  o \nsubscrevo.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Sidney   Tadeu   Cardeal   Banti\nVistos.\nExpe\u00e7a-se   carta   precat\u00f3ria   para   oitiva   da   testemunha   Marco   Andr\u00e9   Nunes   dos  \nSantos   no   endere\u00e7o   indicado   \u00e0s   fls.   426\/427,   cabendo   ao   autor   providenciar   as   pe\u00e7as   necess\u00e1rias  \npara   instru\u00ed-la,   bem   como   sua   impress\u00e3o   e   encaminhamento,   comprovando-se   oportunamente   nos  \nautos.  Intime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 11  de  fevereiro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4003321-12.2013.8.26.0004 e c\u00f3digo 1F1A249. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SIDNEY TADEU CARDEAL BANTI, liberado nos autos em 11\/02\/2016 \u00e0s 17:07 . fls. 428"}},{"data":"10\/02\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/01\/2016","descricao":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Carta Precat\u00f3ria Juntado   N\u00ba Protocolo: WLAP.16.70003662-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido para Expedi\u00e7\u00e3o de Carta Precat\u00f3ria Data: 22\/01\/2016 16:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0002\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/01\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/01\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2039 P\u00e1gina: 2685\/2688","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/01\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0002\/2016 Teor do ato: Fls. 353\/423: Ci\u00eancia \u00e0s partes da Carta Precat\u00f3ria da Comarca de Po\u00e7os de Caldas\/MG devolvida. Advogados(s): Clelia de C Siniscalchi Barbirato (OAB 103494\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP), Gustavo Gon\u00e7alves Gomes (OAB 266894A\/SP), Luiz Lopes Barreto (OAB 23516\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/01\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fls. 353\/423: Ci\u00eancia \u00e0s partes da Carta Precat\u00f3ria da Comarca de Po\u00e7os de Caldas\/MG devolvida.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/01\/2016","descricao":"Procura\u00e7\u00e3o\/substabelecimento Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/01\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/01\/2016","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1005\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/11\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2009 P\u00e1gina: 2257\/2260","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1005\/2015 Teor do ato: Fls. 350 - Ci\u00eancia \u00e0s partes da Comunica\u00e7\u00e3o da Comarca de Po\u00e7os de Caldas\/MG que foi designada audi\u00eancia para inquiri\u00e7\u00e3o de testemunha para o dia 10 de dezembro de 2015, \u00e0s 14:15 horas, no Forum local. Advogados(s): Clelia de C Siniscalchi Barbirato (OAB 103494\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP), Gustavo Gon\u00e7alves Gomes (OAB 266894A\/SP), Luiz Lopes Barreto (OAB 23516\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/11\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fls. 350 - Ci\u00eancia \u00e0s partes da Comunica\u00e7\u00e3o da Comarca de Po\u00e7os de Caldas\/MG que foi designada audi\u00eancia para inquiri\u00e7\u00e3o de testemunha para o dia 10 de dezembro de 2015, \u00e0s 14:15 horas, no Forum local.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/11\/2015","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLAP.15.70072503-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/09\/2015 18:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/09\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLAP.15.70069595-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/09\/2015 14:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0780\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/09\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1960 P\u00e1gina: 1987\/1990","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0780\/2015 Teor do ato: Vistos. Fls. 337\/338: Defiro a extra\u00e7\u00e3o da c\u00f3pia do DVD, devendo para tanto o autor comparecer em cart\u00f3rio munido de \"pen drive\", ocasi\u00e3o em que a serventia providenciar\u00e1 a c\u00f3pia. Intime-se. Advogados(s): Clelia de C Siniscalchi Barbirato (OAB 103494\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP), Gustavo Gon\u00e7alves Gomes (OAB 266894A\/SP), Luiz Lopes Barreto (OAB 23516\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fls. 337\/338: Defiro a extra\u00e7\u00e3o da c\u00f3pia do DVD, devendo para tanto o autor comparecer em cart\u00f3rio munido de \"pen drive\", ocasi\u00e3o em que a serventia providenciar\u00e1 a c\u00f3pia. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IV - LAPA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Clemente  Alvares n\u00ba 120,  Sala 403,  Lapa  - CEP  05074-050,  Fone: (11) \n3831-  4844,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  lapa3cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 4003321-12.2013.8.26.0004  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Localiza Rent A Car  S\/A e outro\nAos  01 de setembro  de 2.015  fa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao MM.  Juiz de Direito  da 3\u00aa Vara  C\u00edvel  \ndo  Foro  Regional  IV Lapa,  Dr. SIDNEY  TADEU CARDEAL  BANTI. Eu,(Isabel  Luis Cruz),  o \nsubscrevo.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Sidney   Tadeu   Cardeal   Banti\nVistos.\nFls.   337\/338:   Defiro   a   extra\u00e7\u00e3o   da   c\u00f3pia   do   DVD,   devendo   para   tanto   o   autor  \ncomparecer   em   cart\u00f3rio   munido   de   \"pen   drive\",   ocasi\u00e3o   em   que   a   serventia   providenciar\u00e1   a   c\u00f3pia.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 01  de  setembro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4003321-12.2013.8.26.0004 e c\u00f3digo 17CA56D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SIDNEY TADEU CARDEAL BANTI, liberado nos autos em 01\/09\/2015 \u00e0s 18:06 . fls. 339"}},{"data":"01\/09\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/08\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLAP.15.70060343-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/08\/2015 14:30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/07\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0666\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/07\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/07\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1935 P\u00e1gina: 1937\/1938","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0666\/2015 Teor do ato: * Fls. 329\/333: Ci\u00eancia da Carta Precat\u00f3ria devolvida da Comarca de Assa\u00ed\/PR. Advogados(s): Clelia de C Siniscalchi Barbirato (OAB 103494\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP), Gustavo Gon\u00e7alves Gomes (OAB 266894A\/SP), Luiz Lopes Barreto (OAB 23516\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    * Fls. 329\/333: Ci\u00eancia da Carta Precat\u00f3ria devolvida da Comarca de Assa\u00ed\/PR.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/07\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/07\/2015","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/07\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0588\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/07\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/07\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1925 P\u00e1gina: 1539\/1542","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0588\/2015 Teor do ato: * Fls. 310\/326: Ci\u00eancia da Carta Precat\u00f3ria devolvida da Comarca de Araras\/SP. Advogados(s): Clelia de C Siniscalchi Barbirato (OAB 103494\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP), Gustavo Gon\u00e7alves Gomes (OAB 266894A\/SP), Luiz Lopes Barreto (OAB 23516\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    * Fls. 310\/326: Ci\u00eancia da Carta Precat\u00f3ria devolvida da Comarca de Araras\/SP.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/07\/2015","descricao":"Protocolo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0423\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/05\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/05\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1892 P\u00e1gina: 1964\/1965","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0423\/2015 Teor do ato: Fls. 306: Ci\u00eancia da comunica\u00e7\u00e3o da Comarca de Po\u00e7os de Caldas - MG informando que foi designado o dia 21 de Agosto de 2015 \u00e0s 15:00 hs para inquiri\u00e7\u00e3o deprecada. Fls. 307: Ci\u00eancia da comunica\u00e7\u00e3o da Comarca de Assai - Paran\u00e1 informando que foi designado o dia 09 de junho de 2015 \u00e0s 15:00 hs para inquiri\u00e7\u00e3o deprecada. Advogados(s): Clelia de C Siniscalchi Barbirato (OAB 103494\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP), Gustavo Gon\u00e7alves Gomes (OAB 266894A\/SP), Luiz Lopes Barreto (OAB 23516\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fls. 306: Ci\u00eancia da comunica\u00e7\u00e3o da Comarca de Po\u00e7os de Caldas - MG informando que foi designado o dia 21 de Agosto de 2015 \u00e0s 15:00 hs para inquiri\u00e7\u00e3o deprecada. Fls. 307: Ci\u00eancia da comunica\u00e7\u00e3o da Comarca de Assai - Paran\u00e1 informando que foi designado o dia 09 de junho de 2015 \u00e0s 15:00 hs para inquiri\u00e7\u00e3o deprecada.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/05\/2015","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2015","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0389\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/05\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/05\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1887 P\u00e1gina: 2056\/2057","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0389\/2015 Teor do ato: *Fls. 302: Ci\u00eancia da comunica\u00e7\u00e3o da Comarca de Araraquara informando que foi designado o dia 20 de Maio \u00e0s 14:45hs para o ato deprecado. Advogados(s): Clelia de C Siniscalchi Barbirato (OAB 103494\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP), Gustavo Gon\u00e7alves Gomes (OAB 266894A\/SP), Luiz Lopes Barreto (OAB 23516\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    *Fls. 302: Ci\u00eancia da comunica\u00e7\u00e3o da Comarca de Araraquara informando que foi designado o dia 20 de Maio \u00e0s 14:45hs para o ato deprecado.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0377\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/05\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/05\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1884 P\u00e1gina: 1810\/1813","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/05\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0377\/2015 Teor do ato: Vistos. Aguardem-se as oitivas e devolu\u00e7\u00e3o das precat\u00f3rias. Intime-se. Advogados(s): Clelia de C Siniscalchi Barbirato (OAB 103494\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP), Luiz Lopes Barreto (OAB 23516\/PR), Gustavo Gon\u00e7alves Gomes (OAB 266894A\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/05\/2015","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/05\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Aguardem-se as oitivas e devolu\u00e7\u00e3o das precat\u00f3rias. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IV - LAPA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Clemente  Alvares n\u00ba 120,  Sala 403,  Lapa  - CEP  05074-050,  Fone: (11) \n3831-  4844,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  lapa3cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 4003321-12.2013.8.26.0004  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Localiza Rent A Car  S\/A e outro\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEM 13  DE  MAIO  DE  2015,  FA\u00c7O  ESTES  AUTOS  CONCLUSOS  \u00c0(O)  MM.  JUIZ(A)  DE  \nDIREITO  DA  TERCEIRA  VARA  C\u00cdVEL  DO  FORO  REGIONAL  IV  -  LAPA,  DR(A).  SIDNEY  \nTADEU  CARDEAL  BANTI .\nEU,        (Jorge  M.  Haddad),  escrevente,  digitei.\nVistos.\nAguardem-se   as   oitivas   e   devolu\u00e7\u00e3o   das   precat\u00f3rias.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 13  de  maio  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4003321-12.2013.8.26.0004 e c\u00f3digo 11732C5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SIDNEY TADEU CARDEAL BANTI, liberado nos autos em 13\/05\/2015 \u00e0s 13:57 . fls. 301"}},{"data":"12\/05\/2015","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/05\/2015","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/04\/2015","descricao":"Comprova\u00e7\u00e3o da Distribui\u00e7\u00e3o da Carta Precat\u00f3ria Juntada   N\u00ba Protocolo: WLAP.15.70026974-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Comprovando a Distrib. da Carta Precat\u00f3ria Data: 23\/04\/2015 08:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0256\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/04\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/04\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1859 P\u00e1gina: 2469\/2475","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/04\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0256\/2015 Teor do ato: * Fls. 290: Carta precat\u00f3ria expedida para oitiva da testemunha Andreia de F\u00e1tima Carvalho Rezende. Advogado comprovar o encaminhamento. Advogados(s): Clelia de C Siniscalchi Barbirato (OAB 103494\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP), Gustavo Gon\u00e7alves Gomes (OAB 266894A\/SP), Luiz Lopes Barreto (OAB 23516\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    * Fls. 290: Carta precat\u00f3ria expedida para oitiva da testemunha Andreia de F\u00e1tima Carvalho Rezende. Advogado comprovar o encaminhamento.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0246\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/03\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/04\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1857 P\u00e1gina: 3040\/3044","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0246\/2015 Teor do ato: * Advogado(a) do requerente retire a peti\u00e7\u00e3o protocolada em 02\/03\/2015 na Comarca de Pouso Alegre\/MG. O(a) advogado(a) ou estagi\u00e1rio(a) que retirar a peti\u00e7\u00e3o dever\u00e1 estar previamente substabelecido nos autos. Advogados(s): Clelia de C Siniscalchi Barbirato (OAB 103494\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP), Gustavo Gon\u00e7alves Gomes (OAB 266894A\/SP), Luiz Lopes Barreto (OAB 23516\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    * Advogado(a) do requerente retire a peti\u00e7\u00e3o protocolada em 02\/03\/2015 na Comarca de Pouso Alegre\/MG. O(a) advogado(a) ou estagi\u00e1rio(a) que retirar a peti\u00e7\u00e3o dever\u00e1 estar previamente substabelecido nos autos.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/03\/2015","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Inquiri\u00e7\u00e3o de Testemunha","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/03\/2015","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0198\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/03\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/03\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1845 P\u00e1gina: 2530\/2538","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/03\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0198\/2015 Teor do ato: Vistos. Fls.277: Ante a desist\u00eancia da oitiva da testemunha Itamar dos Santos, revogo o despacho lan\u00e7ado \u00e0s fls.273. Retro: Peti\u00e7\u00e3o id\u00eantica a de fls.275\/276. Depreque-se para oitiva da testemunha Andreia de F\u00e1tima Carvalho Rezende, na Comarca de Po\u00e7os de Caldas. Intime-se. Advogados(s): Clelia de C Siniscalchi Barbirato (OAB 103494\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP), Gustavo Gon\u00e7alves Gomes (OAB 266894A\/SP), Luiz Lopes Barreto (OAB 23516\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/03\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fls.277: Ante a desist\u00eancia da oitiva da testemunha Itamar dos Santos, revogo o despacho lan\u00e7ado \u00e0s fls.273. Retro: Peti\u00e7\u00e3o id\u00eantica a de fls.275\/276. Depreque-se para oitiva da testemunha Andreia de F\u00e1tima Carvalho Rezende, na Comarca de Po\u00e7os de Caldas. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IV - LAPA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Clemente  Alvares n\u00ba 120,  Sala 403,  Lapa  - CEP  05074-050,  Fone: (11) \n3831-  4844,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  lapa3cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 4003321-12.2013.8.26.0004  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Localiza Rent A Car  S\/A e outro\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEM 11  DE  MAR\u00c7O  DE  2015,  FA\u00c7O  ESTES  AUTOS  CONCLUSOS  \u00c0(O)  MM.  JUIZ(A)  DE  \nDIREITO  DA  TERCEIRA  VARA  C\u00cdVEL  DO  FORO  REGIONAL  IV  -  LAPA,  DR(A).  SIDNEY  \nTADEU  CARDEAL  BANTI .\nEU,        (Jorge  M.  Haddad),  escrevente,  digitei.\nVistos.\nFls.277:   Ante   a   desist\u00eancia   da   oitiva   da   testemunha   Itamar   dos   Santos,   revogo   o  \ndespacho   lan\u00e7ado   \u00e0s   fls.273.\nRetro:  Peti\u00e7\u00e3o  id\u00eantica  a  de  fls.275\/276.  Depreque-se  para  oitiva  da  testemunha  \nAndreia  de  F\u00e1tima  Carvalho  Rezende,  na  Comarca  de  Po\u00e7os  de  Caldas.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 11  de  mar\u00e7o  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4003321-12.2013.8.26.0004 e c\u00f3digo EA5659. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SIDNEY TADEU CARDEAL BANTI, liberado nos autos em 11\/03\/2015 \u00e0s 14:01 . fls. 280"}},{"data":"10\/03\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2015","descricao":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Carta Precat\u00f3ria Juntado   N\u00ba Protocolo: WLAP.15.70011815-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido para Expedi\u00e7\u00e3o de Carta Precat\u00f3ria Data: 26\/02\/2015 17:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLAP.15.70011752-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/02\/2015 16:30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2015","descricao":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Carta Precat\u00f3ria Juntado   N\u00ba Protocolo: WLAP.15.70011544-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido para Expedi\u00e7\u00e3o de Carta Precat\u00f3ria Data: 26\/02\/2015 11:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0144\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/02\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/02\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1832 P\u00e1gina: 1958\/1965","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0144\/2015 Teor do ato: Vistos. Dever\u00e1 o requerido Ranulfo peticionar nos autos da precat\u00f3ria de fls.241, solicitando sua devolu\u00e7\u00e3o, independentemente de cumprimento, ante o equ\u00edvoco apontado. Expe\u00e7a-se nova precat\u00f3ria para oitiva da testemunha Itamar do Santos, na forma requerida \u00e0s fls.272. Intime-se. Advogados(s): Clelia de C Siniscalchi Barbirato (OAB 103494\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP), Gustavo Gon\u00e7alves Gomes (OAB 266894A\/SP), Luiz Lopes Barreto (OAB 23516\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Dever\u00e1 o requerido Ranulfo peticionar nos autos da precat\u00f3ria de fls.241, solicitando sua devolu\u00e7\u00e3o, independentemente de cumprimento, ante o equ\u00edvoco apontado. Expe\u00e7a-se nova precat\u00f3ria para oitiva da testemunha Itamar do Santos, na forma requerida \u00e0s fls.272. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IV - LAPA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Clemente  Alvares n\u00ba 120,  Sala 403,  Lapa  - CEP  05074-050,  Fone: (11) \n3831-  4844,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  lapa3cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das Hor\u00e1rio  de Atendimento  ao \nP\u00fablico<<  Campo exclu\u00eddo  do banco  de dados  >>\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 4003321-12.2013.8.26.0004  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Localiza Rent A Car  S\/A e outro\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEM 20  DE  FEVEREIRO  DE  2015,  FA\u00c7O  ESTES  AUTOS  CONCLUSOS  \u00c0(O)  MM.  JUIZ(A)  DE  \nDIREITO  DA  TERCEIRA  VARA  C\u00cdVEL  DO  FORO  REGIONAL  IV  -  LAPA,  DR(A).  SIDNEY  \nTADEU  CARDEAL  BANTI .\nEU,        (Jorge  M.  Haddad),  escrevente,  digitei.\nVistos.\nDever\u00e1   o   requerido   Ranulfo   peticionar   nos   autos   da   precat\u00f3ria   de   fls.241,  \nsolicitando   sua   devolu\u00e7\u00e3o,   independentemente   de   cumprimento,   ante   o   equ\u00edvoco   apontado.\nExpe\u00e7a-se  nova  precat\u00f3ria  para  oitiva  da  testemunha  Itamar  do  Santos,  na  forma  \nrequerida  \u00e0s  fls.272.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 20  de  fevereiro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4003321-12.2013.8.26.0004 e c\u00f3digo DFE4DD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SIDNEY TADEU CARDEAL BANTI, liberado nos autos em 20\/02\/2015 \u00e0s 17:54 . fls. 273"}},{"data":"19\/02\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/02\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLAP.15.70009023-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/02\/2015 16:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/02\/2015","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/02\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0127\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/02\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/02\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1828 P\u00e1gina: 1534\/1545","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0127\/2015 Teor do ato: *Fls. 267: Ci\u00eancia do of\u00edcio da Comarca de Londrina\/PR designando para o dia 17 de mar\u00e7o de 2015 \u00e0s 13:30hs a inquiri\u00e7\u00e3o da testemunha. Advogados(s): Clelia de C Siniscalchi Barbirato (OAB 103494\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP), Gustavo Gon\u00e7alves Gomes (OAB 266894A\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/02\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    *Fls. 267: Ci\u00eancia do of\u00edcio da Comarca de Londrina\/PR designando para o dia 17 de mar\u00e7o de 2015 \u00e0s 13:30hs a inquiri\u00e7\u00e3o da testemunha.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/02\/2015","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/01\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0047\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/01\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/01\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1815 P\u00e1gina: 2276\/2293","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0047\/2015 Teor do ato: Vistos. Aguarde-se o cumprimento das precat\u00f3rias de oitiva das testemunhas. Intime-se. Advogados(s): Clelia de C Siniscalchi Barbirato (OAB 103494\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP), Gustavo Gon\u00e7alves Gomes (OAB 266894A\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Aguarde-se o cumprimento das precat\u00f3rias de oitiva das testemunhas. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IV - LAPA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Clemente  Alvares n\u00ba 120,  Sala 403,  Lapa  - CEP  05074-050,  Fone: (11) \n3831-  4844,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  lapa3cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 4003321-12.2013.8.26.0004  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Localiza Rent A Car  S\/A e outro\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEM 23  DE  JANEIRO  DE  2015,  FA\u00c7O  ESTES  AUTOS  CONCLUSOS  \u00c0(O)  MM.  JUIZ(A)  DE  \nDIREITO  DA  TERCEIRA  VARA  C\u00cdVEL  DO  FORO  REGIONAL  IV  -  LAPA,  DR(A).  SIDNEY  \nTADEU  CARDEAL  BANTI .\nEU,        (Jorge  M.  Haddad),  escrevente,  digitei.\nVistos.\nAguarde-se   o   cumprimento   das   precat\u00f3rias   de   oitiva   das   testemunhas.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 23  de  janeiro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4003321-12.2013.8.26.0004 e c\u00f3digo D1CE7F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SIDNEY TADEU CARDEAL BANTI, liberado nos autos em 23\/01\/2015 \u00e0s 14:49 . fls. 265"}},{"data":"22\/01\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/01\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLAP.14.40064023-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 12\/12\/2014 10:58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1222\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/12\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/12\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1787 P\u00e1gina: 1781\/1790","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1222\/2014 Teor do ato: *Vistos. Comprove o requerido Ranulfo a distribui\u00e7\u00e3o das precat\u00f3rias de oitiva de suas testemunhas. Dez dias. Intime-se. *Fls. 259: Ci\u00eancia \u00e0s partes do of\u00edcio da 1\u00aa Vara C\u00edvel de Araras\/SP informando a designa\u00e7\u00e3o do dia 27 de janeiro de 2015 \u00e0s 15:10hs para oitiva da testemunha. Advogados(s): Clelia de C Siniscalchi Barbirato (OAB 103494\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP), Gustavo Gon\u00e7alves Gomes (OAB 266894A\/SP), Luiz Lopes Barreto (OAB 23516\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    *Vistos. Comprove o requerido Ranulfo a distribui\u00e7\u00e3o das precat\u00f3rias de oitiva de suas testemunhas. Dez dias. Intime-se. *Fls. 259: Ci\u00eancia \u00e0s partes do of\u00edcio da 1\u00aa Vara C\u00edvel de Araras\/SP informando a designa\u00e7\u00e3o do dia 27 de janeiro de 2015 \u00e0s 15:10hs para oitiva da testemunha.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/11\/2014","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1158\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/11\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/11\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1777 P\u00e1gina: 2443\/2451","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/11\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1158\/2014 Teor do ato: Vistos. Comprove o requerido Ranulfo a distribui\u00e7\u00e3o das precat\u00f3rias de oitiva de suas testemunhas. Dez dias. Intime-se. Advogados(s): Clelia de C Siniscalchi Barbirato (OAB 103494\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP), Gustavo Gon\u00e7alves Gomes (OAB 266894A\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/11\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Comprove o requerido Ranulfo a distribui\u00e7\u00e3o das precat\u00f3rias de oitiva de suas testemunhas. Dez dias. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IV - LAPA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Clemente  Alvares n\u00ba 120,  Sala 403,  Lapa  - CEP  05074-050,  Fone: (11) \n3831-  4844,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  lapa3cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 4003321-12.2013.8.26.0004  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Localiza Rent A Car  S\/A e outro\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEM 1 2 DE  NOVEMBRO  DE  2014,  FA\u00c7O  ESTES  AUTOS  CONCLUSOS  \u00c0(O)  MM.  JUIZ(A)  \nDE  DIREITO  DA  TERCEIRA  VARA  C\u00cdVEL  DO  FORO  REGIONAL  IV  -  LAPA,  DR(A).  \nSIDNEY  TADEU  CARDEAL  BANTI .\nEU,        (Jorge  M.  Haddad),  escrevente,  digitei.\nVistos.\nComprove   o   requerido   Ranulfo   a   distribui\u00e7\u00e3o   das   precat\u00f3rias   de   oitiva   de   suas  \ntestemunhas.   Dez   dias.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 12  de  novembro  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4003321-12.2013.8.26.0004 e c\u00f3digo B6CCA4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SIDNEY TADEU CARDEAL BANTI, liberado nos autos em 13\/11\/2014 \u00e0s 15:25 . fls. 257"}},{"data":"12\/11\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/11\/2014","descricao":"Comprova\u00e7\u00e3o da Distribui\u00e7\u00e3o da Carta Precat\u00f3ria Juntada   N\u00ba Protocolo: WLAP.14.40055596-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Comprovando a Distrib. da Carta Precat\u00f3ria Data: 11\/11\/2014 14:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/11\/2014","descricao":"Comprova\u00e7\u00e3o da Distribui\u00e7\u00e3o da Carta Precat\u00f3ria Juntada   N\u00ba Protocolo: WLAP.14.40054803-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Comprovando a Distrib. da Carta Precat\u00f3ria Data: 07\/11\/2014 15:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1061\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/10\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/10\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1762 P\u00e1gina: 1956\/1964","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/10\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1061\/2014 Teor do ato: *Fls. 248\/249: Cartas precat\u00f3rias expedidas. Advogado comprovar o encaminhamento. Advogados(s): Clelia de C Siniscalchi Barbirato (OAB 103494\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP), Gustavo Gon\u00e7alves Gomes (OAB 266894A\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/10\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    *Fls. 248\/249: Cartas precat\u00f3rias expedidas. Advogado comprovar o encaminhamento.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/10\/2014","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Inquiri\u00e7\u00e3o de Testemunha","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/10\/2014","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Inquiri\u00e7\u00e3o de Testemunha","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/10\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLAP.14.40047916-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/10\/2014 12:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0988\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/10\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/10\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1747 P\u00e1gina: 2188\/2189","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0988\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/10\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/10\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1747 P\u00e1gina: 2188\/2189","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0988\/2014 Teor do ato: * Fl. 241\/242: Cartas precat\u00f3rias expedidas. Advogados comprovar o encaminhamento. Advogados(s): Clelia de C Siniscalchi Barbirato (OAB 103494\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP), Gustavo Gon\u00e7alves Gomes (OAB 266894A\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0988\/2014 Teor do ato: * Advogados(s): Clelia de C Siniscalchi Barbirato (OAB 103494\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP), Gustavo Gon\u00e7alves Gomes (OAB 266894A\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/10\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    * Fl. 241\/242: Cartas precat\u00f3rias expedidas. Advogados comprovar o encaminhamento.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/09\/2014","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Inquiri\u00e7\u00e3o de Testemunha","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/09\/2014","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Inquiri\u00e7\u00e3o de Testemunha","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/09\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    *","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/09\/2014","descricao":"Rol de Testemunha Juntado   N\u00ba Protocolo: WLAP.14.40039749-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Rol de Testemunha Data: 08\/09\/2014 17:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0825\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/08\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/08\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1721 P\u00e1gina: 2091\/2094","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/08\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0825\/2014 Teor do ato: Vistos. Indefiro a preliminar de ilegitimidade da r\u00e9 localiza pois propriet\u00e1ria do ve\u00edculo. Indefiro tamb\u00e9m a denuncia\u00e7\u00e3o da lide \u00e0 pessoa jur\u00eddica que locou o bem, pois trata-se de denuncia\u00e7\u00e3o n\u00e3o obrigat\u00f3ria, acaba por atrasar o andamento do feito e ressalva-se eventual a\u00e7\u00e3o aut\u00f4noma de ressarcimento. Rejeito tamb\u00e9m a preliminar de ilegitimidade de Ranulfo, pois era quem conduzia o ve\u00edculo na ocasi\u00e3o. Tratando-se de a\u00e7\u00e3o afeta ao par\u00e1grafo 3\u00ba, V do CC, rejeito a prescri\u00e7\u00e3o. Observo que as testemunhas arroladas pelo autor (fls.20 e 215) s\u00e3o de outra Comarca, a r\u00e9 Lozaliza n\u00e3o pretende ouvir testemunhas e o corr\u00e9u reside no Paran\u00e1. Assim, visando evitar designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia desnecess\u00e1ria nesta Vara, apresente o requerido o seu rol de testemunhas em 10 dias, a fim de que se tenha ci\u00eancia se elas s\u00e3o ou n\u00e3o da Comarca de S\u00e3o Paulo. N\u00e3o sendo apresentado ou n\u00e3o sendo, expe\u00e7a-se precat\u00f3ria para as oitivas. Intime-se. Advogados(s): Clelia de C Siniscalchi Barbirato (OAB 103494\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP), Gustavo Gon\u00e7alves Gomes (OAB 266894A\/SP), Luiz Lopes Barreto (OAB 23516\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Indefiro a preliminar de ilegitimidade da r\u00e9 localiza pois propriet\u00e1ria do ve\u00edculo. Indefiro tamb\u00e9m a denuncia\u00e7\u00e3o da lide \u00e0 pessoa jur\u00eddica que locou o bem, pois trata-se de denuncia\u00e7\u00e3o n\u00e3o obrigat\u00f3ria, acaba por atrasar o andamento do feito e ressalva-se eventual a\u00e7\u00e3o aut\u00f4noma de ressarcimento. Rejeito tamb\u00e9m a preliminar de ilegitimidade de Ranulfo, pois era quem conduzia o ve\u00edculo na ocasi\u00e3o. Tratando-se de a\u00e7\u00e3o afeta ao par\u00e1grafo 3\u00ba, V do CC, rejeito a prescri\u00e7\u00e3o. Observo que as testemunhas arroladas pelo autor (fls.20 e 215) s\u00e3o de outra Comarca, a r\u00e9 Lozaliza n\u00e3o pretende ouvir testemunhas e o corr\u00e9u reside no Paran\u00e1. Assim, visando evitar designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia desnecess\u00e1ria nesta Vara, apresente o requerido o seu rol de testemunhas em 10 dias, a fim de que se tenha ci\u00eancia se elas s\u00e3o ou n\u00e3o da Comarca de S\u00e3o Paulo. N\u00e3o sendo apresentado ou n\u00e3o sendo, expe\u00e7a-se precat\u00f3ria para as oitivas. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IV - LAPA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Clemente  Alvares n\u00ba 120,  Sala 403,  Lapa  - CEP  05074-050,  Fone: (11) \n3831-  4844,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  lapa3cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 4003321-12.2013.8.26.0004  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Localiza Rent A Car  S\/A e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Sidney   Tadeu   Cardeal   Banti\nVistos.\nIndefiro   a   preliminar   de   ilegitimidade   da   r\u00e9   localiza   pois   propriet\u00e1ria   do   ve\u00edculo.  \nIndefiro   tamb\u00e9m   a   denuncia\u00e7\u00e3o   da   lide   \u00e0   pessoa   jur\u00eddica   que   locou   o   bem,   pois   trata-se   de  \ndenuncia\u00e7\u00e3o   n\u00e3o   obrigat\u00f3ria,   acaba   por   atrasar   o   andamento   do   feito   e   ressalva-se   eventual   a\u00e7\u00e3o  \naut\u00f4noma   de   ressarcimento.   Rejeito   tamb\u00e9m   a   preliminar   de   ilegitimidade   de   Ranulfo,   pois   era  \nquem   conduzia   o   ve\u00edculo   na   ocasi\u00e3o.   Tratando-se   de   a\u00e7\u00e3o   afeta   ao   par\u00e1grafo   3\u00ba,   V   do   CC,   rejeito   a  \nprescri\u00e7\u00e3o.   Observo   que   as   testemunhas   arroladas   pelo   autor   (fls.20   e   215)   s\u00e3o   de   outra   Comarca,   a  \nr\u00e9   Lozaliza   n\u00e3o   pretende   ouvir   testemunhas   e   o   corr\u00e9u   reside   no   Paran\u00e1.   Assim,   visando   evitar  \ndesigna\u00e7\u00e3o   de     audi\u00eancia   desnecess\u00e1ria   nesta   Vara,   apresente   o   requerido   o   seu   rol   de   testemunhas  \nem   10   dias,   a   fim   de   que   se   tenha   ci\u00eancia   se   elas   s\u00e3o   ou   n\u00e3o   da   Comarca   de   S\u00e3o   Paulo.   N\u00e3o   sendo  \napresentado   ou   n\u00e3o   sendo,   expe\u00e7a-se   precat\u00f3ria   para   as   oitivas.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 26  de  agosto  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4003321-12.2013.8.26.0004 e c\u00f3digo 8F7C52. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SIDNEY TADEU CARDEAL BANTI, liberado nos autos em 26\/08\/2014 \u00e0s 17:23 . fls. 236"}},{"data":"26\/08\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/08\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLAP.14.40036060-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/08\/2014 10:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLAP.14.40034758-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/08\/2014 09:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2014","descricao":"Documento Juntado   N\u00ba Protocolo: WLAP.14.40035073-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Documentos Diversos Data: 20\/08\/2014 09:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLAP.14.40035073-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Documentos Diversos Data: 20\/08\/2014 09:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2014","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2014","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    Concilia\u00e7\u00e3o - Termo de audi\u00eancia 3\u00aa Vara","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/07\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0629\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/07\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/07\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1687 P\u00e1gina: 1976\/1980","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0629\/2014 Teor do ato: fica designada audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 20 de agosto de 2014, \u00e0s 16:40 horas, a ser realizada no Setor Unificado de Concilia\u00e7\u00e3o do F\u00f3rum Regional IV da Lapa, \u00e0 Rua Clemente \u00c1lvares, 120, 3\u00ba andar, sala 313 Advogados(s): Clelia de C Siniscalchi Barbirato (OAB 103494\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP), Gustavo Gon\u00e7alves Gomes (OAB 266894A\/SP), Luiz Lopes Barreto (OAB 23516\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2014","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 20\/08\/2014 Hora 16:40 Local: Sala 312 - Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    fica designada audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 20 de agosto de 2014, \u00e0s 16:40 horas, a ser realizada no Setor Unificado de Concilia\u00e7\u00e3o do F\u00f3rum Regional IV da Lapa, \u00e0 Rua Clemente \u00c1lvares, 120, 3\u00ba andar, sala 313","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/07\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0616\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/07\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/07\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1684 P\u00e1gina: 1716\/1721","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/07\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0616\/2014 Teor do ato: Vistos. Remetam-se os autos ao Setor de Concilia\u00e7\u00e3o para designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de Concilia\u00e7\u00e3o. Os patronos das partes dever\u00e3o comparecer acompanhados de seus constituintes para o ato. Intime-se. Advogados(s): Clelia de C Siniscalchi Barbirato (OAB 103494\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP), Gustavo Gon\u00e7alves Gomes (OAB 266894A\/SP), Luiz Lopes Barreto (OAB 23516\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Remetam-se os autos ao Setor de Concilia\u00e7\u00e3o para designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de Concilia\u00e7\u00e3o. Os patronos das partes dever\u00e3o comparecer acompanhados de seus constituintes para o ato. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IV - LAPA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Clemente  Alvares n\u00ba 120,  Sala 403,  Lapa  - CEP  05074-050,  Fone: (11) \n3831-  4844,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  lapa3cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 4003321-12.2013.8.26.0004  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Localiza Rent A Car  S\/A e outro\nAos  03 de julho  de 2.014  fa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao MM.  Juiz de Direito  da 3\u00aa Vara  C\u00edvel  do \nForo  Regional  IV Lapa,  Dr. SIDNEY  TADEU CARDEAL  BANTI. Eu,(Samira  C. Barakat),  o \nsubscrevo.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Sidney   Tadeu   Cardeal   Banti\nVistos.\nRemetam-se   os   autos   ao   Setor   de   Concilia\u00e7\u00e3o   para   designa\u00e7\u00e3o   de   audi\u00eancia   de  \ntentativa   de   Concilia\u00e7\u00e3o.\nOs   patronos   das   partes   dever\u00e3o   comparecer   acompanhados   de   seus   constituintes  \npara   o   ato.  Intime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 03  de  julho  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4003321-12.2013.8.26.0004 e c\u00f3digo 786D23. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SIDNEY TADEU CARDEAL BANTI, liberado nos autos em 03\/07\/2014 \u00e0s 17:28 . fls. 219"}},{"data":"01\/07\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/07\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLAP.14.40023849-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 24\/06\/2014 15:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLAP.14.40023236-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 18\/06\/2014 16:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLAP.14.40022988-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 17\/06\/2014 11:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/06\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0556\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/06\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/06\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1671 P\u00e1gina: 2069\/2073","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0556\/2014 Teor do ato: Vistos. Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, em cinco dias, justificando sua pertin\u00eancia. Sem preju\u00edzo, digam se h\u00e1 interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Intime-se. Advogados(s): Clelia de C Siniscalchi Barbirato (OAB 103494\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP), Gustavo Gon\u00e7alves Gomes (OAB 266894A\/SP), Luiz Lopes Barreto (OAB 23516\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/06\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, em cinco dias, justificando sua pertin\u00eancia. Sem preju\u00edzo, digam se h\u00e1 interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IV - LAPA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Clemente  Alvares n\u00ba 120,  Sala 403,  Lapa  - CEP  05074-050,  Fone: (11) \n3831-  4844,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  lapa3cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 4003321-12.2013.8.26.0004  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Localiza Rent A Car  S\/A e outro\nAos  11 de junho  de 2.014  fa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao MM.  Juiz de Direito  da 3\u00aa Vara  C\u00edvel  do \nForo  Regional  IV Lapa,  Dr. SIDNEY  TADEU CARDEAL  BANTI. Eu,(Samira  C. Barakat),  o \nsubscrevo.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Sidney   Tadeu   Cardeal   Banti\nVistos.\nEspecifiquem   as   partes   as   provas   que   pretendem   produzir,   em   cinco   dias,  \njustificando   sua   pertin\u00eancia.\nSem   preju\u00edzo,   digam   se   h\u00e1   interesse   na   realiza\u00e7\u00e3o   de   audi\u00eancia   de   tentativa   de  \nconcilia\u00e7\u00e3o.  Intime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 11  de  junho  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4003321-12.2013.8.26.0004 e c\u00f3digo 710022. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SIDNEY TADEU CARDEAL BANTI, liberado nos autos em 11\/06\/2014 \u00e0s 16:09 . fls. 208"}},{"data":"11\/06\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/06\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLAP.14.40021743-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 09\/06\/2014 17:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/06\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLAP.14.40021740-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 09\/06\/2014 17:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/06\/2014","descricao":"Documento Juntado   N\u00ba Protocolo: WLAP.14.40020440-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 02\/06\/2014 17:02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/06\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLAP.14.40020440-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 02\/06\/2014 17:02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/06\/2014","descricao":"Documento Juntado   N\u00ba Protocolo: WLAP.14.40020266-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 02\/06\/2014 11:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/06\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLAP.14.40020266-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 02\/06\/2014 11:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/05\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0498\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/05\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/05\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1659 P\u00e1gina: 2214\/2220","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/05\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0498\/2014 Teor do ato: *Certifico e dou f\u00e9 que os autos encontram-se com vista aberta ao Requerente pelo prazo de 10 dias para manifesta\u00e7\u00e3o sobre as contesta\u00e7\u00f5es de fls. 83\/104 e 149\/161, nos termos da Portaria n\u00ba 02\/2005 deste Ju\u00edzo. Advogados dos requeridos recolher taxa da OAB. Advogados(s): Clelia de C Siniscalchi Barbirato (OAB 103494\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP), Gustavo Gon\u00e7alves Gomes (OAB 266894A\/SP), Luiz Lopes Barreto (OAB 23516\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    *Certifico e dou f\u00e9 que os autos encontram-se com vista aberta ao Requerente pelo prazo de 10 dias para manifesta\u00e7\u00e3o sobre as contesta\u00e7\u00f5es de fls. 83\/104 e 149\/161, nos termos da Portaria n\u00ba 02\/2005 deste Ju\u00edzo. Advogados dos requeridos recolher taxa da OAB.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/05\/2014","descricao":"Documento Juntado   N\u00ba Protocolo: WLAP.14.40016221-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 09\/05\/2014 15:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2014","descricao":"Procura\u00e7\u00e3o\/substabelecimento Juntada   N\u00ba Protocolo: WLAP.14.40016221-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 09\/05\/2014 15:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLAP.14.40016221-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 09\/05\/2014 15:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2014","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 23\/05\/2014 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2014","descricao":"AR Positivo Juntado   Em 25 de abril de 2014 \u00e9 juntado a estes autos o aviso de recebimento (AR266335291TJ - Cumprido), referente ao of\u00edcio n. 4003321-12.2013.8.26.0004-003, emitido para Ranulfo Carlos da Silva. Usu\u00e1rio:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2014","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/03\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLAP.14.40009238-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o Data: 25\/03\/2014 19:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/03\/2014","descricao":"Documento Juntado   N\u00ba Protocolo: WLAP.14.40008252-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/03\/2014 11:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2014","descricao":"Procura\u00e7\u00e3o\/substabelecimento Juntada   N\u00ba Protocolo: WLAP.14.40008252-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/03\/2014 11:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2014","descricao":"Contrato Social\/Atos Constitutivos\/Carta de Preposi\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WLAP.14.40008252-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/03\/2014 11:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLAP.14.40008252-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/03\/2014 11:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0259\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/03\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/03\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1615 P\u00e1gina: 1962\/1965","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/03\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0259\/2014 Teor do ato: *Certifico e dou f\u00e9 que o AR de fls. 79 n\u00e3o foi assinado pelo seu destinat\u00e1rio. Advogados(s): Clelia de C Siniscalchi Barbirato (OAB 103494\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/03\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    *Certifico e dou f\u00e9 que o AR de fls. 79 n\u00e3o foi assinado pelo seu destinat\u00e1rio.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/03\/2014","descricao":"AR Positivo Juntado   Em 07 de mar\u00e7o de 2014 \u00e9 juntado a estes autos o aviso de recebimento (AR230292016TJ - Cumprido), referente ao of\u00edcio n. 4003321-12.2013.8.26.0004-001, emitido para Localiza Rent A Car S\/A. Usu\u00e1rio:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/02\/2014","descricao":"AR Positivo Juntado   Em 28 de fevereiro de 2014 \u00e9 juntado a estes autos o aviso de recebimento (AR230292020TJ - Cumprido), referente ao of\u00edcio n. 4003321-12.2013.8.26.0004-002, emitido para Ranulfo Carlos da Silva. Usu\u00e1rio:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2014","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/02\/2014","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/02\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/02\/2014","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/01\/2014","descricao":"Guia Juntada   N\u00ba Protocolo: WLAP.14.40001552-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/01\/2014 15:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/01\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLAP.14.40001552-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/01\/2014 15:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/01\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0049\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/01\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/01\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1575 P\u00e1gina: 875\/876","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0049\/2014 Teor do ato: Adv. do Autor retirar peti\u00e7\u00e3o protocolada em 08\/01\/2014 que se encontra em pasta pr\u00f3pria e proceder sua digitaliza\u00e7\u00e3o e encaminhamento visto tratar-se de processo digital. Advogados(s): Clelia de C Siniscalchi Barbirato (OAB 103494\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/01\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Adv. do Autor retirar peti\u00e7\u00e3o protocolada em 08\/01\/2014 que se encontra em pasta pr\u00f3pria e proceder sua digitaliza\u00e7\u00e3o e encaminhamento visto tratar-se de processo digital.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/12\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1028\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/12\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/12\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1561 P\u00e1gina: 1758\/1760","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1028\/2013 Teor do ato: Vistos. Processe-se pelo rito ordin\u00e1rio, tendo em vista que a pr\u00e1tica revela que este rito proporciona tr\u00e2mite mais c\u00e9lere em algumas demandas.Corrija-se a autua\u00e7\u00e3o no registro, n\u00e3o havendo necessidade no Cart\u00f3rio Distribuidor. Expe\u00e7a-se carta de cita\u00e7\u00e3o ao segundo requerido. Complementada a GRD, cite-se a primeira requerida por Oficial de Justi\u00e7a, como requerido. Int. Advogados(s): Clelia de C Siniscalchi Barbirato (OAB 103494\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2013","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Processe-se pelo rito ordin\u00e1rio, tendo em vista que a pr\u00e1tica revela que este rito proporciona tr\u00e2mite mais c\u00e9lere em algumas demandas.Corrija-se a autua\u00e7\u00e3o no registro, n\u00e3o havendo necessidade no Cart\u00f3rio Distribuidor. Expe\u00e7a-se carta de cita\u00e7\u00e3o ao segundo requerido. Complementada a GRD, cite-se a primeira requerida por Oficial de Justi\u00e7a, como requerido. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IV - LAPA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Clemente  Alvares  n\u00ba  120 ,   Sala  403  -   Lapa\nCEP:   05074-050  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)  3831-  4844  -  E-mail:   lapa3cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 4003321-12.2013.8.26.0004  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 4003321-12.2013.8.26.0004\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento  Sum\u00e1rio - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente :Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Localiza Rent A Car  S\/A e outro\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEM 12  DE  DEZEMBRO  DE  2013,  FA\u00c7O  ESTES  AUTOS  CONCLUSOS  \u00c0(O)  MM.  JUIZ(A)  \nDE  DIREITO  DA  TERCEIRA  VARA  C\u00cdVEL  DO  FORO  REGIONAL  IV  -  LAPA,  DR(A).  \nSIDNEY  TADEU  CARDEAL  BANTI .\nEU,        (Jorge  M.  Haddad),  escrevente,  digitei.\nVistos.\nProcesse-se  pelo  rito  ordin\u00e1rio,  tendo  em  vista  que  a  pr\u00e1tica  revela  que  este  rito  \nproporciona  tr\u00e2mite  mais  c\u00e9lere  em  algumas  demandas. Corrija-se a  autua\u00e7\u00e3o  no  registro,  n\u00e3o  \nhavendo  necessidade  no  Cart\u00f3rio  Distribuidor.\nExpe\u00e7a-se  carta  de  cita\u00e7\u00e3o  ao  segundo  requerido.\nComplementada  a  GRD,  cite-se  a  primeira  requerida  por  Oficial  de  Justi\u00e7a,  como  \nrequerido. Int.\nS\u00e3o  Paulo , 12  de  dezembro  de  2013.\nJUIZ(A)  DE  DIREITO\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4003321-12.2013.8.26.0004 e c\u00f3digo 3C4460. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SIDNEY TADEU CARDEAL BANTI, liberado nos autos em 12\/12\/2013 \u00e0s 16:11 . fls. 68"}},{"data":"12\/12\/2013","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"23\/01\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"19\/03\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/03\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o"},{"data":"09\/05\/2014","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"02\/06\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"02\/06\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"09\/06\/2014","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"09\/06\/2014","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"17\/06\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/06\/2014","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"24\/06\/2014","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"19\/08\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"20\/08\/2014","tipo":"Documentos Diversos"},{"data":"25\/08\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/09\/2014","tipo":"Rol de Testemunha"},{"data":"10\/10\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"07\/11\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Comprovando a Distrib. da Carta Precat\u00f3ria"},{"data":"11\/11\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Comprovando a Distrib. da Carta Precat\u00f3ria"},{"data":"12\/12\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"13\/02\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/02\/2015","tipo":"Pedido para Expedi\u00e7\u00e3o de Carta Precat\u00f3ria"},{"data":"26\/02\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/02\/2015","tipo":"Pedido para Expedi\u00e7\u00e3o de Carta Precat\u00f3ria"},{"data":"23\/04\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Comprovando a Distrib. da Carta Precat\u00f3ria"},{"data":"14\/08\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/09\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/09\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/01\/2016","tipo":"Pedido para Expedi\u00e7\u00e3o de Carta Precat\u00f3ria"},{"data":"06\/04\/2016","tipo":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o"},{"data":"02\/06\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Comprovando a Distrib. da Carta Precat\u00f3ria"},{"data":"23\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"23\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"23\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"24\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"24\/02\/2017","tipo":"Alega\u00e7\u00f5es Finais"},{"data":"16\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/08\/2017","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"20\/08\/2014","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 1"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":233,"total_andamentos":233}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"202072075","codPublicacaoOrigem":"492500125","dataDivulgacao":"Dec 16 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 17 2013 12:00:00:000AM","numero":"4003321-12.2013.8.26.0004","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1561","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4003321-12.2013.8.26.0004- Procedimento Sum\u00e1rio-Acidente de Tr\u00e2nsito-Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A.-Vistos.Processe-se pelo rito ordin\u00e1rio, tendo em vista que a pr\u00e1tica revela que este rito proporciona tr\u00e2mite mais c\u00e9lere em algumas demandas.Corrija-se a autua\u00e7\u00e3o no registro, n\u00e3o havendo necessidade no Cart\u00f3rio Distribuidor.Expe\u00e7a-se carta de cita\u00e7\u00e3o ao segundo requerido.Complementada a GRD, cite-se a primeira requerida por Oficial de Justi\u00e7a, como requerido. Int.-ADV: CLELIA DE C SINISCALCHI BARBIRATO (OAB 103494\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"IV-Lapa\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1028\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SIDNEY TADEU CARDEAL BANTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ISABEL LUIS CRUZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1760","paginaFinal":"1760","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"373265","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"2424213","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"786","usuarioCadastro":"felipe.leme","dataHoraCadastro":"Dec 16 2013 05:41:25:950AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4003321-12.2013.8.26.0004","numeroAntigo":"103494","numeroUnificado":"4003321-12.2013.8.26.0004|103494|273843","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"276681696","codPublicacaoOrigem":"605049622","dataDivulgacao":"Dec  2 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  3 2014 12:00:00:000AM","numero":"4003321-12.2013.8.26.0004","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1787","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4003321-12.2013.8.26.0004- Procedimento Ordin\u00e1rio-Acidente de Tr\u00e2nsito-Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A.-Localiza Rent A Car S\/A- Ranulfo Carlos da Silva-*Vistos.Comprove o requerido Ranulfo a distribui\u00e7\u00e3o das precat\u00f3rias de oitiva de suas testemunhas.Dez dias.Intime-se.*Fls.259: Ci\u00eancia \u00e0s partes do of\u00edcio da 1\u00aa Vara C\u00edvel de Araras\/SP informando a designa\u00e7\u00e3o do dia 27 de janeiro de 2015 \u00e0s 15:10hs para oitiva da testemunha.-ADV: LUIZ LOPES BARRETO (OAB 23516\/PR), GUSTAVO GON\u00c7ALVES GOMES (OAB 266894A\/SP), CLELIA DE C SINISCALCHI BARBIRATO (OAB 103494\/ SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"IV-Lapa\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1222\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SIDNEY TADEU CARDEAL BANTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ISABEL LUIS CRUZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1789","paginaFinal":"1789","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"456204","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"4199039","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Dec  1 2014 10:34:42:463PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4003321-12.2013.8.26.0004","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"4003321-12.2013.8.26.0004","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"306401693","codPublicacaoOrigem":"636363809","dataDivulgacao":"Mar 13 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 16 2015 12:00:00:000AM","numero":"4003321-12.2013.8.26.0004","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1845","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4003321-12.2013.8.26.0004- Procedimento Ordin\u00e1rio-Acidente de Tr\u00e2nsito-Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A.-Localiza Rent A Car S\/A e outro-Vistos. Fls.277: Ante a desist\u00eancia da oitiva da testemunha Itamar dos Santos, revogo o despacho lan\u00e7ado \u00e0s fls.273. Retro: Peti\u00e7\u00e3o id\u00eantica a de fls.275\/276. Depreque-se para oitiva da testemunha Andreia de F\u00e1tima Carvalho Rezende, na Comarca de Po\u00e7os de Caldas. Intime-se.-ADV: CLELIA DE C SINISCALCHI BARBIRATO (OAB 103494\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), GUSTAVO GON\u00c7ALVES GOMES (OAB 266894A\/SP), LUIZ LOPES BARRETO (OAB 23516\/PR)","despacho":"IV-Lapa\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0198\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SIDNEY TADEU CARDEAL BANTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ISABEL LUIS CRUZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2537","paginaFinal":"2537","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"479233","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"5441757","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Mar 12 2015 10:19:41:997PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4003321-12.2013.8.26.0004","numeroAntigo":"103494","numeroUnificado":"4003321-12.2013.8.26.0004|103494|266894","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"334803647","codPublicacaoOrigem":"661898482","dataDivulgacao":"May 26 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 27 2015 12:00:00:000AM","numero":"4003321-12.2013.8.26.0004","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1892","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4003321-12.2013.8.26.0004 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Localiza Rent A Car S\/A e outro - Fls. 306: Ci\u00eancia da comunica\u00e7\u00e3o da Comarca de Po\u00e7os de Caldas - MG informando que foi designado o dia 21 de Agosto de 2015 \u00e0s 15:00 hs para inquiri\u00e7\u00e3o deprecada. Fls. 307: Ci\u00eancia da comunica\u00e7\u00e3o da Comarca de Assai - Paran\u00e1 informando que foi designado o dia 09 de junho de 2015 \u00e0s 15:00 hs para inquiri\u00e7\u00e3o deprecada. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), GUSTAVO GON\u00c7ALVES GOMES (OAB 266894A\/SP), LUIZ LOPES BARRETO (OAB 23516\/PR), CLELIA DE C SINISCALCHI BARBIRATO (OAB 103494\/SP)","despacho":"IV - Lapa\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0423\/2015 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SIDNEY TADEU CARDEAL BANTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ISABEL LUIS CRUZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1965","paginaFinal":"1965","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"497933","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"7251805","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"May 25 2015 09:49:28:930PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4003321-12.2013.8.26.0004","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"4003321-12.2013.8.26.0004","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"375412771","codPublicacaoOrigem":"697560387","dataDivulgacao":"Sep  3 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  4 2015 12:00:00:000AM","numero":"4003321-12.2013.8.26.0004","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1960","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4003321-12.2013.8.26.0004 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Localiza Rent A Car S\/A - - Ranulfo Carlos da Silva - Vistos. Fls. 337\/338: Defiro a extra\u00e7\u00e3o da c\u00f3pia do DVD, devendo para tanto o autor comparecer em cart\u00f3rio munido de \"pen drive\", ocasi\u00e3o em que a serventia providenciar\u00e1 a c\u00f3pia. Intime-se. - ADV: CLELIA DE C SINISCALCHI BARBIRATO (OAB 103494\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), GUSTAVO GON\u00c7ALVES GOMES (OAB 266894A\/SP), LUIZ LOPES BARRETO (OAB 23516\/PR)","despacho":"IV - Lapa\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0780\/2015 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SIDNEY TADEU CARDEAL BANTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ISABEL LUIS CRUZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1990","paginaFinal":"1990","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"528020","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"9159214","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Sep  2 2015 10:50:39:490PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4003321-12.2013.8.26.0004","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"4003321-12.2013.8.26.0004","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"202071915","codPublicacaoOrigem":"492499629","dataDivulgacao":"Dec 16 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 17 2013 12:00:00:000AM","numero":"4003321-12.2013.8.26.0004","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1561","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :4003321-12.2013.8.26.0004 CLASSE :PROCEDIMENTO SUM\u00c1RIO REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. ADVOGADO : 103494\/SP-Clelia de C Siniscalchi Barbirato REQDA : Localiza Rent A Car S\/A VARA :3\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"IV-Lapa\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL IV-LAPA EM 12\/12\/2013","paginaInicial":"1722","paginaFinal":"1722","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"373265","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"2424213","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"786","usuarioCadastro":"felipe.leme","dataHoraCadastro":"Dec 16 2013 05:41:25:913AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4003321-12.2013.8.26.0004","numeroAntigo":"103494","numeroUnificado":"4003321-12.2013.8.26.0004|103494","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"217711761","codPublicacaoOrigem":"517887053","dataDivulgacao":"Mar 20 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 21 2014 12:00:00:000AM","numero":"4003321-12.2013.8.26.0004","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1615","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4003321-12.2013.8.26.0004- Procedimento Ordin\u00e1rio-Acidente de Tr\u00e2nsito-Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A.-Localiza Rent A Car S\/A- Ranulfo Carlos da Silva-*Certifico e dou f\u00e9 que o AR de fls.79 n\u00e3o foi assinado pelo seu destinat\u00e1rio.-ADV: CLELIA DE C SINISCALCHI BARBIRATO (OAB 103494\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"IV-Lapa\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0259\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SIDNEY TADEU CARDEAL BANTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ISABEL LUIS CRUZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1964","paginaFinal":"1964","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"392485","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"2847180","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"786","usuarioCadastro":"felipe.leme","dataHoraCadastro":"Mar 20 2014 02:58:09:280AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4003321-12.2013.8.26.0004","numeroAntigo":"103494","numeroUnificado":"4003321-12.2013.8.26.0004|103494|273843","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"267893267","codPublicacaoOrigem":"591526674","dataDivulgacao":"Oct 24 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 27 2014 12:00:00:000AM","numero":"4003321-12.2013.8.26.0004","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1762","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4003321-12.2013.8.26.0004- Procedimento Ordin\u00e1rio-Acidente de Tr\u00e2nsito-Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A.-Localiza Rent A Car S\/A e outro-*Fls.248\/249: Cartas precat\u00f3rias expedidas.Advogado comprovar o encaminhamento.- ADV: GUSTAVO GON\u00c7ALVES GOMES (OAB 266894A\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/ SP), CLELIA DE C SINISCALCHI BARBIRATO (OAB 103494\/SP)","despacho":"IV-Lapa\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1061\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SIDNEY TADEU CARDEAL BANTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ISABEL LUIS CRUZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1963","paginaFinal":"1963","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"446894","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"3973768","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Oct 23 2014 10:00:43:320PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4003321-12.2013.8.26.0004","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"4003321-12.2013.8.26.0004","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"330594501","codPublicacaoOrigem":"658263142","dataDivulgacao":"May 15 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 18 2015 12:00:00:000AM","numero":"4003321-12.2013.8.26.0004","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1885","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4003321-12.2013.8.26.0004 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Localiza Rent A Car S\/A e outro - Vistos. Aguardem-se as oitivas e devolu\u00e7\u00e3o das precat\u00f3rias. Intime-se. - ADV: GUSTAVO GON\u00c7ALVES GOMES (OAB 266894A\/SP), LUIZ LOPES BARRETO (OAB 23516\/PR), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), CLELIA DE C SINISCALCHI BARBIRATO (OAB 103494\/SP)","despacho":"IV - Lapa\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0377\/2015 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SIDNEY TADEU CARDEAL BANTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ISABEL LUIS CRUZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1813","paginaFinal":"1813","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"495012","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"6973139","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"May 14 2015 10:11:45:517PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4003321-12.2013.8.26.0004","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"4003321-12.2013.8.26.0004","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"483276431","codPublicacaoOrigem":"873152606","dataDivulgacao":"May 23 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 24 2016 12:00:00:000AM","numero":"4003321-12.2013.8.26.0004","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2121","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4003321-12.2013.8.26.0004 - Procedimento Comum - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Localiza Rent A Car S\/A - - Ranulfo Carlos da Silva - Fls. 430\/431: Carta Precat\u00f3ria encontra-se dispon\u00edvel no site do Tribunal, comprovando-se nos autos a sua distribui\u00e7\u00e3o. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), LUIZ LOPES BARRETO (OAB 23516\/PR), CLELIA DE C SINISCALCHI BARBIRATO (OAB 103494\/SP), MARCOS AUGUSTO LEONARDO RIBEIRO (OAB 88304\/MG)","despacho":"IV - Lapa\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0381\/2016 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SIDNEY TADEU CARDEAL BANTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ISABEL LUIS CRUZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2661","paginaFinal":"2661","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"679557","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"13200209","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"May 22 2016 12:16:15:823PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4003321-12.2013.8.26.0004","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"4003321-12.2013.8.26.0004","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"504719538","codPublicacaoOrigem":"895280023","dataDivulgacao":"Jul  1 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  4 2016 12:00:00:000AM","numero":"4003321-12.2013.8.26.0004","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2148","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4003321-12.2013.8.26.0004 - Procedimento Comum - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Localiza Rent A Car S\/A - - Ranulfo Carlos da Silva - Fls. 473: Ci\u00eancia \u00e0s partes da comunica\u00e7\u00e3o da Comarca de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Pardo da designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia para inquiri\u00e7\u00e3o de testemunha para o dia 04\/08\/2016 \u00e0s 11 horas. - ADV: LUIZ LOPES BARRETO (OAB 23516\/PR), MARCOS AUGUSTO LEONARDO RIBEIRO (OAB 88304\/MG), CLELIA DE C SINISCALCHI BARBIRATO (OAB 103494\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"IV - Lapa\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0476\/2016 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SIDNEY TADEU CARDEAL BANTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ISABEL LUIS CRUZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2176","paginaFinal":"2176","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"699199","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14092253","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Jul  1 2016 09:14:42:047AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4003321-12.2013.8.26.0004","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"4003321-12.2013.8.26.0004","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"242735290","codPublicacaoOrigem":"552269529","dataDivulgacao":"Jul  7 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  8 2014 12:00:00:000AM","numero":"4003321-12.2013.8.26.0004","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1684","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4003321-12.2013.8.26.0004- Procedimento Ordin\u00e1rio-Acidente de Tr\u00e2nsito-Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A.-Localiza Rent A Car S\/A- Ranulfo Carlos da Silva-Vistos.Remetam-se os autos ao Setor de Concilia\u00e7\u00e3o para designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de Concilia\u00e7\u00e3o.Os patronos das partes dever\u00e3o comparecer acompanhados de seus constituintes para o ato.Intime-se.-ADV: CLELIA DE C SINISCALCHI BARBIRATO (OAB 103494\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), GUSTAVO GON\u00c7ALVES GOMES (OAB 266894A\/SP), LUIZ LOPES BARRETO (OAB 23516\/PR)","despacho":"IV-Lapa\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0616\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SIDNEY TADEU CARDEAL BANTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ISABEL LUIS CRUZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1721","paginaFinal":"1721","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"417640","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"3373877","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"495","usuarioCadastro":"suellen.barros","dataHoraCadastro":"Jul  7 2014 08:42:09:797AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4003321-12.2013.8.26.0004","numeroAntigo":"103494","numeroUnificado":"4003321-12.2013.8.26.0004|103494|273843","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"254828220","codPublicacaoOrigem":"570935717","dataDivulgacao":"Aug 28 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 29 2014 12:00:00:000AM","numero":"4003321-12.2013.8.26.0004","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1721","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4003321-12.2013.8.26.0004- Procedimento Ordin\u00e1rio-Acidente de Tr\u00e2nsito-Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A.-Localiza Rent A Car S\/A- Ranulfo Carlos da Silva-Vistos.Indefiro a preliminar de ilegitimidade da r\u00e9 localiza pois propriet\u00e1ria do ve\u00edculo.Indefiro tamb\u00e9m a denuncia\u00e7\u00e3o da lide \u00e0 pessoa jur\u00eddica que locou o bem, pois trata-se de denuncia\u00e7\u00e3o n\u00e3o obrigat\u00f3ria, acaba por atrasar o andamento do feito e ressalva-se eventual a\u00e7\u00e3o aut\u00f4noma de ressarcimento.Rejeito tamb\u00e9m a preliminar de ilegitimidade de Ranulfo, pois era quem conduzia o ve\u00edculo na ocasi\u00e3o.Tratando-se de a\u00e7\u00e3o afeta ao par\u00e1grafo 3\u00ba, V do CC, rejeito a prescri\u00e7\u00e3o.Observo que as testemunhas arroladas pelo autor (fls.20 e 215) s\u00e3o de outra Comarca, a r\u00e9 Lozaliza n\u00e3o pretende ouvir testemunhas e o corr\u00e9u reside no Paran\u00e1.Assim, visando evitar designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia desnecess\u00e1ria nesta Vara, apresente o requerido o seu rol de testemunhas em 10 dias, a fim de que se tenha ci\u00eancia se elas s\u00e3o ou n\u00e3o da Comarca de S\u00e3o Paulo.N\u00e3o sendo apresentado ou n\u00e3o sendo, expe\u00e7a-se precat\u00f3ria para as oitivas.Intime-se.-ADV: CLELIA DE C SINISCALCHI BARBIRATO (OAB 103494\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/ SP), GUSTAVO GON\u00c7ALVES GOMES (OAB 266894A\/SP), LUIZ LOPES BARRETO (OAB 23516\/PR)","despacho":"IV-Lapa\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0825\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SIDNEY TADEU CARDEAL BANTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ISABEL LUIS CRUZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2094","paginaFinal":"2094","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"431753","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"3657242","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Aug 27 2014 10:53:04:650PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4003321-12.2013.8.26.0004","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"4003321-12.2013.8.26.0004","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"297158174","codPublicacaoOrigem":"629065821","dataDivulgacao":"Feb 24 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 25 2015 12:00:00:000AM","numero":"4003321-12.2013.8.26.0004","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1832","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4003321-12.2013.8.26.0004- Procedimento Ordin\u00e1rio-Acidente de Tr\u00e2nsito-Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A.-Localiza Rent A Car S\/A e outro-Vistos. Dever\u00e1 o requerido Ranulfo peticionar nos autos da precat\u00f3ria de fls.241, solicitando sua devolu\u00e7\u00e3o, independentemente de cumprimento, ante o equ\u00edvoco apontado. Expe\u00e7a-se nova precat\u00f3ria para oitiva da testemunha Itamar do Santos, na forma requerida \u00e0s fls.272. Intime-se.-ADV: CLELIA DE C SINISCALCHI BARBIRATO (OAB 103494\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), GUSTAVO GON\u00c7ALVES GOMES (OAB 266894A\/SP), LUIZ LOPES BARRETO (OAB 23516\/PR)","despacho":"IV-Lapa\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0144\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SIDNEY TADEU CARDEAL BANTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ISABEL LUIS CRUZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1965","paginaFinal":"1965","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"474246","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"4946872","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Feb 23 2015 10:25:55:573PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4003321-12.2013.8.26.0004","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"4003321-12.2013.8.26.0004","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"314620700","codPublicacaoOrigem":"643759155","dataDivulgacao":"Apr  6 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  7 2015 12:00:00:000AM","numero":"4003321-12.2013.8.26.0004","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1859","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4003321-12.2013.8.26.0004- Procedimento Ordin\u00e1rio-Acidente de Tr\u00e2nsito-Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A.-Localiza Rent A Car S\/A e outro-* Fls. 290: Carta precat\u00f3ria expedida para oitiva da testemunha Andreia de F\u00e1tima Carvalho Rezende. Advogado comprovar o encaminhamento.-ADV: CLELIA DE C SINISCALCHI BARBIRATO (OAB 103494\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), LUIZ LOPES BARRETO (OAB 23516\/PR), GUSTAVO GON\u00c7ALVES GOMES (OAB 266894A\/SP)","despacho":"IV-Lapa\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0256\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SIDNEY TADEU CARDEAL BANTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ISABEL LUIS CRUZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2475","paginaFinal":"2475","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"484483","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"5865863","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Apr  1 2015 10:41:57:453PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4003321-12.2013.8.26.0004","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"4003321-12.2013.8.26.0004","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"669603970","codPublicacaoOrigem":"1136554985","dataDivulgacao":"May  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"4003321-12.2013.8.26.0004","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2337","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4003321-12.2013.8.26.0004 - Procedimento Comum - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Localiza Rent A Car S\/A - - Ranulfo Carlos da Silva - Considerando que em alega\u00e7\u00f5es finais o correquerido RANULFO reiterou o pedido efetuado quando da especifica\u00e7\u00e3o das provas, defiro o prazo de 15 dias para que a corr\u00e9 Localiza esclare\u00e7a se foi firmado seguro contra danos causados a terceiros com rela\u00e7\u00e3o ao ve\u00edculo objeto da loca\u00e7\u00e3o. Intime-se. - ADV: CLELIA DE C SINISCALCHI BARBIRATO (OAB 103494\/SP), MARCOS AUGUSTO LEONARDO RIBEIRO (OAB 88304\/MG), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), LUIZ LOPES BARRETO (OAB 23516\/PR)","despacho":"IV - Lapa\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0260\/2017 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SIDNEY TADEU CARDEAL BANTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL WALFRIDO FREIRE DE CARVALHO NETO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1917","paginaFinal":"1917","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"867217","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22092303","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"May  2 2017 09:50:19:690AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4003321-12.2013.8.26.0004","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"4003321-12.2013.8.26.0004","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"263121613","codPublicacaoOrigem":"584128904","dataDivulgacao":"Oct  3 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  6 2014 12:00:00:000AM","numero":"4003321-12.2013.8.26.0004","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1747","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4003321-12.2013.8.26.0004- Procedimento Ordin\u00e1rio-Acidente de Tr\u00e2nsito-Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A.-Localiza Rent A Car S\/A e outro-* Fl.241\/242: Cartas precat\u00f3rias expedidas.Advogados comprovar o encaminhamento. -ADV: CLELIA DE C SINISCALCHI BARBIRATO (OAB 103494\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), GUSTAVO GON\u00c7ALVES GOMES (OAB 266894A\/SP)","despacho":"IV-Lapa\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0988\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SIDNEY TADEU CARDEAL BANTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ISABEL LUIS CRUZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2193","paginaFinal":"2193","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"441349","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"3862809","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Oct  2 2014 10:29:36:177PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4003321-12.2013.8.26.0004","numeroAntigo":"241\/242","numeroUnificado":"4003321-12.2013.8.26.0004|241\/242|273843","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"263121612","codPublicacaoOrigem":"584128902","dataDivulgacao":"Oct  3 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  6 2014 12:00:00:000AM","numero":"4003321-12.2013.8.26.0004","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1747","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4003321-12.2013.8.26.0004- Procedimento Ordin\u00e1rio-Acidente de Tr\u00e2nsito-Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A.-Localiza Rent A Car S\/A e outro-*-ADV: GUSTAVO GON\u00c7ALVES GOMES (OAB 266894A\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), CLELIA DE C SINISCALCHI BARBIRATO (OAB 103494\/SP)","despacho":"IV-Lapa\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0988\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SIDNEY TADEU CARDEAL BANTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ISABEL LUIS CRUZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2193","paginaFinal":"2193","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"441349","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"3862809","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Oct  2 2014 10:29:36:177PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4003321-12.2013.8.26.0004","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"4003321-12.2013.8.26.0004","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"522422275","codPublicacaoOrigem":"927404002","dataDivulgacao":"Aug  5 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  8 2016 12:00:00:000AM","numero":"4003321-12.2013.8.26.0004","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2173","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4003321-12.2013.8.26.0004 - Procedimento Comum - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Localiza Rent A Car S\/A - - Ranulfo Carlos da Silva - Fls. 477: Ci\u00eancia \u00e0s partes do Of\u00edcio da Comarca de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Pardo comunicando a redistribui\u00e7\u00e3o da Carta Precat\u00f3ria para a Comarca de Monte Alto, liberando-se a pauta de audi\u00eancia para oitiva de testemunha. - ADV: MARCOS AUGUSTO LEONARDO RIBEIRO (OAB 88304\/MG), CLELIA DE C SINISCALCHI BARBIRATO (OAB 103494\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), LUIZ LOPES BARRETO (OAB 23516\/PR)","despacho":"IV - Lapa\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0559\/2016 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SIDNEY TADEU CARDEAL BANTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ISABEL LUIS CRUZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2193","paginaFinal":"2193","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"722208","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"14833918","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Aug  4 2016 10:43:41:857PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4003321-12.2013.8.26.0004","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"4003321-12.2013.8.26.0004","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"591512564","codPublicacaoOrigem":"1032133148","dataDivulgacao":"Nov 23 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 24 2016 12:00:00:000AM","numero":"4003321-12.2013.8.26.0004","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2245","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4003321-12.2013.8.26.0004 - Procedimento Comum - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Localiza Rent A Car S\/A - - Ranulfo Carlos da Silva - Vistos.Homologo a desist\u00eancia com rela\u00e7\u00e3o a testemunha Marco Andr\u00e9 Nunes dos Santos. A fim de regularizar os autos, certifique o cart\u00f3rio quanto a oitiva\/desist\u00eancia de todas as demais testemunhas, as folhas em que eles se encontram ouvidas e se ainda h\u00e1 testemunhas a aguardar a oitiva. Ap\u00f3s cls. Intimese. S\u00e3o Paulo, 18 de novembro de 2016. - ADV: MARCOS AUGUSTO LEONARDO RIBEIRO (OAB 88304\/MG), LUIZ LOPES BARRETO (OAB 23516\/PR), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), CLELIA DE C SINISCALCHI BARBIRATO (OAB 103494\/SP)","despacho":"IV - Lapa\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0850\/2016 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SIDNEY TADEU CARDEAL BANTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL WALFRIDO FREIRE DE CARVALHO NETO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2446","paginaFinal":"2446","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"790444","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17730924","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Nov 23 2016 07:33:42:880AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4003321-12.2013.8.26.0004","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"4003321-12.2013.8.26.0004","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"623342252","codPublicacaoOrigem":"1089754650","dataDivulgacao":"Feb  9 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"4003321-12.2013.8.26.0004","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2285","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4003321-12.2013.8.26.0004 - Procedimento Comum - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Localiza Rent A Car S\/A - - Ranulfo Carlos da Silva - Vistos.Dou por encerrada a instru\u00e7\u00e3o. \u00c0s partes para alega\u00e7\u00f5es finais no prazo comum de 10 dias.Intime-se.S\u00e3o Paulo, 24 de janeiro de 2017. - ADV: CLELIA DE C SINISCALCHI BARBIRATO (OAB 103494\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), LUIZ LOPES BARRETO (OAB 23516\/PR), MARCOS AUGUSTO LEONARDO RIBEIRO (OAB 88304\/MG)","despacho":"IV - Lapa\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0044\/2017 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SIDNEY TADEU CARDEAL BANTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL WALFRIDO FREIRE DE CARVALHO NETO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2443","paginaFinal":"2443","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"835809","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19755055","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Feb  9 2017 09:21:07:263AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4003321-12.2013.8.26.0004","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"4003321-12.2013.8.26.0004","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"723881910","codPublicacaoOrigem":"1179005038","dataDivulgacao":"Jul 28 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"4003321-12.2013.8.26.0004","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2398","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4003321-12.2013.8.26.0004 - Procedimento Comum - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Localiza Rent A Car S\/A - - Ranulfo Carlos da Silva - Intime-se a requerida LOCALIZA RENT da decis\u00e3o de fls. 541, por carta. Intime-se. - ADV: LUIZ LOPES BARRETO (OAB 23516\/PR), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), CLELIA DE C SINISCALCHI BARBIRATO (OAB 103494\/SP), MARCOS AUGUSTO LEONARDO RIBEIRO (OAB 88304\/MG)","despacho":"IV - Lapa\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0500\/2017 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SIDNEY TADEU CARDEAL BANTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL WALFRIDO FREIRE DE CARVALHO NETO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2319","paginaFinal":"2319","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"906361","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24656957","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jul 28 2017 01:07:24:993AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4003321-12.2013.8.26.0004","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"4003321-12.2013.8.26.0004","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"550639191","codPublicacaoOrigem":"968478128","dataDivulgacao":"Sep 20 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 21 2016 12:00:00:000AM","numero":"4003321-12.2013.8.26.0004","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2204","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4003321-12.2013.8.26.0004 - Procedimento Comum - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Localiza Rent A Car S\/A - - Ranulfo Carlos da Silva - Fls. 487\/512: Carta Precat\u00f3ria da Comarca de Monte Alto devolvida cumprida negativa.Fls. 505: Manifeste-se a parte sobre a Certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a. - ADV: MARCOS AUGUSTO LEONARDO RIBEIRO (OAB 88304\/MG), LUIZ LOPES BARRETO (OAB 23516\/PR), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), CLELIA DE C SINISCALCHI BARBIRATO (OAB 103494\/SP)","despacho":"IV - Lapa\r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0686\/2016 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SIDNEY TADEU CARDEAL BANTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ISABEL LUIS CRUZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2024","paginaFinal":"2024","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"744353","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"15969578","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Sep 19 2016 11:52:01:740PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4003321-12.2013.8.26.0004","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"4003321-12.2013.8.26.0004","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"753809557","codPublicacaoOrigem":"1199532426","dataDivulgacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"4003321-12.2013.8.26.0004","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2429","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4003321-12.2013.8.26.0004 - Procedimento Comum - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Localiza Rent A Car S\/A - - Ranulfo Carlos da Silva - Vistos.HOMOLOGO para que produza todos os efeitos de direito, o acordo celebrado entre as partes \u00e0s fls. 550\/551, e julgo extinto o processo, com fundamento no artigo 487, III, al\u00ednea \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil. As partes dever\u00e3o trazer not\u00edcias do integral cumprimento do acordo.Decorrido o prazo do acordo sem manifesta\u00e7\u00e3o das partes, d\u00ea-se baixa definitiva no Sistema e arquivem-se os autos.P.R.I. - ADV: CLELIA DE C SINISCALCHI BARBIRATO (OAB 103494\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), BRUNO VILLELA BASSETTO (OAB 132993\/MG), LUIZ LOPES BARRETO (OAB 23516\/PR), ISABELLA ALVES SARSUR (OAB 123171\/MG)","despacho":"IV - Lapa\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0646\/2017 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SIDNEY TADEU CARDEAL BANTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL WALFRIDO FREIRE DE CARVALHO NETO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2473","paginaFinal":"2473","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"924603","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26167949","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Sep 13 2017 12:30:48:687AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4003321-12.2013.8.26.0004","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"4003321-12.2013.8.26.0004","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"240411729","codPublicacaoOrigem":"547977134","dataDivulgacao":"Jun 16 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 17 2014 12:00:00:000AM","numero":"4003321-12.2013.8.26.0004","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1671","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4003321-12.2013.8.26.0004- Procedimento Ordin\u00e1rio-Acidente de Tr\u00e2nsito-Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A.-Localiza Rent A Car S\/A- Ranulfo Carlos da Silva-Vistos.Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, em cinco dias, justificando sua pertin\u00eancia.Sem preju\u00edzo, digam se h\u00e1 interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o.Intime-se.-ADV: GUSTAVO GON\u00c7ALVES GOMES (OAB 266894A\/SP), LUIZ LOPES BARRETO (OAB 23516\/PR), CLELIA DE C SINISCALCHI BARBIRATO (OAB 103494\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/ SP)","despacho":"IV-Lapa\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0556\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SIDNEY TADEU CARDEAL BANTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ISABEL LUIS CRUZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2073","paginaFinal":"2073","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"414436","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"3313024","codUsuarioCorrecao":"501","dataHoraCorrecao":"Jun 23 2014 11:19:56:483AM","codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"1","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Jun 23 2014 09:26:27:433AM","codUsuarioAlteracao":"501","usuarioAlteracao":"fernanda.martins","dataHoraAlteracao":"Jun 23 2014 11:19:56:483AM","numeroCNJ":"4003321-12.2013.8.26.0004","numeroAntigo":"266894","numeroUnificado":"4003321-12.2013.8.26.0004|266894|103494","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"425725124","codPublicacaoOrigem":"778117686","dataDivulgacao":"Jan 19 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 20 2016 12:00:00:000AM","numero":"4003321-12.2013.8.26.0004","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2039","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4003321-12.2013.8.26.0004 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Localiza Rent A Car S\/A - - Ranulfo Carlos da Silva - Fls. 353\/423: Ci\u00eancia \u00e0s partes da Carta Precat\u00f3ria da Comarca de Po\u00e7os de Caldas\/MG devolvida. - ADV: LUIZ LOPES BARRETO (OAB 23516\/PR), GUSTAVO GON\u00c7ALVES GOMES (OAB 266894A\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), CLELIA DE C SINISCALCHI BARBIRATO (OAB 103494\/SP)","despacho":"IV - Lapa\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0002\/2016 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SIDNEY TADEU CARDEAL BANTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ISABEL LUIS CRUZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2688","paginaFinal":"2688","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"603549","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"10842449","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"134442","usuarioCadastro":"debora.oliveira","dataHoraCadastro":"Jan 18 2016 11:36:58:073PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4003321-12.2013.8.26.0004","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"4003321-12.2013.8.26.0004","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"435678445","codPublicacaoOrigem":"796651654","dataDivulgacao":"Feb 15 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 16 2016 12:00:00:000AM","numero":"4003321-12.2013.8.26.0004","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2055","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4003321-12.2013.8.26.0004 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Localiza Rent A Car S\/A - - Ranulfo Carlos da Silva - Vistos. Expe\u00e7a-se carta precat\u00f3ria para oitiva da testemunha Marco Andr\u00e9 Nunes dos Santos no endere\u00e7o indicado \u00e0s fls. 426\/427, cabendo ao autor providenciar as pe\u00e7as necess\u00e1rias para instru\u00ed-la, bem como sua impress\u00e3o e encaminhamento, comprovando-se oportunamente nos autos. Intime-se. - ADV: LUIZ LOPES BARRETO (OAB 23516\/PR), GUSTAVO GON\u00c7ALVES GOMES (OAB 266894A\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), CLELIA DE C SINISCALCHI BARBIRATO (OAB 103494\/SP)","despacho":"IV - Lapa\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0116\/2016 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SIDNEY TADEU CARDEAL BANTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ISABEL LUIS CRUZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2429","paginaFinal":"2429","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"613101","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"11157939","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Feb 14 2016 09:13:27:667AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4003321-12.2013.8.26.0004","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"4003321-12.2013.8.26.0004","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"273183205","codPublicacaoOrigem":"599625982","dataDivulgacao":"Nov 17 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 18 2014 12:00:00:000AM","numero":"4003321-12.2013.8.26.0004","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1777","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4003321-12.2013.8.26.0004- Procedimento Ordin\u00e1rio-Acidente de Tr\u00e2nsito-Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A.-Localiza Rent A Car S\/A e outro-Vistos.Comprove o requerido Ranulfo a distribui\u00e7\u00e3o das precat\u00f3rias de oitiva de suas testemunhas.Dez dias.Intime-se.-ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), CLELIA DE C SINISCALCHI BARBIRATO (OAB 103494\/SP), GUSTAVO GON\u00c7ALVES GOMES (OAB 266894A\/SP)","despacho":"IV-Lapa\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1158\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SIDNEY TADEU CARDEAL BANTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ISABEL LUIS CRUZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2451","paginaFinal":"2451","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"452366","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"4110542","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"828","usuarioCadastro":"bruna.lima","dataHoraCadastro":"Nov 16 2014 10:30:16:457AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4003321-12.2013.8.26.0004","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"4003321-12.2013.8.26.0004","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"294788003","codPublicacaoOrigem":"626969059","dataDivulgacao":"Feb 18 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 19 2015 12:00:00:000AM","numero":"4003321-12.2013.8.26.0004","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1828","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4003321-12.2013.8.26.0004- Procedimento Ordin\u00e1rio-Acidente de Tr\u00e2nsito-Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A.-Localiza Rent A Car S\/A e outro-*Fls. 267: Ci\u00eancia do of\u00edcio da Comarca de Londrina\/PR designando para o dia 17 de mar\u00e7o de 2015 \u00e0s 13:30hs a inquiri\u00e7\u00e3o da testemunha.-ADV: CLELIA DE C SINISCALCHI BARBIRATO (OAB 103494\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), GUSTAVO GON\u00c7ALVES GOMES (OAB 266894A\/SP)","despacho":"IV-Lapa\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0127\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SIDNEY TADEU CARDEAL BANTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ISABEL LUIS CRUZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1545","paginaFinal":"1545","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"472802","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"4718981","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Feb 15 2015 09:22:36:067AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4003321-12.2013.8.26.0004","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"4003321-12.2013.8.26.0004","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"331701098","codPublicacaoOrigem":"659271183","dataDivulgacao":"May 19 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 20 2015 12:00:00:000AM","numero":"4003321-12.2013.8.26.0004","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1887","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4003321-12.2013.8.26.0004 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Localiza Rent A Car S\/A e outro - *Fls. 302: Ci\u00eancia da comunica\u00e7\u00e3o da Comarca de Araraquara informando que foi designado o dia 20 de Maio \u00e0s 14:45hs para o ato deprecado. - ADV: LUIZ LOPES BARRETO (OAB 23516\/PR), GUSTAVO GON\u00c7ALVES GOMES (OAB 266894A\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), CLELIA DE C SINISCALCHI BARBIRATO (OAB 103494\/SP)","despacho":"IV - Lapa\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0389\/2015 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SIDNEY TADEU CARDEAL BANTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ISABEL LUIS CRUZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2057","paginaFinal":"2057","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"495804","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"7075213","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"May 18 2015 09:44:53:223PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4003321-12.2013.8.26.0004","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"4003321-12.2013.8.26.0004","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"360559588","codPublicacaoOrigem":"684787732","dataDivulgacao":"Jul 30 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 31 2015 12:00:00:000AM","numero":"4003321-12.2013.8.26.0004","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1935","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4003321-12.2013.8.26.0004 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Localiza Rent A Car S\/A - - Ranulfo Carlos da Silva - * Fls. 329\/333: Ci\u00eancia da Carta Precat\u00f3ria devolvida da Comarca de Assa\u00ed\/PR. - ADV: GUSTAVO GON\u00c7ALVES GOMES (OAB 266894A\/SP), LUIZ LOPES BARRETO (OAB 23516\/PR), CLELIA DE C SINISCALCHI BARBIRATO (OAB 103494\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"IV - Lapa\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0666\/2015 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SIDNEY TADEU CARDEAL BANTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ISABEL LUIS CRUZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1938","paginaFinal":"1938","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"517539","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"8684765","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Jul 29 2015 10:09:29:440PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4003321-12.2013.8.26.0004","numeroAntigo":"329\/333","numeroUnificado":"4003321-12.2013.8.26.0004|329\/333","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"231455205","codPublicacaoOrigem":"540208326","dataDivulgacao":"May 28 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 29 2014 12:00:00:000AM","numero":"4003321-12.2013.8.26.0004","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1659","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4003321-12.2013.8.26.0004- Procedimento Ordin\u00e1rio-Acidente de Tr\u00e2nsito-Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A.-Localiza Rent A Car S\/A- Ranulfo Carlos da Silva-*Certifico e dou f\u00e9 que os autos encontram-se com vista aberta ao Requerente pelo prazo de 10 dias para manifesta\u00e7\u00e3o sobre as contesta\u00e7\u00f5es de fls.83\/104 e 149\/161, nos termos da Portaria n\u00ba 02\/2005 deste Ju\u00edzo.Advogados dos requeridos recolher taxa da OAB.-ADV: CLELIA DE C SINISCALCHI BARBIRATO (OAB 103494\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), GUSTAVO GON\u00c7ALVES GOMES (OAB 266894A\/SP), LUIZ LOPES BARRETO (OAB 23516\/PR)","despacho":"IV-Lapa\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0498\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SIDNEY TADEU CARDEAL BANTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ISABEL LUIS CRUZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2219","paginaFinal":"2219","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"407966","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"3151215","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"May 28 2014 10:45:41:740AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4003321-12.2013.8.26.0004","numeroAntigo":"83\/104","numeroUnificado":"4003321-12.2013.8.26.0004|83\/104|02\/2005|103494|266894","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"243553395","codPublicacaoOrigem":"553697918","dataDivulgacao":"Jul 11 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 14 2014 12:00:00:000AM","numero":"4003321-12.2013.8.26.0004","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1687","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4003321-12.2013.8.26.0004- Procedimento Ordin\u00e1rio-Acidente de Tr\u00e2nsito-Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A.-Localiza Rent A Car S\/A- Ranulfo Carlos da Silva-fica designada audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 20 de agosto de 2014, \u00e0s 16:40 horas, a ser realizada no Setor Unificado de Concilia\u00e7\u00e3o do F\u00f3rum Regional IV da Lapa, \u00e0 Rua Clemente \u00c1lvares, 120, 3\u00ba andar, sala 313- ADV: CLELIA DE C SINISCALCHI BARBIRATO (OAB 103494\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), GUSTAVO GON\u00c7ALVES GOMES (OAB 266894A\/SP), LUIZ LOPES BARRETO (OAB 23516\/PR)","despacho":"IV-Lapa\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0629\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SIDNEY TADEU CARDEAL BANTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ISABEL LUIS CRUZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1979","paginaFinal":"1979","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"418979","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"3399770","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"495","usuarioCadastro":"suellen.barros","dataHoraCadastro":"Jul 11 2014 07:53:01:207AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4003321-12.2013.8.26.0004","numeroAntigo":"103494","numeroUnificado":"4003321-12.2013.8.26.0004|103494|273843","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"355405179","codPublicacaoOrigem":"680054820","dataDivulgacao":"Jul 16 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 17 2015 12:00:00:000AM","numero":"4003321-12.2013.8.26.0004","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1925","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4003321-12.2013.8.26.0004 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Localiza Rent A Car S\/A - - Ranulfo Carlos da Silva - * Fls. 310\/326: Ci\u00eancia da Carta Precat\u00f3ria devolvida da Comarca de Araras\/SP. - ADV: CLELIA DE C SINISCALCHI BARBIRATO (OAB 103494\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), GUSTAVO GON\u00c7ALVES GOMES (OAB 266894A\/SP), LUIZ LOPES BARRETO (OAB 23516\/PR)","despacho":"IV - Lapa\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0588\/2015 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SIDNEY TADEU CARDEAL BANTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL WALFRIDO FREIRE DE CARVALHO NETO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1542","paginaFinal":"1542","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"512327","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"8480067","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Jul 15 2015 10:24:41:047PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4003321-12.2013.8.26.0004","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"4003321-12.2013.8.26.0004","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"546681970","codPublicacaoOrigem":"959229821","dataDivulgacao":"Sep 14 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 15 2016 12:00:00:000AM","numero":"4003321-12.2013.8.26.0004","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2200","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4003321-12.2013.8.26.0004 - Procedimento Comum - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Localiza Rent A Car S\/A - - Ranulfo Carlos da Silva - Fls. 481: Ci\u00eancia \u00e0s partes do Of\u00edcio da 2\u00aa Vara da Comarca de Monte Alto informando que foi designado o dia 12\/09\/2016, \u00e0s 13:45 para oitiva de testemunha. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), LUIZ LOPES BARRETO (OAB 23516\/PR), MARCOS AUGUSTO LEONARDO RIBEIRO (OAB 88304\/MG), CLELIA DE C SINISCALCHI BARBIRATO (OAB 103494\/SP)","despacho":"IV - Lapa\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0676\/2016 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SIDNEY TADEU CARDEAL BANTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ISABEL LUIS CRUZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2476","paginaFinal":"2476","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"740921","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"15803151","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"136407","usuarioCadastro":"alexander.prates","dataHoraCadastro":"Sep 14 2016 07:42:22:210AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4003321-12.2013.8.26.0004","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"4003321-12.2013.8.26.0004","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"205507340","codPublicacaoOrigem":"497881937","dataDivulgacao":"Jan 21 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 22 2014 12:00:00:000AM","numero":"4003321-12.2013.8.26.0004","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1575","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4003321-12.2013.8.26.0004- Procedimento Sum\u00e1rio-Acidente de Tr\u00e2nsito-Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A.-Adv.do Autor retirar peti\u00e7\u00e3o protocolada em 08\/01\/2014 que se encontra em pasta pr\u00f3pria e proceder sua digitaliza\u00e7\u00e3o e encaminhamento visto tratar-se de processo digital.-ADV: CLELIA DE C SINISCALCHI BARBIRATO (OAB 103494\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"IV-Lapa\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0049\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SIDNEY TADEU CARDEAL BANTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ISABEL LUIS CRUZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"876","paginaFinal":"876","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"379301","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"2538153","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"786","usuarioCadastro":"felipe.leme","dataHoraCadastro":"Jan 21 2014 01:35:21:130AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4003321-12.2013.8.26.0004","numeroAntigo":"103494","numeroUnificado":"4003321-12.2013.8.26.0004|103494|273843","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"288225287","codPublicacaoOrigem":"619923057","dataDivulgacao":"Jan 28 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 29 2015 12:00:00:000AM","numero":"4003321-12.2013.8.26.0004","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1815","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4003321-12.2013.8.26.0004- Procedimento Ordin\u00e1rio-Acidente de Tr\u00e2nsito-Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A.-Localiza Rent A Car S\/A e outro-Vistos. Aguarde-se o cumprimento das precat\u00f3rias de oitiva das testemunhas. Intime-se. -ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), GUSTAVO GON\u00c7ALVES GOMES (OAB 266894A\/ SP), CLELIA DE C SINISCALCHI BARBIRATO (OAB 103494\/SP)","despacho":"IV-Lapa\r\nC\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0047\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SIDNEY TADEU CARDEAL BANTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ISABEL LUIS CRUZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2293","paginaFinal":"2293","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"467800","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"4551241","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Jan 28 2015 07:48:09:257AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4003321-12.2013.8.26.0004","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"4003321-12.2013.8.26.0004","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"313538889","codPublicacaoOrigem":"642832125","dataDivulgacao":"Mar 31 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  1 2015 12:00:00:000AM","numero":"4003321-12.2013.8.26.0004","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1857","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4003321-12.2013.8.26.0004- Procedimento Ordin\u00e1rio-Acidente de Tr\u00e2nsito-Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A.-Localiza Rent A Car S\/A e outro-* Advogado(a) do requerente retire a peti\u00e7\u00e3o protocolada em 02\/03\/2015 na Comarca de Pouso Alegre\/MG. O(a) advogado(a) ou estagi\u00e1rio(a) que retirar a peti\u00e7\u00e3o dever\u00e1 estar previamente substabelecido nos autos. -ADV: CLELIA DE C SINISCALCHI BARBIRATO (OAB 103494\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), GUSTAVO GON\u00c7ALVES GOMES (OAB 266894A\/SP), LUIZ LOPES BARRETO (OAB 23516\/PR)","despacho":"IV-Lapa\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0246\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SIDNEY TADEU CARDEAL BANTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ISABEL LUIS CRUZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3044","paginaFinal":"3044","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"483852","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"5815624","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"351","usuarioCadastro":"bruno.turra","dataHoraCadastro":"Mar 30 2015 11:10:14:607PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4003321-12.2013.8.26.0004","numeroAntigo":"273843","numeroUnificado":"4003321-12.2013.8.26.0004|273843","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"408004833","codPublicacaoOrigem":"732260991","dataDivulgacao":"Nov 17 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 18 2015 12:00:00:000AM","numero":"4003321-12.2013.8.26.0004","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2009","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4003321-12.2013.8.26.0004 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Localiza Rent A Car S\/A - - Ranulfo Carlos da Silva - Fls. 350 - Ci\u00eancia \u00e0s partes da Comunica\u00e7\u00e3o da Comarca de Po\u00e7os de Caldas\/MG que foi designada audi\u00eancia para inquiri\u00e7\u00e3o de testemunha para o dia 10 de dezembro de 2015, \u00e0s 14:15 horas, no Forum local. - ADV: GUSTAVO GON\u00c7ALVES GOMES (OAB 266894A\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), CLELIA DE C SINISCALCHI BARBIRATO (OAB 103494\/SP), LUIZ LOPES BARRETO (OAB 23516\/PR)","despacho":"IV - Lapa\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1005\/2015 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SIDNEY TADEU CARDEAL BANTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ISABEL LUIS CRUZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2260","paginaFinal":"2260","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"565906","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10158909","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Nov 16 2015 11:03:32:283PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4003321-12.2013.8.26.0004","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"4003321-12.2013.8.26.0004","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"546681972","codPublicacaoOrigem":"959229822","dataDivulgacao":"Sep 14 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 15 2016 12:00:00:000AM","numero":"4003321-12.2013.8.26.0004","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2200","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4003321-12.2013.8.26.0004 - Procedimento Comum - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Localiza Rent A Car S\/A - - Ranulfo Carlos da Silva - Fls. 480: Manifestem-se \u00e0s partes sobre a informa\u00e7\u00e3o de que o Mandado de Intima\u00e7\u00e3o da testemunha foi cumprido negativo. - ADV: CLELIA DE C SINISCALCHI BARBIRATO (OAB 103494\/ SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), LUIZ LOPES BARRETO (OAB 23516\/PR), MARCOS AUGUSTO LEONARDO RIBEIRO (OAB 88304\/MG)","despacho":"IV - Lapa\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0676\/2016 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SIDNEY TADEU CARDEAL BANTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ISABEL LUIS CRUZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2476","paginaFinal":"2476","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"740921","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"15803151","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"136407","usuarioCadastro":"alexander.prates","dataHoraCadastro":"Sep 14 2016 07:42:22:210AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4003321-12.2013.8.26.0004","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"4003321-12.2013.8.26.0004","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}