{"numero":"4004816-16.2013.8.26.0320","processos":[{"processo":"4004816-16.2013.8.26.0320","classe":"Cumprimento de senten\u00e7a","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","local_fisico":null,"distribuicao":"22\/08\/2013 \u00e0s 15:41 - Livre\n2\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Limeira","juiz":"Rilton Jos\u00e9 Domingues","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 140.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"CLAUDIO FERNANDO PERES DA SILVA"},{"tipo":"Reqte","nome":"MZ COBERTURAS MET\u00c1LICAS LTDA EPP"},{"tipo":"Reqdo","nome":"BANCO ITA\u00da SA"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Tatiana Cristina Ferraz de Assis"},{"tipo":"Advogado","nome":"Alexandre Marques Silveira"},{"tipo":"Advogado","nome":"Egberto Hernandes Blanco"},{"tipo":"Advogada","nome":"Carla Cristina Lopes Scortecci"}],"andamentos":[{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLRA.17.70128337-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/10\/2017 11:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Guia Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1121\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 24327 P\u00e1gina: 1606","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1121\/2017 Teor do ato: Guia(s) de levantamento dispon\u00edvel(is) para retirada em cart\u00f3rio.Custas finais a recolher pelo executado, no valor de R$ 293,40. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP), Tatiana Cristina Ferraz de Assis (OAB 275238\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Guia(s) de levantamento dispon\u00edvel(is) para retirada em cart\u00f3rio.Custas finais a recolher pelo executado, no valor de R$ 293,40.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1067\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 1446","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1067\/2017 Teor do ato: Vistos. Ante o dep\u00f3sito de fls. 187 e a concord\u00e2ncia do autor \u00e0s fls. 188\/189, JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 924, inciso II do C\u00f3digo de Processo Civil.Expe\u00e7a-se de imediato guia de levantamento em favor do autor, do valor depositado.Transitada em julgado a presente decis\u00e3o e pagas as custas finais pela executada, arquivem-se os autos observadas as formalidades legais.P.I.C. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP), Tatiana Cristina Ferraz de Assis (OAB 275238\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Extinta a Punibilidade por pagamento integral do d\u00e9bito    Vistos. Ante o dep\u00f3sito de fls. 187 e a concord\u00e2ncia do autor \u00e0s fls. 188\/189, JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 924, inciso II do C\u00f3digo de Processo Civil.Expe\u00e7a-se de imediato guia de levantamento em favor do autor, do valor depositado.Transitada em julgado a presente decis\u00e3o e pagas as custas finais pela executada, arquivem-se os autos observadas as formalidades legais.P.I.C.","anexo":{"label":"Extinta a Punibilidade por pagamento integral do d\u00e9bito","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Limeira\nFORO  DE LIMEIRA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Boa   Morte,   661 ,   .   -   Centro\nCEP:   13480-181   -   Limeira   -   SP\nTelefone:   (19)   3442-5000   -   E-mail:   limeira2cv@tjsp.jus.br      \n4004816-16.2013.8.26.0320 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 4004816-16.2013.8.26.0320\nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : CLAUDIO FERNANDO  PERES DA SILVA  e outro\nRequerido : BANCO ITA\u00da SA\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Rilton   Jos\u00e9   Domingues\nVistos.  \nAnte  o  dep\u00f3sito  de  fls.  187  e  a  concord\u00e2ncia  do  autor  \u00e0s  fls.  188\/189,  JULGO  \nEXTINTA  a  presente  a\u00e7\u00e3o,  nos  termos  do  artigo  924,  inciso  II  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nExpe\u00e7a-se  de  imediato  guia  de  levantamento  em  favor  do  autor,  do  valor  \ndepositado. Transitada em  julgado  a  presente  decis\u00e3o  e  pagas  as  custas  finais  pela  executada,  \narquivem-se  os  autos  observadas  as  formalidades  legais.\nP.I.C.\nLimeira , d.s.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4004816-16.2013.8.26.0320 e c\u00f3digo 2D92AFF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RILTON JOSE DOMINGUES, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 17:58 . fls. 190"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o - Obriga\u00e7\u00e3o Satisfeita (art. 924, II, do CPC)   N\u00ba Protocolo: WLRA.17.70109559-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Extin\u00e7\u00e3o (art. 924, II, do CPC) Data: 01\/09\/2017 15:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Mandado de Levantamento Juntado   N\u00ba Protocolo: WLRA.17.70108501-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento Data: 31\/08\/2017 12:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLRA.17.70107695-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/08\/2017 13:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1029\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2419 P\u00e1gina: 1529","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1029\/2017 Teor do ato: Vistos, Fls.179\/182: Na forma do artigo 513 \u00a72\u00ba, intime-se o executado, na pessoa de seu procurador, para que, no prazo de 15 (quinze) dias, pague o valor indicado no demonstrativo discriminado e atualizado do cr\u00e9dito, acrescido de custas, se houver.Fica a parte executada advertida de que, transcorrido o prazo previsto no art.523 sem o pagamento volunt\u00e1rio, inicia-se o prazo de 15 (quinze) dias para que, independentemente de penhora ou nova intima\u00e7\u00e3o, apresente, nos pr\u00f3prios autos, sua impugna\u00e7\u00e3o.N\u00e3o ocorrendo pagamento volunt\u00e1rio no prazo do artigo 523 do CPC, o d\u00e9bito ser\u00e1 acrescido de multa de dez por cento e, tamb\u00e9m, de honor\u00e1rios de advogado de dez por cento.Ademais, n\u00e3o efetuado o pagamento volunt\u00e1rio no prazo de 15 (quinze) dias, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o do credor, poder\u00e1 a parte exequente efetuar pedido de pesquisas junto aos sistemas informatizados \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo, devendo comprovar o pr\u00e9vio recolhimento das taxas previstas no art.2\u00ba, inc.XI, da Lei Estadual 14.838\/12, calculadas por cada dilig\u00eancia a ser efetuada.Por fim, certificado o tr\u00e2nsito em julgado da decis\u00e3o e transcorrido o prazo do art. 523, mediante o recolhimento das respectivas taxas, a parte exequente poder\u00e1 requerer diretamente \u00e0 serventia a expedi\u00e7\u00e3o de certid\u00e3o, nos termos do art.517 do CPC, que servir\u00e1 tamb\u00e9m aos fins previstos no art. 782, \u00a73\u00ba, todos do C\u00f3digo de Processo Civil. Int Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP), Tatiana Cristina Ferraz de Assis (OAB 275238\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos, Fls.179\/182: Na forma do artigo 513 \u00a72\u00ba, intime-se o executado, na pessoa de seu procurador, para que, no prazo de 15 (quinze) dias, pague o valor indicado no demonstrativo discriminado e atualizado do cr\u00e9dito, acrescido de custas, se houver.Fica a parte executada advertida de que, transcorrido o prazo previsto no art.523 sem o pagamento volunt\u00e1rio, inicia-se o prazo de 15 (quinze) dias para que, independentemente de penhora ou nova intima\u00e7\u00e3o, apresente, nos pr\u00f3prios autos, sua impugna\u00e7\u00e3o.N\u00e3o ocorrendo pagamento volunt\u00e1rio no prazo do artigo 523 do CPC, o d\u00e9bito ser\u00e1 acrescido de multa de dez por cento e, tamb\u00e9m, de honor\u00e1rios de advogado de dez por cento.Ademais, n\u00e3o efetuado o pagamento volunt\u00e1rio no prazo de 15 (quinze) dias, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o do credor, poder\u00e1 a parte exequente efetuar pedido de pesquisas junto aos sistemas informatizados \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo, devendo comprovar o pr\u00e9vio recolhimento das taxas previstas no art.2\u00ba, inc.XI, da Lei Estadual 14.838\/12, calculadas por cada dilig\u00eancia a ser efetuada.Por fim, certificado o tr\u00e2nsito em julgado da decis\u00e3o e transcorrido o prazo do art. 523, mediante o recolhimento das respectivas taxas, a parte exequente poder\u00e1 requerer diretamente \u00e0 serventia a expedi\u00e7\u00e3o de certid\u00e3o, nos termos do art.517 do CPC, que servir\u00e1 tamb\u00e9m aos fins previstos no art. 782, \u00a73\u00ba, todos do C\u00f3digo de Processo Civil. Int","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Limeira\nFORO  DE LIMEIRA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Boa  Morte,  661, ., Centro  - CEP  13480-181,  Fone: (19) 3442-5000,  \nLimeira-SP  - E-mail:  limeira2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso Digital n\u00ba:\n4004816-16.2013.8.26.0320 \nClasse - Assunto\nCumprimento de Senten\u00e7a  - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente:\nCLAUDIO FERNANDO  PERES DA SILVA  e outro\nRequerido:\nBANCO ITA\u00da SA\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rilton   Jos\u00e9   Domingues\nVistos, \nFls.179\/ 182: Na  forma  do  artigo  513  \u00a72\u00ba,  intime-se  o  executado,  na  pessoa  de  seu  \nprocurador ,  para  que,  no  prazo  de  15  (quinze)  dias,  pague  o  valor  indicado  no  demonstrativo  \ndiscriminado  e  atualizado  do  cr\u00e9dito,  acrescido  de  custas,  se  houver.\nFica  a  parte  executada  advertida  de  que,  transcorrido  o  prazo  previsto  no  art.523  \nsem  o  pagamento  volunt\u00e1rio,  inicia-se  o  prazo  de  15  (quinze)  dias  para  que,  independentemente  de  \npenhora  ou  nova  intima\u00e7\u00e3o,  apresente,  nos  pr\u00f3prios  autos,  sua  impugna\u00e7\u00e3o.\nN\u00e3o  ocorrendo  pagamento  volunt\u00e1rio  no  prazo  do  artigo  523  do  CPC,  o  d\u00e9bito  ser\u00e1  \nacrescido  de  multa  de  dez  por  cento  e,  tamb\u00e9m,  de  honor\u00e1rios  de  advogado  de  dez  por  cento.\nAdemais,  n\u00e3o  efetuado  o  pagamento  volunt\u00e1rio  no  prazo  de  15  (quinze)  dias,  \nindependentemente  de  nova  intima\u00e7\u00e3o  do  credor,  poder\u00e1  a  parte  exequente  efetuar  pedido  de  \npesquisas  junto  aos  sistemas  informatizados  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo,  devendo  comprovar  o  pr\u00e9vio  \nrecolhimento  das  taxas  previstas  no  art.2\u00ba,  inc.XI,  da  Lei  Estadual  14.838\/12,  calculadas  por  cada  \ndilig\u00eancia  a  ser  efetuada.\nPor  fim,  certificado  o  tr\u00e2nsito  em  julgado  da  decis\u00e3o  e  transcorrido  o  prazo  do  art.  \n523,  mediante  o  recolhimento  das  respectivas  taxas,  a  parte  exequente  poder\u00e1  requerer  diretamente  \n\u00e0  serventia  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  certid\u00e3o,  nos  termos  do  art.517  do  CPC,  que  servir\u00e1  tamb\u00e9m  aos  fins  \nprevistos  no  art.  782,  \u00a73\u00ba,  todos  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nInt  \nLimeira , 17  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4004816-16.2013.8.26.0320 e c\u00f3digo 2C8F2FF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RILTON JOSE DOMINGUES, liberado nos autos em 22\/08\/2017 \u00e0s 18:55 . fls. 183"}},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLRA.17.70090788-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 31\/07\/2017 11:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0911\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2394 P\u00e1gina: 1385","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0911\/2017 Teor do ato: Vistos.Cientifiquem-se as partes do retorno dos autos do Egr\u00e9gio Tribunal. Nada sendo requerido, arquivem-se os autos. Intime-se. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP), Tatiana Cristina Ferraz de Assis (OAB 275238\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Cientifiquem-se as partes do retorno dos autos do Egr\u00e9gio Tribunal. Nada sendo requerido, arquivem-se os autos. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Limeira\nFORO  DE LIMEIRA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Boa  Morte,  661, ., Centro  - CEP  13480-181,  Fone: (19) 3442-5000,  \nLimeira-SP  - E-mail:  limeira2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 4004816-16.2013.8.26.0320  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : CLAUDIO FERNANDO  PERES DA SILVA  e outro\nRequerido : BANCO ITA\u00da SA\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rilton   Jos\u00e9   Domingues\nVistos.\nCientifiquem-se as  partes  do  retorno  dos  autos  do  Egr\u00e9gio  Tribunal.  \nNada  sendo  requerido,  arquivem-se  os autos.  \n \nIntime-se.\nLimeira , 19  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4004816-16.2013.8.26.0320 e c\u00f3digo 2AD1670. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RILTON JOSE DOMINGUES, liberado nos autos em 19\/07\/2017 \u00e0s 18:39 . fls. 177"}},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   Data do julgamento: 08\/03\/2017 Tr\u00e2nsito em julgado: Tipo de julgamento: Ac\u00f3rd\u00e3o Decis\u00e3o: Negaram provimento ao recurso. V. U. Situa\u00e7\u00e3o do provimento: N\u00e3o-Provimento Relator: Soares Levada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLRA.17.70042268-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/04\/2017 10:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/10\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLRA.15.70073011-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 21\/10\/2015 10:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/10\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2015","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WLRA.15.70061725-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 14\/09\/2015 13:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/08\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0949\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/08\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/08\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1955 P\u00e1gina: 1230","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0949\/2015 Teor do ato: Vistos. RECEBO o recurso de apela\u00e7\u00e3o, interposto pelo r\u00e9u BANCO ITA\u00da S.A., somente no efeito devolutivo na parte que antecipou os efeitos da tutela, acompanhado da taxa de preparo \u00e0 Superior Inst\u00e2ncia. \u00c0 parte contr\u00e1ria para, querendo, apresentar contrarraz\u00f5es, no prazo legal. Fls. 137 - Anote-se. Decorrido o prazo \u00e0 Superior Inst\u00e2ncia. Intime-se. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP), Tatiana Cristina Ferraz de Assis (OAB 275238\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. RECEBO o recurso de apela\u00e7\u00e3o, interposto pelo r\u00e9u BANCO ITA\u00da S.A., somente no efeito devolutivo na parte que antecipou os efeitos da tutela, acompanhado da taxa de preparo \u00e0 Superior Inst\u00e2ncia. \u00c0 parte contr\u00e1ria para, querendo, apresentar contrarraz\u00f5es, no prazo legal. Fls. 137 - Anote-se. Decorrido o prazo \u00e0 Superior Inst\u00e2ncia. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LIMEIRA\nFORO  DE LIMEIRA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Boa  Morte,  661, ., Centro  - CEP  13480-181,  Fone: (19) 3442-5000,  \nLimeira-SP  - E-mail:  limeira2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 4004816-16.2013.8.26.0320  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : CLAUDIO FERNANDO  PERES DA SILVA  e outro\nRequerido : BANCO ITA\u00da SA\nTermo  de Conclus\u00e3o\nLimeira,  25  de  agosto  de 2015 .\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rilton   Jos\u00e9   Domingues\nVistos.\nRECEBO  o  recurso  de  apela\u00e7\u00e3o,  interposto  pelo  r\u00e9u  BANCO  ITA\u00da  S.A.,  \nsomente  no  efeito  devolutivo  na  parte  que  antecipou  os  efeitos  da  tutela,  acompanhado  da  \ntaxa  de  preparo  \u00e0  Superior  Inst\u00e2ncia.  \n              \u00c0 parte  contr\u00e1ria  para,  querendo,  apresentar  contrarraz\u00f5es,  no  prazo  legal.\nFls.  137  \u2013  Anote-se.\nDecorrido  o  prazo  \u00e0  Superior  Inst\u00e2ncia.\nIntime-se.\nLimeira , 25  de  agosto  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4004816-16.2013.8.26.0320 e c\u00f3digo B75C9D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RILTON JOSE DOMINGUES, liberado nos autos em 26\/08\/2015 \u00e0s 12:57 . fls. 140"}},{"data":"25\/08\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/07\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLRA.15.70046315-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 22\/07\/2015 17:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/07\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0751\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/07\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/07\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1925 P\u00e1gina: 1220","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0751\/2015 Teor do ato: Intima\u00e7\u00e3o das partes de que, por ocasi\u00e3o de recurso interposto por parte n\u00e3o benefici\u00e1ria da assist\u00eancia judici\u00e1ria, dever\u00e1 ser recolhido o montante de R$3.225,58 (tr\u00eas mil duzentos e vinte e cinco reais e cinquenta e oito centavos), calculado da seguinte forma: 2% (dois porcento) do valor da causa (R$140.000,00), atualizado desde o ajuizamento da a\u00e7\u00e3o, em Agosto de 2013, segundo a Tabela Oficial do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo (R$161.279,15). Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP), Tatiana Cristina Ferraz de Assis (OAB 275238\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2015","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WLRA.15.70043723-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 14\/07\/2015 11:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0719\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/07\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/07\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1919 P\u00e1gina: 1512","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Intima\u00e7\u00e3o das partes de que, por ocasi\u00e3o de recurso interposto por parte n\u00e3o benefici\u00e1ria da assist\u00eancia judici\u00e1ria, dever\u00e1 ser recolhido o montante de R$3.225,58 (tr\u00eas mil duzentos e vinte e cinco reais e cinquenta e oito centavos), calculado da seguinte forma: 2% (dois porcento) do valor da causa (R$140.000,00), atualizado desde o ajuizamento da a\u00e7\u00e3o, em Agosto de 2013, segundo a Tabela Oficial do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo (R$161.279,15).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/07\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0719\/2015 Teor do ato: Ante o exposto e por tudo o quanto mais dos autos consta, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE OS PEDIDOS ajuizados por CL\u00c1UDIO FERNANDO PERES DA SILVA e MZ COBERTURAS MET\u00c1LICAS LTDA., o que fa\u00e7o com fulcro no art. 269, inciso I do CPC e DECLARO a inexist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica entre CL\u00c1UDIO FERNANDO PERES DA SILVA e BANCO ITA\u00da S\/A e, por consequ\u00eancia, DETERMINO ao R\u00e9u que efetue a baixa do gravame existente sobre o ve\u00edculo descrito na inicial sem qualquer \u00f4nus aos Autores. Presentes os requisitos legais do art. 273 do CPC, ANTECIPO os efeitos da tutela e DETERMINO ao R\u00e9u que no prazo de 10 (dez) dias baixe o gravame existente sobre o ve\u00edculo, sob pena de multa di\u00e1ria de R$ 1.000,00 (um mil reais), limitada a 30 (trinta dias). Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia rec\u00edproca, as custas, as despesas processuais ser\u00e3o rateadas entre as partes, bem como cada qual dever\u00e1 suportar por si os honor\u00e1rios de seus Patronos. P.R.I.C. Limeira, 01 de julho de 2015. Henrique Alves Corr\u00eaa Iatarola Juiz de Direito Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP), Tatiana Cristina Ferraz de Assis (OAB 275238\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/07\/2015","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto e por tudo o quanto mais dos autos consta, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE OS PEDIDOS ajuizados por CL\u00c1UDIO FERNANDO PERES DA SILVA e MZ COBERTURAS MET\u00c1LICAS LTDA., o que fa\u00e7o com fulcro no art. 269, inciso I do CPC e DECLARO a inexist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica entre CL\u00c1UDIO FERNANDO PERES DA SILVA e BANCO ITA\u00da S\/A e, por consequ\u00eancia, DETERMINO ao R\u00e9u que efetue a baixa do gravame existente sobre o ve\u00edculo descrito na inicial sem qualquer \u00f4nus aos Autores. Presentes os requisitos legais do art. 273 do CPC, ANTECIPO os efeitos da tutela e DETERMINO ao R\u00e9u que no prazo de 10 (dez) dias baixe o gravame existente sobre o ve\u00edculo, sob pena de multa di\u00e1ria de R$ 1.000,00 (um mil reais), limitada a 30 (trinta dias). Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia rec\u00edproca, as custas, as despesas processuais ser\u00e3o rateadas entre as partes, bem como cada qual dever\u00e1 suportar por si os honor\u00e1rios de seus Patronos. P.R.I.C. Limeira, 01 de julho de 2015. Henrique Alves Corr\u00eaa Iatarola Juiz de Direito","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LIMEIRA\nFORO  DE LIMEIRA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  BOA  MORTE,  661, Limeira  - SP  - CEP  13480-181\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n4004816-16.2013.8.26.0320 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba:4004816-16.2013.8.26.0320\nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : CLAUDIO  FERNANDO  PERES DA SILVA  e outro\nRequerido : BANCO ITA\u00da SA\nVISTOS.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  ajuizada  por  CL\u00c1UDIO  FERNANDO  PERES  DA  \nSILVA  e  MZ  COBERTURAS  MET\u00c1LICAS  LTDA.  objetivando  a  declara\u00e7\u00e3o  judicial  \nde  inexist\u00eancia  de  neg\u00f3cio  jur\u00eddico,  bem  como  a  condena\u00e7\u00e3o  do  BANCO  ITA\u00da  S\/A  ao  \npagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  e  materiais,  alegando,  para  tanto,  que  n\u00e3o  \nconseguiram  realizar  a  transfer\u00eancia  do  ve\u00edculo  negociado  entre  eles,  vez  que  h\u00e1  registro  de  \ngravame  apontando  que  o  mesmo  foi  dado  em  garantia  numa  opera\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito  da  qual  \nn\u00e3o  participaram.\nA inicial  est\u00e1  acompanhada  dos  documentos  de  fls.  26\/39.\nO  R\u00e9u  foi  citado  e  apresentou  sua  resposta  \u00e0s  fls.  46\/57  e,  em  s\u00edntese,  \nalega  que  o  ve\u00edculo  descrito  na  inicial  foi  dado  em  garantia  por  Roseli  Maria  Barbosa  no  \ncontrato  de  financiamento  havido  entre  eles  e  que  como  ainda  n\u00e3o  houve  o  seu  \ncumprimento  integral,  n\u00e3o  h\u00e1  raz\u00e3o  para  baixar  gravame  que  sobre  ele  pende  junto  aos  \n\u00f3rg\u00e3os  de  tr\u00e2nsito.  Op\u00f4s-se  aos  pedidos  indenizat\u00f3rios  argumentando  a  inexist\u00eancia  de  \nqualquer  ato  il\u00edcito  que  possa  responsabiliz\u00e1-la.\nA  resposta  foi  instru\u00edda  com  os  documentos  de  fls.  67\/70.\nO  Autor  replicou  \u00e0s  fls.  74\/79.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nFUNDAMENTO  E  DECIDO.\nImp\u00f5e-se  o  julgamento  antecipado  da  lide,  visto  que  a  quest\u00e3o  posta  a  \ndesate  encerra  mat\u00e9ria  eminentemente  de  direito,  mostrando-se,  de  outro  lado,  \ndesnecess\u00e1ria  a  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  provas,  considerando  o  teor  da  documenta\u00e7\u00e3o  carreada  \naos  autos,  bem  assim  os  limites  da  controv\u00e9rsia  instaurada  (artigo  330,  inciso  I,  do  CPC).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4004816-16.2013.8.26.0320 e c\u00f3digo A4CFA7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HENRIQUE ALVES CORREA IATAROLA, liberado nos autos em 02\/07\/2015 \u00e0s 17:39 . fls. 122\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LIMEIRA\nFORO  DE LIMEIRA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  BOA  MORTE,  661, Limeira  - SP  - CEP  13480-181\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n4004816-16.2013.8.26.0320 - lauda  2\nOs\n pedidos  s\u00e3o  parcialmente  procedentes.\nComo  se  observa  dos  documentos  de  fls.  94,  95,  110  e  111,  CL\u00c1UDIO  \nadquiriu  de  Charles  Emerenciano  Sant  Ana  ME  o  ve\u00edculo  descrito  na  inicial,  livre  de  \nqualquer  \u00f4nus,  tanto  que  imediatamente  o  transferiu  para  o  seu  nome,  como  se  v\u00ea  da  c\u00f3pia  \ndo  CRLV  de  fls.  27.\nPor\u00e9m,  ao  tentar  transferir  a  propriedade  do  ve\u00edculo  para  MZ  \nCOBERTURAS ,  que  posteriormente  iria  d\u00e1-lo  como  garantia  de  uma  opera\u00e7\u00e3o  de  \nempr\u00e9stimo,  foram  os  Autores  surpreendidos  pela  informa\u00e7\u00e3o  da  institui\u00e7\u00e3o  financeira  \nmutuante  com  a qual  negociavam,  que  n\u00e3o  seria  poss\u00edvel  receber  o  dito  ve\u00edculo  como  \ngarantia,  pois  sobre  ele  j\u00e1  existia  um  gravame,  impedindo  a  concretiza\u00e7\u00e3o  do  neg\u00f3cio.\nDe  fato,  os  documentos  de  fls.  29  e  67\/69  indicam  a  exist\u00eancia  de  uma  \nrestri\u00e7\u00e3o  sobre  o  ve\u00edculo  imposta  pelo  ITA\u00da ,  em  decorr\u00eancia  de  um  empr\u00e9stimo  \ncontratado  com  Roseli  Maria  Barbosa  do  Ros\u00e1rio .\nDiante  do  cen\u00e1rio  que  se  apresenta,  tenho  que  o  caso  deve  ser  dirimido  \u00e0  \nluz  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  \n Lei  8.078\/90,  vez  que,  embora  CL\u00c1UDIO  n\u00e3o  \nseja  caracteriz\u00e1vel  como  consumidor  direto  dos  servi\u00e7os  do  ITA\u00da ,  nos  termos  do  art.  2\u00aa  da  \nlei  destacada,  \u00e9  a  ele  equiparado  por  for\u00e7a  do  art.  17,  que  diz:  \u201cpara  os  efeitos  desta  se\u00e7\u00e3o,  \nequiparam-se  aos  consumidores  todas  as  v\u00edtimas  do  evento\u201d.\nA  atividade  explorada  pelou  ITA\u00da  envolve  riscos  e  as  pessoas  a  eles  \nsujeitas  que  suportem  um  dano,  s\u00e3o  equiparados  a  consumidores  e  gozam  as  mesmas  \nprote\u00e7\u00f5es  legais  conferidas  pelo  CDC.\n  Portanto,  sendo  CL\u00c1UDIO  considerado  consumidor  por  equipara\u00e7\u00e3o,  e  \ndiante  da  verossimilhan\u00e7a  de  suas  alega\u00e7\u00f5es,  al\u00e9m  da  hipossufici\u00eancia  t\u00e9cnica  que  se  \nverifica  no  caso  em  tela,  o  \u00f4nus  da  prova  deve  ser  invertido  como  regra  de  julgamento,  nos  \ntermos  do  inciso  VIII,  do  art.  6\u00ba  da  Lei  8.078\/90.\nNesses  termos,  cabia  ao  ITA\u00da  fazer  prova  de  que  Roseli  Maria  Barbosa  \ndo  Ros\u00e1rio  poderia  dispor  do  ve\u00edculo  descrito  na  inicial  em  garantia  ao  contrato  de  \nempr\u00e9stimo  que  firmaram  entre  si  (fls.  67\/69),  o  que  n\u00e3o  foi  feito.\nLogo,  n\u00e3o  pode  CL\u00c1UDIO ,  real  propriet\u00e1rio  do  bem,  que  n\u00e3o  participou  \nou  anuiu  com  o  contrato  de  empr\u00e9stimo  firmado  entre  o  ITA\u00da  e  Roseli  Maria  Barbosa  do  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4004816-16.2013.8.26.0320 e c\u00f3digo A4CFA7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HENRIQUE ALVES CORREA IATAROLA, liberado nos autos em 02\/07\/2015 \u00e0s 17:39 . fls. 123\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LIMEIRA\nFORO  DE LIMEIRA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  BOA  MORTE,  661, Limeira  - SP  - CEP  13480-181\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n4004816-16.2013.8.26.0320 - lauda  3\nRos\u00e1rio\n,  sofrer  limita\u00e7\u00e3o  alguma  no  exerc\u00edcio  dos  direitos  decorrentes  da  propriedade  do  \nve\u00edculo. Assim, deve  ser  declarada  a  inexist\u00eancia  de  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  entre  \nCL\u00c1UDIO  e  ITA\u00da , com  a  consequente  baixa  do  gravame.\nPasso  agora  a  an\u00e1lise  da  responsabilidade  civil  do  ITA\u00da.\nDiz  o  art.  186  do  C\u00f3digo  Civil  que  \u201caquele  que,  por  a\u00e7\u00e3o  ou  omiss\u00e3o  \nvolunt\u00e1ria,  neglig\u00eancia  ou  imprud\u00eancia,  violar  direito  e  causar  dano  a  outrem,  ainda  que  \nexclusivamente  moral,  comete  ato  il\u00edcito\u201d.\nEm  rela\u00e7\u00e3o  aos  danos  mat\u00e9rias,  tanto  os  emergentes  quanto  os  lucros  \ncessantes,  n\u00e3o  h\u00e1  prova  m\u00ednima  da  sua  ocorr\u00eancia.\nEm  rela\u00e7\u00e3o  a  CL\u00c1UDIO ,  diante  do  reconhecimento  da  inexist\u00eancia  da  \nrela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica,  o  que  por  consequ\u00eancia  torna  indevido  o  gravame,  poder\u00e1  dispor  do  \nve\u00edculo  da  forma  como  bem  entender,  pelo  que  n\u00e3o  teve  qualquer  preju\u00edzo  material.\nPor  sua  vez,  a  MZ  COBERTURA  n\u00e3o  fez  prova  alguma  dos  lucros  \ncessantes  por  conta  de  n\u00e3o  poder  alcan\u00e7ar  o  financiamento  para  aquisi\u00e7\u00e3o  do  maquin\u00e1rio  \nque  pretendia.\nPor fim,  no  que  tange  aos  danos  morais,  a  indeniza\u00e7\u00e3o  pressup\u00f5e  \nimportante  ofensa  \u00e0  honra,  \u00e0  imagem  do  indiv\u00edduo,  que  lhe  acarrete  consider\u00e1vel  e  injusto  \nsofrimento,  de  modo  que,  por  n\u00e3o  haver  dano  patrimonial  propriamente  dito,  repara-se  \nfinanceiramente  o  sofrimento,  abalo  \u00e0  reputa\u00e7\u00e3o  ou  transtornos  relevantes  que  eventual  ato  \nil\u00edcito  tenha  causado.\nA respeito  do  tema,  ensina  S\u00e9rgio  Cavalieri  Filho:  \nMero  dissabor,  aborrecimento,  m\u00e1goa,  irrita\u00e7\u00e3o  ou  sensibilidade  \nexacerbada  est\u00e3o  fora  da  \u00f3rbita  do  dano  moral,  porquanto,  al\u00e9m  de  \nfazerem  parte  da  normalidade  do  nosso  dia  a  dia,  no  trabalho,  no  tr\u00e2nsito,  \nentre  amigos  e  at\u00e9  no  ambiente  familiar,  tais  situa\u00e7\u00f5es  n\u00e3o  s\u00e3o  intensas  e  \nduradouras,  a  ponto  de  romper  o  equil\u00edbrio  psicol\u00f3gico  do  indiv\u00edduo.  Se  \nassim  n\u00e3o  se  entender,  acabaremos  por  banalizar  o  dano  moral,  ensejando  \na\u00e7\u00f5es  judiciais  em  busca  de indeniza\u00e7\u00f5es  pelos  mais  triviais  \naborrecimentos. 1\n \n1 Programa  de  Responsabilidade  Civil,  2\u00aa  ed.,  S\u00e3o  Paulo:  Malheiros,  p.  78.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4004816-16.2013.8.26.0320 e c\u00f3digo A4CFA7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HENRIQUE ALVES CORREA IATAROLA, liberado nos autos em 02\/07\/2015 \u00e0s 17:39 . fls. 124\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LIMEIRA\nFORO  DE LIMEIRA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  BOA  MORTE,  661, Limeira  - SP  - CEP  13480-181\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n4004816-16.2013.8.26.0320 - lauda  4\nNa\n hip\u00f3tese  dos  autos,  os  entraves  enfrentados  por  CL\u00c1UDIO  e  MZ  \nCOBERTURAS  n\u00e3o  configuram  causa  suficiente  a  dar  ensejo  a  danos  morais  \nindeniz\u00e1veis,  pelo  que  o  pedido  deve  ser  rejeitado.\nAnte  o  exposto  e  por  tudo  o  quanto  mais  dos  autos  consta,  JULGO  \nPARCIALMENTE  PROCEDENTE  OS  PEDIDOS  ajuizados  por  CL\u00c1UDIO  \nFERNANDO  PERES  DA  SILVA  e  MZ  COBERTURAS  MET\u00c1LICAS  LTDA. ,  o  que  \nfa\u00e7o  com  fulcro  no  art.  269,  inciso  I  do  CPC  e DECLARO  a inexist\u00eancia  de  rela\u00e7\u00e3o  \njur\u00eddica  entre  CL\u00c1UDIO  FERNANDO  PERES  DA  SILVA  e  BANCO  ITA\u00da  S\/A  e,  por  \nconsequ\u00eancia,  DETERMINO  ao  R\u00e9u  que  efetue  a  baixa  do  gravame  existente  sobre  o  \nve\u00edculo  descrito  na  inicial  sem  qualquer  \u00f4nus  aos  Autores.\nPresentes  os  requisitos  legais  do  art.  273  do  CPC,  ANTECIPO  os  efeitos  \nda  tutela  e  DETERMINO  ao  R\u00e9u  que  no  prazo  de  10  (dez)  dias  baixe  o  gravame  existente  \nsobre  o  ve\u00edculo,  sob  pena  de  multa  di\u00e1ria  de  R$  1.000,00  (um  mil  reais),  limitada  a  30  \n(trinta  dias).\nEm raz\u00e3o  da  sucumb\u00eancia  rec\u00edproca,  as  custas,  as  despesas  processuais  \nser\u00e3o  rateadas  entre  as  partes,  bem  como  cada  qual  dever\u00e1  suportar  por  si  os  honor\u00e1rios  de  \nseus  Patronos.\nP.R.I.C.\nLimeira , 01  de  julho  de  2015 .\nHenrique  Alves  Corr\u00eaa  Iatarola\nJuiz  de  Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006, CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4004816-16.2013.8.26.0320 e c\u00f3digo A4CFA7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HENRIQUE ALVES CORREA IATAROLA, liberado nos autos em 02\/07\/2015 \u00e0s 17:39 . fls. 125"}},{"data":"31\/03\/2015","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0383\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/03\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/03\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1856 P\u00e1gina: 1293","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0383\/2015 Teor do ato: Vistos. Remetam-se os autos ao Juiz Auxiliar. Int. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP), Tatiana Cristina Ferraz de Assis (OAB 275238\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Remetam-se os autos ao Juiz Auxiliar. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Limeira\nFORO  DE LIMEIRA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Boa  Morte,  661 ,   .  -   Centro\nCEP:   13480-181  -   Limeira  -   SP\nTelefone:   (19)  3442-5000  -  E-mail:   limeira2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 4004816-16.2013.8.26.0320  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 4004816-16.2013.8.26.0320\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente :CLAUDIO  FERNANDO  PERES DA SILVA  e outro\nRequerido : BANCO ITA\u00da SA\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rilton   Jos\u00e9   Domingues\nVistos.\nRemetam-se  os  autos  ao  Juiz  Auxiliar.\nInt.\nLimeira , 26  de  mar\u00e7o  de  2015 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4004816-16.2013.8.26.0320 e c\u00f3digo 885340. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RILTON JOSE DOMINGUES, liberado nos autos em 27\/03\/2015 \u00e0s 11:48 . fls. 120"}},{"data":"26\/03\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2015","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/02\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLRA.15.70010363-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 24\/02\/2015 15:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0183\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/02\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/02\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1830 P\u00e1gina: 1034","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/02\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0183\/2015 Teor do ato: Vistos. Fls.108\/111: Cientifique-se a parte contr\u00e1ria. Ap\u00f3s tornem. Intime-se. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Tatiana Cristina Ferraz (OAB 275238\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fls.108\/111: Cientifique-se a parte contr\u00e1ria. Ap\u00f3s tornem. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LIMEIRA\nFORO  DE LIMEIRA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Boa  Morte,  661, ., Centro  - CEP  13480-181,  Fone: (19) 3442-5000,  \nLimeira-SP  - E-mail:  limeira2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 4004816-16.2013.8.26.0320  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : CLAUDIO FERNANDO  PERES DA SILVA  e outro\nRequerido : BANCO ITA\u00da SA\nTermo  de Conclus\u00e3o\nLimeira,  12 de fevereiro  de 2015.\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Rilton   Jos\u00e9   Domingues\nVistos.\nFls.108\/111:   Cientifique-se   a   parte   contr\u00e1ria.\nAp\u00f3s   tornem.\nIntime-se.\nLimeira ,  d.s .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4004816-16.2013.8.26.0320 e c\u00f3digo 7E8102. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RILTON JOSE DOMINGUES, liberado nos autos em 13\/02\/2015 \u00e0s 13:47 . fls. 112"}},{"data":"12\/02\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/02\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLRA.15.70007631-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/02\/2015 16:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/11\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1215\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/11\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/11\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1784 P\u00e1gina: 1009","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1215\/2014 Teor do ato: Fls. 103: Defiro o sobrestamento do feito pelo prazo de 45 dias. Decorrido o prazo e n\u00e3o havendo manifesta\u00e7\u00e3o, os autos ser\u00e3o extintos. Int. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Tatiana Cristina Ferraz (OAB 275238\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2014","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Fls. 103: Defiro o sobrestamento do feito pelo prazo de 45 dias. Decorrido o prazo e n\u00e3o havendo manifesta\u00e7\u00e3o, os autos ser\u00e3o extintos. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LIMEIRA\nFORO  DE LIMEIRA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Boa  Morte,  661 ,   .  -   Centro\nCEP:   13480-181  -   Limeira  -   SP\nTelefone:   (19)  3442-5000  -  E-mail:   limeira2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 4004816-16.2013.8.26.0320  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 4004816-16.2013.8.26.0320\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : CLAUDIO FERNANDO  PERES DA SILVA  e outro\nRequerido : BANCO ITA\u00da SA\nTermo  de Conclus\u00e3o\nLimeira,  24 de novembro  de 2014.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rilton   Jos\u00e9   Domingues\nFls.  103:   Defiro  o  sobrestamento  do  feito  pelo  prazo  de  45  dias.\nD ecorrido  o  prazo  e  n\u00e3o  havendo  manifesta\u00e7\u00e3o,  os  autos  ser\u00e3o  extintos.\nInt.\nLimeira ,  d.s .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4004816-16.2013.8.26.0320 e c\u00f3digo 6FD11D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RILTON JOSE DOMINGUES, liberado nos autos em 25\/11\/2014 \u00e0s 12:29 . fls. 106"}},{"data":"24\/11\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/10\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLRA.14.70037796-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/10\/2014 16:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0831\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/09\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/09\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1736 P\u00e1gina: 967","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/09\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0831\/2014 Teor do ato: Fls. 90\/93: Defiro ao autor o prazo de quinze dias para a apresenta\u00e7\u00e3o da c\u00f3pia do recibo de transfer\u00eancia do ve\u00edculo conforme requerido. Ap\u00f3s, tornem. Int. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Tatiana Cristina Ferraz (OAB 275238\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/09\/2014","descricao":"Despacho    Fls. 90\/93: Defiro ao autor o prazo de quinze dias para a apresenta\u00e7\u00e3o da c\u00f3pia do recibo de transfer\u00eancia do ve\u00edculo conforme requerido. Ap\u00f3s, tornem. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LIMEIRA\nFORO  DE LIMEIRA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  BOA  MORTE,  661, Limeira -SP  - CEP  13480-181\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 4004816-16.2013.8.26.0320\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : CLAUDIO FERNANDO  PERES DA SILVA  e outro\nRequerido : BANCO ITA\u00da SA\nTermo  de Conclus\u00e3o\nLimeira,  16 de setembro  de 2014.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rilton   Jos\u00e9   Domingues\nFls.  90\/93:  Defiro  ao  autor  o  prazo  de  quinze  dias  para  a  apresenta\u00e7\u00e3o  da  c\u00f3pia  do  \nrecibo  de  transfer\u00eancia  do  ve\u00edculo  conforme  requerido.\nAp\u00f3s,  tornem.\nInt.\nLimeira ,  d.s .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4004816-16.2013.8.26.0320 e c\u00f3digo 607F73. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RILTON JOSE DOMINGUES, liberado nos autos em 17\/09\/2014 \u00e0s 10:47 . fls. 101"}},{"data":"16\/09\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2014","descricao":"Documento Juntado   N\u00ba Protocolo: WLRA.14.70031656-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/08\/2014 20:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLRA.14.70031656-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/08\/2014 20:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0679\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/08\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/08\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1711 P\u00e1gina: 871","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/08\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0679\/2014 Teor do ato: Vistos. Concedo ao autor o prazo de dez dias a fim de que esclare\u00e7a onde adquiriu o ve\u00edculo, comprovando ainda o valor do neg\u00f3cio e o respectivo pagamento. No mesmo prazo, apresente o autor c\u00f3pia do recibo de transfer\u00eancia do ve\u00edculo em seu favor. Nesta data em raz\u00e3o do ac\u00famulo de servi\u00e7o. Int. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Tatiana Cristina Ferraz (OAB 275238\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2014","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Concedo ao autor o prazo de dez dias a fim de que esclare\u00e7a onde adquiriu o ve\u00edculo, comprovando ainda o valor do neg\u00f3cio e o respectivo pagamento. No mesmo prazo, apresente o autor c\u00f3pia do recibo de transfer\u00eancia do ve\u00edculo em seu favor. Nesta data em raz\u00e3o do ac\u00famulo de servi\u00e7o. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LIMEIRA\nFORO  DE LIMEIRA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Boa  Morte,  661 ,   -  -   Centro\nCEP:   13480-181  -   Limeira  -   SP\nTelefone:   (19)  3442-5000  -  E-mail:   limeira2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 4004816-16.2013.8.26.0320  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba:4004816-16.2013.8.26.0320\nClasse  \u2013 \nAssunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente :CLAUDIO  FERNANDO  PERES DA SILVA  e outro\nRequerido :BANCO  ITA\u00da SA\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rilton   Jos\u00e9   Domingues\nVistos.\nConcedo  ao  autor  o  prazo  de  dez  dias  a  fim  de  que  esclare\u00e7a  onde  \nadquiriu  o  ve\u00edculo,  comprovando  ainda  o  valor  do  neg\u00f3cio  e  o  respectivo  \npagamento. No mesmo  prazo,  apresente  o  autor  c\u00f3pia  do  recibo  de  transfer\u00eancia  \ndo  ve\u00edculo  em  seu  favor.\nNesta  data  em  raz\u00e3o  do  ac\u00famulo  de  servi\u00e7o.\nInt.\nLimeira , 12  de  agosto  de  2014 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4004816-16.2013.8.26.0320 e c\u00f3digo 58E757. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RILTON JOSE DOMINGUES, liberado nos autos em 12\/08\/2014 \u00e0s 17:38 . fls. 88"}},{"data":"30\/06\/2014","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/06\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLRA.14.70021158-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 16\/06\/2014 16:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/02\/2014","descricao":"Processo Entranhado   Entranhado o processo 4004816-16.2013.8.26.0320\/80004 - Classe: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - Assunto principal: Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/02\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLRA.14.70007065-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/02\/2014 15:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/02\/2014","descricao":"Processo Entranhado   Entranhado o processo 4004816-16.2013.8.26.0320\/80003 - Classe: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Ordin\u00e1rio - Assunto principal: Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/02\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLRA.14.70006693-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 25\/02\/2014 16:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0115\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/02\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/02\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1598 P\u00e1gina: 778","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0115\/2014 Teor do ato: Deixo de designar audi\u00eancia a que alude o artigo 331 do C\u00f3digo de Processo Civil, a fim de n\u00e3o sobrecarregar a pauta com atos que a pr\u00f3pria experi\u00eancia tem demonstrado ser protelat\u00f3rio, diante do \u00ednfimo percentual de composi\u00e7\u00f5es verificadas nessa fase processual. Ademais, a falta de audi\u00eancia para tentativa de concilia\u00e7\u00e3o n\u00e3o acarreta preju\u00edzos \u00e0s partes, que podem transigir em qualquer fase do processo. Assim, em prepara\u00e7\u00e3o ao saneador ou eventual julgamento antecipado da lide, especifiquem as partes, em cinco dias, se desejam produzir outras provas, indicando-as e justificando sua necessidade de produ\u00e7\u00e3o. Caso qualquer das partes tenha inten\u00e7\u00e3o de transigir, dever\u00e1, no mesmo prazo acima, juntar aos autos proposta de composi\u00e7\u00e3o, sem implicar em reconhecimento do pedido ou dos termos da defesa. Int. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Tatiana Cristina Ferraz (OAB 275238\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/02\/2014","descricao":"Despacho    Deixo de designar audi\u00eancia a que alude o artigo 331 do C\u00f3digo de Processo Civil, a fim de n\u00e3o sobrecarregar a pauta com atos que a pr\u00f3pria experi\u00eancia tem demonstrado ser protelat\u00f3rio, diante do \u00ednfimo percentual de composi\u00e7\u00f5es verificadas nessa fase processual. Ademais, a falta de audi\u00eancia para tentativa de concilia\u00e7\u00e3o n\u00e3o acarreta preju\u00edzos \u00e0s partes, que podem transigir em qualquer fase do processo. Assim, em prepara\u00e7\u00e3o ao saneador ou eventual julgamento antecipado da lide, especifiquem as partes, em cinco dias, se desejam produzir outras provas, indicando-as e justificando sua necessidade de produ\u00e7\u00e3o. Caso qualquer das partes tenha inten\u00e7\u00e3o de transigir, dever\u00e1, no mesmo prazo acima, juntar aos autos proposta de composi\u00e7\u00e3o, sem implicar em reconhecimento do pedido ou dos termos da defesa. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LIMEIRA\nFORO  DE LIMEIRA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Boa  Morte,  661, -, Centro  - CEP  13480-181,  Fone: (19) 3442-5000,  \nLimeira-SP  - E-mail:  limeira2cv@tjsp.jus.br\n DESPACHO \nProcesso  n\u00ba: 4004816-16.2013.8.26.0320\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : CLAUDIO FERNANDO  PERES DA SILVA  e outro\nRequerido : BANCO ITA\u00da SA\nTermo  de Conclus\u00e3o\nLimeira,  17  de  fevereiro  de 2014  .\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Rilton  Jos\u00e9  Domingues\n                                                \n                                                     Deixo  de  designar  audi\u00eancia  a  que  alude  o  artigo  331  do  C\u00f3digo  \nde  Processo  Civil,  a  fim  de  n\u00e3o  sobrecarregar  a  pauta  com  atos  que  a  pr\u00f3pria  \nexperi\u00eancia  tem  demonstrado  ser  protelat\u00f3rio,  diante  do  \u00ednfimo  percentual  de  \ncomposi\u00e7\u00f5es  verificadas  nessa  fase   processual.  Ademais,  a  falta  de  audi\u00eancia  para  \ntentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  acarreta  preju\u00edzos  \u00e0s  partes,  que  podem  transigir  em  \nqualquer  fase  do  processo.  \n                              Assim,  em  prepara\u00e7\u00e3o  ao  saneador  ou  eventual  julgamento  \nantecipado  da  lide,  especifiquem  as  partes,  em  cinco  dias,  se  desejam  produzir  outras  \nprovas,  indicando-as  e  justificando  sua  necessidade  de  produ\u00e7\u00e3o.  \n                                 Caso  qualquer  das  partes  tenha  inten\u00e7\u00e3o  de  transigir,  dever\u00e1,  no  \nmesmo  prazo  acima,  juntar  aos  autos  proposta  de  composi\u00e7\u00e3o,  sem  implicar  em  \nreconhecimento  do  pedido  ou  dos  termos  da  defesa.\n                       Int.          \nLimeira , 17  de  fevereiro  de  2014\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4004816-16.2013.8.26.0320 e c\u00f3digo 3ABE3B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RILTON JOSE DOMINGUES, liberado nos autos em 18\/02\/2014 \u00e0s 14:24 . fls. 82"}},{"data":"17\/02\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2014","descricao":"Documento Juntado   N\u00ba Protocolo: WLRA.14.70001515-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 17\/01\/2014 19:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLRA.14.70001515-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 17\/01\/2014 19:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/01\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0523\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/01\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/01\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1566 P\u00e1gina: 783\/788","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/12\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0523\/2013 Teor do ato: CERTID\u00c3O - Ato Ordinat\u00f3rio Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 162, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): Intima\u00e7\u00e3o dos autores para manifestarem, em 10 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada. Nada Mais. Limeira, 19 de dezembro de 2013. Eu, ___, Lucimara Martins, Escriv\u00e3o Judicial II. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Tatiana Cristina Ferraz (OAB 275238\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/12\/2013","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    CERTID\u00c3O - Ato Ordinat\u00f3rio Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 162, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): Intima\u00e7\u00e3o dos autores para manifestarem, em 10 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada. Nada Mais. Limeira, 19 de dezembro de 2013. Eu, ___, Lucimara Martins, Escriv\u00e3o Judicial II.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/10\/2013","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2013","descricao":"Documento Juntado   N\u00ba Protocolo: WLRA.13.70008518-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 19\/09\/2013 12:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2013","descricao":"Guia Juntada   N\u00ba Protocolo: WLRA.13.70008518-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 19\/09\/2013 12:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2013","descricao":"Procura\u00e7\u00e3o\/substabelecimento Juntada   N\u00ba Protocolo: WLRA.13.70008518-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 19\/09\/2013 12:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLRA.13.70008518-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 19\/09\/2013 12:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLRA.13.70007834-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 11\/09\/2013 14:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/08\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0269\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/08\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/08\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1485 P\u00e1gina: 850\/852","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0269\/2013 Teor do ato: O pedido de antecipa\u00e7\u00e3o da tutela ser\u00e1 apreciado em momento oportuno, ap\u00f3s instaurado o contradit\u00f3rio, j\u00e1 que n\u00e3o h\u00e1 nesta fase, prova inequ\u00edvoca, que conven\u00e7a da verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es do autor. Isto posto, aguarde-se a apresenta\u00e7\u00e3o da contesta\u00e7\u00e3o para aprecia\u00e7\u00e3o da tutela antecipada, mediante renova\u00e7\u00e3o do pedido. Cite-se. Int. Advogados(s): Tatiana Cristina Ferraz (OAB 275238\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2013","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/08\/2013","descricao":"Despacho    O pedido de antecipa\u00e7\u00e3o da tutela ser\u00e1 apreciado em momento oportuno, ap\u00f3s instaurado o contradit\u00f3rio, j\u00e1 que n\u00e3o h\u00e1 nesta fase, prova inequ\u00edvoca, que conven\u00e7a da verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es do autor. Isto posto, aguarde-se a apresenta\u00e7\u00e3o da contesta\u00e7\u00e3o para aprecia\u00e7\u00e3o da tutela antecipada, mediante renova\u00e7\u00e3o do pedido. Cite-se. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Limeira\nFORO  DE LIMEIRA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Boa  Morte,  661 ,   -  -   Centro\nCEP:   13480-181  -   Limeira  -   SP\nTelefone:   (19)  3442-5000  -  E-mail:   limeira2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 4004816-16.2013.8.26.0320  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 4004816-16.2013.8.26.0320\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : CLAUDIO FERNANDO  PERES DA SILVA  e outro\nRequerido : BANCO ITA\u00da SA\nTermo  de Conclus\u00e3o\nLimeira,  23  de  agosto  de 2013.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rilton   Jos\u00e9   Domingues\nO  pedido  de  antecipa\u00e7\u00e3o  da  tutela  ser\u00e1  apreciado  em  momento  oportuno,  ap\u00f3s  \ninstaurado  o  contradit\u00f3rio,  j\u00e1  que  n\u00e3o  h\u00e1  nesta  fase,  prova  inequ\u00edvoca,  que  conven\u00e7a  da  \nverossimilhan\u00e7a  das  alega\u00e7\u00f5es  do  autor.\nIsto  posto,  aguarde-se  a  apresenta\u00e7\u00e3o  da  contesta\u00e7\u00e3o  para  aprecia\u00e7\u00e3o  da  tutela  \nantecipada,  mediante  renova\u00e7\u00e3o  do  pedido.\nCite-se.\nInt.  \nLimeira , 23  de  agosto  de  2013 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4004816-16.2013.8.26.0320 e c\u00f3digo 257A4E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RILTON JOSE DOMINGUES, liberado nos autos em 23\/08\/2013 \u00e0s 14:55 . fls. 40"}},{"data":"22\/08\/2013","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"11\/09\/2013","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"19\/09\/2013","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"17\/01\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"25\/02\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"27\/02\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"16\/06\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/08\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/10\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/02\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"24\/02\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"14\/07\/2015","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"22\/07\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"14\/09\/2015","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"21\/10\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"18\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"31\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"31\/08\/2017","tipo":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento"},{"data":"01\/09\/2017","tipo":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o (art. 924, II, do CPC)"},{"data":"10\/10\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":91,"total_andamentos":91}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"212274329","codPublicacaoOrigem":"509395797","dataDivulgacao":"Feb 21 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 24 2014 12:00:00:000AM","numero":"4004816-16.2013.8.26.0320","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1598","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"LIMEIRA","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4004816-16.2013.8.26.0320 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - CLAUDIO FERNANDO PERES DA SILVA - - MZ COBERTURAS MET\u00c1LICAS LTDA EPP - BANCO ITA\u00da SA - Deixo de designar audi\u00eancia a que alude o artigo 331 do C\u00f3digo de Processo Civil, a fim de n\u00e3o sobrecarregar a pauta com atos que a pr\u00f3pria experi\u00eancia tem demonstrado ser protelat\u00f3rio, diante do \u00ednfimo percentual de composi\u00e7\u00f5es verificadas nessa fase processual. Ademais, a falta de audi\u00eancia para tentativa de concilia\u00e7\u00e3o n\u00e3o acarreta preju\u00edzos \u00e0s partes, que podem transigir em qualquer fase do processo. Assim, em prepara\u00e7\u00e3o ao saneador ou eventual julgamento antecipado da lide, especifiquem as partes, em cinco dias, se desejam produzir outras provas, indicando-as e justificando sua necessidade de produ\u00e7\u00e3o. Caso qualquer das partes tenha inten\u00e7\u00e3o de transigir, dever\u00e1, no mesmo prazo acima, juntar aos autos proposta de composi\u00e7\u00e3o, sem implicar em reconhecimento do pedido ou dos termos da defesa. Int. - ADV: TATIANA CRISTINA FERRAZ (OAB 275238\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RILTON JOS\u00c9 DOMINGUES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIMARA MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"782","paginaFinal":"782","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"387012","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"2724099","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"317","usuarioCadastro":"vinicius.ramos","dataHoraCadastro":"Feb 21 2014 01:50:18:657AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4004816-16.2013.8.26.0320","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"4004816-16.2013.8.26.0320","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"251673386","codPublicacaoOrigem":"565875251","dataDivulgacao":"Aug 14 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 15 2014 12:00:00:000AM","numero":"4004816-16.2013.8.26.0320","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1711","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"9","cidadeComarcaDescricao":"LIMEIRA","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4004816-16.2013.8.26.0320 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - CLAUDIO FERNANDO PERES DA SILVA - - MZ COBERTURAS MET\u00c1LICAS LTDA EPP - BANCO ITA\u00da SA - Vistos. Concedo ao autor o prazo de dez dias a fim de que esclare\u00e7a onde adquiriu o ve\u00edculo, comprovando ainda o valor do neg\u00f3cio e o respectivo pagamento. No mesmo prazo, apresente o autor c\u00f3pia do recibo de transfer\u00eancia do ve\u00edculo em seu favor. Nesta data em raz\u00e3o do ac\u00famulo de servi\u00e7o. Int. - ADV: TATIANA CRISTINA FERRAZ (OAB 275238\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"C\u00edvel \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0679\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RILTON JOS\u00c9 DOMINGUES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIMARA MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"874","paginaFinal":"874","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"428110","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"3570265","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113981","usuarioCadastro":"abel.barradas","dataHoraCadastro":"Aug 13 2014 10:46:20:790PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4004816-16.2013.8.26.0320","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"4004816-16.2013.8.26.0320","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"259460076","codPublicacaoOrigem":"578501697","dataDivulgacao":"Sep 18 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 19 2014 12:00:00:000AM","numero":"4004816-16.2013.8.26.0320","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1736","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"LIMEIRA","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4004816-16.2013.8.26.0320 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - CLAUDIO FERNANDO PERES DA SILVA - - MZ COBERTURAS MET\u00c1LICAS LTDA EPP - BANCO ITA\u00da SA - Fls. 90\/93: Defiro ao autor o prazo de quinze dias para a apresenta\u00e7\u00e3o da c\u00f3pia do recibo de transfer\u00eancia do ve\u00edculo conforme requerido. Ap\u00f3s, tornem. Int. - ADV: ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP), TATIANA CRISTINA FERRAZ (OAB 275238\/SP)","despacho":"C\u00edvel \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0831\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RILTON JOS\u00c9 DOMINGUES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIMARA MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"969","paginaFinal":"969","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"437246","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"3776720","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113982","usuarioCadastro":"lucas.santana","dataHoraCadastro":"Sep 17 2014 10:27:33:617PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4004816-16.2013.8.26.0320","numeroAntigo":"90\/93","numeroUnificado":"4004816-16.2013.8.26.0320|90\/93","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"398349683","codPublicacaoOrigem":"716664127","dataDivulgacao":"Oct 26 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 27 2015 12:00:00:000AM","numero":"4004816-16.2013.8.26.0320","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1995","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"4004816-16.2013.8.26.0320; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o; Comarca: Limeira; Vara: 2\u00aa Vara C\u00edvel; N\u00ba origem: 4004816-16.2013.8.26.0320; Assunto: Compra e Venda; Apelante: BANCO ITA\u00da SA; Advogado: Alexandre Marques Silveira (OAB: 120410\/SP); Advogada: Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB: 248970\/SP); Apelado: CLAUDIO FERNANDO PERES DA SILVA e outro; Advogada: Tatiana Cristina Ferraz de Assis (OAB: 275238\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www. tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Recursos  Entrada de Autos de Direito Privado 3 - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 46 - Ipiranga\r\nPROCESSOS ENTRADOS EM 19\/10\/2015","paginaInicial":"237","paginaFinal":"237","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"543297","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"9866184","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Oct 25 2015 11:53:34:633AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4004816-16.2013.8.26.0320","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"4004816-16.2013.8.26.0320|4004816-16.2013.8.26.0320","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"631077768","codPublicacaoOrigem":"1097569491","dataDivulgacao":"Feb 22 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 23 2017 12:00:00:000AM","numero":"4004816-16.2013.8.26.0320","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2294","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"663 - 4004816-16.2013.8.26.0320 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - Limeira - Relator Soares Levada - Apelante: BANCO ITA\u00da SA - Apelado: CLAUDIO FERNANDO PERES DA SILVA e outro - Advogado: Alexandre Marques Silveira (OAB: 120410\/SP) (Fls: 62) - Advogada: Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB: 248970\/SP) (Fls: 62) - Advogada: Tatiana Cristina Ferraz de Assis (OAB: 275238\/SP) (Fls: 18)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VII - Pr\u00f3ximos Julgamentos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 17\u00ba Grupo - 34\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 907\/909\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 34\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Sala 618\/622 - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) 34\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO A REALIZAR-SE EM 8 DE MAR\u00c7O DE 2017 (QUARTA-FEIRA), NA SALA 618\/622 - PAL\u00c1CIO DA JUSTI\u00c7A, COM INICIO \u00c0S 13:30 HORAS. NOTA: OS ADIADOS E SOBRAS DESTA SESS\u00c3O SER\u00c3O INCLU\u00cdDOS NA PAUTA DA SESS\u00c3O SUBSEQUENTE.","paginaInicial":"1255","paginaFinal":"1255","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"840968","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"20101747","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Feb 21 2017 11:12:34:907PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4004816-16.2013.8.26.0320","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"4004816-16.2013.8.26.0320|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"275731639","codPublicacaoOrigem":"603473093","dataDivulgacao":"Nov 27 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 28 2014 12:00:00:000AM","numero":"4004816-16.2013.8.26.0320","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1784","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"LIMEIRA","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4004816-16.2013.8.26.0320 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - CLAUDIO FERNANDO PERES DA SILVA - - MZ COBERTURAS MET\u00c1LICAS LTDA EPP - BANCO ITA\u00da SA - Fls. 103: Defiro o sobrestamento do feito pelo prazo de 45 dias. Decorrido o prazo e n\u00e3o havendo manifesta\u00e7\u00e3o, os autos ser\u00e3o extintos. Int. - ADV: ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP), TATIANA CRISTINA FERRAZ (OAB 275238\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1215\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RILTON JOS\u00c9 DOMINGUES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIMARA MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1014","paginaFinal":"1014","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"455154","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"4177555","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112771","usuarioCadastro":"lauro.crescencio","dataHoraCadastro":"Nov 26 2014 10:21:40:553PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4004816-16.2013.8.26.0320","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"4004816-16.2013.8.26.0320","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"398357101","codPublicacaoOrigem":"716664127","dataDivulgacao":"Oct 26 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 27 2015 12:00:00:000AM","numero":"4004816-16.2013.8.26.0320","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1995","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"4004816-16.2013.8.26.0320; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o; Comarca: Limeira; Vara: 2\u00aa Vara C\u00edvel; N\u00ba origem: 4004816-16.2013.8.26.0320; Assunto: Compra e Venda; Apelante: BANCO ITA\u00da SA; Advogado: Alexandre Marques Silveira (OAB: 120410\/SP); Advogada: Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB: 248970\/SP); Apelado: CLAUDIO FERNANDO PERES DA SILVA e outro; Advogada: Tatiana Cristina Ferraz de Assis (OAB: 275238\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www. tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Recursos  Entrada de Autos de Direito Privado 3 - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 46 - Ipiranga\r\nPROCESSOS ENTRADOS EM 19\/10\/2015","paginaInicial":"237","paginaFinal":"237","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"543297","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"9866184","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Oct 25 2015 11:58:57:600AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4004816-16.2013.8.26.0320","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"4004816-16.2013.8.26.0320|4004816-16.2013.8.26.0320","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"649108275","codPublicacaoOrigem":"1116957975","dataDivulgacao":"Mar 24 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"4004816-16.2013.8.26.0320","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2314","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 4004816-16.2013.8.26.0320 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - Limeira - Apelante: BANCO ITA\u00da SA - Apelado: CLAUDIO FERNANDO PERES DA SILVA e outro - Magistrado(a) Soares Levada - Negaram provimento ao recurso. V. U. - OBRIGA\u00c7\u00c3O DE FAZER C.C. INDENIZA\u00c7\u00c3O MORAL. \"ASTREINTES\" EM CASO DE DESCUMPRIMENTO DA OBRIGA\u00c7\u00c3O DE BAIXA DE GRAVAME BEM FIXADAS. SENTEN\u00c7A MANTIDA. APELO IMPROVIDO. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 174,23 - (GUIA GRU NO SITE http:\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 181,34 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www. stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 87,40 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 581 DE 08\/06\/2016 DO STF. Os valores referente ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso III, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 581\/2016 do STF de 08\/06\/2016. - Advs: Alexandre Marques Silveira (OAB: 120410\/SP) - Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB: 248970\/SP) - Tatiana Cristina Ferraz de Assis (OAB: 275238\/SP) - P\u00e1tio do Col\u00e9gio, n\u00ba 73 - 9\u00ba andar - salas 907\/909","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 17\u00ba Grupo - 34\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 907\/909\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"2217","paginaFinal":"2217","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"853208","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"21022654","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Mar 23 2017 11:54:53:727PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4004816-16.2013.8.26.0320","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"4004816-16.2013.8.26.0320|551\/2011|581\/2016","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"719064736","codPublicacaoOrigem":"1176589803","dataDivulgacao":"Jul 24 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 25 2017 12:00:00:000AM","numero":"4004816-16.2013.8.26.0320","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2394","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"LIMEIRA","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4004816-16.2013.8.26.0320 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - BANCO ITA\u00da SA - Vistos. Cientifiquem-se as partes do retorno dos autos do Egr\u00e9gio Tribunal. Nada sendo requerido, arquivem-se os autos. Intime-se. - ADV: TATIANA CRISTINA FERRAZ DE ASSIS (OAB 275238\/SP), EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0911\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RILTON JOS\u00c9 DOMINGUES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIMARA MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1402","paginaFinal":"1402","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"903960","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24452917","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Jul 24 2017 07:53:14:570AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4004816-16.2013.8.26.0320","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"4004816-16.2013.8.26.0320","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"742964771","codPublicacaoOrigem":"1192538173","dataDivulgacao":"Aug 28 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 29 2017 12:00:00:000AM","numero":"4004816-16.2013.8.26.0320","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2419","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"LIMEIRA","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4004816-16.2013.8.26.0320 - Cumprimento de senten\u00e7a - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - BANCO ITA\u00da SA - Vistos, Fls.179\/182: Na forma do artigo 513 \u00a72\u00ba, intime-se o executado, na pessoa de seu procurador, para que, no prazo de 15 (quinze) dias, pague o valor indicado no demonstrativo discriminado e atualizado do cr\u00e9dito, acrescido de custas, se houver. Fica a parte executada advertida de que, transcorrido o prazo previsto no art.523 sem o pagamento volunt\u00e1rio, inicia-se o prazo de 15 (quinze) dias para que, independentemente de penhora ou nova intima\u00e7\u00e3o, apresente, nos pr\u00f3prios autos, sua impugna\u00e7\u00e3o.N\u00e3o ocorrendo pagamento volunt\u00e1rio no prazo do artigo 523 do CPC, o d\u00e9bito ser\u00e1 acrescido de multa de dez por cento e, tamb\u00e9m, de honor\u00e1rios de advogado de dez por cento.Ademais, n\u00e3o efetuado o pagamento volunt\u00e1rio no prazo de 15 (quinze) dias, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o do credor, poder\u00e1 a parte exequente efetuar pedido de pesquisas junto aos sistemas informatizados \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo, devendo comprovar o pr\u00e9vio recolhimento das taxas previstas no art.2\u00ba, inc.XI, da Lei Estadual 14.838\/12, calculadas por cada dilig\u00eancia a ser efetuada.Por fim, certificado o tr\u00e2nsito em julgado da decis\u00e3o e transcorrido o prazo do art. 523, mediante o recolhimento das respectivas taxas, a parte exequente poder\u00e1 requerer diretamente \u00e0 serventia a expedi\u00e7\u00e3o de certid\u00e3o, nos termos do art.517 do CPC, que servir\u00e1 tamb\u00e9m aos fins previstos no art. 782, \u00a73\u00ba, todos do C\u00f3digo de Processo Civil. Int - ADV: EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP), TATIANA CRISTINA FERRAZ DE ASSIS (OAB 275238\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1029\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RILTON JOS\u00c9 DOMINGUES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIMARA MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1539","paginaFinal":"1539","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"918225","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25716927","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Aug 28 2017 09:20:45:980AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4004816-16.2013.8.26.0320","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"4004816-16.2013.8.26.0320","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750315772","codPublicacaoOrigem":"1197151659","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"4004816-16.2013.8.26.0320","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"LIMEIRA","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4004816-16.2013.8.26.0320 - Cumprimento de senten\u00e7a - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - CLAUDIO FERNANDO PERES DA SILVA e outro - BANCO ITA\u00da SA - Vistos. Ante o dep\u00f3sito de fls. 187 e a concord\u00e2ncia do autor \u00e0s fls. 188\/189, JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 924, inciso II do C\u00f3digo de Processo Civil.Expe\u00e7a-se de imediato guia de levantamento em favor do autor, do valor depositado.Transitada em julgado a presente decis\u00e3o e pagas as custas finais pela executada, arquivem-se os autos observadas as formalidades legais.P.I.C. - ADV: ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP), TATIANA CRISTINA FERRAZ DE ASSIS (OAB 275238\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1067\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RILTON JOS\u00c9 DOMINGUES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIMARA MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1450","paginaFinal":"1450","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"922505","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26033361","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 01:07:11:800AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4004816-16.2013.8.26.0320","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"4004816-16.2013.8.26.0320","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"312890427","codPublicacaoOrigem":"642247679","dataDivulgacao":"Mar 30 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 31 2015 12:00:00:000AM","numero":"4004816-16.2013.8.26.0320","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1856","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"LIMEIRA","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4004816-16.2013.8.26.0320 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - CLAUDIO FERNANDO PERES DA SILVA - - MZ COBERTURAS MET\u00c1LICAS LTDA EPP - BANCO ITA\u00da SA - Vistos. Remetam-se os autos ao Juiz Auxiliar. Int. - ADV: TATIANA CRISTINA FERRAZ DE ASSIS (OAB 275238\/SP), EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/ SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0383\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RILTON JOS\u00c9 DOMINGUES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIMARA MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1295","paginaFinal":"1295","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"483415","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"5787734","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"86","usuarioCadastro":"priscila.cabral","dataHoraCadastro":"Mar 29 2015 12:35:00:620PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4004816-16.2013.8.26.0320","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"4004816-16.2013.8.26.0320","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"696211960","codPublicacaoOrigem":"1158860962","dataDivulgacao":"Jun 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"4004816-16.2013.8.26.0320","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2367","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"4004816-16.2013.8.26.0320\/50000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Embargos de Declara\u00e7\u00e3o - Limeira - Relator: Des.: Soares Levada - Embargte: CLAUDIO FERNANDO PERES DA SILVA e outro - Embargdo: BANCO ITA\u00da SA - Rejeitaram os embargos. V. U. - Advogada: Tatiana Cristina Ferraz de Assis (OAB: 275238\/SP) (Fls: 18) - Advogada: Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB: 248970\/SP) (Fls: 62) - Advogado: Egberto Hernandes Blanco (OAB: 89457\/SP)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VIII - Resultado de Julgamentos (in\u00edcio de prazo recursal somente ap\u00f3s intima\u00e7\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o na Subse\u00e7\u00e3o IX)\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 17\u00ba Grupo - 34\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 907\/909\r\nSESS\u00c3O DE JULGAMENTO ORDIN\u00c1RIA DO(A) 34\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO, REALIZADA EM 7 DE JUNHO DE 2017 PRESIDIDA PELO EXMO(A). SR(\u00aa). DES. GOMES VARJ\u00c3O, SECRETARIADA PELO(A) SR.(\u00aa) ETELVINA MARIA GAMA. A HORA LEGAL, PRESENTES OS EXMOS. SRS. NESTOR DUARTE, SOARES LEVADA e KENARIK BOUJIKIAN. FOI ABERTA A SESS\u00c3O, LIDA E APROVADA A ATA DA SESS\u00c3O ANTERIOR. A SEGUIR FORAM JULGADOS OS SEGUINTES FEITOS:","paginaInicial":"2456","paginaFinal":"2456","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"886946","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23411720","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Jun 13 2017 08:39:39:440AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4004816-16.2013.8.26.0320","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"4004816-16.2013.8.26.0320|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"180961687","codPublicacaoOrigem":"454633202","dataDivulgacao":"Aug 26 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 26 2013 12:00:00:000AM","numero":"4004816-16.2013.8.26.0320","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1484","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"LIMEIRA","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :4004816-16.2013.8.26.0320 CLASSE :PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO REQTE : CLAUDIO FERNANDO PERES DA SILVA ADVOGADO : 275238\/SP-Tatiana Cristina Ferraz REQDO : BANCO ITA\u00da SA VARA :2\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE LIMEIRA EM 22\/08\/2013","paginaInicial":"968","paginaFinal":"968","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"347829","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"1938693","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"317","usuarioCadastro":"vinicius.ramos","dataHoraCadastro":"Aug 26 2013 05:31:03:017AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"Sistema","dataHoraAlteracao":"Aug 26 2013 08:47:09:697AM","numeroCNJ":"4004816-16.2013.8.26.0320","numeroAntigo":"275238","numeroUnificado":"4004816-16.2013.8.26.0320|275238","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"295959462","codPublicacaoOrigem":"627875420","dataDivulgacao":"Feb 20 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 23 2015 12:00:00:000AM","numero":"4004816-16.2013.8.26.0320","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1830","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"LIMEIRA","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4004816-16.2013.8.26.0320 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - CLAUDIO FERNANDO PERES DA SILVA - - MZ COBERTURAS MET\u00c1LICAS LTDA EPP - BANCO ITA\u00da SA - Vistos. Fls.108\/111: Cientifique-se a parte contr\u00e1ria. Ap\u00f3s tornem. Intime-se. - ADV: TATIANA CRISTINA FERRAZ (OAB 275238\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0183\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RILTON JOS\u00c9 DOMINGUES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIMARA MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1037","paginaFinal":"1037","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"473453","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"4867839","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"134442","usuarioCadastro":"debora.oliveira","dataHoraCadastro":"Feb 19 2015 09:59:42:360PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4004816-16.2013.8.26.0320","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"4004816-16.2013.8.26.0320","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"372255330","codPublicacaoOrigem":"694766710","dataDivulgacao":"Aug 27 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 28 2015 12:00:00:000AM","numero":"4004816-16.2013.8.26.0320","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1955","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"LIMEIRA","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4004816-16.2013.8.26.0320 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - BANCO ITA\u00da SA - Vistos. RECEBO o recurso de apela\u00e7\u00e3o, interposto pelo r\u00e9u BANCO ITA\u00da S.A., somente no efeito devolutivo na parte que antecipou os efeitos da tutela, acompanhado da taxa de preparo \u00e0 Superior Inst\u00e2ncia. \u00c0 parte contr\u00e1ria para, querendo, apresentar contrarraz\u00f5es, no prazo legal. Fls. 137 - Anote-se. Decorrido o prazo \u00e0 Superior Inst\u00e2ncia. Intime-se. - ADV: TATIANA CRISTINA FERRAZ DE ASSIS (OAB 275238\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0949\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RILTON JOS\u00c9 DOMINGUES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIMARA MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1237","paginaFinal":"1237","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"525861","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"9062064","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Aug 26 2015 11:02:34:597PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4004816-16.2013.8.26.0320","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"4004816-16.2013.8.26.0320","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"203689855","codPublicacaoOrigem":"494847704","dataDivulgacao":"Jan  8 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan  9 2014 12:00:00:000AM","numero":"4004816-16.2013.8.26.0320","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1566","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"LIMEIRA","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4004816-16.2013.8.26.0320 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - CLAUDIO FERNANDO PERES DA SILVA - - MZ COBERTURAS MET\u00c1LICAS LTDA EPP - BANCO ITA\u00da SA - CERTID\u00c3O - Ato Ordinat\u00f3rio Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 162, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): Intima\u00e7\u00e3o dos autores para manifestarem, em 10 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada. Nada Mais. Limeira, 19 de dezembro de 2013. Eu, ___, Lucimara Martins, Escriv\u00e3o Judicial II. - ADV: ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/ SP), TATIANA CRISTINA FERRAZ (OAB 275238\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RILTON JOS\u00c9 DOMINGUES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIMARA MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"785","paginaFinal":"785","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"376425","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"2483297","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"317","usuarioCadastro":"vinicius.ramos","dataHoraCadastro":"Jan  8 2014 02:34:35:173AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4004816-16.2013.8.26.0320","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"4004816-16.2013.8.26.0320","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"355475981","codPublicacaoOrigem":"680092823","dataDivulgacao":"Jul 16 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 17 2015 12:00:00:000AM","numero":"4004816-16.2013.8.26.0320","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1925","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"LIMEIRA","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4004816-16.2013.8.26.0320 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - CLAUDIO FERNANDO PERES DA SILVA - - MZ COBERTURAS MET\u00c1LICAS LTDA EPP - BANCO ITA\u00da SA - Intima\u00e7\u00e3o das partes de que, por ocasi\u00e3o de recurso interposto por parte n\u00e3o benefici\u00e1ria da assist\u00eancia judici\u00e1ria, dever\u00e1 ser recolhido o montante de R$3.225,58 (tr\u00eas mil duzentos e vinte e cinco reais e cinquenta e oito centavos), calculado da seguinte forma: 2% (dois porcento) do valor da causa (R$140.000,00), atualizado desde o ajuizamento da a\u00e7\u00e3o, em Agosto de 2013, segundo a Tabela Oficial do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo (R$161.279,15). - ADV: EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP), TATIANA CRISTINA FERRAZ DE ASSIS (OAB 275238\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0751\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RILTON JOS\u00c9 DOMINGUES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIMARA MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1225","paginaFinal":"1225","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"512334","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"8480536","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Jul 15 2015 10:47:03:497PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4004816-16.2013.8.26.0320","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"4004816-16.2013.8.26.0320","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"686280202","codPublicacaoOrigem":"1151050442","dataDivulgacao":"May 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 30 2017 12:00:00:000AM","numero":"4004816-16.2013.8.26.0320","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2356","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"46 - 4004816-16.2013.8.26.0320\/50000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Embargos de Declara\u00e7\u00e3o - Limeira - Relator Soares Levada - Embargte: CLAUDIO FERNANDO PERES DA SILVA e outro - Embargdo: BANCO ITA\u00da SA - Advogada: Tatiana Cristina Ferraz de Assis (OAB: 275238\/SP) (Fls: 18) - Advogada: Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB: 248970\/SP) (Fls: 62) - Advogado: Egberto Hernandes Blanco (OAB: 89457\/SP)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VII - Pr\u00f3ximos Julgamentos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 17\u00ba Grupo - 34\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 907\/909\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 34\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Sala 618\/622 - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) 34\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO A REALIZAR-SE EM 7 DE JUNHO DE 2017 (QUARTA-FEIRA), NA SALA 618\/622 - PAL\u00c1CIO DA JUSTI\u00c7A, COM INICIO \u00c0S 13:30 HORAS. NOTA: OS ADIADOS E SOBRAS DESTA SESS\u00c3O SER\u00c3O INCLU\u00cdDOS NA PAUTA DA SESS\u00c3O SUBSEQUENTE.","paginaInicial":"1364","paginaFinal":"1364","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"879778","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22927860","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"May 29 2017 11:12:26:263AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4004816-16.2013.8.26.0320","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"4004816-16.2013.8.26.0320|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"761881642","codPublicacaoOrigem":"1204493649","dataDivulgacao":"Sep 25 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 26 2017 12:00:00:000AM","numero":"4004816-16.2013.8.26.0320","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2437","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"LIMEIRA","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4004816-16.2013.8.26.0320 - Cumprimento de senten\u00e7a - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - CLAUDIO FERNANDO PERES DA SILVA e outro - BANCO ITA\u00da SA - Guia(s) de levantamento dispon\u00edvel(is) para retirada em cart\u00f3rio.Custas finais a recolher pelo executado, no valor de R$ 293,40. - ADV: ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP), TATIANA CRISTINA FERRAZ DE ASSIS (OAB 275238\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1121\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RILTON JOS\u00c9 DOMINGUES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIMARA MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1616","paginaFinal":"1616","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"929191","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26514274","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Sep 25 2017 09:36:15:590AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4004816-16.2013.8.26.0320","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"4004816-16.2013.8.26.0320","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"181183353","codPublicacaoOrigem":"455078151","dataDivulgacao":"Aug 27 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 27 2013 12:00:00:000AM","numero":"4004816-16.2013.8.26.0320","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1485","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"LIMEIRA","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4004816-16.2013.8.26.0320-Procedimento Ordin\u00e1rio-Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral-CLAUDIO FERNANDO PERES DA SILVA- MZ COBERTURAS MET\u00c1LICAS LTDA EPP-BANCO ITA\u00da SA-O pedido de antecipa\u00e7\u00e3o da tutela ser\u00e1 apreciado em momento oportuno, ap\u00f3s instaurado o contradit\u00f3rio, j\u00e1 que n\u00e3o h\u00e1 nesta fase, prova inequ\u00edvoca, que conven\u00e7a da verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es do autor.Isto posto, aguarde-se a apresenta\u00e7\u00e3o da contesta\u00e7\u00e3o para aprecia\u00e7\u00e3o da tutela antecipada, mediante renova\u00e7\u00e3o do pedido.Cite-se.Int.-ADV: TATIANA CRISTINA FERRAZ (OAB 275238\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RILTON JOS\u00c9 DOMINGUES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIMARA MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"852","paginaFinal":"852","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"348110","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"1944931","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"317","usuarioCadastro":"vinicius.ramos","dataHoraCadastro":"Aug 27 2013 04:07:15:927AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"Sistema","dataHoraAlteracao":"Aug 27 2013 09:47:45:490AM","numeroCNJ":"4004816-16.2013.8.26.0320","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"4004816-16.2013.8.26.0320","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"351578593","codPublicacaoOrigem":"676420384","dataDivulgacao":"Jul  6 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  7 2015 12:00:00:000AM","numero":"4004816-16.2013.8.26.0320","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1919","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"LIMEIRA","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4004816-16.2013.8.26.0320 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - CLAUDIO FERNANDO PERES DA SILVA - - MZ COBERTURAS MET\u00c1LICAS LTDA EPP - BANCO ITA\u00da SA - Ante o exposto e por tudo o quanto mais dos autos consta, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE OS PEDIDOS ajuizados por CL\u00c1UDIO FERNANDO PERES DA SILVA e MZ COBERTURAS MET\u00c1LICAS LTDA., o que fa\u00e7o com fulcro no art. 269, inciso I do CPC e DECLARO a inexist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica entre CL\u00c1UDIO FERNANDO PERES DA SILVA e BANCO ITA\u00da S\/A e, por consequ\u00eancia, DETERMINO ao R\u00e9u que efetue a baixa do gravame existente sobre o ve\u00edculo descrito na inicial sem qualquer \u00f4nus aos Autores. Presentes os requisitos legais do art. 273 do CPC, ANTECIPO os efeitos da tutela e DETERMINO ao R\u00e9u que no prazo de 10 (dez) dias baixe o gravame existente sobre o ve\u00edculo, sob pena de multa di\u00e1ria de R$ 1.000,00 (um mil reais), limitada a 30 (trinta dias). Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia rec\u00edproca, as custas, as despesas processuais ser\u00e3o rateadas entre as partes, bem como cada qual dever\u00e1 suportar por si os honor\u00e1rios de seus Patronos. P.R.I.C. Limeira, 01 de julho de 2015. Henrique Alves Corr\u00eaa Iatarola Juiz de Direito - ADV: CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), TATIANA CRISTINA FERRAZ DE ASSIS (OAB 275238\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP), EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0719\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RILTON JOS\u00c9 DOMINGUES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIMARA MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1513","paginaFinal":"1513","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"509033","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"8162205","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Jul  5 2015 09:44:47:000AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4004816-16.2013.8.26.0320","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"4004816-16.2013.8.26.0320","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"641102734","codPublicacaoOrigem":"1109440094","dataDivulgacao":"Mar 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 15 2017 12:00:00:000AM","numero":"4004816-16.2013.8.26.0320","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2306","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"4004816-16.2013.8.26.0320 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - Limeira - Relator: Des.: Soares Levada - Apelante: BANCO ITA\u00da SA - Apelado: CLAUDIO FERNANDO PERES DA SILVA e outro - Negaram provimento ao recurso. V. U. - Advogado: Alexandre Marques Silveira (OAB: 120410\/SP) (Fls: 62) - Advogada: Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB: 248970\/SP) (Fls: 62) - Advogada: Tatiana Cristina Ferraz de Assis (OAB: 275238\/SP) (Fls: 18)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VIII - Resultado de Julgamentos (in\u00edcio de prazo recursal somente ap\u00f3s intima\u00e7\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o na Subse\u00e7\u00e3o IX)\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 17\u00ba Grupo - 34\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 907\/909\r\nSESS\u00c3O DE JULGAMENTO ORDIN\u00c1RIA DO(A) 34\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO, REALIZADA EM 8 DE MAR\u00c7O DE 2017 PRESIDIDA PELO EXMO(A). SR(\u00aa). DES. GOMES VARJ\u00c3O, SECRETARIADA PELO(A) SR.(\u00aa) ETELVINA MARIA GAMA. A HORA LEGAL, PRESENTES OS EXMOS. SRS. NESTOR DUARTE, CRISTINA ZUCCHI, SOARES LEVADA, ANTONIO TADEU OTTONI, CARLOS VON ADAMEK e KENARIK BOUJIKIAN. FOI ABERTA A SESS\u00c3O, LIDA E APROVADA A ATA DA SESS\u00c3O ANTERIOR. A SEGUIR FORAM JULGADOS OS SEGUINTES FEITOS:","paginaInicial":"1813","paginaFinal":"1813","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"848147","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20623527","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Mar 13 2017 11:05:55:830PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4004816-16.2013.8.26.0320","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"4004816-16.2013.8.26.0320|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"696212154","codPublicacaoOrigem":"1158864204","dataDivulgacao":"Jun 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"4004816-16.2013.8.26.0320","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2367","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 4004816-16.2013.8.26.0320\/50000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Embargos de Declara\u00e7\u00e3o - Limeira - Embargte: CLAUDIO FERNANDO PERES DA SILVA e outro - Embargdo: BANCO ITA\u00da SA - Magistrado(a) Soares Levada - Rejeitaram os embargos. V. U. - EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O. ALEGA\u00c7\u00c3O DE CONTRADI\u00c7\u00d5ES OU OMISS\u00d5ES EM RELA\u00c7\u00c3O \u00c0 MAJORA\u00c7\u00c3O DOS HONOR\u00c1RIOS DE SUCUMB\u00caNCIA. INOCORR\u00caNCIA. HIP\u00d3TESE EM QUE O AUMENTO DOS HONOR\u00c1RIOS AINDA N\u00c3O ERA ADMISS\u00cdVEL. INTELIG\u00caNCIA DO ENUNCIADO ADMINISTRATIVO N\u00ba 7, DO STJ. EMBARGOS REJEITADOS. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 174,23 - (GUIA GRU NO SITE http:\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 181,34 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 79,20 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 581 DE 08\/06\/2016 DO STF. Os valores referente ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso III, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 581\/2016 do STF de 08\/06\/2016. - Advs: Tatiana Cristina Ferraz de Assis (OAB: 275238\/SP) - Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB: 248970\/ SP) - Egberto Hernandes Blanco (OAB: 89457\/SP) - P\u00e1tio do Col\u00e9gio, n\u00ba 73 - 9\u00ba andar - salas 907\/909","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 17\u00ba Grupo - 34\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 907\/909\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"3147","paginaFinal":"3147","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"886946","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23411720","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Jun 13 2017 08:39:39:460AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4004816-16.2013.8.26.0320","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"4004816-16.2013.8.26.0320|551\/2011|581\/2016","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"}]}