{"numero":"4007973-05.2013.8.26.0576","processos":[{"processo":"4007973-05.2013.8.26.0576","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":"Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes,Liminar","local_fisico":null,"distribuicao":"01\/11\/2013 \u00e0s 17:27 - Livre\n6\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto","juiz":"Marcelo de Moraes Sabbag","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 10.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"MARIA HELENA DA SILVA DUARTE"},{"tipo":"Reqdo","nome":"BANCO ITA\u00da S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Fabiana Busqueti da Silva"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0490\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2390 P\u00e1gina: 1657\/1663","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSRP.17.70214672-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 17\/07\/2017 10:02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0490\/2017 Teor do ato: Vistos.Cumpra-se o v. ac\u00f3rd\u00e3o de fls. 174\/179, proferido pela E. Corte, que deu provimento parcial ao recurso, dando-se ci\u00eancia \u00e0s partes.N\u00e3o obstante, manifeste-se a exequente se o valor depositado \u00e0 fl. 183 satisfaz integralmente o d\u00e9bitoInt. Advogados(s): Fabiana Busqueti da Silva (OAB 151805\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Cumpra-se o v. ac\u00f3rd\u00e3o de fls. 174\/179, proferido pela E. Corte, que deu provimento parcial ao recurso, dando-se ci\u00eancia \u00e0s partes.N\u00e3o obstante, manifeste-se a exequente se o valor depositado \u00e0 fl. 183 satisfaz integralmente o d\u00e9bitoInt.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Abdo  Muanis,  991, (cart\u00f3rio:  2\u00ba andar,  sala de audi\u00eancias:  7\u00ba andar),  Nova \nRedentora  - CEP  15090-140,  Fone: (17) 3226-7877,  S\u00e3o Jos\u00e9  do Rio  Preto-SP  - \nE-mail:  riopreto6cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 4007973-05.2013.8.26.0576  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nAos 13  de  julho  de  2017 ,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  \nAdilson   Araki   Ribeiro -  \nMM.  Juiz  de  Direito  da  6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL  de  \nS\u00e3o   Jos\u00e9   do   Rio   Preto\nEu,  ____________________  (Karoline  Farias  Fernandes ),  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , \nsubscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 4007973-05.2013.8.26.0576   -  (2013\/002530 )\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : MARIA HELENA  DA SILVA  DUARTE\nRequerido : BANCO ITA\u00da S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nVistos.\nCumpra-se o  v.  ac\u00f3rd\u00e3o  de  fls.  174\/179,  proferido  pela  E.  \nCorte,  que  deu  provimento  parcial  ao  recurso,  dando-se  ci\u00eancia  \u00e0s  partes.\nN\u00e3o  obstante,  manifeste-se  a  exequente  se  o  valor  \ndepositado  \u00e0  fl.  183  satisfaz  integralmente  o  d\u00e9bito\nInt.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  do  Rio  Preto , 13  de  julho  de  2017 .\nAdilson  Araki  Ribeiro\nJuiz  de  Direito\nAssinado  Digitalmente  nos  termos  da  Lei  11.419\/06Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4007973-05.2013.8.26.0576 e c\u00f3digo 185DE9C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADILSON ARAKI RIBEIRO, liberado nos autos em 13\/07\/2017 \u00e0s 18:42 . fls. 186"}},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   Seq.: 01 - Cumprimento de senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSRP.17.70174483-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Extin\u00e7\u00e3o do Processo Data: 13\/06\/2017 10:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    R E M E S S A: Certifico e dou f\u00e9 haver feito nesta data REMESSA dos presentes autos ao Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, conforme determinado a fls. 157. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/09\/2014","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente \u00e0 intima\u00e7\u00e3o foi alterado para 18\/07\/2014 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados Prazo referente \u00e0 intima\u00e7\u00e3o foi alterado para 18\/07\/2014 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSRP.14.70075834-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 12\/08\/2014 15:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0449\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/08\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/08\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1702 P\u00e1gina: 1369\/1373","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0449\/2014 Teor do ato: Vistos. Recebo a apela\u00e7\u00e3o de fls. 142\/156, em seu efeito devolutivo somente na parte que diz respeito \u00e0 tutela antecipada concedida a fls. 22\/23 e mantida na senten\u00e7a proferida a fls. 137\/140, nos termos do artigo 520, VII do C\u00f3digo de Processo Civil. Quanto ao mais, a apela\u00e7\u00e3o \u00e9 recebida em seus efeitos suspensivo e devolutivo (art.520 do CPC). \u00c0 apelada para apresentar contrarraz\u00f5es, no prazo legal. Oportunamente, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, com as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es de praxe. Intime-se. Advogados(s): Fabiana Busqueti da Silva (OAB 151805\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Recebo a apela\u00e7\u00e3o de fls. 142\/156, em seu efeito devolutivo somente na parte que diz respeito \u00e0 tutela antecipada concedida a fls. 22\/23 e mantida na senten\u00e7a proferida a fls. 137\/140, nos termos do artigo 520, VII do C\u00f3digo de Processo Civil. Quanto ao mais, a apela\u00e7\u00e3o \u00e9 recebida em seus efeitos suspensivo e devolutivo (art.520 do CPC). \u00c0 apelada para apresentar contrarraz\u00f5es, no prazo legal. Oportunamente, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, com as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es de praxe. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ADBO  MUANIS,  991, (CART\u00d3RIO:  2\u00ba ANDAR,  SALA DE \nAUDI\u00caNCIAS:  7\u00ba ANDAR),  CH\u00c1CARA  MUNICIPAL  - CEP  15090-140,  \nFONE:  (17) 3226-7877,  S\u00c3O JOS\u00c9  DO RIO  PRETO-SP  - E-MAIL:  \nRIOPRETO6CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 4007973-05.2013.8.26.0576  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nAos 28  de  julho  de  2014 ,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  Fl\u00e1vio  Dassi  Vianna  - \nMM.  Juiz  de  Direito  da  6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL  de  S\u00e3o  Jos\u00e9  do  Rio  Preto\nEu,  ____________________  (Silv\u00e9ria  Aparecida  Postigo  Silva ), Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio , \nsubscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 4007973-05.2013.8.26.0576  -  ( 2013\/002530 )\nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : MARIA HELENA  DA SILVA  DUARTE\nRequerido : BANCO ITA\u00da S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nVistos.\nRecebo a  apela\u00e7\u00e3o  de  fls.  142\/156 ,  em  seu  efeito  devolutivo  \nsomente  na  parte  que  diz  respeito  \u00e0  tutela  antecipada  concedida  a  fls.  22\/23  e  mantida  na  \nsenten\u00e7a  proferida  a  fls.  137\/140,  nos  termos  do  artigo  520,  VII  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil.  Quanto  ao  mais,  a  apela\u00e7\u00e3o  \u00e9  recebida  em  seus  efeitos  suspensivo  e  devolutivo  \n(art.520  do  CPC).\n\u00c0 apelada  para  apresentar  contrarraz\u00f5es,  no  prazo  legal.\nOportunamente,  remetam-se  os  autos  ao  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  \nJusti\u00e7a,  com  as  anota\u00e7\u00f5es  e  comunica\u00e7\u00f5es  de  praxe.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  do  Rio  Preto , 28  de  julho  de  2014 .\nFl\u00e1vio Dassi Vianna\nJuiz  de Direito\nAssinado  Digitalmente  nos termos  da Lei  11.419\/06Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4007973-05.2013.8.26.0576 e c\u00f3digo 12B3E2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIO DASSI VIANNA, liberado nos autos em 28\/07\/2014 \u00e0s 16:59 . fls. 157"}},{"data":"28\/07\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2014","descricao":"Guia Juntada   N\u00ba Protocolo: WSRP.14.70062869-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 15\/07\/2014 16:06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSRP.14.70062869-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 15\/07\/2014 16:06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/07\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0369\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/07\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/07\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1680 P\u00e1gina: 1396\/1411","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0369\/2014 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido inicial formulado por MARIA HELENA DA SILVA DUARTE contra BANCO ITA\u00da S\/A para, confirmando a tutela antecipada concedida a fls. 22\/23, CONDENAR o r\u00e9u a pagar \u00e0 autora, a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, a import\u00e2ncia de R$ 21.720,00 (vinte e um mil, setecentos e vinte reais), com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria de acordo com os \u00edndices divulgados na tabela pr\u00e1tica para atualiza\u00e7\u00e3o de d\u00e9bitos judiciais elaborada pelo E. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo a partir da data desta senten\u00e7a, nos termos da S\u00famula 362 do STJ, al\u00e9m de juros de mora de 1% ao m\u00eas, contados da negativa\u00e7\u00e3o indevida, ou seja, 03\/06\/2011 (fls. 21), nos termos da S\u00famula 54 do STJ. CONDENO o r\u00e9u, ainda, a pagar as custas e as despesas processuais finais, al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios ao procurador da autora, que fixo em 10% do valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o. P.R.I.C.- (Nota do Cart\u00f3rio: Em caso de recurso volunt\u00e1rio de parte n\u00e3o benefici\u00e1ria de assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita, dever\u00e1 ser recolhida, sob pena de deser\u00e7\u00e3o, a custas de preparo de apela\u00e7\u00e3o no valor de R$ 209,65 \u2013 guia GARE, c\u00f3digo 230-6 Advogados(s): Fabiana Busqueti da Silva (OAB 151805\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/06\/2014","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/06\/2014","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a Completa    Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido inicial formulado por MARIA HELENA DA SILVA DUARTE contra BANCO ITA\u00da S\/A para, confirmando a tutela antecipada concedida a fls. 22\/23, CONDENAR o r\u00e9u a pagar \u00e0 autora, a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, a import\u00e2ncia de R$ 21.720,00 (vinte e um mil, setecentos e vinte reais), com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria de acordo com os \u00edndices divulgados na tabela pr\u00e1tica para atualiza\u00e7\u00e3o de d\u00e9bitos judiciais elaborada pelo E. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo a partir da data desta senten\u00e7a, nos termos da S\u00famula 362 do STJ, al\u00e9m de juros de mora de 1% ao m\u00eas, contados da negativa\u00e7\u00e3o indevida, ou seja, 03\/06\/2011 (fls. 21), nos termos da S\u00famula 54 do STJ. CONDENO o r\u00e9u, ainda, a pagar as custas e as despesas processuais finais, al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios ao procurador da autora, que fixo em 10% do valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o. P.R.I.C.- (Nota do Cart\u00f3rio: Em caso de recurso volunt\u00e1rio de parte n\u00e3o benefici\u00e1ria de assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita, dever\u00e1 ser recolhida, sob pena de deser\u00e7\u00e3o, a custas de preparo de apela\u00e7\u00e3o no valor de R$ 209,65 \u2013 guia GARE, c\u00f3digo 230-6","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a Completa","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ADBO  MUANIS,  991, S\u00e3o  Jos\u00e9  do Rio  Preto  - SP  - CEP  15090-140  \n      \n4007973-05.2013.8.26.0576 - lauda  1\nCONCLUS\u00c3O\nAos 1 1 de  mar\u00e7o  de  2014,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  \nFl\u00e1vio   Dassi   Vianna -  \nMM.  Juiz  de  Direito  da  6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL  de  \nS\u00e3o   Jos\u00e9   do   Rio   Preto\nEu,  ____________________  ( Louise  Helena  Milani  Girardi ), Assistente  Judici\u00e1rio , subscrevi.\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 4007973-05.2013.8.26.0576\nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : MARIA HELENA  DA SILVA  DUARTE\nRequerido : BANCO ITA\u00da S\/A\nVistos. MARIA  HELENA  DA  SILVA  DUARTE,  qualificado  \nnos  autos,  ajuizou  a  presente  A\u00c7\u00c3O  DE  OBRIGA\u00c7\u00c3O  DE  FAZER  C.C.  DANO  MORAL  E  \nMATERIAL  COM  PEDIDO  LIMINAR  DE  ANTECIPA\u00c7\u00c3O  DE  TUTELA  contra  o \nBANCO  ITA\u00da  S\/A .  Alega,  em  s\u00edntese,  que  \u00e9  titular  da  conta  corrente  n\u00ba  06027-1,  Banco  \nIta\u00fa,  Ag\u00eancia  9171  de  S\u00e3o  Jos\u00e9  do  Rio  Preto  utilizada  somente  para  recebimento  da  \npens\u00e3o  aliment\u00edcia  paga  por  seu  ex-marido.  Diz  que  no  in\u00edcio  de  janeiro  de  2011,  \nsurpreendeu-se  com  a  informa\u00e7\u00e3o  de  que  n\u00e3o  havia  saldo  em  sua  conta  e  ao  procurar  mais  \ninforma\u00e7\u00f5es,  soube  que  o  valor  tinha  sio  bloqueado  pelo  r\u00e9u  com  a  finalidade  de  saldar  um  \nempr\u00e9stimo  pendente,  que  desconhecia.  Diante  disso,  ajuizou  A\u00e7\u00e3o  Declarat\u00f3ria  de  \nInexigibilidade  de  D\u00e9bito  perante  a  7\u00aa  Vara  C\u00edvel  local,  Processo  963\/11,  na  qual  foi  \nproferida  senten\u00e7a,  transitada  em  julgado,  que  declarou  a  d\u00edvida  inexig\u00edvel,  sendo-lhe  \ndevolvidas  as  pens\u00f5es  retidas,  com  a  condena\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  \npelos  danos  morais  causados.  No  entanto,  foi  impedida  de  efetuar  compras  no  com\u00e9rcio  \nlocal,  diante  da  negativa\u00e7\u00e3o  de  seu  nome  nos  \u00f3rg\u00e3os  de  restri\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  referente  ao  \nd\u00e9bito  declarado  inexig\u00edvel  naquele  senten\u00e7a.  Requer  a  tutela  antecipada  para  exclus\u00e3o  de  \nseu  nome  dos  cadastros  de  inadimplentes.  Ao  final,  requer  a  proced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o,  \nobrigando  o  r\u00e9u  a  abster-se  de  negativar  o  nome  da  autora  nos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  \ncr\u00e9dito  diante  da  inexist\u00eancia  da  d\u00edvida,  e  a  condena\u00e7\u00e3o  dele  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  \npelos  danos  morais  causados  e  ao  \u00f4nus  da  sucumb\u00eancia.   \nCom  a  inicial,  vieram  os  documentos  de  fls.  13\/16.\nA  autora  fez  juntada  de  novo  documento  (fls.  21).\nA  tutela  antecipada  foi  deferida  (fls.  22\/23).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4007973-05.2013.8.26.0576 e c\u00f3digo F8B06. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIO DASSI VIANNA, liberado nos autos em 18\/06\/2014 \u00e0s 10:09 . fls. 137\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ADBO  MUANIS,  991, S\u00e3o  Jos\u00e9  do Rio  Preto  - SP  - CEP  15090-140  \n      \n4007973-05.2013.8.26.0576 - lauda  2\n \n    O  r\u00e9u  foi  regularmente  citado  (fls.  31)  e  apresentou  \ncontesta\u00e7\u00e3o  (fls.  32\/36)  acompanhada  dos  documentos  de  fls.  48\/120.  Sustenta,  em  \nresumo,  que  as  opera\u00e7\u00f5es  impugnadas  pela  autora  s\u00e3o  leg\u00edtimas  e  foram  realizadas  por  um  \nsistema  seguro,  com  uso  de  cart\u00e3o  chip  e  senha  secreta.  Diz  que  h\u00e1  transa\u00e7\u00f5es  no  mesmo  \nper\u00edodo  e  com  o  uso  do  mesmo  cart\u00e3o  que  n\u00e3o  foram  contestadas  e  que  a  autora  n\u00e3o  fez  \nprova  constitutiva  de  seu  direito.  Afirma  que  n\u00e3o  h\u00e1  defeito  na  presta\u00e7\u00e3o  de  seu  servi\u00e7o,  \npois  o  chip  contido  em  seus  cart\u00f5es  armazena  chaves  criptogr\u00e1ficas  inacess\u00edveis,  que  n\u00e3o  \npodem  ser  copiadas  em  processo  de  clonagem  e  que  a  seguran\u00e7a  do  servi\u00e7o  depende  de  \natitudes  do  consumidor,  que  assumiu  em  contrato  a  responsabilidade  de  n\u00e3o  revelar  sua  \nsenha  a  terceiros.  Alega  que  n\u00e3o  h\u00e1  falar-se  em  repara\u00e7\u00e3o  de  dano  material,  n\u00e3o  \nprocedendo,  tamb\u00e9m,  o  pedido  de  dano  moral,  diante  da  aus\u00eancia  de  ato  il\u00edcio  praticado  \npor  ele.  Ao  final,  requer  a  improced\u00eancia  dos  pedidos,  com  a  condena\u00e7\u00e3o  da  autora  ao  \npagamento  dos  \u00f4nus  da  sucumb\u00eancia.  \nHouve  r\u00e9plica  (fls.  127\/132).\nAs  partes  foram  intimadas  a  especificarem  as  provas  \npretendidas  (fls.  134).  Apenas  o  r\u00e9u  manifestou-se,  requerendo  o  depoimento  pessoal  da  \nautora  (fls.  135).\n \n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nD  E  C  I  D  O\nO processo  est\u00e1  adequadamente  instru\u00eddo,  raz\u00e3o  pela  qual  \njulgo  a  lide  no  estado  em  que  se  encontra,  com  fundamento  no  artigo  330,  inciso  I,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nO pedido  inicial  procede.\nConstitui  fato  incontroverso  nestes  autos  que  o  nome  da  \nautora  foi  inclu\u00eddo  nos  cadastros  de  inadimplentes  diante  do  documento  de  fls.  21.\nTamb\u00e9m  \u00e9  incontroverso  nos  autos  que  a  autora  ajuizou  \na\u00e7\u00e3o  declarat\u00f3ria  perante  o  ju\u00edzo  da  7\u00aa  Vara  C\u00edvel  local  (fls.  14).\nA  alega\u00e7\u00e3o  da  autora  de  que  o  r\u00e9u  bloqueo u  valores  \nexistentes  em  sua  conta  utilizada  exclusivamente  para  recebimento  de  pens\u00f5es  e  negativou  \no   nome  dela  junto  aos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  credito  em  raz\u00e3o  de  d\u00e9bito  declarado  \ninexig\u00edvel  na  senten\u00e7a  transitada  em  julgado  nos  autos  da  A\u00e7\u00e3o  Declarat\u00f3ria  em  tr\u00e2mite  \nperante  a  7\u00aa  Vara  C\u00edvel  local  n\u00e3o  foi  contestada  pelo  r\u00e9u,  que  apenas  se  limitou  a  afirmar  \nque  as  obriga\u00e7\u00f5es  em  nome  da  autora  foram  contra\u00eddas  por  ela.\nEntretanto,  as  quest\u00f5es  referentes  \u00e0s  contrata\u00e7\u00f5es  em  \nnome  da  autora  j\u00e1  foram  objeto  da  A\u00e7\u00e3o  Declarat\u00f3ria  que  tramitou  perante  o  ju\u00edzo  da  7\u00aa  \nvara  C\u00edvel  local,  de  modo  que  n\u00e3o  cabe  discutir,  nessa  a\u00e7\u00e3o,  quest\u00f5es  j\u00e1  decididas  com  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4007973-05.2013.8.26.0576 e c\u00f3digo F8B06. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIO DASSI VIANNA, liberado nos autos em 18\/06\/2014 \u00e0s 10:09 . fls. 138\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ADBO  MUANIS,  991, S\u00e3o  Jos\u00e9  do Rio  Preto  - SP  - CEP  15090-140  \n      \n4007973-05.2013.8.26.0576 - lauda  3\ntr\u00e2nsito\n em  julgado  relativas  \u00e0  mesma  lide,  nos  termos  do  artigo  471,  caput,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.\nNesse sentido:\nAPELA\u00c7\u00c3O  -  LOCA\u00c7\u00c3O  DE  IM\u00d3VEIS  -  EXECU\u00c7\u00c3O  -  EMBARGOS  \u00c0 \nEXECU\u00c7\u00c3O  -  Embargos  julgados  improcedentes  -  Rediscuss\u00e3o  de  mat\u00e9ria  \nanteriormente  decidida  nos  autos  principais  \n Inadmissibilidade  -  Intelig\u00eancia  do  \nartigo  471  do  CPC  -  Alega\u00e7\u00e3o  de  nova\u00e7\u00e3o  da  d\u00edvida  -  Requisitos  -  Prova  - \nAus\u00eancia  Pagamento  parcial  do  d\u00e9bito  -  Demonstra\u00e7\u00e3o  \n Inexist\u00eancia  - \nDocumentos  produzidos  unilateralmente  sem  qualquer  especifica\u00e7\u00e3o  do  alegado  \npagamento  a  que  se  referem  -  Exegese  do  disposto  no  artigo  940  do  C\u00f3digo  Civil  \nde  1916  (NCC,  art.  320)  -  Senten\u00e7a  mantida  -  LITIG\u00c2NCIA  DE  M\u00c1-F\u00c9  - \nCaracteriza\u00e7\u00e3o  -  Interposi\u00e7\u00e3o  de  recurso  com  intuito  manifestamente  protelat\u00f3rio  \n-   Multa  fixada  ex  officio  ao  improbus  litigator  -  Recurso  Improvido.  (TJSP.,  32\u00aa  \nC\u00c2m.  Dir.  Priv.,  Apela\u00e7\u00e3o  9223722-82.2007.8.26.0000,  Des.  Rel.,  Luis  Fernando  \nNishi,  j.,  01\/09\/2011).\nAl\u00e9m disso,  o  r\u00e9u  deve  manifestar-se,  precisamente,  sobre  \ncada  um  dos  fatos  alegados  pela  autora.  N\u00e3o  tendo  assim  procedido,  devem  ser  \nprestigiadas  as  alega\u00e7\u00f5es  da  autora,  inclusive  porque  h\u00e1  documentos  nos  autos  que  as  \ncomprovam.  \nA inclus\u00e3o  do  nome  da  autora  nos  \u00f3rg\u00e3os  de  restri\u00e7\u00e3o  ao  \ncr\u00e9dito  causou-lhe  danos  morais  pass\u00edveis  de  indeniza\u00e7\u00e3o.  \nA  causa\u00e7\u00e3o  de  dano  moral  independe  de  prova,  ou  \nmelhor,  comprovada  a  ofensa  moral  o  direito  \u00e0  indeniza\u00e7\u00e3o  desta  decorre,  sendo  dela  \npresumido.\nDesse modo  a  responsabiliza\u00e7\u00e3o  do  ofensor  origina  do  s\u00f3  \nfato  da  viola\u00e7\u00e3o  do  neminem  laedere .\nSignifica,  em  resumo,  que  o  dever  de  reparar  \u00e9  corol\u00e1rio  \nda  verifica\u00e7\u00e3o  do  evento  danoso,  dispens\u00e1vel,  ou  mesmo  incogit\u00e1vel,  a  prova  do  preju\u00edzo.\nNesse  sentido:\n\u201cA  responsabiliza\u00e7\u00e3o  do  agente  causador  do  dano  moral  opera-se  por  \nfor\u00e7a  do  simples  fato  da  viola\u00e7\u00e3o;  assim,  verificado  o  evento  danoso,  surge  \na  necessidade  da  repara\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o  havendo  que  se  cogitar  da  prova  do  \npreju\u00edzo,  se  presentes  o  nexo  de  causalidade  e  culpa,  pressupostos  legais  \npara  que  haja  a  responsabilidade  civil\u201d  (STJ  \n 4\u00aa  T.  \n REsp.  23.575  \n Rel.  \nC\u00e9sar  Asfor  Rocha  \n j.  9.6.97  \n RT  746\/183).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4007973-05.2013.8.26.0576 e c\u00f3digo F8B06. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIO DASSI VIANNA, liberado nos autos em 18\/06\/2014 \u00e0s 10:09 . fls. 139\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ADBO  MUANIS,  991, S\u00e3o  Jos\u00e9  do Rio  Preto  - SP  - CEP  15090-140  \n      \n4007973-05.2013.8.26.0576 - lauda  4\nEntre\n os  diversos  crit\u00e9rios  para  a  fixa\u00e7\u00e3o  do  valor  moral,  \ndestaca-se  o  car\u00e1ter  d\u00faplice  da  indeniza\u00e7\u00e3o,  pois  tanto  visa  \u00e0  puni\u00e7\u00e3o  do  agente  quanto  a  \ncompensa\u00e7\u00e3o  pela  dor  sofrida.   Por\u00e9m,  a  repara\u00e7\u00e3o  pecuni\u00e1ria  n\u00e3o  pode  ser  fonte  de  \nenriquecimento  e  tampouco  inexpressiva.\nServem,  por  um  lado,  para  desestimular  a  reitera\u00e7\u00e3o  de  \natos  il\u00edcitos,  enquanto  que  por  outro  serve  de  lenitivo  \u00e0  dor  sofrida  pelo  ofendido.\nCom  base  nestes  par\u00e2metros  e  diante  da  relut\u00e2ncia  do  r\u00e9u  \nem  cumprir  integralmente  a  senten\u00e7a  transitada  em  julgado,  na  qual  j\u00e1  havia  sido  \ncondenado  a  pagar  uma  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  arbitro  a  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  \nmorais,  nesta  a\u00e7\u00e3o,  no  valor  equivalente  a  30  (trinta)  sal\u00e1rios  m\u00ednimos,  ou  seja,  R$  \n21.720,00  (vinte  e  um  mil,  setecentos  e  vinte  reais).\nAnte  o  exposto,  JULGO  PROCEDENTE  o  pedido  \ninicial  formulado  por  MARIA  HELENA  DA  SILVA  DUARTE  contra  BANCO  ITA\u00da  \nS\/A  para,  confirmando  a  tutela  antecipada  concedida  a  fls.  22\/23,  CONDENAR  o  r\u00e9u  a  \npagar  \u00e0  autora,  a  t\u00edtulo  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  a  import\u00e2ncia  de  R$  21.720,00  \n(vinte  e  um  mil,  setecentos  e  vinte  reais),  com  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  de  acordo  com  os  \n\u00edndices  divulgados  na  tabela  pr\u00e1tica  para  atualiza\u00e7\u00e3o  de  d\u00e9bitos  judiciais  elaborada  pelo  E.  \nTribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo  a  partir  da  data  desta  senten\u00e7a,  nos  termos  da  S\u00famula  \n362  do  STJ,  \nal\u00e9m   de   juros   de   mora   de   1%   ao   m\u00eas,   contados   da   negativa\u00e7\u00e3o   indevida,   ou  \nseja,   03\/06\/2011   (fls.   21),   nos   termos   da   S\u00famula   54   do   STJ.\n  CONDENO  o  r\u00e9u,  ainda,  a  pagar  as  custas  e  as  despesas  \nprocessuais  finais,  al\u00e9m  de  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  ao  procurador  da  autora,   que  fixo  em  \n10%  do  valor  atualizado  da  condena\u00e7\u00e3o.\nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  do Rio  Preto , 17  de  junho  de 2014 .\nFl\u00e1vio  Dassi  Vianna\nJuiz  de  Direito\nAssinado  Digitalmente  nos  termos  da  Lei  11.419\/06Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4007973-05.2013.8.26.0576 e c\u00f3digo F8B06. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIO DASSI VIANNA, liberado nos autos em 18\/06\/2014 \u00e0s 10:09 . fls. 140"}},{"data":"11\/03\/2014","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/03\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que decorreu o prazo legal sem que a autora especificasse eventuais provas que ainda entendesse necess\u00e1rias. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/02\/2014","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 05\/03\/2014 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2014","descricao":"Processo Entranhado   Entranhado o processo 4007973-05.2013.8.26.0576\/80004 - Classe: Indica\u00e7\u00e3o de Provas em Procedimento Ordin\u00e1rio - Assunto principal: Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSRP.14.70007497-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 05\/02\/2014 08:06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0047\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/01\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/02\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1583 P\u00e1gina: 1264\/1275","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/01\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0047\/2014 Teor do ato: Vistas dos autos \u00e0s partes para: especificar as provas que eventualmente ainda pretendam produzir, justificando sua pertin\u00eancia e real necessidade ao desfecho do caso, no prazo individual de cinco dias, iniciando-se pelo autor, ap\u00f3s, vista ao requerido. Advogados(s): Fabiana Busqueti da Silva (OAB 151805\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/01\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vistas dos autos \u00e0s partes para: especificar as provas que eventualmente ainda pretendam produzir, justificando sua pertin\u00eancia e real necessidade ao desfecho do caso, no prazo individual de cinco dias, iniciando-se pelo autor, ap\u00f3s, vista ao requerido.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/01\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSRP.14.70001715-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 13\/01\/2014 15:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/01\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSRP.14.70001542-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/01\/2014 09:30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/12\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0252\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/12\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/01\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1564 P\u00e1gina: 1302\/1305","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/12\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0252\/2013 Teor do ato: ATO 1: Ao autor para: manifestar-se, em r\u00e9plica no prazo de 10 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o juntada (art. 326 ou 327 do CPC). ATO 2: Ao r\u00e9u para: regularizar, em 15 dias, a sua representa\u00e7\u00e3o processual, providenciando o recolhimento de Taxa da Caixa de Previd\u00eancia de Advogados CPA Guia Gare C\u00f3digo 304-6. Advogados(s): Fabiana Busqueti da Silva (OAB 151805\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2013","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    ATO 1: Ao autor para: manifestar-se, em r\u00e9plica no prazo de 10 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o juntada (art. 326 ou 327 do CPC). ATO 2: Ao r\u00e9u para: regularizar, em 15 dias, a sua representa\u00e7\u00e3o processual, providenciando o recolhimento de Taxa da Caixa de Previd\u00eancia de Advogados CPA Guia Gare C\u00f3digo 304-6.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/12\/2013","descricao":"Documento Juntado   N\u00ba Protocolo: WSRP.13.70016431-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 11\/12\/2013 17:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2013","descricao":"Documento Juntado   N\u00ba Protocolo: WSRP.13.70016431-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 11\/12\/2013 17:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2013","descricao":"Documento Juntado   N\u00ba Protocolo: WSRP.13.70016431-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 11\/12\/2013 17:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2013","descricao":"Documento Juntado   N\u00ba Protocolo: WSRP.13.70016431-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 11\/12\/2013 17:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2013","descricao":"Procura\u00e7\u00e3o\/substabelecimento Juntada   N\u00ba Protocolo: WSRP.13.70016431-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 11\/12\/2013 17:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSRP.13.70016431-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 11\/12\/2013 17:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2013","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/11\/2013","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/11\/2013","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - SERASA - Exclus\u00e3o de Dados Cadastrais","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/11\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0178\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/11\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/11\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1543 P\u00e1gina: 1312\/1319","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2013","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - SCPC - Exclus\u00e3o de Apontamento","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/11\/2013","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/11\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0178\/2013 Teor do ato: Vistos. Defiro o pedido de assist\u00eancia judici\u00e1ria postulado pela autora. Anote-se. Defiro tamb\u00e9m a tutela antecipada para exclus\u00e3o do nome da autora dos \u00f3rg\u00e3os de restri\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito (SCPC local, Serasa e Associa\u00e7\u00e3o Comercial de S\u00e3o Paulo) enquanto os fatos estiverem sendo discutidos judicialmente. Expe\u00e7a-se o instrumental necess\u00e1rio, com encaminhamento pela serventia. CITE-SE o r\u00e9u para os termos da a\u00e7\u00e3o em ep\u00edgrafe, cuja c\u00f3pia da inicial segue em anexo, ficando advertido do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Em caso de cumprimento por oficial de justi\u00e7a, ficam desde logo autorizados os benef\u00edcios do art. 172, \u00a72\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. Deve ficar consignado que, por se tratar de processo que tramita sob a forma digital, eventual manifesta\u00e7\u00e3o da parte dever\u00e1 ser feita por meio de peticionamento eletr\u00f4nico, sob pena de ser considerada como n\u00e3o realizada, nos termos da Resolu\u00e7\u00e3o 511\/2011 do E. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo. Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia digitada, como carta de cita\u00e7\u00e3o, ficando, ainda, ciente de que o recibo que a acompanha valer\u00e1 como comprovante de que esta cita\u00e7\u00e3o se efetivou. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Int. Advogados(s): Fabiana Busqueti da Silva (OAB 151805\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/11\/2013","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Defiro o pedido de assist\u00eancia judici\u00e1ria postulado pela autora. Anote-se. Defiro tamb\u00e9m a tutela antecipada para exclus\u00e3o do nome da autora dos \u00f3rg\u00e3os de restri\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito (SCPC local, Serasa e Associa\u00e7\u00e3o Comercial de S\u00e3o Paulo) enquanto os fatos estiverem sendo discutidos judicialmente. Expe\u00e7a-se o instrumental necess\u00e1rio, com encaminhamento pela serventia. CITE-SE o r\u00e9u para os termos da a\u00e7\u00e3o em ep\u00edgrafe, cuja c\u00f3pia da inicial segue em anexo, ficando advertido do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Em caso de cumprimento por oficial de justi\u00e7a, ficam desde logo autorizados os benef\u00edcios do art. 172, \u00a72\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. Deve ficar consignado que, por se tratar de processo que tramita sob a forma digital, eventual manifesta\u00e7\u00e3o da parte dever\u00e1 ser feita por meio de peticionamento eletr\u00f4nico, sob pena de ser considerada como n\u00e3o realizada, nos termos da Resolu\u00e7\u00e3o 511\/2011 do E. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo. Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia digitada, como carta de cita\u00e7\u00e3o, ficando, ainda, ciente de que o recibo que a acompanha valer\u00e1 como comprovante de que esta cita\u00e7\u00e3o se efetivou. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Marechal  Deodoro, 3036, S\u00e3o  Jos\u00e9  do Rio  Preto -SP  - 15010-902\nCONCLUS\u00c3O\nAos 14  de  novembro  de  2013 ,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  Fl\u00e1vio  Dassi  Vianna  \n-  MM.  Juiz  de  Direito  da  6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL  de  S\u00e3o  Jos\u00e9  do  Rio  Preto\nEu,  ____________________  ( Louise  Helena  Milani  Girardi ), Assistente  Judici\u00e1rio , subscrevi.\nDECIS\u00c3O\/CARTA\nProcesso  n\u00ba: 4007973-05.2013.8.26.0576  \nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : MARIA HELENA  DA SILVA  DUARTE\nRequerido : BANCO ITA\u00da S\/A\nA(o) Ilmo(a)  Sr(a):\nBANCO  ITA\u00da S\/A\nRua  Bernardino  de Campos,  3113\n15015-300        S\u00e3o  Jos\u00e9  do Rio  Preto -SP\nVistos.\nDefiro  o  pedido  de  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  postulado  pel a autora . Anote-se\n.\nDefiro  tamb\u00e9m  a  tutela  antecipada  para  exclus\u00e3o  do  nome  da  autora  dos  \n\u00f3rg\u00e3os  de  restri\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  (SCPC  local,  Serasa  e  Associa\u00e7\u00e3o  Comercial  de  S\u00e3o  Paulo)  \nenquanto  os  fatos  estiverem  sendo  discutidos  judicialmente.  Expe\u00e7a-se  o  instrumental  \nnecess\u00e1rio,  com  encaminhamento  pela  serventia.\nCITE-SE  o  r\u00e9u  para  os  termos  da  a\u00e7\u00e3o  em  ep\u00edgrafe,  cuja  c\u00f3pia  da  inicial  \nsegue  em  anexo,  ficando  advertido  do  prazo  de  15  (quinze)  dias  para  apresentar  a  defesa,  \nsob  pena  de  serem  presumidos  como  verdadeiros  os  fatos  articulados  na  inicial,  nos  termos  \ndo  artigo  285  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  Em  caso  de  cumprimento  por  oficial  de  \njusti\u00e7a,  ficam  desde  logo  autorizados  os  benef\u00edcios  do  art.  172,  \u00a72\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil.\nDeve ficar  consignado  que,  por  se  tratar  de  processo  que  tramita  sob  a \nforma  digital,  eventual  manifesta\u00e7\u00e3o  da  parte  dever\u00e1  ser  feita  por  meio  de  peticionamento  \neletr\u00f4nico,  sob  pena  de  ser  considerada  como  n\u00e3o  realizada,  nos  termos  da  Resolu\u00e7\u00e3o  \n511\/2011  do  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4007973-05.2013.8.26.0576 e c\u00f3digo 417B3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIO DASSI VIANNA, liberado nos autos em 14\/11\/2013 \u00e0s 14:13 . fls. 22\n\nServir\u00e1 a  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  carta  de  cita\u00e7\u00e3o ,  ficando,  \nainda,  ciente  de  que  o  recibo  que  a  acompanha  valer\u00e1  como  comprovante  de  que  esta  \ncita\u00e7\u00e3o  se  efetivou.  Cumpra-se  na  forma  e  sob  as  penas  da  Lei.\nInt.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  do Rio  Preto , 14  de  novembro  de 2013 .\nFl\u00e1vio Dassi Vianna\nJuiz  de Direito\nAssinado  Digitalmente  nos termos  da Lei  11.419\/06\n(C\u00d3PIA  DA INICIAL  SEGUE ANEXA  E FICA  FAZENDO  PARTE INTEGRANTE  DESTA)Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4007973-05.2013.8.26.0576 e c\u00f3digo 417B3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIO DASSI VIANNA, liberado nos autos em 14\/11\/2013 \u00e0s 14:13 . fls. 23\n\nCECOMPROVA\u00c7\u00c3O\n DE ENTREGA\n REMESSA  LOCAL AG\u00caNCIA\n e\nDATA  DE POSTAGEM  \n                              TRIBUNAL\n                                       DE\n                                  JUSTI\u00c7A\nDESTINAT\u00c1RIO\nBANCO  ITA\u00da  S\/A\nRua  Bernardino  de  Campos,  3113\n15015-300       S\u00e3o  Jos\u00e9  do  Rio  Preto -SP CARIMBO\n   UNIDADE  DE ENTREGA\nENDERE\u00c7O  PARA DEVOLU\u00c7\u00c3O  DO CE\nForo  de S\u00e3o  Jos\u00e9  do Rio  Preto  - Cart\u00f3rio  da 6\u00aa. Vara  C\u00edvel\nRua  Marechal  Deodoro, 3036\n15010-902        S\u00e3o  Jos\u00e9  do Rio  Preto -SP\nTENTATIVAS  DE ENTREGA\n 1\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h\n 2\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h\n 3\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h MOTIVOS\n DE DEVOLU\u00c7\u00c3O\n (1)  Mudou-se                         (4)  Desconhecido       (7)  Ausente\n (2)  Endere\u00e7o  insuficiente      (5)  Recusado             (8)  Falecido\n (3)  N\u00e3o  existe  o n\u00famero        (6)  N\u00e3o  procurado    (9)  Outros:________________ RUBRICA\n E MATR\u00cdCULA  \nDO  CARTEIRO\nATEN\u00c7\u00c3O:\nAp\u00f3s  3(tr\u00eas)  tentativas  de entrega,  devolver  o \nobjet o.  \n  (    )  Informa\u00e7\u00e3o  prestada pelo porteiro  ou s\u00edndico.     (    )  Reintegrado  ao Servi\u00e7o  Postal em ____\/____\/_______.\n Uso  exclusivo  do Cliente:  PROCESSO  N\u00ba 4007973-05.2013.8.26.0576\nASSINATURA  DO RECEBEDOR DATA DA ENTREGA\nNOME  LEG\u00cdVEL  DO RECEBEDOR\n_____\/_____\/__________\nAR  \n AVISO  DE RECEBIMENTO\n  AG\u00caNCIA\n e\nDATA  DE POSTAGEM Reservado\n espa\u00e7o \u00e0 \nmen\u00e7\u00e3o  MP\nDESTINAT\u00c1RIO\nBANCO  ITA\u00da  S\/A\nRua  Bernardino  de  Campos,  3113\n15015-300       S\u00e3o  Jos\u00e9  do  Rio  Preto -SP CARIMBO\nUNIDADE  DE ENTREGA\nENDERE\u00c7O  PARA DEVOLU\u00c7\u00c3O  DO AR\nForo  de S\u00e3o  Jos\u00e9  do Rio  Preto  - Cart\u00f3rio  da 6\u00aa. Vara  C\u00edvel\nRua  Marechal  Deodoro, 3036\n15010-902        S\u00e3o  Jos\u00e9  do Rio  Preto -SP\nTENTATIVAS  DE ENTREGA\n 1\u00ba  ____\/____\/________         _____:_____h\n 2\u00ba  ____\/____\/________         _____:_____h\n 3\u00ba  ____\/____\/________         _____:_____h\nATEN\u00c7\u00c3O:\nAp\u00f3s  3 (tr\u00eas)  tentativas  de entrega,  \ndevolver  o objeto.  \nUso  exclusivo  do  Cliente:  PROC.  N\u00ba  4007973-05.2013.8.26.0576 RUBRICA\n E MATR\u00cdCULA  \nDO  CARTEIRO\nMOTIVOS  DE DEVOLU\u00c7\u00c3O\n (1)  Mudou-se                            (4)  Desconhecido        (7)  Ausente\n (2)  Endere\u00e7o  insuficiente        (5)  Recusado               (8)  Falecido\n (3)  N\u00e3o  existe  o n\u00famero          (6)  N\u00e3o  procurado       (9)  Outros:  \n_______________\n(   )  Informa\u00e7\u00e3o  prestada pelo porteiro  ou s\u00edndico.     (    )  Reintegrado  ao Servi\u00e7o  Postal em \n____\/____\/_______.\nASSINATURA  DO RECEBEDOR DATA DA ENTREGA\n_____\/_____\/__________\nNOME  LEG\u00cdVEL  DO RECEBEDOR\nN\u00ba DO  DOCUMENTO  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4007973-05.2013.8.26.0576 e c\u00f3digo 417B3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIO DASSI VIANNA, liberado nos autos em 14\/11\/2013 \u00e0s 14:13 . fls. 24"}},{"data":"12\/11\/2013","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/11\/2013","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/11\/2013","descricao":"Documento Juntado   N\u00ba Protocolo: WSRP.13.70009507-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/11\/2013 14:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/11\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSRP.13.70009507-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/11\/2013 14:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/11\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0157\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/11\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/11\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1535 P\u00e1gina: 1315\/1323","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0157\/2013 Teor do ato: Vistos. Defiro o pedido de Assist\u00eancia Judici\u00e1ria. Anote-se. \u00c0 autora para, no prazo de 10 (dez) dias, trazer aos autos c\u00f3pia leg\u00edvel do documento de fls. 16. Int. Advogados(s): Fabiana Busqueti da Silva (OAB 151805\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2013","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Defiro o pedido de Assist\u00eancia Judici\u00e1ria. Anote-se. \u00c0 autora para, no prazo de 10 (dez) dias, trazer aos autos c\u00f3pia leg\u00edvel do documento de fls. 16. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nEndere\u00e7o  Completo  da Vara  do Processo<<  Campo exclu\u00eddo  do banco  de \ndados  >>\n DESPACHO \nCONCLUS\u00c3O\nAos 04  de  novembro  de  2013 ,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  Fl\u00e1vio  Dassi  Vianna  \n-  MM.  Juiz  de  Direito  da  6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL  de  S\u00e3o  Jos\u00e9  do  Rio  Preto\nEu,  ____________________  (Cleber  de  Souza  Damaceno ),  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , \nsubscrevi.\nProcesso  n\u00ba: 4007973-05.2013.8.26.0576   2013\/002530\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento  Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente :MARIA HELENA  DA SILVA  DUARTE\nRequerido : BANCO ITA\u00da S\/A\n                                                      \nVistos.\nDefiro  o  pedido  de  Assist\u00eancia  Judici\u00e1ria.  Anote-se\n.\n\u00c0  autora  para,  no  prazo  de  10  (dez)  dias,  trazer  aos  autos  c\u00f3pia  leg\u00edvel  do  \ndocumento  de  fls.  16.\nInt. S\u00e3o  Jos\u00e9  do  Rio  Preto , 04  de  novembro  de  2013\nFL\u00c1VIO  DASSI VIANNA\nJuiz  de Direito  \nAssinado  Digitalmente  nos termos  da Lei  11.419\/06Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4007973-05.2013.8.26.0576 e c\u00f3digo 3B209. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIO DASSI VIANNA, liberado nos autos em 04\/11\/2013 \u00e0s 13:42 . fls. 17"}},{"data":"01\/11\/2013","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/11\/2013","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"08\/11\/2013","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/12\/2013","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"13\/01\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/01\/2014","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"05\/02\/2014","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"15\/07\/2014","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"12\/08\/2014","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"13\/06\/2017","tipo":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o do Processo"},{"data":"17\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"}],"audiencias":null,"incidentes":[{"data":"","classe":""},{"data":"21\/06\/2017","classe":"Cumprimento de senten\u00e7a - 00001"}],"total_andamentos_retornados":58,"total_andamentos":58},{"processo":"Cumprimento de senten\u00e7a  \u00a0  (4007973-05.2013.8.26.0576)","classe":null,"classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":null,"juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[{"tipo":"Exeqte","nome":"MARIA HELENA DA SILVA DUARTE"},{"tipo":"Exectdo","nome":"BANCO ITA\u00da S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Fabiana Busqueti da Silva"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certifico e dou f\u00e9 que a r. senten\u00e7a de fls. 19 transitou em julgado em 04\/10\/2017. Nada Mais.","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Guia Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0632\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 1998\/2009","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que h\u00e1 custas no valor de R$ 350,79 (trezentos e cinquenta reais e setenta e nove centavos) a serem pagas pelo executado . Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0632\/2017 Teor do ato: Diante do pagamento do d\u00e9bito, como noticiado \u00e0s fls. 13 e 17\/18, JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o de Cumprimento de Senten\u00e7a - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral movida por MARIA HELENA DA SILVA DUARTE em face de BANCO ITA\u00da S\/A, com fundamento no artigo 924, II, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Desde j\u00e1, defiro expedi\u00e7\u00e3o de guia de levantamento dos valores depositado as fls. 15 e 16 em favor do credor.Notifique-se o executado para pagamento de eventuais custas processuais finais no prazo e sob as penas da Lei.Transitada em julgado e recolhidas as eventuais custas processuais finais, arquivem-se os autos com as anota\u00e7\u00f5es e cautelas de praxe.Caso n\u00e3o haja o pagamento das custas processuais no prazo legal, fica determinado desde logo inscri\u00e7\u00e3o na D\u00edvida Ativa do Estado e\/ou no Cadin Estadual, expedindo-se, para tanto, certid\u00e3o respectiva.P.R.I.C.(Nota do Cart\u00f3rio: Dever\u00e1 o executado providenciar o recolhimento das custas finais em aberto, no valor de R$ 350,79, devidas ao Estado, na Guia DARE - C\u00f3digo 230-6) - Advogados(s): Fabiana Busqueti da Silva (OAB 151805\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Diante do pagamento do d\u00e9bito, como noticiado \u00e0s fls. 13 e 17\/18, JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o de Cumprimento de Senten\u00e7a - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral movida por MARIA HELENA DA SILVA DUARTE em face de BANCO ITA\u00da S\/A, com fundamento no artigo 924, II, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Desde j\u00e1, defiro expedi\u00e7\u00e3o de guia de levantamento dos valores depositado as fls. 15 e 16 em favor do credor.Notifique-se o executado para pagamento de eventuais custas processuais finais no prazo e sob as penas da Lei.Transitada em julgado e recolhidas as eventuais custas processuais finais, arquivem-se os autos com as anota\u00e7\u00f5es e cautelas de praxe.Caso n\u00e3o haja o pagamento das custas processuais no prazo legal, fica determinado desde logo inscri\u00e7\u00e3o na D\u00edvida Ativa do Estado e\/ou no Cadin Estadual, expedindo-se, para tanto, certid\u00e3o respectiva.P.R.I.C.(Nota do Cart\u00f3rio: Dever\u00e1 o executado providenciar o recolhimento das custas finais em aberto, no valor de R$ 350,79, devidas ao Estado, na Guia DARE - C\u00f3digo 230-6) -","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ABDO  MUANIS,  991, S\u00e3o  Jos\u00e9  do Rio  Preto  - SP  - CEP  15090-140  \n      \n4007973-05.2013.8.26.0576\/01 - lauda  1\nCONCLUS\u00c3O\nAos 04  de  setembro  de  2017 ,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  Andr\u00e9  da  \nFonseca  Tavares  -  MM.  Juiz  de  Direito  da  6\u00aa  Vara  C\u00edvel  de  S\u00e3o  Jos\u00e9  do  Rio  Preto\nEu,  _____,  ( Natalia  Regina  Lacerda  Silva ), Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , subscrevi.\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 4007973-05.2013.8.26.0576\/01\nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nExeq\u00fcente : MARIA HELENA  DA SILVA  DUARTE\nExecutado : BANCO ITA\u00da S\/A\nVistos.\nDiante  do  pagamento  do  d\u00e9bito,  como  noticiado  \u00e0s  fls.  13  \ne   17\/18,  JULGO  EXTINTA  a  presente  a\u00e7\u00e3o  de  Cumprimento  de  Senten\u00e7a  - \nIndeniza\u00e7\u00e3o  por  Dano  Moral  movida  por  MARIA  HELENA  DA  SILVA  DUARTE   em  \nface  de  BANCO  ITA\u00da  S\/A ,  com  fundamento  no  artigo  924,  II,  do  Novo  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.\nDesde j\u00e1,  defiro  expedi\u00e7\u00e3o  de  guia  de  levantamento  dos  \nvalores  depositado  as  fls.  15  e  16  em  favor  do  credor.\nNotifique-se  o  executado  para  pagamento  de  eventuais   \ncustas  processuais  finais  no  prazo  e  sob  as  penas  da  Lei.\nTransitada  em  julgado  e  recolhidas  as  eventuais  custas  \nprocessuais  finais,  arquivem-se  os  autos  com  as  anota\u00e7\u00f5es  e  cautelas  de  praxe.\nCaso  n\u00e3o  haja  o pagamento  das  custas  processuais  no  \nprazo  legal,  fica  determinado  desde  logo  inscri\u00e7\u00e3o  na  D\u00edvida  Ativa  do  Estado  e\/ou  no  \nCadin  Estadual,  expedindo-se,  para  tanto,  certid\u00e3o  respectiva.\nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  do Rio  Preto , 04  de  setembro  de 2017 .\nAndr\u00e9  da  Fonseca  Tavares\nJuiz  de  Direito\nAssinado  Digitalmente  nos  termos  da  Lei  11.419\/06Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4007973-05.2013.8.26.0576 e c\u00f3digo 1AA0FF6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDRE DA FONSECA TAVARES, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 17:52 . fls. 19"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSRP.17.70259716-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 22\/08\/2017 13:51","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSRP.17.70243475-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Extin\u00e7\u00e3o do Processo Data: 09\/08\/2017 12:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0554\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2403 P\u00e1gina: 1719\/1728","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0554\/2017 Teor do ato: Manifeste-se o(a) depositante (executado) a que t\u00edtulo foi feito o dep\u00f3sito retro juntado, no prazo de 05 dias. Ap\u00f3s, manifeste-se a parte autora\/credora. Advogados(s): Fabiana Busqueti da Silva (OAB 151805\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Manifeste-se o(a) depositante (executado) a que t\u00edtulo foi feito o dep\u00f3sito retro juntado, no prazo de 05 dias. Ap\u00f3s, manifeste-se a parte autora\/credora.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0462\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2382 P\u00e1gina: 1988\/2001","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0462\/2017 Teor do ato: Vistos.Intime-se o devedor para pagamento do valor remanescente, nos termos do artigo 523 do C\u00f3digo de Processo Civil.Int. Advogados(s): Fabiana Busqueti da Silva (OAB 151805\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Intime-se o devedor para pagamento do valor remanescente, nos termos do artigo 523 do C\u00f3digo de Processo Civil.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Abdo  Muanis,  991, (cart\u00f3rio:  2\u00ba andar,  sala de audi\u00eancias:  7\u00ba andar),  Nova \nRedentora  - CEP  15090-140,  Fone: (17) 3226-7877,  S\u00e3o Jos\u00e9  do Rio  Preto-SP  - \nE-mail:  riopreto6cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 4007973-05.2013.8.26.0576\/01  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nAos 03  de  julho  de  2017 ,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  \nAdilson   Araki   Ribeiro -  \nMM.  Juiz  de  Direito  da  6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL  de  \nS\u00e3o   Jos\u00e9   do   Rio   Preto\nEu,  ____________________  (Mainara  Carolina  Nascimento  Duque ), Estagi\u00e1rio  N\u00edvel  Superior , \nsubscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 4007973-05.2013.8.26.0576\/01   -  (2013\/002530 )\nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nExeq\u00fcente : MARIA HELENA  DA SILVA  DUARTE\nExecutado : BANCO ITA\u00da S\/A\nVistos.\nIntime-se o  devedor  para  pagamento  do  valor  remanescente,  nos  termos  do  artigo  \n523  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nInt.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  do  Rio  Preto , 03  de  julho  de  2017 .\n                                                                        Adilson  Araki  Ribeiro\n                                                                                   Juiz  de  Direito\n                         Assinado  Digitalmente  nos  termos  da  Lei  11.419\/06.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4007973-05.2013.8.26.0576 e c\u00f3digo 17C20B3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADILSON ARAKI RIBEIRO, liberado nos autos em 03\/07\/2017 \u00e0s 11:00 . fls. 6"}},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   Processo principal: 4007973-05.2013.8.26.0576","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"09\/08\/2017","tipo":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o do Processo"},{"data":"22\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":18,"total_andamentos":18}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"202928960","codPublicacaoOrigem":"493853372","dataDivulgacao":"Dec 19 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 20 2013 12:00:00:000AM","numero":"4007973-05.2013.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1564","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4007973-05.2013.8.26.0576 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - MARIA HELENA DA SILVA DUARTE - BANCO ITA\u00da S\/A - ATO 1: Ao autor para: manifestar-se, em r\u00e9plica no prazo de 10 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o juntada (art. 326 ou 327 do CPC). ATO 2: Ao r\u00e9u para: regularizar, em 15 dias, a sua representa\u00e7\u00e3o processual, providenciando o recolhimento de Taxa da Caixa de Previd\u00eancia de Advogados CPA Guia Gare C\u00f3digo 304-6. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), FABIANA BUSQUETI DA SILVA (OAB 151805\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUIS GON\u00c7ALVES DA CUNHA J\u00daNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULO CESAR DO CARMO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1303","paginaFinal":"1303","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"374224","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"2441420","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"349","usuarioCadastro":"fabio.kawano","dataHoraCadastro":"Dec 19 2013 02:11:39:863AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4007973-05.2013.8.26.0576","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"4007973-05.2013.8.26.0576","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"271380915","codPublicacaoOrigem":"596902551","dataDivulgacao":"Nov 10 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 11 2014 12:00:00:000AM","numero":"4007973-05.2013.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1772","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"1","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"4007973-05.2013.8.26.0576; Processo Digital.Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res.551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o; Comarca: S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto; Vara: 6\u00aa Vara C\u00edvel; N\u00ba origem: 4007973-05.2013.8.26.0576; Assunto: Banc\u00e1rios; Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A; Advogado: Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB: 23134\/SP); Apelada: MARIA HELENA DA SILVA DUARTE (Justi\u00e7a Gratuita); Advogada: Fabiana Busqueti da Silva (OAB: 151805\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br).Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II-Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Recursos  Entrada de Autos de Direito Privado 2- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 44- Ipiranga\r\nPROCESSOS ENTRADOS EM 04\/11\/2014","paginaInicial":"227","paginaFinal":"227","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"450529","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"4071307","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"541","usuarioCadastro":"edilaine.arrono","dataHoraCadastro":"Nov  9 2014 11:13:25:010AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4007973-05.2013.8.26.0576","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"4007973-05.2013.8.26.0576|4007973-05.2013.8.26.0576","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"716267142","codPublicacaoOrigem":"1174435361","dataDivulgacao":"Jul 18 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 19 2017 12:00:00:000AM","numero":"4007973-05.2013.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2390","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4007973-05.2013.8.26.0576 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - MARIA HELENA DA SILVA DUARTE - BANCO ITA\u00da S\/A - Vistos.Cumpra-se o v. ac\u00f3rd\u00e3o de fls. 174\/179, proferido pela E. Corte, que deu provimento parcial ao recurso, dando-se ci\u00eancia \u00e0s partes.N\u00e3o obstante, manifeste-se a exequente se o valor depositado \u00e0 fl. 183 satisfaz integralmente o d\u00e9bitoInt. - ADV: FABIANA BUSQUETI DA SILVA (OAB 151805\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0490\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADILSON ARAKI RIBEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MAIRA VENTURA GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1663","paginaFinal":"1663","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"901732","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24315244","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"573812","usuarioCadastro":"pedro.alves","dataHoraCadastro":"Jul 18 2017 12:11:42:260AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4007973-05.2013.8.26.0576","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"4007973-05.2013.8.26.0576","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"728542178","codPublicacaoOrigem":"1182338895","dataDivulgacao":"Aug  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  7 2017 12:00:00:000AM","numero":"4007973-05.2013.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2403","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4007973-05.2013.8.26.0576\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - MARIA HELENA DA SILVA DUARTE - BANCO ITA\u00da S\/A - Manifeste-se o(a) depositante (executado) a que t\u00edtulo foi feito o dep\u00f3sito retro juntado, no prazo de 05 dias. Ap\u00f3s, manifeste-se a parte autora\/credora. - ADV: FABIANA BUSQUETI DA SILVA (OAB 151805\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0554\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADILSON ARAKI RIBEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MAIRA VENTURA GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1728","paginaFinal":"1728","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"909225","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"24947687","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"573812","usuarioCadastro":"pedro.alves","dataHoraCadastro":"Aug  3 2017 11:59:56:863PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4007973-05.2013.8.26.0576","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"4007973-05.2013.8.26.0576","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752494516","codPublicacaoOrigem":"1198636345","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"4007973-05.2013.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4007973-05.2013.8.26.0576\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - MARIA HELENA DA SILVA DUARTE - BANCO ITA\u00da S\/A - Diante do pagamento do d\u00e9bito, como noticiado \u00e0s fls. 13 e 17\/18, JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o de Cumprimento de Senten\u00e7a - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral movida por MARIA HELENA DA SILVA DUARTE em face de BANCO ITA\u00da S\/A, com fundamento no artigo 924, II, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Desde j\u00e1, defiro expedi\u00e7\u00e3o de guia de levantamento dos valores depositado as fls. 15 e 16 em favor do credor.Notifique-se o executado para pagamento de eventuais custas processuais finais no prazo e sob as penas da Lei.Transitada em julgado e recolhidas as eventuais custas processuais finais, arquivem-se os autos com as anota\u00e7\u00f5es e cautelas de praxe.Caso n\u00e3o haja o pagamento das custas processuais no prazo legal, fica determinado desde logo inscri\u00e7\u00e3o na D\u00edvida Ativa do Estado e\/ou no Cadin Estadual, expedindose, para tanto, certid\u00e3o respectiva.P.R.I.C.(Nota do Cart\u00f3rio: Dever\u00e1 o executado providenciar o recolhimento das custas finais em aberto, no valor de R$ 350,79, devidas ao Estado, na Guia DARE - C\u00f3digo 230-6) - - ADV: FABIANA BUSQUETI DA SILVA (OAB 151805\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0632\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADILSON ARAKI RIBEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MAIRA VENTURA GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2008","paginaFinal":"2008","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"923944","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26123302","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"573812","usuarioCadastro":"pedro.alves","dataHoraCadastro":"Sep 11 2017 11:35:25:493PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4007973-05.2013.8.26.0576","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"4007973-05.2013.8.26.0576","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"194559746","codPublicacaoOrigem":"479020300","dataDivulgacao":"Nov  6 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  7 2013 12:00:00:000AM","numero":"4007973-05.2013.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1535","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4007973-05.2013.8.26.0576-Procedimento Ordin\u00e1rio-Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral-MARIA HELENA DA SILVA DUARTE - BANCO ITA\u00da S\/A-Vistos.Defiro o pedido de Assist\u00eancia Judici\u00e1ria.Anote-se.\u00c0 autora para, no prazo de 10 (dez) dias, trazer aos autos c\u00f3pia leg\u00edvel do documento de fls.16.Int.-ADV: FABIANA BUSQUETI DA SILVA (OAB 151805\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FL\u00c1VIO DASSI VIANNA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULO CESAR DO CARMO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1323","paginaFinal":"1323","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"364408","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"2256882","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"317","usuarioCadastro":"vinicius.ramos","dataHoraCadastro":"Nov  6 2013 03:02:41:913AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4007973-05.2013.8.26.0576","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"4007973-05.2013.8.26.0576","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"207793907","codPublicacaoOrigem":"502079149","dataDivulgacao":"Jan 31 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  3 2014 12:00:00:000AM","numero":"4007973-05.2013.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1583","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4007973-05.2013.8.26.0576 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - MARIA HELENA DA SILVA DUARTE - BANCO ITA\u00da S\/A - Vistas dos autos \u00e0s partes para: especificar as provas que eventualmente ainda pretendam produzir, justificando sua pertin\u00eancia e real necessidade ao desfecho do caso, no prazo individual de cinco dias, iniciando-se pelo autor, ap\u00f3s, vista ao requerido. - ADV: FABIANA BUSQUETI DA SILVA (OAB 151805\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FL\u00c1VIO DASSI VIANNA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULO CESAR DO CARMO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1271","paginaFinal":"1271","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"382042","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"2595722","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"349","usuarioCadastro":"fabio.kawano","dataHoraCadastro":"Jan 31 2014 03:35:33:347AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4007973-05.2013.8.26.0576","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"4007973-05.2013.8.26.0576","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"241677322","codPublicacaoOrigem":"550335392","dataDivulgacao":"Jul  1 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  2 2014 12:00:00:000AM","numero":"4007973-05.2013.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1680","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"8","cadernoParteTotal":"9","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4007973-05.2013.8.26.0576 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - MARIA HELENA DA SILVA DUARTE - BANCO ITA\u00da S\/A - Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido inicial formulado por MARIA HELENA DA SILVA DUARTE contra BANCO ITA\u00da S\/A para, confirmando a tutela antecipada concedida a fls. 22\/23, CONDENAR o r\u00e9u a pagar \u00e0 autora, a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, a import\u00e2ncia de R$ 21.720,00 (vinte e um mil, setecentos e vinte reais), com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria de acordo com os \u00edndices divulgados na tabela pr\u00e1tica para atualiza\u00e7\u00e3o de d\u00e9bitos judiciais elaborada pelo E. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo a partir da data desta senten\u00e7a, nos termos da S\u00famula 362 do STJ, al\u00e9m de juros de mora de 1% ao m\u00eas, contados da negativa\u00e7\u00e3o indevida, ou seja, 03\/06\/2011 (fls. 21), nos termos da S\u00famula 54 do STJ. CONDENO o r\u00e9u, ainda, a pagar as custas e as despesas processuais finais, al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios ao procurador da autora, que fixo em 10% do valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o. P.R.I.C.- (Nota do Cart\u00f3rio: Em caso de recurso volunt\u00e1rio de parte n\u00e3o benefici\u00e1ria de assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita, dever\u00e1 ser recolhida, sob pena de deser\u00e7\u00e3o, a custas de preparo de apela\u00e7\u00e3o no valor de R$ 209,65 guia GARE, c\u00f3digo 230-6 - ADV: FABIANA BUSQUETI DA SILVA (OAB 151805\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0369\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FL\u00c1VIO DASSI VIANNA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULO CESAR DO CARMO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1408","paginaFinal":"1408","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"416333","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"3347865","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Jul  1 2014 07:39:39:567AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4007973-05.2013.8.26.0576","numeroAntigo":"22\/23","numeroUnificado":"4007973-05.2013.8.26.0576|22\/23","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"196677416","codPublicacaoOrigem":"483040669","dataDivulgacao":"Nov 19 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 20 2013 12:00:00:000AM","numero":"4007973-05.2013.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1543","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4007973-05.2013.8.26.0576 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - MARIA HELENA DA SILVA DUARTE - BANCO ITA\u00da S\/A - Vistos. Defiro o pedido de assist\u00eancia judici\u00e1ria postulado pela autora. Anote-se. Defiro tamb\u00e9m a tutela antecipada para exclus\u00e3o do nome da autora dos \u00f3rg\u00e3os de restri\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito (SCPC local, Serasa e Associa\u00e7\u00e3o Comercial de S\u00e3o Paulo) enquanto os fatos estiverem sendo discutidos judicialmente. Expe\u00e7a-se o instrumental necess\u00e1rio, com encaminhamento pela serventia. CITE-SE o r\u00e9u para os termos da a\u00e7\u00e3o em ep\u00edgrafe, cuja c\u00f3pia da inicial segue em anexo, ficando advertido do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Em caso de cumprimento por oficial de justi\u00e7a, ficam desde logo autorizados os benef\u00edcios do art. 172, \u00a72\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. Deve ficar consignado que, por se tratar de processo que tramita sob a forma digital, eventual manifesta\u00e7\u00e3o da parte dever\u00e1 ser feita por meio de peticionamento eletr\u00f4nico, sob pena de ser considerada como n\u00e3o realizada, nos termos da Resolu\u00e7\u00e3o 511\/2011 do E. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo. Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia digitada, como carta de cita\u00e7\u00e3o, ficando, ainda, ciente de que o recibo que a acompanha valer\u00e1 como comprovante de que esta cita\u00e7\u00e3o se efetivou. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Int. - ADV: FABIANA BUSQUETI DA SILVA (OAB 151805\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FL\u00c1VIO DASSI VIANNA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULO CESAR DO CARMO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1317","paginaFinal":"1317","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"366991","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"2307022","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"317","usuarioCadastro":"vinicius.ramos","dataHoraCadastro":"Nov 19 2013 03:36:04:273AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4007973-05.2013.8.26.0576","numeroAntigo":"511\/2011","numeroUnificado":"4007973-05.2013.8.26.0576|511\/2011","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"249117733","codPublicacaoOrigem":"560979081","dataDivulgacao":"Aug  1 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  4 2014 12:00:00:000AM","numero":"4007973-05.2013.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1702","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"8","cadernoParteTotal":"9","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4007973-05.2013.8.26.0576 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - MARIA HELENA DA SILVA DUARTE - BANCO ITA\u00da S\/A - Vistos. Recebo a apela\u00e7\u00e3o de fls. 142\/156, em seu efeito devolutivo somente na parte que diz respeito \u00e0 tutela antecipada concedida a fls. 22\/23 e mantida na senten\u00e7a proferida a fls. 137\/140, nos termos do artigo 520, VII do C\u00f3digo de Processo Civil. Quanto ao mais, a apela\u00e7\u00e3o \u00e9 recebida em seus efeitos suspensivo e devolutivo (art.520 do CPC). \u00c0 apelada para apresentar contrarraz\u00f5es, no prazo legal. Oportunamente, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, com as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es de praxe. Intime-se. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/ SP), FABIANA BUSQUETI DA SILVA (OAB 151805\/SP)","despacho":"C\u00edvel \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0449\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FL\u00c1VIO DASSI VIANNA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULO CESAR DO CARMO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1372","paginaFinal":"1372","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"424819","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"3510941","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Aug  1 2014 07:32:00:633AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4007973-05.2013.8.26.0576","numeroAntigo":"142\/156","numeroUnificado":"4007973-05.2013.8.26.0576|142\/156|22\/23|137\/140","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"709729740","codPublicacaoOrigem":"1169285073","dataDivulgacao":"Jul  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  7 2017 12:00:00:000AM","numero":"4007973-05.2013.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2382","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4007973-05.2013.8.26.0576\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - MARIA HELENA DA SILVA DUARTE - BANCO ITA\u00da S\/A - Vistos.Intime-se o devedor para pagamento do valor remanescente, nos termos do artigo 523 do C\u00f3digo de Processo Civil.Int. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), FABIANA BUSQUETI DA SILVA (OAB 151805\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0462\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADILSON ARAKI RIBEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MAIRA VENTURA GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2001","paginaFinal":"2001","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"897080","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24006146","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"573812","usuarioCadastro":"pedro.alves","dataHoraCadastro":"Jul  5 2017 11:39:16:703PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4007973-05.2013.8.26.0576","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"4007973-05.2013.8.26.0576","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"647815992","codPublicacaoOrigem":"1115965075","dataDivulgacao":"Mar 23 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 24 2017 12:00:00:000AM","numero":"4007973-05.2013.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2313","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 4007973-05.2013.8.26.0576 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto - Apelada: MARIA HELENA DA SILVA DUARTE (Justi\u00e7a Gratuita) - Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A - O recurso ser\u00e1 julgado na forma disciplinada pela Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, do \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal, publicada no DJE de 25 de agosto de 2011 e em vigor desde 26 de setembro de 2011. Int. - Magistrado(a) Irineu Fava - Advs: Fabiana Busqueti da Silva (OAB: 151805\/SP) - Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB: 23134\/SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Salas 306\/309","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 23\u00aa C\u00e2mara Extraordin\u00e1ria da Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado - Patio do Col\u00e9gio, 73 - 3\u00ba andar sala 306\/309\r\nDESPACHO","paginaInicial":"873","paginaFinal":"873","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"852611","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20976385","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Mar 22 2017 11:54:44:413PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4007973-05.2013.8.26.0576","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"4007973-05.2013.8.26.0576|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"194331566","codPublicacaoOrigem":"478574347","dataDivulgacao":"Nov  5 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  6 2013 12:00:00:000AM","numero":"4007973-05.2013.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1534","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :4007973-05.2013.8.26.0576 CLASSE :PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO REQTE : MARIA HELENA DA SILVA DUARTE ADVOGADO : 151805\/SP-Fabiana Busqueti da Silva REQDO : BANCO ITA\u00da S\/A VARA :6\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO EM 01\/11\/2013","paginaInicial":"1545","paginaFinal":"1545","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"364102","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"2250953","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"317","usuarioCadastro":"vinicius.ramos","dataHoraCadastro":"Nov  5 2013 03:25:31:770AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4007973-05.2013.8.26.0576","numeroAntigo":"151805","numeroUnificado":"4007973-05.2013.8.26.0576|151805","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"683826328","codPublicacaoOrigem":"1149364809","dataDivulgacao":"May 24 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 25 2017 12:00:00:000AM","numero":"4007973-05.2013.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2353","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 4007973-05.2013.8.26.0576 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto - Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Apelada: MARIA HELENA DA SILVA DUARTE (Justi\u00e7a Gratuita) - Magistrado(a) Irineu Fava - Deram provimento em parte ao recurso. V. U. - APELA\u00c7\u00c3O - A\u00c7\u00c3O DECLARAT\u00d3RIA DE INEXIGIBILIDADE DE D\u00c9BITO C.C. INDENIZA\u00c7\u00c3O POR DANO MORAL - LAN\u00c7AMENTO INDEVIDO DO NOME DA AUTORA JUNTO AOS \u00d3RG\u00c3OS DE PROTE\u00c7\u00c3O AO CR\u00c9DITO - D\u00cdVIDA J\u00c1 DISCUTIDA EM OUTRA A\u00c7\u00c3O - D\u00c9BITO DECLARADO INEXIG\u00cdVEL - NOVA INSER\u00c7\u00c3O - AUS\u00caNCIA DE PROVA DE SE TRATAR DE D\u00cdVIDA DIFERENTE DA DISCUTIDA NA A\u00c7\u00c3O ANTERIOR - \u00d4NUS DA PROVA DO R\u00c9U - INTELIG\u00caNCIA DO ARTIGO 333, II, DO CPC - NEGATIVA\u00c7\u00c3O INDEVIDA - DANO MORAL CONFIGURADO - INDENIZA\u00c7\u00c3O FIXADA EM VALOR EXCESSIVO - REDU\u00c7\u00c3O DETERMINADA - RECURSO PARCIALMENTE PROVIDO PARA ESSE FIM. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 174,23 - (GUIA GRU NO SITE http:\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 181,34 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 87,40 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 581 DE 08\/06\/2016 DO STF. Os valores referente ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso III, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 581\/2016 do STF de 08\/06\/2016. - Advs: Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB: 23134\/SP) - Fabiana Busqueti da Silva (OAB: 151805\/ SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Salas 306\/309","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 23\u00aa C\u00e2mara Extraordin\u00e1ria da Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado - Patio do Col\u00e9gio, 73 - 3\u00ba andar sala 306\/309\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"2208","paginaFinal":"2208","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"877945","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22784902","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"May 24 2017 12:17:08:323AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4007973-05.2013.8.26.0576","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"4007973-05.2013.8.26.0576|551\/2011|581\/2016","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"}]}