{"numero":"4013304-93.2013.8.26.0405","processos":[{"processo":"4013304-93.2013.8.26.0405","classe":"Reintegra\u00e7\u00e3o \/ Manuten\u00e7\u00e3o de Posse","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Arrendamento Mercantil","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"16\/08\/2013 \u00e0s 14:04 - Livre\n8\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Osasco","juiz":"Wilson Lima da Silva","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 29.645,50","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"ITAU UNIBANCO SA"},{"tipo":"Reqdo","nome":"MILVAR SANTOS DA SILVEIRA"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Luis Fernando de Castro"},{"tipo":"Advogado","nome":"Maria Aparecida Lima Nunes"}],"andamentos":[{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WOCO.17.70198002-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 13\/09\/2017 16:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.17.70197977-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/09\/2017 16:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0424\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2423 P\u00e1gina: 2455\/2458","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0424\/2017 Teor do ato: Diante do exposto, JULGO PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o para declarar rescindido o contrato, mantendo-se a liminar para reintegrar o autor definitivamente na posse do ve\u00edculo, objeto do arrendamento.Condeno o vencido ao pagamento das custas e despesas processuais, corrigidas do desembolso, mais honor\u00e1rios advocat\u00edcios de R$1.000,00 (mil reais), corrigidos pela Tabela Pr\u00e1tica do TJ a partir da prola\u00e7\u00e3o desta senten\u00e7a, sujeitando-se a cobran\u00e7a ao disposto no art. 98, \u00a7 3.\u00ba, do CPC, pois, houve pedido e, concede-se a justi\u00e7a gratuita (fls. 52 e 59).P.R.I.C. Advogados(s): Luis Fernando de Castro (OAB 156342\/SP), Maria Aparecida Lima Nunes (OAB 158414\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Diante do exposto, JULGO PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o para declarar rescindido o contrato, mantendo-se a liminar para reintegrar o autor definitivamente na posse do ve\u00edculo, objeto do arrendamento.Condeno o vencido ao pagamento das custas e despesas processuais, corrigidas do desembolso, mais honor\u00e1rios advocat\u00edcios de R$1.000,00 (mil reais), corrigidos pela Tabela Pr\u00e1tica do TJ a partir da prola\u00e7\u00e3o desta senten\u00e7a, sujeitando-se a cobran\u00e7a ao disposto no art. 98, \u00a7 3.\u00ba, do CPC, pois, houve pedido e, concede-se a justi\u00e7a gratuita (fls. 52 e 59).P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   das   Flores,   703 ,   .   -   Jardim   das   Flores\nCEP:   06110-100   -   Osasco   -   SP\nTelefone:   (11)   3681-0206   -   E-mail:   osasco8cv@tjsp.jus.br      \n4013304-93.2013.8.26.0405 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 4013304-93.2013.8.26.0405\nClasse  - Assunto Reintegra\u00e7\u00e3o \/ Manuten\u00e7\u00e3o  de Posse  - Arrendamento  Mercantil\nRequerente : ITAU UNIBANCO  SA\nRequerido : MILVAR SANTOS  DA SILVEIRA\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Juliana   Nishina   De   Azevedo\nVistos.\nITA\u00da  UNIBANCO  S\/A  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  de  reintegra\u00e7\u00e3o  de  posse  contra  \nMILVAR  SANTOS  DA  SILVEIRA  dizendo,  em  resumo,  que  firmou  com  o  r\u00e9u  o  contrato  \nde  arrendamento  mercantil  n.\u00ba  000000030642896,  que  devia  ser  pago  em  50  parcelas,  \npor\u00e9m,  o  devedor  caiu  em  mora,  da\u00ed,  intentou  a  presente  demanda  visando  reaver  o  ve\u00edculo  \ndado  em  arrendamento:  Fiat  \u2013  Stilo  1.8  8V,  ano  2003\/2002,  placa  DHG  5827,  chassi  \n9BD19240T33004916.\nDeferida a  liminar  (fls.  31),  e  efetivada  (fls.  35),  fez-se  a  cita\u00e7\u00e3o  (fls.  36)  e,  \nna  defesa  a  r\u00e9  alegou,  em  outras  palavras,  onerosidade  excessiva  do  contrato  (fls.  37\/53).  \nFalou  a  respeito  a  parte  contr\u00e1ria  (fls.  87\/100).\nRelatados.\nD  E  C  I  D  O.\nProcesso  apto  para  sentenciamento.\nSem  dissenso  a  rela\u00e7\u00e3o  de  contrato,  ali\u00e1s,  comprovada  (fls.  12\/15),  e  a  mora  \nn\u00e3o  foi  desconstitu\u00edda.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4013304-93.2013.8.26.0405 e c\u00f3digo 20C3976. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA NISHINA DE AZEVEDO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 15:35 . fls. 320\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   das   Flores,   703 ,   .   -   Jardim   das   Flores\nCEP:   06110-100   -   Osasco   -   SP\nTelefone:   (11)   3681-0206   -   E-mail:   osasco8cv@tjsp.jus.br      \n4013304-93.2013.8.26.0405 - lauda  2\nN\u00e3o\n se  detecta  que  o  banco  na  cobran\u00e7a  do  seu  cr\u00e9dito  se  distancia  do  pacto,  \nao  qual  \u00e9  poss\u00edvel  conferir  for\u00e7a  vinculante,  at\u00e9  porque  expressa  a  vontade  dos  contraentes.  \nAssim,  perfeita  a  rela\u00e7\u00e3o  deve  mant\u00ea-la  tal  como  levada  a  cabo.  Ali\u00e1s,  via  de  regra,  \ncontratos  desta  natureza  mudam  pouco  de  uma  institui\u00e7\u00e3o  para  outra,  da\u00ed,  se  o  requerido  \nelegeu  o  autor,  qui\u00e7\u00e1  por  conveni\u00eancia,  nada  indica  que  lhe  foi  preparada  armadilha.  E,  se  \nn\u00e3o  foi  for\u00e7ado  a  nada,  e  era  poss\u00edvel  discutir  a  transa\u00e7\u00e3o,  nenhuma  raz\u00e3o  imprimir  ao  \npacto  car\u00e1ter  adesivo.\nE,  tratando-se  de  arrendamento  mercantil  e,  como  tal  se  exterioriza  e  deve  \nser  considerado,  poss\u00edvel  a  incid\u00eancia  do  VRG,  inclusive,  j\u00e1  sumulado  que  \u201ca  cobran\u00e7a  \nantecipada  do  valor  residual  garantido  (VRG)  n\u00e3o  descaracteriza  o  contrato  de  \narrendamento  mercantil\u201d  (n.\u00ba  293  do  STJ).\nDiante  do  exposto,  JULGO  PROCEDENTE  a  a\u00e7\u00e3o  para  declarar  rescindido  \no  contrato,  mantendo-se  a  liminar  para  reintegrar  o  autor  definitivamente  na  posse  do  \nve\u00edculo,  objeto  do  arrendamento.\nCondeno  o  vencido  ao  pagamento  das  custas  e  despesas  processuais,  \ncorrigidas  do  desembolso,  mais  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  de  R$1.000,00  (mil  reais),  \ncorrigidos  pela  Tabela  Pr\u00e1tica  do  TJ  a  partir  da  prola\u00e7\u00e3o  desta  senten\u00e7a,  sujeitando-se  a  \ncobran\u00e7a  ao  disposto  no  art.  98,  \u00a7  3.\u00ba,  do  CPC,  pois,  houve  pedido  e,  concede-se  a  justi\u00e7a  \ngratuita  (fls.  52  e  59).\nP.R.I.C.\nOsasco , 30  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4013304-93.2013.8.26.0405 e c\u00f3digo 20C3976. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA NISHINA DE AZEVEDO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 15:35 . fls. 321"}},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.17.70171270-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/08\/2017 12:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.17.70083552-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 02\/05\/2017 17:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.16.70141212-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 23\/08\/2016 15:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.16.70061200-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 20\/04\/2016 10:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.16.70039527-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 15\/03\/2016 12:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.15.70121479-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 18\/08\/2015 13:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2015","descricao":"Decorrido prazo    CERTID\u00c3O DE PRAZO","anexo":{"label":"Decorrido prazo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/04\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.15.70031146-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 13\/03\/2015 18:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/04\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.15.70023847-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 02\/03\/2015 17:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/04\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.15.70023720-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 02\/03\/2015 16:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0086\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/02\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/02\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1832 P\u00e1gina: 1873","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0086\/2015 Teor do ato: I- Quanto \u00e0s manifesta\u00e7\u00f5es e documentos retro, ci\u00eancia ao autor. II- Digam se desejam produzir mais provas ou concordam com o julgamento do processo no estado em que se encontra. Falem ainda se est\u00e3o dispostos \u00e0 concilia\u00e7\u00e3o, pois, em caso positivo e se plaus\u00edvel a exterioriza\u00e7\u00e3o, marca-se audi\u00eancia para o fim. Int. Advogados(s): Luis Fernando de Castro (OAB 156342\/SP), Maria Aparecida Lima Nunes (OAB 158414\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2015","descricao":"Despacho    I- Quanto \u00e0s manifesta\u00e7\u00f5es e documentos retro, ci\u00eancia ao autor. II- Digam se desejam produzir mais provas ou concordam com o julgamento do processo no estado em que se encontra. Falem ainda se est\u00e3o dispostos \u00e0 concilia\u00e7\u00e3o, pois, em caso positivo e se plaus\u00edvel a exterioriza\u00e7\u00e3o, marca-se audi\u00eancia para o fim. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  das  Flores,  703 ,   .  -   Jardim  das  Flores\nCEP:   06110-100  -   Osasco  -   SP\nTelefone:   (11)  3681-0206  -  E-mail:   osasco8cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 4013304-93.2013.8.26.0405  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 4013304-93.2013.8.26.0405\nClasse  \u2013 Assunto: Reintegra\u00e7\u00e3o\n \/ Manuten\u00e7\u00e3o  de Posse  - Arrendamento  Mercantil\nRequerente : ITAU UNIBANCO  SA\nRequerido : MILVAR SANTOS  DA SILVEIRA\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Wilson   Lima   da   SilvaCONCLUS\u00c3O\nEm  3  de  fevereiro  de  2015,  fa\u00e7o  estes  autos  \nconclusos  ao  Dr.  WILSON  LIMA  DA  SILVA,  MM.  Juiz  de  Direito  Titular  da  8.\u00aa  \nVara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Osasco  - SP.  Eu,  Ana  Maria  Schilder  Lima,  Chefe  de  \nSe\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio,  digitei.\nI-  Quanto  \u00e0s  manifesta\u00e7\u00f5es  e  documentos  retro,  ci\u00eancia  ao  autor.\nII-  Digam  se  desejam  produzir  mais  provas  ou  concordam  com  o \njulgamento  do  processo  no  estado  em  que  se  encontra.  Falem  ainda  se  est\u00e3o  dispostos  \u00e0  \nconcilia\u00e7\u00e3o,  pois,  em  caso  positivo  e  se  plaus\u00edvel  a  exterioriza\u00e7\u00e3o,  marca-se  audi\u00eancia  \npara  o  fim.\nInt.\nOsasco , 03  de  fevereiro  de  2015 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4013304-93.2013.8.26.0405 e c\u00f3digo 5EA525. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por WILSON LIMA DA SILVA, liberado nos autos em 03\/02\/2015 \u00e0s 10:36 . fls. 108"}},{"data":"06\/11\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.14.70103149-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 30\/10\/2014 17:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/10\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/10\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.14.70094413-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 10\/10\/2014 15:06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/10\/2014","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.14.70093428-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 08\/10\/2014 17:30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/10\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.14.70091773-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 06\/10\/2014 14:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0718\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/09\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1742 P\u00e1gina: 1764\/1773","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0718\/2014 Teor do ato: Contesta\u00e7\u00e3o, documentos e peti\u00e7\u00e3o que a seguiram: ci\u00eancia ao autor. Int. Advogados(s): Luis Fernando de Castro (OAB 156342\/SP), Maria Aparecida Lima Nunes (OAB 158414\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2014","descricao":"Despacho    Contesta\u00e7\u00e3o, documentos e peti\u00e7\u00e3o que a seguiram: ci\u00eancia ao autor. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  das  Flores,  703 ,   .  -   Jardim  das  Flores\nCEP:   06110-100  -   Osasco  -   SP\nTelefone:   (11)  3681-0206  -  E-mail:   osasco8cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 4013304-93.2013.8.26.0405  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 4013304-93.2013.8.26.0405\nClasse  \u2013 Assunto: Reintegra\u00e7\u00e3o\n \/ Manuten\u00e7\u00e3o  de Posse  - Arrendamento  Mercantil\nRequerente : ITAU UNIBANCO  SA\nRequerido : MILVAR SANTOS  DA SILVEIRA\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Wilson   Lima   da   Silva\nCONCLUS\u00c3O\nEm  22  de  setembro  de  2014,  fa\u00e7o  estes  autos  \nconclusos  ao  Dr.  WILSON  LIMA  DA  SILVA,  MM.  Juiz  de  Direito  Titular  da  8.\u00aa  \nVara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Osasco  - SP.  Eu,  Ana  Maria  Schilder  Lima,  Chefe  de  \nSe\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio,  digitei.\nContesta\u00e7\u00e3o,  documentos  e  peti\u00e7\u00e3o  que  a  seguiram:  ci\u00eancia  ao  autor.\nInt.\nOsasco , 22  de  setembro  de  2014 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4013304-93.2013.8.26.0405 e c\u00f3digo 481F9C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por WILSON LIMA DA SILVA, liberado nos autos em 22\/09\/2014 \u00e0s 17:56 . fls. 84"}},{"data":"22\/09\/2014","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/09\/2014","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.14.70083930-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 17\/09\/2014 12:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0595\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/08\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/08\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1708 P\u00e1gina: 1990","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0595\/2014 Teor do ato: Digam. (contesta\u00e7\u00e3o) Advogados(s): Luis Fernando de Castro (OAB 156342\/SP), Maria Aparecida Lima Nunes (OAB 158414\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Digam. (contesta\u00e7\u00e3o)","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/08\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/08\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.14.70064339-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 30\/07\/2014 16:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.14.70055746-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/07\/2014 14:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2014","descricao":"Documento Juntado   N\u00ba Protocolo: WOCO.14.70035557-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 08\/05\/2014 13:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2014","descricao":"Documento Juntado   N\u00ba Protocolo: WOCO.14.70035557-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 08\/05\/2014 13:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.14.70035557-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 08\/05\/2014 13:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2014","descricao":"Procura\u00e7\u00e3o\/substabelecimento Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.14.70035557-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 08\/05\/2014 13:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.14.70035557-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 08\/05\/2014 13:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2014","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO POSITIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 405.2014\/018201-7 dirigi-me ao endere\u00e7o indicado e l\u00e1 estando procedi a reintegra\u00e7\u00e3o de posse conforme auto anexo, logo ap\u00f3s, citei Milvar Santos da Silveira do inteiro teor do mandado a quem li e entreguei contraf\u00e9 que aceitou e exarou sua nota de ciente. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/06\/2014","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/04\/2014","descricao":"Mandado Urgente Expedido    Mandado n\u00ba: 405.2014\/018201-7 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 06\/06\/2014 Local: Cart\u00f3rio da 8\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Urgente Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/03\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0230\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/03\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/03\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1619 P\u00e1gina: 1511","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/03\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0230\/2014 Teor do ato: Diante da explana\u00e7\u00e3o, e documentos, defiro a reintegra\u00e7\u00e3o provis\u00f3ria. Expe\u00e7a-se mandado, inclusive para cita\u00e7\u00e3o. Int. Advogados(s): Luis Fernando de Castro (OAB 156342\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2014","descricao":"Despacho    Diante da explana\u00e7\u00e3o, e documentos, defiro a reintegra\u00e7\u00e3o provis\u00f3ria. Expe\u00e7a-se mandado, inclusive para cita\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  das  Flores,  703 ,   .  -   Jardim  das  Flores\nCEP:   06110-100  -   Osasco  -   SP\nTelefone:   (11)  3681-0206  -  E-mail:   osasco8cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 4013304-93.2013.8.26.0405  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 4013304-93.2013.8.26.0405\nClasse  \u2013 Assunto: Reintegra\u00e7\u00e3o\n \/ Manuten\u00e7\u00e3o  de Posse  - Arrendamento  Mercantil\nRequerente : ITAU UNIBANCO  SA\nRequerido : MILVAR SANTOS  DA SILVEIRA\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Wilson   Lima   da   Silva\nDiante  da  explana\u00e7\u00e3o,  e  documentos,  defiro  a   reintegra\u00e7\u00e3o  provis\u00f3ria.\nExpe\u00e7a-se  mandado,  inclusive  para  cita\u00e7\u00e3o.\nInt.\nOsasco , 13  de  mar\u00e7o  de  2014 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4013304-93.2013.8.26.0405 e c\u00f3digo 2A2B14. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por WILSON LIMA DA SILVA, liberado nos autos em 14\/03\/2014 \u00e0s 11:50 . fls. 31"}},{"data":"13\/03\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/11\/2013","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/11\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.13.70025190-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/10\/2013 11:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0470\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/09\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/09\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1499 P\u00e1gina: 1742","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0470\/2013 Teor do ato: Certid\u00e3o retro: concedo o prazo de cinco dias para complementa\u00e7\u00e3o. Int. Advogados(s): Luis Fernando de Castro (OAB 156342\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2013","descricao":"Despacho    Certid\u00e3o retro: concedo o prazo de cinco dias para complementa\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  das  Flores,  703 ,   .  -   Jardim  das  Flores\nCEP:   06110-100  -   Osasco  -   SP\nTelefone:   (11)  3681-0206  -  E-mail:   osasco8cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 4013304-93.2013.8.26.0405  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 4013304-93.2013.8.26.0405\nClasse  \u2013 Assunto: Reintegra\u00e7\u00e3o\n \/ Manuten\u00e7\u00e3o  de Posse  - Arrendamento  Mercantil\nRequerente : ITAU UNIBANCO  SA\nRequerido : MILVAR SANTOS  DA SILVEIRA\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Wilson   Lima   da   Silva\nCONCLUS\u00c3O\nEm  2  de  setembro  de  2013,  fa\u00e7o  estes  autos  \nconclusos  ao  Dr.  WILSON  LIMA  DA  SILVA,  MM.  Juiz  de  Direito  Titular  da  8.\u00aa  \nVara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Osasco  - SP.  Eu,  Ana  Maria  Schilder  Lima,  Chefe  de  \nSe\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio,  digitei.\nCertid\u00e3o  retro:  concedo  o  prazo  de  cinco  dias  para  complementa\u00e7\u00e3o.\nInt.\nOsasco , 02  de  setembro  de  2013 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 4013304-93.2013.8.26.0405 e c\u00f3digo 151698. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por WILSON LIMA DA SILVA, liberado nos autos em 02\/09\/2013 \u00e0s 22:30 . fls. 27"}},{"data":"02\/09\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/08\/2013","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"08\/10\/2013","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/05\/2014","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"07\/07\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/07\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"17\/09\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"06\/10\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"08\/10\/2014","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"10\/10\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"30\/10\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"02\/03\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"02\/03\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"13\/03\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"18\/08\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"15\/03\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"20\/04\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"23\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"02\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":58,"total_andamentos":58}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"185522235","codPublicacaoOrigem":"461901149","dataDivulgacao":"Sep 16 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 16 2013 12:00:00:000AM","numero":"4013304-93.2013.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1499","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"8\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4013304-93.2013.8.26.0405-Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse-Arrendamento Mercantil-ITAU UNIBANCO SA-MILVAR SANTOS DA SILVEIRA-Certid\u00e3o retro: concedo o prazo de cinco dias para complementa\u00e7\u00e3o.Int.-ADV: LUIS FERNANDO DE CASTRO (OAB 156342\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO WILSON LIMA DA SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELISABETE MESQUITA ALBUQUERQUE DE QUEIROZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1743","paginaFinal":"1743","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"352916","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"2028620","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"454","usuarioCadastro":"andrew.penteado","dataHoraCadastro":"Sep 16 2013 04:50:21:070AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4013304-93.2013.8.26.0405","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"4013304-93.2013.8.26.0405","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"297008888","codPublicacaoOrigem":"628962195","dataDivulgacao":"Feb 24 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 25 2015 12:00:00:000AM","numero":"4013304-93.2013.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1832","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"8\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4013304-93.2013.8.26.0405 - Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse - Arrendamento Mercantil - ITAU UNIBANCO SA - MILVAR SANTOS DA SILVEIRA - I- Quanto \u00e0s manifesta\u00e7\u00f5es e documentos retro, ci\u00eancia ao autor. II- Digam se desejam produzir mais provas ou concordam com o julgamento do processo no estado em que se encontra. Falem ainda se est\u00e3o dispostos \u00e0 concilia\u00e7\u00e3o, pois, em caso positivo e se plaus\u00edvel a exterioriza\u00e7\u00e3o, marca-se audi\u00eancia para o fim. Int. - ADV: LUIS FERNANDO DE CASTRO (OAB 156342\/SP), MARIA APARECIDA LIMA NUNES (OAB 158414\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0086\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO WILSON LIMA DA SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELISABETE MESQUITA ALBUQUERQUE DE QUEIROZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1873","paginaFinal":"1873","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"474222","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"4946166","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113982","usuarioCadastro":"lucas.santana","dataHoraCadastro":"Feb 23 2015 09:43:19:960PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4013304-93.2013.8.26.0405","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"4013304-93.2013.8.26.0405","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"261485977","codPublicacaoOrigem":"581529448","dataDivulgacao":"Sep 26 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 29 2014 12:00:00:000AM","numero":"4013304-93.2013.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1742","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"8\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4013304-93.2013.8.26.0405 - Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse - Arrendamento Mercantil - ITAU UNIBANCO SA - MILVAR SANTOS DA SILVEIRA - Contesta\u00e7\u00e3o, documentos e peti\u00e7\u00e3o que a seguiram: ci\u00eancia ao autor. Int. - ADV: LUIS FERNANDO DE CASTRO (OAB 156342\/SP), MARIA APARECIDA LIMA NUNES (OAB 158414\/SP)","despacho":"C\u00edvel \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0718\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO WILSON LIMA DA SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELISABETE MESQUITA ALBUQUERQUE DE QUEIROZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1771","paginaFinal":"1771","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"439475","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"3827449","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113982","usuarioCadastro":"lucas.santana","dataHoraCadastro":"Sep 25 2014 09:54:59:410PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4013304-93.2013.8.26.0405","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"4013304-93.2013.8.26.0405","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"218914634","codPublicacaoOrigem":"519889985","dataDivulgacao":"Mar 26 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 27 2014 12:00:00:000AM","numero":"4013304-93.2013.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1619","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"8\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4013304-93.2013.8.26.0405 - Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse - Arrendamento Mercantil - ITAU UNIBANCO SA - MILVAR SANTOS DA SILVEIRA - Diante da explana\u00e7\u00e3o, e documentos, defiro a reintegra\u00e7\u00e3o provis\u00f3ria. Expe\u00e7a-se mandado, inclusive para cita\u00e7\u00e3o. Int. - ADV: LUIS FERNANDO DE CASTRO (OAB 156342\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO WILSON LIMA DA SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELISABETE MESQUITA ALBUQUERQUE DE QUEIROZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1512","paginaFinal":"1512","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"393845","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"2873376","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"786","usuarioCadastro":"felipe.leme","dataHoraCadastro":"Mar 26 2014 02:13:42:893AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4013304-93.2013.8.26.0405","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"4013304-93.2013.8.26.0405","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"250840376","codPublicacaoOrigem":"564396505","dataDivulgacao":"Aug 11 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 12 2014 12:00:00:000AM","numero":"4013304-93.2013.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1708","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"9","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"8\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4013304-93.2013.8.26.0405 - Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse - Arrendamento Mercantil - ITAU UNIBANCO SA - MILVAR SANTOS DA SILVEIRA - Digam. (contesta\u00e7\u00e3o) - ADV: LUIS FERNANDO DE CASTRO (OAB 156342\/SP), MARIA APARECIDA LIMA NUNES (OAB 158414\/SP)","despacho":"C\u00edvel \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0595\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO WILSON LIMA DA SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELISABETE MESQUITA ALBUQUERQUE DE QUEIROZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1990","paginaFinal":"1990","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"427121","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"3551162","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"698","usuarioCadastro":"juliana.oliveira","dataHoraCadastro":"Aug 11 2014 08:14:47:873AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4013304-93.2013.8.26.0405","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"4013304-93.2013.8.26.0405","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747155632","codPublicacaoOrigem":"1195125136","dataDivulgacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"4013304-93.2013.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2423","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"8\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 4013304-93.2013.8.26.0405 - Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse - Arrendamento Mercantil - ITAU UNIBANCO SA - MILVAR SANTOS DA SILVEIRA - Diante do exposto, JULGO PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o para declarar rescindido o contrato, mantendo-se a liminar para reintegrar o autor definitivamente na posse do ve\u00edculo, objeto do arrendamento.Condeno o vencido ao pagamento das custas e despesas processuais, corrigidas do desembolso, mais honor\u00e1rios advocat\u00edcios de R$1.000,00 (mil reais), corrigidos pela Tabela Pr\u00e1tica do TJ a partir da prola\u00e7\u00e3o desta senten\u00e7a, sujeitando-se a cobran\u00e7a ao disposto no art. 98, \u00a7 3.\u00ba, do CPC, pois, houve pedido e, concede-se a justi\u00e7a gratuita (fls. 52 e 59).P.R.I.C. - ADV: MARIA APARECIDA LIMA NUNES (OAB 158414\/SP), LUIS FERNANDO DE CASTRO (OAB 156342\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0424\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO WILSON LIMA DA SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELISABETE MESQUITA ALBUQUERQUE DE QUEIROZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2457","paginaFinal":"2457","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"920738","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25906941","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Sep  1 2017 07:38:43:110AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"4013304-93.2013.8.26.0405","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"4013304-93.2013.8.26.0405","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}