{"numero":"0000239-08.2017.8.26.0099","processos":[{"processo":"0000239-08.2017.8.26.0099","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"16\/01\/2017 \u00e0s 17:15 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Bragan\u00e7a Paulista","juiz":"Ana Paula Schleiffer Livreri","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.898,96","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Adalberto Ara\u00fajo dos Santos"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Quagliotti Salamone"}],"andamentos":[{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0606\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2442 P\u00e1gina: 1527\/1530","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0606\/2017 Teor do ato: Pelo exposto, mantenho a decis\u00e3o de fls. 23\/24 e JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o e extinto o processo, movido por ADALBERTO ARA\u00daJO DOS SANTOS em face de ITA\u00da UNIBANCO S\/A, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, na forma do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Descabida a condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, nesta fase, consoante artigo 55, \"caput\", da Lei n\u00ba 9.099\/95. P.I.C.. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Pelo exposto, mantenho a decis\u00e3o de fls. 23\/24 e JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o e extinto o processo, movido por ADALBERTO ARA\u00daJO DOS SANTOS em face de ITA\u00da UNIBANCO S\/A, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, na forma do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Descabida a condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, nesta fase, consoante artigo 55, \"caput\", da Lei n\u00ba 9.099\/95. P.I.C..","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BRAGAN\u00c7A  PAULISTA\nFORO  DE BRAGAN\u00c7A  PAULISTA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAVENIDA  DOS IMIGRANTES,  1501, Bragan\u00e7a  Paulista - SP  - CEP  \n12902-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n0000239-08.2017.8.26.0099 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 0000239-08.2017.8.26.0099\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Rescis\u00e3o  do contrato  e devolu\u00e7\u00e3o  \ndo  dinheiro\nRequerente : Adalberto Ara\u00fajo dos Santos\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ana   Paula   Schleiffer   Livreri\nVistos.  \nADALBERTO  ARA\u00daJO  DOS  SANTOS  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  declarat\u00f3ria  de  \ninexist\u00eancia  de  d\u00e9bito  cumulada  com  pedido  de  desconstitui\u00e7\u00e3o  de  contrato  e  tutela  de  urg\u00eancia,  \nem  face  do  ITA\u00da  UNIBANCO  S\/A.  \nDispensado  o  relat\u00f3rio,  conforme  artigo  38,  da  Lei  n\u00ba  9.099\/95.  \nFUNDAMENTO  E  DECIDO.  \nCuida-se  de  a\u00e7\u00e3o  por  interm\u00e9dio  da  qual  o  autor  pleiteia  a  declara\u00e7\u00e3o  de  \ninexigibilidade  de  d\u00e9bito,  envolvendo  o  valor  de  R$  1.898,96  (hum  mil  oitocentos  e  noventa  e  oito  \nreais  e  noventa  e  seis  centavos)  referente  \u00e0  renegocia\u00e7\u00e3o  de  d\u00edvida  banc\u00e1ria,  com  pedido  de  \ndesconstitui\u00e7\u00e3o  do  contrato  de  parcelamento  dos  d\u00e9bitos.  Ainda  postula  a  concess\u00e3o  de  tutela  de  \nurg\u00eancia  para  obstar  o  encaminhamento  de  seu  nome  junto  aos  cadastros  restritivos.\nA  peti\u00e7\u00e3o  inicial  (fls.  01),  veio  acompanhada  de  documentos  (fls.  02\/22).\n   \nPela  decis\u00e3o  de  fls.  23\/24  foi  indeferido  o  pedido  de  tutela  de  urg\u00eancia.  \nO  r\u00e9u  foi  citado  (fls.  37),  e  ofertou  defesa  (fls.  38\/42),  com  resist\u00eancia  aos  pedidos,  \nnoticiando  que  o  d\u00e9bito  em  quest\u00e3o  diz  respeito  \u00e0s  constantes  opera\u00e7\u00f5es  financeiras  realizadas  na  \nconta  corrente  do  autor,  fato  que  incidiu  na  formaliza\u00e7\u00e3o  entre  as  partes  de  contrato  para  \nrenegocia\u00e7\u00e3o  de  d\u00edvida,  identificado  por  \"contrato   de  renegocia\u00e7\u00e3o  sob  medida  n\u00ba  42047\".  \nAcrescenta  que  os  d\u00e9bitos  s\u00e3o  devidos,  conforme  as  constantes  movimenta\u00e7\u00f5es  financeiras  em  sua  \nconta  banc\u00e1ria,  mesmo  porque  o autor  n\u00e3o  adotou  provid\u00eancias  para  quita\u00e7\u00e3o  dos  d\u00e9bitos  e \nencerramento  de  sua  conta  corrente,  tudo  para  respaldar  o  pedido  de  improced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o.\nDesignada  audi\u00eancia  para  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o,  a  mesma  foi  infrut\u00edfera  (fls.  \n114).  \nPese a  argumenta\u00e7\u00e3o  exposta  pelo  autor,  a  a\u00e7\u00e3o  deve  ser  julgada  improcedente,  \ncom  a  rejei\u00e7\u00e3o  dos  pedidos  de  declara\u00e7\u00e3o  de  inexigibilidade  de  d\u00e9bito  e  desconstitui\u00e7\u00e3o  do  \ncontrato  de  renegocia\u00e7\u00e3o  da  d\u00edvida.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000239-08.2017.8.26.0099 e c\u00f3digo 1F80FD2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA PAULA SCHLEIFFER LIVRERI, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 18:00 . fls. 126\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BRAGAN\u00c7A  PAULISTA\nFORO  DE BRAGAN\u00c7A  PAULISTA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAVENIDA  DOS IMIGRANTES,  1501, Bragan\u00e7a  Paulista - SP  - CEP  \n12902-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n0000239-08.2017.8.26.0099 - lauda  2\nDestarte,\n verifico  que  o  autor  n\u00e3o  atendeu  aos  termos  do  artigo  373,  inciso  I  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil,  de  modo  a  corroborar  com  suas  argui\u00e7\u00f5es  de  que  os  d\u00e9bitos  pertinentes  \nao  acordo  de  renegocia\u00e7\u00e3o  de  d\u00edvida  s\u00e3o  impertinentes.\nPelos  documentos  de  fls.  04\/19,  infere-se  que  o  autor  realizou  contrato  para  \nparcelamento  de  d\u00e9bito  inerente  \u00e0s  opera\u00e7\u00f5es  financeiras  efetuadas,  no  montante  de  R$  1.898,96  \n(hum  mil  oitocentos  e  noventa  e  oito  reais  e  noventa  e  seis  centavos),  a  ser  pago  em  seis  parcelas  \nde  R$391,28  (trezentos  e  noventa  e  um  reais  e  vinte  e  oito  centavos).  \nAdemais,  pesem  as  alega\u00e7\u00f5es  do  autor,  os  extratos  banc\u00e1rios  colacionados  pelo  \nr\u00e9u  \u00e0s  fls.  58\/87,  a  respeito  da  conta  corrente  n\u00ba  1245-3,  junto  \u00e0  Ag\u00eancia  n\u00ba  0028,  denotam  \nmovimenta\u00e7\u00f5es  financeiras  de  Outubro  de  1999  at\u00e9  Dezembro  de  2015,  incluindo-se  pagamentos,  \nsaques,  transfer\u00eancia  de  valores  e  recebimento  de  sal\u00e1rio.\nNada  h\u00e1  nos  autos  que  comprove  que  o  autor  solicitou  o  encerramento  de  sua  \nconta  banc\u00e1ria,  restando,  ainda,  pendente  opera\u00e7\u00e3o  parcelada  (cf.  fls.  88\/109).\nNeste  diapas\u00e3o,  n\u00e3o  se  pode  olvidar  que  os  procedimentos  adotados  pelo  banco  r\u00e9u  \npara  cobran\u00e7a  de  d\u00e9bitos  fo ram  regulares,  em  se  considerando  que,  contrariamente  \u00e0s  alega\u00e7\u00f5es  do  \nautor  na  exordial,  restou  suficientemente  demonstrado  que  realizou  movimenta\u00e7\u00f5es  financeiras  em  \nsua  conta  corrente,  por  longo  per\u00edodo  de  tempo,  de  modo  a  demonstrar  a  pertin\u00eancia  da  cobran\u00e7a  \ndos  encargos  banc\u00e1rios.    \nAdemais,  em  sua  peti\u00e7\u00e3o  inicial  o  pr\u00f3prio  autor  reconhece  que  celebrou  acordo  \ncom  o  r\u00e9u,  envolvendo  o  parcelamento  do  d\u00e9bito,  motivo  pelo  qual,  os  documentos  acostados  aos  \nautos,  s\u00e3o  suficientes  para  comprovar  a  constitui\u00e7\u00e3o  do  d\u00e9bito  e  sua  origem.  \nDe  rigor,  portanto,  a  rejei\u00e7\u00e3o  dos  pedidos  de  declara\u00e7\u00e3o  de  inexigibilidade  de  \nd\u00e9bito  e  desconstitui\u00e7\u00e3o  do  contrato.  \nRessalte-se  que  o  autor  tamb\u00e9m  n\u00e3o  demonstrou  a  impertin\u00eancia  das  respectivas  \ncobran\u00e7as  e,  ao  ser  indagado  sobre  os  documentos  apresentados  pelo  r\u00e9u,  admitiu  ter  celebrado  a  \nrenegocia\u00e7\u00e3o  da  d\u00edvida  em  Maio  de  2017,  mencionando  que  ir\u00e1  efetuar  o  pagamento  da  terceira  \nparcela  (cf.  fls.  125).  \nAssim,  invi\u00e1vel  o  acolhimento  dos  pedidos  formulados  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  \nNesse  sentido,  esc\u00f3lio  jurisprudencial:\n\"REPARA\u00c7\u00c3O  DE  DANOS.  A\u00e7\u00e3o  declarat\u00f3ria  de  inexigibilidade  de  d\u00e9bito  \ncumulada  com  indeniza\u00e7\u00e3o  por  morais.  Falta  de  prova  do  ato  il\u00edcito  atribu\u00eddo  ao  \nbanco.  Hip\u00f3tese  em  que  foram  realizados  diversos  empr\u00e9stimos,  sendo  o  produto  \nda  opera\u00e7\u00e3o  financeira  impugnada  creditado  na  conta  corrente  da  autora.  Falta  \nde  reclama\u00e7\u00e3o  formal  da  correntista  durante  v\u00e1rios  anos,  ap\u00f3s  o  regular  \npagamento  de  in\u00fameras  parcelas  contratadas  e  da  inclus\u00e3o  de  seu  nome  em  \ncadastros  de  inadimplentes.  Inadmissibilidade  da  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  probat\u00f3rio,  \nante  a  falta  de  verossimilhan\u00e7a  das  alega\u00e7\u00f5es  da  autora.  Hip\u00f3tese  em  que  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000239-08.2017.8.26.0099 e c\u00f3digo 1F80FD2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA PAULA SCHLEIFFER LIVRERI, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 18:00 . fls. 127\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BRAGAN\u00c7A  PAULISTA\nFORO  DE BRAGAN\u00c7A  PAULISTA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAVENIDA  DOS IMIGRANTES,  1501, Bragan\u00e7a  Paulista - SP  - CEP  \n12902-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n0000239-08.2017.8.26.0099 - lauda  3\nincumbia\n \u00e0  correntista  a  prova  dos  fatos  constitutivos  do  seu  direito  (art.  333,  I,  \nCPC),  do  que  n\u00e3o  cuidou.  Pedido  inicial  julgado  improcedente.  Senten\u00e7a  mantida.  \nRecurso  improvido\"  -  (Relator:  Jo\u00e3o  Camillo  de  Almeida  Prado  Costa  \u2013  S\u00e3o  \nPaulo  \u2013  19\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  \u2013  Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba \n1007977-32.2014.8.26.0003)\n\"A\u00e7\u00e3o  declarat\u00f3ria  de  inexigibilidade  de  d\u00e9bito  cumulada  com  indeniza\u00e7\u00e3o  por  \ndano  moral  \u2013  Apelado  que  comprova  a  origem  dos  contratos  e  inadimplemento  \u2013  \nAus\u00eancia  de  ato  il\u00edcito  e  dever  de  indenizar  \u2013  Senten\u00e7a  mantida  \u2013  Recurso  n\u00e3o  \nprovido.\"  \u2013  (Relator:  Daniela  Menegatti  Milano  \u2013  16\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  \n\u2013  S\u00e3o  Paulo  \u2013  Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  1011045-19.2016.8.26.0003)\nDe  rigor,  portanto,  a  rejei\u00e7\u00e3o  do  pedido  de  declara\u00e7\u00e3o  de  inexigibilidade  de  d\u00e9bito,  \nno  valor  de  R$  1.898,96  (hum  mil  oitocentos  e  noventa  e  oito  reais  e  noventa  e  seis  centavos),  bem  \ncomo  a  desconstitui\u00e7\u00e3o  do  contrato  banc\u00e1rio  de  renegocia\u00e7\u00e3o  da  d\u00edvida,  identificado  pelo  n\u00famero  \n635065469  (cf.  fls.  105).   \nAssim,  imperativa  a  improced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o.  \nPelo  exposto,  mantenho  a  decis\u00e3o  de  fls.  23\/24  e  JULGO  IMPROCEDENTE  a  \na\u00e7\u00e3o  e extinto  o  processo,  movido  por  ADALBERTO  ARA\u00daJO  DOS  SANTOS  em  face  de  \nITA\u00da  UNIBANCO  S\/A,  com  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito,  na  forma  do  artigo  487,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.  \nDescabida  a  condena\u00e7\u00e3o  ao  pagamento  de  custas  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  nesta  \nfase,  consoante  artigo  55,  \u201ccaput\u201d,  da  Lei  n\u00ba  9.099\/95.  \nP.I.C..\nBragan\u00e7a  Paulista, 31  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000239-08.2017.8.26.0099 e c\u00f3digo 1F80FD2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA PAULA SCHLEIFFER LIVRERI, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 18:00 . fls. 128"}},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Requerimento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBGP.17.70053369-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 17\/07\/2017 16:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBGP.17.70052468-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/07\/2017 15:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0418\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2388 P\u00e1gina: 2323\/2326","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0418\/2017 Teor do ato: Vistos.Diante dos contornos da lide, em respaldo ao princ\u00edpio da boa f\u00e9 e lealdade processual, esclare\u00e7a o autor se reconhece as movimenta\u00e7\u00f5es financeiras constantes nos extratos de fls. 58\/87, pertinente \u00e0 conta corrente n\u00ba 14245-3, ag\u00eancia n\u00ba 0028, de sua titularidade.Sem preju\u00edzo, determino ao r\u00e9u que apresente o contrato formalizado de renegocia\u00e7\u00e3o de d\u00edvida celebrado com o autor.Prazo para atendimento: dez dias, anotando-se que a contagem dos prazos ser\u00e1 em dias corridos, nos termos do Comunicado n\u00ba 380\/2016 do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, do Enunciado 74 do FOJESP, e Enunciado 165 do FONAJE.Int. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Gen\u00e9rica - Com despacho","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Diante dos contornos da lide, em respaldo ao princ\u00edpio da boa f\u00e9 e lealdade processual, esclare\u00e7a o autor se reconhece as movimenta\u00e7\u00f5es financeiras constantes nos extratos de fls. 58\/87, pertinente \u00e0 conta corrente n\u00ba 14245-3, ag\u00eancia n\u00ba 0028, de sua titularidade.Sem preju\u00edzo, determino ao r\u00e9u que apresente o contrato formalizado de renegocia\u00e7\u00e3o de d\u00edvida celebrado com o autor.Prazo para atendimento: dez dias, anotando-se que a contagem dos prazos ser\u00e1 em dias corridos, nos termos do Comunicado n\u00ba 380\/2016 do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, do Enunciado 74 do FOJESP, e Enunciado 165 do FONAJE.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BRAGAN\u00c7A  PAULISTA\nFORO  DE BRAGAN\u00c7A  PAULISTA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAVENIDA  DOS IMIGRANTES,  1501, Bragan\u00e7a  Paulista-SP  - CEP  \n12902-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 0000239-08.2017.8.26.0099\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Rescis\u00e3o  do contrato  e devolu\u00e7\u00e3o  do \ndinheiro\nRequerente : Adalberto Ara\u00fajo dos Santos\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ana   Paula   Schleiffer   Livreri\nVistos.\nDiante   dos   contornos   da   lide,   em   respaldo   ao   princ\u00edpio   da   boa   f\u00e9   e   lealdade  \nprocessual,   esclare\u00e7a   o   autor   se   reconhece   as   movimenta\u00e7\u00f5es   financeiras   constantes   nos   extratos  \nde   fls.   58\/87,   pertinente   \u00e0   conta   corrente   n\u00ba   14245-3,   ag\u00eancia   n\u00ba   0028,   de   sua   titularidade.\nSem   preju\u00edzo,   determino   ao   r\u00e9u   que   apresente   o   contrato   formalizado   de  \nrenegocia\u00e7\u00e3o   de   d\u00edvida     celebrado   com   o   autor.\nPrazo   para   atendimento:   dez   dias,  anotando-se  que  a  contagem  dos  prazos  ser\u00e1  em  \ndias corridos,  nos  termos  do  Comunicado  n\u00ba  380\/2016  do  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  \nS\u00e3o Paulo,  do  Enunciado  74  do  FOJESP,  e  Enunciado  165  do  FONAJE.\nInt.\nBragan\u00e7a  Paulista , 06  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000239-08.2017.8.26.0099 e c\u00f3digo 176D838. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA PAULA SCHLEIFFER LIVRERI, liberado nos autos em 07\/04\/2017 \u00e0s 14:37 . fls. 115"}},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    TERMO DE AUDI\u00caNCIA - C\u00cdVEL - CLS","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBGP.17.70023690-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/04\/2017 09:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBGP.17.70023460-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 04\/04\/2017 16:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR617111846TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Banco Ita\u00fa (ag\u00eancia 0028) Dilig\u00eancia : 24\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Requerimento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR617098362TJ Situa\u00e7\u00e3o : N\u00e3o procurado Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Banco Ita\u00fa (ag\u00eancia 0028)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/01\/2017","descricao":"N\u00e3o Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    Vistos.Cuida-se de a\u00e7\u00e3o de rescis\u00e3o de contrato cumulada com inexigibilidade de d\u00e9bito e pedido de tutela de urg\u00eancia, visando o impedimento de negativa\u00e7\u00e3o do nome do autor junto aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito.A peti\u00e7\u00e3o inicial (fls. 01) veio acompanhada de documentos (fls. 02\/22).DECIDO.Em cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria dos fatos e fundamentos invocados pelo autor, reconhe\u00e7o que n\u00e3o se encontram presentes os requisitos necess\u00e1rios, para autorizar a concess\u00e3o da tutela de urg\u00eancia requerida, conforme artigo 300, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Destarte, em sua exordial, o autor noticiou, em resumo, a celebra\u00e7\u00e3o de acordo para pagamento de d\u00e9bito pendente sobre contrato de conta banc\u00e1ria (fls. 04\/19) que, em tese, deveria ter sido encerrada h\u00e1 mais de 15 anos, por\u00e9m, agora, discordando, pretende a anula\u00e7\u00e3o do pacto celebrado, por n\u00e3o ter condi\u00e7\u00f5es de efetuar o pagamento.Inobstante os argumentos expostos, n\u00e3o h\u00e1 demonstra\u00e7\u00e3o suficiente de elementos que evidenciem a probabilidade do direito invocado, a fim de justificar o impedimento de inscri\u00e7\u00e3o desabonadora em desfavor do autor por d\u00e9bito decorrente do contrato.Ademais, em princ\u00edpio, o autor n\u00e3o demonstrou ter havido qualquer vicio do consentimento apto a justificar a anula\u00e7\u00e3o do contrato aqui em an\u00e1lise.Assim, ao menos nesta fase, pela fragilidade probat\u00f3ria, deve ser indeferido o pedido de tutela de urg\u00eancia.Pelo exposto, INDEFIRO o pedido de tutela de urg\u00eancia.Designe, a Serventia, data para a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Ap\u00f3s, cite-se e intime-se o r\u00e9u, com as cautelas de praxe, anotando-se que, infrut\u00edfera a tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, a defesa deve ser apresentada at\u00e9 o t\u00e9rmino da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, sob pena de revelia.Expe\u00e7a-se e providencie-se o necess\u00e1rio. Int.","anexo":{"label":"N\u00e3o Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BRAGAN\u00c7A  PAULISTA\nFORO  DE BRAGAN\u00c7A  PAULISTA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAvenida  dos Imigrantes,  1501, Centro  - CEP  12902-000,  Fone: (11) \n4034-3414,  Bragan\u00e7a Paulista-SP  - E-mail:  bragancajec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0000239-08.2017.8.26.0099  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0000239-08.2017.8.26.0099  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Rescis\u00e3o  do contrato  e \ndevolu\u00e7\u00e3o  do dinheiro\nRequerente : Adalberto Ara\u00fajo dos Santos\nRequerido : Banco Ita\u00fa (ag\u00eancia  0028)\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ana   Paula   Schleiffer   Livreri\nCONCLUS\u00c3O\nEm  17  de  janeiro  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  Exma.  Ju\u00edza  \nde  Direito,  Ana  Paula  Schleiffer  Livreri.\nEscrevente\nVistos.\nCuida-se de  a\u00e7\u00e3o  de  rescis\u00e3o  de  contrato  cumulada  com  inexigibilidade  de  d\u00e9bito  \ne  pedido  de  tutela  de  urg\u00eancia,  visando  o  impedimento  de  negativa\u00e7\u00e3o  do  nome  do  autor  junto  aos  \n\u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito.\nA  peti\u00e7\u00e3o  inicial  (fls.  01)  veio  acompanhada  de  documentos  (fls.  02\/22).\nDECIDO.\nEm  cogni\u00e7\u00e3o  sum\u00e1ria  dos  fatos  e  fundamentos  invocados  pelo  autor,  reconhe\u00e7o  \nque  n\u00e3o  se  encontram  presentes  os  requisitos  necess\u00e1rios,  para  autorizar  a  concess\u00e3o  da  tutela  de  \nurg\u00eancia  requerida,  conforme  artigo  300,  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nDestarte,  em  sua  exordial,  o  autor  noticiou,  em  resumo,  a  celebra\u00e7\u00e3o  de  acordo  \npara  pagamento  de  d\u00e9bito  pendente  sobre  contrato  de  conta  banc\u00e1ria  (fls.  04\/19)  que,  em  tese,  \ndeveria  ter  sido  encerrada  h\u00e1  mais  de  15  anos,  por\u00e9m,  agora,  discordando,  pretende  a  anula\u00e7\u00e3o  do  \npacto  celebrado,  por  n\u00e3o  ter  condi\u00e7\u00f5es  de  efetuar  o  pagamento.\nInobstante  os  argumentos  expostos,  n\u00e3o  h\u00e1  demonstra\u00e7\u00e3o  suficiente  de  elementos  \nque  evidenciem  a  probabilidade  do  direito  invocado,  a  fim  de  justificar  o  impedimento  de  \ninscri\u00e7\u00e3o  desabonadora  em  desfavor  do  autor  por  d\u00e9bito  decorrente  do  contrato.\nAdemais,  em  princ\u00edpio,  o  autor  n\u00e3o  demonstrou  ter  havido  qualquer  vicio  do  \nconsentimento  apto  a  justificar  a  anula\u00e7\u00e3o  do  contrato  aqui  em  an\u00e1lise.\nAssim,  ao  menos  nesta  fase,  pela  fragilidade  probat\u00f3ria,  deve  ser  indeferido  o  \npedido  de  tutela  de  urg\u00eancia.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000239-08.2017.8.26.0099 e c\u00f3digo 143752D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA PAULA SCHLEIFFER LIVRERI, liberado nos autos em 18\/01\/2017 \u00e0s 16:34 . fls. 23\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BRAGAN\u00c7A  PAULISTA\nFORO  DE BRAGAN\u00c7A  PAULISTA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAvenida  dos Imigrantes,  1501, Centro  - CEP  12902-000,  Fone: (11) \n4034-3414,  Bragan\u00e7a Paulista-SP  - E-mail:  bragancajec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0000239-08.2017.8.26.0099  - p.  2\nPelo\n exposto,  INDEFIRO  o  pedido  de  tutela  de  urg\u00eancia.\nDesigne,   a   Serventia,   data   para   a   realiza\u00e7\u00e3o   da   audi\u00eancia   de   tentativa   de  \nconcilia\u00e7\u00e3o.   Ap\u00f3s,   cite-se   e   intime-se   o   r\u00e9u,   com   as   cautelas   de   praxe,   anotando-se   que,   infrut\u00edfera  \na   tentativa   de   concilia\u00e7\u00e3o,   a   defesa   deve   ser   apresentada   at\u00e9   o   t\u00e9rmino   da   audi\u00eancia   de  \nconcilia\u00e7\u00e3o,   sob   pena   de   revelia.\nExpe\u00e7a-se  e  providencie-se  o  necess\u00e1rio.  \nIn t.\nBragan\u00e7a  Paulista , 17  de  janeiro  de  2017 .\nANA  PAULA  SCHLEIFFER  LIVRERI\nJu\u00edza  de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTEPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000239-08.2017.8.26.0099 e c\u00f3digo 143752D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA PAULA SCHLEIFFER LIVRERI, liberado nos autos em 18\/01\/2017 \u00e0s 16:34 . fls. 24"}},{"data":"16\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/01\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/01\/2017","descricao":"Contrato Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/01\/2017","descricao":"Documentos de Qualifica\u00e7\u00e3o Juntados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/01\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Inicial Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/01\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 05\/04\/2017 Hora 11:00 Local: Sala de audi\u00eancia do Juizado Especial C\u00edvel e Crim Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/01\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"04\/04\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"05\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"17\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"05\/04\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 1"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":40,"total_andamentos":40}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"714674722","codPublicacaoOrigem":"1173228008","dataDivulgacao":"Jul 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"0000239-08.2017.8.26.0099","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2388","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BRAGAN\u00c7A PAULISTA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0000239-08.2017.8.26.0099 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos.Diante dos contornos da lide, em respaldo ao princ\u00edpio da boa f\u00e9 e lealdade processual, esclare\u00e7a o autor se reconhece as movimenta\u00e7\u00f5es financeiras constantes nos extratos de fls. 58\/87, pertinente \u00e0 conta corrente n\u00ba 14245-3, ag\u00eancia n\u00ba 0028, de sua titularidade.Sem preju\u00edzo, determino ao r\u00e9u que apresente o contrato formalizado de renegocia\u00e7\u00e3o de d\u00edvida celebrado com o autor.Prazo para atendimento: dez dias, anotando-se que a contagem dos prazos ser\u00e1 em dias corridos, nos termos do Comunicado n\u00ba 380\/2016 do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, do Enunciado 74 do FOJESP, e Enunciado 165 do FONAJE.Int. - ADV: JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0418\/2017 eac\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO ANA PAULA SCHLEIFFER LIVRERI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SANDRA HELENA CRUZ DE GODOY EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2323","paginaFinal":"2323","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"900575","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24242511","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Jul 14 2017 06:26:06:817AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000239-08.2017.8.26.0099","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0000239-08.2017.8.26.0099","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"767421796","codPublicacaoOrigem":"1207967810","dataDivulgacao":"Oct  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"0000239-08.2017.8.26.0099","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2442","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BRAGAN\u00c7A PAULISTA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0000239-08.2017.8.26.0099 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Pelo exposto, mantenho a decis\u00e3o de fls. 23\/24 e JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o e extinto o processo, movido por ADALBERTO ARA\u00daJO DOS SANTOS em face de ITA\u00da UNIBANCO S\/A, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, na forma do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Descabida a condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, nesta fase, consoante artigo 55, \"caput\", da Lei n\u00ba 9.099\/95. P.I.C. - ADV: JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0606\/2017 - shcg\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO ANA PAULA SCHLEIFFER LIVRERI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SANDRA HELENA CRUZ DE GODOY EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1527","paginaFinal":"1527","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"932287","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26763117","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"383833","usuarioCadastro":"leticia.turra","dataHoraCadastro":"Oct  2 2017 12:36:24:773PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000239-08.2017.8.26.0099","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0000239-08.2017.8.26.0099","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}