{"numero":"0000399-35.2010.8.26.0404","processos":[{"processo":"0000399-35.2010.8.26.0404   (404.01.2010.000399)  Extinto","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Contratos Banc\u00e1rios","outros_assuntos":null,"local_fisico":"09\/10\/2017 00:00 - Arquivo Geral - Cx 1821\/2017","distribuicao":"28\/01\/2010 \u00e0s 14:02 - Livre\n2\u00aa Vara - Foro de Orl\u00e2ndia","juiz":"Cl\u00f3vis Humberto Louren\u00e7o Junior","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Clovis Ney Ferreira"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Ita\u00fa Sa"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Shirley Aparecida de O Simoes"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente   Cx 1821\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Documento Juntado   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Documentos Diversos em Procedimento Comum - N\u00famero: 80016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1044\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2431 P\u00e1gina: 2329\/2331","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1044\/2017 Teor do ato: Vistos.1- Diante da peti\u00e7\u00e3o de fls. 391, satisfeita a obriga\u00e7\u00e3o, julgo extinta a execu\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 924, II do CPC.2- Expe\u00e7a-se mandado a favor da parte autora, autorizando o levantamento do dep\u00f3sito judicial de fls. 387\/388.3- Publique-se, Intime-se e arquivem-se os autos com as formalidades de estilo. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Shirley Aparecida de O Simoes (OAB 72362\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Autos no Prazo   Prazo 09\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   cumprir","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos.1- Diante da peti\u00e7\u00e3o de fls. 391, satisfeita a obriga\u00e7\u00e3o, julgo extinta a execu\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 924, II do CPC.2- Expe\u00e7a-se mandado a favor da parte autora, autorizando o levantamento do dep\u00f3sito judicial de fls. 387\/388.3- Publique-se, Intime-se e arquivem-se os autos com as formalidades de estilo.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Orl\u00e2ndia\nFORO  DE ORL\u00c2NDIA\n2\u00aa  VARA\nPra\u00e7a   Coronel   Orlando,   s\/n\u00ba ,   .   -   Centro\nCEP:   14620-000   -   Orlandia   -   SP\nTelefone:   (16)   3826-1011   -   E-mail:   orlandia2@tjsp.jus.br      \n0000399-35.2010.8.26.0404 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso n\u00ba:\n0000399-35.2010.8.26.0404\nClasse - Assunto\nProcedimento Comum - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Clovis Ney Ferreira\nRequerido : Banco Ita\u00fa Sa\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  01  de  setembro  de  2017 , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  Dra.  Aline  de  Oliveira  Machado  Bonesso  \nPereira  de  Carvalho ,  Juiz  de  Direito.  Eu, Luiz  Carlos  Martins  Silva ,  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , \ndigitei.\nVistos.\n1-  Diante  da  peti\u00e7\u00e3o  de  fls.  391,  satisfeita  a  obriga\u00e7\u00e3o,   julgo  extinta  a  execu\u00e7\u00e3o,  \nnos  termos  do  art.  924,  II  do  CPC.\n2-  Expe\u00e7a-se  mandado  a favor  da  parte  autora,  autorizando  o  levantamento  do  \ndep\u00f3sito  judicial  de  fls.  387\/388.\n3-  Publique-se,  Intime-se   e  arquivem-se  os  autos  com  as  formalidades  de  estilo.     \nOrlandia , 01  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A\nEm  _____  de  ____________  de  2017,  recebi  estes  autos  em  cart\u00f3rio.\nEu,  _________________________,  escrev.  subsc.\n        Carla  Regina  Guerra  Mar\u00e7ola\n                Diretora  de  Servi\u00e7o\n                   Matr.  809.890-0Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000399-35.2010.8.26.0404 e c\u00f3digo B80000000T2BV. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALINE DE OLIVEIRA MACHADO BONESSO PEREIRA DE CARVALH, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 13:42 . fls. 1"}},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0850\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2400 P\u00e1gina: 2629\/2632","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0850\/2017 Teor do ato: Vistos.1. Cumpra-se o v.Ac\u00f3rd\u00e3o. Manifeste-se a parte autora, no prazo de dez (10) dias, se o dep\u00f3sito judicial de fls. 386 satisfaz o seu cr\u00e9dito. Em caso de discord\u00e2ncia, para in\u00edcio da fase de cumprimento de senten\u00e7a deve o patrono da parte exequente observar o disposto pelo Comunicado CG n\u00ba 1631\/2015, DJE 11\/12\/2015, p\u00e1ginas 08\/09 e Comunicado CG n\u00ba 438\/2016, DJE 04\/04\/16, p\u00e1gina 09\/11 e Provimento CG n\u00ba 16\/2016, DJE 04\/04\/16, p\u00e1gina 09\/11.2. Confira: \"COMUNICADO CG n\u00ba 1631\/2015 (Protocolo CPA n\u00ba 2015\/55553 - SPI). A Corregedoria Geral da Justi\u00e7a COMUNICA aos Magistrados, Defensores P\u00fablicos, Advogados, Dirigentes e Servidores em geral das Unidades Judiciais da Primeira Inst\u00e2ncia, que no tocante ao protocolo eletr\u00f4nico de peti\u00e7\u00f5es, para in\u00edcio da fase de cumprimento de senten\u00e7a, devem ser observadas as orienta\u00e7\u00f5es que seguem: 1. No caso do cumprimento de senten\u00e7a tramitar nos pr\u00f3prios autos (hip\u00f3tese em que a execu\u00e7\u00e3o ser\u00e1 endere\u00e7ada ao processo da fase de conhecimento): a) No peticionamento eletr\u00f4nico, acessar o menu \"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria de 1\u00ba Grau\"; b) Preencher o n\u00famero do processo principal; c) O sistema completar\u00e1 os campos \"Foro\" e \"Classe do processo\"; d) No campo \"Categoria\", selecionar o item \"Execu\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a\"; e) No campo \"Tipo da peti\u00e7\u00e3o\", selecionar o item \"156 - Cumprimento de Senten\u00e7a\". 2. No caso do cumprimento de senten\u00e7a provis\u00f3rio: a) No peticionamento eletr\u00f4nico, acessar o menu \"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria de 1\u00ba Grau\"; b) Preencher o n\u00famero do processo; c) O sistema completar\u00e1 os campos \"Foro\" e \"Classe do processo\"; d) No campo \"Categoria\", selecionar o item \"Execu\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a\"; e) No campo \"Tipo da peti\u00e7\u00e3o\", selecionar o item \"157 - Cumprimento Provis\u00f3rio de Senten\u00e7a\". 3. O pedido de cumprimento de senten\u00e7a ser\u00e1, todavia, distribu\u00eddo, quando houver de se processar necessariamente em ju\u00edzo diverso daquele que proferiu a condena\u00e7\u00e3o, ou quando a lei facultar ao exequente a op\u00e7\u00e3o pelo ju\u00edzo. Neste caso: a) No peticionamento eletr\u00f4nico, acessar o menu \"Peti\u00e7\u00e3o Inicial de 1\u00ba Grau\"; b) Preencher os campos \"Foro\" e \"Compet\u00eancia\"; c) No campo \"Classe do processo\", selecionar o item \"156 - Cumprimento de Senten\u00e7a\"; d) Preencher os campos \"Assunto principal\", \"Outros assuntos\" e \"Valor da a\u00e7\u00e3o\". 4. Nas hip\u00f3teses dos itens \"1\" e \"2\", para os futuros peticionamentos nos autos da execu\u00e7\u00e3o, o advogado dever\u00e1 indicar o n\u00famero do processo principal. O sistema exibir\u00e1 quadro para escolha, onde dever\u00e1 ser selecionado o \"cumprimento de senten\u00e7a\". No campo \"Categoria\", dever\u00e1 ser selecionado \"Peti\u00e7\u00f5es Diversas\", e no campo \"Tipo da Peti\u00e7\u00e3o\", dever\u00e1 ser selecionado o item correspondente ao pedido ou provid\u00eancia desejados. 5. Nas hip\u00f3teses de execu\u00e7\u00e3o contra a Fazenda P\u00fablica, o protocolo dever\u00e1 ocorrer no acesso do Peticionamento de Iniciais: a) No peticionamento eletr\u00f4nico, acessar o menu \"Peti\u00e7\u00e3o Inicial de 1\u00ba Grau\"; b) Preencher os campos \"Foro\" e \"Compet\u00eancia\"; c) No campo \"Classe do processo\", selecionar o item \"1114 Execu\u00e7\u00e3o contra a Fazenda P\u00fablica\"; d) Preencher os campos \"Assunto principal\", \"Outros assuntos\" e \"Valor da a\u00e7\u00e3o\". 6. Nas hip\u00f3teses dos itens \"1\" e \"2\", as peti\u00e7\u00f5es equivocadamente encaminhadas pelo peticionamento de iniciais ser\u00e3o canceladas nos termos do artigo 1.210, inciso IV das NSCGJ, intimando-se o peticion\u00e1rio pelo Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico\". 3. Aguarde-se em cart\u00f3rio pelo prazo de 30 (trinta) dias para consulta e extra\u00e7\u00e3o de c\u00f3pias, contados do requerimento de senten\u00e7a definitivo e, ap\u00f3s, arquivem-se os autos provisoriamente, observando o lan\u00e7amento de movimenta\u00e7\u00e3o espec\u00edfica (\"61612 - Arquivado Provisoriamente - Cumprimento de Senten\u00e7a Digital\"). Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Shirley Aparecida de O Simoes (OAB 72362\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Autos no Prazo   Prazo 13\/09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1. Cumpra-se o v.Ac\u00f3rd\u00e3o. Manifeste-se a parte autora, no prazo de dez (10) dias, se o dep\u00f3sito judicial de fls. 386 satisfaz o seu cr\u00e9dito. Em caso de discord\u00e2ncia, para in\u00edcio da fase de cumprimento de senten\u00e7a deve o patrono da parte exequente observar o disposto pelo Comunicado CG n\u00ba 1631\/2015, DJE 11\/12\/2015, p\u00e1ginas 08\/09 e Comunicado CG n\u00ba 438\/2016, DJE 04\/04\/16, p\u00e1gina 09\/11 e Provimento CG n\u00ba 16\/2016, DJE 04\/04\/16, p\u00e1gina 09\/11.2. Confira: \"COMUNICADO CG n\u00ba 1631\/2015 (Protocolo CPA n\u00ba 2015\/55553 - SPI). A Corregedoria Geral da Justi\u00e7a COMUNICA aos Magistrados, Defensores P\u00fablicos, Advogados, Dirigentes e Servidores em geral das Unidades Judiciais da Primeira Inst\u00e2ncia, que no tocante ao protocolo eletr\u00f4nico de peti\u00e7\u00f5es, para in\u00edcio da fase de cumprimento de senten\u00e7a, devem ser observadas as orienta\u00e7\u00f5es que seguem: 1. No caso do cumprimento de senten\u00e7a tramitar nos pr\u00f3prios autos (hip\u00f3tese em que a execu\u00e7\u00e3o ser\u00e1 endere\u00e7ada ao processo da fase de conhecimento): a) No peticionamento eletr\u00f4nico, acessar o menu \"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria de 1\u00ba Grau\"; b) Preencher o n\u00famero do processo principal; c) O sistema completar\u00e1 os campos \"Foro\" e \"Classe do processo\"; d) No campo \"Categoria\", selecionar o item \"Execu\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a\"; e) No campo \"Tipo da peti\u00e7\u00e3o\", selecionar o item \"156 - Cumprimento de Senten\u00e7a\". 2. No caso do cumprimento de senten\u00e7a provis\u00f3rio: a) No peticionamento eletr\u00f4nico, acessar o menu \"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria de 1\u00ba Grau\"; b) Preencher o n\u00famero do processo; c) O sistema completar\u00e1 os campos \"Foro\" e \"Classe do processo\"; d) No campo \"Categoria\", selecionar o item \"Execu\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a\"; e) No campo \"Tipo da peti\u00e7\u00e3o\", selecionar o item \"157 - Cumprimento Provis\u00f3rio de Senten\u00e7a\". 3. O pedido de cumprimento de senten\u00e7a ser\u00e1, todavia, distribu\u00eddo, quando houver de se processar necessariamente em ju\u00edzo diverso daquele que proferiu a condena\u00e7\u00e3o, ou quando a lei facultar ao exequente a op\u00e7\u00e3o pelo ju\u00edzo. Neste caso: a) No peticionamento eletr\u00f4nico, acessar o menu \"Peti\u00e7\u00e3o Inicial de 1\u00ba Grau\"; b) Preencher os campos \"Foro\" e \"Compet\u00eancia\"; c) No campo \"Classe do processo\", selecionar o item \"156 - Cumprimento de Senten\u00e7a\"; d) Preencher os campos \"Assunto principal\", \"Outros assuntos\" e \"Valor da a\u00e7\u00e3o\". 4. Nas hip\u00f3teses dos itens \"1\" e \"2\", para os futuros peticionamentos nos autos da execu\u00e7\u00e3o, o advogado dever\u00e1 indicar o n\u00famero do processo principal. O sistema exibir\u00e1 quadro para escolha, onde dever\u00e1 ser selecionado o \"cumprimento de senten\u00e7a\". No campo \"Categoria\", dever\u00e1 ser selecionado \"Peti\u00e7\u00f5es Diversas\", e no campo \"Tipo da Peti\u00e7\u00e3o\", dever\u00e1 ser selecionado o item correspondente ao pedido ou provid\u00eancia desejados. 5. Nas hip\u00f3teses de execu\u00e7\u00e3o contra a Fazenda P\u00fablica, o protocolo dever\u00e1 ocorrer no acesso do Peticionamento de Iniciais: a) No peticionamento eletr\u00f4nico, acessar o menu \"Peti\u00e7\u00e3o Inicial de 1\u00ba Grau\"; b) Preencher os campos \"Foro\" e \"Compet\u00eancia\"; c) No campo \"Classe do processo\", selecionar o item \"1114 Execu\u00e7\u00e3o contra a Fazenda P\u00fablica\"; d) Preencher os campos \"Assunto principal\", \"Outros assuntos\" e \"Valor da a\u00e7\u00e3o\". 6. Nas hip\u00f3teses dos itens \"1\" e \"2\", as peti\u00e7\u00f5es equivocadamente encaminhadas pelo peticionamento de iniciais ser\u00e3o canceladas nos termos do artigo 1.210, inciso IV das NSCGJ, intimando-se o peticion\u00e1rio pelo Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico\". 3. Aguarde-se em cart\u00f3rio pelo prazo de 30 (trinta) dias para consulta e extra\u00e7\u00e3o de c\u00f3pias, contados do requerimento de senten\u00e7a definitivo e, ap\u00f3s, arquivem-se os autos provisoriamente, observando o lan\u00e7amento de movimenta\u00e7\u00e3o espec\u00edfica (\"61612 - Arquivado Provisoriamente - Cumprimento de Senten\u00e7a Digital\").","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Orl\u00e2ndia\nFORO  DE ORL\u00c2NDIA\n2\u00aa  VARA\nPra\u00e7a   Coronel   Orlando,   s\/n\u00ba ,   .   -   Centro\nCEP:   14620-000   -   Orlandia   -   SP\nTelefone:   (16)   3826-1011   -   E-mail:   orlandia2@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0000399-35.2010.8.26.0404  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso n\u00ba:\n0000399-35.2010.8.26.0404 \nClasse - Assunto\nProcedimento Comum - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente:\nClovis Ney Ferreira\nRequerido:\nBanco Ita\u00fa Sa\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nAos 27  de  julho  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  Substituto,  Dr.  Antonio  Jos\u00e9  \nPapa  Junior . Eu,  Luiz  Carlos  Martins  Silva , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.\nVistos.\n1. Cumpra-se  o  v.Ac\u00f3rd\u00e3o.  Manifeste-se  a  parte  autora,  no  prazo  de  dez  (10)  dias,  se  o   \ndep\u00f3sito judicial  de  fls.  386  satisfaz  o  seu  cr\u00e9dito.  Em  caso  de  discord\u00e2ncia,  para  in\u00edcio  da  fase  \nde cumprimento  de  senten\u00e7a  deve  o  patrono  da  parte  exequente  observar  o  disposto  pelo  \nComunicado CG  n\u00ba  1631\/2015,  DJE  11\/12\/2015,  p\u00e1ginas  08\/09   e  Comunicado  CG  n\u00ba  438\/2016,  \nDJE 04\/04\/16,  p\u00e1gina  09\/11  e  Provimento  CG  n\u00ba  16\/2016,  DJE  04\/04\/16,  p\u00e1gina  09\/11.\n2. Confira:  \"COMUNICADO  CG  n\u00ba  1631\/2015  (Protocolo  CPA  n\u00ba  2015\/55553  -  SPI).  \nA Corregedoria  Geral  da  Justi\u00e7a  COMUNICA  aos  Magistrados,  Defensores  P\u00fablicos,  Advogados,  \nDirigentes e  Servidores  em  geral  das  Unidades  Judiciais  da  Primeira  Inst\u00e2ncia,  que  no  tocante  ao  \nprotocolo eletr\u00f4nico  de  peti\u00e7\u00f5es,  para  in\u00edcio  da  fase  de  cumprimento  de  senten\u00e7a ,  devem  ser  \nobservadas as  orienta\u00e7\u00f5es  que  seguem:  1.  No  caso  do  cumprimento  de  senten\u00e7a  tramitar  nos  \npr\u00f3prios autos  (hip\u00f3tese  em  que  a  execu\u00e7\u00e3o  ser\u00e1  endere\u00e7ada  ao  processo  da  fase  de  conhecimento):  \na) No  peticionamento  eletr\u00f4nico,  acessar  o  menu  \u201cPeti\u00e7\u00e3o  Intermedi\u00e1ria  de  1\u00ba  Grau \u201d; b)  \nPreencher o  n\u00famero  do  processo  principal;  c)  O  sistema  completar\u00e1  os  campos  \u201cForo\u201d  e  \u201cClasse  \ndo processo\u201d;  d)  No  campo  \u201cCategoria \u201d, selecionar  o  item  \u201cExecu\u00e7\u00e3o  de  Senten\u00e7a \u201d; e)  No  \ncampo \u201cTipo  da  peti\u00e7\u00e3o\u201d,  selecionar  o  item  \u201c 156  -  Cumprimento  de  Senten\u00e7a \u201d. 2.  No  caso  do  \ncumprimento de  senten\u00e7a  provis\u00f3rio :  a)  No  peticionamento  eletr\u00f4nico,  acessar  o  menu  \u201c Peti\u00e7\u00e3o  \nIntermedi\u00e1ria de  1\u00ba  Grau \u201d; b)  Preencher  o  n\u00famero  do  processo;  c)  O  sistema  completar\u00e1  os  \ncampos \u201cForo\u201d  e  \u201cClasse  do  processo\u201d;  d)  No  campo  \u201c Categoria \u201d, selecionar  o  item  \u201c Execu\u00e7\u00e3o  \nde Senten\u00e7a \u201d; e)  No  campo  \u201cTipo  da  peti\u00e7\u00e3o \u201d, selecionar  o  item  \u201c157  -  Cumprimento  \nProvis\u00f3rio de  Senten\u00e7a \u201d. 3.  O  pedido  de  cumprimento  de  senten\u00e7a  ser\u00e1,  todavia,  distribu\u00eddo,  \nquando houver  de  se  processar  necessariamente  em  ju\u00edzo  diverso  daquele  que  proferiu  a \ncondena\u00e7\u00e3o, ou  quando  a  lei  facultar  ao  exequente  a  op\u00e7\u00e3o  pelo  ju\u00edzo.  Neste  caso:  a)  No  \npeticionamento eletr\u00f4nico,  acessar  o  menu  \u201c Peti\u00e7\u00e3o  Inicial  de  1\u00ba  Grau \u201d; b)  Preencher  os  campos  \n\u201cForo\u201d e  \u201cCompet\u00eancia\u201d;  c)  No  campo  \u201cClasse  do  processo \u201d, selecionar  o  item  \u201c156  - \nCumprimento de  Senten\u00e7a \u201d; d)  Preencher  os  campos  \u201cAssunto  principal\u201d,  \u201cOutros  assuntos\u201d  e  \n\u201cValor da  a\u00e7\u00e3o\u201d.  4.  Nas  hip\u00f3teses  dos  itens  \u201c1\u201d  e  \u201c2\u201d,  para  os  futuros  peticionamentos  nos  autos  da  \nexecu\u00e7\u00e3o, o  advogado  dever\u00e1  indicar  o  n\u00famero  do  processo  principal.  O  sistema  exibir\u00e1  quadro  \npara escolha,  onde  dever\u00e1  ser  selecionado  o  \u201ccumprimento  de  senten\u00e7a\u201d.  No  campo  \u201c Categoria \u201d, \ndever\u00e1 ser  selecionado  \u201cPeti\u00e7\u00f5es  Diversas \u201d, e  no  campo  \u201cTipo  da  Peti\u00e7\u00e3o \u201d, dever\u00e1  ser  \nselecionado o  item  correspondente  ao  pedido  ou  provid\u00eancia  desejados.  5.  Nas  hip\u00f3teses  de  \nexecu\u00e7\u00e3o contra  a  Fazenda  P\u00fablica,  o  protocolo  dever\u00e1  ocorrer  no  acesso  do  Peticionamento  de  \nIniciais: a)  No  peticionamento  eletr\u00f4nico,  acessar  o  menu  \u201cPeti\u00e7\u00e3o  Inicial  de  1\u00ba  Grau \u201d; b)  \nPreencher os  campos  \u201cForo\u201d  e  \u201cCompet\u00eancia\u201d;  c)  No  campo  \u201c Classe  do  processo \u201d, selecionar  o  \nitem \u201c 1114  \n Execu\u00e7\u00e3o  contra  a  Fazenda  P\u00fablica \u201d; d)  Preencher  os  campos  \u201cAssunto  principal\u201d,  \n\u201cOutros assuntos\u201d  e  \u201cValor  da  a\u00e7\u00e3o\u201d.  6.  Nas  hip\u00f3teses  dos  itens  \u201c1\u201d  e  \u201c2\u201d,  as  peti\u00e7\u00f5es  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000399-35.2010.8.26.0404 e c\u00f3digo B80000000SI8M. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO JOSE PAPA JUNIOR, liberado nos autos em 28\/07\/2017 \u00e0s 13:51 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Orl\u00e2ndia\nFORO  DE ORL\u00c2NDIA\n2\u00aa  VARA\nPra\u00e7a   Coronel   Orlando,   s\/n\u00ba ,   .   -   Centro\nCEP:   14620-000   -   Orlandia   -   SP\nTelefone:   (16)   3826-1011   -   E-mail:   orlandia2@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0000399-35.2010.8.26.0404  - p.  2\nequivocadamente encaminhadas  pelo  peticionamento  de  iniciais  ser\u00e3o  canceladas  nos  termos  do  \nartigo 1.210,  inciso  IV  das  NSCGJ,  intimando-se  o  peticion\u00e1rio  pelo  Di\u00e1rio  da  Justi\u00e7a  Eletr\u00f4nico\".  \n3.  Aguarde-se  em  cart\u00f3rio  pelo  prazo  de  30  (trinta)  dias  para  consulta  e  extra\u00e7\u00e3o  de  \nc\u00f3pias,  contados  do  requerimento  de  senten\u00e7a  definitivo  e,  ap\u00f3s,  arquivem-se  os  autos  \nprovisoriamente,  observando  o  lan\u00e7amento  de  movimenta\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica  (\"61612  -  Arquivado  \nProvisoriamente  -  Cumprimento  de  Senten\u00e7a  Digital\").  \nOrlandia , 27  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A\nEm  _____  de  ____________  de  2017,  recebi  estes  autos  em  cart\u00f3rio.\nEu,  _________________________,  escrev.  subsc.\n        Carla  Regina  Guerra  Mar\u00e7ola\n                Escriv\u00e3  Judicial  II\n                  Matr.  809.890-0\nCERTID\u00c3O\nCERTIFICO  e  dou  f\u00e9  que  nesta  data  aprovei  para  fins  de  libera\u00e7\u00e3o  e  posterior  envio  \n\u201con  line\u201d  ao  D.J.E.  o(a)  despacho  \/  senten\u00e7a  \/  certid\u00e3o  de  fls.  \n__________________________,  para  publica\u00e7\u00e3o.  CERTIFICO  ainda  que  estar\u00e1  \ndisponibilizado  no  Di\u00e1rio  da  Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico  em \n________________________________.  Considera-se  data  da  publica\u00e7\u00e3o  o  primeiro  \ndia  \u00fatil  subseq\u00fcente  \u00e0  data  acima  mencionada.\nOrl\u00e2ndia-S.P.,  _____\/______\/2017\nEu,  _____________________,  escrev.  subsc.\n         Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000399-35.2010.8.26.0404 e c\u00f3digo B80000000SI8M. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO JOSE PAPA JUNIOR, liberado nos autos em 28\/07\/2017 \u00e0s 13:51 . fls. 2"}},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80015 - Protocolo: FBDO17000506274","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado   Tipo de local de destino: Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/02\/2017","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   CUMPRIR","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1117\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2274 P\u00e1gina: 3343\/3346","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1117\/2016 Teor do ato: Vistos.Subam os autos ao Tribunal de Justi\u00e7a Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado em S\u00e3o paulo, com nossas homenagens. Int. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Shirley Aparecida de O Simoes (OAB 72362\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/12\/2016","descricao":"Autos no Prazo   Prazo 01\/02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/12\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Subam os autos ao Tribunal de Justi\u00e7a Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado em S\u00e3o paulo, com nossas homenagens. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Orl\u00e2ndia\nFORO  DE ORL\u00c2NDIA\n2\u00aa  VARA\nPra\u00e7a  Coronel  Orlando,  s\/n\u00ba ,   .  -   Centro\nCEP:   14620-000  -   Orlandia  -   SP\nTelefone:   (16)  3826-1011  -  E-mail:   orlandia2@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba:0000399-35.2010.8.26.0404\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento  Comum - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente :Clovis Ney Ferreira\nRequerido : Banco Ita\u00fa Sa\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  14  de  dezembro  de  2016 , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  Dra.  Ana  Maria  Fontes,  Ju\u00edza  de  Direito.  \nEu,  Aparecida  Ant\u00f4nia  Matias  Borges  de  Assis , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.\nVistos.\nSubam  os autos  ao Tribunal  de Justi\u00e7a  Se\u00e7\u00e3o de Direito  Privado  em S\u00e3o  paulo,  \ncom  nossas  homenagens.  Int.\nOrlandia , 14  de  dezembro  de  2016 .\nAna  Maria  Fontes\n Ju\u00edza  de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A\nEm  _____  de  ____________  de  2016,  recebi  estes  autos  em  cart\u00f3rio.\nEu,  _________________________,  escrev.  subsc.\n        Carla  Regina  Guerra  Mar\u00e7ola\n                   Escriv\u00e3  Judicial  II\n                   Matr.  809.890-0\nCERTID\u00c3O\nCERTIFICO  e  dou  f\u00e9  que  nesta  data  aprovei  para  fins  de  libera\u00e7\u00e3o  e  posterior  envio  \u201con  line\u201d  ao  \nD.J.E.  o(a)  despacho  \/  senten\u00e7a  \/  certid\u00e3o  de  fls.  ___________,  para  publica\u00e7\u00e3o.  CERTIFICO  \nainda  que  estar\u00e1  disponibilizado  no  Di\u00e1rio  da  Justi\u00e7a  Eletr\u00f4nico  em \n_________________________.  Considera-se  data  da  publica\u00e7\u00e3o  o  primeiro  dia  \u00fatil  subseq\u00fcente  \u00e0  \ndata  acima  mencionada.\nOrl\u00e2ndia-S.P.,  _____\/______\/2016.\nEu,  _____________________,  escrev.  subsc.\n        Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000399-35.2010.8.26.0404 e c\u00f3digo B80000000PG0B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA MARIA FONTES, liberado nos autos em 19\/12\/2016 \u00e0s 14:40 . fls. 1"}},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0977\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2236 P\u00e1gina: 2235\/2238","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0977\/2016 Teor do ato: Vistas dos autos ao autor para:Apresentar suas contrarraz\u00f5es no prazo legal. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Shirley Aparecida de O Simoes (OAB 72362\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2016","descricao":"Autos no Prazo   Prazo 02\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vistas dos autos ao autor para:Apresentar suas contrarraz\u00f5es no prazo legal.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80014 - Protocolo: FBDO16001081043","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0868\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2217 P\u00e1gina: 2238\/2241","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0868\/2016 Teor do ato: Posto isso, RESOLVO O M\u00c9RITO e JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido formulado na inicial, nos termos do art. 487, inciso I, do CPC, o que fa\u00e7o para, reconhecida a inexigibilidade da cobran\u00e7a de juros capitalizados, condenar o BANCO ITAU S\/A a restituir ao autor a quantia principal de R$ 1.093,63, com atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde junho de 2006 (fls. 258), incidindo juros morat\u00f3rios desde a data da cita\u00e7\u00e3o. Nos limites do acolhimento do pedido, condeno a parte r\u00e9 ao pagamento das custas e despesas processuais, bem como verba honor\u00e1ria do patrono do autor que arbitro em 15 %sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o apurado em liquida\u00e7\u00e3o.Publique-se e Intime-se. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Shirley Aparecida de O Simoes (OAB 72362\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2016","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2016","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/10\/2016","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Posto isso, RESOLVO O M\u00c9RITO e JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido formulado na inicial, nos termos do art. 487, inciso I, do CPC, o que fa\u00e7o para, reconhecida a inexigibilidade da cobran\u00e7a de juros capitalizados, condenar o BANCO ITAU S\/A a restituir ao autor a quantia principal de R$ 1.093,63, com atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde junho de 2006 (fls. 258), incidindo juros morat\u00f3rios desde a data da cita\u00e7\u00e3o. Nos limites do acolhimento do pedido, condeno a parte r\u00e9 ao pagamento das custas e despesas processuais, bem como verba honor\u00e1ria do patrono do autor que arbitro em 15 %sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o apurado em liquida\u00e7\u00e3o.Publique-se e Intime-se.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Orl\u00e2ndia\nFORO  DE ORL\u00c2NDIA\n2\u00aa  VARA\nPra\u00e7a   Coronel   Orlando,   s\/n\u00ba ,   .   -   Centro\nCEP:   14620-000   -   Orlandia   -   SP\nTelefone:   (16)   3826-1011   -   E-mail:   orlandia2@tjsp.jus.br      \n0000399-35.2010.8.26.0404 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0000399-35.2010.8.26.0404\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Clovis Ney Ferreira\nRequerido : Banco Ita\u00fa Sa\nVistos.\nCuida-se  de  A\u00c7\u00c3O  DE  REVIS\u00c3O  CONTRATUAL  C.C.  \nREPETI\u00c7\u00c3O  DE  IND\u00c9BITO,  assim  como  nomeada,  ajuizada  por  CL\u00d3VIS  NEY  \nFERREIRA  em  face  de  BANCO  ITAU  S\/A ,  pela  qual  pretende  a  declara\u00e7\u00e3o  de  \nnulidade  de  cl\u00e1usulas  contratuais  que  considera  abusivas  e  inexigibilidade  de  \nvalor  devido,  bem  como  a  condena\u00e7\u00e3o  do  banco  a  restituir  em  dobro  o  indevido.  \nO  autor  mantinha  contrato  de  conta  corrente,  abertura  de  cr\u00e9dito  com  o  banco  \ndesde  1998.  A  partir  de  2004,  diante  de  impossibilidade  financeira,  passou  a  \ndescumprir  com  as  obriga\u00e7\u00f5es  perante  o  banco,  que  lhe  causou  um  d\u00e9bito  de  R$  \n3.636,18,  parcelado  em  18  presta\u00e7\u00f5es  das  quais  pagou  apenas  05,  com  \nobten\u00e7\u00e3o  de  novo  parcelamento,  mas  agora  pelo  valor  de  R$  3.983,86,  com  \npagamento  apenas  de  11  parcelas  e,  por  fim,  ocasionando  tudo  uma  d\u00edvida  de  R$  \n4.614.42,  para  pagamento  em  12  parcelas.  Alega  capitaliza\u00e7\u00e3o  ilegal  de  juros  que  \nconsidera  vedada  pelo  ordenamento  jur\u00eddico.  A  inicial  veio  instruida  com  os  \ndocumentos  de  fls.  15\/58.\nO  r\u00e9u,  em  sua  defesa  (fls.  69\/87),  com  preliminar  de  aus\u00eancia  \nde  interesse  de  agir,  pelo  m\u00e9rito,  defendeu  a  inexist\u00eancia  dos  pressuposto  para  \nautorizar  a  revis\u00e3o  contratual,  al\u00e9m  da  irregularidade  dos  juros  cobrados,  da  \ncapitaliza\u00e7\u00e3o  e  inexist\u00eancia  da  onerosidade  excessiva.  Esclareceu  que  o  contrato  \n57077018  foi  quitado,  mas  persiste  d\u00edvida  do  autor  com  o  banco.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000399-35.2010.8.26.0404 e c\u00f3digo B80000000OETS. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA MARIA FONTES, liberado nos autos em 01\/10\/2016 \u00e0s 16:13 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Orl\u00e2ndia\nFORO  DE ORL\u00c2NDIA\n2\u00aa  VARA\nPra\u00e7a   Coronel   Orlando,   s\/n\u00ba ,   .   -   Centro\nCEP:   14620-000   -   Orlandia   -   SP\nTelefone:   (16)   3826-1011   -   E-mail:   orlandia2@tjsp.jus.br      \n0000399-35.2010.8.26.0404 - lauda  2\nR\u00e9plica\n a  contesta\u00e7\u00e3o  apresentada  a  fls.  97\/114.\nEm  audi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o  determinou-se  que  \no  banco  exibisse  os  instrumentos  contratuais  e  a  evolu\u00e7\u00e3o  da  d\u00edvida  do  autor  \npara  com  o  banco  (fls.  123).\nO  Banco  juntou  extratos  e  mem\u00f3ria  de  c\u00e1lculo  (fls.  134\/182  e  \n186\/187)  e  deixou  de  juntar  os  instrumento  contratuais,  n\u00e3o  mais  localizados  em  \nseus  arquivos  (fls.  191  e  204).\nFoi  determinada  a  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  pericial  cont\u00e1bil  (fls.  \n209),  com  laudo  apresentado  a  fls.  228\/258,  complementado  a  fls.  328\/330.  \nAlega\u00e7\u00f5es  finais  a  fls.  308\/313  e  317\/323.\n\u00c9  o  Relat\u00f3rio.  Fundamento  e  Decido.\n \nObservo,  ao  contr\u00e1rio  da  alega\u00e7\u00e3o  do  banco,  que  o  autor  \natribuiu  valor  \u00e0  causa.  \nLado  outro,  presente  o  interesse  de  agir,  modalidade  \nutilidade\/adequa\u00e7\u00e3o.  Se  o  autor  tem  ou  n\u00e3o  raz\u00e3o,  diante  da  causa  de  pedir,  \nfundada  em  ilegalidades  praticadas  pelo  banco  e capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  n\u00e3o  \npactuadas,  encerra  mat\u00e9ria  de  m\u00e9rito.  Rejeito,  pois,  a  preliminar  arguida  em  sede  \nde  defesa.\nO banco  deixou  de  juntar  c\u00f3pias  dos  contratos  celebrados  \ncom  o  autor,  em  consequ\u00eancia,  n\u00e3o  h\u00e1  cl\u00e1usula  contratual  alguma  a  autorizar  \ncapitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  que,  n\u00e3o  foi  negada  e  tamb\u00e9m  comprovada  pela  prova  \npericial  cont\u00e1bil.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000399-35.2010.8.26.0404 e c\u00f3digo B80000000OETS. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA MARIA FONTES, liberado nos autos em 01\/10\/2016 \u00e0s 16:13 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Orl\u00e2ndia\nFORO  DE ORL\u00c2NDIA\n2\u00aa  VARA\nPra\u00e7a   Coronel   Orlando,   s\/n\u00ba ,   .   -   Centro\nCEP:   14620-000   -   Orlandia   -   SP\nTelefone:   (16)   3826-1011   -   E-mail:   orlandia2@tjsp.jus.br      \n0000399-35.2010.8.26.0404 - lauda  3\nOra,\n sem  base  contratual  alguma  do que  ajustou  \nrelativamente  aos  juros  remunerat\u00f3rios  e  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros,  n\u00e3o  poder\u00e1  \nprevalecer  o  montante  da  d\u00edvida  exigida  do  autor.\n\u00c9  certo  que  n\u00e3o  se  aplica  as  institui\u00e7\u00f5es  financeiras  a  Lei  de  \nUsura,  relativamente  a  limita\u00e7\u00e3o  dos  juros  remunerat\u00f3rios  a  12  %  ao  ano.\nDa  an\u00e1lise  que  se  faz  dos  extratos  juntados  a  fls.  134\/182,  \ncomo  tamb\u00e9m  demonstrado  pela  per\u00edcia,  a  d\u00edvida  do  autor  para  com  o  banco  \ndecorre  de  saldo  devedor  por  conta  da  pr\u00f3pria  movimenta\u00e7\u00e3o  da  conta  corrente,  \no  que  certamente  fez  aumentar  o  d\u00e9bito  com  a  pr\u00e1tica  da  capitaliza\u00e7\u00e3o.\nConforme  a  inicial,  o  contrato  de  abertura  de  cr\u00e9dito  em  conta  \ncorrente  foi  celebrado  em  2008,  o  que  pode  ser  constatado  com  as  c\u00f3pias  dos  \nextratos  j\u00e1  mencionados  (fls.  134\/182).\nAssim  sendo,  considerando  que  o  anatocismo  n\u00e3o  \u00e9  negado  \npelo  banco  e  est\u00e1  demonstrado  pela  per\u00edcia,  diante  da  falta  de  base  contratual,  \ntem  direito  o  autor  ao  expurgo  da  capitaliza\u00e7\u00e3o  mensal,  possibilitada  apenas  a  \nanual. O STJ  firmou  entendimento  a  permitir  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  \ncom  periodicidade  inferior  a  um  ano  em  contratos  celebrados  ap\u00f3s  31  de  mar\u00e7o  \nde  2000,  data  da  publica\u00e7\u00e3o  da  medida  provis\u00f3ria  n\u00ba.  1.963-17\/2000,  em  vigor  \ncomo  MP  N\u00ba  2.170-01,  desde  que  expressamente  pactuada;  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  dos  \njuros  em  periodicidade  inferior  \u00e0  anual  deve  vir  pactuada  de  forma  expressa  e  \nclara;  a  previs\u00e3o  no  contrato  banc\u00e1rio  de  taxa  de  juros  anual  superior  ao  \nduod\u00e9cuplo  da  mensal  \u00e9  suficiente  para  permitir  a  cobran\u00e7a  da  taxa  anual  \ncontratada  (REsp  973827,  DJ:  08\/08\/2012).  Para  fulminar  a  quest\u00e3o,  em  15  de  \njunho  de  2015,  o  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  editou  a  s\u00famula  539  cujo  excerto  \u00e9  \ncateg\u00f3rico  e  estridente:  \u201c\u00c9  permitida  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  com  periocidade  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000399-35.2010.8.26.0404 e c\u00f3digo B80000000OETS. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA MARIA FONTES, liberado nos autos em 01\/10\/2016 \u00e0s 16:13 . fls. 3\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Orl\u00e2ndia\nFORO  DE ORL\u00c2NDIA\n2\u00aa  VARA\nPra\u00e7a   Coronel   Orlando,   s\/n\u00ba ,   .   -   Centro\nCEP:   14620-000   -   Orlandia   -   SP\nTelefone:   (16)   3826-1011   -   E-mail:   orlandia2@tjsp.jus.br      \n0000399-35.2010.8.26.0404 - lauda  4\ninferior\n \u00e0  anual  em  contratos  celebrados  com  institui\u00e7\u00f5es  integrantes  do  Sistema  \nFinanceiro  Nacional  a  partir  de  31\/03\/2000\u201d.\nAssim  sendo,  considerando  que,  pelos  extratos  de \nmovimenta\u00e7\u00e3o  banc\u00e1ria,  o  contrato  de  abertura  de  cr\u00e9dito  foi  celebrado  em  1998,  \nn\u00e3o  poder\u00e1  subsistir  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  mensal  de  juros.\nNa  hip\u00f3tese,  diante  da  n\u00e3o  exibi\u00e7\u00e3o  do  contrato  ou  contratos  \ncelebrados  pelo  autor  com  o  banco,  n\u00e3o  poder\u00e1  subsistir  a  possibilidade  de  o  \nbanco  cobrar  juros  capitalizados.\nO  laudo  pericial  de  fls.  228\/258  excluiu  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  \nmensal  e  refez  o  c\u00e1lculo  do  saldo  devedor  apurado  pelo  banco,  apurando  apenas  \ncapitaliza\u00e7\u00e3o  anual,  o  que  fez  com  acerto,  conforme  acima,  principalmente  \nporque  o  banco  reconhece  n\u00e3o  dispor  de  contrato  algum  celebrado  com  o  autor  \nem  seus  arquivos  (fls.  191  e  204).\nApurou  o  perito  ent\u00e3o  saldo  credor  do  autor  para  com  o \nbanco,  quantia  de  R$  1.093,63  (fls.  228\/258).\nO  banco  discorda  da  condi\u00e7\u00e3o  de  ser  o  autor  credor  e  n\u00e3o  \ndevedor,  por\u00e9m  sem  raz\u00e3o,  conforme  fundamenta\u00e7\u00e3o  acima.\nApenas  para  arrematar,  as  cr\u00edticas  do  assistente  t\u00e9cnico  \napenas  refor\u00e7am  a  ocorr\u00eancia  de  capitaliza\u00e7\u00e3o  \nPor  fim,  n\u00e3o  tem  direito  o  autor  a  restitui\u00e7\u00e3o  em  dobro  de  \nreferido  valor,  considerando  que  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  \u00e9  permitida  pelo  \nordenamento  jur\u00eddico,  afastada  apenas  no  caso  por  se  tratar  de  contrato  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000399-35.2010.8.26.0404 e c\u00f3digo B80000000OETS. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA MARIA FONTES, liberado nos autos em 01\/10\/2016 \u00e0s 16:13 . fls. 4\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Orl\u00e2ndia\nFORO  DE ORL\u00c2NDIA\n2\u00aa  VARA\nPra\u00e7a   Coronel   Orlando,   s\/n\u00ba ,   .   -   Centro\nCEP:   14620-000   -   Orlandia   -   SP\nTelefone:   (16)   3826-1011   -   E-mail:   orlandia2@tjsp.jus.br      \n0000399-35.2010.8.26.0404 - lauda  5\nabertura\n de  cr\u00e9dito  em  conta  corrente  celebrado  em  1998  e  tamb\u00e9m  pelo  extravio  \ndos  contratos  firmados  com  o  banco.  \nPosto  isso,  RESOLVO  O  M\u00c9RITO  e  JULGO  \nPARCIALMENTE  PROCEDENTE  o  pedido  formulado  na  inicial,  nos  termos  do  \nart.  487,  inciso  I,  do  CPC,  o  que  fa\u00e7o  para,  reconhecida  a  inexigibilidade  da  \ncobran\u00e7a  de  juros  capitalizados,  condenar  o  BANCO  ITAU  S\/A  a  restituir  ao  autor  \na  quantia  principal  de  R$  1.093,63,  com  atualiza\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  desde  junho  de  \n2006  (fls.  258),  incidindo  juros  morat\u00f3rios  desde  a  data  da  cita\u00e7\u00e3o.  Nos  limites  do  \nacolhimento  do  pedido,  condeno  a  parte  r\u00e9  ao  pagamento  das  custas  e  despesas  \nprocessuais,  bem  como  verba  honor\u00e1ria  do  patrono  do  autor  que  arbitro  em  15  %\nsobre  o  valor  da  condena\u00e7\u00e3o  apurado  em  liquida\u00e7\u00e3o.\nPublique-se  e  Intime-se.\nOrl\u00e2ndia,  30  de  setembro  de  2016.\n  Ana Maria  Fontes\n  Ju\u00edza  de  Direito  \nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000399-35.2010.8.26.0404 e c\u00f3digo B80000000OETS. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA MARIA FONTES, liberado nos autos em 01\/10\/2016 \u00e0s 16:13 . fls. 5"}},{"data":"03\/02\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Ana Maria Fontes","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/01\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho   conclus\u00e3o 21\/01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/01\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80013 - Protocolo: FBDO15001417736","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho   conclus\u00e3o 19\/01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2016","descricao":"Mandatos\/Substabelecimentos\/Nomea\u00e7\u00e3o de Dativos\/Intima\u00e7\u00e3o Defensoria Juntados   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Mandatos\/Substabelecimentos\/Nomea\u00e7\u00e3o de Dativos\/Intima\u00e7\u00e3o Defensoria em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80012 - Protocolo: FBDO15001332450","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/12\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0442\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/11\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2016 P\u00e1gina: 1843\/1848","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho   conclus\u00e3o 16\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/12\/2015","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    \"N\u00e3o havendo possibilidade de ser conclu\u00edda senten\u00e7a e pela inclus\u00e3o de processos de r\u00e9us presos, consertados os autos retornem conclusos para senten\u00e7a mediante carga em livro pr\u00f3prio\"","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/11\/2015","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 15\/12\/2015 Hora 17:00 Local: Sala de Audiencias Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0442\/2015 Teor do ato: Determino as provid\u00eancias necess\u00e1rias no sentido de requisitar ao Sr. Perito manifesta\u00e7\u00e3o sobre o parecer do assistente t\u00e9cnico de fls. 290\/302, cuja c\u00f3pia segue em anexo, no prazo de 30 (trinta) dias. Int. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Shirley Aparecida de O Simoes (OAB 72362\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2015","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    \"1. Aguarde-se por cinco dias a peti\u00e7\u00e3o protocolada pelo Banco. 2. Sem preju\u00edzo, redesigno a audi\u00eancia para prola\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a para o dia 15 de dezembro de 2015, \u00e0s 17h00. Saem os presentes regularmente intimados.","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0394\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/11\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2003 P\u00e1gina: 2019\/2023","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0394\/2015 Teor do ato: Vistos. 1. Por for\u00e7a do Comunicado n\u00ba 428\/2015, do N\u00facleo Permanente de M\u00e9todos Consensuais de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos, incluo o presente feito para tentativa de concilia\u00e7\u00e3o e designo o dia 25 de novembro de 2015, \u00e0s 16:50 horas, oportunidade em que as partes poder\u00e3o se compor e, n\u00e3o sendo isso poss\u00edvel, para julgamento do feito. 2. Intimem-se, pela imprensa, os advogados das partes. (DRS. SHIRLEY \/ PAULO ROBERTO PROVIDENCIEM O COMPARECIMENTO DAS PARTES \u00c0 AUDI\u00caNCIA) Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Shirley Aparecida de O Simoes (OAB 72362\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2015","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2015","descricao":"Remetido ao DJE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2015","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 25\/11\/2015 Hora 16:50 Local: Sala de Audiencias Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2015","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/10\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. 1. Por for\u00e7a do Comunicado n\u00ba 428\/2015, do N\u00facleo Permanente de M\u00e9todos Consensuais de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos, incluo o presente feito para tentativa de concilia\u00e7\u00e3o e designo o dia 25 de novembro de 2015, \u00e0s 16:50 horas, oportunidade em que as partes poder\u00e3o se compor e, n\u00e3o sendo isso poss\u00edvel, para julgamento do feito. 2. Intimem-se, pela imprensa, os advogados das partes. (DRS. SHIRLEY \/ PAULO ROBERTO PROVIDENCIEM O COMPARECIMENTO DAS PARTES \u00c0 AUDI\u00caNCIA)","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Orl\u00e2ndia\nFORO  DE ORL\u00c2NDIA\n2\u00aa  VARA\nPra\u00e7a  Coronel  Orlando,  s\/n\u00ba ,   .  -   Centro\nCEP:   14620-000  -   Orlandia  -   SP\nTelefone:   (16)  3826-1011  -  E-mail:   orlandia2@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba:0000399-35.2010.8.26.0404\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento  Ordin\u00e1rio - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente :Clovis Ney Ferreira\nRequerido : Banco Ita\u00fa Sa\nVistos.\n1.  Por  for\u00e7a  do  Comunicado  n\u00ba  428\/2015,  do  N\u00facleo  \nPermanente  de  M\u00e9todos  Consensuais  de  Solu\u00e7\u00e3o  de  \nConflitos,  incluo  o  presente  feito  para  tentativa  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o  e  designo  o  dia  25  de  novembro  de  2015,  \u00e0s  \n16:50  horas ,  oportunidade  em  que  as  partes  poder\u00e3o  se  \ncompor  e,  n\u00e3o  sendo  isso  poss\u00edvel,  para  julgamento  do  \nfeito.  \n2.  Intimem-se,  pela  imprensa,  os  advogados  das  partes.  \n \nOrl.,  30\/09\/15\nAna  Maria  Fontes\n   Ju\u00edza  de  Direito\nDOCUMENTO ASSINADO  DIGITALMENTE  NOS  TERMOS  DA  LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O \u00c0  MARGEM  DIREITA\nD A  T A\nEm  _____  de  ____________  de  2015,  recebi  estes  autos  em  cart\u00f3rio.\nEu,  _________________________,  escrev.  subsc.\n        Carla  Regina  Guerra  Mar\u00e7ola\n                   Escriv\u00e3  Judicial  II\n                   Matr.  809.890-0\nCERTID\u00c3O\nCERTIFICO  e  dou  f\u00e9  que  nesta  data  aprovei  para  fins  de  libera\u00e7\u00e3o  e  posterior  envio  \u201con  line\u201d  ao  \nD.J.E.  o(a)  despacho  \/  senten\u00e7a  \/  certid\u00e3o  de  fls.  ___________,  para  publica\u00e7\u00e3o.  CERTIFICO  \nainda  que  estar\u00e1  disponibilizado  no  Di\u00e1rio  da  Justi\u00e7a  Eletr\u00f4nico  em \n_________________________.  Considera-se  data  da  publica\u00e7\u00e3o  o  primeiro  dia  \u00fatil  subseq\u00fcente  \u00e0  \ndata  acima  mencionada.\nOrl\u00e2ndia-S.P.,  _____\/______\/2015.\nEu,  _____________________,  escrev.  subsc.\n         Ida  Maria  dos  Santos  Ferreira\n              Esc.  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio\n                   Matr.  308.414-4  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000399-35.2010.8.26.0404 e c\u00f3digo B80000000JHQX. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA MARIA FONTES, liberado nos autos em 12\/10\/2015 \u00e0s 15:55 . fls. 1"}},{"data":"26\/05\/2015","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Ana Maria Fontes","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/05\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho   07\/05\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/04\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80011 - Protocolo: FBDO15000382990","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2015","descricao":"Autos no Prazo   prazo 31\/03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0074\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/03\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/03\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1852 P\u00e1gina: 1729\/1735","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0074\/2015 Teor do ato: Vistas dos autos as partes para: manifestarem-se, em 05 dias, sobre os esclarecimentos prestados pelo perito a fls. 328\/330. (DRA. SHIRLEY E DR. PAULO ROBERTO AUTOS \u00c0 DISPOSI\u00c7\u00c3O, ATENDAM) Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Shirley Aparecida de O Simoes (OAB 72362\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2015","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/03\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   imprensa passar 04\/03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/03\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vistas dos autos as partes para: manifestarem-se, em 05 dias, sobre os esclarecimentos prestados pelo perito a fls. 328\/330. (DRA. SHIRLEY E DR. PAULO ROBERTO AUTOS \u00c0 DISPOSI\u00c7\u00c3O, ATENDAM)","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/03\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80010 - Protocolo: FOIA15000079510","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/02\/2015","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/10\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80009 - Complemento: AR protoc. 49082-0","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2014","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Determino as provid\u00eancias necess\u00e1rias no sentido de requisitar ao Sr. Perito manifesta\u00e7\u00e3o sobre o parecer do assistente t\u00e9cnico de fls. 290\/302, cuja c\u00f3pia segue em anexo, no prazo de 30 (trinta) dias. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Orl\u00e2ndia\nFORO  DE ORL\u00c2NDIA\n2\u00aa  VARA\nPRA\u00c7A  CORONEL  ORLANDO,  S\/N\u00ba, ., CENTRO  - CEP  14620-000,  \nFONE:  (16) 3826-1011,  ORLANDIA-SP  - E-MAIL:  \nORLANDIA2@TJSP.JUS.BR\n DESPACHO \u2013 OF\u00cdCIO  N\u00ba 1058\/14-crgm\nProcesso  n\u00ba: 0000399-35.2010.8.26.0404\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Clovis Ney Ferreira\nRequerido : Banco Ita\u00fa Sa\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  02  de  outubro   de  2014,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  Dra.  ANA  MARIA  FONTES,  Ju\u00edza  de  \nDireito.  Eu, Carla  Regina  Guerra  Mar\u00e7ola , Escriv\u00e3o  Judicial  II , digitei.\n                                               \nVistos.\nDetermino  as  provid\u00eancias  necess\u00e1rias  no  sentido  de  requisitar  ao  Sr.  Perito  \nmanifesta\u00e7\u00e3o  sobre   o  parecer  do  assistente  t\u00e9cnico  de  fls.  290\/302,  cuja  c\u00f3pia  segue  em  anexo,  no  \nprazo  de  30  (trinta)  dias.  Int.\nServir\u00e1  o  presente  despacho,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  OF\u00cdCIO.\nIntime-se. Orlandia , 14  de  outubro  de  2014\nAna  Maria  Fontes\n Ju\u00edza  de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nAo  Ilmo.  Sr.\nODEMAR  \u00c2NGELO  AZEVEDO\nRua  Flor\u00eancio  de Abreu,  n\u00ba 1709,  3\u00ba andar  - cj.  35\n14015-060  \n RIBEIR\u00c3O PRETO\/SPPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000399-35.2010.8.26.0404 e c\u00f3digo B80000000EKKF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA MARIA FONTES, liberado nos autos em 14\/10\/2014 \u00e0s 18:40 . fls. 1"}},{"data":"14\/10\/2014","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2014","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Ana Maria Fontes","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80008 - Protocolo: FBDO14001129374 - Complemento: memoriais","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/08\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vistas dos autos ao requerido para: (X) apresentar memoriais, em 10 dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/08\/2014","descricao":"Alega\u00e7\u00f5es Finais Juntadas   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Alega\u00e7\u00f5es Finais em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80007 - Protocolo: FOIA14000373920","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2014","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Shirley Aparecida de O SimoesVencimento: 25\/08\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0222\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/08\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/08\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1709 P\u00e1gina: 1949\/1952","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0222\/2014 Teor do ato: Conclu\u00edda a prova pericial, declaro encerrada a instru\u00e7\u00e3o e concedo o prazo sucessivo de 10 (dez) dias para apresenta\u00e7\u00e3o de memoriais. Pela imprensa, intime-se o advogado da parte autora e, decorrido o prazo, com ou sem oferecimento de memoriais, intime-se a parte r\u00e9 - para o mesmo fim. (DRA. SHIRLEY APRESENTAR MEMORIAL) Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Shirley Aparecida de O Simoes (OAB 72362\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/07\/2014","descricao":"Remetido ao DJE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2014","descricao":"Despacho    Conclu\u00edda a prova pericial, declaro encerrada a instru\u00e7\u00e3o e concedo o prazo sucessivo de 10 (dez) dias para apresenta\u00e7\u00e3o de memoriais. Pela imprensa, intime-se o advogado da parte autora e, decorrido o prazo, com ou sem oferecimento de memoriais, intime-se a parte r\u00e9 - para o mesmo fim. (DRA. SHIRLEY APRESENTAR MEMORIAL)","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Orl\u00e2ndia\nFORO  DE ORL\u00c2NDIA\n2\u00aa  VARA\nPra\u00e7a  Coronel  Orlando,  s\/n\u00ba ,   .  -   Centro\nCEP:   14620-000  -   Orlandia  -   SP\nTelefone:   (16)  3826-1011  -  E-mail:   orlandia2@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0000399-35.2010.8.26.0404  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso n\u00ba:\n0000399-35.2010.8.26.0404\nClasse \u2013 Assunto:\nProcedimento Ordin\u00e1rio - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente:\nClovis Ney Ferreira\nRequerido:\nBanco Ita\u00fa Sa\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nAos   28  de   julho    de  2014,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM  Ju\u00edza  de  Direito,  Dra.  \nAna  Maria  Fontes.  Eu,  Carla  Regina  Guerra  Mar\u00e7ola  ,Escriv\u00e3o  Judicial  II  , digitei.\nVistos.\nConclu\u00edda  a  prova  pericial,  declaro  encerrada  a  instru\u00e7\u00e3o  e  concedo  o  prazo  sucessivo  \nde  10  (dez)  dias  para  apresenta\u00e7\u00e3o  de  memoriais.\nPela  imprensa,  intime-se  o  advogado  da  parte  autora  e,  decorrido  o  prazo,  com  ou  \nsem  oferecimento  de  memoriais,  intime-se  a  parte   r\u00e9   -   para  o  mesmo  fim.\nOrlandia , 28  de  julho  de  2014 .\nANA  MARIA  FONTES\n       Ju\u00edza  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A\nEm _____  de  ____________  de  2014,  recebi  estes  autos  em  cart\u00f3rio.\nEu,  _________________________,  escrev.  subsc.\n        Carla  Regina  Guerra  Mar\u00e7ola\n                Diretora  de  Servi\u00e7o\n                   Matr.  809.890-0\nC E  R  T I D  \u00c3 O\nCERTIFICO e  dou  f\u00e9  que  nesta  data  aprovei  para  fins  de  libera\u00e7\u00e3o  e  posterior  envio  -on  line-  ao  \nD.J.E.  o(a)  despacho  \/  senten\u00e7a  \/  certid\u00e3o  de  fls.  ___________,  para  publica\u00e7\u00e3o.  CERTIFICO  \nainda  que  estar\u00e1  disponibilizado  no  Di\u00e1rio  da  Justi\u00e7a  Eletr\u00f4nico  em  ______________________.  \nConsidera-se  data  da  publica\u00e7\u00e3o  o  primeiro  dia  \u00fatil  subseq\u00fcente  \u00e0  data  acima  mencionada.\nOrl\u00e2ndia-S.P.,  _____\/______\/2014.\nEu,  _________________________,  escrev.  subsc.\n        Carla  Regina  Guerra  Mar\u00e7ola\n           Supervisora  de  Servi\u00e7o\n                   Matr.  809.890-0Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000399-35.2010.8.26.0404 e c\u00f3digo B80000000DC6I. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA MARIA FONTES, liberado nos autos em 29\/07\/2014 \u00e0s 13:21 . fls. 1"}},{"data":"25\/06\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80006 - Protocolo: FOIA14000264458 - Complemento: Manifesta\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/06\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80005 - Protocolo: FBDO14000665305","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80004 - Protocolo: FOIA14000224595","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0149\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/05\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/05\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1660 P\u00e1gina: 1518\/1523","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/05\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0149\/2014 Teor do ato: 1. Fls. 267: concedo \u00e0 parte r\u00e9 o prazo de 20 (vinte) dias para manifesta\u00e7\u00e3o sobre o laudo pericial de fls. 228\/258: 2. Sem preju\u00edzo, no prazo de 10 (dez) dias, manifeste-se a parte autora, sobre o Parecer do Assistente T\u00e9cnico de fls. 270\/282. Int. (DR. PAULO ROBERTO E DRA. SHIRLEY MANIFESTEM-SE) Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Shirley Aparecida de O Simoes (OAB 72362\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2014","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    1. Fls. 267: concedo \u00e0 parte r\u00e9 o prazo de 20 (vinte) dias para manifesta\u00e7\u00e3o sobre o laudo pericial de fls. 228\/258: 2. Sem preju\u00edzo, no prazo de 10 (dez) dias, manifeste-se a parte autora, sobre o Parecer do Assistente T\u00e9cnico de fls. 270\/282. Int. (DR. PAULO ROBERTO E DRA. SHIRLEY MANIFESTEM-SE)","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Orl\u00e2ndia\nFORO  DE ORL\u00c2NDIA\n2\u00aa  VARA\nPra\u00e7a  Coronel  Orlando,  s\/n\u00ba ,   .  -   Centro\nCEP:   14620-000  -   Orlandia  -   SP\nTelefone:   (16)  3826-1011  -  E-mail:   orlandia2@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0000399-35.2010.8.26.0404\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Clovis Ney Ferreira\nRequerido : Banco Ita\u00fa Sa\n    C O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  16  de  maio  de  2014,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  Dra.  ANA  MARIA  FONTES,  Ju\u00edza  de  \nDireito.  Eu,  Ida  Maria  dos  Santos  Ferreira ,Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio  , digitei.\nVistos.\n1.  Fls.  267:  concedo  \u00e0  parte  r\u00e9  o  prazo  de  20  (vinte)  dias  para  manifesta\u00e7\u00e3o  sobre  o  \nlaudo  pericial  de  fls.  228\/258:\n2.  Sem  preju\u00edzo,  no  prazo  de  10  (dez)  dias,  manifeste-se  a  parte  autora,  sobre  o  \nParecer  do  Assistente  T\u00e9cnico  de  fls.  270\/282.  Int.\nOrlandia , 16  de  maio  de  2014 .\nAna  Maria  Fontes\n Ju\u00edza  de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A\nEm  _____  de  ____________  de  2014,  recebi  estes  autos  em  cart\u00f3rio.\nEu,  _________________________,  escrev.  subsc.\n        Carla  Regina  Guerra  Mar\u00e7ola\n                Diretora  de  Servi\u00e7o\n                   Matr.  809.890-0\nCERTID\u00c3O\nCERTIFICO  e  dou  f\u00e9  que  nesta  data  aprovei  para  fins  de  libera\u00e7\u00e3o  e  posterior  envio  \u201con  line\u201d  ao  \nD.J.E.  o(a)  despacho  \/  senten\u00e7a  \/  certid\u00e3o  de  fls.  ___________,  para  publica\u00e7\u00e3o.  CERTIFICO  \nainda  que  estar\u00e1  disponibilizado  no  Di\u00e1rio  da  Justi\u00e7a  Eletr\u00f4nico  em \n_________________________.  Considera-se  data  da  publica\u00e7\u00e3o  o  primeiro  dia  \u00fatil  subseq\u00fcente  \u00e0  \ndata  acima  mencionada.\nOrl\u00e2ndia-S.P.,  _____\/______\/2014.\nEu,  _____________________,  escrev.  subsc.\n         Ida  Maria  dos  Santos  Ferreira\n              Esc.  T\u00e9cnico  Judici\u00e1ria\n                   Matr.  308.414-4  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000399-35.2010.8.26.0404 e c\u00f3digo B80000000CE1N. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA MARIA FONTES, liberado nos autos em 19\/05\/2014 \u00e0s 13:19 . fls. 1"}},{"data":"11\/04\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80003 - Protocolo: FBDO14000372843 - Complemento: manifesta\u00e7\u00e3o do laudo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80002 - Protocolo: FBDO14000335478","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80001 - Protocolo: FOIA14000137521","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/03\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2014","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Shirley Aparecida de O SimoesVencimento: 31\/03\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0065\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/03\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/03\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1612 P\u00e1gina: 1738\/1741","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0065\/2014 Teor do ato: 1. Oficie-se \u00e0 Coordenadoria Regional da Defensoria P\u00fablica de Ribeir\u00e3o Preto, sito na Rua Alice Alem Saad, 1256, Nova Ribeir\u00e2nia, CEP 14096-570, requisitando o pagamento dos honor\u00e1rios reservados a fls. 218. 2. Fls. 228\/258: manifestem-se as partes sobre o laudo pericial, no prazo sucessivo de dez (10) dias. Int. (Dra. Shirley manifeste-se) Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Shirley Aparecida de O Simoes (OAB 72362\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2014","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    1. Oficie-se \u00e0 Coordenadoria Regional da Defensoria P\u00fablica de Ribeir\u00e3o Preto, sito na Rua Alice Alem Saad, 1256, Nova Ribeir\u00e2nia, CEP 14096-570, requisitando o pagamento dos honor\u00e1rios reservados a fls. 218. 2. Fls. 228\/258: manifestem-se as partes sobre o laudo pericial, no prazo sucessivo de dez (10) dias. Int. (Dra. Shirley manifeste-se)","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Orl\u00e2ndia\nFORO  DE ORL\u00c2NDIA\n2\u00aa  VARA\nPRA\u00c7A  CORONEL  ORLANDO,  S\/N\u00ba, ., CENTRO  - CEP  14620-000,  \nFONE:  (16) 3826-1011,  ORLANDIA-SP  - E-MAIL:  \nORLANDIA2@TJSP.JUS.BR\n DESPACHO \u2013 OF\u00cdCIO  N\u00ba 161\/14  - imsf\nProcesso n\u00ba:\n0000399-35.2010.8.26.0404\nClasse \u2013 Assunto:\nProcedimento Ordin\u00e1rio - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente:\nClovis Ney Ferreira\nRequerido:\nBanco Ita\u00fa Sa\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  17  de  fevereiro  de  2014,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  Dra.  ANA  MARIA  FONTES,  Ju\u00edza  de  \nDireito.  Eu,  Ida  Maria  dos  Santos  Ferreira , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.\n                                                 \nVistos.\n1.  Oficie-se  \u00e0  Coordenadoria  Regional  da  Defensoria  P\u00fablica  de  Ribeir\u00e3o  Preto,  \nsito  na  Rua  Alice  Alem  Saad,  1256,  Nova  Ribeir\u00e2nia,  CEP  14096-570,  requisitando  o  pagamento  \ndos  honor\u00e1rios  reservados  a  fls.  218.\n2.  Fls.  228\/258:  manifestem-se  as  partes  sobre  o  laudo  pericial,  no  prazo  \nsucessivo  de  dez  (10)  dias.  Int.\nServir\u00e1  o  presente  despacho,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  OF\u00cdCIO.\nIntime-se. ANA MARIA  FONTES\n       Ju\u00edza  de  Direito\nOrlandia , 17  de  fevereiro  de  2014\n\u00c0\nCoordenadoria  Regional  da  Defensoria  P\u00fablica  de  Ribeir\u00e3o  Preto\nRua  Alice  Alem  Saad,  1256,  Nova  Ribeir\u00e2nia\nCEP  14096-570  \u2013  RIBEIR\u00c3O  PRETO  -  SP\n.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000399-35.2010.8.26.0404 e c\u00f3digo B80000000ALUP. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA MARIA FONTES, liberado nos autos em 17\/02\/2014 \u00e0s 18:01 . fls. 1"}},{"data":"24\/01\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FOIA14000024922","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2013","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   \/C\/C PERITO ODEMAR 01\/7","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2013","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 225 - Fls. 222\/224: Oficie-se ao perito para realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia e entrega do laudo em 30 (trinta) dias. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2013","descricao":"Aguardando Resposta de Of\u00edcio   Aguardando Resposta de Of\u00edcio - 12\/06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/04\/2013","descricao":"Despacho Proferido    Fls. 222\/224: Oficie-se ao perito para realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia e entrega do laudo em 30 (trinta) dias. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Fls. 222\/224: Oficie-se ao perito para realiza\u00e7\u00e3o da per\u0edcia e entrega do laudo em 30 (trinta) dias. Int."}},{"data":"10\/04\/2013","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/02\/2013","descricao":"Aguardando Resposta de Of\u00edcio   Aguardando Resposta de Of\u00edcio - P. 07\/03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/02\/2013","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   Aguardando Digita\u00e7\u00e3o - cumprimento mesa cleber","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2013","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/01\/2013","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/11\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 209 - N\u00e3o exibido, pelo banco, o(s) instrumento contratual, mas diante dos pagamentos efetuados pelo autor e extratos banc\u00e1rios, recomenda-se prova pericial cont\u00e1bil, visando penas taxas e forma de capitaliza\u00e7\u00e3o; Para tanto, nomeio o perito judicial o Sr. ODEMAR \u00c2NGELO AZEVEDO, independente de compromisso; Considerando a Delibera\u00e7\u00e3o n\u00ba 92, de 29 de agosto de 2008, arbitro os honor\u00e1rios do perito nomeado no montante de duzentos e noventa e dois reais (R$ 292,00). Oficie-se \u00e0 Coordenadoria Regional da Defensoria P\u00fablica ? Rua Alice Alem Saad n 1256 Nova Ribeir\u00e2nia ? 14096-570 ? Rib. Preto., solicitando o pagamento da verba. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/11\/2012","descricao":"Aguardando Of\u00edcio   Aguardando Of\u00edcio - 19\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/11\/2012","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   Aguardando Digita\u00e7\u00e3o - cumprir mesa cleber","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/11\/2012","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - passar imrprensa - mesa cleber","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2012","descricao":"Despacho Proferido    N\u00e3o exibido, pelo banco, o(s) instrumento contratual, mas diante dos pagamentos efetuados pelo autor e extratos banc\u00e1rios, recomenda-se prova pericial cont\u00e1bil, visando penas taxas e forma de capitaliza\u00e7\u00e3o; Para tanto, nomeio o perito judicial o Sr. ODEMAR \u00c2NGELO AZEVEDO, independente de compromisso; Considerando a Delibera\u00e7\u00e3o n\u00ba 92, de 29 de agosto de 2008, arbitro os honor\u00e1rios do perito nomeado no montante de duzentos e noventa e dois reais (R$ 292,00). Oficie-se \u00e0 Coordenadoria Regional da Defensoria P\u00fablica ? Rua Alice Alem Saad n 1256 Nova Ribeir\u00e2nia ? 14096-570 ? Rib. Preto., solicitando o pagamento da verba. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"N\u00e3o exibido, pelo banco, o(s) instrumento contratual, mas diante dos pagamentos efetuados pelo autor e extratos banc\u00e1rios, recomenda-se prova pericial cont\u0e1bil, visando penas taxas e forma de capitaliza\u00e7\u00e3o; Para tanto, nomeio o perito judicial o Sr. ODEMAR \u00c2NGELO AZEVEDO, independente de compromisso; Considerando a Delibera\u00e7\u00e3o n\u00ba92, de 29 de agosto de 2008, arbitro os honor\u00e1rios do perito nomeado no montante de duzentos e noventa e dois reais (R$ 292,00). Oficie-se \u00e0Coordenadoria Regional da Defensoria P\u0fablica Rua Alice Alem Saad n 1256 Nova Ribeir\u00e2nia 14096-570 Rib. Preto., solicitando o pagamento da verba. Int."}},{"data":"22\/08\/2012","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/08\/2012","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor - 17\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2012","descricao":"Aguardando Solu\u00e7\u00e3o   Aguardando Solu\u00e7\u00e3o - c\/ carga p\/ Dra. Shirley em 08\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/08\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 205 - Fls. 204: manifeste-se a parte autora, no prazo de 10 (dez) dias. Int. (Dra. Shirley, atender em 10 dias)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2012","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor - 17\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2012","descricao":"Aguardando Intima\u00e7\u00e3o   Aguardando Intima\u00e7\u00e3o imp. p. passar","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/06\/2012","descricao":"Despacho Proferido    Fls. 204: manifeste-se a parte autora, no prazo de 10 (dez) dias. Int. (Dra. Shirley, atender em 10 dias)","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Fls. 204: manifeste-se a parte autora, no prazo de 10 (dez) dias. Int. (Dra. Shirley, atender em 10 dias)"}},{"data":"06\/06\/2012","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2012","descricao":"Aguardando Abertura de Volume   Aguardando Abertura de Volume","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 200 - Fls. 197\/199: manifeste-se a institui\u00e7\u00e3o financeira, em 10 (dez) dias. Int. ( sobre as alega\u00e7\u00f5es do requerente, onde requer que a institui\u00e7\u00e3o financeira junte as c\u00f3pias dos contratos solicitados)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2012","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do R\u00e9u   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do R\u00e9u -28\/05 + malote 11\/06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2012","descricao":"Aguardando Intima\u00e7\u00e3o   Aguardando Intima\u00e7\u00e3o imp. p. passar","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/04\/2012","descricao":"Despacho Proferido    Fls. 197\/199: manifeste-se a institui\u00e7\u00e3o financeira, em 10 (dez) dias. Int. ( sobre as alega\u00e7\u00f5es do requerente, onde requer que a institui\u00e7\u00e3o financeira junte as c\u00f3pias dos contratos solicitados)","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Fls. 197\/199: manifeste-se a institui\u00e7\u00e3o financeira, em 10 (dez) dias. Int. ( sobre as alega\u00e7\u0f5es do requerente, onde requer que a institui\u00e7\u00e3o financeira junte as c\u00f3pias dos contratos solicitados)"}},{"data":"04\/04\/2012","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2012","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2012","descricao":"Aguardando Solu\u00e7\u00e3o   Aguardando Solu\u00e7\u00e3o - c\/ carga p\/ Dra. Shirley em 06\/03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/02\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 196 - Manifeste-se a parte autora, em cinco (05) dias, em termos de prosseguimento. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2012","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor - 07\/03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2012","descricao":"Aguardando Intima\u00e7\u00e3o   Aguardando Intima\u00e7\u00e3o - IMPR PASSAR","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2012","descricao":"Despacho Proferido    Manifeste-se a parte autora, em cinco (05) dias, em termos de prosseguimento. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Manifeste-se a parte autora, em cinco (05) dias, em termos de prosseguimento. Int."}},{"data":"30\/01\/2012","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2011","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 194 - 1. O contrato em que a parte autora ap\u00f3ia sua pretens\u00e3o constitui documento indispens\u00e1vel \u00e0 propositura da a\u00e7\u00e3o. Como sustentar nulidade de cl\u00e1usulas sem o exame das disposi\u00e7\u00f5es contratuais, o que constitui a causa de pedir, prevendo o ordenamento jur\u00eddico medida espec\u00edfica de exibi\u00e7\u00e3o de documentos. \u00c0 parte autora compete a prova do fato constitutivo de seu direito e, no caso, isso n\u00e3o est\u00e1 demonstrado, salvo a exist\u00eancia de saldo devedor em conta corrente. 2. Assim sendo, no prazo de 10 (dez) dias, junte a parte autora c\u00f3pia do contrato em que ap\u00f3ia sua pretens\u00e3o, demonstrando, inclusive, ainda que superficialmente, mediante demonstrativo de c\u00e1lculo, as ilegalidades apontadas em sua causa de pedir. 3. Com o atendimento, retornem \u00e0 conclus\u00e3o. Intime-se. (Dra. Shirley, favor atender o item ?2?)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/11\/2011","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor - 26\/12 (+ malote 05\/01)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2011","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o imp. p. passar","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2011","descricao":"Despacho Proferido    1. O contrato em que a parte autora ap\u00f3ia sua pretens\u00e3o constitui documento indispens\u00e1vel \u00e0 propositura da a\u00e7\u00e3o. Como sustentar nulidade de cl\u00e1usulas sem o exame das disposi\u00e7\u00f5es contratuais, o que constitui a causa de pedir, prevendo o ordenamento jur\u00eddico medida espec\u00edfica de exibi\u00e7\u00e3o de documentos. \u00c0 parte autora compete a prova do fato constitutivo de seu direito e, no caso, isso n\u00e3o est\u00e1 demonstrado, salvo a exist\u00eancia de saldo devedor em conta corrente. 2. Assim sendo, no prazo de 10 (dez) dias, junte a parte autora c\u00f3pia do contrato em que ap\u00f3ia sua pretens\u00e3o, demonstrando, inclusive, ainda que superficialmente, mediante demonstrativo de c\u00e1lculo, as ilegalidades apontadas em sua causa de pedir. 3. Com o atendimento, retornem \u00e0 conclus\u00e3o. Intime-se. (Dra. Shirley, favor atender o item ?2?)","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"1. O contrato em que a parte autora ap\u00f3ia sua pretens\u00e3o constitui documento indispens\u00e1vel \u00e0propositura da a\u00e7\u00e3o. Como sustentar nulidade de cl\u00e1usulas sem o exame das disposi\u00e7\u0f5es contratuais, o que constitui a causa de pedir, prevendo o ordenamento jur\u0eddico medida espec\u0edfica de exibi\u00e7\u00e3o de documentos. \u00c0parte autora compete a prova do fato constitutivo de seu direito e, no caso, isso n\u00e3o est\u00e1demonstrado, salvo a exist\u00eancia de saldo devedor em conta corrente. 2. Assim sendo, no prazo de 10 (dez) dias, junte a parte autora c\u00f3pia do contrato em que ap\u00f3ia sua pretens\u00e3o, demonstrando, inclusive, ainda que superficialmente, mediante demonstrativo de c\u00e1lculo, as ilegalidades apontadas em sua causa de pedir. 3. Com o atendimento, retornem \u00e0conclus\u00e3o. Intime-se. (Dra. Shirley, favor atender o item \u0932 )"}},{"data":"26\/09\/2011","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2011","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor - P-22\/09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2011","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias - C\/C DRA SHIRLEY O. SIM\u00d5ES EM 13\/09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2011","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 192 - Sobre as planilhas de evolu\u00e7\u00e3o da d\u00edvida dos contratos 5800182239 e 5707701-8 (fls. 184\/187) e o alegado a fls. 191, manifeste-se a parte autora, em dez (10) dias. Int. (Dra. Shirley, atender a intima\u00e7\u00e3o).","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2011","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor - P-22\/09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2011","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o imp. p. passar","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2011","descricao":"Despacho Proferido    Sobre as planilhas de evolu\u00e7\u00e3o da d\u00edvida dos contratos 5800182239 e 5707701-8 (fls. 184\/187) e o alegado a fls. 191, manifeste-se a parte autora, em dez (10) dias. Int. (Dra. Shirley, atender a intima\u00e7\u00e3o).","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Sobre as planilhas de evolu\u00e7\u00e3o da d\u00edvida dos contratos 5800182239 e 5707701-8 (fls. 184\/187) e o alegado a fls. 191, manifeste-se a parte autora, em dez (10) dias. Int. (Dra. Shirley, atender a intima\u00e7\u00e3o)."}},{"data":"26\/08\/2011","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2011","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 190 - Fls. 189: Aguarde-se por mais 10 (dez) dias. Ap\u00f3s, apresente a Institui\u00e7\u00e3o Financeira r\u00e9 os contratos celebrados entre as partes. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/07\/2011","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do R\u00e9u   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do R\u00e9u - 10\/08 + Malote 22\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2011","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o imp. p. passar","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2011","descricao":"Despacho Proferido    Fls. 189: Aguarde-se por mais 10 (dez) dias. Ap\u00f3s, apresente a Institui\u00e7\u00e3o Financeira r\u00e9 os contratos celebrados entre as partes. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Fls. 189: Aguarde-se por mais 10 (dez) dias. Ap\u00f3s, apresente a Institui\u00e7\u00e3o Financeira r\u00e9os contratos celebrados entre as partes. Int."}},{"data":"13\/07\/2011","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/06\/2011","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do R\u00e9u   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do R\u00e9u - 29\/06 + Malote 11\/07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/06\/2011","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 183 - Fls. 134: defiro o prazo de dez (10) dias \u00e0 institui\u00e7\u00e3o financeira para juntada dos contratos celebrados entre as partes e das planilhas de evolu\u00e7\u00e3o da d\u00edvida. Int. (Dr. Paulo, atender a intima\u00e7\u00e3o, em dez dias)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/06\/2011","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - 10\/06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/06\/2011","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o imp. p. passar","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2011","descricao":"Despacho Proferido    Fls. 134: defiro o prazo de dez (10) dias \u00e0 institui\u00e7\u00e3o financeira para juntada dos contratos celebrados entre as partes e das planilhas de evolu\u00e7\u00e3o da d\u00edvida. Int. (Dr. Paulo, atender a intima\u00e7\u00e3o, em dez dias)","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Fls. 134: defiro o prazo de dez (10) dias \u00e0institui\u00e7\u00e3o financeira para juntada dos contratos celebrados entre as partes e das planilhas de evolu\u00e7\u00e3o da d\u00edvida. Int. (Dr. Paulo, atender a intima\u00e7\u00e3o, em dez dias)"}},{"data":"30\/05\/2011","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2011","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2011","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   imprensa passar","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/05\/2011","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/04\/2011","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do R\u00e9u   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do R\u00e9u-18\/05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/10\/2010","descricao":"Aguardando Audi\u00eancia   Aguardando Audi\u00eancia dia 28\/04\/2011, \u00e0s 14:00 horas","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/10\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 120 - Vistos. 1- Designo audi\u00eancia, nos termos do art. 331 do CPC, para o dia 28 de abril de 2011, \u00e0s 14:00 horas; 2- Intimem-se as partes, que poder\u00e3o fazer-se representar por seus advogados com poderes para transigir; 3- Na audi\u00eancia, se n\u00e3o houver concilia\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 deliberado sobre provas a serem produzidas ou, em hip\u00f3tese contr\u00e1ria, diante da possibilidade de julgamento no estado do processo; 4- Intimem-se. (Drs. Shirley e Paulo, providenciar o comparecimento das partes e\/ou seus representantes legais na audi\u00eancia supra).","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/10\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o 22\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/10\/2010","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   Aguardando Digita\u00e7\u00e3o - passar imprensa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2010","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. 1- Designo audi\u00eancia, nos termos do art. 331 do CPC, para o dia 28 de abril de 2011, \u00e0s 14:00 horas; 2- Intimem-se as partes, que poder\u00e3o fazer-se representar por seus advogados com poderes para transigir; 3- Na audi\u00eancia, se n\u00e3o houver concilia\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 deliberado sobre provas a serem produzidas ou, em hip\u00f3tese contr\u00e1ria, diante da possibilidade de julgamento no estado do processo; 4- Intimem-se. (Drs. Shirley e Paulo, providenciar o comparecimento das partes e\/ou seus representantes legais na audi\u00eancia supra).","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. 1- Designo audi\u00eancia, nos termos do art. 331 do CPC, para o dia 28 de abril de 2011, \u00e0s 14:00 horas; 2- Intimem-se as partes, que poder\u00e3o fazer-se representar por seus advogados com poderes para transigir; 3- Na audi\u00eancia, se n\u00e3o houver concilia\u00e7\u00e3o, ser\u00e1deliberado sobre provas a serem produzidas ou, em hip\u00f3tese contr\u00e1ria, diante da possibilidade de julgamento no estado do processo; 4- Intimem-se. (Drs. Shirley e Paulo, providenciar o comparecimento das partes e\/ou seus representantes legais na audi\u00eancia supra)."}},{"data":"15\/10\/2010","descricao":"Conclusos   Conclusos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/09\/2010","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o das Partes   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o das Partes em 30\/09 + malote 14\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/09\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 115 - No prazo de dez (10) dias, especifiquem as partes as provas pretendidas a produ\u00e7\u00e3o, justificando a pertin\u00eancia de cada uma delas, sob pena de preclus\u00e3o. Int. (Drs. Shirley e Paulo, atender em dez dias).","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o 08\/09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2010","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   Aguardando Digita\u00e7\u00e3o - imprensa para passar","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2010","descricao":"Despacho Proferido    No prazo de dez (10) dias, especifiquem as partes as provas pretendidas a produ\u00e7\u00e3o, justificando a pertin\u00eancia de cada uma delas, sob pena de preclus\u00e3o. Int. (Drs. Shirley e Paulo, atender em dez dias).","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"No prazo de dez (10) dias, especifiquem as partes as provas pretendidas a produ\u00e7\u00e3o, justificando a pertin\u00eancia de cada uma delas, sob pena de preclus\u00e3o. Int. (Drs. Shirley e Paulo, atender em dez dias)."}},{"data":"31\/08\/2010","descricao":"Conclusos   Conclusos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2010","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/08\/2010","descricao":"Aguardando Solu\u00e7\u00e3o   Com Carga Dr(a). Shirley em 19.08.2010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2010","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor em 01\/09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/08\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o 13\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/08\/2010","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   Aguardando Digita\u00e7\u00e3o - imprensa para passar","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/08\/2010","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o da Precat\u00f3ria\/Carta de Ordem   Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o da Precat\u00f3ria em 07\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2010","descricao":"Conclusos   Conclusos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/07\/2010","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias - mesa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2010","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o da Precat\u00f3ria\/Carta de Ordem   Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o da Precat\u00f3ria em 28\/05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2010","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   Aguardando Digita\u00e7\u00e3o - cumprir","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/04\/2010","descricao":"Conclusos   Conclusos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/04\/2010","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/04\/2010","descricao":"Aguardando Solu\u00e7\u00e3o   Com Carga Dr(a). Shirley Sim\u00f5es e 14.04.2010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2010","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor em 13\/04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o 29\/03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/03\/2010","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   Aguardando Digita\u00e7\u00e3o - imprensa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/02\/2010","descricao":"Aguardando Mandado   Aguardando Mandado (P. 15\/03\/2010)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/02\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 59 - 1- Defiro os benef\u00edcios da AJG. Anote-se. 2- Cite-se, com as advert\u00eancias legais, advertido do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/02\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o 04\/02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2010","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   Aguardando Digita\u00e7\u00e3o - imprensa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2010","descricao":"Despacho Proferido    1- Defiro os benef\u00edcios da AJG. Anote-se. 2- Cite-se, com as advert\u00eancias legais, advertido do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"1- Defiro os benef\u0edcios da AJG. Anote-se. 2- Cite-se, com as advert\u00eancias legais, advertido do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u0f3digo de Processo Civil. Servir\u00e1o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei."}},{"data":"29\/01\/2010","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 4308344","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/01\/2010","descricao":"Conclusos   Conclusos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/01\/2010","descricao":"Carga \u00e0 Vara Interna   Carga \u00e0 Vara Interna sob n\u00ba 4308344 - Local Origem: 1482-Distribuidor(F\u00f3rum de Orl\u00e2ndia) Local Destino: 2350-2\u00aa. Vara Judicial(F\u00f3rum de Orl\u00e2ndia) Data de Envio: 28\/01\/2010 Data de Recebimento: 29\/01\/2010 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/01\/2010","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Sorteio p\/ 2\u00aa. Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"21\/01\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/03\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/03\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/03\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas manifesta\u00e7\u00e3o do laudo"},{"data":"26\/05\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/05\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/06\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas Manifesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"25\/08\/2014","tipo":"Alega\u00e7\u00f5es Finais"},{"data":"03\/09\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas memoriais"},{"data":"29\/10\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas AR protoc. 49082-0"},{"data":"27\/02\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/03\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"23\/11\/2015","tipo":"Mandatos\/Substabelecimentos\/Nomea\u00e7\u00e3o de Dativos\/Intima\u00e7\u00e3o Defensoria"},{"data":"14\/12\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"06\/10\/2017","tipo":"Documentos Diversos"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"28\/04\/2011","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Art. 334 CPC Realizada 0"},{"data":"25\/11\/2015","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 3"},{"data":"15\/12\/2015","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 1"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":196,"total_andamentos":196}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"627568731","codPublicacaoOrigem":"1094269943","dataDivulgacao":"Feb 16 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"0000399-35.2010.8.26.0404","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2290","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"0000399-35.2010.8.26.0404; Processo F\u00edsico; Apela\u00e7\u00e3o; Comarca: Orl\u00e2ndia; Vara: 2\u00aa Vara; N\u00ba origem: 0000399-35.2010.8.26.0404; Assunto: Banc\u00e1rios; Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A; Advogado: Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB: 23134\/ SP); Apelado: Clovis Ney Ferreira (Justi\u00e7a Gratuita); Advogada: Shirley Aparecida de O Simoes (OAB: 72362\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Recursos  Entrada de Autos de Direito Privado 2 - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 44 - Ipiranga REPUBLICADOS POR TEREM SA\u00cdDO COM INCORRE\u00c7\u00c3O\r\nPROCESSOS ENTRADOS EM 13\/02\/2017","paginaInicial":"200","paginaFinal":"200","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"838587","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19928032","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Feb 15 2017 11:25:49:903PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000399-35.2010.8.26.0404","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0000399-35.2010.8.26.0404","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"669158666","codPublicacaoOrigem":"1136224249","dataDivulgacao":"Apr 28 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  2 2017 12:00:00:000AM","numero":"0000399-35.2010.8.26.0404","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2336","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"0000399-35.2010.8.26.0404 - Processo F\u00edsico - Apela\u00e7\u00e3o - Orl\u00e2ndia - Relator: Des.: Salles Vieira - Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Apelado: Clovis Ney Ferreira (Justi\u00e7a Gratuita) - Conheceram em parte do recurso e, na parte conhecida, negaram-lhe provimento. V.U. - Advogado: Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB: 23134\/SP) (Fls: 360) - Advogada: Shirley Aparecida de O Simoes (OAB: 72362\/SP) (Fls: 13)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VIII - Resultado de Julgamentos (in\u00edcio de prazo recursal somente ap\u00f3s intima\u00e7\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o na Subse\u00e7\u00e3o IX)\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 12\u00ba Grupo - 24\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 113\r\nSESS\u00c3O DE JULGAMENTO ORDIN\u00c1RIA DO(A) 24\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO, REALIZADA EM 20 DE ABRIL DE 2017 PRESIDIDA PELO EXMO(A). SR(\u00aa). DES. WALTER BARONE, SECRETARIADA PELO(A) SR.(\u00aa) SHEILA RIBEIRO SILVA CALDAS. \u00c0 HORA LEGAL, PRESENTES OS EXCELENT\u00cdSSIMOS SENHORES DESEMBARGADORES SALLES VIEIRA, PL\u00cdNIO DE ANDRADE, JONIZE OLIVEIRA, DENISE RETAMERO E SILVIA MARIA FACCHINA. FOI ABERTA A SESS\u00c3O \u00c0S 13:40 HORAS, LIDA E APROVADA A ATA DA SESS\u00c3O ANTERIOR. POR PROPOSTA SUBSCRITA POR TODOS OS DESEMBARGADORES PRESENTES, FORAM APROVADAS AS SEGUINTES INSER\u00c7\u00d5ES EM ATA: A) VOTOS DE SIMPATIA PELA APOSENTADORIA DA EXCELENT\u00cdSSIMA SENHORA DESEMBARGADORA MARIA CRISITINA COTROFE BIASI, COM EXPEDI\u00c7\u00c3O DE OF\u00cdCIO A HOMENAGEADA. B) VOTOS DE PESAR PELO FALECIMENTO DO EXCELENT\u00cdSSIMO SENHOR DESEMBARGADOR JO\u00c3O ALBERTO TEDESCO (APOSENTADO), COM EXPEDI\u00c7\u00c3O DE OF\u00cdCIO A ILUSTRE FAM\u00cdLIA ENLUTADA, MANIFESTANDO SENTIMENTO DE SOLIDARIEDADE EM RAZ\u00c3O DA INESTIM\u00c1VEL PERDA. FORAM LEVADOS A JULGAMENTO 283 (DUZENTOS E OITENTA E TR\u00caS) PROCESSOS E A SESS\u00c3O FOI ENCERRADA \u00c0S 17:15 HS. A SEGUIR FORAM JULGADOS OS SEGUINTES FEITOS:","paginaInicial":"1509","paginaFinal":"1509","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"866819","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"22071529","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"1","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"1","corrigidoDespacho":"1","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Apr 28 2017 12:09:32:810PM","codUsuarioAlteracao":"112904","usuarioAlteracao":"charles.pinha","dataHoraAlteracao":"Apr 28 2017 04:38:55:373PM","numeroCNJ":"0000399-35.2010.8.26.0404","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0000399-35.2010.8.26.0404","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"725800468","codPublicacaoOrigem":"1180401029","dataDivulgacao":"Aug  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  2 2017 12:00:00:000AM","numero":"0000399-35.2010.8.26.0404","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2400","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ORL\u00c2NDIA","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0000399-35.2010.8.26.0404 (404.01.2010.000399) - Procedimento Comum - Contratos Banc\u00e1rios - Clovis Ney Ferreira - Banco Ita\u00fa Sa - Vistos.1. Cumpra-se o v.Ac\u00f3rd\u00e3o. Manifeste-se a parte autora, no prazo de dez (10) dias, se o dep\u00f3sito judicial de fls. 386 satisfaz o seu cr\u00e9dito. Em caso de discord\u00e2ncia, para in\u00edcio da fase de cumprimento de senten\u00e7a deve o patrono da parte exequente observar o disposto pelo Comunicado CG n\u00ba 1631\/2015, DJE 11\/12\/2015, p\u00e1ginas 08\/09 e Comunicado CG n\u00ba 438\/2016, DJE 04\/04\/16, p\u00e1gina 09\/11 e Provimento CG n\u00ba 16\/2016, DJE 04\/04\/16, p\u00e1gina 09\/11.2. Confira: \"COMUNICADO CG n\u00ba 1631\/2015 (Protocolo CPA n\u00ba 2015\/55553 - SPI). A Corregedoria Geral da Justi\u00e7a COMUNICA aos Magistrados, Defensores P\u00fablicos, Advogados, Dirigentes e Servidores em geral das Unidades Judiciais da Primeira Inst\u00e2ncia, que no tocante ao protocolo eletr\u00f4nico de peti\u00e7\u00f5es, para in\u00edcio da fase de cumprimento de senten\u00e7a, devem ser observadas as orienta\u00e7\u00f5es que seguem: 1. No caso do cumprimento de senten\u00e7a tramitar nos pr\u00f3prios autos (hip\u00f3tese em que a execu\u00e7\u00e3o ser\u00e1 endere\u00e7ada ao processo da fase de conhecimento): a) No peticionamento eletr\u00f4nico, acessar o menu \"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria de 1\u00ba Grau\"; b) Preencher o n\u00famero do processo principal; c) O sistema completar\u00e1 os campos \"Foro\" e \"Classe do processo\"; d) No campo \"Categoria\", selecionar o item \"Execu\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a\"; e) No campo \"Tipo da peti\u00e7\u00e3o\", selecionar o item \"156 - Cumprimento de Senten\u00e7a\". 2. No caso do cumprimento de senten\u00e7a provis\u00f3rio: a) No peticionamento eletr\u00f4nico, acessar o menu \"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria de 1\u00ba Grau\"; b) Preencher o n\u00famero do processo; c) O sistema completar\u00e1 os campos \"Foro\" e \"Classe do processo\"; d) No campo \"Categoria\", selecionar o item \"Execu\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a\"; e) No campo \"Tipo da peti\u00e7\u00e3o\", selecionar o item \"157 - Cumprimento Provis\u00f3rio de Senten\u00e7a\". 3. O pedido de cumprimento de senten\u00e7a ser\u00e1, todavia, distribu\u00eddo, quando houver de se processar necessariamente em ju\u00edzo diverso daquele que proferiu a condena\u00e7\u00e3o, ou quando a lei facultar ao exequente a op\u00e7\u00e3o pelo ju\u00edzo. Neste caso: a) No peticionamento eletr\u00f4nico, acessar o menu \"Peti\u00e7\u00e3o Inicial de 1\u00ba Grau\"; b) Preencher os campos \"Foro\" e \"Compet\u00eancia\"; c) No campo \"Classe do processo\", selecionar o item \"156 - Cumprimento de Senten\u00e7a\"; d) Preencher os campos \"Assunto principal\", \"Outros assuntos\" e \"Valor da a\u00e7\u00e3o\". 4. Nas hip\u00f3teses dos itens \"1\" e \"2\", para os futuros peticionamentos nos autos da execu\u00e7\u00e3o, o advogado dever\u00e1 indicar o n\u00famero do processo principal. O sistema exibir\u00e1 quadro para escolha, onde dever\u00e1 ser selecionado o \"cumprimento de senten\u00e7a\". No campo \"Categoria\", dever\u00e1 ser selecionado \"Peti\u00e7\u00f5es Diversas\", e no campo \"Tipo da Peti\u00e7\u00e3o\", dever\u00e1 ser selecionado o item correspondente ao pedido ou provid\u00eancia desejados. 5. Nas hip\u00f3teses de execu\u00e7\u00e3o contra a Fazenda P\u00fablica, o protocolo dever\u00e1 ocorrer no acesso do Peticionamento de Iniciais: a) No peticionamento eletr\u00f4nico, acessar o menu \"Peti\u00e7\u00e3o Inicial de 1\u00ba Grau\"; b) Preencher os campos \"Foro\" e \"Compet\u00eancia\"; c) No campo \"Classe do processo\", selecionar o item \"1114 Execu\u00e7\u00e3o contra a Fazenda P\u00fablica\"; d) Preencher os campos \"Assunto principal\", \"Outros assuntos\" e \"Valor da a\u00e7\u00e3o\". 6. Nas hip\u00f3teses dos itens \"1\" e \"2\", as peti\u00e7\u00f5es equivocadamente encaminhadas pelo peticionamento de iniciais ser\u00e3o canceladas nos termos do artigo 1.210, inciso IV das NSCGJ, intimando-se o peticion\u00e1rio pelo Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico\". 3. Aguarde-se em cart\u00f3rio pelo prazo de 30 (trinta) dias para consulta e extra\u00e7\u00e3o de c\u00f3pias, contados do requerimento de senten\u00e7a definitivo e, ap\u00f3s, arquivem-se os autos provisoriamente, observando o lan\u00e7amento de movimenta\u00e7\u00e3o espec\u00edfica (\"61612 - Arquivado Provisoriamente - Cumprimento de Senten\u00e7a Digital\"). - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), SHIRLEY APARECIDA DE O SIMOES (OAB 72362\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0850\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO ANT\u00d4NIO JOS\u00c9 PAPA J\u00daNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLA REGINA GUERRA MAR\u00c7OLA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2629","paginaFinal":"2629","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"907454","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24799189","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Jul 31 2017 10:53:42:457PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000399-35.2010.8.26.0404","numeroAntigo":"404.01.2010.000399","numeroUnificado":"0000399-35.2010.8.26.0404|404.01.2010.000399|1631\/2015","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"231741867","codPublicacaoOrigem":"540688496","dataDivulgacao":"May 29 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 30 2014 12:00:00:000AM","numero":"0000399-35.2010.8.26.0404","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1660","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"9","cidadeComarcaDescricao":"ORL\u00c2NDIA","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0000399-35.2010.8.26.0404 (404.01.2010.000399) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos Banc\u00e1rios - Clovis Ney Ferreira - Banco Ita\u00fa Sa - 1. Fls. 267: concedo \u00e0 parte r\u00e9 o prazo de 20 (vinte) dias para manifesta\u00e7\u00e3o sobre o laudo pericial de fls. 228\/258: 2. Sem preju\u00edzo, no prazo de 10 (dez) dias, manifeste-se a parte autora, sobre o Parecer do Assistente T\u00e9cnico de fls. 270\/282. Int. (DR. PAULO ROBERTO E DRA. SHIRLEY MANIFESTEM-SE) - ADV: SHIRLEY APARECIDA DE O SIMOES (OAB 72362\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO ANA MARIA FONTES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLA REGINA GUERRA MAR\u00c7OLA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1518","paginaFinal":"1518","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"408368","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"3158519","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"786","usuarioCadastro":"felipe.leme","dataHoraCadastro":"May 29 2014 09:05:33:083AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000399-35.2010.8.26.0404","numeroAntigo":"404.01.2010.000399","numeroUnificado":"0000399-35.2010.8.26.0404|404.01.2010.000399|228\/258|270\/282","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"413294206","codPublicacaoOrigem":"736602888","dataDivulgacao":"Nov 27 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 30 2015 12:00:00:000AM","numero":"0000399-35.2010.8.26.0404","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2015","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ORL\u00c2NDIA","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0000399-35.2010.8.26.0404 (404.01.2010.000399) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos Banc\u00e1rios - Clovis Ney Ferreira - Banco Ita\u00fa Sa - Determino as provid\u00eancias necess\u00e1rias no sentido de requisitar ao Sr. Perito manifesta\u00e7\u00e3o sobre o parecer do assistente t\u00e9cnico de fls. 290\/302, cuja c\u00f3pia segue em anexo, no prazo de 30 (trinta) dias. Int. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), SHIRLEY APARECIDA DE O SIMOES (OAB 72362\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0442\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO ANA MARIA FONTES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLA REGINA GUERRA MAR\u00c7OLA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1844","paginaFinal":"1844","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"569454","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10327083","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Nov 27 2015 08:42:24:450AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000399-35.2010.8.26.0404","numeroAntigo":"404.01.2010.000399","numeroUnificado":"0000399-35.2010.8.26.0404|404.01.2010.000399","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"165581549","codPublicacaoOrigem":"424661021","dataDivulgacao":"May 22 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 22 2013 12:00:00:000AM","numero":"0000399-35.2010.8.26.0404","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1420","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"ORL\u00c2NDIA","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"0000399-35.2010.8.26.0404 (404.01.2010.000399-3\/000000-000) N\u00ba Ordem: 000103\/2010-Procedimento Ordin\u00e1rio- Contratos Banc\u00e1rios-CLOVIS NEY FERREIRA X BANCO ITA\u00da SA-Fls.225-Fls.222\/224: Oficie-se ao perito para realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia e entrega do laudo em 30 (trinta) dias.Int.-ADV SHIRLEY APARECIDA DE O SIMOES OAB\/SP 72362-ADV PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS OAB\/SP 23134","despacho":"C\u00edvel\r\nSegundo Of\u00edcio C\u00edvel F\u00f3rum de Orl\u00e2ndia-Comarca de Orl\u00e2ndia JUIZ: ANA MARIA FONTES","paginaInicial":"1752","paginaFinal":"1752","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"327932","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"1596816","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"454","usuarioCadastro":"andrew.penteado","dataHoraCadastro":"May 22 2013 03:24:21:777AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"Sistema","dataHoraAlteracao":"May 22 2013 08:30:10:393AM","numeroCNJ":"0000399-35.2010.8.26.0404","numeroAntigo":"(404.01.2010.000399-3\/000000-000)","numeroUnificado":"0000399-35.2010.8.26.0404|(404.01.2010.000399-3\/000000-000)|000103\/2010|222\/224","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"310414980","codPublicacaoOrigem":"640092453","dataDivulgacao":"Mar 24 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 25 2015 12:00:00:000AM","numero":"0000399-35.2010.8.26.0404","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1852","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ORL\u00c2NDIA","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0000399-35.2010.8.26.0404 (404.01.2010.000399) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos Banc\u00e1rios - Clovis Ney Ferreira - Banco Ita\u00fa Sa - Vistas dos autos as partes para: manifestarem-se, em 05 dias, sobre os esclarecimentos prestados pelo perito a fls. 328\/330. (DRA. SHIRLEY E DR. PAULO ROBERTO AUTOS \u00c0 DISPOSI\u00c7\u00c3O, ATENDAM) - ADV: SHIRLEY APARECIDA DE O SIMOES (OAB 72362\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0074\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO ALINE DE OLIVEIRA MACHADO BONESSO PEREIRA DE CARVALHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLA REGINA GUERRA MAR\u00c7OLA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1729","paginaFinal":"1729","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"481902","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"5638972","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113982","usuarioCadastro":"lucas.santana","dataHoraCadastro":"Mar 23 2015 10:05:44:683PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000399-35.2010.8.26.0404","numeroAntigo":"404.01.2010.000399","numeroUnificado":"0000399-35.2010.8.26.0404|404.01.2010.000399","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"694448486","codPublicacaoOrigem":"1157426242","dataDivulgacao":"Jun  9 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"0000399-35.2010.8.26.0404","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2365","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0000399-35.2010.8.26.0404 - Processo F\u00edsico - Apela\u00e7\u00e3o - Orl\u00e2ndia - Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Apelado: Clovis Ney Ferreira (Justi\u00e7a Gratuita) - Magistrado(a) Salles Vieira - Conheceram em parte do recurso e, na parte conhecida, negaramlhe provimento. V.U. - \"APELA\u00c7\u00c3O - A\u00c7\u00c3O REVISIONAL C.C. REPETI\u00c7\u00c3O DE IND\u00c9BITO - CONTRATOS DE ABERTURA DE CR\u00c9DITO EM CONTA CORRENTE - INTERESSE RECURSAL - DECIS\u00c3O RECORRIDA QUE N\u00c3O LIMITOU A TAXA DE JUROS REMUNERAT\u00d3RIOS \u00c0 RAZ\u00c3O DE 12% AO ANO - N\u00c3O HOUVE, AINDA, EXPURGO DA COBRAN\u00c7A DE COMISS\u00c3O DE PERMAN\u00caNCIA OU DE DEMAIS ENCARGOS MORAT\u00d3RIOS - AUS\u00caNCIA DE INTERESSE RECURSAL RECONHECIDA - APELO N\u00c3O CONHECIDO, NESTES ASPECTOS.\"\"CAPITALIZA\u00c7\u00c3O MENSAL DE JUROS - \u00c9 VEDADA A CAPITALIZA\u00c7\u00c3O DE JUROS, AINDA QUE EXPRESSAMENTE CONVENCIONADA - A \u00daNICA EXCE\u00c7\u00c3O QUE SE ABRE EST\u00c1 NA CAPITALIZA\u00c7\u00c3O MENSAL QUE SE ADMITE NAS C\u00c9DULAS PREVISTAS EM LEIS ESPECIAIS, OU NOS CONTRATOS CELEBRADOS AP\u00d3S A ENTRADA EM VIGOR DA MEDIDA PROVIS\u00d3RIA N\u00ba 1.963-17\/2000, DE 30.03.2000, E SUAS REEDI\u00c7\u00d5ES DESDE QUE EXPRESSAMENTE PACTUADA - CONTRATO DE ABERTURA DE CR\u00c9DITO ORIGINALMENTE FIRMADO ANTES DA VIG\u00caNCIA DA ALUDIDA MP - INSTITUI\u00c7\u00c3O FINANCEIRA QUE N\u00c3O SE DESINCUMBIU DO \u00d4NUS QUE LHE CABIA, QUAL SEJA, O DE APRESENTAR O CONTRATO ORIGINALMENTE FIRMADO E RESPECTIVAS RENOVA\u00c7\u00d5ES - INTELIG\u00caNCIA DO ART. 6\u00ba, VIII, DO CDC, APLIC\u00c1VEL \u00c0 ESP\u00c9CIE - IMPOSSIBILIDADE DE SE SABER SE REFERIDOS CONTRATOS PREVIAM OU N\u00c3O A CAPITALIZA\u00c7\u00c3O MENSAL DE JUROS - CAPITALIZA\u00c7\u00c3O MENSAL INDEVIDA, SENDO NECESS\u00c1RIO O REC\u00c1LCULO DO D\u00c9BITO DESDE SUA ORIGEM - DECIS\u00c3O MANTIDA - APELO IMPROVIDO\".\"DEVOLU\u00c7\u00c3O DE VALORES - AP\u00d3S O REC\u00c1LCULO DO D\u00c9BITO, EVENTUAIS VALORES PAGOS A MAIOR DEVEM SER RESTITU\u00cdDOS DE FORMA SIMPLES, COM AS DEVIDAS ATUALIZA\u00c7\u00d5ES - DECIS\u00c3O MANTIDA - APELO IMPROVIDO\". ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 174,23 - (GUIA GRU NO SITE http:\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 181,34 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 114,80 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N.581 DE 08\/06\/2016 DO STF. Os valores referente ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso III, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 581\/2016 do STF de 08\/06\/2016. - Advs: Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB: 23134\/SP) - Shirley Aparecida de O Simoes (OAB: 72362\/SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Sala 113","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 12\u00ba Grupo - 24\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 113\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"1697","paginaFinal":"1697","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"885553","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23328080","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Jun  9 2017 12:28:56:513AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000399-35.2010.8.26.0404","numeroAntigo":"1.963-17\/2000","numeroUnificado":"0000399-35.2010.8.26.0404|1.963-17\/2000|581\/2016","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"216672636","codPublicacaoOrigem":"516279968","dataDivulgacao":"Mar 17 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 18 2014 12:00:00:000AM","numero":"0000399-35.2010.8.26.0404","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1612","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"ORL\u00c2NDIA","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0000399-35.2010.8.26.0404 (404.01.2010.000399) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos Banc\u00e1rios - Clovis Ney Ferreira - Banco Ita\u00fa Sa - 1. Oficie-se \u00e0 Coordenadoria Regional da Defensoria P\u00fablica de Ribeir\u00e3o Preto, sito na Rua Alice Alem Saad, 1256, Nova Ribeir\u00e2nia, CEP 14096-570, requisitando o pagamento dos honor\u00e1rios reservados a fls. 218. 2. Fls. 228\/258: manifestem-se as partes sobre o laudo pericial, no prazo sucessivo de dez (10) dias. Int. (Dra. Shirley manifeste-se) - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), SHIRLEY APARECIDA DE O SIMOES (OAB 72362\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO PAULO GUILHERME DE FARIA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLA REGINA GUERRA MAR\u00c7OLA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1738","paginaFinal":"1738","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"391485","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"2815558","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"786","usuarioCadastro":"felipe.leme","dataHoraCadastro":"Mar 17 2014 02:32:07:320AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000399-35.2010.8.26.0404","numeroAntigo":"404.01.2010.000399","numeroUnificado":"0000399-35.2010.8.26.0404|404.01.2010.000399|14096-570|228\/258","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"251078873","codPublicacaoOrigem":"564900913","dataDivulgacao":"Aug 12 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 13 2014 12:00:00:000AM","numero":"0000399-35.2010.8.26.0404","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1709","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"9","cidadeComarcaDescricao":"ORL\u00c2NDIA","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0000399-35.2010.8.26.0404 (404.01.2010.000399) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos Banc\u00e1rios - Clovis Ney Ferreira - Banco Ita\u00fa Sa - Conclu\u00edda a prova pericial, declaro encerrada a instru\u00e7\u00e3o e concedo o prazo sucessivo de 10 (dez) dias para apresenta\u00e7\u00e3o de memoriais. Pela imprensa, intime-se o advogado da parte autora e, decorrido o prazo, com ou sem oferecimento de memoriais, intime-se a parte r\u00e9 - para o mesmo fim. (DRA. SHIRLEY APRESENTAR MEMORIAL) - ADV: SHIRLEY APARECIDA DE O SIMOES (OAB 72362\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0222\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO ANA MARIA FONTES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLA REGINA GUERRA MAR\u00c7OLA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1949","paginaFinal":"1949","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"427445","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"3557149","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113981","usuarioCadastro":"abel.barradas","dataHoraCadastro":"Aug 11 2014 09:57:57:787PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000399-35.2010.8.26.0404","numeroAntigo":"404.01.2010.000399","numeroUnificado":"0000399-35.2010.8.26.0404|404.01.2010.000399","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"582841122","codPublicacaoOrigem":"1014985842","dataDivulgacao":"Nov  8 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  9 2016 12:00:00:000AM","numero":"0000399-35.2010.8.26.0404","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2236","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ORL\u00c2NDIA","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0000399-35.2010.8.26.0404 (404.01.2010.000399) - Procedimento Comum - Contratos Banc\u00e1rios - Clovis Ney Ferreira - Banco Ita\u00fa Sa - Vistas dos autos ao autor para:Apresentar suas contrarraz\u00f5es no prazo legal. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), SHIRLEY APARECIDA DE O SIMOES (OAB 72362\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0977\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO ANA MARIA FONTES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLA REGINA GUERRA MAR\u00c7OLA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2236","paginaFinal":"2236","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"777107","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17276954","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Nov  7 2016 11:54:00:053PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000399-35.2010.8.26.0404","numeroAntigo":"404.01.2010.000399","numeroUnificado":"0000399-35.2010.8.26.0404|404.01.2010.000399","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"611421199","codPublicacaoOrigem":"1078493787","dataDivulgacao":"Jan 24 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 25 2017 12:00:00:000AM","numero":"0000399-35.2010.8.26.0404","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2274","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ORL\u00c2NDIA","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0000399-35.2010.8.26.0404 (404.01.2010.000399) - Procedimento Comum - Contratos Banc\u00e1rios - Clovis Ney Ferreira - Banco Ita\u00fa Sa - Vistos.Subam os autos ao Tribunal de Justi\u00e7a Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado em S\u00e3o paulo, com nossas homenagens. Int. - ADV: SHIRLEY APARECIDA DE O SIMOES (OAB 72362\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1117\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO ANA MARIA FONTES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLA REGINA GUERRA MAR\u00c7OLA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3343","paginaFinal":"3343","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"828347","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19237594","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Jan 23 2017 11:15:42:410PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000399-35.2010.8.26.0404","numeroAntigo":"404.01.2010.000399","numeroUnificado":"0000399-35.2010.8.26.0404|404.01.2010.000399","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"658374881","codPublicacaoOrigem":"1126677240","dataDivulgacao":"Apr  7 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"0000399-35.2010.8.26.0404","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2324","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"93 - 0000399-35.2010.8.26.0404 - Processo F\u00edsico - Apela\u00e7\u00e3o - Orl\u00e2ndia - Relator Salles Vieira - Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Apelado: Clovis Ney Ferreira (Justi\u00e7a Gratuita) - Advogado: Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB: 23134\/SP) (Fls: 360) - Advogada: Shirley Aparecida de O Simoes (OAB: 72362\/SP) (Fls: 13)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VII - Pr\u00f3ximos Julgamentos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 12\u00ba Grupo - 24\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 113\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 24\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - sala 504, Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a - 5\u00ba andar ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) 24\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO A REALIZAR-SE EM 20 DE ABRIL DE 2017 (QUINTA-FEIRA), NA SALA 504, PAL\u00c1CIO DA JUSTI\u00c7A - 5\u00ba ANDAR, COM INICIO \u00c0S 13:30 HORAS. NOTA: OS ADIADOS E SOBRAS DESTA SESS\u00c3O SER\u00c3O INCLU\u00cdDOS NA PAUTA DA SESS\u00c3O SUBSEQUENTE.","paginaInicial":"1377","paginaFinal":"1377","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"859447","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21574688","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Apr  6 2017 11:15:19:100PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000399-35.2010.8.26.0404","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0000399-35.2010.8.26.0404","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"755818689","codPublicacaoOrigem":"1200704697","dataDivulgacao":"Sep 15 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 18 2017 12:00:00:000AM","numero":"0000399-35.2010.8.26.0404","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2431","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ORL\u00c2NDIA","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0000399-35.2010.8.26.0404 (404.01.2010.000399) - Procedimento Comum - Contratos Banc\u00e1rios - Clovis Ney Ferreira - Banco Ita\u00fa Sa - Vistos.1- Diante da peti\u00e7\u00e3o de fls. 391, satisfeita a obriga\u00e7\u00e3o, julgo extinta a execu\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 924, II do CPC.2- Expe\u00e7a-se mandado a favor da parte autora, autorizando o levantamento do dep\u00f3sito judicial de fls. 387\/388.3- Publique-se, Intime-se e arquivem-se os autos com as formalidades de estilo. - ADV: SHIRLEY APARECIDA DE O SIMOES (OAB 72362\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1044\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO CL\u00d3VIS HUMBERTO LOUREN\u00c7O JUNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLA REGINA GUERRA MAR\u00c7OLA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2329","paginaFinal":"2329","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"925737","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26259685","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Sep 15 2017 01:10:10:863AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000399-35.2010.8.26.0404","numeroAntigo":"404.01.2010.000399","numeroUnificado":"0000399-35.2010.8.26.0404|404.01.2010.000399","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"403732203","codPublicacaoOrigem":"725488767","dataDivulgacao":"Nov  9 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 10 2015 12:00:00:000AM","numero":"0000399-35.2010.8.26.0404","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2003","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ORL\u00c2NDIA","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0000399-35.2010.8.26.0404 (404.01.2010.000399) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos Banc\u00e1rios - Clovis Ney Ferreira - Banco Ita\u00fa Sa - Vistos. 1. Por for\u00e7a do Comunicado n\u00ba 428\/2015, do N\u00facleo Permanente de M\u00e9todos Consensuais de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos, incluo o presente feito para tentativa de concilia\u00e7\u00e3o e designo o dia 25 de novembro de 2015, \u00e0s 16:50 horas, oportunidade em que as partes poder\u00e3o se compor e, n\u00e3o sendo isso poss\u00edvel, para julgamento do feito. 2. Intimemse, pela imprensa, os advogados das partes. (DRS. SHIRLEY\/PAULO ROBERTO PROVIDENCIEM O COMPARECIMENTO DAS PARTES \u00c0 AUDI\u00caNCIA) - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), SHIRLEY APARECIDA DE O SIMOES (OAB 72362\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0394\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO ANA MARIA FONTES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLA REGINA GUERRA MAR\u00c7OLA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2019","paginaFinal":"2019","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"560227","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10032546","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Nov  8 2015 11:05:14:973AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000399-35.2010.8.26.0404","numeroAntigo":"404.01.2010.000399","numeroUnificado":"0000399-35.2010.8.26.0404|404.01.2010.000399","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"564735997","codPublicacaoOrigem":"989858176","dataDivulgacao":"Oct  7 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 10 2016 12:00:00:000AM","numero":"0000399-35.2010.8.26.0404","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2217","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ORL\u00c2NDIA","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0000399-35.2010.8.26.0404 (404.01.2010.000399) - Procedimento Comum - Contratos Banc\u00e1rios - Banco Ita\u00fa Sa - Posto isso, RESOLVO O M\u00c9RITO e JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido formulado na inicial, nos termos do art. 487, inciso I, do CPC, o que fa\u00e7o para, reconhecida a inexigibilidade da cobran\u00e7a de juros capitalizados, condenar o BANCO ITAU S\/A a restituir ao autor a quantia principal de R$ 1.093,63, com atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde junho de 2006 (fls. 258), incidindo juros morat\u00f3rios desde a data da cita\u00e7\u00e3o. Nos limites do acolhimento do pedido, condeno a parte r\u00e9 ao pagamento das custas e despesas processuais, bem como verba honor\u00e1ria do patrono do autor que arbitro em 15 %sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o apurado em liquida\u00e7\u00e3o.Publique-se e Intime-se. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), SHIRLEY APARECIDA DE O SIMOES (OAB 72362\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0868\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO ANA MARIA FONTES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLA REGINA GUERRA MAR\u00c7OLA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2239","paginaFinal":"2239","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"754965","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16518979","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Oct  6 2016 10:37:34:913PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000399-35.2010.8.26.0404","numeroAntigo":"404.01.2010.000399","numeroUnificado":"0000399-35.2010.8.26.0404|404.01.2010.000399","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}