{"numero":"0000043-97.2017.8.26.0338","processos":[{"processo":"0000043-97.2017.8.26.0338","classe":"A\u00e7\u00e3o Penal - Procedimento Ordin\u00e1rio","classe_area":"Criminal","assunto":"Apropria\u00e7\u00e3o ind\u00e9bita","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"13\/01\/2017 \u00e0s 12:43 - Livre\n1\u00aa Vara - Foro de Mairipor\u00e3","juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[{"tipo":"Autor","nome":"Justi\u00e7a P\u00fablica"},{"tipo":"R\u00e9","nome":"Ana Claudia Moreira"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Valmir Assis Mafra"}],"andamentos":[{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - TRE - Decis\u00e3o - Crime - Interior - Com. CG 686-2014","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - IIRGD - Decis\u00e3o - Crime","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 338.2017\/006414-5 Situa\u00e7\u00e3o: Aguardando Cumprimento em 29\/09\/2017 Local: Oficial de justi\u00e7a - MARCIA SATIYO TAMANAGA GAZE","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o Criminal Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Instru\u00e7\u00e3o, debates e julgamento - crime","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0301\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2425 P\u00e1gina: 1708\/1709","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0301\/2017 Teor do ato: Controle n\u00ba 33\/2017.Vistos.1- Fls. 210\/2011: Quanto ao pedido de habilita\u00e7\u00e3o, defiro. Anote-se o nome do Assistente de acusa\u00e7\u00e3o no sitema.2- Intime-se o Assistente da acusa\u00e7\u00e3o, como retro requerido pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico, no \u00faltimo par\u00e1grafo.Int. Advogados(s): Alexandre Ricardo Gomes Albarello (OAB 345680\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Despacho    Controle n\u00ba 33\/2017.Vistos.1- Fls. 210\/2011: Quanto ao pedido de habilita\u00e7\u00e3o, defiro. Anote-se o nome do Assistente de acusa\u00e7\u00e3o no sitema.2- Intime-se o Assistente da acusa\u00e7\u00e3o, como retro requerido pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico, no \u00faltimo par\u00e1grafo.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MAIRIPOR\u00c3\nFORO  DE MAIRIPOR\u00c3\n1\u00aa  VARA\nRUA  DR. JOS\u00c9  ADRIANO  MARREY J\u00daNIOR, 780, Mairipor\u00e3 -SP  - CEP  \n07600-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 0000043-97.2017.8.26.0338\nClasse  \u2013 Assunto: A\u00e7\u00e3o Penal  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - Apropria\u00e7\u00e3o  ind\u00e9bita\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nR\u00e9u : Ana Claudia  Moreira\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cristiano   Cesar   Ceolin\nControle  n\u00ba  33\/2017.\nVistos.\n1-  Fls.  210\/2011:  Quanto  ao  pedido  de  habilita\u00e7\u00e3o,  defiro.  Anote-se  o  nome  do  \nAssistente  de  acusa\u00e7\u00e3o  no  sitema.\n2-  Intime-se  o  Assistente  da  acusa\u00e7\u00e3o,  como  retro  requerido  pelo  Minist\u00e9rio  \nP\u00fablico,  no  \u00faltimo  par\u00e1grafo.\nInt.\nMairipor\u00e3 , 23  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000043-97.2017.8.26.0338 e c\u00f3digo 206E957. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CRISTIANO CESAR CEOLIN, liberado nos autos em 23\/08\/2017 \u00e0s 21:23 . fls. 221"}},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMAR.17.70018044-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 16\/08\/2017 16:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WMAR.17.70017442-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Data: 09\/08\/2017 14:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia Gen\u00e9rica - Inf\u00e2ncia","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMAR.17.70014317-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 30\/06\/2017 16:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Certid\u00e3o Breve Relato - Crime-Jecrim","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - IIRGD - Decis\u00e3o - Crime","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia Gen\u00e9rica - Inf\u00e2ncia","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 338.2017\/003868-3 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 21\/06\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa. Vara Judicial","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 338.2017\/003873-0 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 21\/06\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa. Vara Judicial","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 338.2017\/003874-8 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 21\/06\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa. Vara Judicial","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 338.2017\/003875-6 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 21\/06\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa. Vara Judicial","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 338.2017\/003876-4 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 21\/06\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa. Vara Judicial","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 338.2017\/003877-2 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 21\/06\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa. Vara Judicial","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 338.2017\/003878-0 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 21\/06\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa. Vara Judicial","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 338.2017\/003879-9 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 23\/06\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa. Vara Judicial","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0185\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1586\/1587 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0185\/2017 Teor do ato: Controle n\u00ba 33\/2017.Vistos.Resposta \u00e0 acusa\u00e7\u00e3o \u00e0s fls. 154\/155, sem preliminares ou rol de testemunhas. N\u00e3o \u00e9 caso de absolvi\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria e os argumentos da defesa somente comportam aprecia\u00e7\u00e3o em senten\u00e7a, ap\u00f3s regular dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria. Designo audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o, debates e julgamento para o dia 11 de setembro de 2017, \u00e0s 16h30min. Adote a serventia as provid\u00eancias necess\u00e1rias para realiza\u00e7\u00e3o da solenidade.Cumpra-se. Advogados(s): Valmir Assis Mafra (OAB 341935\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Despacho    Controle n\u00ba 33\/2017.Vistos.Resposta \u00e0 acusa\u00e7\u00e3o \u00e0s fls. 154\/155, sem preliminares ou rol de testemunhas. N\u00e3o \u00e9 caso de absolvi\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria e os argumentos da defesa somente comportam aprecia\u00e7\u00e3o em senten\u00e7a, ap\u00f3s regular dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria. Designo audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o, debates e julgamento para o dia 11 de setembro de 2017, \u00e0s 16h30min. Adote a serventia as provid\u00eancias necess\u00e1rias para realiza\u00e7\u00e3o da solenidade.Cumpra-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MAIRIPOR\u00c3\nFORO  DE MAIRIPOR\u00c3\n1\u00aa  VARA\nRUA  DR. JOS\u00c9  ADRIANO  MARREY J\u00daNIOR, 780, Mairipor\u00e3 -SP  - CEP  \n07600-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 0000043-97.2017.8.26.0338\nClasse  \u2013 Assunto: Inqu\u00e9rito Policial - Apropria\u00e7\u00e3o  ind\u00e9bita\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nR\u00e9u : Ana Claudia  Moreira\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cristiano   Cesar   Ceolin\nControle  n\u00ba  33\/2017 .\nVistos.\nR esposta  \u00e0  acusa\u00e7\u00e3o  \u00e0s  fls.  154\/155,  sem  preliminares  ou  rol  de  \ntestemunhas.  \nN\u00e3o  \u00e9  caso  de  absolvi\u00e7\u00e3o  sum\u00e1ria  e  os  argumentos  da  defesa  somente  \ncomportam  aprecia\u00e7\u00e3o  em  senten\u00e7a,  ap\u00f3s  regular  dila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria.  \nDesigno  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o,  debates  e  julgamento  para  o  dia  11  de  \nsetembro  de  2017,  \u00e0s  16h30min . \nAdote  a  serventia  as  provid\u00eancias  necess\u00e1rias  para  realiza\u00e7\u00e3o  da  solenidade.\nCumpra-se.\nMairipor\u00e3 , 29  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000043-97.2017.8.26.0338 e c\u00f3digo 1CA6EE6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CRISTIANO CESAR CEOLIN, liberado nos autos em 29\/05\/2017 \u00e0s 21:17 . fls. 157"}},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o, Debates e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o, Debates e Julgamento Data: 11\/09\/2017 Hora 16:30 Local: Sala de Audi\u00eancia Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/05\/2017","descricao":"Defesa Pr\u00e9via Juntada   N\u00ba Protocolo: WMAR.17.70010555-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Defesa Pr\u00e9via Data: 21\/05\/2017 16:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    \u00e0 Av. dos Coqueiros, 257, Jardim Su\u00ed\u00e7o, e a\u00ed sendo, CITEI Ana Cl\u00e1udia Moreira, que aceitou a contraf\u00e9, exarando o seu ciente, declarando que n\u00e3o defensor, desejando a imediata atua\u00e7\u00e3o da Defensoria P\u00fablica.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Folha de Antecedentes Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Requisi\u00e7\u00e3o de Informa\u00e7\u00f5es Criminais - Crime","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 338.2017\/002481-0 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 18\/05\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa. Vara Judicial","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Controle n\u00ba 33\/2017Vistos.1 - Recebo a den\u00fancia oferecida contra Ana Cl\u00e1udia Moreira (art. 168, \u00a7 1\u00ba, inciso III, do C\u00f3digo Penal). 2 - Cite-se o R\u00e9u para responder \u00e0 acusa\u00e7\u00e3o, por escrito, no prazo legal (10 dias), por defensor constitu\u00eddo ou por defensor dativo. 3 Atenda-se o requerido pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico na cota retro. 4 - Desde logo saliento que, nos termos da nova reda\u00e7\u00e3o do art. 400, \u00a71\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Penal, e com objetivo de dar ao feito a celeridade devida, n\u00e3o devem ser arroladas testemunhas \"de antecedentes\", cujos informes s\u00e3o sistematicamente, irrelevantes ao exame do m\u00e9rito da a\u00e7\u00e3o, facultando-se, todavia, a apresenta\u00e7\u00e3o de declara\u00e7\u00f5es escritas, junto com a resposta.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MAIRIPOR\u00c3\nFORO  DE MAIRIPOR\u00c3\n1\u00aa  VARA\nRua  Dr. Jos\u00e9  Adriano  Marrey J\u00fanior, 780, Edificio  do F\u00f3rum,  Centro - \nCEP  07600-000,  Fone: 4604-4533,  Mairipor\u00e3-SP  - E-mail:  \nmairipora1@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 0000043-97.2017.8.26.0338  \nClasse  - Assunto Inqu\u00e9rito Policial - Apropria\u00e7\u00e3o  ind\u00e9bita\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nAveriguado : Ana Claudia  Moreira\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cristiano   Cesar   Ceolin\nControle n\u00ba  33\/2017\nVistos.\n1 -  Recebo  a den\u00fancia  oferecida  contra  Ana  Cl\u00e1udia  Moreira  (art.  168,  \u00a7  1\u00ba,  \ninciso  III,  do  C\u00f3digo  Penal).  \n2  -  Cite-se  o  R\u00e9u  para  responder  \u00e0  acusa\u00e7\u00e3o,  por  escrito,  no  prazo  legal  (10  dias),  \npor  defensor  constitu\u00eddo  ou  por  defensor  dativo.  \n3  \n Atenda-se  o  requerido  pelo  Minist\u00e9rio  P\u00fablico  na  cota  retro.  \n4  -  Desde  logo  saliento  que,  nos  termos  da  nova  reda\u00e7\u00e3o  do  art.  400,  \u00a71\u00ba,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Penal,  e  com  objetivo  de  dar  ao  feito  a  celeridade  devida,  n\u00e3o  devem  ser  \narroladas  testemunhas  \"de  antecedentes\",  cujos  informes  s\u00e3o  sistematicamente,  irrelevantes  ao  \nexame  do  m\u00e9rito  da  a\u00e7\u00e3o,  facultando-se,  todavia,  a  apresenta\u00e7\u00e3o  de  declara\u00e7\u00f5es  escritas,  junto  \ncom  a  resposta .\nIntime-se.\nMairipor\u00e3 , 11  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000043-97.2017.8.26.0338 e c\u00f3digo 1AD1DC7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CRISTIANO CESAR CEOLIN, liberado nos autos em 11\/04\/2017 \u00e0s 19:03 . fls. 143"}},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Den\u00fancia Juntada   N\u00ba Protocolo: WMAR.17.70006400-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Den\u00fancia Data: 07\/04\/2017 15:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Autos Digitais na Promotoria de Justi\u00e7a Criminal    Central Facilitadora - Minist\u00e9rio P\u00fablico - Remessa \u00e0 Promotoria Criminal","anexo":{"label":"Autos Digitais na Promotoria de Justi\u00e7a Criminal","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Relat\u00f3rio Final Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Termos de Declara\u00e7\u00f5es Juntados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Termo de Depoimento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Termo de Depoimento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Termo de Depoimento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Termo de Depoimento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Termo de Depoimento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Termo de Depoimento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Pedido de Prazo Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Pedido de Prazo Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Folha de Antecedentes Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Auto de Qualifica\u00e7\u00e3o\/Vida Pregressa\/BIC Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Procura\u00e7\u00e3o\/substabelecimento Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Termos de Declara\u00e7\u00f5es Juntados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Recebidos os Autos na Central Facilitadora do Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Processo Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa. Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 03\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Distrito Policial   33\/17 Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa. Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Distrito Policial   33\/17 Tipo de local de destino: Distrito Policial Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Delegacia de Pol\u00edcia de Mairipor\u00e3Vencimento: 24\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/01\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa. Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/01\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 27\/01\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/01\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Inqu\u00e9rito Policial (novo)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/01\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/01\/2017","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa. Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/01\/2017","descricao":"Processo Materializado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/01\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"07\/04\/2017","tipo":"Den\u00fancia"},{"data":"21\/05\/2017","tipo":"Defesa Pr\u00e9via"},{"data":"30\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"09\/08\/2017","tipo":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o"},{"data":"16\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"11\/09\/2017","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o, Debates e Julgamento Realizada 9"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":113,"total_andamentos":113}],"publicacoes":[]}