{"numero":"0000223-16.2017.8.26.0338","processos":[{"processo":"0000223-16.2017.8.26.0338    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Perdas e Danos","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"25\/01\/2017 \u00e0s 18:23 - Livre\nJuizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Mairipor\u00e3","juiz":"Cristiano Cesar Ceolin","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 10.269,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"TAMIRES FRAZ\u00c3O PONTUAL"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Lenovo Tecnologia Brasil Ltda"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Alexandre Fonseca de Mello"}],"andamentos":[{"data":"17\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0155\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2451 P\u00e1gina: 1783\/1793","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0155\/2017 Teor do ato: Fls. 99: manifeste-se a requerida. Int. (Acerca da peti\u00e7\u00e3o da requerente dando conta de que, apesar do acordo homologado, n\u00e3o houve o encaminhamento do c\u00f3digo de postagem, requerendo que informe o mesmo nos autos) Advogados(s): Alexandre Fonseca de Mello (OAB 222219\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Fls. 99: manifeste-se a requerida. Int. (Acerca da peti\u00e7\u00e3o da requerente dando conta de que, apesar do acordo homologado, n\u00e3o houve o encaminhamento do c\u00f3digo de postagem, requerendo que informe o mesmo nos autos)","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MAIRIPOR\u00c3\nFORO  DE MAIRIPOR\u00c3\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAv.  Dr.  Jose  Adriano  Marrey  Junior  n\u00ba  780 ,   .  -   CENTRO\nCEP:   07600-000  -   Mairipor\u00e3  -   SP\nTelefone:   4419-4291  -  E-mail:   mairiporajec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0000223-16.2017.8.26.0338  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0000223-16.2017.8.26.0338\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Perdas  e Danos\nRequerente : TAMIRES FRAZ\u00c3O PONTUAL\nRequerido : Lenovo Tecnologia  Brasil Ltda\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  28  de  setembro  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  \nMM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  CRISTIANO  C\u00c9SAR  CEOLIN  \nEu,__________________( Denise Anastacio  de  Gois ), Escriv\u00e3o  Judicial  II  , \nsubscrevi.\nFls. 99:  manifeste-se  a  requerida.             \nInt.  \nMairipor\u00e3,   28  de  setembro  de  2017\nCRISTIANO  C\u00c9SAR  CEOLIN\n                 Juiz  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000223-16.2017.8.26.0338 e c\u00f3digo 2202C2E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CRISTIANO CESAR CEOLIN, liberado nos autos em 02\/10\/2017 \u00e0s 11:50 . fls. 100"}},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente   ARQUIV. EM 30.08.17 CONHEC.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que a r. senten\u00e7a de fls. 96\/97 transitou em julgado em 28 de agosto de 2017. Certifico ainda que o processo foi baixado definitivamente no sistema. Nada Mais. Mairipor\u00e3, 30 de agosto de 2017. Eu, ___, Iraci Soares de Souza, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    HOMOLOGO para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos o acordo celebrado entre as partes nesta data, nos termos do art. 22, \u00a7 \u00fanico da Lei 9.099\/95, e por consequ\u00eancia JULGO EXTINTO O PROCESSO NOS TERMOS DO ART. 487, INCISO III, DO CPC. As partes desistem do prazo recursal, transitando em julgado.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMAR.17.70018816-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 25\/08\/2017 15:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 338.2017\/004537-0 dirigi-me ao endere\u00e7o: Rua Baltazar de Moraes, 31, casa A, Jd. Flor de Bragan\u00e7a, Mairipor\u00e3\/SP, no dia 22\/07 (s\u00e1bado) \u00e0s 13h20, e a\u00ed sendo, fui informada pelo marido da requerente, Raul, que sua esposa trabalha no Sem Parar do Graal. Dirigi-me ao local, e a\u00ed, INTIMEI a requerente, Tamires Fraz\u00e3o Pontual, a qual bem ciente ficou do inteiro teor do mandado, aceitou a contraf\u00e9 e exarou seu ciente. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Mairipor\u00e3, 01 de agosto de 2017.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0098\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2383 P\u00e1gina: 1426\/1432","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0098\/2017 Teor do ato: Certifico ainda que por economia processual cancelei a carga e redesignei a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 28 de agosto \u00e0s 14:30 horas, procedendo as intima\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias. Advogados(s): Alexandre Fonseca de Mello (OAB 222219\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 338.2017\/004537-0 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 10\/08\/2017 Local: Cart\u00f3rio da Juizado Especial C\u00edvel e Criminal","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 28\/08\/2017 Hora 14:30 Local: Sala de Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico ainda que por economia processual cancelei a carga e redesignei a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 28 de agosto \u00e0s 14:30 horas, procedendo as intima\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que, por um lapso, constou do termo de audi\u00eancia expedido \u00e0s fls. 56 \"... ante a aus\u00eancia da r\u00e9...\", quando o correto \u00e9: aus\u00eancia da requerente. Nada Mais. Mairipor\u00e3, 23 de junho de 2017. Eu, ___, Iraci Soares de Souza, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    Aberta a audi\u00eancia \u00e0s 17:00 horas com as formalidades legais constatou-se a presen\u00e7a do(a) conciliador(a) ROSEMARI DELIBERAL CAMARGO, ausente o(a) requerente TAMIRES FRAZ\u00c3O PONTUAL, n\u00e3o havendo nos autos comprova\u00e7\u00e3o da intima\u00e7\u00e3o, presente(a) o(a) advogado(a) plantonista MARCOS ROBERTO DE OLIVEIRA, presente o(a) requerido(a) Lenovo Tecnologia Brasil Ltda, CNPJ 07.275.920\/0001-61 na pessoa de seu preposto na pessoa de seu proposto Sr. Jeanderson Galdino Macedo - R.G. 22.046.503-4. ABERTOS OS TRABALHOS, pelo conciliador foi dito que fica prejudicada a tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, ante a aus\u00eancia da r\u00e9. PELO(A) MM(\u00aa) JUIZ(A) DE DIREITO FOI DITO: Cobre-se a devolu\u00e7\u00e3o expedindo \u00e0s fls. 53. Com a juntada, tornem conclusos.","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0052\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2344 P\u00e1gina: 1513\/1522","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0052\/2017 Teor do ato: Designado o dia 12 de junho de 2017, \u00e0s 16:10 horas para audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Alexandre Fonseca de Mello (OAB 222219\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Mandado Expedido   Mandado n\u00ba: 338.2017\/002889-0 Situa\u00e7\u00e3o: Cancelado em 04\/07\/2017 Local: Foro de Mairipor\u00e3 \/ Cart\u00f3rio da Juizado Especial C\u00edvel e Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 12\/06\/2017 Hora 16:10 Local: Sala de Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada    OS TRABALHOS pelo(a) conciliador(a) foi dito que fica prejudicada a tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, ante a aus\u00eancia da requerente. PELO(A) MM(\u00aa) JUIZ(A) DE DIREITO FOI DITO: Como n\u00e3o se comprova o recebimento da intima\u00e7\u00e3o pela requerente, designe-se nova data para audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Expe\u00e7a-se mandado de intima\u00e7\u00e3o com os benef\u00edcios do art. 272, \u00a7 2\u00ba do CPC. Saem os presentes intimados. Decis\u00e3o publicada em audi\u00eancia.","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMAR.17.70006365-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 07\/04\/2017 13:06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR556284514TJ Situa\u00e7\u00e3o : N\u00e3o procurado Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : TAMIRES FRAZ\u00c3O PONTUAL","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR556284528TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Lenovo Tecnologia Brasil Ltda Dilig\u00eancia : 02\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 10\/04\/2017 Hora 15:10 Local: Sala de Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Designado o dia 12 de junho de 2017, \u00e0s 16:10 horas para audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MAIRIPOR\u00c3\nFORO  DE MAIRIPOR\u00c3\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAv.  Dr.  Jose  Adriano  Marrey  Junior  n\u00ba  780 ,   .  -   CENTRO\nCEP:   07600-000  -   Mairipor\u00e3  -   SP\nTelefone:   4419-4291  -  E-mail:   mairiporajec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0000223-16.2017.8.26.0338  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0000223-16.2017.8.26.0338\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Perdas  e Danos\nRequerente : TAMIRES FRAZ\u00c3O PONTUAL\nRequerido : Lenovo Tecnologia  Brasil Ltda\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  06  de  fevereiro  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  \nMM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  CRISTIANO  C\u00c9SAR  CEOLIN  \nEu,__________________( Denise Anastacio  de  Gois ), Escriv\u00e3o  Judicial  II  , \nsubscrevi.  \nDesigne-se  data  para  realiza\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o.  \nCite-se  a  parte  r\u00e9  e  intimem-se  as  partes  da  data  designada,  \nficando  ciente  a  primeira  que  seu  n\u00e3o  comparecimento  implicar\u00e1  revelia,  e  a \ndemandante  que  sua  aus\u00eancia  implicar\u00e1  extin\u00e7\u00e3o  do  processo  sem  an\u00e1lise  do  \nm\u00e9rito.  A  parte  r\u00e9  dever\u00e1  apresentar  sua  contesta\u00e7\u00e3o,  sob  pena  de  revelia,  bem  \ncomo  informar  se  pretende  produzir  provas  em  audi\u00eancia.  \nNos  termos  do  art.  1.268  das  NSCGJ,  a  contesta\u00e7\u00e3o,  pedido  \ncontraposto  e  eventuais  documentos  que  devam  ser  apresentados  em  audi\u00eancia  \nser\u00e3o  objeto  de  peticionamento  eletr\u00f4nico  pr\u00e9vio,  se  o  advogado  n\u00e3o  dispuser  de  \nmeios  tecnol\u00f3gicos  necess\u00e1rios  para  faz\u00ea-lo  no  momento  de  sua  realiza\u00e7\u00e3o . \nIntime-se.  Dilig\u00eancias  necess\u00e1rias.    \nMairipor\u00e3,   06  de  fevereiro  de  2017\nCRISTIANO  C\u00c9SAR  CEOLIN\n                 Juiz  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000223-16.2017.8.26.0338 e c\u00f3digo 183FFE1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CRISTIANO CESAR CEOLIN, liberado nos autos em 06\/02\/2017 \u00e0s 19:14 . fls. 11"}},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/01\/2017","descricao":"Ajuizamento Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/01\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/01\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/01\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"07\/04\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"25\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"10\/04\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 4"},{"data":"12\/06\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 4"},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 4"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":40,"total_andamentos":40}],"publicacoes":[]}