{"numero":"0000615-16.2017.8.26.0609","processos":[{"processo":"0000615-16.2017.8.26.0609","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o Fazer","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"27\/01\/2017 \u00e0s 14:13 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Tabo\u00e3o da Serra","juiz":"Carolina Conti Reed","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 18.740,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"CLEIA PERES FONSECA"},{"tipo":"Reqdo","nome":"ITAU UNIBANCO SA"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Chalfin"},{"tipo":"Advogado","nome":"Ilan Goldberg"}],"andamentos":[{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a - Expressinho","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTSR.17.70060045-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/09\/2017 14:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Fls. 124: Defiro o prazo de quinze dias, devendo comprovar nos autos.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TABO\u00c3O  DA SERRA\nFORO  DE TABO\u00c3O  DA SERRA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  M\u00c1RIO  LATORRE,  96, Tabo\u00e3o  da Serra -SP  - CEP  06767-230\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 0000615-16.2017.8.26.0609\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ N\u00e3o  Fazer\nRequerente : CLEIA  PERES  FONSECA\nRequerido : ITAU UNIBANCO  SA\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carolina   Conti   Reed\nVistos.\nFls.  124:  Defiro  o prazo  de quinze  dias, devendo  comprovar  nos autos.\nInt.\nTabo\u00e3o  da  Serra , 28  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000615-16.2017.8.26.0609 e c\u00f3digo 21FCD31. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA CONTI REED, liberado nos autos em 29\/09\/2017 \u00e0s 10:28 . fls. 127"}},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que nesta data compareceu em cart\u00f3rio a Autora saindo ciente da r. Senten\u00e7a de fls. 118\/121 e se manifesta de que dela n\u00e3o pretende recorrer. Nada Mais. Tabo\u00e3o da Serra, 27 de setembro de 2017. Eu, ___, Wellington Luiz Ribeiro da Silva, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio. _________________________________________________________Cleia Peres Fonseca","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTSR.17.70059366-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/09\/2017 17:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0361\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 4 P\u00e1gina: 2478","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0361\/2017 Teor do ato: Vistos.Dispensado o relat\u00f3rio, nos termos do artigo 38 da Lei 9.099, de 26 de setembro de 1995.FUNDAMENTO E DECIDO. A a\u00e7\u00e3o \u00e9 parcialmente procedente.Ao ter o seu ve\u00edculo apreendido pela R\u00e9 em raz\u00e3o da inadimpl\u00eancia em 13 de abril de 2007 (p\u00e1gina 59), isentou-se a Requerente da responsabilidade administrativa, civil ou criminal a partir da data da tradi\u00e7\u00e3o, incumbindo \u00e0 R\u00e9 a imediata transfer\u00eancia de registro do ve\u00edculo para o seu nome ou garantir que terceiro, o seu arrematante em leil\u00e3o, o fizesse. Ora, ap\u00f3s a apreens\u00e3o a responsabilidade deve ser imputada \u00e0 R\u00e9 perante a Autora, n\u00e3o podendo transferi-la para o terceiro que arrematou o bem, totalmente estranho \u00e0 Requerente, posto que sua rela\u00e7\u00e3o contratual era exclusivamente com a R\u00e9.N\u00e3o tendo tomado tais provid\u00eancias, dever\u00e1 a R\u00e9 arcar com os d\u00e9bitos lan\u00e7ados em nome da Autora, sem preju\u00edzo de eventual direito de regresso contra o terceiro arrematante.A R\u00e9, no entanto, embora tenha alegado em contesta\u00e7\u00e3o a regulariza\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo e o pagamento dos d\u00e9bitos pendentes em nome da Autora (p\u00e1ginas 74), nada comprovou neste sentido, haja vista que deixou de juntar nos Autos documentos que demonstrassem tal alega\u00e7\u00e3o.Indiscut\u00edvel o preju\u00edzo moral sofrido pela Autora pela des\u00eddia da R\u00e9, uma vez que teve os d\u00e9bitos em aberto de responsabilidade da Requerida lan\u00e7ados em seu CPF ap\u00f3s a data da busca e apreens\u00e3o do ve\u00edculo, ocorrida em 13 de abril de 2007, nos Autos do Processo n\u00famero 609.01.2007.002585-2\/000000-000, que teve seu curso na Terceira Vara desta Comarca (p\u00e1ginas 57\/64), o que acarretou na inscri\u00e7\u00e3o do seu nome na divida ativa, colocando-a publicamente na condi\u00e7\u00e3o de devedora perante a Fazenda, que a protestou e a restringiu nos 6\u00ba e 10\u00ba Tabelinatos de Protestos e T\u00edtulos, bem como nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, prejudicando-lhe o cr\u00e9dito na pra\u00e7a e impedindo-a de receber restitui\u00e7\u00e3o de impostos (p\u00e1ginas 44\/55 e 65\/66). Cabe aqui a advert\u00eancia feita por Maria Helena Diniz: \"Na repara\u00e7\u00e3o do dano moral, o magistrado dever\u00e1 apelar para o que lhe parecer eq\u00fcitativo ou justo, agindo sempre com um prudente arb\u00edtrio, ouvindo as raz\u00f5es das partes, verificando os elementos probat\u00f3rios, ficando moderadamente uma indeniza\u00e7\u00e3o. O valor do dano moral deve ser estabelecido com base em par\u00e2metros razo\u00e1veis, n\u00e3o podendo ensejar uma fonte de enriquecimento nem mesmo ser irris\u00f3rio ou simb\u00f3lico. A repara\u00e7\u00e3o deve ser justa e digna. Portanto, ao fixar o quantum da indeniza\u00e7\u00e3o, o juiz n\u00e3o proceder\u00e1 a seu bel prazer, mas como um homem de responsabilidade, examinando as circunst\u00e2ncias de cada caso, decidindo com fundamento e modera\u00e7\u00e3o\" (\"Revista Jur\u00eddica Consulex\", n. 3, de 31.3.97).Na hip\u00f3tese dos Autos, considerando-se as condi\u00e7\u00f5es das partes e as condi\u00e7\u00f5es f\u00e1ticas acima expostas, a fixa\u00e7\u00e3o do quantum indenizat\u00f3rio em R$ 3.000,00 (tr\u00eas mil reais), traduz todas as peculiaridades do caso concreto, sendo ao mesmo tempo meio de puni\u00e7\u00e3o e forma de compensa\u00e7\u00e3o ao dano sofrido.Ante o exposto, julgo procedente a a\u00e7\u00e3o para: Condenar a R\u00c9 A PROCEDER A TRANSFER\u00c2NCIA DO VE\u00cdCULO DESCRITO NO DOCUMENTO DE p\u00e1ginas 44\/46, 48, 51 e 59 PARA O SEU NOME OU DE TERCEIRO arrematante, ou promover a baixa no cadastro do ve\u00edculo, EM QUINZE DIAS A PARTIR DA INTIMA\u00c7\u00c3O DA PRESENTE, SOB PENA DE MULTA DI\u00c1RIA NO VALOR DE R$ 200,00 (duzentos reais) at\u00e9 o limite de 60 (SESSENTA) dias, quando ser\u00e1 convertida em indeniza\u00e7\u00e3o em favor DA AutorA pelo valor alcan\u00e7ado pela multa, prosseguindo-se, ent\u00e3o, como execu\u00e7\u00e3o por quantia certa; Condenar A R\u00e9 AO PAGAMENTO DE TODOS OS D\u00c9BITOS PENDENTES SOBRE O VE\u00cdCULO DESCRITO \u00c0S p\u00e1ginas 44\/55 e 65\/66, A PARTIR DE 13\/04\/2007, E AT\u00c9 A SUA EFETIVA TRANSFER\u00eaNCIA PARA TERCEIRO arrematante ou baixa;DETERMINANDO QUE A REQUERIDA COMPROVE NOS AUTOS AS BAIXAS E EXCLUS\u00d5ES DEFINITIVAS DOS PROTESTOS E APONTAMENTOS DE P\u00c1GINAS 53\/55 E 65\/66, EM DEZ DIAS A PARTIR DO TR\u00c2NSITO EM JULGADO DA PRESENTE, SOB PENA DE MULTA NO VALOR DE R$ 100,00 (CEM REAIS) POR DIA DE ATRASO NA JUNTADA DA CERTID\u00c3O COMPROVANDO OS CANCELAMENTO, AT\u00c9 O LIMITE DE R$ 3.000,00 (TR\u00caS MIL REAIS); Econdenar a r\u00e9 ao pagamento \u00e0 autora, a titulo de indeniza\u00e7\u00e3o moral, do valor de R$ 3.000,00 (tr\u00eas mil reais) corrigido monetariamente e com juros de mora desde a data presente, tudo at\u00e9 o efetivo pagamento.Em at\u00e9 quinze dias a partir do tr\u00e2nsito em julgado da presente, a Requerida dever\u00e1 efetuar o pagamento do montante da condena\u00e7\u00e3o \u00e0 Autora, independente de nova intima\u00e7\u00e3o, sob pena de acr\u00e9scimo de dez por cento, nos termos do artigo 523, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. P.R.I. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Ilan Goldberg (OAB 241292\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Vistos.Dispensado o relat\u00f3rio, nos termos do artigo 38 da Lei 9.099, de 26 de setembro de 1995.FUNDAMENTO E DECIDO. A a\u00e7\u00e3o \u00e9 parcialmente procedente.Ao ter o seu ve\u00edculo apreendido pela R\u00e9 em raz\u00e3o da inadimpl\u00eancia em 13 de abril de 2007 (p\u00e1gina 59), isentou-se a Requerente da responsabilidade administrativa, civil ou criminal a partir da data da tradi\u00e7\u00e3o, incumbindo \u00e0 R\u00e9 a imediata transfer\u00eancia de registro do ve\u00edculo para o seu nome ou garantir que terceiro, o seu arrematante em leil\u00e3o, o fizesse. Ora, ap\u00f3s a apreens\u00e3o a responsabilidade deve ser imputada \u00e0 R\u00e9 perante a Autora, n\u00e3o podendo transferi-la para o terceiro que arrematou o bem, totalmente estranho \u00e0 Requerente, posto que sua rela\u00e7\u00e3o contratual era exclusivamente com a R\u00e9.N\u00e3o tendo tomado tais provid\u00eancias, dever\u00e1 a R\u00e9 arcar com os d\u00e9bitos lan\u00e7ados em nome da Autora, sem preju\u00edzo de eventual direito de regresso contra o terceiro arrematante.A R\u00e9, no entanto, embora tenha alegado em contesta\u00e7\u00e3o a regulariza\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo e o pagamento dos d\u00e9bitos pendentes em nome da Autora (p\u00e1ginas 74), nada comprovou neste sentido, haja vista que deixou de juntar nos Autos documentos que demonstrassem tal alega\u00e7\u00e3o.Indiscut\u00edvel o preju\u00edzo moral sofrido pela Autora pela des\u00eddia da R\u00e9, uma vez que teve os d\u00e9bitos em aberto de responsabilidade da Requerida lan\u00e7ados em seu CPF ap\u00f3s a data da busca e apreens\u00e3o do ve\u00edculo, ocorrida em 13 de abril de 2007, nos Autos do Processo n\u00famero 609.01.2007.002585-2\/000000-000, que teve seu curso na Terceira Vara desta Comarca (p\u00e1ginas 57\/64), o que acarretou na inscri\u00e7\u00e3o do seu nome na divida ativa, colocando-a publicamente na condi\u00e7\u00e3o de devedora perante a Fazenda, que a protestou e a restringiu nos 6\u00ba e 10\u00ba Tabelinatos de Protestos e T\u00edtulos, bem como nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, prejudicando-lhe o cr\u00e9dito na pra\u00e7a e impedindo-a de receber restitui\u00e7\u00e3o de impostos (p\u00e1ginas 44\/55 e 65\/66). Cabe aqui a advert\u00eancia feita por Maria Helena Diniz: \"Na repara\u00e7\u00e3o do dano moral, o magistrado dever\u00e1 apelar para o que lhe parecer eq\u00fcitativo ou justo, agindo sempre com um prudente arb\u00edtrio, ouvindo as raz\u00f5es das partes, verificando os elementos probat\u00f3rios, ficando moderadamente uma indeniza\u00e7\u00e3o. O valor do dano moral deve ser estabelecido com base em par\u00e2metros razo\u00e1veis, n\u00e3o podendo ensejar uma fonte de enriquecimento nem mesmo ser irris\u00f3rio ou simb\u00f3lico. A repara\u00e7\u00e3o deve ser justa e digna. Portanto, ao fixar o quantum da indeniza\u00e7\u00e3o, o juiz n\u00e3o proceder\u00e1 a seu bel prazer, mas como um homem de responsabilidade, examinando as circunst\u00e2ncias de cada caso, decidindo com fundamento e modera\u00e7\u00e3o\" (\"Revista Jur\u00eddica Consulex\", n. 3, de 31.3.97).Na hip\u00f3tese dos Autos, considerando-se as condi\u00e7\u00f5es das partes e as condi\u00e7\u00f5es f\u00e1ticas acima expostas, a fixa\u00e7\u00e3o do quantum indenizat\u00f3rio em R$ 3.000,00 (tr\u00eas mil reais), traduz todas as peculiaridades do caso concreto, sendo ao mesmo tempo meio de puni\u00e7\u00e3o e forma de compensa\u00e7\u00e3o ao dano sofrido.Ante o exposto, julgo procedente a a\u00e7\u00e3o para: Condenar a R\u00c9 A PROCEDER A TRANSFER\u00c2NCIA DO VE\u00cdCULO DESCRITO NO DOCUMENTO DE p\u00e1ginas 44\/46, 48, 51 e 59 PARA O SEU NOME OU DE TERCEIRO arrematante, ou promover a baixa no cadastro do ve\u00edculo, EM QUINZE DIAS A PARTIR DA INTIMA\u00c7\u00c3O DA PRESENTE, SOB PENA DE MULTA DI\u00c1RIA NO VALOR DE R$ 200,00 (duzentos reais) at\u00e9 o limite de 60 (SESSENTA) dias, quando ser\u00e1 convertida em indeniza\u00e7\u00e3o em favor DA AutorA pelo valor alcan\u00e7ado pela multa, prosseguindo-se, ent\u00e3o, como execu\u00e7\u00e3o por quantia certa; Condenar A R\u00e9 AO PAGAMENTO DE TODOS OS D\u00c9BITOS PENDENTES SOBRE O VE\u00cdCULO DESCRITO \u00c0S p\u00e1ginas 44\/55 e 65\/66, A PARTIR DE 13\/04\/2007, E AT\u00c9 A SUA EFETIVA TRANSFER\u00eaNCIA PARA TERCEIRO arrematante ou baixa;DETERMINANDO QUE A REQUERIDA COMPROVE NOS AUTOS AS BAIXAS E EXCLUS\u00d5ES DEFINITIVAS DOS PROTESTOS E APONTAMENTOS DE P\u00c1GINAS 53\/55 E 65\/66, EM DEZ DIAS A PARTIR DO TR\u00c2NSITO EM JULGADO DA PRESENTE, SOB PENA DE MULTA NO VALOR DE R$ 100,00 (CEM REAIS) POR DIA DE ATRASO NA JUNTADA DA CERTID\u00c3O COMPROVANDO OS CANCELAMENTO, AT\u00c9 O LIMITE DE R$ 3.000,00 (TR\u00caS MIL REAIS); Econdenar a r\u00e9 ao pagamento \u00e0 autora, a titulo de indeniza\u00e7\u00e3o moral, do valor de R$ 3.000,00 (tr\u00eas mil reais) corrigido monetariamente e com juros de mora desde a data presente, tudo at\u00e9 o efetivo pagamento.Em at\u00e9 quinze dias a partir do tr\u00e2nsito em julgado da presente, a Requerida dever\u00e1 efetuar o pagamento do montante da condena\u00e7\u00e3o \u00e0 Autora, independente de nova intima\u00e7\u00e3o, sob pena de acr\u00e9scimo de dez por cento, nos termos do artigo 523, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TABO\u00c3O  DA SERRA\nFORO  DE TABO\u00c3O  DA SERRA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  M\u00c1RIO  LATORRE,  96, Tabo\u00e3o  da Serra -SP  - CEP  06767-230\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 0000615-16.2017.8.26.0609\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ N\u00e3o  Fazer\nRequerente : CLEIA  PERES  FONSECA\nRequerido : ITAU UNIBANCO  SA\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carolina   Conti   Reed\nVistos.\nDispensado  o  relat\u00f3rio,  nos  termos  do  artigo  38  da  Lei  9.099,  de  \n26  de  setembro  de  1995.\nFUNDAMENTO  E  DECIDO.  \nA  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  parcialmente  procedente.\nAo  ter  o  seu  ve\u00edculo  apreendido  pela  R\u00e9  em  raz\u00e3o  da  \ninadimpl\u00eancia  em  13  de  abril  de  2007  (p\u00e1gina  59),  isentou-se  a  Requerente  da  \nresponsabilidade  administrativa,  civil  ou  criminal  a  partir  da  data  da  tradi\u00e7\u00e3o,  \nincumbindo  \u00e0  R\u00e9  a  imediata  transfer\u00eancia  de  registro  do  ve\u00edculo  para  o  seu  nome  ou  \ngarantir  que  terceiro,  o  seu  arrematante  em  leil\u00e3o,  o  fizesse.  \nOra,  ap\u00f3s  a  apreens\u00e3o  a  responsabilidade  deve  ser  imputada  \u00e0  R\u00e9  \nperante  a  Autora,  n\u00e3o  podendo  transferi-la  para  o  terceiro  que  arrematou  o  bem,  \ntotalmente  estranho  \u00e0  Requerente,  posto  que  sua  rela\u00e7\u00e3o  contratual  era  exclusivamente  \ncom  a  R\u00e9.\nN\u00e3o tendo  tomado  tais  provid\u00eancias,  dever\u00e1  a  R\u00e9  arcar  com  os  \nd\u00e9bitos  lan\u00e7ados  em  nome  da  Autora,  sem  preju\u00edzo  de  eventual  direito  de  regresso  contra  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000615-16.2017.8.26.0609 e c\u00f3digo 20760A6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA CONTI REED, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 14:44 . fls. 118\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TABO\u00c3O  DA SERRA\nFORO  DE TABO\u00c3O  DA SERRA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  M\u00c1RIO  LATORRE,  96, Tabo\u00e3o  da Serra -SP  - CEP  06767-230\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\no terceiro  arrematante.\nA R\u00e9,  no  entanto,  embora  tenha  alegado  em  contesta\u00e7\u00e3o  a \nregulariza\u00e7\u00e3o  da  documenta\u00e7\u00e3o  do  ve\u00edculo  e  o  pagamento  dos  d\u00e9bitos  pendentes  em  \nnome  da  Autora  (p\u00e1ginas  74),  nada  comprovou  neste  sentido,  haja  vista  que  deixou  de  \njuntar  nos  Autos  documentos  que  demonstrassem  tal  alega\u00e7\u00e3o.\nIndiscut\u00edvel  o  preju\u00edzo  moral  sofrido  pela  Autora  pela  des\u00eddia  da  \nR\u00e9,  uma  vez  que  teve  os  d\u00e9bitos  em  aberto  de  responsabilidade  da  Requerida  lan\u00e7ados  \nem  seu  CPF  ap\u00f3s  a  data  da  busca  e  apreens\u00e3o  do  ve\u00edculo,  ocorrida  em  13  de  abril  de  \n2007,  nos  Autos  do  Processo  n\u00famero  609.01.2007.002585-2\/000000-000,  que  teve  seu  \ncurso  na  Terceira  Vara  desta  Comarca  (p\u00e1ginas  57\/64),  o  que  acarretou  na  inscri\u00e7\u00e3o  do  \nseu  nome  na  divida  ativa,  colocando-a  publicamente  na  condi\u00e7\u00e3o  de  devedora  perante  a  \nFazenda,  que  a  protestou  e  a  restringiu  nos  6\u00ba  e  10\u00ba  Tabelinatos  de  Protestos  e  T\u00edtulos,  \nbem  como  nos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  prejudicando-lhe  o  cr\u00e9dito  na  pra\u00e7a  e \nimpedindo-a  de  receber  restitui\u00e7\u00e3o  de  impostos  (p\u00e1ginas  44\/55  e  65\/66).  \nCabe  aqui  a  advert\u00eancia  feita  por  Maria  Helena  Diniz:  \"Na  \nrepara\u00e7\u00e3o  do  dano  moral,  o  magistrado  dever\u00e1  apelar  para  o  que  lhe  parecer  eq\u00fcitativo  \nou  justo,  agindo  sempre  com  um  prudente  arb\u00edtrio,  ouvindo  as  raz\u00f5es  das  partes,  \nverificando  os  elementos  probat\u00f3rios,  ficando  moderadamente  uma  indeniza\u00e7\u00e3o.  O  valor  \ndo  dano  moral  deve  ser  estabelecido  com  base  em  par\u00e2metros  razo\u00e1veis,  n\u00e3o  podendo  \nensejar  uma  fonte  de  enriquecimento  nem  mesmo  ser  irris\u00f3rio  ou  simb\u00f3lico.  A \nrepara\u00e7\u00e3o  deve  ser  justa  e  digna.  Portanto,  ao  fixar  o  quantum  da  indeniza\u00e7\u00e3o,  o  juiz  \nn\u00e3o  proceder\u00e1  a  seu  bel  prazer,  mas  como  um  homem  de  responsabilidade,  examinando  \nas  circunst\u00e2ncias  de  cada  caso,  decidindo  com  fundamento  e  modera\u00e7\u00e3o \"  (\"Revista  \nJur\u00eddica  Consulex\",  n.  3,  de  31.3.97).\nNa  hip\u00f3tese  dos  Autos,  considerando-se  as  condi\u00e7\u00f5es  das  partes  e  \nas  condi\u00e7\u00f5es  f\u00e1ticas  acima  expostas,  a  fixa\u00e7\u00e3o  do  quantum  indenizat\u00f3rio  em  R$  3.000,00  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000615-16.2017.8.26.0609 e c\u00f3digo 20760A6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA CONTI REED, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 14:44 . fls. 119\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TABO\u00c3O  DA SERRA\nFORO  DE TABO\u00c3O  DA SERRA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  M\u00c1RIO  LATORRE,  96, Tabo\u00e3o  da Serra -SP  - CEP  06767-230\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n(tr\u00eas mil  reais),  traduz  todas  as  peculiaridades  do  caso  concreto,  sendo  ao  mesmo  tempo  \nmeio  de  puni\u00e7\u00e3o  e  forma  de  compensa\u00e7\u00e3o  ao  dano  sofrido.\nAnte  o  exposto,  julgo  procedente  a  a\u00e7\u00e3o  para:  \nCONDENAR  A  R\u00c9  A  PROCEDER  A  TRANSFER\u00c2NCIA  \nDO  VE\u00cdCULO  DESCRITO  NO  DOCUMENTO  DE  P\u00c1GINAS  44\/46,  48,  51  E  59  \nPARA  O  SEU  NOME  OU  DE  TERCEIRO  ARREMATANTE,  OU  PROMOVER  A  \nBAIXA  NO  CADASTRO  DO  VE\u00cdCULO,  EM  QUINZE  DIAS  A  PARTIR  DA  \nINTIMA\u00c7\u00c3O  DA  PRESENTE,  SOB  PENA  DE  MULTA  DI\u00c1RIA  NO  VALOR  DE  \nR$  200,00  (DUZENTOS  REAIS)  AT\u00c9  O  LIMITE  DE  60  (SESSENTA)  DIAS,  \nQUANDO  SER\u00c1  CONVERTIDA  EM  INDENIZA\u00c7\u00c3O  EM  FAVOR  DA  AUTORA  \nPELO  VALOR  ALCAN\u00c7ADO  PELA  MULTA,  PROSSEGUINDO-SE,  ENT\u00c3O,  \nCOMO  EXECU\u00c7\u00c3O  POR  QUANTIA  CERTA;  \nCONDENAR  A  R\u00c9  AO  PAGAMENTO  DE  TODOS  OS  \nD\u00c9BITOS  PENDENTES  SOBRE  O  VE\u00cdCULO  DESCRITO  \u00c0S  P\u00c1GINAS  44\/55  E  \n65\/66,  A  PARTIR  DE  13\/04\/2007,  E  AT\u00c9  A  SUA  EFETIVA  TRANSFER\u00caNCIA  \nPARA  TERCEIRO  ARREMATANTE  OU  BAIXA;\nDETERMINANDO  QUE  A  REQUERIDA  COMPROVE  \nNOS  AUTOS  AS  BAIXAS  E  EXCLUS\u00d5ES  DEFINITIVAS  DOS  PROTESTOS  E  \nAPONTAMENTOS  DE  P\u00c1GINAS  53\/55  E  65\/66,  EM  DEZ  DIAS  A  PARTIR  DO  \nTR\u00c2NSITO  EM  JULGADO  DA  PRESENTE,  SOB  PENA  DE  MULTA  NO  \nVALOR  DE  R$  100,00  (CEM  REAIS)  POR  DIA  DE  ATRASO  NA  JUNTADA  DA  \nCERTID\u00c3O  COMPROVANDO  OS  CANCELAMENTO,  AT\u00c9  O  LIMITE  DE  R$  \n3.000,00  (TR\u00caS  MIL  REAIS);  E\nCONDENAR  A  R\u00c9  AO  PAGAMENTO  \u00c0  AUTORA,  A  \nTITULO  DE  INDENIZA\u00c7\u00c3O  MORAL,  DO  VALOR  DE  R$  3.000,00  (TR\u00caS  MIL  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000615-16.2017.8.26.0609 e c\u00f3digo 20760A6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA CONTI REED, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 14:44 . fls. 120\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TABO\u00c3O  DA SERRA\nFORO  DE TABO\u00c3O  DA SERRA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  M\u00c1RIO  LATORRE,  96, Tabo\u00e3o  da Serra -SP  - CEP  06767-230\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nREAIS) CORRIGIDO  MONETARIAMENTE  E  COM  JUROS  DE  MORA  DESDE  \nA  DATA  PRESENTE,  TUDO  AT\u00c9  O  EFETIVO  PAGAMENTO .\nEm  at\u00e9  quinze  dias  a  partir  do  tr\u00e2nsito  em  julgado  da  presente,  a  \nRequerida  dever\u00e1  efetuar  o  pagamento  do  montante  da  condena\u00e7\u00e3o  \u00e0  Autora,  \nindependente  de  nova  intima\u00e7\u00e3o,  sob  pena  de  acr\u00e9scimo  de  dez  por  cento,  nos  termos  do  \nartigo  523,  \u00a7  1\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nP.R.I.\nTabo\u00e3o  da  Serra , 23  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000615-16.2017.8.26.0609 e c\u00f3digo 20760A6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA CONTI REED, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 14:44 . fls. 121"}},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTSR.17.70025516-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 15\/05\/2017 11:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTSR.17.70025032-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 11\/05\/2017 12:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR638487399TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : ITAU UNIBANCO SA Dilig\u00eancia : 13\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0055\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 4 P\u00e1gina: 2798\/2799","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR638481201TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Andamento em 5 dias Destinat\u00e1rio : CLEIA PERES FONSECA Dilig\u00eancia : 16\/02\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0055\/2017 Teor do ato: Vistos.Retifique-se o ano da data constante na p\u00e1gina 2 da inicial como sendo aquele da devolu\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo, posto que constou 13\/04\/2017, quando o correto, conforme o auto de busca e apreens\u00e3o \u00e9 o ano de 2007, renovando-se a cita\u00e7\u00e3o. Indefiro a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela, posto que desconhecidos, nesta fase processual, os c\u00e1lculos da liquida\u00e7\u00e3o do contrato entre as partes a fim de se apurar se ap\u00f3s a devolu\u00e7\u00e3o do bem restou ainda algum d\u00e9bito em aberto. Int. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Ilan Goldberg (OAB 241292\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"N\u00e3o Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    Vistos.Retifique-se o ano da data constante na p\u00e1gina 2 da inicial como sendo aquele da devolu\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo, posto que constou 13\/04\/2017, quando o correto, conforme o auto de busca e apreens\u00e3o \u00e9 o ano de 2007, renovando-se a cita\u00e7\u00e3o. Indefiro a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela, posto que desconhecidos, nesta fase processual, os c\u00e1lculos da liquida\u00e7\u00e3o do contrato entre as partes a fim de se apurar se ap\u00f3s a devolu\u00e7\u00e3o do bem restou ainda algum d\u00e9bito em aberto. Int.","anexo":{"label":"N\u00e3o Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TABO\u00c3O  DA SERRA\nFORO  DE TABO\u00c3O  DA SERRA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  M\u00c1RIO  LATORRE,  96, Tabo\u00e3o  da Serra -SP  - CEP  06767-230\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 0000615-16.2017.8.26.0609\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ N\u00e3o  Fazer\nRequerente : CLEIA  PERES  FONSECA\nRequerido : ITAU UNIBANCO  SA\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carolina   Conti   Reed\nVistos.\nRetifique-se  o  ano  da  data  constante  na  p\u00e1gina  2  da  inicial  como  sendo  aquele  da  \ndevolu\u00e7\u00e3o  do  ve\u00edculo,  posto  que  constou  13\/04\/ 2017,  quando  o  correto,  conforme  o  auto  de  busca  \ne  apreens\u00e3o  \u00e9  o  ano  de  2007,  renovando-se  a  cita\u00e7\u00e3o.  \nIndefiro  a  antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela,  posto  que  desconhecidos,  nesta  fase  processual,  \nos  c\u00e1lculos  da  liquida\u00e7\u00e3o  do  contrato  entre  as  partes  a  fim  de  se  apurar  se  ap\u00f3s  a  devolu\u00e7\u00e3o  do  bem  \nrestou  ainda  algum  d\u00e9bito  em  aberto.  \nInt.  \nTabo\u00e3o  da  Serra , 21  de  fevereiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000615-16.2017.8.26.0609 e c\u00f3digo 18DB8C4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA CONTI REED, liberado nos autos em 21\/02\/2017 \u00e0s 17:16 . fls. 67"}},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    C E R T I D \u00c3 OCertifico e dou f\u00e9 que nesta data compareceu ao Cart\u00f3rio a Autora CLEIA PERES FONSECA e apresentou os documentos que instru\u00edram a inicial para redigitaliza\u00e7\u00e3o, conforme segue. Nada Mais. Tabo\u00e3o da Serra, 21 de fevereiro de 2017. Eu, ___, Vitor Rodrigues Kunitaki, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio. ______________________________________________________CLEIA PERES FONSECA","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    C E R T I D \u00c3 OCertifico e dou f\u00e9 que nesta data entrei em contato com a autora CLEIA PERES FONSECA e a intimei a comparecer ao Cart\u00f3rio para reapresentar os documentos que instru\u00edram a inicial, para redigitaliza\u00e7\u00e3o, conforme determinado em despacho de fls 26. Nada Mais. Tabo\u00e3o da Serra, 16 de fevereiro de 2017. Eu, ___, Vitor Rodrigues Kunitaki, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTSR.17.70006614-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/02\/2017 17:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Andamento em 5 dias","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Redigitalize a Serventia os documentos que instru\u00edram a inicial, com urg\u00eancia, tornando o feito concluso novamente.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TABO\u00c3O  DA SERRA\nFORO  DE TABO\u00c3O  DA SERRA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  M\u00c1RIO  LATORRE,  96, Tabo\u00e3o  da Serra -SP  - CEP  06767-230\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 0000615-16.2017.8.26.0609\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ N\u00e3o  Fazer\nRequerente : CLEIA  PERES  FONSECA\nRequerido : ITAU UNIBANCO  SA\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carolina   Conti   Reed\nVistos.\nRedigitalize  a Serventia  os documentos  que instru\u00edram  a inicial,  com urg\u00eancia,  \ntornando  o feito  concluso  novamente.\nTabo\u00e3o  da  Serra , 27  de  janeiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000615-16.2017.8.26.0609 e c\u00f3digo 17ECFDB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA CONTI REED, liberado nos autos em 30\/01\/2017 \u00e0s 11:26 . fls. 26"}},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Ajuizamento Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida    Termo de Ajuizamento - Juizado - Geral","anexo":{"label":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 15\/05\/2017 Hora 14:00 Local: Sala de Audi\u00eancia Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"14\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/05\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"15\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"15\/05\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":39,"total_andamentos":39}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"632136818","codPublicacaoOrigem":"1098550270","dataDivulgacao":"Feb 23 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 24 2017 12:00:00:000AM","numero":"0000615-16.2017.8.26.0609","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2295","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"TABO\u00c3O DA SERRA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0000615-16.2017.8.26.0609 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer\/N\u00e3o Fazer - ITAU UNIBANCO SA - Vistos.Retifique-se o ano da data constante na p\u00e1gina 2 da inicial como sendo aquele da devolu\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo, posto que constou 13\/04\/2017, quando o correto, conforme o auto de busca e apreens\u00e3o \u00e9 o ano de 2007, renovandose a cita\u00e7\u00e3o. Indefiro a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela, posto que desconhecidos, nesta fase processual, os c\u00e1lculos da liquida\u00e7\u00e3o do contrato entre as partes a fim de se apurar se ap\u00f3s a devolu\u00e7\u00e3o do bem restou ainda algum d\u00e9bito em aberto. Int. - ADV: ILAN GOLDBERG (OAB 241292\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0055\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO CAROLINA CONTI REED ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SANDRA REGINA LOZANO IANHEZ MARTINS DIAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2798","paginaFinal":"2798","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"841560","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"20143687","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Feb 23 2017 08:48:17:920AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000615-16.2017.8.26.0609","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0000615-16.2017.8.26.0609","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"756001648","codPublicacaoOrigem":"1200779621","dataDivulgacao":"Sep 15 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 18 2017 12:00:00:000AM","numero":"0000615-16.2017.8.26.0609","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2431","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"TABO\u00c3O DA SERRA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0000615-16.2017.8.26.0609 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer\/N\u00e3o Fazer - ITAU UNIBANCO SA - Vistos.Dispensado o relat\u00f3rio, nos termos do artigo 38 da Lei 9.099, de 26 de setembro de 1995.FUNDAMENTO E DECIDO. A a\u00e7\u00e3o \u00e9 parcialmente procedente.Ao ter o seu ve\u00edculo apreendido pela R\u00e9 em raz\u00e3o da inadimpl\u00eancia em 13 de abril de 2007 (p\u00e1gina 59), isentou-se a Requerente da responsabilidade administrativa, civil ou criminal a partir da data da tradi\u00e7\u00e3o, incumbindo \u00e0 R\u00e9 a imediata transfer\u00eancia de registro do ve\u00edculo para o seu nome ou garantir que terceiro, o seu arrematante em leil\u00e3o, o fizesse. Ora, ap\u00f3s a apreens\u00e3o a responsabilidade deve ser imputada \u00e0 R\u00e9 perante a Autora, n\u00e3o podendo transferi-la para o terceiro que arrematou o bem, totalmente estranho \u00e0 Requerente, posto que sua rela\u00e7\u00e3o contratual era exclusivamente com a R\u00e9.N\u00e3o tendo tomado tais provid\u00eancias, dever\u00e1 a R\u00e9 arcar com os d\u00e9bitos lan\u00e7ados em nome da Autora, sem preju\u00edzo de eventual direito de regresso contra o terceiro arrematante.A R\u00e9, no entanto, embora tenha alegado em contesta\u00e7\u00e3o a regulariza\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo e o pagamento dos d\u00e9bitos pendentes em nome da Autora (p\u00e1ginas 74), nada comprovou neste sentido, haja vista que deixou de juntar nos Autos documentos que demonstrassem tal alega\u00e7\u00e3o. Indiscut\u00edvel o preju\u00edzo moral sofrido pela Autora pela des\u00eddia da R\u00e9, uma vez que teve os d\u00e9bitos em aberto de responsabilidade da Requerida lan\u00e7ados em seu CPF ap\u00f3s a data da busca e apreens\u00e3o do ve\u00edculo, ocorrida em 13 de abril de 2007, nos Autos do Processo n\u00famero 609.01.2007.002585-2\/000000-000, que teve seu curso na Terceira Vara desta Comarca (p\u00e1ginas 57\/64), o que acarretou na inscri\u00e7\u00e3o do seu nome na divida ativa, colocando-a publicamente na condi\u00e7\u00e3o de devedora perante a Fazenda, que a protestou e a restringiu nos 6\u00ba e 10\u00ba Tabelinatos de Protestos e T\u00edtulos, bem como nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, prejudicando-lhe o cr\u00e9dito na pra\u00e7a e impedindo-a de receber restitui\u00e7\u00e3o de impostos (p\u00e1ginas 44\/55 e 65\/66). Cabe aqui a advert\u00eancia feita por Maria Helena Diniz: \"Na repara\u00e7\u00e3o do dano moral, o magistrado dever\u00e1 apelar para o que lhe parecer equitativo ou justo, agindo sempre com um prudente arb\u00edtrio, ouvindo as raz\u00f5es das partes, verificando os elementos probat\u00f3rios, ficando moderadamente uma indeniza\u00e7\u00e3o. O valor do dano moral deve ser estabelecido com base em par\u00e2metros razo\u00e1veis, n\u00e3o podendo ensejar uma fonte de enriquecimento nem mesmo ser irris\u00f3rio ou simb\u00f3lico. A repara\u00e7\u00e3o deve ser justa e digna. Portanto, ao fixar o quantum da indeniza\u00e7\u00e3o, o juiz n\u00e3o proceder\u00e1 a seu bel prazer, mas como um homem de responsabilidade, examinando as circunst\u00e2ncias de cada caso, decidindo com fundamento e modera\u00e7\u00e3o\" (\"Revista Jur\u00eddica Consulex\", n. 3, de 31.3.97).Na hip\u00f3tese dos Autos, considerando-se as condi\u00e7\u00f5es das partes e as condi\u00e7\u00f5es f\u00e1ticas acima expostas, a fixa\u00e7\u00e3o do quantum indenizat\u00f3rio em R$ 3.000,00 (tr\u00eas mil reais), traduz todas as peculiaridades do caso concreto, sendo ao mesmo tempo meio de puni\u00e7\u00e3o e forma de compensa\u00e7\u00e3o ao dano sofrido.Ante o exposto, julgo procedente a a\u00e7\u00e3o para: Condenar a R\u00c9 A PROCEDER A TRANSFER\u00c2NCIA DO VE\u00cdCULO DESCRITO NO DOCUMENTO DE p\u00e1ginas 44\/46, 48, 51 e 59 PARA O SEU NOME OU DE TERCEIRO arrematante, ou promover a baixa no cadastro do ve\u00edculo, EM QUINZE DIAS A PARTIR DA INTIMA\u00c7\u00c3O DA PRESENTE, SOB PENA DE MULTA DI\u00c1RIA NO VALOR DE R$ 200,00 (duzentos reais) at\u00e9 o limite de 60 (SESSENTA) dias, quando ser\u00e1 convertida em indeniza\u00e7\u00e3o em favor DA AutorA pelo valor alcan\u00e7ado pela multa, prosseguindose, ent\u00e3o, como execu\u00e7\u00e3o por quantia certa; Condenar A R\u00e9 AO PAGAMENTO DE TODOS OS D\u00c9BITOS PENDENTES SOBRE O VE\u00cdCULO DESCRITO \u00c0S p\u00e1ginas 44\/55 e 65\/66, A PARTIR DE 13\/04\/2007, E AT\u00c9 A SUA EFETIVA TRANSFER\u00eaNCIA PARA TERCEIRO arrematante ou baixa;DETERMINANDO QUE A REQUERIDA COMPROVE NOS AUTOS AS BAIXAS E EXCLUS\u00d5ES DEFINITIVAS DOS PROTESTOS E APONTAMENTOS DE P\u00c1GINAS 53\/55 E 65\/66, EM DEZ DIAS A PARTIR DO TR\u00c2NSITO EM JULGADO DA PRESENTE, SOB PENA DE MULTA NO VALOR DE R$ 100,00 (CEM REAIS) POR DIA DE ATRASO NA JUNTADA DA CERTID\u00c3O COMPROVANDO OS CANCELAMENTO, AT\u00c9 O LIMITE DE R$ 3.000,00 (TR\u00caS MIL REAIS); Econdenar a r\u00e9 ao pagamento \u00e0 autora, a titulo de indeniza\u00e7\u00e3o moral, do valor de R$ 3.000,00 (tr\u00eas mil reais) corrigido monetariamente e com juros de mora desde a data presente, tudo at\u00e9 o efetivo pagamento.Em at\u00e9 quinze dias a partir do tr\u00e2nsito em julgado da presente, a Requerida dever\u00e1 efetuar o pagamento do montante da condena\u00e7\u00e3o \u00e0 Autora, independente de nova intima\u00e7\u00e3o, sob pena de acr\u00e9scimo de dez por cento, nos termos do artigo 523, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. P.R.I. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), ILAN GOLDBERG (OAB 241292\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0361\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO CAROLINA CONTI REED ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SANDRA REGINA LOZANO IANHEZ MARTINS DIAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2480","paginaFinal":"2480","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"925749","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26261407","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575313","usuarioCadastro":"romulo.silva","dataHoraCadastro":"Sep 15 2017 02:10:32:317AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000615-16.2017.8.26.0609","numeroAntigo":"609.01.2007.002585-2\/000000-000","numeroUnificado":"0000615-16.2017.8.26.0609|609.01.2007.002585-2\/000000-000","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"624545954","codPublicacaoOrigem":"1091339401","dataDivulgacao":"Feb 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"0000615-16.2017.8.26.0609","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2287","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"TABO\u00c3O DA SERRA","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :0000615-16.2017.8.26.0609 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : CLEIA PERES FONSECA REQDO : ITAU UNIBANCO SA VARA :VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE TABO\u00c3O DA SERRA EM 27\/01\/2017","paginaInicial":"2960","paginaFinal":"2960","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"836790","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19816812","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Feb 13 2017 08:58:44:413AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000615-16.2017.8.26.0609","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0000615-16.2017.8.26.0609","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}