{"numero":"0000343-08.2017.8.26.0161","processos":[{"processo":"0000343-08.2017.8.26.0161","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Telefonia","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"16\/01\/2017 \u00e0s 15:10 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de Diadema","juiz":"Luiz Fernando Parreira Milena","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 18.740,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"ITALO SANTOS DE PAIVA"},{"tipo":"Reqda","nome":"Telef\u00f4nica Brasil S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Helder Massaaki Kanamaru"},{"tipo":"Advogada","nome":"Thais de Mello Lacroux"}],"andamentos":[{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    Aos 05 de setembro de 2017 \u00e0s 14:15 horas, nesta cidade e Comarca de Diadema, na sala de audi\u00eancias da Vara do Juizado Especial C\u00edvel, sob a presid\u00eancia do(a) MM. Juiz(a) de Direito Dr(a). Luiz Fernando Parreira Milena, comigo Escrevente abaixo assinado, foi instalada a AUDI\u00caNCIA DE TENTATIVA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O, nos autos do processo acima referido. Aberta com as formalidade legais e apregoadas as partes, estas se encontravam presentes. Iniciados os trabalhos, a proposta de concilia\u00e7\u00e3o restou frut\u00edfera nos seguintes termos: 01) A parte r\u00e9 pagar\u00e1 \u00e0 parte autora a import\u00e2ncia de R$ 2.000,00, em uma \u00fanica parcela, que se vencer\u00e1 at\u00e9 o dia 06 de Novembro de 2017. 02) O pagamento ser\u00e1 efetuado atrav\u00e9s de dep\u00f3sito banc\u00e1rio, em conta corrente aberta em nome da parte autora, no Banco Ita\u00fa, Ag\u00eancia 1517, Conta Corrente n\u00ba 30218-6. Em caso de inconsist\u00eancia dos dados banc\u00e1rios, a parte r\u00e9 poder\u00e1 efetuar os pagamentos atrav\u00e9s de dep\u00f3sito judicial. 03) O comprovante de dep\u00f3sito banc\u00e1rio servir\u00e1 como recibo de pagamento. 04) Em caso de mora, parte r\u00e9 arcar\u00e1 com multa penal igual a 10% do saldo devedor, al\u00e9m do vencimento antecipado das parcelas em aberto. 05) Com o pagamento, as partes concedem rec\u00edproca quita\u00e7\u00e3o (danos materiais e morais) para nada mais reclamarem, uma da outra, relativamente aos fatos tratados na peti\u00e7\u00e3o inicial. 06) As partes desistem do prazo recursal. A seguir, pelo MM. Juiz de Direito foi proferida a seguinte decis\u00e3o: HOMOLOGO, por senten\u00e7a, para que tenha efic\u00e1cia de t\u00edtulo executivo (par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 22, da Lei 9.099\/95), o acordo a que chegaram as partes, resolvendo-se o m\u00e9rito da demanda e, em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo, nos termos do artigo 487, inciso III, al\u00ednea \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil. Exaurido o prazo fixado para o adimplemento das obriga\u00e7\u00f5es, na forma como estabelecido no respectivo termo, as partes ter\u00e3o 30 dias para comunicar o Ju\u00edzo sobre o cumprimento efetivo da aven\u00e7a, sob pena de arquivamento definitivo dos autos. Publicada em audi\u00eancia, saem os presentes devidamente intimados. REGISTRE-SE. Expe\u00e7a-se, desde j\u00e1, guia de levantamento judicial. NADA MAIS. Lido e achado conforme, vai devidamente assinado. Eu, Thais Pereira Salles, estagi\u00e1ria, digitei.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WDDA.17.70091485-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/09\/2017 13:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WDDA.17.70089046-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 28\/08\/2017 14:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR620454293TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Telef\u00f4nica Brasil S\/A Dilig\u00eancia : 24\/01\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/01\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/01\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/01\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/01\/2017","descricao":"Documentos de Qualifica\u00e7\u00e3o Juntados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/01\/2017","descricao":"Ajuizamento Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/01\/2017","descricao":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida    JEC DDA - Termo de Ajuizamento - Modelo Geral","anexo":{"label":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/01\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 05\/09\/2017 Hora 14:00 Local: Sala de Concilia\u00e7\u00e3o JEC Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/01\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"01\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 1"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":13,"total_andamentos":13}],"publicacoes":[]}