{"numero":"0000553-32.2017.8.26.0655","processos":[{"processo":"0000553-32.2017.8.26.0655","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Responsabilidade Civil","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"15\/02\/2017 \u00e0s 17:26 - Livre\nJuizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de V\u00e1rzea Paulista","juiz":"Fl\u00e1via Cristina Campos Luders","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 11.678,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"REGINALDO SOUZA DA SILVA"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Itau Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Chalfin"}],"andamentos":[{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a - Expressinho","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o proposta por REGINALDO SOUZA DA SILVA contra ITA\u00da UNIBANCO S\/A para CONDENAR o requerido a restituir ao autor a quantia de R$ 1.678,00 ( mil seiscentos e setenta e oito reais ) a ser corrigida monetariamente pela Tabela Pr\u00e1tica do TJSP desde o evento ( subtra\u00e7\u00e3o ocorrida em 29.08.16 ), com a incid\u00eancia de juros de 1% ( um por cento ) ao m\u00eas contados da mesma data, e calculados em conson\u00e2ncia com o que preceitua o art. 406 do C\u00f3digo Civil c.c. art. 161, par\u00e1grafo 1\u00ba, do C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional. Ficam as partes intimadas, desde j\u00e1, que o prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recurso \u00e9 de 10 ( dez ) dias e que dever\u00e3o recolher o valor do preparo atualizado, nos termos do art. 4\u00ba da Lei Estadual n\u00ba 11.608, de 29.12.2003, sob pena de deser\u00e7\u00e3o. Por ora, sem condena\u00e7\u00e3o nas verbas da sucumb\u00eancia, nos termos do art. 55, caput, da Lei n\u00ba 9.099\/95.Por conseguinte, julgo o feito extinto com a resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do art. 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Proceda a Serventia \u00e0s devidas anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es para que passe a constar do polo passivo a correta denomina\u00e7\u00e3o do r\u00e9u como sendo: ITA\u00da UNIBANCO S\/A.Oportunamente, arquivem-se os autos com as cautelas de praxe. P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  V\u00e1rzea  Paulista\nFORO  DE V\u00c1RZEA  PAULISTA\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAvenida   Fern\u00e3o   Dias   Leme,   2323   -   Vila   Santa   Terezinha\nCEP:   13220-005   -   V\u00e1rzea   Paulista   -   SP\nTelefone:   (11)   4606-1877   -   E-mail:   varzeaptajec@tjsp.jus.br      \n0000553-32.2017.8.26.0655 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0000553-32.2017.8.26.0655\nClasse  - Assunto Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel \nRequerente :REGINALDO  SOUZA DA SILVA\nRequerido :Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJu\u00edza   de   Direito:   Dra.   Fl\u00e1via   Cristina   Campos   Luders\nVistos.\nRelat\u00f3rio  dispensado  nos  termos  do  art.  38  da  Lei  n\u00ba  \n9099\/95.\nFUNDAMENTO E  DECIDO.\nA  preliminar  arguida,  de  incompet\u00eancia  do  Juizado  Especial  \nC\u00edvel,  \u00e9  insubsistente.\nO banco  requerido  argumenta  que  seria  indispens\u00e1vel  a \nrealiza\u00e7\u00e3o  de  prova  pericial  para  constata\u00e7\u00e3o  da  regularidade  da  compra  \nefetuada  com  o  cart\u00e3o  do  autor.\nContudo,  \u00e9  cedi\u00e7o  que  competia  ao  r\u00e9u  demonstrar  que  o  \nrequerente  foi  o  respons\u00e1vel  pela  aquisi\u00e7\u00e3o  de  produtos  em  27  de  agosto  de  \n2.016,  o  que  n\u00e3o  fez.\nLogo,  \u00e9  evidente  que  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  prova  pericial  t\u00e9cnica  \nsomente  retardaria  o  deslinde  do  feito,  j\u00e1  que  nada  restar\u00e1  demonstrado  a Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000553-32.2017.8.26.0655 e c\u00f3digo 1FDC912. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA CRISTINA CAMPOS LUDERS, liberado nos autos em 12\/09\/2017 \u00e0s 02:07 . fls. 90\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  V\u00e1rzea  Paulista\nFORO  DE V\u00c1RZEA  PAULISTA\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAvenida   Fern\u00e3o   Dias   Leme,   2323   -   Vila   Santa   Terezinha\nCEP:   13220-005   -   V\u00e1rzea   Paulista   -   SP\nTelefone:   (11)   4606-1877   -   E-mail:   varzeaptajec@tjsp.jus.br      \n0000553-32.2017.8.26.0655 - lauda  2\nrespeito\n do  uso  indevido  do  cart\u00e3o  e  senha  do  requerente.\nAfastada  a  preliminar  arguida,  passa-se  \u00e0  an\u00e1lise  do  m\u00e9rito  \nda  presente  a\u00e7\u00e3o.\nNo m\u00e9rito,  a  a\u00e7\u00e3o  procede  em  parte.\nO  requerente  conseguiu  comprovar  em  parte  os  fatos  \nconstitutivos  do  direito  que  alega  ter,  nos  termos  do  disposto  no  art.  373,  inciso  I,  \ndo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nNeste  diapas\u00e3o  \u00e9  de  rigor  anotar  que  o  entendimento  pela  \nresponsabilidade  objetiva  da  institui\u00e7\u00e3o  financeira,  em  caso  de  fraudes  e  delitos  \npraticados  por  terceiros,  foi  consubstanciado  na  S\u00famula  479  do  Superior  Tribunal  \nde  Justi\u00e7a  verbis :\n\u201cAs  institui\u00e7\u00f5es  financeiras  respondem  objetivamente  \npelos  danos  gerados  por  fortuito  interno  relativo  a  fraudes  \ne  delitos  praticados  por  terceiros  no  \u00e2mbito  de  opera\u00e7\u00f5es  \nbanc\u00e1rias \u201d. \nIsto  posto,  nota-se  que  a  presente  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  fundada  na  \nresponsabilidade  objetiva,  prescindindo  da  comprova\u00e7\u00e3o  de  culpa  ou  dolo.\nFeita  esta  considera\u00e7\u00e3o,  passa-se  \u00e0  an\u00e1lise  do  caso  sub  \njudice .\nComo j\u00e1  mencionado,  h\u00e1  nos  autos  provas  suficientes  e  \nh\u00e1beis  a  indicar  que  o  autor  n\u00e3o  foi  o  respons\u00e1vel  pela  compra  efetuada  em  27  \nde  agosto  de  2.016  (  d\u00e9bito  em  conta  corrente  no  dia  29.08.16  ).\nAo  ser  ouvido,  o  requerente  afirmou  que  n\u00e3o  carrega  o \ncart\u00e3o  com  a  senha  e  ainda  garantiu  que  nunca  informou  a  senha  para  parentes  \npr\u00f3ximos.\n\u00c9 evidente  que  o  requerente  n\u00e3o  teria  nenhuma  raz\u00e3o  para  \nsolicitar  a  devolu\u00e7\u00e3o  do  montante  subtra\u00eddo  de  sua  conta,  caso  realmente  tivesse  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000553-32.2017.8.26.0655 e c\u00f3digo 1FDC912. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA CRISTINA CAMPOS LUDERS, liberado nos autos em 12\/09\/2017 \u00e0s 02:07 . fls. 91\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  V\u00e1rzea  Paulista\nFORO  DE V\u00c1RZEA  PAULISTA\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAvenida   Fern\u00e3o   Dias   Leme,   2323   -   Vila   Santa   Terezinha\nCEP:   13220-005   -   V\u00e1rzea   Paulista   -   SP\nTelefone:   (11)   4606-1877   -   E-mail:   varzeaptajec@tjsp.jus.br      \n0000553-32.2017.8.26.0655 - lauda  3\nsido\n respons\u00e1vel  por  aquela  negocia\u00e7\u00e3o.\nAdemais,  por  se  tratar  de  prova  negativa,  evidenciada  est\u00e1  a  \nimpossibilidade  de  o  autor  comprovar  que  n\u00e3o  adquiriu  os  produtos  na  \nmadrugada de  27  de  agosto  de  2.016\n que  deram  causa  \u00e0  subtra\u00e7\u00e3o  do  \nnumer\u00e1rio  em  29  de  agosto  de  2.016.\nLogo,  \u00e9  de  rigor  seja  reconhecida  a  proced\u00eancia  do  pedido  \npara  determinar  ao  banco  que  restitua  ao  autor  a  quantia  de  R$  1.678,00  (  mil,  \nseiscentos  e  setenta  e  oito  reais  )  indevidamente  subtra\u00edda  de  sua  conta  corrente.\nO  pedido  cumulado,  no  entanto,  n\u00e3o  procede.\nDepreende-se  dos  autos  que  o  requerente  n\u00e3o\n teve  o  nome  \ninclu\u00eddo  em  cadastros  de  inadimplentes  em  virtude  da  subtra\u00e7\u00e3o  de  numer\u00e1rio  de  \nsua  conta  corrente.\nEm assim  sendo,  n\u00e3o  h\u00e1  como  a  institui\u00e7\u00e3o  financeira  r\u00e9  ser  \nresponsabilizada  por  ato  il\u00edcito  que  n\u00e3o  praticou.\n\u00c9  certo  que  o  art.  14  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor   \ndisp\u00f5e  que:  \n\u201cO  fornecedor  de  servi\u00e7os  responde,  independentemente  \nda  exist\u00eancia  de  culpa,  pela  repara\u00e7\u00e3o  dos  danos  causados  \naos  consumidores  por  defeitos  relativos  \u00e0 presta\u00e7\u00e3o  de  \nservi\u00e7os,  bem  como  por  informa\u00e7\u00f5es  insuficientes  ou  \ninadequadas  sobre  sua  frui\u00e7\u00e3o  e  riscos \u201d.\nTodavia,  mesmo  em  se  tratando  de  responsabilidade  \nobjetiva  \u2013  por  ser  patente  a  falha  na  presta\u00e7\u00e3o  do  servi\u00e7o  -  n\u00e3o  h\u00e1  como  \nreconhecer  que  a  subtra\u00e7\u00e3o  deu  causa  aos  danos  morais  nos  moldes  alegados.\nE  aqui  n\u00e3o  se  ignora  que  o  autor  teve  um  grande  dissabor  \nao  ver  negado  o  direito  que  tinha  de  ter  restitu\u00eddo  o  valor  subtra\u00eddo.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000553-32.2017.8.26.0655 e c\u00f3digo 1FDC912. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA CRISTINA CAMPOS LUDERS, liberado nos autos em 12\/09\/2017 \u00e0s 02:07 . fls. 92\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  V\u00e1rzea  Paulista\nFORO  DE V\u00c1RZEA  PAULISTA\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAvenida   Fern\u00e3o   Dias   Leme,   2323   -   Vila   Santa   Terezinha\nCEP:   13220-005   -   V\u00e1rzea   Paulista   -   SP\nTelefone:   (11)   4606-1877   -   E-mail:   varzeaptajec@tjsp.jus.br      \n0000553-32.2017.8.26.0655 - lauda  4\nContudo,\n esse  pequeno  transtorno  n\u00e3o  \u00e9  de  maneira  \nnenhuma  suficiente  ao  reconhecimento  do  cabimento  da  indeniza\u00e7\u00e3o  pela  pr\u00e1tica  \nde  um  ato  il\u00edcito  por  parte  da  institui\u00e7\u00e3o  financeira  r\u00e9.\nComo  cedi\u00e7o,  para  a  caracteriza\u00e7\u00e3o  do  dano  moral,  \u00e9 \nimprescind\u00edvel  a  ocorr\u00eancia  de  uma  circunst\u00e2ncia  real  de  constrangimento  ou  \nexposi\u00e7\u00e3o  da  pessoa  \u00e0  situa\u00e7\u00e3o  vexat\u00f3ria  de  humilha\u00e7\u00e3o  e  de  sofrimento,  o  que  \nn\u00e3o  se  configurou  no  caso  sub  judice .\nNo  caso  em  tela,  o  requerente  n\u00e3o  conseguiu  demonstrar  \nque  a  subtra\u00e7\u00e3o  do  numer\u00e1rio  implicou  ofensa  \u00e0  sua  honra  o  que  obsta,  \nsobremaneira,  o  reconhecimento  da  proced\u00eancia  desse  pedido\nEm  assim  sendo,  \u00e9  totalmente  descabido  o  pedido  \nindenizat\u00f3rio  de  cunho  moral.\nNesse  sentido:\n\u201cDANO  MORAL  -  Responsabilidade  civil  -  Inscri\u00e7\u00e3o  \nindevida  do  nome  da  autora  no  Serasa  -  Inexist\u00eancia  - \nRecebimento  de  carta  solicitando  pagamento  de  d\u00e9bito  j\u00e1  \nquitado  -  Emiss\u00e3o  de  segunda  via  de  cobran\u00e7a  -  Meros  \naborrecimentos  -  Aus\u00eancia  de  demonstra\u00e7\u00e3o  de \nconstrangimentos  e  vexames  s\u00e9rios  que  comprometam  a  \nimagem  externa  do  cidad\u00e3o  -  Indeniza\u00e7\u00e3o  indevida  - \nRecurso  impr\u00f3vido \u201d  (  TJSP,  Apela\u00e7\u00e3o  C\u00edvel  n.  1.086.375-0\/2,  \n35\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  Relator:  Cl\u00f3vis  Castelo,  j.  em  \n30.03.2009  ).\nAnte  o  exposto,  JULGO\n PARCIALMENTE\n PROCEDENTE\n a  \na\u00e7\u00e3o  proposta  por  REGINALDO  SOUZA  DA  SILVA  contra  ITA\u00da  UNIBANCO  S\/A  \npara  CONDENAR\n o  requerido  a  restituir  ao  autor  a  quantia  de  R$  1.678,00        \n(   mil  seiscentos  e  setenta  e  oito  reais  )  a  ser  corrigida  monetariamente  pela  \nTabela  Pr\u00e1tica  do  TJSP  desde  o  evento  ( subtra\u00e7\u00e3o  ocorrida  em  29.08.16  ),  com  \na  incid\u00eancia  de  juros  de  1%  (  um  por  cento  )  ao  m\u00eas  contados  da  mesma  data,  e  \ncalculados  em  conson\u00e2ncia  com  o  que  preceitua  o  art.  406  do  C\u00f3digo  Civil  c.c.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000553-32.2017.8.26.0655 e c\u00f3digo 1FDC912. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA CRISTINA CAMPOS LUDERS, liberado nos autos em 12\/09\/2017 \u00e0s 02:07 . fls. 93\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  V\u00e1rzea  Paulista\nFORO  DE V\u00c1RZEA  PAULISTA\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAvenida   Fern\u00e3o   Dias   Leme,   2323   -   Vila   Santa   Terezinha\nCEP:   13220-005   -   V\u00e1rzea   Paulista   -   SP\nTelefone:   (11)   4606-1877   -   E-mail:   varzeaptajec@tjsp.jus.br      \n0000553-32.2017.8.26.0655 - lauda  5\nart.\n 161,  par\u00e1grafo  1\u00ba,  do  C\u00f3digo  Tribut\u00e1rio  Nacional.  \nFicam  as  partes  intimadas,  desde  j\u00e1,  que  o  prazo  para  \ninterposi\u00e7\u00e3o  de  recurso  \u00e9  de  10  (  dez  )  dias  e  que  dever\u00e3o  recolher  o  valor  do  \npreparo  atualizado,  nos  termos  do  art.  4\u00ba  da  Lei  Estadual  n\u00ba  11.608,  de  \n29.12.2003,  sob  pena  de  deser\u00e7\u00e3o.  \nPor  ora,  sem  condena\u00e7\u00e3o  nas  verbas  da  sucumb\u00eancia,  nos  \ntermos  do  art.  55,  caput , da  Lei  n\u00ba  9.099\/95.\nPor  conseguinte,  julgo  o  feito  extinto  com  a  resolu\u00e7\u00e3o  do  \nm\u00e9rito,  nos  termos  do  art.  487,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nProceda  a  Serventia  \u00e0s  devidas  anota\u00e7\u00f5es  e \ncomunica\u00e7\u00f5es para  que  passe  a  constar  do  polo  passivo  a  correta  \ndenomina\u00e7\u00e3o do  r\u00e9u  como  sendo:   ITA\u00da  UNIBANCO  S\/A.\nOportunamente, arquivem-se  os  autos  com  as  cautelas  \nde  praxe.  \nP.R.I.C.\nV\u00e1rzea  Paulista , 12  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000553-32.2017.8.26.0655 e c\u00f3digo 1FDC912. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIA CRISTINA CAMPOS LUDERS, liberado nos autos em 12\/09\/2017 \u00e0s 02:07 . fls. 94"}},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    Deixa de prestar compromisso por tratar-se de depoimento pessoal. Inquirida pela MM. Ju\u00edza de Direito, nas formas da lei, respondeu que: \"Em 27 de agosto de 2.016 estava em casa dormindo quando recebi uma mensagem no celular informando que eu teria efetuado uma compra de R$ 1.678,00. Recebi essa mensagem do banco do qual sou correntista. Como n\u00e3o identifiquei aquela compra providenciei o cancelamento dos cart\u00f5es de cr\u00e9dito e d\u00e9bito. \"Na d\u00favida eu coloquei os tr\u00eas cart\u00f5es\". Recebi a mensagem \"de sexta para s\u00e1bado\" e por isso n\u00e3o tive como providenciar a elabora\u00e7\u00e3o do boletim de ocorr\u00eancia antes de segunda-feira. N\u00e3o recebi o valor que foi subtra\u00eddo de minha conta corrente. Em contato com o banco me disseram que o pedido de cancelamento daquela compra n\u00e3o tinha sido aceito porque para a realiza\u00e7\u00e3o do negocio teria sido necess\u00e1rio usar meu cart\u00e3o e minha senha. Pelo que sei, conclu\u00edram que eu tinha sido o respons\u00e1vel por efetuar aquela compra. N\u00e3o perdi o cart\u00e3o. Nunca passei a senha do cart\u00e3o de d\u00e9bito e de cr\u00e9dito para terceiros.\" Reperguntado pelo advogado do requerido: \"Nunca guardei o cart\u00e3o acompanhado de dados da senha. Utilizei o cart\u00e3o um dia antes dos fatos em um posto de gasolina. N\u00e3o sei dizer se algu\u00e9m conseguiu verificar qual a senha teria sido digitada no posto de gasolina. Em minha casa ningu\u00e9m tem acesso ao meu cart\u00e3o ou \u00e0 senha. Moro com meu pai e minha m\u00e3e e eles n\u00e3o t\u00eam acesso aos meus dados banc\u00e1rios. Sem reperguntas da advogada do autor. NADA MAIS disse nem lhe foi reperguntado. Lido e Achado, conforme vai devidamente assinado. A Escrevente:","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    Aos 11 de setembro de 2017, \u00e0s 17:50 na sala de audi\u00eancias do Juizado Especial C\u00edvel, presente a MM. Ju\u00edza de Direito, Dra. Fl\u00e1via Cristina Campos Luders, comigo escrevente de seu cargo ao final assinado, compareceram: o autor REGINALDO SOUZA DA SILVA, acompanhado de advogada plantonista Dr(a) Jessica Cristina Kaam OAB\/SP 321.935 e o r\u00e9u Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A, representado pelos prepostos Michael Carlos Moreno, RG. 33.106.050 e Renata Vespasiano Ramos, RG. 30.148.363\/SP, ambos acompanhados do Dr. Diego Jorge Alves de Araujo OAB\/SP 325.592.Aberta a audi\u00eancia pela MM. Ju\u00edza foi renovada a proposta de concilia\u00e7\u00e3o, que restou infrut\u00edfera. A seguir pela MM. Ju\u00edza foi colhido o depoimento pessoal do autor, conforme termo que segue em apartado e faz parte indissoci\u00e1vel deste. N\u00e3o mais havendo provas a serem produzidas, pela MM. Ju\u00edza foi dada por encerrada a instru\u00e7\u00e3o. A seguir, pela MM. Ju\u00edza foi dito: \"Regularizados os autos tornem conclusos para senten\u00e7a.\" As partes que n\u00e3o constitu\u00edram advogado, dever\u00e3o comparecer em cart\u00f3rio no prazo entre 70 a 90 dias para conhecimento da senten\u00e7a.\" CERTIFICO, eu, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio, que entreguei uma via do termo de audi\u00eancia, devidamente assinado aos presentes interessados. NADA MAIS. Lido e Achado, conforme vai devidamente assinado. Eu __, LILIAN PIVA, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio, dig. imprimi.","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVPT.17.70016522-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/09\/2017 11:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVPT.17.70016471-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 08\/09\/2017 15:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVPT.17.70016467-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/09\/2017 10:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento    TERMO DE AUDI\u00caNCIA - CONCILIA\u00c7\u00c3O Processo digital0000553-32.2017.8.26.0655Classe - AssuntoProcedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Responsabilidade CivilRequerente:REGINALDO SOUZA DA SILVA, CPF 337.132.738-80Requerido:Banco Ita\u00fa BBA S\/A, CNPJ 17.298.092\/0001-30Data da audi\u00eancia:11\/04\/2017 \u00e0s 10:45hEm 11 de abril de 2017, \u00e0s 10:55, nesta cidade e Comarca de V\u00e1rzea Paulista, Estado de S\u00e3o Paulo, na sala de audi\u00eancias do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal, sob a supervis\u00e3o da Merit\u00edssima Ju\u00edza de Direito, Fl\u00e1via Cristina Campos Luders, comigo escrevente a seu cargo e como conciliador Nivaldo Eg\u00eddio Bonassi , como partes: o autor REGINALDO SOUZA DA SILVA, acompanhada de advogada plantonista Dra. Elaine Cristina da Silva, OAB 262995 e como requerida Banco Ita\u00fa BBA S\/A, acompanhada de advogada Dra. Priscila Campaneli S\u00e3o Marco, OAB 388374, representada pela preposta Karina Costa Cavalcante Batista, RG 42997638, CPF 337.676.418-28. Aberta a audi\u00eancia pelo conciliador, foi proposta a concilia\u00e7\u00e3o das partes, a qual restou INFRUT\u00cdFERA: Pela MM Ju\u00edza foi designada audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento para o dia 11 de setembro de 2017, \u00e0s 17h50 min, saindo os presentes devidamente intimados, bem como orientados inclusive, quanto \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o de, no m\u00e1ximo tr\u00eas testemunhas, que dever\u00e3o comparecer \u00e0 audi\u00eancia independente de intima\u00e7\u00e3o, ou ainda, apresentar o nome e endere\u00e7o das mesmas, no m\u00e1ximo dez dias antes da audi\u00eancia para que possam ser intimadas. NADA MAIS. Lido e Achado, conforme vai devidamente assinado digitalmente pelo(a) MM.Ju\u00edza e pela Escrevente a qual atesta a presen\u00e7a das partes citadas no cabe\u00e7alho deste termo. CERTIFICO, eu, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio, que entreguei vias do termo de audi\u00eancia, devidamente assinado, aos presentes interessados. Eu, ( Juliana De Grammont Redondo) (Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio), dig. SubsMM. Ju\u00edza:Conciliador(a):Autor(a): Advogada plantonista:Requerido(a) :Advogado(a):","anexo":{"label":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 11\/09\/2017 Hora 17:50 Local: Sala de Audi\u00eancia 1 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVPT.17.70005507-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/04\/2017 16:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR640075428TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Banco Ita\u00fa BBA S\/A Dilig\u00eancia : 22\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVPT.17.70004201-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/03\/2017 13:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR640074087TJ Situa\u00e7\u00e3o : N\u00e3o existe n\u00ba indicado Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Banco Ita\u00fa BBA S\/A","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/02\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2017","descricao":"Documentos de Qualifica\u00e7\u00e3o Juntados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2017","descricao":"Termo Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    ROTEIRO - R\u00c9U","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/02\/2017","descricao":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida    Ajuizamento - Gen\u00e9rico - Carta","anexo":{"label":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/02\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 11\/04\/2017 Hora 10:45 Local: Sala de Audi\u00eancia 1 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"23\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/09\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"11\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"11\/04\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"11\/09\/2017","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":24,"total_andamentos":24}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"628370221","codPublicacaoOrigem":"1095158313","dataDivulgacao":"Feb 17 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 20 2017 12:00:00:000AM","numero":"0000553-32.2017.8.26.0655","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2291","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"V\u00c1RZEA PAULISTA","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :0000553-32.2017.8.26.0655 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : REGINALDO SOUZA DA SILVA REQDO : Banco Ita\u00fa BBA S\/A VARA :JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE V\u00c1RZEA PAULISTA EM 15\/02\/2017","paginaInicial":"3115","paginaFinal":"3115","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"839158","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19970798","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Feb 16 2017 11:36:06:470PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000553-32.2017.8.26.0655","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0000553-32.2017.8.26.0655","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}