{"numero":"0000506-91.2014.8.26.0581","processos":[{"processo":"0000506-91.2014.8.26.0581","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":null,"local_fisico":"20\/09\/2017 00:00 - Juntada de Peti\u00e7\u00e3o","distribuicao":"29\/01\/2014 \u00e0s 17:31 - Livre\n1\u00aa Vara - Foro de S\u00e3o Manuel","juiz":"Italo Fernando Pontes de Camargo Ferro","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 20.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Maria do Carmo de Oliveira"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Ita\u00fa - Unibanco S\/A"},{"tipo":"Perito","nome":"Alline de Oliveira Pereira"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"George Francisco de Almeida Antunes"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Chalfin"}],"andamentos":[{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0529\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2425 P\u00e1gina: 2629\/2633","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0529\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, e o que mais dos autos consta, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a pretens\u00e3o deduzida na inicial, em consequ\u00eancia, condeno a requerida ao pagamento sustentado pela autora na inicial, \u00e0 t\u00edtulo de danos morais na quantia de R$ 20.000,00 (vinte mil reais), com juros morat\u00f3rios fixados em 1% ao m\u00eas, os quais incidem desde a cita\u00e7\u00e3o (artigo 405 do C\u00f3digo Civil), e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria nos termos da Tabela Pr\u00e1tica do TJSP a contar do arbitramento (S\u00famula 362 do STJ). Consequentemente, com fundamento no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo extinto o processo com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito. Ante a sucumb\u00eancia, condeno a requerida ao pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios os quais ora arbitro em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o.Transitada em julgado, fa\u00e7am-se as devidas anota\u00e7\u00f5es e arquivem-se os autos.P.I.C. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), George Francisco de Almeida Antunes (OAB 265323\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, e o que mais dos autos consta, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a pretens\u00e3o deduzida na inicial, em consequ\u00eancia, condeno a requerida ao pagamento sustentado pela autora na inicial, \u00e0 t\u00edtulo de danos morais na quantia de R$ 20.000,00 (vinte mil reais), com juros morat\u00f3rios fixados em 1% ao m\u00eas, os quais incidem desde a cita\u00e7\u00e3o (artigo 405 do C\u00f3digo Civil), e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria nos termos da Tabela Pr\u00e1tica do TJSP a contar do arbitramento (S\u00famula 362 do STJ). Consequentemente, com fundamento no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo extinto o processo com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito. Ante a sucumb\u00eancia, condeno a requerida ao pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios os quais ora arbitro em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o.Transitada em julgado, fa\u00e7am-se as devidas anota\u00e7\u00f5es e arquivem-se os autos.P.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  MANUEL\nFORO  DE S\u00c3O  MANUEL\n1\u00aa  VARA\nRUA  ETTORE  TARGA, S\/N\u00ba, Sao  Manuel  - SP  - CEP  18650-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0000506-91.2014.8.26.0581 - lauda  1\n \n          TERMO  DE CONCLUS\u00c3O\nS\u00e3o  Manuel,  23 de agosto  de 2017.\nEu,  Ol\u00edvia  Zacho Pacheco.\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0000506-91.2014.8.26.0581\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Maria do Carmo  de Oliveira\nRequerido : Banco Ita\u00fa - Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Italo   Fernando   Pontes   de   Camargo   Ferro\nVISTOS.\nMARIA  DO  CARMO  DE  OLIVEIRA ,  qualificada  nos  autos,  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  de  \nrepara\u00e7\u00e3o  de  danos  materiais  e  morais  em  face  de  BANCO  ITA\u00da  UNIBANCO  S\/A ,  igualmente  \nidentificada,  alegando,  em  s\u00edntese,  que  no  dia  19.12.2013  contratou  empr\u00e9stimo  consignado  em  \nfolha  de  pagamento  junto  \u00e0  empresa  Gigioli  Financeira ,  em  S\u00e3o  Manuel\/SP,  no  valor  de  R$  \n4.872,94  (quatro  mil,  oitocentos  e  setenta  e  dois  reais  e  noventa  e  quatro  centavos),  sendo  que,  no  \ndia  20.12.2013,  recebeu  liga\u00e7\u00e3o  em  sua  resid\u00eancia,  de  pessoa  identificada  como  funcion\u00e1rio  do  \nrequerido,  sendo  informada  que  o  valor  seria  creditado  no  per\u00edodo  da  tarde  na  ag\u00eancia  de  S\u00e3o  \nManuel\/SP,  atrav\u00e9s  de  ordem  de  pagamento,  uma  vez  que  n\u00e3o  \u00e9  correntista.\nTodavia,  alega  a  requerente  que  ao  chegar  na  ag\u00eancia  para  sacar  o  valor,  foi  \ninformada  que  o  saque  da  ordem  de  pagamento  j\u00e1  havia  sido  realizado  por  outra  pessoa,  no  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000506-91.2014.8.26.0581 e c\u00f3digo G50000000OAB6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ITALO FERNANDO PONTES DE CAMARGO FERRO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 14:49 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  MANUEL\nFORO  DE S\u00c3O  MANUEL\n1\u00aa  VARA\nRUA  ETTORE  TARGA, S\/N\u00ba, Sao  Manuel  - SP  - CEP  18650-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0000506-91.2014.8.26.0581 - lauda  2\nper\u00edodo\n da  manh\u00e3,  mas  frisou  que  vem  arcando  com  as  parcelas  do  empr\u00e9stimo.  Informou  que  \nchegou  a  ouvir  de  funcion\u00e1rios  do  banco  \"que  a  mesma  devia  ter  dado  o  RG  (identidade)  para  \noutra  pessoa  para  aplicar  esse  golpe  e  depois  reaver  o  dinheiro  com  a  Institui\u00e7\u00e3o  Banc\u00e1ria\"  (sic).  \nDesta  feita,  pugnou  pela  proced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o,  a  fim  de  ser  indenizada  moral  e  materialmente  (fls.  \n02\/08).\nA inicial  veio  instru\u00edda  de  procura\u00e7\u00e3o  e  documentos  (fls.  09\/18).\nDeferido  o  pedido  de  antecipa\u00e7\u00e3o  da  tutela  (fls.  19\/20).\nCitado  (fls.  22  verso),  a  requerida  ofertou  contesta\u00e7\u00e3o  \u00e0s  fls.  24\/27,  alegando,  em  \ns\u00edntese,  que  se  houve  fraude,  n\u00e3o  concorreu  em  ato  il\u00edcito  que  pudesse  conduzir  a  qualquer  tipo  de  \ndano  \u00e0  autora,  sendo  v\u00edtima  tanto  quanto.  Alegou  que  trata-se  de  causa  que  a  exclui  da  \nresponsabilidade,  inexistindo,  portanto,  danos  morais  a serem  indenizados.  Juntou  documentos  \n(fls.  28\/37).\nR\u00e9plica \u00e0s  fls.  39\/47.\nInstadas  a  especificarem  provas  (fls.  48),  a  autora  pugnou  pela  juntada  de  \ndocumentos  (fls.  58\/59),  enquanto  que  a  requerida  alegou  n\u00e3o  possuir  provas  a  serem  produzidas  \n(fls.  68).  \nConvertido  o  julgamento  em  dilig\u00eancia,  tendo  em  vista  a  alega\u00e7\u00e3o  da  requerida  \nsobre  suposta  fraude  (fls.  75).\nCarreados  aos  autos  \u00e0s  fls.  80\/81  peti\u00e7\u00e3o  contendo  o  recibo  da  ordem  de  \npagamento.\nPugnou a  autora  pela  realiza\u00e7\u00e3o  de  exame  grafot\u00e9cnico,  suscitando  incidente  de  \nfalsidade  (fls.  85\/87).\nSaneado  o  feito  (fls.  93\/95),  foi  determinada  a  suspens\u00e3o  dos  autos  at\u00e9  a  conclus\u00e3o  \ndo  incidente  suscitado.  Houve  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova,  tendo  em  vista  rela\u00e7\u00e3o  consumerista.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000506-91.2014.8.26.0581 e c\u00f3digo G50000000OAB6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ITALO FERNANDO PONTES DE CAMARGO FERRO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 14:49 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  MANUEL\nFORO  DE S\u00c3O  MANUEL\n1\u00aa  VARA\nRUA  ETTORE  TARGA, S\/N\u00ba, Sao  Manuel  - SP  - CEP  18650-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0000506-91.2014.8.26.0581 - lauda  3\nDeferida\n a  gratuidade  processual  \u00e0  autora  (fls.  109).\nCarreados  aos  autos  o  laudo  pericial  do  exame  grafot\u00e9cnico  realizado  (fls.  \n147\/162),  com  manifesta\u00e7\u00e3o  das  partes  \u00e0s  fls.  170\/171  e  172\/174.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  Passo  a  fundamentar  e  decidir.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  indenizat\u00f3ria  de  danos  morais  e  materiais  interposta  por  Maria  \ndo  Carmo  de  Oliveira  em  face  de  Banco  Ita\u00fa  Unibanco  S\/A ,  em  que  visa  a  autora  ser  ressarcida  \ndos  danos  que  lhe  foram  causados,  decorrente  de  empr\u00e9stimo  consignado  realizado  junto  \u00e0 \nempresa  Gigioli  Financeira , que  foi  pago  pela  institui\u00e7\u00e3o  r\u00e9  \u00e0  terceiro  desconhecido.\nA  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  parcialmente  procedente.\nDe  in\u00edcio  impende  ressaltar  que  ficou  pacificado  no  Colendo  Supremo  \nTribunal  Federal  que  as  institui\u00e7\u00f5es  banc\u00e1rias  se  submetem  aos  preceitos  do  C\u00f3digo  de  Defesa  \ndo  Consumidor.  Ali\u00e1s,  esse  j\u00e1  era  o  entendimento  consubstanciado  na  S\u00famula  297  do  STJ:  \n\u201cO  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  \u00e9  aplic\u00e1vel  \u00e0s  institui\u00e7\u00f5es  \nfinanceiras.\u201d\nAssim, de  ora  em  diante  a  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  material  discutida  nos  autos  ser\u00e1  \nenfrentada  \u00e0  luz  do  diploma  consumerista  (Lei  n.\u00ba  8.078\/90).\nPois  bem.  A  realiza\u00e7\u00e3o  do  empr\u00e9stimo  consignado  pela  empresa  Gigioli  \nFinanceira  e  o  levantamento  do  valor  junto  \u00e0  institui\u00e7\u00e3o  financeira  r\u00e9  s\u00e3o  fatos  incontroversos  \nnos  autos,  tendo  em  vista  que  a  requerida  confirmou  que  o  valor  emprestado  foi  sacado,  e  \nmais,   afirmou  tratar-se  de  golpe  praticado  por  terceiro.\nNessa  trilha,  anoto  que  a  disputa  dos  autos  \u00e9  centrada  na  quest\u00e3o  da  exclus\u00e3o  ou  \nn\u00e3o  da  responsabilidade  da  institui\u00e7\u00e3o  banc\u00e1ria  pela  ocorr\u00eancia  de  caso  fortuito  decorrente  do  \nevento  danoso  praticado  por  terceiro.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000506-91.2014.8.26.0581 e c\u00f3digo G50000000OAB6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ITALO FERNANDO PONTES DE CAMARGO FERRO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 14:49 . fls. 3\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  MANUEL\nFORO  DE S\u00c3O  MANUEL\n1\u00aa  VARA\nRUA  ETTORE  TARGA, S\/N\u00ba, Sao  Manuel  - SP  - CEP  18650-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0000506-91.2014.8.26.0581 - lauda  4\nNo\n caso,  trata-se  de  responsabilidade  objetiva  prevista  na  lei  (artigo  14  do  C\u00f3digo  \nde  Defesa  do  Consumidor),  bem  como  sumulada  pelo  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  (S\u00famula  479),  \na  saber:\n\u201cArt. 14,  do  CDC.  O  fornecedor  de  servi\u00e7os  responde,  independentemente  da  \nexist\u00eancia  de  culpa,  pela  repara\u00e7\u00e3o  dos  danos  causados  aos  consumidores  por  defeitos  relativos  \u00e0  \npresta\u00e7\u00e3o  dos  servi\u00e7os,  bem  como  por  informa\u00e7\u00f5es  insuficientes  ou  inadequadas  sobre  sua  frui\u00e7\u00e3o  \ne  riscos .\nS\u00famula 479.  As  institui\u00e7\u00f5es  financeiras  respondem  objetivamente  pelos  danos  \ngerados  por  fortuito  interno  relativa  a  fraude  e  delitos  praticados  por  terceiros  no  \u00e2mbito  de  \nopera\u00e7\u00f5es  banc\u00e1rias.\u201d\nDe mais  a  mais,  cumpre  consignar,  que  h\u00e1  culpa,  inclusive,  in  vigilando  da  \nrequerida.\nPortanto, em  que  pesem  os  esfor\u00e7os  da  requerida,  pondero  que  a  requerente  foi  \nv\u00edtima  de  fraude,  por  ocasi\u00e3o  de  total  desarranjo  e  falha  na  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  da  institui\u00e7\u00e3o  \nbanc\u00e1ria.\nConcluiu o  laudo  grafot\u00e9cnico:  \"infere  que  a  assinatura  lan\u00e7ada  na  pe\u00e7a  \nquestion\u00e1vel  de  fls.  81  dos  autos,  n\u00e3o  provieram  do  punho  de  Maria  do  Carmo  de  Oliveira.\"  (fls.  \n152).  \nOu seja,  era  dever  da  institui\u00e7\u00e3o  financeira  certificar-se  a  quem  estava  realizando  o  \npagamento  do  empr\u00e9stimo,  se  esta  era  realmente  a  pessoa  titular  da  ordem  de  pagamento,  o  que,  \nrestou  claro,  n\u00e3o  o  fez,  causando  dano  \u00e0  autora.\nSendo  assim,  cab\u00edvel  a  indeniza\u00e7\u00e3o  para  repara\u00e7\u00e3o  dos  danos  causados,  \nobservando,  inclusive,  que  embora  determinada  a  antecipa\u00e7\u00e3o  da  tutela  \u00e0s  fls.  19,  para  que  fossem  \nsuspensos  os  descontos  das  parcelas  do  empr\u00e9stimo  consignado,  a  institui\u00e7\u00e3o  deixou  de  cumprir  a  \nordem  judicial,  realizando  os  descontos,  conforme  extratos  acostados  (fls.  52\/54).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000506-91.2014.8.26.0581 e c\u00f3digo G50000000OAB6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ITALO FERNANDO PONTES DE CAMARGO FERRO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 14:49 . fls. 4\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  MANUEL\nFORO  DE S\u00c3O  MANUEL\n1\u00aa  VARA\nRUA  ETTORE  TARGA, S\/N\u00ba, Sao  Manuel  - SP  - CEP  18650-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0000506-91.2014.8.26.0581 - lauda  5\nAssim,\n comprovada  a  necessidade  de  indeniza\u00e7\u00e3o,  cabe  discutir  o  seu  valor.  \nSobre  a  mensura\u00e7\u00e3o  do  dano  moral,  Ant\u00f4nio  Jeov\u00e1  Santos 1\n,  afirma  que  deve  \nexistir  um  teto  prudente,  ressaltando  que:  \u201c(...)  a  indeniza\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  pode  ser  t\u00e3o  elevada  que  \npare\u00e7a  extravagante  e  leve  a  um  enriquecimento  injusto,  a  uma  situa\u00e7\u00e3o  que  nunca  se  gozou,  \nque  modifique  a  vida  do  prejudicado  ou  da  sua  fam\u00edlia,  que  o  transforme  em  um  novo  rico.  N\u00e3o  \nt\u00e3o  alta  que  pare\u00e7a  um  gesto  de  induvidosa  generosidade,  por\u00e9m,  com  o  bolso  alheio.  Aos  ju\u00edzes  \nacusados  de  serem  mesquinhos,  por\u00e9m,  outras  vezes  pensa-se  que  s\u00e3o  demasiado  generosos,  \nporque  n\u00e3o  s\u00e3o  eles  que  pagam.  Aqui,  talvez  o  recurso  \u00e0  prud\u00eancia  e  ao  bom  sentido  ao  situar-\nse  no  tema:  indeniza\u00e7\u00e3o  que  n\u00e3o  seja  t\u00e3o  alta,  nem  t\u00e3o  baixa.  Essa  id\u00e9ia  \u00e9  vizinha  do  crit\u00e9rio  de  \nflexibilidade,  chamado  na  Inglaterra  de  'tariff  approach',  tarifa  aproximada,  e  na  Fran\u00e7a,  de  \n'calcule  approcher',  um  c\u00e1lculo  aproximado.  Que  tenha  piso,  que  tenha  teto,  que  tenha  \nrazoabilidade\u201d.\nPertinentes tamb\u00e9m  as  li\u00e7\u00f5es  de  C\u00e9zar  Peluso 2\n: \n\u201cA  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral  \u00e9  arbitr\u00e1vel  mediante  estimativa  prudencial  que  \nleve  em  conta  a  necessidade  de,  com  a  quantia,  satisfazer  a  dor  da  v\u00edtima  e  dissuadir,  de  igual  e  \nnovo  atentado,  o  autor  da  ofensa \u201d.\nNestes  termos,  e,  levando  em  conta  ainda  o  poder  econ\u00f4mico  da  requerida,  \nentendo  suficiente  para  a  minora\u00e7\u00e3o  do  sofrer  da  requerente,  o  car\u00e1ter  sancionador  da  indeniza\u00e7\u00e3o  \ne  os  princ\u00edpios  da  razoabilidade  e  proporcionalidade,  a  fixa\u00e7\u00e3o  do  valor  da  indeniza\u00e7\u00e3o  no  patamar  \nrequerido  pela  autora,  o  qual  seja  o  valor  de  R$  20.000,00  (vinte  mil  reais).\nPor  fim,  quanto  aos  danos  materiais,  observo  que  n\u00e3o  h\u00e1  prova  nos  autos  ou  \ndemonstra\u00e7\u00e3o  pela  parte  autora  quanto  ao  seu  valor,  da\u00ed  porque  n\u00e3o  merece  acolhimento  tal  \npedido.  Por  conseguinte,  a  proced\u00eancia  parcial  da  demanda  \u00e9  medida  de  rigor.\nAnte  o  exposto,  e  o  que  mais  dos  autos  consta,  JULGO  PARCIALMENTE  \nPROCEDENTE  a  pretens\u00e3o  deduzida  na  inicial,  em  consequ\u00eancia,  condeno  a  requerida  ao  \n1  Dano  Moral  Indeniz\u00e1vel . 4  ed.  S\u00e3o  Paulo:  Revista  dos  Tribunais,  p.  181\/182.\n2 RT  706\/67 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000506-91.2014.8.26.0581 e c\u00f3digo G50000000OAB6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ITALO FERNANDO PONTES DE CAMARGO FERRO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 14:49 . fls. 5\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  MANUEL\nFORO  DE S\u00c3O  MANUEL\n1\u00aa  VARA\nRUA  ETTORE  TARGA, S\/N\u00ba, Sao  Manuel  - SP  - CEP  18650-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0000506-91.2014.8.26.0581 - lauda  6\npagamento\n sustentado  pela  autora  na  inicial,  \u00e0  t\u00edtulo  de  danos  morais  na  quantia  de  R$  20.000,00  \n(vinte  mil  reais),  com  juros  morat\u00f3rios  fixados  em  1%  ao  m\u00eas,  os  quais  incidem  desde  a  cita\u00e7\u00e3o  \n(artigo  405  do  C\u00f3digo  Civil),  e  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  nos  termos  da  Tabela  Pr\u00e1tica  do  TJSP  a  contar  \ndo  arbitramento  (S\u00famula  362  do  STJ).  Consequentemente,  com  fundamento  no  artigo  487,  inciso  \nI,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  julgo  extinto  o  processo  com  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito.  \nAnte  a  sucumb\u00eancia,  condeno  a  requerida  ao  pagamento  das  custas,  despesas  \nprocessuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  os  quais  ora  arbitro  em  10%  sobre  o  valor  da  condena\u00e7\u00e3o.\nTransitada  em  julgado,  fa\u00e7am-se  as  devidas  anota\u00e7\u00f5es  e  arquivem-se  os  autos.\nP.I.C.\nS\u00e3o  Manuel,  23  de  agosto  de 2017 .\n\u00cdtalo  Fernando  Pontes de Camargo  Ferro\nJuiz  de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000506-91.2014.8.26.0581 e c\u00f3digo G50000000OAB6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ITALO FERNANDO PONTES DE CAMARGO FERRO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 14:49 . fls. 6"}},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Mandado de Levantamento Expedido","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Despacho    Expe\u00e7a-se mandado de levantamento do valor depositado \u00e0s fls. 113 em favor da Sra. Perito Judicial.Ap\u00f3s, tornem os autos conclusos para senten\u00e7a.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  MANUEL\nFORO  DE S\u00c3O  MANUEL\n1\u00aa  VARA\nRua  Ettore  Targa,  s\/n\u00ba ,  -   Centro\nCEP:   18650-000  -   Sao  Manuel  -   SP\nTelefone:   (14)  3841-4411  -  E-mail:   saomanuel1@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nTERMO DE CONCLUS\u00c3O\nS\u00e3o  Manuel,  07  de  julho  de 2017 .\nEu,  Lydio  Roberto  Geraldo: \nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0000506-91.2014.8.26.0581\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Maria do Carmo  de Oliveira\nRequerido : Banco Ita\u00fa - Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Italo   Fernando   Pontes   de   Camargo   Ferro\nVistos.\nExpe\u00e7a-se  mandado  de  levantamento  do  valor  depositado  \u00e0s  fls.  113  em  favor  d a \nSra.  Perito  Judicial.\nAp\u00f3s,  tornem  os  autos  conclusos  para  senten\u00e7a.\nInt.\nSao  Manuel , 07  de  julho  de  2017 .\nItalo   Fernando   Pontes   de   Camargo   Ferro\nJuiz de  Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000506-91.2014.8.26.0581 e c\u00f3digo G50000000NPAE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ITALO FERNANDO PONTES DE CAMARGO FERRO, liberado nos autos em 14\/07\/2017 \u00e0s 10:04 . fls. 1"}},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80020 - Protocolo: FSML17000085996","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80019 - Protocolo: FJAB17000244181","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0282\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2353 P\u00e1gina: 2271\/2273","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0282\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2353 P\u00e1gina: 2271\/2273","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0282\/2017 Teor do ato: (XX) Manifestem-se, as partes, acerca da do laudo pericial, juntado \u00e0s fls. 147\/162. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), George Francisco de Almeida Antunes (OAB 265323\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0282\/2017 Teor do ato: Fls. 142\/143: manifeste-se a autora.Int. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), George Francisco de Almeida Antunes (OAB 265323\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    (XX) Manifestem-se, as partes, acerca da do laudo pericial, juntado \u00e0s fls. 147\/162.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Laudo Juntado   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Laudo Pericial em Procedimento Comum - N\u00famero: 80017 - Protocolo: FSML17000063156","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Despacho    Fls. 142\/143: manifeste-se a autora.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  MANUEL\nFORO  DE S\u00c3O  MANUEL\n1\u00aa  VARA\nRua  Ettore  Targa,  s\/n\u00ba ,  -   Centro\nCEP:   18650-000  -   Sao  Manuel  -   SP\nTelefone:   (14)  3841-4411  -  E-mail:   saomanuel1@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nTERMO DE CONCLUS\u00c3O\nS\u00e3o  Manuel,  14  de  mar\u00e7o  de 2017 .\nEu,  Maria  Cristina  Lorenzini : \nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0000506-91.2014.8.26.0581\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Maria do Carmo  de Oliveira\nRequerido : Banco Ita\u00fa - Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).Lu\u00eds Antonio  Nocito  Echevarria\nVistos.\nFls.  142\/143:  manifeste-se  a  autora.\nInt.  \nSao  Manuel , 14  de  mar\u00e7o  de  2017 .\n                                       Lu\u00eds  Antonio  Nocito Echevarria\nJuiz Substituto\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000506-91.2014.8.26.0581 e c\u00f3digo G50000000M71L. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIS ANTONIO NOCITO ECHEVARRIA, liberado nos autos em 05\/05\/2017 \u00e0s 11:04 . fls. 1"}},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Perito   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa. Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Perito   Tipo de local de destino: Perito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Perito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80016 - Complemento: FSML.17.00003316-0","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0063\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2295 P\u00e1gina: 2246\/2248","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0063\/2017 Teor do ato: Fls. 131: Intime-se o banco requerido para que traga aos autos o contrato original firmado entre as partes, a fim de que a per\u00edcia possa ser conclu\u00edda.Prazo de 10 (dez) dias.Int. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), George Francisco de Almeida Antunes (OAB 265323\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Fls. 131: Intime-se o banco requerido para que traga aos autos o contrato original firmado entre as partes, a fim de que a per\u00edcia possa ser conclu\u00edda.Prazo de 10 (dez) dias.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  MANUEL\nFORO  DE S\u00c3O  MANUEL\n1\u00aa  VARA\nRua  Ettore  Targa,  s\/n\u00ba, Centro  - CEP  18650-000,  Fone: (14) 3841-4411,  Sao \nManuel-SP  - E-mail:  saomanuel1@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0000506-91.2014.8.26.0581  - p.  1\nTERMO\n DE CONCLUS\u00c3O\nS\u00e3o  Manuel,   10  de  fevereiro  de 2017 .\nO  Escr.,\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0000506-91.2014.8.26.0581  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Maria do Carmo  de Oliveira\nRequerido : Banco Ita\u00fa - Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Italo   Fernando   Pontes   de   Camargo   Ferro\nVistos.\nFls. 131:  Intime-se  o  banco  requerido  para  que  traga  aos  autos  o  contrato  original  \nfirmado  entre  as  pa rtes,  a  fim  de  que  a  per\u00edcia  possa  ser  conclu\u00edda.\nPrazo  de  10  (dez)  dias.\nInt.\nSao  Manuel , 10  de  fevereiro  de  2017 .\n  Italo  Fernando  Pontes  de  Camargo  Ferro\nJuiz  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000506-91.2014.8.26.0581 e c\u00f3digo G50000000LTPT. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ITALO FERNANDO PONTES DE CAMARGO FERRO, liberado nos autos em 15\/02\/2017 \u00e0s 09:16 . fls. 1"}},{"data":"15\/02\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Perito   Aline De Oliveira Pereira Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa. Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2016","descricao":"Mandado Juntado   581.2016\/007402-6","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2016","descricao":"Procura\u00e7\u00e3o\/substabelecimento Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2016","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2016","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2016","descricao":"Mandatos\/Substabelecimentos\/Nomea\u00e7\u00e3o de Dativos\/Intima\u00e7\u00e3o Defensoria Juntados   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Mandatos\/Substabelecimentos\/Nomea\u00e7\u00e3o de Dativos\/Intima\u00e7\u00e3o Defensoria em Procedimento Comum - N\u00famero: 80018 - Protocolo: FSML16000206889","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Perito   Aline De Oliveira Pereira Tipo de local de destino: Perito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Perito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0544\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2201 P\u00e1gina: 1984","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2016","descricao":"Despacho    Cumpra-se o mandado expedido com urg\u00eancia.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00e3o  Manuel\nFORO  DE S\u00c3O  MANUEL\n1\u00aa  VARA\nRua  Ettore  Targa,  s\/n\u00ba ,  -   Centro\nCEP:   18650-000  -   Sao  Manuel  -   SP\nTelefone:   (14)  3841-4411  -  E-mail:   saomanuel1@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nTERMO DE CONCLUS\u00c3O\nS\u00e3o  Manuel,  14  de  setembro  de 2016 .\nEu,  Lydio  Roberto  Geraldo: \nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0000506-91.2014.8.26.0581\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Maria do Carmo  de Oliveira\nRequerido : Banco Ita\u00fa - Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Italo   Fernando   Pontes   de   Camargo   Ferro\nVistos.\nCumpra-se  o  mandado  expedido  com  urg\u00eancia.\nSao  Manuel , 14  de  setembro  de  2016 .\nItalo   Fernando   Pontes   de   Camargo   Ferro\nJuiz de  Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000506-91.2014.8.26.0581 e c\u00f3digo G50000000KBF6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ITALO FERNANDO PONTES DE CAMARGO FERRO, liberado nos autos em 14\/09\/2016 \u00e0s 12:08 . fls. 1"}},{"data":"14\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0544\/2016 Teor do ato: (ci\u00eancia de que foi designado o dia 23\/09\/2016, \u00e0s 14 horas para realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia grafot\u00e9cnica, a ser realizada nas depend\u00eancias do Forum local) Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), George Francisco de Almeida Antunes (OAB 265323\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    (ci\u00eancia de que foi designado o dia 23\/09\/2016, \u00e0s 14 horas para realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia grafot\u00e9cnica, a ser realizada nas depend\u00eancias do Forum local)","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/09\/2016","descricao":"Mandado Urgente Expedido    Mandado n\u00ba: 581.2016\/007402-6 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 20\/09\/2016","anexo":{"label":"Mandado Urgente Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/09\/2016","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que haver intimado a Sra. Perita, conforme mensagem que segue.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/09\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Tendo em vista o dep\u00f3sito dos honor\u00e1rios periciais, intime-se a Sra. Perita a iniciar os trabalhos. Laudo no prazo de 30(trinta) dias.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  MANUEL\nFORO  DE S\u00c3O  MANUEL\n1\u00aa  VARA\nRUA  ETTORE  TARGA, S\/N\u00ba, Sao  Manuel -SP  - CEP  18650-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nTERMO DE CONCLUS\u00c3O\nS\u00e3o  Manuel,  30 de agosto  de 2014.\nEscr.,               (Alessandra  R. Paula-m807480)\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0000506-91.2014.8.26.0581\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Maria do Carmo  de Oliveira\nRequerido : Banco Ita\u00fa - Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Italo   Fernando   Pontes   de   Camargo   Ferro\nVistos.\nTendo  em  vista  o  dep\u00f3sito  dos  honor\u00e1rios  periciais,  intime-se  a  Sra.  Perita  a  iniciar  \nos  trabalhos.  \nLaudo  no  prazo  de  30(trinta)  dias.\nInt.\nSao  Manuel , 30  de  agosto  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000506-91.2014.8.26.0581 e c\u00f3digo G50000000K605. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ITALO FERNANDO PONTES DE CAMARGO FERRO, liberado nos autos em 06\/09\/2016 \u00e0s 09:57 . fls. 1"}},{"data":"29\/07\/2016","descricao":"Mandatos\/Substabelecimentos\/Nomea\u00e7\u00e3o de Dativos\/Intima\u00e7\u00e3o Defensoria Juntados   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Mandatos\/Substabelecimentos\/Nomea\u00e7\u00e3o de Dativos\/Intima\u00e7\u00e3o Defensoria em Procedimento Comum - N\u00famero: 80015 - Protocolo: FJAB16000428701","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Of\u00edcio em Procedimento Comum - N\u00famero: 80014 - Protocolo: FSML16000148884","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0344\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2142 P\u00e1gina: 1902\/1903","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0344\/2016 Teor do ato: Chamo o feito \u00e0 ordem.Considerando a situa\u00e7\u00e3o de aposentada da autora, defiro \u00e0 mesma os benef\u00edcios da gratuidade processual. Anote-se.Diante da aus\u00eancia de impugna\u00e7\u00e3o, acolho os honor\u00e1rios periciais indicados em fls. 100, pelo que fixo-os em R$ 4.500,00. Dever\u00e1 o banco requerido efetuar o pagamento no prazo de 10 (dez) dias, a teor do \u00faltimo par\u00e1grafo da decis\u00e3o de fls. 93\/95, contra a qual n\u00e3o se tem not\u00edcia nos autos de eventual interposi\u00e7\u00e3o de recurso cab\u00edvel.Int. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), George Francisco de Almeida Antunes (OAB 265323\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Chamo o feito \u00e0 ordem.Considerando a situa\u00e7\u00e3o de aposentada da autora, defiro \u00e0 mesma os benef\u00edcios da gratuidade processual. Anote-se.Diante da aus\u00eancia de impugna\u00e7\u00e3o, acolho os honor\u00e1rios periciais indicados em fls. 100, pelo que fixo-os em R$ 4.500,00. Dever\u00e1 o banco requerido efetuar o pagamento no prazo de 10 (dez) dias, a teor do \u00faltimo par\u00e1grafo da decis\u00e3o de fls. 93\/95, contra a qual n\u00e3o se tem not\u00edcia nos autos de eventual interposi\u00e7\u00e3o de recurso cab\u00edvel.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  MANUEL\nFORO  DE S\u00c3O  MANUEL\n1\u00aa  VARA\nRua  Ettore  Targa,  s\/n\u00ba, Centro  - CEP  18650-000,  Fone: (14) 3841-4411,  Sao \nManuel-SP  - E-mail:  saomanuel1@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0000506-91.2014.8.26.0581  - p.  1\nTERMO\n DE CONCLUS\u00c3O\nS\u00e3o  Manuel,   31  de  maio  de 2016 .\nO  Escr.,\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0000506-91.2014.8.26.0581  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Maria do Carmo  de Oliveira\nRequerido : Banco Ita\u00fa - Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Italo   Fernando   Pontes   de   Camargo   Ferro\nVistos.\nChamo o  feito  \u00e0  ordem.\nConsiderando  a  situa\u00e7\u00e3o  de  aposentada  da  autora,  defiro  \u00e0  mesma  os  benef\u00edcios  da  \ngratuidade  processual.  Anote-se.\nDiante  da  aus\u00eancia  de  impugna\u00e7\u00e3o,  acolho  os  honor\u00e1rios  periciais  indicados  em  \nfls.  100,  pelo  que  fixo-os  em  R$  4.500,00.  \nDever\u00e1  o  banco  requerido  efetuar  o  pagamento  no  prazo  de  10  (dez)  dias,  a  teor  \ndo  \u00faltimo  par\u00e1grafo  da  decis\u00e3o  de  fls.  93\/95,  contra  a qual  n\u00e3o  se  tem  not\u00edcia  nos  autos  de  \neventual  interposi\u00e7\u00e3o  de  recurso  cab\u00edvel.\nInt.\nSao  Manuel , 31  de  maio  de  2016 .\n  Italo  Fernando  Pontes  de  Camargo  Ferro\nJuiz  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000506-91.2014.8.26.0581 e c\u00f3digo G50000000J5F2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ITALO FERNANDO PONTES DE CAMARGO FERRO, liberado nos autos em 01\/06\/2016 \u00e0s 15:26 . fls. 1"}},{"data":"30\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0278\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2124 P\u00e1gina: 2234\/2236","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0278\/2016 Teor do ato: Fls. 109: Autora, manifestar-se, em 5 dias, sob pena de preclus\u00e3o da prova.Int. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), George Francisco de Almeida Antunes (OAB 265323\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2016","descricao":"Despacho    Fls. 109: Autora, manifestar-se, em 5 dias, sob pena de preclus\u00e3o da prova.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  MANUEL\nFORO  DE S\u00c3O  MANUEL\n1\u00aa  VARA\nRua  Ettore  Targa,  s\/n\u00ba ,  -   Centro\nCEP:   18650-000  -   Sao  Manuel  -   SP\nTelefone:   (14)  3841-4411  -  E-mail:   saomanuel1@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nTERMO DE CONCLUS\u00c3O\nS\u00e3o  Manuel,  13  de  abril  de 2016 .\nEu,  Josiane  Facina Ferreira  Lucchetta : \nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0000506-91.2014.8.26.0581\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Maria do Carmo  de Oliveira\nRequerido : Banco Ita\u00fa - Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Italo   Fernando   Pontes   de   Camargo   Ferro\nVistos.\nFls.  109:  Aut ora,  manifestar-se,  em  5  dias,  sob  pena  de  preclus\u00e3o  da  prova.\nInt.\nSao  Manuel , 13  de  abril  de  2016 .\nItalo   Fernando   Pontes   de   Camargo   Ferro\nJuiz de  Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000506-91.2014.8.26.0581 e c\u00f3digo G50000000IM8Q. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ITALO FERNANDO PONTES DE CAMARGO FERRO, liberado nos autos em 19\/04\/2016 \u00e0s 11:49 . fls. 1"}},{"data":"13\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/04\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80013 - Protocolo: FJAB16000168090","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80012 - Protocolo: FSML16000072109","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80011 - Protocolo: FSML16000066526","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0103\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/03\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2073 P\u00e1gina: 2061-2063","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0103\/2016 Teor do ato: Fls. 100: digam as partes sobre honor\u00e1rios provis\u00f3rios estipulado pelo perito judicial-R$4.500,00. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Nelson Baselli Neto (OAB 286283\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80010 - Protocolo: FEFE16000034553","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fls. 100: digam as partes sobre honor\u00e1rios provis\u00f3rios estipulado pelo perito judicial-R$4.500,00.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/01\/2016","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0324\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/12\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/12\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2019 P\u00e1gina: 1825\/1829","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0324\/2015 Teor do ato: Vistos em saneador. Por n\u00e3o vislumbrar possibilidade de concilia\u00e7\u00e3o entre as partes, deixo de designar audi\u00eancia preliminar, nos termos do artigo 331, \u00a7 3\u00ba, do CPC. Ressalto, por oportuno, que a tentativa de composi\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser realizada por iniciativa das partes, caso entendam necess\u00e1ria, independentemente de designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia pelo ju\u00edzo, sendo certo que a sua omiss\u00e3o n\u00e3o gera nulidade. Pois bem, trata-se de a\u00e7\u00e3o repara\u00e7\u00e3o de danos materiais e morais, mas ap\u00f3s o requerido apresentar prova documental (recibo de saque banc\u00e1rio), a autora requereu o incidente de falsidade, sob a alega\u00e7\u00e3o de que a assinatura aposta no recibo \u00e9 falsa, pleiteando, para tanto, a realiza\u00e7\u00e3o de exame grafot\u00e9cnico. N\u00e3o foram suscitadas preliminares a serem analisadas na contesta\u00e7\u00e3o de fls. 24\/27. Passo ao saneamento do feito. Assim, pelos argumentos expostos e da an\u00e1lise dos autos, observo que as partes s\u00e3o leg\u00edtimas e encontram-se devidamente representadas nos autos. Concorrem, na esp\u00e9cie, os pressupostos processuais e as condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o, motivo pelo qual, declaro saneado o processo. Nessa linha, fixo como pontos controvertidos a ocorr\u00eancia dos danos materiais e morais, os requisitos legais para tanto, o valor da condena\u00e7\u00e3o e a autenticidade da assinatura da autora no recibo de saque colacionado \u00e0s fls. 81. Por ora, visando analisar os pontos controvertidos, entendo imprescind\u00edvel a produ\u00e7\u00e3o de per\u00edcia grafot\u00e9cnica. Assim, considerando que o incidente foi alegado antes de ser encerrada a instru\u00e7\u00e3o, determino que o incidente prossiga nos pr\u00f3prios autos, com a suspens\u00e3o do processo, a teor do art. 394 do C\u00f3digo de Processo Civil, o que determino. Para tanto, nomeio como perita judicial Aline de Oliveira Pereira, Grafot\u00e9cnica, devendo ser cientificada da per\u00edcia. A perita dever\u00e1 informar se aceita o encargo, bem como estimar seus honor\u00e1rios, no prazo de 10 (dez) dias. A per\u00edcia dever\u00e1 determinar a autenticidade da assinatura existente no documento mencionado (fls. 81). As partes poder\u00e3o indicar assistentes t\u00e9cnicos, observadas as regras gerais do artigo 421 e seguintes do CPC. Por fim, tendo em vista que o caso em tela revela ineg\u00e1vel rela\u00e7\u00e3o de consumo, ser\u00e1 enfrentado \u00e0 luz do diploma consumerista, motivo pelo qual inverto o \u00f4nus da prova, a teor do artigo 6\u00ba, inciso VIII, da Lei n.\u00ba 8.078\/90, para determinar que o banco, ora requerido, pague as despesas periciais. Int. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Nelson Baselli Neto (OAB 286283\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/11\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos em saneador. Por n\u00e3o vislumbrar possibilidade de concilia\u00e7\u00e3o entre as partes, deixo de designar audi\u00eancia preliminar, nos termos do artigo 331, \u00a7 3\u00ba, do CPC. Ressalto, por oportuno, que a tentativa de composi\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser realizada por iniciativa das partes, caso entendam necess\u00e1ria, independentemente de designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia pelo ju\u00edzo, sendo certo que a sua omiss\u00e3o n\u00e3o gera nulidade. Pois bem, trata-se de a\u00e7\u00e3o repara\u00e7\u00e3o de danos materiais e morais, mas ap\u00f3s o requerido apresentar prova documental (recibo de saque banc\u00e1rio), a autora requereu o incidente de falsidade, sob a alega\u00e7\u00e3o de que a assinatura aposta no recibo \u00e9 falsa, pleiteando, para tanto, a realiza\u00e7\u00e3o de exame grafot\u00e9cnico. N\u00e3o foram suscitadas preliminares a serem analisadas na contesta\u00e7\u00e3o de fls. 24\/27. Passo ao saneamento do feito. Assim, pelos argumentos expostos e da an\u00e1lise dos autos, observo que as partes s\u00e3o leg\u00edtimas e encontram-se devidamente representadas nos autos. Concorrem, na esp\u00e9cie, os pressupostos processuais e as condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o, motivo pelo qual, declaro saneado o processo. Nessa linha, fixo como pontos controvertidos a ocorr\u00eancia dos danos materiais e morais, os requisitos legais para tanto, o valor da condena\u00e7\u00e3o e a autenticidade da assinatura da autora no recibo de saque colacionado \u00e0s fls. 81. Por ora, visando analisar os pontos controvertidos, entendo imprescind\u00edvel a produ\u00e7\u00e3o de per\u00edcia grafot\u00e9cnica. Assim, considerando que o incidente foi alegado antes de ser encerrada a instru\u00e7\u00e3o, determino que o incidente prossiga nos pr\u00f3prios autos, com a suspens\u00e3o do processo, a teor do art. 394 do C\u00f3digo de Processo Civil, o que determino. Para tanto, nomeio como perita judicial Aline de Oliveira Pereira, Grafot\u00e9cnica, devendo ser cientificada da per\u00edcia. A perita dever\u00e1 informar se aceita o encargo, bem como estimar seus honor\u00e1rios, no prazo de 10 (dez) dias. A per\u00edcia dever\u00e1 determinar a autenticidade da assinatura existente no documento mencionado (fls. 81). As partes poder\u00e3o indicar assistentes t\u00e9cnicos, observadas as regras gerais do artigo 421 e seguintes do CPC. Por fim, tendo em vista que o caso em tela revela ineg\u00e1vel rela\u00e7\u00e3o de consumo, ser\u00e1 enfrentado \u00e0 luz do diploma consumerista, motivo pelo qual inverto o \u00f4nus da prova, a teor do artigo 6\u00ba, inciso VIII, da Lei n.\u00ba 8.078\/90, para determinar que o banco, ora requerido, pague as despesas periciais. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  MANUEL\nFORO  DE S\u00c3O  MANUEL\n1\u00aa  VARA\nRua  Ettore  Targa,  s\/n\u00ba, Centro  - CEP  18650-000,  Fone: (14) 3841-4411,  \nSao  Manuel-SP  - E-mail:  saomanuel1@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nTERMO DE  CONCLUS\u00c3O\nS\u00e3o  Manuel,  20  de  novembro  de  2015.\nAssistente  Judici\u00e1rio.,\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0000506-91.2014.8.26.0581  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Maria do Carmo  de Oliveira\nRequerido : Banco Ita\u00fa - Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Italo   Fernando   Pontes   de   Camargo   Ferro\nVistos   em   saneador.\nPor n\u00e3o  vislumbrar  possibilidade  de  concilia\u00e7\u00e3o  entre  as  partes,  deixo  de  designar  \naudi\u00eancia  preliminar,  nos  termos  do  artigo  331,  \u00a7  3\u00ba,  do  CPC.  Ressalto,  por  oportuno,  que  a \ntentativa  de  composi\u00e7\u00e3o  poder\u00e1  ser  realizada  por  iniciativa  das  partes,  caso  entendam  necess\u00e1ria,  \nindependentemente  de  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  pelo  ju\u00edzo,  sendo  certo  que  a  sua  omiss\u00e3o  n\u00e3o  gera  \nnulidade.\nPois bem,  trata-se  de  a\u00e7\u00e3o  repara\u00e7\u00e3o  de  danos  materiais  e morais,  mas  ap\u00f3s  o  \nrequerido apresentar  prova  documental  (recibo  de  saque  banc\u00e1rio),  a  autora  requereu  o  incidente  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000506-91.2014.8.26.0581 e c\u00f3digo G50000000H9ZV. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ITALO FERNANDO PONTES DE CAMARGO FERRO, liberado nos autos em 27\/11\/2015 \u00e0s 13:59 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  MANUEL\nFORO  DE S\u00c3O  MANUEL\n1\u00aa  VARA\nRua  Ettore  Targa,  s\/n\u00ba, Centro  - CEP  18650-000,  Fone: (14) 3841-4411,  \nSao  Manuel-SP  - E-mail:  saomanuel1@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nfalsidade, sob  a  alega\u00e7\u00e3o  de  que  a  assinatura  aposta  no  recibo  \u00e9  falsa,  pleiteando,  para  tanto,  a  \nrealiza\u00e7\u00e3o de  exame  grafot\u00e9cnico.\nN\u00e3o  foram  suscitadas  preliminares  a  serem  analisadas  na  contesta\u00e7\u00e3o  de  fls.  24\/27.\nPasso  ao  saneamento  do  feito.\nAssim,  pelos  argumentos  expostos  e  da  an\u00e1lise  dos  autos,  observo  que  as  partes  s\u00e3o  \nleg\u00edtimas  e  encontram-se  devidamente  representadas  nos  autos.  Concorrem,  na  esp\u00e9cie,  os  \npressupostos  processuais  e  as  condi\u00e7\u00f5es  da  a\u00e7\u00e3o,  motivo  pelo  qual,  declaro  saneado  o  processo.\nNessa  linha,  fixo  como  pontos  controvertidos  a  ocorr\u00eancia  dos  danos  materiais  e  \nmorais,  os  requisitos  legais  para  tanto,  o  valor  da  condena\u00e7\u00e3o  e  a  autenticidade  da  assinatura  da  \nautora  no  recibo  de  saque  colacionado  \u00e0s  fls.  81.\nPor  ora,  visando  analisar  os  pontos  controvertidos,  entendo  imprescind\u00edvel  a \nprodu\u00e7\u00e3o  de  per\u00edcia  grafot\u00e9cnica.\nAssim,  considerando  que  o  incidente  foi  alegado  antes  de  ser  encerrada  a  instru\u00e7\u00e3o,  \ndetermino  que  o  incidente  prossiga  nos  pr\u00f3prios  autos,  com  a  suspens\u00e3o  do  processo,  a  teor  do  art.  \n394  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  o  que  determino.\nPara  tanto,  nomeio  como  perita  judicial  Aline  de  Oliveira  Pereira ,  Grafot\u00e9cnica,  \ndevendo  ser  cientificada  da  per\u00edcia.  A  perita  dever\u00e1  informar  se  aceita  o  encargo,  bem  como  \nestimar  seus  honor\u00e1rios,  no  prazo  de  10  (dez)  dias.\n       \nA  per\u00edcia  dever\u00e1  determinar  a  autenticidade  da  assinatura  existente  no  documento  \nmencionado  (fls.  81).\nAs  partes  poder\u00e3o  indicar  assistentes  t\u00e9cnicos,  observadas  as  regras  gerais  do  \nartigo  421  e  seguintes  do  CPC.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000506-91.2014.8.26.0581 e c\u00f3digo G50000000H9ZV. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ITALO FERNANDO PONTES DE CAMARGO FERRO, liberado nos autos em 27\/11\/2015 \u00e0s 13:59 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  MANUEL\nFORO  DE S\u00c3O  MANUEL\n1\u00aa  VARA\nRua  Ettore  Targa,  s\/n\u00ba, Centro  - CEP  18650-000,  Fone: (14) 3841-4411,  \nSao  Manuel-SP  - E-mail:  saomanuel1@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nPor fim,  tendo  em  vista  que  o  caso  em  tela  revela  ineg\u00e1vel  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo,  \nser\u00e1  enfrentado  \u00e0  luz  do  diploma  consumerista,  motivo  pelo  qual  inverto  o  \u00f4nus  da  prova,  a  teor  do  \nartigo  6\u00ba,  inciso  VIII,  da  Lei  n.\u00ba  8.078\/90,  para  determinar  que  o  banco,  ora  requerido,  pague  as  \ndespesas  periciais.\n \nInt.\nS\u00e3o  Manuel,  26  de  novembro  de  2015 .\n\u00cdtalo  Fernando  Pontes de Camargo  Ferro\nJuiz  de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000506-91.2014.8.26.0581 e c\u00f3digo G50000000H9ZV. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ITALO FERNANDO PONTES DE CAMARGO FERRO, liberado nos autos em 27\/11\/2015 \u00e0s 13:59 . fls. 3"}},{"data":"21\/10\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80009 - Protocolo: FSML15000316129","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0200\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/09\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1977 P\u00e1gina: 1781-1788","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0200\/2015 Teor do ato: Manifeste-se a autora sobre documento juntado \u00e0s fls. 81. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Nelson Baselli Neto (OAB 286283\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se a autora sobre documento juntado \u00e0s fls. 81.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/08\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80008 - Protocolo: FJAB15000629630","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2015","descricao":"Pedido de Prazo Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Pedido de Prazo em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80007 - Protocolo: FEFE15000755496","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0131\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/07\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/07\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1921 P\u00e1gina: 1612\/1617","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0131\/2015 Teor do ato: Converto o julgamento em dilig\u00eancia, uma vez que, analisando os autos, observo que o banco alegou suposta ocorr\u00eancia de fraude, assim, para que n\u00e3o se alegue cerceamento de defesa, determino que o requerido apresente o recibo de retirada\/saque da ordem de pagamento do valor financiado pela autora, no prazo de 05 (cinco) dias, sob as penas da lei. Ap\u00f3s, diga a autora e tornem os autos conclusos para senten\u00e7a. Int. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Nelson Baselli Neto (OAB 286283\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2015","descricao":"Despacho    Converto o julgamento em dilig\u00eancia, uma vez que, analisando os autos, observo que o banco alegou suposta ocorr\u00eancia de fraude, assim, para que n\u00e3o se alegue cerceamento de defesa, determino que o requerido apresente o recibo de retirada\/saque da ordem de pagamento do valor financiado pela autora, no prazo de 05 (cinco) dias, sob as penas da lei. Ap\u00f3s, diga a autora e tornem os autos conclusos para senten\u00e7a. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  MANUEL\nFORO  DE S\u00c3O  MANUEL\n1\u00aa  VARA\nRua  Ettore  Targa,  s\/n\u00ba ,   Compl.  do  Endere\u00e7o  da  Vara  <<  Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel  >>  -   Centro\nCEP:   18650-000  -   Sao  Manuel  -   SP\nTelefone:   (14)  3841-4411  -  E-mail:   saomanuel1@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nTERMO DE  CONCLUS\u00c3O\nS\u00e3o  Manuel,  17  de  abril  de  2015.\nAssistente  Judici\u00e1rio.,\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0000506-91.2014.8.26.0581\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Maria do Carmo  de Oliveira\nRequerido : Banco Ita\u00fa - Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Italo   Fernando   Pontes   de   Camargo   Ferro\nVistos.\nConverto  o  julgamento  em  dilig\u00eancia,  uma  vez  que,  analisando  os  autos,  observo  \nque  o  banco  alegou  suposta  ocorr\u00eancia  de  fraude,  assim,  para  que  n\u00e3o  se  alegue  cerceamento  de  \ndefesa,  determino  que  o  requerido  apresente  o  recibo  de  retirada\/saque  da  ordem  de  pagamento  do  \nvalor  financiado  pela  autora,  no  prazo  de  05  (cinco)  dias,  sob  as  penas  da  lei.\nAp\u00f3s,  diga  a  autora  e  tornem  os  autos  conclusos  para  senten\u00e7a.\nInt.\nS\u00e3o  Manuel,  18  de  junho  de  2015 .\nItalo   Fernando   Pontes   de   Camargo   Ferro\nJuiz de  Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000506-91.2014.8.26.0581 e c\u00f3digo G50000000FFTG. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ITALO FERNANDO PONTES DE CAMARGO FERRO, liberado nos autos em 03\/07\/2015 \u00e0s 17:45 . fls. 1"}},{"data":"19\/03\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80006 - Protocolo: FSML15000070802","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0017\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/03\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/03\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1838 P\u00e1gina: 1497\/1503","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0017\/2015 Teor do ato: Vistos. Nos termos do art. 398 do CPC, diga o(a) requerido sobre novos documentos juntados em fls. 60\/66. Int. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Nelson Baselli Neto (OAB 286283\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2015","descricao":"Despacho    Vistos. Nos termos do art. 398 do CPC, diga o(a) requerido sobre novos documentos juntados em fls. 60\/66. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  MANUEL\nFORO  DE S\u00c3O  MANUEL\n1\u00aa  VARA\nRua  Ettore  Targa,  s\/n\u00ba ,   Compl.  do  Endere\u00e7o  da  Vara  <<  Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel  >>  -   Centro\nCEP:   18650-000  -   Sao  Manuel  -   SP\nTelefone:   (14)  3841-4411  -  E-mail:   saomanuel1@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0000506-91.2014.8.26.0581  - p.  1\nTERMO\n DE CONCLUS\u00c3O\nS\u00e3o  Manuel,   13  de  janeiro  de 2015 .\nO  Escr.,\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0000506-91.2014.8.26.0581\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Maria do Carmo  de Oliveira\nRequerido : Banco Ita\u00fa - Unibanco  S\/A\n                   \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).  Josias  Martins  de  Almeida  J\u00fanior\nVistos.\nNos  termos  do  art.  398  do  CPC,  diga  o(a)  requerido  sobre  novos  documentos  \njuntados  em  fls.  60\/66.\nInt.\nSao  Manuel , 13  de  janeiro  de  2015 .\n Josias  Martins  de Almeida  J\u00fanior\nJuiz  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000506-91.2014.8.26.0581 e c\u00f3digo G50000000DTTU. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSIAS MARTINS DE ALMEIDA JUNIOR, liberado nos autos em 19\/01\/2015 \u00e0s 15:31 . fls. 1"}},{"data":"15\/10\/2014","descricao":"Of\u00edcio Juntado   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Of\u00edcio em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80005 - Protocolo: FSML14000329190","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2014","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Indica\u00e7\u00e3o de Provas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80004 - Protocolo: FSML14000321820","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0231\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/09\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/10\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1744 P\u00e1gina: 2159\/2169","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0231\/2014 Teor do ato: Vistos. Especifiquem as partes, no prazo de 05 (cinco) dias, as provas que pretendem produzir, apontando os fatos a que se destinam, sem men\u00e7\u00f5es gen\u00e9ricas, sob pena de preclus\u00e3o. Sem preju\u00edzo, digam as partes se possuem interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Int. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Nelson Baselli Neto (OAB 286283\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2014","descricao":"Despacho    Vistos. Especifiquem as partes, no prazo de 05 (cinco) dias, as provas que pretendem produzir, apontando os fatos a que se destinam, sem men\u00e7\u00f5es gen\u00e9ricas, sob pena de preclus\u00e3o. Sem preju\u00edzo, digam as partes se possuem interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  MANUEL\nFORO  DE S\u00c3O  MANUEL\n1\u00aa  VARA\nRua  Ettore  Targa,  s\/n\u00ba ,   Compl.  do  Endere\u00e7o  da  Vara  <<  Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel  >>  -   Centro\nCEP:   18650-000  -   Sao  Manuel  -   SP\nTelefone:   (14)  3841-4411  -  E-mail:   saomanuel1@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0000506-91.2014.8.26.0581  - p.  1\nTERMO\n DE CONCLUS\u00c3O\nS\u00e3o  Manuel,   09  de  setembro  de 2014 .\nO  Escr.,\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0000506-91.2014.8.26.0581\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Maria do Carmo  de Oliveira\nRequerido : Banco Ita\u00fa - Unibanco  S\/A\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Italo  Fernando  Pontes  de  Camargo  Ferro\nVistos.\nEspecifiquem  as  partes,  no  prazo  de  05  (cinco)  dias,  as  provas  que  pretendem  \nproduzir,  apontando  os  fatos  a  que  se  destinam,  sem  men\u00e7\u00f5es  gen\u00e9ricas,  sob  pena  de  preclus\u00e3o.\nSem  preju\u00edzo,  digam  as  partes  se  possuem  interesse  na  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  \ntentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o.\nInt.\nSao  Manuel , 09  de  setembro  de  2014 .\n  Italo  Fernando  Pontes  de  Camargo  Ferro\nJuiz  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000506-91.2014.8.26.0581 e c\u00f3digo G50000000CO0Z. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ITALO FERNANDO PONTES DE CAMARGO FERRO, liberado nos autos em 11\/09\/2014 \u00e0s 13:23 . fls. 1"}},{"data":"28\/05\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80003 - Protocolo: FSML14000149712","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/05\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0110\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/05\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/05\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1652 P\u00e1gina: 1782\/1785","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0110\/2014 Teor do ato: Vistos. Especifiquem as partes, no prazo de 05 (cinco) dias, as provas que pretendem produzir, apontando os fatos a que se destinam, sem men\u00e7\u00f5es gen\u00e9ricas, sob pena de preclus\u00e3o. Sem preju\u00edzo, digam as partes se possuem interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Int. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Nelson Baselli Neto (OAB 286283\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/05\/2014","descricao":"Despacho    Vistos. Especifiquem as partes, no prazo de 05 (cinco) dias, as provas que pretendem produzir, apontando os fatos a que se destinam, sem men\u00e7\u00f5es gen\u00e9ricas, sob pena de preclus\u00e3o. Sem preju\u00edzo, digam as partes se possuem interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  MANUEL\nFORO  DE S\u00c3O  MANUEL\n1\u00aa  VARA\nRua  Ettore  Targa,  s\/n\u00ba ,   Compl.  do  Endere\u00e7o  da  Vara  <<  Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel  >>  -   Centro\nCEP:   18650-000  -   Sao  Manuel  -   SP\nTelefone:   (14)  3841-4411  -  E-mail:   saomanuel1@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0000506-91.2014.8.26.0581  - p.  1\nTERMO\n DE CONCLUS\u00c3O\nS\u00e3o  Manuel,  05  de  maio  de 2014.\nO  Escr.,\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0000506-91.2014.8.26.0581\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Maria do Carmo  de Oliveira\nRequerido : Banco Ita\u00fa - Unibanco  S\/A\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Italo  Fernando  Pontes  de  Camargo  Ferro\nVistos.\nEspecifiquem  as  partes,  no  prazo  de  05  (cinco)  dias,  as  provas  que  pretendem  \nproduzir,  apontando  os  fatos  a  que  se  destinam,  sem  men\u00e7\u00f5es  gen\u00e9ricas,  sob  pena  de  preclus\u00e3o.\nSem  preju\u00edzo,  digam  as  partes  se  possuem  interesse  na  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  \ntentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o.\nInt.\nSao  Manuel , 05  de  maio  de  2014 .\n\u00cdtalo  Fernando  Pontes de Camargo  Ferro\nJuiz  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000506-91.2014.8.26.0581 e c\u00f3digo G50000000BBB6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ITALO FERNANDO PONTES DE CAMARGO FERRO, liberado nos autos em 07\/05\/2014 \u00e0s 10:23 . fls. 1"}},{"data":"25\/04\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80002 - Protocolo: FSML14000112607","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/03\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    (autor\/a: manifestar-se sobre contesta\u00e7\u00e3o ofertada).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/03\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80001 - Protocolo: FSML14000081389","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/03\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FSML14000071943","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/02\/2014","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2014","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/02\/2014","descricao":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela no Pedido Inicial    Vistos. Analisando a inicial, verifica-se que dos fatos e documentos juntados aos autos decorrem o \"fumus boni iuris\" e o \"periculum in mora\", uma vez que a m\u00e1-f\u00e9 da autora n\u00e3o se presume, mas deve ser provada. Assim, por meio desta cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, mostra-se cr\u00edvel a boa-f\u00e9 da autora, e o poss\u00edvel erro de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o da r\u00e9. Ante o exposto, defiro o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela para determinar que a r\u00e9 se abstenha de efetuar os descontos das parcelas do empr\u00e9stimo consignado at\u00e9 decis\u00e3o final desta a\u00e7\u00e3o, sob pena de multa di\u00e1ria de R$ 100,00. Oficie-se. Sem preju\u00edzo, determino que a r\u00e9 apresente c\u00f3pia do recibo de retirada\/saque da ordem de pagamento, tal como relatado na inicial. Cite-se a r\u00e9 para apresentar contesta\u00e7\u00e3o no prazo legal, com as advert\u00eancias legais. Por fim, \u00e0 m\u00edngua de maiores elementos, determino que a autora apresente documentos id\u00f4neos que provem a sua hipossufici\u00eancia financeira. Ap\u00f3s, ser\u00e1 analisado o pedido de gratuidade processual. Intime-se.","anexo":{"label":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela no Pedido Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  MANUEL\nFORO  DE S\u00c3O  MANUEL\n1\u00aa  VARA\nRua  Ettore  Targa,  s\/n\u00ba, Centro  - CEP  18650-000,  Fone: (14) 3841-4411,  Sao \nManuel-SP  - E-mail:  saomanuel1@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0000506-91.2014.8.26.0581  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0000506-91.2014.8.26.0581   controle  2014\/000245\nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Maria do Carmo  de Oliveira\nRequerido : Banco Ita\u00fa - Unibanco  S\/A\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  03  de  fevereiro  de  2014 ,  fa\u00e7o  conclusos  estes  autos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  \nda  Primeira  Vara  Criminal  e  Anexo  da  Inf\u00e2ncia  e  Juventude  da  Comarca  de  Botucatu,  Dr(a).  \nJosias   Martins   de   Almeida   Junior.\nEsc.:\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Josias   Martins   de   Almeida   Junior\nVistos.\nAnalisando   a   inicial,   verifica-se   que   dos   fatos   e   documentos   juntados   aos   autos  \ndecorrem   o   \"fumus   boni   iuris\"   e   o   \"periculum   in   mora\",   uma   vez   que   a   m\u00e1-f\u00e9   da   autora   n\u00e3o   se  \npresume,   mas   deve   ser   provada.   Assim,   por   meio   desta   cogni\u00e7\u00e3o   sum\u00e1ria,   mostra-se   cr\u00edvel   a   boa-\nf\u00e9   da   autora,   e   o   poss\u00edvel   erro   de   presta\u00e7\u00e3o   de   servi\u00e7o   da   r\u00e9.   Ante   o   exposto,   defiro   o   pedido   de  \nantecipa\u00e7\u00e3o   de   tutela   para   determinar   que   a   r\u00e9   se   abstenha   de   efetuar   os   descontos   das   parcelas   do  \nempr\u00e9stimo   consignado   at\u00e9   decis\u00e3o   final   desta   a\u00e7\u00e3o,   sob   pena   de   multa   di\u00e1ria   de   R$   100,00.  \nOficie-se.\nSem   preju\u00edzo,   determino   que   a   r\u00e9   apresente   c\u00f3pia   do   recibo   de   retirada\/saque   da  \nordem   de   pagamento,   tal   como   relatado   na   inicial.\nCite-se   a   r\u00e9   para   apresentar   contesta\u00e7\u00e3o   no   prazo   legal,   com   as   advert\u00eancias  \nlegais.\nPor   fim,   \u00e0   m\u00edngua   de   maiores   elementos,   determino   que   a   autora   apresente  \ndocumentos   id\u00f4neos   que   provem   a   sua   hipossufici\u00eancia   financeira.   Ap\u00f3s,   ser\u00e1   analisado   o   pedido  \nde   gratuidade   processual.  \nIntime-se.\nSao  Manuel , 03  de  fevereiro  de  2014 .\nJosias   Martins   de   Almeida   Junior\n  Juiz  de  Direito\n           (assinado  digitalmente)Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000506-91.2014.8.26.0581 e c\u00f3digo G50000000AFMN. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSIAS MARTINS DE ALMEIDA JUNIOR, liberado nos autos em 03\/02\/2014 \u00e0s 12:02 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  MANUEL\nFORO  DE S\u00c3O  MANUEL\n1\u00aa  VARA\nRua  Ettore  Targa,  s\/n\u00ba, Centro  - CEP  18650-000,  Fone: (14) 3841-4411,  Sao \nManuel-SP  - E-mail:  saomanuel1@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0000506-91.2014.8.26.0581  - p.  2\nDATA:\nEm, ____\/____\/2013.\nRecebi  estes  autos  em  cart\u00f3rio.\nEsc:Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0000506-91.2014.8.26.0581 e c\u00f3digo G50000000AFMN. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSIAS MARTINS DE ALMEIDA JUNIOR, liberado nos autos em 03\/02\/2014 \u00e0s 12:02 . fls. 2"}},{"data":"30\/01\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2014","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa. Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/01\/2014","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/12\/1899","descricao":"Of\u00edcio Expedido","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}}],"peticoes":[{"data":"13\/03\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/03\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"16\/04\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"20\/05\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"06\/10\/2014","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"10\/10\/2014","tipo":"Of\u00edcio"},{"data":"17\/03\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"20\/07\/2015","tipo":"Pedido de Prazo"},{"data":"24\/07\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"20\/10\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/01\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"17\/03\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"17\/03\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"23\/03\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/06\/2016","tipo":"Of\u00edcio"},{"data":"04\/07\/2016","tipo":"Mandatos\/Substabelecimentos\/Nomea\u00e7\u00e3o de Dativos\/Intima\u00e7\u00e3o Defensoria"},{"data":"23\/09\/2016","tipo":"Mandatos\/Substabelecimentos\/Nomea\u00e7\u00e3o de Dativos\/Intima\u00e7\u00e3o Defensoria"},{"data":"09\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas FSML.17.00003316-0"},{"data":"02\/05\/2017","tipo":"Laudo Pericial"},{"data":"29\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"02\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":89,"total_andamentos":89}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"448118138","codPublicacaoOrigem":"818653146","dataDivulgacao":"Mar 10 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 11 2016 12:00:00:000AM","numero":"0000506-91.2014.8.26.0581","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2073","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O MANUEL","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0000506-91.2014.8.26.0581 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Maria do Carmo de Oliveira - Banco Ita\u00fa - Unibanco S\/A - Fls. 100: digam as partes sobre honor\u00e1rios provis\u00f3rios estipulado pelo perito judicial-R$4.500,00. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), NELSON BASELLI NETO (OAB 286283\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0103\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO ITALO FERNANDO PONTES DE CAMARGO FERRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LYDIO ROBERTO GERALDO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2061","paginaFinal":"2061","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"640468","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"11719267","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Mar  9 2016 10:26:33:010PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000506-91.2014.8.26.0581","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0000506-91.2014.8.26.0581","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"500113423","codPublicacaoOrigem":"891406400","dataDivulgacao":"Jun 23 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 24 2016 12:00:00:000AM","numero":"0000506-91.2014.8.26.0581","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2142","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O MANUEL","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0000506-91.2014.8.26.0581 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Maria do Carmo de Oliveira - Banco Ita\u00fa - Unibanco S\/A - Chamo o feito \u00e0 ordem.Considerando a situa\u00e7\u00e3o de aposentada da autora, defiro \u00e0 mesma os benef\u00edcios da gratuidade processual. Anote-se.Diante da aus\u00eancia de impugna\u00e7\u00e3o, acolho os honor\u00e1rios periciais indicados em fls. 100, pelo que fixo-os em R$ 4.500,00. Dever\u00e1 o banco requerido efetuar o pagamento no prazo de 10 (dez) dias, a teor do \u00faltimo par\u00e1grafo da decis\u00e3o de fls. 93\/95, contra a qual n\u00e3o se tem not\u00edcia nos autos de eventual interposi\u00e7\u00e3o de recurso cab\u00edvel.Int. - ADV: GEORGE FRANCISCO DE ALMEIDA ANTUNES (OAB 265323\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0344\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO ITALO FERNANDO PONTES DE CAMARGO FERRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LYDIO ROBERTO GERALDO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1902","paginaFinal":"1902","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"696106","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13908592","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Jun 22 2016 10:43:47:780PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000506-91.2014.8.26.0581","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0000506-91.2014.8.26.0581","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"749421393","codPublicacaoOrigem":"1196555000","dataDivulgacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"0000506-91.2014.8.26.0581","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2425","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O MANUEL","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0000506-91.2014.8.26.0581 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Maria do Carmo de Oliveira - Banco Ita\u00fa - Unibanco S\/A - Ante o exposto, e o que mais dos autos consta, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a pretens\u00e3o deduzida na inicial, em consequ\u00eancia, condeno a requerida ao pagamento sustentado pela autora na inicial, \u00e0 t\u00edtulo de danos morais na quantia de R$ 20.000,00 (vinte mil reais), com juros morat\u00f3rios fixados em 1% ao m\u00eas, os quais incidem desde a cita\u00e7\u00e3o (artigo 405 do C\u00f3digo Civil), e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria nos termos da Tabela Pr\u00e1tica do TJSP a contar do arbitramento (S\u00famula 362 do STJ). Consequentemente, com fundamento no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo extinto o processo com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito. Ante a sucumb\u00eancia, condeno a requerida ao pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios os quais ora arbitro em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o.Transitada em julgado, fa\u00e7am-se as devidas anota\u00e7\u00f5es e arquivem-se os autos.P.I.C. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), GEORGE FRANCISCO DE ALMEIDA ANTUNES (OAB 265323\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0529\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO ITALO FERNANDO PONTES DE CAMARGO FERRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LYDIO ROBERTO GERALDO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2629","paginaFinal":"2629","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"921889","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25993085","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep  5 2017 09:08:41:520AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000506-91.2014.8.26.0581","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0000506-91.2014.8.26.0581","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"352937586","codPublicacaoOrigem":"677604640","dataDivulgacao":"Jul  8 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  9 2015 12:00:00:000AM","numero":"0000506-91.2014.8.26.0581","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1921","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O MANUEL","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0000506-91.2014.8.26.0581 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Maria do Carmo de Oliveira - Banco Ita\u00fa - Unibanco S\/A - Converto o julgamento em dilig\u00eancia, uma vez que, analisando os autos, observo que o banco alegou suposta ocorr\u00eancia de fraude, assim, para que n\u00e3o se alegue cerceamento de defesa, determino que o requerido apresente o recibo de retirada\/saque da ordem de pagamento do valor financiado pela autora, no prazo de 05 (cinco) dias, sob as penas da lei. Ap\u00f3s, diga a autora e tornem os autos conclusos para senten\u00e7a. Int. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/ SP), NELSON BASELLI NETO (OAB 286283\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0131\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO ITALO FERNANDO PONTES DE CAMARGO FERRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LYDIO ROBERTO GERALDO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1612","paginaFinal":"1612","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"509987","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"8264534","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jul  7 2015 11:32:28:590PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000506-91.2014.8.26.0581","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0000506-91.2014.8.26.0581","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"547895523","codPublicacaoOrigem":"962440063","dataDivulgacao":"Sep 15 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 16 2016 12:00:00:000AM","numero":"0000506-91.2014.8.26.0581","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2201","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O MANUEL","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0000506-91.2014.8.26.0581 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Maria do Carmo de Oliveira - Banco Ita\u00fa - Unibanco S\/A - Alline de Oliveira Pereira - (ci\u00eancia de que foi designado o dia 23\/09\/2016, \u00e0s 14 horas para realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia grafot\u00e9cnica, a ser realizada nas depend\u00eancias do Forum local) - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/ SP), GEORGE FRANCISCO DE ALMEIDA ANTUNES (OAB 265323\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0544\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO ITALO FERNANDO PONTES DE CAMARGO FERRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LYDIO ROBERTO GERALDO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1984","paginaFinal":"1984","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"741909","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"15842674","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Sep 15 2016 12:08:04:987AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000506-91.2014.8.26.0581","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0000506-91.2014.8.26.0581","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"415342979","codPublicacaoOrigem":"739232550","dataDivulgacao":"Dec  2 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  3 2015 12:00:00:000AM","numero":"0000506-91.2014.8.26.0581","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2019","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O MANUEL","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0000506-91.2014.8.26.0581 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Maria do Carmo de Oliveira - Banco Ita\u00fa - Unibanco S\/A - Vistos em saneador. Por n\u00e3o vislumbrar possibilidade de concilia\u00e7\u00e3o entre as partes, deixo de designar audi\u00eancia preliminar, nos termos do artigo 331, \u00a7 3\u00ba, do CPC. Ressalto, por oportuno, que a tentativa de composi\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser realizada por iniciativa das partes, caso entendam necess\u00e1ria, independentemente de designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia pelo ju\u00edzo, sendo certo que a sua omiss\u00e3o n\u00e3o gera nulidade. Pois bem, trata-se de a\u00e7\u00e3o repara\u00e7\u00e3o de danos materiais e morais, mas ap\u00f3s o requerido apresentar prova documental (recibo de saque banc\u00e1rio), a autora requereu o incidente de falsidade, sob a alega\u00e7\u00e3o de que a assinatura aposta no recibo \u00e9 falsa, pleiteando, para tanto, a realiza\u00e7\u00e3o de exame grafot\u00e9cnico. N\u00e3o foram suscitadas preliminares a serem analisadas na contesta\u00e7\u00e3o de fls. 24\/27. Passo ao saneamento do feito. Assim, pelos argumentos expostos e da an\u00e1lise dos autos, observo que as partes s\u00e3o leg\u00edtimas e encontram-se devidamente representadas nos autos. Concorrem, na esp\u00e9cie, os pressupostos processuais e as condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o, motivo pelo qual, declaro saneado o processo. Nessa linha, fixo como pontos controvertidos a ocorr\u00eancia dos danos materiais e morais, os requisitos legais para tanto, o valor da condena\u00e7\u00e3o e a autenticidade da assinatura da autora no recibo de saque colacionado \u00e0s fls. 81. Por ora, visando analisar os pontos controvertidos, entendo imprescind\u00edvel a produ\u00e7\u00e3o de per\u00edcia grafot\u00e9cnica. Assim, considerando que o incidente foi alegado antes de ser encerrada a instru\u00e7\u00e3o, determino que o incidente prossiga nos pr\u00f3prios autos, com a suspens\u00e3o do processo, a teor do art. 394 do C\u00f3digo de Processo Civil, o que determino. Para tanto, nomeio como perita judicial Aline de Oliveira Pereira, Grafot\u00e9cnica, devendo ser cientificada da per\u00edcia. A perita dever\u00e1 informar se aceita o encargo, bem como estimar seus honor\u00e1rios, no prazo de 10 (dez) dias. A per\u00edcia dever\u00e1 determinar a autenticidade da assinatura existente no documento mencionado (fls. 81). As partes poder\u00e3o indicar assistentes t\u00e9cnicos, observadas as regras gerais do artigo 421 e seguintes do CPC. Por fim, tendo em vista que o caso em tela revela ineg\u00e1vel rela\u00e7\u00e3o de consumo, ser\u00e1 enfrentado \u00e0 luz do diploma consumerista, motivo pelo qual inverto o \u00f4nus da prova, a teor do artigo 6\u00ba, inciso VIII, da Lei n.\u00ba 8.078\/90, para determinar que o banco, ora requerido, pague as despesas periciais. Int. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), NELSON BASELLI NETO (OAB 286283\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0324\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO ITALO FERNANDO PONTES DE CAMARGO FERRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LYDIO ROBERTO GERALDO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1826","paginaFinal":"1826","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"571562","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"10393588","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Dec  1 2015 11:46:15:793PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000506-91.2014.8.26.0581","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0000506-91.2014.8.26.0581","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"683707656","codPublicacaoOrigem":"1149305379","dataDivulgacao":"May 24 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 25 2017 12:00:00:000AM","numero":"0000506-91.2014.8.26.0581","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2353","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O MANUEL","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0000506-91.2014.8.26.0581 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Maria do Carmo de Oliveira - Banco Ita\u00fa - Unibanco S\/A - Fls. 142\/143: manifeste-se a autora.Int. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), GEORGE FRANCISCO DE ALMEIDA ANTUNES (OAB 265323\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0282\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO ITALO FERNANDO PONTES DE CAMARGO FERRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LYDIO ROBERTO GERALDO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2272","paginaFinal":"2272","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"877939","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22784020","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"May 23 2017 11:42:32:670PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000506-91.2014.8.26.0581","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0000506-91.2014.8.26.0581","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"683707657","codPublicacaoOrigem":"1149305380","dataDivulgacao":"May 24 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 25 2017 12:00:00:000AM","numero":"0000506-91.2014.8.26.0581","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2353","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O MANUEL","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0000506-91.2014.8.26.0581 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Maria do Carmo de Oliveira - Banco Ita\u00fa - Unibanco S\/A - (XX) Manifestem-se, as partes, acerca da do laudo pericial, juntado \u00e0s fls. 147\/162. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), GEORGE FRANCISCO DE ALMEIDA ANTUNES (OAB 265323\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0282\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO ITALO FERNANDO PONTES DE CAMARGO FERRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LYDIO ROBERTO GERALDO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2272","paginaFinal":"2272","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"877939","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22784020","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"May 23 2017 11:42:32:670PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000506-91.2014.8.26.0581","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0000506-91.2014.8.26.0581","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"486108414","codPublicacaoOrigem":"876466295","dataDivulgacao":"May 30 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 31 2016 12:00:00:000AM","numero":"0000506-91.2014.8.26.0581","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2124","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O MANUEL","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0000506-91.2014.8.26.0581 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Maria do Carmo de Oliveira - Banco Ita\u00fa - Unibanco S\/A - Fls. 109: Autora, manifestar-se, em 5 dias, sob pena de preclus\u00e3o da prova.Int. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), GEORGE FRANCISCO DE ALMEIDA ANTUNES (OAB 265323\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0278\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO ITALO FERNANDO PONTES DE CAMARGO FERRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LYDIO ROBERTO GERALDO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2234","paginaFinal":"2234","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"681676","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"13320069","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"828","usuarioCadastro":"bruna.lima","dataHoraCadastro":"May 26 2016 03:47:51:517AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000506-91.2014.8.26.0581","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0000506-91.2014.8.26.0581","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"262209484","codPublicacaoOrigem":"582708965","dataDivulgacao":"Sep 30 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  1 2014 12:00:00:000AM","numero":"0000506-91.2014.8.26.0581","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1744","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O MANUEL","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0000506-91.2014.8.26.0581 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Maria do Carmo de Oliveira - Banco Ita\u00fa - Unibanco S\/A - Vistos. Especifiquem as partes, no prazo de 05 (cinco) dias, as provas que pretendem produzir, apontando os fatos a que se destinam, sem men\u00e7\u00f5es gen\u00e9ricas, sob pena de preclus\u00e3o. Sem preju\u00edzo, digam as partes se possuem interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Int. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), NELSON BASELLI NETO (OAB 286283\/SP)","despacho":"C\u00edvel \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0231\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO ITALO FERNANDO PONTES DE CAMARGO FERRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LYDIO ROBERTO GERALDO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2161","paginaFinal":"2161","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"440341","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"3844740","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Sep 30 2014 09:20:56:897AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000506-91.2014.8.26.0581","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"0000506-91.2014.8.26.0581","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"301057782","codPublicacaoOrigem":"632221586","dataDivulgacao":"Mar  4 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  5 2015 12:00:00:000AM","numero":"0000506-91.2014.8.26.0581","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1838","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O MANUEL","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0000506-91.2014.8.26.0581 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Maria do Carmo de Oliveira - Banco Ita\u00fa - Unibanco S\/A - Vistos. Nos termos do art. 398 do CPC, diga o(a) requerido sobre novos documentos juntados em fls. 60\/66. Int. - ADV: NELSON BASELLI NETO (OAB 286283\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0017\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO ITALO FERNANDO PONTES DE CAMARGO FERRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LYDIO ROBERTO GERALDO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1497","paginaFinal":"1497","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"476369","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"5165591","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"134443","usuarioCadastro":"guilherme.santos","dataHoraCadastro":"Mar  3 2015 10:07:09:203PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000506-91.2014.8.26.0581","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0000506-91.2014.8.26.0581","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"208620121","codPublicacaoOrigem":"503468417","dataDivulgacao":"Feb  5 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  6 2014 12:00:00:000AM","numero":"0000506-91.2014.8.26.0581","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1586","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O MANUEL","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :0000506-91.2014.8.26.0581 CLASSE :PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO REQTE : Maria do Carmo de Oliveira ADVOGADO : 286283\/SP - Nelson Baselli Neto REQDO : Banco Ita\u00fa - Unibanco S\/A VARA :1\u00aa VARA","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE S\u00c3O MANUEL EM 29\/01\/2014","paginaInicial":"1490","paginaFinal":"1490","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"383023","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"2644571","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"349","usuarioCadastro":"fabio.kawano","dataHoraCadastro":"Feb  5 2014 03:10:03:477AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000506-91.2014.8.26.0581","numeroAntigo":"286283","numeroUnificado":"0000506-91.2014.8.26.0581|286283","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"229286554","codPublicacaoOrigem":"536539650","dataDivulgacao":"May 19 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 20 2014 12:00:00:000AM","numero":"0000506-91.2014.8.26.0581","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1652","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"8","cadernoParteTotal":"9","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O MANUEL","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0000506-91.2014.8.26.0581 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Maria do Carmo de Oliveira - Banco Ita\u00fa - Unibanco S\/A - Vistos. Especifiquem as partes, no prazo de 05 (cinco) dias, as provas que pretendem produzir, apontando os fatos a que se destinam, sem men\u00e7\u00f5es gen\u00e9ricas, sob pena de preclus\u00e3o. Sem preju\u00edzo, digam as partes se possuem interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Int. - ADV: NELSON BASELLI NETO (OAB 286283\/ SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO ITALO FERNANDO PONTES DE CAMARGO FERRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LYDIO ROBERTO GERALDO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1782","paginaFinal":"1782","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"405273","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"3100222","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"7706","usuarioCadastro":"ariadne.rocha","dataHoraCadastro":"May 19 2014 09:03:48:720AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000506-91.2014.8.26.0581","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"0000506-91.2014.8.26.0581","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"386399233","codPublicacaoOrigem":"706879283","dataDivulgacao":"Sep 29 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 30 2015 12:00:00:000AM","numero":"0000506-91.2014.8.26.0581","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1977","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O MANUEL","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0000506-91.2014.8.26.0581 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Maria do Carmo de Oliveira - Banco Ita\u00fa - Unibanco S\/A - Manifeste-se a autora sobre documento juntado \u00e0s fls. 81. - ADV: NELSON BASELLI NETO (OAB 286283\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0200\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO ITALO FERNANDO PONTES DE CAMARGO FERRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LYDIO ROBERTO GERALDO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1782","paginaFinal":"1782","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"535448","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"9505305","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Sep 28 2015 10:59:03:970PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000506-91.2014.8.26.0581","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0000506-91.2014.8.26.0581","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"632090067","codPublicacaoOrigem":"1098527615","dataDivulgacao":"Feb 23 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 24 2017 12:00:00:000AM","numero":"0000506-91.2014.8.26.0581","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2295","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O MANUEL","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0000506-91.2014.8.26.0581 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Maria do Carmo de Oliveira - Banco Ita\u00fa - Unibanco S\/A - Alline de Oliveira Pereira - Fls. 131: Intime-se o banco requerido para que traga aos autos o contrato original firmado entre as partes, a fim de que a per\u00edcia possa ser conclu\u00edda.Prazo de 10 (dez) dias.Int. - ADV: GEORGE FRANCISCO DE ALMEIDA ANTUNES (OAB 265323\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0063\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO LU\u00cdS ANTONIO NOCITO ECHEVARRIA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LYDIO ROBERTO GERALDO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2247","paginaFinal":"2247","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"841555","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"20143129","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Feb 23 2017 08:30:54:653AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0000506-91.2014.8.26.0581","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0000506-91.2014.8.26.0581","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}