{"numero":"0001660-95.2016.8.26.0704","processos":[{"processo":"0001660-95.2016.8.26.0704","classe":"Cumprimento de senten\u00e7a","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"19\/04\/2016 \u00e0s 17:27 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro Regional XV - Butant\u00e3","juiz":"Patricia Maiello Ribeiro Prado","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 17.500,00","partes":[{"tipo":"Exeqte","nome":"OLAVO PLESSMANN BAYEUX"},{"tipo":"Exectdo","nome":"Jos\u00e9 Fernando Dias Pereira"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Fernanda Sacilotto"},{"tipo":"Advogado","nome":"Rafael Conde Macedo"}],"andamentos":[{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Documento Sigiloso Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0179\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 3678\/3685","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0179\/2017 Teor do ato: Vistos.Ante a concord\u00e2ncia do exequente com o valor penhorado nos autos, e aus\u00eancia de impugna\u00e7\u00e3o por parte do executado, JULGO EXTINTA A EXECU\u00c7\u00c3O, nos termos do art. 924, II do NCPC.Determino a transfer\u00eancia do valor bloqueado a fls. 132 no ITA\u00da UNIBANCO (R$2.744,69) atrav\u00e9s do sistema BACENJUD, e libera\u00e7\u00e3o dos demais valores. Providencie a serventia o necess\u00e1rio.Ap\u00f3s, expe\u00e7a-se mandado de levantamento eletr\u00f4nico da quantia penhorada em favor do exequente, e mediante apresenta\u00e7\u00e3o nos autos, pelo executado, do formul\u00e1rio M.L.E., expe\u00e7a-se em favor desta parte MLE do dep\u00f3sito de fls. 140. Oportunamente, arquivem-se os autos, observadas as formalidades legais. P.R.I.C Advogados(s): Rafael Conde Macedo (OAB 249809\/SP), Fernanda Sacilotto (OAB 323345\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos.Ante a concord\u00e2ncia do exequente com o valor penhorado nos autos, e aus\u00eancia de impugna\u00e7\u00e3o por parte do executado, JULGO EXTINTA A EXECU\u00c7\u00c3O, nos termos do art. 924, II do NCPC.Determino a transfer\u00eancia do valor bloqueado a fls. 132 no ITA\u00da UNIBANCO (R$2.744,69) atrav\u00e9s do sistema BACENJUD, e libera\u00e7\u00e3o dos demais valores. Providencie a serventia o necess\u00e1rio.Ap\u00f3s, expe\u00e7a-se mandado de levantamento eletr\u00f4nico da quantia penhorada em favor do exequente, e mediante apresenta\u00e7\u00e3o nos autos, pelo executado, do formul\u00e1rio M.L.E., expe\u00e7a-se em favor desta parte MLE do dep\u00f3sito de fls. 140. Oportunamente, arquivem-se os autos, observadas as formalidades legais. P.R.I.C","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XV - BUTANT\u00c3\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  CORIFEU DE AZEVEDO  MARQUES,  N\u00ba 150 , S\u00e3o  Paulo -SP  \n-  CEP  05582-001\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 0001660-95.2016.8.26.0704\nClasse  \u2013 Assunto: Cumprimento de Senten\u00e7a  - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nExeq\u00fcente : OLAVO PLESSMANN  BAYEUX\nExecutado : Jos\u00e9 Fernando  Dias Pereira\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Patricia   Maiello   Ribeiro   Prado\nVistos.\nAnte  a  concord\u00e2ncia  do  exequente  com  o  valor  penhorado  nos  autos,  e  aus\u00eancia  \nde  impugna\u00e7\u00e3o  por  parte  do  executado,  JULGO  EXTINTA  A  EXECU\u00c7\u00c3O ,  nos  termos  do  art.  \n924,  II  do  NCPC.\nDetermino  a  transfer\u00eancia  do  valor  bloqueado  a  fls.  132  no  ITA\u00da  UNIBANCO  \n(R$2.744,69)  atrav\u00e9s  do  sistema  BACENJUD,  e  libera\u00e7\u00e3o  dos  demais  valores.  Providencie  a \nserventia  o  necess\u00e1rio.\nAp\u00f3s,  expe\u00e7a-se  mandado  de  levantamento  eletr\u00f4nico  da  quantia  penhorada  em  \nfavor  do  exequente,  e  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  nos  autos,  pelo  executado,  do  formul\u00e1rio  M.L.E.,  \nexpe\u00e7a-se  em  favor  desta  parte  MLE  do  dep\u00f3sito  de  fls.  140.  \nOportunamente,  arquivem-se  os  autos,  observadas  as  formalidades  legais.  \n \nP.R.I.C\nS\u00e3o  Paulo , 06  de setembro  de 2017.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001660-95.2016.8.26.0704 e c\u00f3digo 10A6D2C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PATRICIA MAIELLO RIBEIRO PRADO, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 15:58 . fls. 144"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que a parte requerente compareceu em cart\u00f3rio a fim de manifestar sua concord\u00e2ncia com o valor bloqueado de fls. 132\/133 nos autos, requerendo a extin\u00e7\u00e3o do processo. Certifico ainda que a mesma preencheu o formul\u00e1rio MLE, que encontra-se nos autos a fl. 143, e saiu intimada de que dever\u00e1 aguardar pelo recebimento do cr\u00e9dito na conta indicada, via dep\u00f3sito a ser realizado pelo Banco do Brasil. Certifico por fim que o autor n\u00e3o se op\u00f5e com a devolu\u00e7\u00e3o do dep\u00f3sito de fls. 140 a aprte executada. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Fica a parte autora intimada a manifestar-se, em 05 (cinco) dias, quanto ao valor bloqueado nos autos. Em havendo concord\u00e2ncia, dever\u00e1, ainda, a parte autora preencher em cart\u00f3rio o formul\u00e1rio MLE - Mandado de Levantamento Eletr\u00f4nico, para libera\u00e7\u00e3o dos valores, nos termos do Comunicado n\u00ba 474\/2017. Nada Mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRBT.17.70074071-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/08\/2017 11:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0165\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2415 P\u00e1gina: 3543\/3550","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0165\/2017 Teor do ato: Vistos.Requisitei nova tentativa de bloqueio de ativos financeiros mediante o Sistema BacenJud. A tentativa restou frut\u00edfera no valor de R$ 2.744,69. Intime-se o devedor do bloqueio, e se decorrido o prazo de cinco dias sem manifesta\u00e7\u00e3o, proceda-se \u00e0 transfer\u00eancia do valor bloqueado para uma conta judicial, convertido o dep\u00f3sito judicial em penhora, bem como efetue o desbloqueio dos demais valores.Intime-se. Advogados(s): Rafael Conde Macedo (OAB 249809\/SP), Fernanda Sacilotto (OAB 323345\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Requisitei nova tentativa de bloqueio de ativos financeiros mediante o Sistema BacenJud. A tentativa restou frut\u00edfera no valor de R$ 2.744,69. Intime-se o devedor do bloqueio, e se decorrido o prazo de cinco dias sem manifesta\u00e7\u00e3o, proceda-se \u00e0 transfer\u00eancia do valor bloqueado para uma conta judicial, convertido o dep\u00f3sito judicial em penhora, bem como efetue o desbloqueio dos demais valores.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XV - BUTANT\u00c3\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAvenida  Corifeu de Azevedo  Marques,  n\u00ba 150,  sala 16, Butanta  - CEP  \n05582-001,  Fone: (11), S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nBUTANTAJEC@TJSP.JUS.BR\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 0001660-95.2016.8.26.0704  \nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nExeq\u00fcente : OLAVO PLESSMANN  BAYEUX\nExecutado : Jos\u00e9 Fernando  Dias Pereira\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Patricia   Maiello   Ribeiro   Prado\nVistos.\nRequisitei nova  tentativa  de  bloqueio  de  ativos  financeiros  mediante  o  Sistema  \nBacenJud.  A  tentativa  restou  frut\u00edfera  no  valor  de  R$  2.744,69 .\n  Intime-se  o  devedor  do  bloqueio,  e  se  decorrido  o  prazo  de  cinco  dias  sem  \nmanifesta\u00e7\u00e3o,  proceda-se  \u00e0  transfer\u00eancia  do  valor  bloqueado  para  uma  conta  judicial,  convertido  o  \ndep\u00f3sito  judicial  em  penhora,  bem  como  efetue  o  desbloqueio  dos  demais  valores.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 18  de  agosto  de  2017.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001660-95.2016.8.26.0704 e c\u00f3digo 10732F5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PATRICIA MAIELLO RIBEIRO PRADO, liberado nos autos em 18\/08\/2017 \u00e0s 18:37 . fls. 135"}},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0163\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2413 P\u00e1gina: 3095\/3102","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0163\/2017 Teor do ato: Vistos.Ante fls. 126 e 129, defiro a tentativa de penhora atrav\u00e9s dos sistemas BACENJUD, RENAJUD e INFOJUD, sucessivamente, no valor de\u00a0R$ 2.744,69\u00a0(agosto\/2017).Se negativas as dilig\u00eancias, requeira o exequente o que de direito para prosseguimento do feito.Intime-se. Advogados(s): Rafael Conde Macedo (OAB 249809\/SP), Fernanda Sacilotto (OAB 323345\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Documento Sigiloso Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Ante fls. 126 e 129, defiro a tentativa de penhora atrav\u00e9s dos sistemas BACENJUD, RENAJUD e INFOJUD, sucessivamente, no valor de\u00a0R$ 2.744,69\u00a0(agosto\/2017).Se negativas as dilig\u00eancias, requeira o exequente o que de direito para prosseguimento do feito.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XV - BUTANT\u00c3\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAvenida  Corifeu de Azevedo  Marques,  n\u00ba 150,  sala 16, Butanta  - CEP  \n05582-001,  Fone: (11), S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nBUTANTAJEC@TJSP.JUS.BR\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  12h30min  \u00e0s 18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 0001660-95.2016.8.26.0704  \nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nExeq\u00fcente : OLAVO PLESSMANN  BAYEUX\nExecutado : Jos\u00e9 Fernando  Dias Pereira\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Patricia   Maiello   Ribeiro   Prado\nVistos.\nAnte fls.  126  e  129,  defiro  a  tentativa  de  penhora  atrav\u00e9s  dos  sistemas  \nBACENJUD, RENAJUD  e  INFOJUD,  sucessivamente,  no  valor  de \u00a0R$  2.744,69\u00a0(agosto\/2017).\nSe   negativas   as   dilig\u00eancias,   requeira   o   exequente   o   que   de   direito   para  \nprosseguimento   do   feito.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 12  de  agosto  de  2017.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001660-95.2016.8.26.0704 e c\u00f3digo 10639B9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PATRICIA MAIELLO RIBEIRO PRADO, liberado nos autos em 17\/08\/2017 \u00e0s 10:06 . fls. 131"}},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    CERTID\u00c3O DE ATUALIZA\u00c7\u00c3O MONET\u00c1RIA","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0130\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2380 P\u00e1gina: 4053\/4062","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0130\/2017 Teor do ato: Vistos.Ante a discord\u00e2ncia do exequente quanto ao pedido de parcelamento, intime-se a parte executada, para pagamento da quantia apurada pela contadoria (R$ 2.448,33 - junho de 2017), no prazo de 15 (quinze) dias, sob pena de incid\u00eancia da multa de 10% (art. 523, \u00a7 1\u00ba do NCPC). O valor dever\u00e1 ser atualizado at\u00e9 a data do efetivo dep\u00f3sito.Sobrevindo tal prazo, sem a comprova\u00e7\u00e3o do pagamento, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o, poder\u00e1 o executado oferecer impugna\u00e7\u00e3o, em 15 (quinze) dias, na forma do art. 525 do NCPC.Sem preju\u00edzo, expe\u00e7a-se mandado de levantamento eletr\u00f4nico do valores depositados nos termos no Comunicado 474\/2017.Intime-se. Advogados(s): Rafael Conde Macedo (OAB 249809\/SP), Fernanda Sacilotto (OAB 323345\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Ante a discord\u00e2ncia do exequente quanto ao pedido de parcelamento, intime-se a parte executada, para pagamento da quantia apurada pela contadoria (R$ 2.448,33 - junho de 2017), no prazo de 15 (quinze) dias, sob pena de incid\u00eancia da multa de 10% (art. 523, \u00a7 1\u00ba do NCPC). O valor dever\u00e1 ser atualizado at\u00e9 a data do efetivo dep\u00f3sito.Sobrevindo tal prazo, sem a comprova\u00e7\u00e3o do pagamento, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o, poder\u00e1 o executado oferecer impugna\u00e7\u00e3o, em 15 (quinze) dias, na forma do art. 525 do NCPC.Sem preju\u00edzo, expe\u00e7a-se mandado de levantamento eletr\u00f4nico do valores depositados nos termos no Comunicado 474\/2017.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XV - BUTANT\u00c3\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAvenida  Corifeu de Azevedo  Marques,  n\u00ba 150,  sala 16, Butanta  - CEP  \n05582-001,  Fone: (11), S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nBUTANTAJEC@TJSP.JUS.BR\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 0001660-95.2016.8.26.0704  \nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nExeq\u00fcente : OLAVO PLESSMANN  BAYEUX\nExecutado : Jos\u00e9 Fernando  Dias Pereira\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Patricia   Maiello   Ribeiro   Prado\nVistos.\nAnte a  discord\u00e2nc ia do  exequente  quanto  ao  pedido  de  parcelamento,  intime-se  a  \nparte executada,  para  pagamento  da  quantia  apurada  pela  contadoria  (R$  2.448,33  -   junho  de  \n2017), no  prazo  de  15  (quinze)  dias,  sob  pena  de  incid\u00eancia  da  multa  de  10%  (art.  523,  \u00a7  1\u00ba  do  \nNCPC).  \nO valor  dever\u00e1  ser  atualizado  at\u00e9  a  data  do  efetivo  dep\u00f3sito.\nSobrevindo  tal  prazo,  sem  a  comprova\u00e7\u00e3o  do  pagamento,  independentemente  de  \nnova  intima\u00e7\u00e3o,  poder\u00e1  o  executado  oferecer  impugna\u00e7\u00e3o,  em  15  (quinze)  dias,  na  forma  do  art.  \n525  do  NCPC.\nSem preju\u00edzo,  expe\u00e7a-se  mandado  de  levantamento  eletr\u00f4nico  do  valores  \ndepositados  nos  termos  no  Comunicado  474\/2017.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 30  de  junho  de  2017.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001660-95.2016.8.26.0704 e c\u00f3digo FB3D45. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PATRICIA MAIELLO RIBEIRO PRADO, liberado nos autos em 30\/06\/2017 \u00e0s 14:46 . fls. 126"}},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Realizado C\u00e1lculo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0123\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2375 P\u00e1gina: 2606\/2613","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0123\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 113\/117: Sobre os dep\u00f3sito e pedido de parcelamento, manifeste-se a parte exequente no prazo de 10 (dez) dias. O sil\u00eancio ser\u00e1 aceito como concord\u00e2ncia ao parcelamento, na forma em que requerido. Nessa hip\u00f3tese, desde logo defiro expedi\u00e7\u00e3o de guias de levantamento em favor da exequente at\u00e9 o t\u00e9rmino da obriga\u00e7\u00e3o. Verificada esta, certifique-se e conclusos para extin\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o.Intime-se. Advogados(s): Rafael Conde Macedo (OAB 249809\/SP), Fernanda Sacilotto (OAB 323345\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 113\/117: Sobre os dep\u00f3sito e pedido de parcelamento, manifeste-se a parte exequente no prazo de 10 (dez) dias. O sil\u00eancio ser\u00e1 aceito como concord\u00e2ncia ao parcelamento, na forma em que requerido. Nessa hip\u00f3tese, desde logo defiro expedi\u00e7\u00e3o de guias de levantamento em favor da exequente at\u00e9 o t\u00e9rmino da obriga\u00e7\u00e3o. Verificada esta, certifique-se e conclusos para extin\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XV - BUTANT\u00c3\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAvenida  Corifeu de Azevedo  Marques,  n\u00ba 150,  sala 16, Butanta  - CEP  \n05582-001,  Fone: (11), S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nBUTANTAJEC@TJSP.JUS.BR\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 0001660-95.2016.8.26.0704  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : OLAVO PLESSMANN  BAYEUX\nRequerido : Jos\u00e9 Fernando  Dias Pereira\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Patricia   Maiello   Ribeiro   Prado\nVistos.\nFls.   113\/117:   Sobre   os   dep\u00f3sito   e   pedido   de   parcelamento,   manifeste-se   a   parte  \nexequente   no   prazo   de   10   (dez)   dias.  \nO   sil\u00eancio   ser\u00e1   aceito   como   concord\u00e2ncia   ao   parcelamento,   na   forma   em   que  \nrequerido.  \nNessa   hip\u00f3tese,   desde   logo   defiro   expedi\u00e7\u00e3o   de   guias   de   levantamento   em   favor   da  \nexequente   at\u00e9   o   t\u00e9rmino   da   obriga\u00e7\u00e3o.   Verificada   esta,   certifique-se   e   conclusos   para   extin\u00e7\u00e3o   da  \nexecu\u00e7\u00e3o.Intime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 23  de  junho  de  2017.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001660-95.2016.8.26.0704 e c\u00f3digo F981BD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PATRICIA MAIELLO RIBEIRO PRADO, liberado nos autos em 23\/06\/2017 \u00e0s 14:14 . fls. 118"}},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRBT.17.70050116-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 20\/06\/2017 11:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Realizado C\u00e1lculo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0117\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2369 P\u00e1gina: 3759\/3766","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que a parte autora compareceu em cart\u00f3rio e requereu o in\u00edcio da execu\u00e7\u00e3o com a intima\u00e7\u00e3o do(a) executado(a) para pagamento da quantia a ser apurada pela contadoria judicial. Requereu ainda, em n\u00e3o havendo pagamento, a penhora atrav\u00e9s dos sistemas BACENJUD, RENAJUD e INFOJUD sucessivamente. Em n\u00e3o sendo localizados bens pass\u00edveis de penhora, requer a extin\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o com a expedi\u00e7\u00e3o de certid\u00e3o de cr\u00e9dito e certid\u00e3o de d\u00edvida para inscri\u00e7\u00e3o no SCPC e SERASA. Certifico ainda que a parte saiu ciente de que as certid\u00f5es expedidas dever\u00e3o ser impressas pela internet, cabendo o seu encaminhamento \u00e0 parte. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0117\/2017 Teor do ato: Sobre o V. Ac\u00f3rd\u00e3o, manifestem-se as partes em 10 (dez) dias, sob pena de arquivamento dos autos conforme artigo 523 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. Nada Mais. Advogados(s): Rafael Conde Macedo (OAB 249809\/SP), Fernanda Sacilotto (OAB 323345\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Sobre o V. Ac\u00f3rd\u00e3o, manifestem-se as partes em 10 (dez) dias, sob pena de arquivamento dos autos conforme artigo 523 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. Nada Mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   Data do julgamento: 05\/05\/2017 Tr\u00e2nsito em julgado: Tipo de julgamento: Ac\u00f3rd\u00e3o Decis\u00e3o: N\u00e3o conheceram o recurso, por V. U. Situa\u00e7\u00e3o do provimento: N\u00e3o-Conhecimento Relatora: Lucia Helena Bocchi Faibicher","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que, decorrido o prazo legal sem apresenta\u00e7\u00e3o das contrarraz\u00f5es ao recurso inominado, na presente data, encaminhei eletronicamente os autos digitais ao IV COL\u00c9GIO RECURSAL DA LAPA, situado \u00e0 Rua Clemente \u00c1lvares, 120 - 3\u00ba andar. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/01\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Nada Mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/11\/2016","descricao":"Recurso Interposto   N\u00ba Protocolo: WRBT.16.70081807-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Recurso Inominado Data: 21\/11\/2016 17:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2016","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/11\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Nada Mais","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/10\/2016","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida   Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0191\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2224 P\u00e1gina: 3312\/3320","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0191\/2016 Teor do ato: SENTEN\u00c7AProcesso Digital n\u00ba:0001660-95.2016.8.26.0704Classe - Assunto:Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano MoralRequerente:OLAVO PLESSMANN BAYEUXRequerido:Jos\u00e9 Fernando Dias PereiraJuiz(a) de Direito: Dr(a). Mariella Ferraz de Arruda Pollice NogueiraVistos. OLAVO PLESMANN BAYEUX ajuizou a\u00e7\u00e3o de Indeniza\u00e7\u00e3o por Danos Morais em face de JOS\u00c9 FERNADO DIAS PEREIRA. Afirma que \u00e9 s\u00edndico do Condom\u00ednio Shakespeare, sendo o r\u00e9u morador. Verificou que uma motocicleta estava estacionada de forma irregular no espa\u00e7o reservado a cinco motocicletas, sendo colocada de forma transversal \u00e0s demais e dificultando sa\u00edda dos ve\u00edculos. O zelador, Sr. Teobaldo, havia falado com o morador, que se prontificou a n\u00e3o mais estacionar em tal local, por\u00e9m no dia seguinte o ve\u00edculo estava novamente estacionado irregularmente. Mais uma vez o zelador conversou com o r\u00e9u, que respondeu que seu filho, propriet\u00e1rio da moto, iria estacionar onde ele quisesse, o que determinou a formula\u00e7\u00e3o de advert\u00eancia ao morador. Em 21\/10\/2015 o autor estava com seu c\u00e3o no hall quando encontrou com o r\u00e9u. Decidiu falar com ele pessoalmente em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s vagas de motocicleta e foi insultado. Tentou se retirar do local, por\u00e9m o r\u00e9u obstruiu a passagem e come\u00e7ou a insult\u00e1-lo, desferindo um soco em sua nuca e um chute em sua perna. Quando conseguiu sair do hall e ter acesso \u00e0 garagem\/corredor, sofreu novas agress\u00f5es, que foram presenciadas por v\u00e1rios moradores que sa\u00edram \u00e0s janelas. As agress\u00f5es cessaram com a chegada do filho do r\u00e9u. Foram para Delegacia acompanhados de dois policiais, do porteiro e de um morador, sendo lavrado Termo Circunstanciado da natureza de Vias de Fato e Injuria. Diante dos danos morais sofridos, pois o autor foi exposto a vexame frente aos demais cond\u00f4minos, requer a condena\u00e7\u00e3o do r\u00e9u ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais de R$ 17.500,00. Concilia\u00e7\u00e3o infrut\u00edfera. Em contesta\u00e7\u00e3o JOS\u00c9 FERNANDO afirma que o autor se porta de forma autorit\u00e1ria e n\u00e3o vive bem com os cond\u00f4minos, sendo que por ser investigador da policial civil, v\u00e1rias vezes d\u00e1 voz de pris\u00e3o a moradores e os distrata. Relata o incidente com a motocicleta de seu filho e diz que ao receber advert\u00eancia procurou o autor, que disse que ele e seu filho eram folgados e esbarrou em seu ombro. Ap\u00f3s a discuss\u00e3o apareceram policiais do GOE para apurar o ocorrido. Diz que o v\u00eddeo \u00e9 de baixa qualidade e n\u00e3o permite aferir quem iniciou a discuss\u00e3o. Sustenta que n\u00e3o h\u00e1 comprova\u00e7\u00e3o do dano e que \u00e9 o autor quem comete abuso de poder. Busca seja afastada a indeniza\u00e7\u00e3o ou se acolhida, seja fixada em valor n\u00e3o superior a R$ 100,00 (fls. 50\/57). \u00c9 O RELAT\u00d3RIO. D E C I D O.M\u00e1rcio Storti, morador do condom\u00ednio, disse que viu da janela de seu apartamento Olavo com o cachorro no colo , se esquivando de Fernando, que o agrediu com um chute na coxa, e na sequ\u00eancia seu filho se aproximou e apartou o pai. J\u00e1 Jos\u00e9 Marques Pereira da Silva, porteiro do pr\u00e9dio, relatou que foi avisado por uma moradora que estava acontecendo uma confus\u00e3o nos fundos, que n\u00e3o era detect\u00e1vel pela c\u00e2mara de v\u00eddeo, tendo se deslocado e olhado pela janela do corredor, quando viu que Olavo caminhava e Fernando procurava impedi-lo, tendo dado um chute na sua cintura. O s\u00edndico pediu que chamasse o 190, mas n\u00e3o foi necess\u00e1rio porque ele mesmo chamou os policiais. Diz que n\u00e3o houve rea\u00e7\u00e3o por parte de Olavo e que n\u00e3o conseguiu entender o que falavam. A moradora Tereza Cristina Pereira de Almeida afirma que, de sua janela, ouviu discuss\u00e3o e foi olhar o que ocorria, quando viu que Fernando questionava Olavo por que s\u00f3 ele era advertido, afirmando que n\u00e3o ia assinar a advert\u00eancia. Disse n\u00e3o ter visto agress\u00e3o de uma parte \u00e0 outra e que no local estava o filho de Fernando. Discorreu sobre alguns problemas com o s\u00edndico, que j\u00e1 teria ingressado com a\u00e7\u00e3o contra seu marido. Tamb\u00e9m Maria Aparecida de Jesus Gobira ouviu gritos e saiu \u00e0 janela, quando viu v\u00e1rias viaturas da Pol\u00edcia Civil no local, descrevendo o excesso de resposta da pol\u00edcia em rela\u00e7\u00e3o ao evento de pouca import\u00e2ncia e e afirmando que Fernando deixou o condom\u00ednio escoltado pelos policiais. Apontou excessos por parte do s\u00edndico, afirmando que costuma dar voz de pris\u00e3o a moradores, o que foi corroborado pela testemunha Fab\u00edola Otero Falanghe, que pessoalmente recebeu voz de pris\u00e3o e a ignorou, dizendo a ele que ent\u00e3o chamasse a pol\u00edcia para cumpri-la, o que n\u00e3o ocorreu. Em que pese a baixa qualidade do v\u00eddeo exibido em audi\u00eancia, com ela \u00e9 poss\u00edvel corroborar o quanto foi relatado por M\u00e1rcio e Jos\u00e9 quanto ao r\u00e9u ter movimentado seu joelho em dire\u00e7\u00e3o ao autor e enquanto este buscava se esquivar, o perseguiu colocando seu corpo \u00e0 frente de forma a obstar sua passagem. Fica claro pela imagem que foi necess\u00e1rio ao filho do r\u00e9u conter o pai, pois ele seguia descontrolado atr\u00e1s do autor (21\/10\/2015 - 20:13). O desentendimento\/discord\u00e2ncia quanto ao procedimento adotado pelo autor, enquanto s\u00edndico, em rela\u00e7\u00e3o ao uso de vaga de motocicleta, certamente n\u00e3o autorizava o r\u00e9u a tomar satisfa\u00e7\u00f5es sob a forma de intimida\u00e7\u00e3o f\u00edsica, buscando acuar o s\u00edndico enquanto o questionava sobre o ocorrido ou manifestava sua irresigna\u00e7\u00e3o \u00e0quele comportamento, pr\u00e1tica que \u00e9 detect\u00e1vel pela imagem e foi corroborada pela prova oral. \u00c9 fato que as testemunhas arroladas pelo r\u00e9u afirmaram n\u00e3o ter presenciado agress\u00e3o, mas por suas narrativas, aliadas \u00e0s imagens gravadas, n\u00e3o \u00e9 dif\u00edcil perceber que apenas presenciaram a discuss\u00e3o em momento em que esta ofensa j\u00e1 tinha ocorrido, ap\u00f3s a interven\u00e7\u00e3o do filho do r\u00e9u e subsequente chegada da pol\u00edcia ao local. Por outro lado, nenhuma das testemunhas e tampouco o v\u00eddeo, que n\u00e3o possui sonoriza\u00e7\u00e3o, confirmou a pr\u00e1tica de ofensas verbais pelo r\u00e9u, pois se ouviu gritos e discuss\u00e3o, mas n\u00e3o houve qualquer refer\u00eancia a seu conte\u00fado. Diante desse contexto, for\u00e7oso reconhecer que houve excesso no comportamento do r\u00e9u, com ofensa f\u00edsica ao autor, ainda que sem deixar vest\u00edgios, o que se mostra suficiente ao reconhecimento do dano moral, decorrente do fato da viola\u00e7\u00e3o. \u00c9 necess\u00e1rio que se diga que relato de v\u00e1rias moradoras (fls. 65\/67) deixa antever poss\u00edvel excesso no comportamento do autor, com pr\u00e1tica capaz de configurar, em tese, abuso de autoridade, por se valer de sua condi\u00e7\u00e3o de policial civil para intimidar cond\u00f4minos em situa\u00e7\u00f5es de dissenso pr\u00f3prias \u00e0 rela\u00e7\u00f5es cotidianas de um condom\u00ednio, sendo por elas afirmado a conduta reiterada de dar \"voz de pris\u00e3o\" em situa\u00e7\u00f5es em que n\u00e3o h\u00e1 crime sendo praticado. Essa percep\u00e7\u00e3o em nada altera o resultado da demanda, j\u00e1 que n\u00e3o se tem na situa\u00e7\u00e3o concreta dos autos comportamento do autor nesse sentido e a alega\u00e7\u00e3o do r\u00e9u de que recebeu \"ombrada\" do autor n\u00e3o encontra respaldo na prova produzida, de modo que o que prevalece \u00e9 sua agress\u00e3o ao autor. Contudo, conveniente que se apure se houve pr\u00e1tica il\u00edcita por parte do autor, raz\u00e3o pela qual determino sejam extra\u00eddas c\u00f3pias das principais pe\u00e7as dos autos e das grava\u00e7\u00f5es, com seu encaminhamento ao Minist\u00e9rio P\u00fablico para ado\u00e7\u00e3o de provid\u00eancias que repute adequadas em rela\u00e7\u00e3o ao denunciado. Na fixa\u00e7\u00e3o da indeniza\u00e7\u00e3o devem ser considerados como par\u00e2metros a capacidade econ\u00f4mica das partes, a intensidade e repercuss\u00e3o da ofensa e o prop\u00f3sito did\u00e1tico da penalidade, de forma a coibir novas ofensas, raz\u00e3o pela qual arbitro-a em R$ 3.000,00. Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE EM PARTE a a\u00e7\u00e3o, para condenar JOS\u00c9 FERNANDO DIAS PEREIRA a indenizar danos morais ao autor, arbitrados em R$ 3.000,00, com atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria da senten\u00e7a e juros de mora de 1% ao m\u00eas da cita\u00e7\u00e3o. N\u00e3o h\u00e1 condena\u00e7\u00e3o em custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, ante o teor do art. 55, caput da Lei 9.099\/95.P.R.I.C. Defiro gratuidade de justi\u00e7a ao r\u00e9u. Anote-se. Oficie-se ao Minist\u00e9rio P\u00fablico, na forma determinada no corpo da senten\u00e7a. S\u00e3o Paulo, 17 de outubro de 2016.DOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE NOS TERMOS DA LEI 11.419\/2006, CONFORME IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM DIREITANa eventualidade de ser interposto recurso inominado (prazo de 10 dias corridos) e por meio de advogado, o recorrente dever\u00e1 recolher o preparo recursal, independentemente de intima\u00e7\u00e3o, nas quarenta e oito horas seguintes \u00e0 interposi\u00e7\u00e3o do recurso e dever\u00e1 corresponder \u00e0 soma das parcelas previstas no artigo 698 das NSCGJSP, em cumprimento ao artigo 54, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n. 9.099\/95. Em sendo postulado o benef\u00edcio de gratuidade de justi\u00e7a ao tempo da interposi\u00e7\u00e3o do Recurso Inominado, no ato dever\u00e3o ser juntados documentos comprobat\u00f3rios da incapacidade econ\u00f4mica, sob pena de seu indeferimento e consequente deser\u00e7\u00e3o do recurso. Advogados(s): Rafael Conde Macedo (OAB 249809\/SP), Fernanda Sacilotto (OAB 323345\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2016","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    SENTEN\u00c7AProcesso Digital n\u00ba:0001660-95.2016.8.26.0704Classe - Assunto:Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano MoralRequerente:OLAVO PLESSMANN BAYEUXRequerido:Jos\u00e9 Fernando Dias PereiraJuiz(a) de Direito: Dr(a). Mariella Ferraz de Arruda Pollice NogueiraVistos. OLAVO PLESMANN BAYEUX ajuizou a\u00e7\u00e3o de Indeniza\u00e7\u00e3o por Danos Morais em face de JOS\u00c9 FERNADO DIAS PEREIRA. Afirma que \u00e9 s\u00edndico do Condom\u00ednio Shakespeare, sendo o r\u00e9u morador. Verificou que uma motocicleta estava estacionada de forma irregular no espa\u00e7o reservado a cinco motocicletas, sendo colocada de forma transversal \u00e0s demais e dificultando sa\u00edda dos ve\u00edculos. O zelador, Sr. Teobaldo, havia falado com o morador, que se prontificou a n\u00e3o mais estacionar em tal local, por\u00e9m no dia seguinte o ve\u00edculo estava novamente estacionado irregularmente. Mais uma vez o zelador conversou com o r\u00e9u, que respondeu que seu filho, propriet\u00e1rio da moto, iria estacionar onde ele quisesse, o que determinou a formula\u00e7\u00e3o de advert\u00eancia ao morador. Em 21\/10\/2015 o autor estava com seu c\u00e3o no hall quando encontrou com o r\u00e9u. Decidiu falar com ele pessoalmente em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s vagas de motocicleta e foi insultado. Tentou se retirar do local, por\u00e9m o r\u00e9u obstruiu a passagem e come\u00e7ou a insult\u00e1-lo, desferindo um soco em sua nuca e um chute em sua perna. Quando conseguiu sair do hall e ter acesso \u00e0 garagem\/corredor, sofreu novas agress\u00f5es, que foram presenciadas por v\u00e1rios moradores que sa\u00edram \u00e0s janelas. As agress\u00f5es cessaram com a chegada do filho do r\u00e9u. Foram para Delegacia acompanhados de dois policiais, do porteiro e de um morador, sendo lavrado Termo Circunstanciado da natureza de Vias de Fato e Injuria. Diante dos danos morais sofridos, pois o autor foi exposto a vexame frente aos demais cond\u00f4minos, requer a condena\u00e7\u00e3o do r\u00e9u ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais de R$ 17.500,00. Concilia\u00e7\u00e3o infrut\u00edfera. Em contesta\u00e7\u00e3o JOS\u00c9 FERNANDO afirma que o autor se porta de forma autorit\u00e1ria e n\u00e3o vive bem com os cond\u00f4minos, sendo que por ser investigador da policial civil, v\u00e1rias vezes d\u00e1 voz de pris\u00e3o a moradores e os distrata. Relata o incidente com a motocicleta de seu filho e diz que ao receber advert\u00eancia procurou o autor, que disse que ele e seu filho eram folgados e esbarrou em seu ombro. Ap\u00f3s a discuss\u00e3o apareceram policiais do GOE para apurar o ocorrido. Diz que o v\u00eddeo \u00e9 de baixa qualidade e n\u00e3o permite aferir quem iniciou a discuss\u00e3o. Sustenta que n\u00e3o h\u00e1 comprova\u00e7\u00e3o do dano e que \u00e9 o autor quem comete abuso de poder. Busca seja afastada a indeniza\u00e7\u00e3o ou se acolhida, seja fixada em valor n\u00e3o superior a R$ 100,00 (fls. 50\/57). \u00c9 O RELAT\u00d3RIO. D E C I D O.M\u00e1rcio Storti, morador do condom\u00ednio, disse que viu da janela de seu apartamento Olavo com o cachorro no colo , se esquivando de Fernando, que o agrediu com um chute na coxa, e na sequ\u00eancia seu filho se aproximou e apartou o pai. J\u00e1 Jos\u00e9 Marques Pereira da Silva, porteiro do pr\u00e9dio, relatou que foi avisado por uma moradora que estava acontecendo uma confus\u00e3o nos fundos, que n\u00e3o era detect\u00e1vel pela c\u00e2mara de v\u00eddeo, tendo se deslocado e olhado pela janela do corredor, quando viu que Olavo caminhava e Fernando procurava impedi-lo, tendo dado um chute na sua cintura. O s\u00edndico pediu que chamasse o 190, mas n\u00e3o foi necess\u00e1rio porque ele mesmo chamou os policiais. Diz que n\u00e3o houve rea\u00e7\u00e3o por parte de Olavo e que n\u00e3o conseguiu entender o que falavam. A moradora Tereza Cristina Pereira de Almeida afirma que, de sua janela, ouviu discuss\u00e3o e foi olhar o que ocorria, quando viu que Fernando questionava Olavo por que s\u00f3 ele era advertido, afirmando que n\u00e3o ia assinar a advert\u00eancia. Disse n\u00e3o ter visto agress\u00e3o de uma parte \u00e0 outra e que no local estava o filho de Fernando. Discorreu sobre alguns problemas com o s\u00edndico, que j\u00e1 teria ingressado com a\u00e7\u00e3o contra seu marido. Tamb\u00e9m Maria Aparecida de Jesus Gobira ouviu gritos e saiu \u00e0 janela, quando viu v\u00e1rias viaturas da Pol\u00edcia Civil no local, descrevendo o excesso de resposta da pol\u00edcia em rela\u00e7\u00e3o ao evento de pouca import\u00e2ncia e e afirmando que Fernando deixou o condom\u00ednio escoltado pelos policiais. Apontou excessos por parte do s\u00edndico, afirmando que costuma dar voz de pris\u00e3o a moradores, o que foi corroborado pela testemunha Fab\u00edola Otero Falanghe, que pessoalmente recebeu voz de pris\u00e3o e a ignorou, dizendo a ele que ent\u00e3o chamasse a pol\u00edcia para cumpri-la, o que n\u00e3o ocorreu. Em que pese a baixa qualidade do v\u00eddeo exibido em audi\u00eancia, com ela \u00e9 poss\u00edvel corroborar o quanto foi relatado por M\u00e1rcio e Jos\u00e9 quanto ao r\u00e9u ter movimentado seu joelho em dire\u00e7\u00e3o ao autor e enquanto este buscava se esquivar, o perseguiu colocando seu corpo \u00e0 frente de forma a obstar sua passagem. Fica claro pela imagem que foi necess\u00e1rio ao filho do r\u00e9u conter o pai, pois ele seguia descontrolado atr\u00e1s do autor (21\/10\/2015 - 20:13). O desentendimento\/discord\u00e2ncia quanto ao procedimento adotado pelo autor, enquanto s\u00edndico, em rela\u00e7\u00e3o ao uso de vaga de motocicleta, certamente n\u00e3o autorizava o r\u00e9u a tomar satisfa\u00e7\u00f5es sob a forma de intimida\u00e7\u00e3o f\u00edsica, buscando acuar o s\u00edndico enquanto o questionava sobre o ocorrido ou manifestava sua irresigna\u00e7\u00e3o \u00e0quele comportamento, pr\u00e1tica que \u00e9 detect\u00e1vel pela imagem e foi corroborada pela prova oral. \u00c9 fato que as testemunhas arroladas pelo r\u00e9u afirmaram n\u00e3o ter presenciado agress\u00e3o, mas por suas narrativas, aliadas \u00e0s imagens gravadas, n\u00e3o \u00e9 dif\u00edcil perceber que apenas presenciaram a discuss\u00e3o em momento em que esta ofensa j\u00e1 tinha ocorrido, ap\u00f3s a interven\u00e7\u00e3o do filho do r\u00e9u e subsequente chegada da pol\u00edcia ao local. Por outro lado, nenhuma das testemunhas e tampouco o v\u00eddeo, que n\u00e3o possui sonoriza\u00e7\u00e3o, confirmou a pr\u00e1tica de ofensas verbais pelo r\u00e9u, pois se ouviu gritos e discuss\u00e3o, mas n\u00e3o houve qualquer refer\u00eancia a seu conte\u00fado. Diante desse contexto, for\u00e7oso reconhecer que houve excesso no comportamento do r\u00e9u, com ofensa f\u00edsica ao autor, ainda que sem deixar vest\u00edgios, o que se mostra suficiente ao reconhecimento do dano moral, decorrente do fato da viola\u00e7\u00e3o. \u00c9 necess\u00e1rio que se diga que relato de v\u00e1rias moradoras (fls. 65\/67) deixa antever poss\u00edvel excesso no comportamento do autor, com pr\u00e1tica capaz de configurar, em tese, abuso de autoridade, por se valer de sua condi\u00e7\u00e3o de policial civil para intimidar cond\u00f4minos em situa\u00e7\u00f5es de dissenso pr\u00f3prias \u00e0 rela\u00e7\u00f5es cotidianas de um condom\u00ednio, sendo por elas afirmado a conduta reiterada de dar \"voz de pris\u00e3o\" em situa\u00e7\u00f5es em que n\u00e3o h\u00e1 crime sendo praticado. Essa percep\u00e7\u00e3o em nada altera o resultado da demanda, j\u00e1 que n\u00e3o se tem na situa\u00e7\u00e3o concreta dos autos comportamento do autor nesse sentido e a alega\u00e7\u00e3o do r\u00e9u de que recebeu \"ombrada\" do autor n\u00e3o encontra respaldo na prova produzida, de modo que o que prevalece \u00e9 sua agress\u00e3o ao autor. Contudo, conveniente que se apure se houve pr\u00e1tica il\u00edcita por parte do autor, raz\u00e3o pela qual determino sejam extra\u00eddas c\u00f3pias das principais pe\u00e7as dos autos e das grava\u00e7\u00f5es, com seu encaminhamento ao Minist\u00e9rio P\u00fablico para ado\u00e7\u00e3o de provid\u00eancias que repute adequadas em rela\u00e7\u00e3o ao denunciado. Na fixa\u00e7\u00e3o da indeniza\u00e7\u00e3o devem ser considerados como par\u00e2metros a capacidade econ\u00f4mica das partes, a intensidade e repercuss\u00e3o da ofensa e o prop\u00f3sito did\u00e1tico da penalidade, de forma a coibir novas ofensas, raz\u00e3o pela qual arbitro-a em R$ 3.000,00. Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE EM PARTE a a\u00e7\u00e3o, para condenar JOS\u00c9 FERNANDO DIAS PEREIRA a indenizar danos morais ao autor, arbitrados em R$ 3.000,00, com atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria da senten\u00e7a e juros de mora de 1% ao m\u00eas da cita\u00e7\u00e3o. N\u00e3o h\u00e1 condena\u00e7\u00e3o em custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, ante o teor do art. 55, caput da Lei 9.099\/95.P.R.I.C. Defiro gratuidade de justi\u00e7a ao r\u00e9u. Anote-se. Oficie-se ao Minist\u00e9rio P\u00fablico, na forma determinada no corpo da senten\u00e7a. S\u00e3o Paulo, 17 de outubro de 2016.DOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE NOS TERMOS DA LEI 11.419\/2006, CONFORME IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM DIREITANa eventualidade de ser interposto recurso inominado (prazo de 10 dias corridos) e por meio de advogado, o recorrente dever\u00e1 recolher o preparo recursal, independentemente de intima\u00e7\u00e3o, nas quarenta e oito horas seguintes \u00e0 interposi\u00e7\u00e3o do recurso e dever\u00e1 corresponder \u00e0 soma das parcelas previstas no artigo 698 das NSCGJSP, em cumprimento ao artigo 54, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n. 9.099\/95. Em sendo postulado o benef\u00edcio de gratuidade de justi\u00e7a ao tempo da interposi\u00e7\u00e3o do Recurso Inominado, no ato dever\u00e3o ser juntados documentos comprobat\u00f3rios da incapacidade econ\u00f4mica, sob pena de seu indeferimento e consequente deser\u00e7\u00e3o do recurso.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XV - BUTANT\u00c3\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  CORIFEU DE AZEVEDO  MARQUES,  N\u00ba 150 , S\u00e3o  Paulo -SP  \n-  CEP  05582-001\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 0001660-95.2016.8.26.0704\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : OLAVO PLESSMANN  BAYEUX\nRequerido : Jos\u00e9 Fernando  Dias Pereira\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Mariella   Ferraz   de   Arruda   Pollice   Nogueira\nVistos.  \nOLAVO  PLESMANN  BAYEUX  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  de  Indeniza\u00e7\u00e3o  por  Danos  Morais  \nem  face  de  JOS\u00c9  FERNADO  DIAS  PEREIRA .  Afirma  que  \u00e9  s\u00edndico  do  Condom\u00ednio  \nShakespeare,  sendo  o  r\u00e9u  morador.  Verificou  que  uma  motocicleta  estava  estacionada  de  forma  \nirregular  no  espa\u00e7o  reservado  a  cinco  motocicletas,  sendo  colocada  de  forma  transversal  \u00e0s  \ndemais  e  dificultando  sa\u00edda  dos  ve\u00edculos.  O  zelador,  Sr.  Teobaldo,  havia  falado  com  o  morador,  \nque  se  prontificou  a  n\u00e3o  mais  estacionar  em  tal  local,  por\u00e9m  no  dia  seguinte  o  ve\u00edculo  estava  \nnovamente  estacionado  irregularmente.  Mais  uma  vez  o   zelador  conversou  com  o  r\u00e9u,  que  \nrespondeu  que  seu  filho,  propriet\u00e1rio  da  moto,   iria  estacionar  onde  ele  quisesse,  o  que  determinou  \na  formula\u00e7\u00e3o  de  advert\u00eancia  ao  morador.  \nEm  21\/10\/2015  o  autor  estava  com  seu  c\u00e3o  no  hall  quando  encontrou  com  o  r\u00e9u.  \nDecidiu  falar  com  ele  pessoalmente  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0s  vagas  de  motocicleta  e  foi  insultado.  Tentou  se  \nretirar  do  local,  por\u00e9m  o  r\u00e9u  obstruiu  a  passagem  e  come\u00e7ou  a  insult\u00e1-lo,  desferindo  um  soco  em  \nsua  nuca  e  um  chute  em  sua  perna.  Quando  conseguiu  sair  do  hall  e  ter  acesso  \u00e0 \ngaragem\/corredor,  sofreu  novas  agress\u00f5es,  que  foram  presenciadas  por  v\u00e1rios  moradores  que  \nsa\u00edram  \u00e0s  janelas.  As  agress\u00f5es  cessaram  com  a  chegada  do  filho  do  r\u00e9u.  Foram  para  Delegacia  \nacompanhados  de  dois  policiais,  do  porteiro  e  de  um  morador,  sendo  lavrado  Termo  \nCircunstanciado  da  natureza  de  Vias  de  Fato  e  Injuria.  Diante  dos  danos  morais  sofridos,  pois  o  \nautor  foi  exposto  a  vexame   frente  aos  demais  cond\u00f4minos,  requer  a  condena\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u  ao  \npagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  de  R$  17.500,00.  \nConcilia\u00e7\u00e3o  infrut\u00edfera.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001660-95.2016.8.26.0704 e c\u00f3digo D29473. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIELLA FERRAZ DE ARRUDA POLLICE NOGUEIRA, liberado nos autos em 17\/10\/2016 \u00e0s 17:17 . fls. 68\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XV - BUTANT\u00c3\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  CORIFEU DE AZEVEDO  MARQUES,  N\u00ba 150 , S\u00e3o  Paulo -SP  \n-  CEP  05582-001\nEm contesta\u00e7\u00e3o  JOS\u00c9  FERNANDO  afirma  que  o  autor  se  porta  de  forma  autorit\u00e1ria  \ne  n\u00e3o  vive  bem  com  os  cond\u00f4minos,  sendo  que  por  ser  investigador  da  policial  civil,  v\u00e1rias  vezes  \nd\u00e1  voz  de  pris\u00e3o  a  moradores  e  os  distrata.  Relata  o  incidente  com  a  motocicleta  de  seu  filho  e  diz  \nque  ao  receber  advert\u00eancia  procurou  o  autor,  que  disse  que  ele  e  seu  filho  eram  folgados  e \nesbarrou  em  seu  ombro.  Ap\u00f3s  a  discuss\u00e3o  apareceram  policiais  do  GOE  para  apurar  o  ocorrido.  \nDiz  que  o  v\u00eddeo  \u00e9  de  baixa  qualidade  e  n\u00e3o  permite  aferir  quem  iniciou  a  discuss\u00e3o.  Sustenta  que  \nn\u00e3o  h\u00e1  comprova\u00e7\u00e3o  do  dano  e  que  \u00e9  o  autor  quem  comete  abuso  de  poder.  Busca  seja  afastada  a  \nindeniza\u00e7\u00e3o  ou  se  acolhida,  seja  fixada  em  valor  n\u00e3o  superior  a  R$  100,00  (fls.  50\/57).  \n\u00c9  O  RELAT\u00d3RIO.  D  E  C  I  D  O .\nM\u00e1rcio  Storti,  morador  do  condom\u00ednio,  disse  que  viu  da  janela  de  seu  apartamento  \nOlavo  com  o  cachorro  no  colo  ,  se  esquivando  de  Fernando,  que  o  agrediu  com  um  chute  na  coxa,  \ne  na  sequ\u00eancia  seu  filho  se  aproximou  e  apartou  o  pai.  \nJ\u00e1  Jos\u00e9  Marques  Pereira  da  Silva,  porteiro  do  pr\u00e9dio,  relatou  que  foi  avisado  por  uma  \nmoradora  que  estava  acontecendo  uma  confus\u00e3o  nos  fundos,  que  n\u00e3o  era  detect\u00e1vel  pela  c\u00e2mara  \nde  v\u00eddeo,  tendo  se  deslocado  e  olhado  pela  janela  do  corredor,  quando  viu   que  Olavo  caminhava  \ne   Fernando  procurava  impedi-lo,  tendo  dado  um  chute  na  sua  cintura.  O  s\u00edndico  pediu  que  \nchamasse  o  190,  mas  n\u00e3o  foi  necess\u00e1rio  porque  ele  mesmo  chamou  os  policiais.  Diz  que  n\u00e3o  \nhouve  rea\u00e7\u00e3o  por  parte  de  Olavo  e  que  n\u00e3o  conseguiu  entender  o  que  falavam.  \nA  moradora  Tereza  Cristina  Pereira  de  Almeida  afirma  que,  de  sua  janela,  ouviu  \ndiscuss\u00e3o  e  foi  olhar  o  que  ocorria,  quando  viu  que  Fernando  questionava  Olavo  por  que  s\u00f3  ele  \nera  advertido,  afirmando  que  n\u00e3o  ia  assinar  a  advert\u00eancia.  Disse  n\u00e3o  ter  visto  agress\u00e3o  de  uma  \nparte  \u00e0  outra  e  que  no  local  estava  o  filho  de  Fernando.  Discorreu  sobre  alguns  problemas  com  o  \ns\u00edndico,  que  j\u00e1  teria  ingressado  com  a\u00e7\u00e3o  contra  seu  marido.  \nTamb\u00e9m  Maria  Aparecida  de  Jesus  Gobira  ouviu  gritos  e  saiu  \u00e0  janela,  quando  viu  \nv\u00e1rias  viaturas  da  Pol\u00edcia  Civil  no  local,  descrevendo  o  excesso  de  resposta  da  pol\u00edcia  em  rela\u00e7\u00e3o  \nao  evento  de  pouca  import\u00e2ncia  e  e  afirmando  que  Fernando  deixou  o  condom\u00ednio  escoltado  pelos  \npoliciais.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001660-95.2016.8.26.0704 e c\u00f3digo D29473. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIELLA FERRAZ DE ARRUDA POLLICE NOGUEIRA, liberado nos autos em 17\/10\/2016 \u00e0s 17:17 . fls. 69\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XV - BUTANT\u00c3\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  CORIFEU DE AZEVEDO  MARQUES,  N\u00ba 150 , S\u00e3o  Paulo -SP  \n-  CEP  05582-001\nApontou excessos  por  parte  do  s\u00edndico,  afirmando  que  costuma  dar  voz  de  pris\u00e3o  a  \nmoradores,  o  que  foi  corroborado  pela  testemunha  Fab\u00edola  Otero  Falanghe,  que  pessoalmente  \nrecebeu  voz  de  pris\u00e3o  e  a  ignorou,  dizendo  a  ele  que  ent\u00e3o  chamasse  a  pol\u00edcia  para  cumpri-la,  o  \nque  n\u00e3o  ocorreu.  \nEm  que  pese  a  baixa  qualidade  do  v\u00eddeo  exibido  em  audi\u00eancia,  com  ela  \u00e9  poss\u00edvel  \ncorroborar  o  quanto  foi  relatado  por  M\u00e1rcio  e  Jos\u00e9  quanto  ao  r\u00e9u  ter  movimentado  seu  joelho  em  \ndire\u00e7\u00e3o  ao  autor  e  enquanto  este  buscava  se  esquivar,  o  perseguiu  colocando  seu  corpo  \u00e0  frente  de  \nforma  a  obstar  sua  passagem.  Fica  claro  pela  imagem  que  foi  necess\u00e1rio  ao  filho  do  r\u00e9u  conter  o   \npai,  pois  ele  seguia  descontrolado  atr\u00e1s  do  autor  (21\/10\/2015  \u2013  20:13).  \nO   desentendimento\/discord\u00e2ncia  quanto  ao  procedimento  adotado  pelo  autor,  \nenquanto  s\u00edndico,  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  uso  de  vaga  de  motocicleta,  certamente  n\u00e3o  autorizava  o  r\u00e9u  a  \ntomar  satisfa\u00e7\u00f5es  sob  a  forma  de  intimida\u00e7\u00e3o  f\u00edsica,  buscando  acuar  o  s\u00edndico  enquanto  o \nquestionava  sobre  o  ocorrido  ou  manifestava  sua  irresigna\u00e7\u00e3o  \u00e0quele  comportamento,  pr\u00e1tica  que  \n\u00e9  detect\u00e1vel  pela  imagem  e  foi  corroborada  pela  prova  oral.  \n\u00c9  fato  que  as  testemunhas  arroladas  pelo  r\u00e9u  afirmaram  n\u00e3o  ter  presenciado  agress\u00e3o,  \nmas  por  suas  narrativas,  aliadas  \u00e0s  imagens  gravadas,  n\u00e3o  \u00e9  dif\u00edcil  perceber  que  apenas  \npresenciaram  a  discuss\u00e3o  em  momento  em  que  esta  ofensa  j\u00e1  tinha  ocorrido,  ap\u00f3s  a  interven\u00e7\u00e3o  \ndo  filho  do  r\u00e9u  e  subsequente  chegada  da  pol\u00edcia  ao  local.  \nPor  outro  lado,  nenhuma  das  testemunhas  e  tampouco  o v\u00eddeo,  que  n\u00e3o  possui  \nsonoriza\u00e7\u00e3o,  confirmou  a  pr\u00e1tica  de  ofensas  verbais  pelo  r\u00e9u,  pois  se  ouviu  gritos  e  discuss\u00e3o,  \nmas  n\u00e3o  houve  qualquer  refer\u00eancia  a  seu  conte\u00fado.  \nDiante  desse  contexto,  for\u00e7oso  reconhecer  que  houve  excesso  no  comportamento  do  \nr\u00e9u,  com  ofensa  f\u00edsica  ao  autor,  ainda  que  sem  deixar  vest\u00edgios,  o  que  se  mostra  suficiente  ao  \nreconhecimento  do  dano  moral,  decorrente  do  fato  da  viola\u00e7\u00e3o.   Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001660-95.2016.8.26.0704 e c\u00f3digo D29473. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIELLA FERRAZ DE ARRUDA POLLICE NOGUEIRA, liberado nos autos em 17\/10\/2016 \u00e0s 17:17 . fls. 70\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XV - BUTANT\u00c3\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  CORIFEU DE AZEVEDO  MARQUES,  N\u00ba 150 , S\u00e3o  Paulo -SP  \n-  CEP  05582-001\n\u00c9 necess\u00e1rio  que  se  diga  que  relato  de  v\u00e1rias  moradoras  (fls.  65\/67)  deixa  antever  \nposs\u00edvel  excesso  no  comportamento  do  autor,  com  pr\u00e1tica  capaz  de  configurar,  em  tese,  abuso  de  \nautoridade,  por  se  valer  de  sua  condi\u00e7\u00e3o  de  policial  civil  para  intimidar  cond\u00f4minos  em  situa\u00e7\u00f5es  \nde  dissenso  pr\u00f3prias  \u00e0  rela\u00e7\u00f5es  cotidianas  de  um  condom\u00ednio,  sendo  por  elas  afirmado  a  conduta  \nreiterada  de  dar  \"voz  de  pris\u00e3o\"  em  situa\u00e7\u00f5es  em  que  n\u00e3o  h\u00e1  crime  sendo  praticado.  \nEssa  percep\u00e7\u00e3o  em  nada  altera  o  resultado  da  demanda,  j\u00e1  que  n\u00e3o  se  tem  na  situa\u00e7\u00e3o  \nconcreta  dos  autos  comportamento  do  autor  nesse  sentido  e  a  alega\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u  de  que  recebeu  \n\"ombrada\"  do  autor  n\u00e3o  encontra  respaldo  na  prova  produzida,  de  modo  que  o  que  prevalece  \u00e9  sua  \nagress\u00e3o  ao  autor.  \nContudo,  conveniente  que  se  apure  se  houve  pr\u00e1tica  il\u00edcita  por  parte  do  autor,  raz\u00e3o  \npela  qual  determino  sejam  extra\u00eddas  c\u00f3pias  das  principais  pe\u00e7as  dos  autos  e  das  grava\u00e7\u00f5es,  com  \nseu  encaminhamento  ao  Minist\u00e9rio  P\u00fablico  para  ado\u00e7\u00e3o  de  provid\u00eancias  que  repute  adequadas  em  \nrela\u00e7\u00e3o  ao  denunciado.  \nNa  fixa\u00e7\u00e3o  da  indeniza\u00e7\u00e3o  devem  ser  considerados  como  par\u00e2metros  a  capacidade  \necon\u00f4mica  das  partes,  a  intensidade  e  repercuss\u00e3o  da  ofensa  e  o  prop\u00f3sito  did\u00e1tico  da  penalidade,  \nde  forma  a  coibir  novas  ofensas,  raz\u00e3o  pela  qual  arbitro-a  em  R$  3.000,00.   \nAnte  o  exposto,  JULGO  PROCEDENTE  EM  PARTE  a  a\u00e7\u00e3o,  para  condenar  JOS\u00c9  \nFERNANDO  DIAS  PEREIRA  a  indenizar  danos  morais  ao  autor,  arbitrados  em  R$  3.000,00 , \ncom  atualiza\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  da  senten\u00e7a  e  juros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas  da  cita\u00e7\u00e3o.  N\u00e3o  h\u00e1  \ncondena\u00e7\u00e3o  em  custas,  despesas  processuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  ante  o  teor  do  art.  \n55,  caput  da  Lei  9.099\/95.\nP.R.I.C.  Defiro  gratuidade  de  justi\u00e7a  ao  r\u00e9u.  Anote-se.   \nOficie-se  ao  Minist\u00e9rio  P\u00fablico,  na  forma  determinada  no  corpo  da  senten\u00e7a.   \nS\u00e3o  Paulo , 17  de outubro  de 2016.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001660-95.2016.8.26.0704 e c\u00f3digo D29473. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIELLA FERRAZ DE ARRUDA POLLICE NOGUEIRA, liberado nos autos em 17\/10\/2016 \u00e0s 17:17 . fls. 71\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XV - BUTANT\u00c3\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  CORIFEU DE AZEVEDO  MARQUES,  N\u00ba 150 , S\u00e3o  Paulo -SP  \n-  CEP  05582-001\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nNa  eventualidade  de  ser  interposto  recurso  inominado  (prazo  de  10  dias  corridos\n) e  por  meio  de  \nadvogado,  o  recorrente  dever\u00e1  recolher  o  preparo  recursal,  independentemente  de  intima\u00e7\u00e3o,  nas  \nquarenta  e  oito  horas  seguintes  \u00e0  interposi\u00e7\u00e3o  do  recurso  e  dever\u00e1  corresponder  \u00e0  soma  das  \nparcelas  previstas  no  artigo  698  das  NSCGJSP,  em  cumprimento  ao  artigo  54,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  \nda  Lei  n.  9.099\/95.  Em  sendo  postulado  o  benef\u00edcio  de  gratuidade  de  justi\u00e7a  ao  tempo  da  \ninterposi\u00e7\u00e3o  do  Recurso  Inominado,  no  ato  dever\u00e3o  ser  juntados  documentos  comprobat\u00f3rios  da  \nincapacidade  econ\u00f4mica,  sob  pena  de  seu  indeferimento  e  consequente  deser\u00e7\u00e3o  do  recurso .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001660-95.2016.8.26.0704 e c\u00f3digo D29473. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIELLA FERRAZ DE ARRUDA POLLICE NOGUEIRA, liberado nos autos em 17\/10\/2016 \u00e0s 17:17 . fls. 72"}},{"data":"08\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Honor\u00e1rios Expedida    Certid\u00e3o - Honor\u00e1rios - Conv\u00eanio Defensoria-OAB - Plant\u00e3o - Juizados","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Honor\u00e1rios Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/08\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    Aos 03 de agosto de 2016, \u00e0s 14:20 horas, na sala de audi\u00eancias da Vara do Juizado Especial C\u00edvel do Foro Regional XV - Butant\u00e3, Comarca de S\u00e3o Paulo, Estado de S\u00e3o Paulo, sob a presid\u00eancia da MM. Ju\u00edza de Direito Dra. MARIELLA FERRAZ DE ARRUDA POLLICE NOGUEIRA, comigo Escrevente ao final nomeada, foi aberta a audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o, debates e julgamento, nos autos da a\u00e7\u00e3o em ep\u00edgrafe. Cumpridas as formalidades legais e apregoadas as partes, estavam presentes o autor Sr. Olavo Plessmann Bayeurx RG n\u00ba 15519244 representado pela advogada dativa Dra. Ana Paula Gon\u00e7alves Machado Martins OAB\/SP 219677 e o requerido Sr. Jose Fernando Dias Pereira RG n\u00ba 26.850.123-3 representado pelo advogado Dr. Paulo Correa Rodrigues OAB\/SP 336120 e as testemunhas Sr. M\u00e1rcio Saccardo Storti RG n\u00ba 20.478.336-7, Sr. Jose Marques Pereira da Silva Rg n\u00ba 12.198.265-8, Sra. Silvia Aparecida Araujo RG n\u00ba 232145933, Sra. Tereza Cristina Pereira de Almeida RG n\u00ba 20.937.281-3, Sra. Fabilo Otero Falanghe RG n\u00ba 18.436.220-9 e Sra. Maria Aparecida de Jesus Gobira RG n\u00ba 34.307.651-2. Iniciados os trabalhos, a tentativa de concilia\u00e7\u00e3o restou INFRUT\u00cdFERA. Pela Mm. Ju\u00edza foi visualizada em audi\u00eancia a grava\u00e7\u00e3o exibida pelo autor, com acompanhamento pelas partes. Foram ouvidas as testemunhas M\u00e1rcio, Jose, Maria e Tereza por audiovisual, ao passo que as declara\u00e7\u00f5es foram gravados em uma m\u00eddia que segue anexa. A patrona do autor desistiu da oitiva da testemunha Silvia. Sendo homologado pela M.M. Juiza. Por fim, pela MM. Ju\u00edza, foi decidido: Tornem conclusos para senten\u00e7a.NADA MAIS. Lido e ratificado o teor deste termo por todos os presentes, \u00e9 o mesmo assinado digitalmente pela MM. Ju\u00edza e impresso em c\u00f3pias que foram assinadas fisicamente pelas partes e seus procuradores e entregue a estes nesta audi\u00eancia. Eu, Priscila Sayuri Yamada, digitei.","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/08\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRBT.16.70051159-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 02\/08\/2016 10:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/07\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRBT.16.70050501-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/07\/2016 15:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/07\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRBT.16.70046782-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 15\/07\/2016 18:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 03\/08\/2016 Hora 14:20 Local: Sala 01 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2016","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    .","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/05\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 08\/06\/2016 Hora 16:00 Local: C\u00edvel - Sala 115 - 4 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/05\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR486389626TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Jos\u00e9 Fernando Dias Pereira Dilig\u00eancia : 16\/05\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/05\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Recebo as fls. 25\/32 como emenda \u00e0 inicial.No mais, designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 08\/06\/2016 \u00e0s 16h00 CEJUSC SALA 115 1\u00ba ANDAR. Deixando de comparecer, a parte requerida ser\u00e1 considerada REVEL, presumindo-se verdadeiros os fatos alegados pela parte autora na peti\u00e7\u00e3o inicial. Em caso de aus\u00eancia da parte autora, o processo ser\u00e1 imediatamente extinto. Caso n\u00e3o haja acordo na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u, assistido por advogado, DEVER\u00c1 OFERTAR CONTESTA\u00c7\u00c3O ESCRITA AT\u00c9 24 HORAS ANTES DA AUDI\u00caNCIA DE INSTRU\u00c7\u00c3O E JULGAMENTO, ATRAV\u00c9S DO PORTAL E-SAJ. A CONTESTA\u00c7\u00c3O N\u00c3O AFASTAR\u00c1 A APLICA\u00c7\u00c3O DOS EFEITOS DESCRITOS NO ART. 20 , da Lei 9.099\/95, DIANTE DO N\u00c3O COMPARECIMENTO DA PARTE \u00c0 AUDI\u00caNCIA. Nas causas de valor inferior a vinte sal\u00e1rios m\u00ednimos, o r\u00e9u n\u00e3o assistido por advogado dever\u00e1 apresentar a defesa preferencialmente em arquivo digital. A audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento ser\u00e1 designada por ocasi\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, caso infrut\u00edfera a tentativa de composi\u00e7\u00e3o.Eventuais testemunhas dever\u00e3o ser trazidas pelas partes apenas na audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento. Caso se fa\u00e7a necess\u00e1ria a intima\u00e7\u00e3o de testemunhas, o ROL DEVER\u00c1 SER APRESENTADO AT\u00c9 O HOR\u00c1RIO DA AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O, ATRAV\u00c9S DO PORTAL E-SAJ. Partes assistidas por advogados dever\u00e3o apresentar novos documentos atrav\u00e9s do Portal E-SAJ. Partes sem advogados dever\u00e3o apresentar novos documentos preferencialmente em arquivo digital.Cite-se e intime-se o(s) r\u00e9u(s).Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XV - BUTANT\u00c3\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAvenida   Corifeu   de   Azevedo   Marques,   n\u00ba   150 ,   sala   16   -   Butanta\nCEP:   05582-001   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   -   E-mail:   BUTANTAJEC@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 0001660-95.2016.8.26.0704  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0001660-95.2016.8.26.0704  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : OLAVO PLESSMANN  BAYEUX\nRequerido : Jos\u00e9 Fernando  Dias Pereira\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).  Felipe  Albertini  Nani  Viaro\nVistos.\nRecebo  as  fls.  25\/32  como  emenda  \u00e0  inicial.\nNo  mais,  designo  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  para  o  dia  08\/06\/2016  \u00e0s  16h00  \n \nCEJUSC  SALA  115  \n 1\u00ba  ANDAR.  Deixando  de  comparecer,  a  parte  requerida  ser\u00e1  considerada  \nREVEL,  presumindo-se  verdadeiros  os  fatos  alegados  pela  parte  autora  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  Em  caso  \nde  aus\u00eancia  da  parte  autora,  o  processo  ser\u00e1  imediatamente  extinto.  \nCaso  n\u00e3o  haja  acordo  na  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  o  r\u00e9u,  assistido  por  advogado,  \nDEVER\u00c1  OFERTAR  CONTESTA\u00c7\u00c3O  ESCRITA  AT\u00c9  24  HORAS  ANTES  DA  AUDI\u00caNCIA  \nDE  INSTRU\u00c7\u00c3O  E  JULGAMENTO,  ATRAV\u00c9S  DO  PORTAL  E-SAJ .  A  CONTESTA\u00c7\u00c3O  \nN\u00c3O AFASTAR\u00c1  A  APLICA\u00c7\u00c3O  DOS  EFEITOS  DESCRITOS  NO  ART.  20  ,  da  Lei  \n9.099\/95, DIANTE  DO  N\u00c3O  COMPARECIMENTO  DA  PARTE  \u00c0  AUDI\u00caNCIA.\n Nas  causas  \nde  valor  inferior  a  vinte  sal\u00e1rios  m\u00ednimos,  o  r\u00e9u  n\u00e3o  assistido  por  advogado  dever\u00e1  apresentar  a  \ndefesa  preferencialmente  em  arquivo  digital.  A  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento  ser\u00e1  designada  \npor  ocasi\u00e3o  da  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  caso  infrut\u00edfera  a  tentativa  de  composi\u00e7\u00e3o.\nEventuais  testemunhas  dever\u00e3o  ser  trazidas  pelas  partes  apenas  na  audi\u00eancia  de  \ninstru\u00e7\u00e3o  e  julgamento.  Caso  se  fa\u00e7a  necess\u00e1ria  a  intima\u00e7\u00e3o  de  testemunhas,  o  ROL  DEVER\u00c1  SER  \nAPRESENTADO  AT\u00c9  O  HOR\u00c1RIO  DA  AUDI\u00caNCIA  DE  CONCILIA\u00c7\u00c3O,  ATRAV\u00c9S  DO  \nPORTAL  E-SAJ .  Partes  assistidas  por  advogados  dever\u00e3o  apresentar  novos  documentos  atrav\u00e9s  do  \nPortal  E-SAJ.  Partes  sem  advogados  dever\u00e3o  apresentar  novos  documentos  preferencialmente  em  \narquivo  digital.\nCite-se e  intime-se  o(s)  r\u00e9u(s).\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 03  de  maio  de  2016.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001660-95.2016.8.26.0704 e c\u00f3digo BB9525. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FELIPE ALBERTINI NANI VIARO, liberado nos autos em 03\/05\/2016 \u00e0s 18:23 . fls. 34"}},{"data":"03\/05\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR486387404TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado Destinat\u00e1rio : OLAVO PLESSMANN BAYEUX Dilig\u00eancia : 29\/04\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que, nesta data compareceu o requerente em cart\u00f3rio, para dar cumprimento \u00e0 decis\u00e3o de fl.23. Requereu o autor a juntada das fls. 25\/31. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/05\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/04\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fixo prazo de trinta dias para que o autor providencie o que foi especificado a fls. 15 para instruir sua demanda. Se decorridos, tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o por aus\u00eancia de documentos indispens\u00e1veis ao desenvolvimento do processo.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XV - BUTANT\u00c3\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAvenida   Corifeu   de   Azevedo   Marques,   n\u00ba   150 ,   sala   16   -   Butanta\nCEP:   05582-001   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   -   E-mail:   BUTANTAJEC@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 0001660-95.2016.8.26.0704  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0001660-95.2016.8.26.0704  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : OLAVO PLESSMANN  BAYEUX\nRequerido : Jos\u00e9 Fernando  Dias Pereira\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Mariella   Ferraz   de   Arruda   Pollice   Nogueira\nVistos.\nFixo  prazo  de  trinta  dias  para  que  o  autor  providencie  o  q ue  foi  especificado  a  fls.  \n15  para  instruir  sua  demanda.  \nSe  decorridos,  tornem  conclusos  para  extin\u00e7\u00e3o  por  aus\u00eancia  de  documentos  \nindispens\u00e1veis  ao  desenvolvimento  do  processo .\nInt.  \nS\u00e3o  Paulo , 29  de  abril  de  2016.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001660-95.2016.8.26.0704 e c\u00f3digo BB2386. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIELLA FERRAZ DE ARRUDA POLLICE NOGUEIRA, liberado nos autos em 29\/04\/2016 \u00e0s 14:35 . fls. 23"}},{"data":"29\/04\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que, em complemento a certid\u00e3o de fl. 21, informa o autor que as declara\u00e7\u00f5es prestadas s\u00e3o as que constam no Termo Circunstanciado de fls. 09\/13 o qual j\u00e1 fora encaminhado ao JECRIM, n\u00e3o possuindo o autor qualquer outro documento referente \u00e0 fase policial. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que compareceu em cart\u00f3rio o autor para juntada da peti\u00e7\u00e3o de fls. 18\/20, momento no qual fora armazenado em cart\u00f3rio a m\u00eddia trazida pelo mesmo, nos termos da decis\u00e3o de fl. 15. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/04\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Nada Mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/04\/2016","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/04\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Apresente o autor as grava\u00e7\u00f5es da agress\u00e3o ocorrida no condom\u00ednio, descritas no Boletim de Ocorr\u00eancia, bem como providencie a juntada de eventuais declara\u00e7\u00f5es colhidas na fase policial quanto aos delitos de vias de fato e inj\u00faria, em dez dias. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XV - BUTANT\u00c3\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAvenida   Corifeu   de   Azevedo   Marques,   n\u00ba   150 ,   sala   16   -   Butanta\nCEP:   05582-001   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   -   E-mail:   BUTANTAJEC@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 0001660-95.2016.8.26.0704  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0001660-95.2016.8.26.0704  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : OLAVO PLESSMANN  BAYEUX\nRequerido : Jos\u00e9 Fernando  Dias Pereira\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Mariella   Ferraz   de   Arruda   Pollice   Nogueira\nVistos.\nApresente  o  autor  as  grava\u00e7\u00f5es  da  agress\u00e3o  ocorrida  no  condom\u00ednio,  descritas  no  \nBoletim  de  Ocorr\u00eancia,   bem  como  providencie  a  juntada  de  eventuais  declara\u00e7\u00f5es  colhidas  na  fase  \npolicial  quanto  aos  delitos  de  vias  de  fato  e  inj\u00faria,   em  dez  dias.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 20  de  abril  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001660-95.2016.8.26.0704 e c\u00f3digo BA6696. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIELLA FERRAZ DE ARRUDA POLLICE NOGUEIRA, liberado nos autos em 20\/04\/2016 \u00e0s 15:24 . fls. 15"}},{"data":"20\/04\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/04\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2016","descricao":"Documentos de Qualifica\u00e7\u00e3o Juntados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Inicial Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"15\/07\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/07\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"02\/08\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"21\/11\/2016","tipo":"Recurso Inominado"},{"data":"20\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"23\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"08\/06\/2016","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"03\/08\/2016","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":104,"total_andamentos":104}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752861231","codPublicacaoOrigem":"1198831625","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"0001660-95.2016.8.26.0704","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"CRIMINAL","conteudo":"Processo 0001660-95.2016.8.26.0704 - Cumprimento de senten\u00e7a - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Jos\u00e9 Fernando Dias Pereira - Vistos.Ante a concord\u00e2ncia do exequente com o valor penhorado nos autos, e aus\u00eancia de impugna\u00e7\u00e3o por parte do executado, JULGO EXTINTA A EXECU\u00c7\u00c3O, nos termos do art. 924, II do NCPC.Determino a transfer\u00eancia do valor bloqueado a fls. 132 no ITA\u00da UNIBANCO (R$2.744,69) atrav\u00e9s do sistema BACENJUD, e libera\u00e7\u00e3o dos demais valores. Providencie a serventia o necess\u00e1rio.Ap\u00f3s, expe\u00e7a-se mandado de levantamento eletr\u00f4nico da quantia penhorada em favor do exequente, e mediante apresenta\u00e7\u00e3o nos autos, pelo executado, do formul\u00e1rio M.L.E., expe\u00e7a-se em favor desta parte MLE do dep\u00f3sito de fls. 140. Oportunamente, arquivem-se os autos, observadas as formalidades legais. P.R.I.C - ADV: FERNANDA SACILOTTO (OAB 323345\/SP), RAFAEL CONDE MACEDO (OAB 249809\/SP)","despacho":"XV - Butant\u00e3\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0179\/2017 Juizado Especial C\u00edvel Digital\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PATRICIA MAIELLO RIBEIRO PRADO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL THIAGO CARDOSO BARRETO FACONTI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3678","paginaFinal":"3678","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"924020","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26131843","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 08:41:26:073AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001660-95.2016.8.26.0704","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0001660-95.2016.8.26.0704","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}