{"numero":"0001679-37.2015.8.26.0187","processos":[{"processo":"0001679-37.2015.8.26.0187","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Nulidade \/ Inexigibilidade do T\u00edtulo","outros_assuntos":"Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela \/ Tutela Espec\u00edfica,Cancelamento de Protesto,Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes,Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":"12\/09\/2017 00:00 - Prazo 20 - 20\/10","distribuicao":"17\/06\/2015 \u00e0s 15:27 - Livre\nVara \u00danica - Foro de Fartura","juiz":"Daniel Nakao Maibashi","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 60.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Marcio Jos\u00e9 Fiori"},{"tipo":"Reqte","nome":"Harmendes Fiori"},{"tipo":"Reqdo","nome":"TRAMATON TRATORES E M\u00c1QUINAS AGR\u00cdCOLAS TONON LTDA"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco do Brasil S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Bradesco S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Lana Elizabeth Perly Lima"},{"tipo":"RepreLeg","nome":"Marcio Jos\u00e9 Fiori"},{"tipo":"RepreLeg","nome":"Harmendes Fiori"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Janzon Avallone Nogueira"},{"tipo":"Advogado","nome":"Bruno Henrique Goncalves"},{"tipo":"Advogado","nome":"Adams Giagio"}],"andamentos":[{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80014 - Protocolo: FFTA17000078368 - Complemento: INTERPOSI\u00c7\u00c3O DE RECURSO DE APELA\u00c7\u00c3O.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80013 - Protocolo: FFTA17000076577","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0449\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 2799\/2808","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0449\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, com fundamento no art. 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO PROCEDENTES os pedidos formulados na inicial para (i) sustar\/cancelar em definitivo os protestos tirados no Tabeli\u00e3o de Notas e Protestos de Letras e T\u00edtulos desta Comarca das duplicatas mercantis sob protocolo n\u00ba 058629 - DMI 32211-D, n\u00ba 058852 - DMI 31555-D, n\u00ba 058864 - DMI 31555-D e n\u00ba 058931 - DMI 32710-B (fls. 27), no valor de R$ 15.000 (quinze mil reais) cada uma; (ii) declarar a inexigibilidade dos t\u00edtulos em quest\u00e3o e; (iii) condenar os r\u00e9us, solidariamente, a pagar \u00e0 parte autora, a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, a quantia de R$ 15.000,00, acrescida de atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pelos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica do E. Tribunal de Justi\u00e7a desde a data desta senten\u00e7a e juros de mora, de 1% ao m\u00eas, a contar de 07\/04\/2011, data do il\u00edcito, consistente no \u00faltimo protesto realizado.Com o tr\u00e2nsito em julgado, a presente senten\u00e7a, por c\u00f3pia digitalmente assinada, servir\u00e1 como of\u00edcio a ser encaminhado pela parte autora ao Tabeli\u00e3o de Notas e Protestos de Letras e T\u00edtulos desta Comarca para susta\u00e7\u00e3o\/cancelamento definitivo dos protestos.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, condeno os r\u00e9us Tramaton Tratores e M\u00e1quinas Agr\u00edcolas Tonon Ltda, Banco Bradesco S\/A e Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A ao pagamento das despesas processuais e, solidariamente, ao pagamento dos honor\u00e1rios de sucumb\u00eancia, estes fixados em 10% sobre o valor total do proveito econ\u00f4mico obtido (R$ 75.000,00).Ci\u00eancia \u00e0s partes que \"tramitar\u00e1 em meio eletr\u00f4nico, nas unidades h\u00edbridas, a execu\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a proferida em processos f\u00edsicos\" e que \"n\u00e3o sendo requerida a execu\u00e7\u00e3o no prazo de 30 (trinta) dias, o juiz mandar\u00e1 arquivar os autos, sem preju\u00edzo de seu desarquivamento a pedido da parte\" (art. 1.286, caput e \u00a7 6\u00ba das NSCGJ - Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo).Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, arquivem-se os autos, com as devidas baixas no sistema, independentemente de nova conclus\u00e3o.P.I.C. Advogados(s): Eduardo Janzon Avallone Nogueira (OAB 123199\/SP), Bruno Henrique Goncalves (OAB 131351\/SP), Lana Elizabeth Perly Lima (OAB 191437\/SP), Adams Giagio (OAB 195657\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, com fundamento no art. 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO PROCEDENTES os pedidos formulados na inicial para (i) sustar\/cancelar em definitivo os protestos tirados no Tabeli\u00e3o de Notas e Protestos de Letras e T\u00edtulos desta Comarca das duplicatas mercantis sob protocolo n\u00ba 058629 - DMI 32211-D, n\u00ba 058852 - DMI 31555-D, n\u00ba 058864 - DMI 31555-D e n\u00ba 058931 - DMI 32710-B (fls. 27), no valor de R$ 15.000 (quinze mil reais) cada uma; (ii) declarar a inexigibilidade dos t\u00edtulos em quest\u00e3o e; (iii) condenar os r\u00e9us, solidariamente, a pagar \u00e0 parte autora, a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, a quantia de R$ 15.000,00, acrescida de atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pelos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica do E. Tribunal de Justi\u00e7a desde a data desta senten\u00e7a e juros de mora, de 1% ao m\u00eas, a contar de 07\/04\/2011, data do il\u00edcito, consistente no \u00faltimo protesto realizado.Com o tr\u00e2nsito em julgado, a presente senten\u00e7a, por c\u00f3pia digitalmente assinada, servir\u00e1 como of\u00edcio a ser encaminhado pela parte autora ao Tabeli\u00e3o de Notas e Protestos de Letras e T\u00edtulos desta Comarca para susta\u00e7\u00e3o\/cancelamento definitivo dos protestos.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, condeno os r\u00e9us Tramaton Tratores e M\u00e1quinas Agr\u00edcolas Tonon Ltda, Banco Bradesco S\/A e Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A ao pagamento das despesas processuais e, solidariamente, ao pagamento dos honor\u00e1rios de sucumb\u00eancia, estes fixados em 10% sobre o valor total do proveito econ\u00f4mico obtido (R$ 75.000,00).Ci\u00eancia \u00e0s partes que \"tramitar\u00e1 em meio eletr\u00f4nico, nas unidades h\u00edbridas, a execu\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a proferida em processos f\u00edsicos\" e que \"n\u00e3o sendo requerida a execu\u00e7\u00e3o no prazo de 30 (trinta) dias, o juiz mandar\u00e1 arquivar os autos, sem preju\u00edzo de seu desarquivamento a pedido da parte\" (art. 1.286, caput e \u00a7 6\u00ba das NSCGJ - Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo).Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, arquivem-se os autos, com as devidas baixas no sistema, independentemente de nova conclus\u00e3o.P.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FARTURA\nFORO  DE FARTURA\nVARA  \u00daNICA\nRUA  ANACLETO  GON\u00c7ALVES  NEVES, 250, Fartura  - SP  - CEP  \n18870-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0001679-37.2015.8.26.0187 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0001679-37.2015.8.26.0187\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Nulidade  \/ Inexigibilidade  do T\u00edtulo\nRequerente : Marcio Jos\u00e9 Fiori  e outro\nRequerido : TRAMATON TRATORES E M\u00c1QUINAS  AGR\u00cdCOLAS  TONON LTDA e \noutros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Daniel   Nakao   Maibashi\nVistos.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  declarat\u00f3ria  de  inexist\u00eancia  de  d\u00e9bito  c\/c.  pedido  de  \ncancelamento  de  protesto  e  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral,  com  pedido  de  tutela  antecipada,  \najuizada  por  M\u00c1RCIO  JOS\u00c9  FIORI  e  HARMENDES  FIORI  em  face  de  TRAMATON  \nTRATORES  E  M\u00c1QUINAS  AGR\u00cdCOLAS  TONON  LTDA ,  BANCO  BRADESCO  S\/A,  \nBANCO  ITA\u00da  UNIBANCO  S\/A  e  BANCO  DO  BRASIL  S\/A,  \nEm  apertada  s\u00edntese,  alegou  a  parte  autora  que  teve  contra  si  o  protesto  das  \nduplicatas  mercantis  sob  protocolo  n\u00ba  058629,  n\u00ba  058852,  n\u00ba  058864  e  n\u00ba  058931,  que  foram  \nemitidas,  de  forma  fraudulenta,  pela  r\u00e9  \u201cTramaton  Tratores  e  M\u00e1quinas  Agr\u00edcolas  Tonon  Ltda\u201d,  \nhaja  vista  que  n\u00e3o  houve  a  venda  do  produto  que  originou  a  emiss\u00e3o  das  duplicatas.  Afirmou  que  \nos  demais  r\u00e9us  apresentaram  os  t\u00edtulos  para  protesto  e,  assim,  requereu  a  declara\u00e7\u00e3o  de  \ninexist\u00eancia  da  d\u00edvida  e  a  condena\u00e7\u00e3o  de  todos  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais.  \nCom  a  inicial  (fls.  2\/16),  juntou  documentos  (fls.  17\/36).\nA  antecipa\u00e7\u00e3o  da  tutela  foi  deferida  (fls.  43\/44).\nCitada  (fls.  62),  a  r\u00e9  Tramaton  Tratores  e  M\u00e1quinas  Agr\u00edcolas  Tonon  Ltda  deixou  \ntranscorrer  em  branco  o  prazo  para  contesta\u00e7\u00e3o.\nO   r\u00e9u  Banco  Bradesco  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  64\/73)  suscitando,  \npreliminarmente,  in\u00e9pcia  da  inicial,  ilegitimidade  passiva  e  falta  de  interesse  de  agir.  No  m\u00e9rito,  \nalegou  que  a  parte  autora  deveria  informar  a  casa  banc\u00e1ria  acerca  das  provid\u00eancias  que  estava  \ntomando  e  requerer  que  n\u00e3o  protestasse  o  t\u00edtulo,  raz\u00e3o  pela  qual  n\u00e3o  teve  participa\u00e7\u00e3o  nos  fatos  \nnarrados  na  inicial,  pois  apenas  agiu  em  cumprimento  ao  mandato  que  lhe  fora  concedido.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001679-37.2015.8.26.0187 e c\u00f3digo 570000000EMYF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIEL NAKAO MAIBASHI, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 12:22 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FARTURA\nFORO  DE FARTURA\nVARA  \u00daNICA\nRUA  ANACLETO  GON\u00c7ALVES  NEVES, 250, Fartura  - SP  - CEP  \n18870-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0001679-37.2015.8.26.0187 - lauda  2\nRequereu\n a  extin\u00e7\u00e3o  sem  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito  ou  a  improced\u00eancia  do  pedido.\nO   r\u00e9u  Banco  Ita\u00fa  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  182\/185)  suscitando,  \npreliminarmente,  sua  ilegitimidade  passiva  por  ser  mero  mandat\u00e1rio  de  cobran\u00e7a.  No  m\u00e9rito,  \nalegou  a  inexist\u00eancia  de  dano  moral  por  n\u00e3o  ter  havido  falha  na  presta\u00e7\u00e3o  do  servi\u00e7o  ou  \nocorr\u00eancia  de  ato  il\u00edcito.  Requereu  a  extin\u00e7\u00e3o  sem  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito  ou  a  improced\u00eancia  do  \npedido.\nDe outra  banda,  a  parte  autora  e  o  r\u00e9u  Banco  do  Brasil  celebraram  acordo  (fls.  \n163\/164) homologado  pelo  ju\u00edzo  (fls.  168),  tendo  sido  extinto  o  processo,  em  rela\u00e7\u00e3o  a  este  r\u00e9u,  \nnos termos  do  art.  487,  III,  \"b\",  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil\n.\nR\u00e9plica  a  fls.  205\/207  e  211\/215.\nIndagadas  as  partes  acerca  da  especifica\u00e7\u00e3o  de  provas,  os  r\u00e9us  Banco  Bradesco  \nS\/A  e  Banco  Ita\u00fa  Unibanco  requereram  o  julgamento  antecipado  (fls.  217  e  219).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nFUNDAMENTO  E  DECIDO .\nInicialmente,  anoto  que  as  preliminares  arguidas  n\u00e3o  comportam  acolhimento.\nA  peti\u00e7\u00e3o  inicial  \u00e9  apta  ao  fim  a  que  se  destina,  discorrendo  de  forma  l\u00f3gica  da  \nfundamenta\u00e7\u00e3o  ao  pedido,  o  que  viabiliza  a  defesa  dos  r\u00e9us  e  o  julgamento  da  pretens\u00e3o.\nNo  que  toca  \u00e0  ilegitimidade  passiva,  observo  que  o  fundamento  da  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  claro:  \nculpa  dos  bancos  no  exerc\u00edcio  de  sua  atividade.  O  fato  de  eles  serem  mandat\u00e1rios,  por  si  s\u00f3,  n\u00e3o  \nos  exime  da  responsabilidade  pelos  danos  decorrentes  dos  protestos  indevidos,  sendo  evidente  a  \npertin\u00eancia  subjetiva  para  figurar  no  polo  passivo  da  a\u00e7\u00e3o.\nNo  que  concerne  ao  interesse  de  agir  para  solicitar  a  exibi\u00e7\u00e3o  de  documentos,  tem-\nse  que  \u00e9  cab\u00edvel  esse  pedido  tanto  em  cautelar  antecedente  quanto  no  bojo  da  a\u00e7\u00e3o  principal,  n\u00e3o  \nhavendo  que  se  falar  em  aus\u00eancia  de  condi\u00e7\u00e3o  da  a\u00e7\u00e3o  no  caso  dos  autos.\nAfastadas  as  preliminares  suscitadas,  a  hip\u00f3tese  \u00e9  de  julgamento  antecipado  do  \nm\u00e9rito,  pois  a  mat\u00e9ria  \u00e9  eminentemente  de  direito  e  os  documentos  apresentados  s\u00e3o  suficientes  \u00e0  \nsolu\u00e7\u00e3o  da  quest\u00e3o.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001679-37.2015.8.26.0187 e c\u00f3digo 570000000EMYF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIEL NAKAO MAIBASHI, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 12:22 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FARTURA\nFORO  DE FARTURA\nVARA  \u00daNICA\nRUA  ANACLETO  GON\u00c7ALVES  NEVES, 250, Fartura  - SP  - CEP  \n18870-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0001679-37.2015.8.26.0187 - lauda  3\nA\n pretens\u00e3o  \u00e9  procedente.\nA  duplicata  \u00e9  classificada  como  t\u00edtulo  de  cr\u00e9dito  causal,  j\u00e1  que  somente  o  neg\u00f3cio  \nsubjacente,  compra  e  venda  mercantil  ou  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7o,  pode  justificar  seu  saque.  Assim,  \nimprescind\u00edvel  a  exist\u00eancia  de  neg\u00f3cio  mercantil  para  a  sua  emiss\u00e3o.\nBem  por  isso,  para  que  o  titular  da  c\u00e1rtula  possa  exercer,  com  for\u00e7a  executiva,  o  \ndireito  literal  e  aut\u00f4nomo  nela  contido,  necess\u00e1ria  prova  da  compra  e  venda  ou  da  presta\u00e7\u00e3o  de  \nservi\u00e7o  que  deu  origem  \u00e0  emiss\u00e3o  quando  se  tratar  de  duplicata  n\u00e3o  aceita.\nOra,  no  caso  em  apre\u00e7o,  resta  presum\u00edvel  a  emiss\u00e3o  do  t\u00edtulo  sem  causa  pela  r\u00e9  \nTramaton,  seja  em  raz\u00e3o  da  absoluta  aus\u00eancia  de  provas  acerca  da  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  subjacente,  \nseja  em  raz\u00e3o  dos  efeitos  da  revelia.  Consequentemente,  outra  solu\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  resta  sen\u00e3o  a \ndeclara\u00e7\u00e3o  de  inexigibilidade  dos  t\u00edtulos.\nNo  que  toca  aos  r\u00e9us  Bradesco  e  Ita\u00fa,  em  se  tratando  de  duplicata  sem  aceite,  \neventual  cobran\u00e7a  somente  poderia  ser  realizada  com  a  comprova\u00e7\u00e3o  da  exist\u00eancia  da  rela\u00e7\u00e3o  \norigin\u00e1ria,  o  que  deveria  ter  sido  feito  com  a apresenta\u00e7\u00e3o  de  nota  fiscal  e comprova\u00e7\u00e3o  da  \nentrega  da  mercadoria  \u00e0  parte  autora  (art.  15,  inc.  II,  b ,  da  Lei  n\u00ba  5.474\/68).  Portanto,  somente  na  \nposse  de  tais  documentos  as  institui\u00e7\u00f5es  financeiras  poderiam  indicar  o  t\u00edtulo  para  protesto,  \ncabendo  a  elas  se  certificar  da  idoneidade  de  suas  opera\u00e7\u00f5es  ou,  em  caso  contr\u00e1rio,  arcar  com  o  \nrisco  de  suas  atividades.\nAssim,  a  conclus\u00e3o  inevit\u00e1vel  \u00e9  a  de  que  os  bancos  r\u00e9us,  embora  n\u00e3o  tenham  \nconcorrido  para  o  saque  dos  t\u00edtulos  sem  causa,  n\u00e3o  tomaram  as  cautelas  necess\u00e1rias  ao  receber  as  \nduplicatas  em  quest\u00e3o,  restando  configurada  a  sua  responsabilidade  solid\u00e1ria  pelo  protesto  \nindevido,  n\u00e3o  se  podendo  presumir  sua  boa-f\u00e9,  por  se  tratar  de  institui\u00e7\u00f5es  financeiras  com  \ncondi\u00e7\u00f5es  de  verificar  a  regularidade  de  t\u00edtulos  de  cr\u00e9dito.\nNesse  sentido:\nCAMBIAL  -  Duplicata  -  A\u00e7\u00e3o  declarat\u00f3ria  de  inexist\u00eancia  de  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  e  \ninexigibilidade  de  t\u00edtulo  de  cr\u00e9dito  \n Cabimento  -  Inexist\u00eancia  de  aceite  pelo  \nsacado  -  Aus\u00eancia  de  comprova\u00e7\u00e3o  da  causa  legal  (recibo  de  entrega  dos  \nservi\u00e7os,  noticiado  nos  autos)  que  justificaria  a  emiss\u00e3o  da  duplicata  -  Nulidade  \nda c\u00e1rtula  \n Inexigibilidade  da  cambial  caracterizada  - Endosso  que  n\u00e3o  tem  o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001679-37.2015.8.26.0187 e c\u00f3digo 570000000EMYF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIEL NAKAO MAIBASHI, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 12:22 . fls. 3\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FARTURA\nFORO  DE FARTURA\nVARA  \u00daNICA\nRUA  ANACLETO  GON\u00c7ALVES  NEVES, 250, Fartura  - SP  - CEP  \n18870-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0001679-37.2015.8.26.0187 - lauda  4\ncond\u00e3o\n de  validar  o  t\u00edtulo\n -  Senten\u00e7a  de  proced\u00eancia  mantida  -  Reconven\u00e7\u00e3o  \nimprocedente  -  Recurso  da  r\u00e9  improvido.  (TJSP,  Apela\u00e7\u00e3o  C\u00edvel  n.  889.035-9  - \nS\u00e3o  Paulo  -  18\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  -  20.10.2005  -  Relator:  Roque  \nMesquita  -  V.U.-  Voto  n\u00ba  8661)  (grifo  nosso).\nAssim,  reconhecida  a  inexigibilidade  da  d\u00edvida  que  foi  protestada,  de  rigor  o  \npagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  pelos  danos  morais  sofridos,  que,  nesse  caso,  \u00e9  in  re  ipsa .\nEm  raz\u00e3o  da  concorr\u00eancia  de  todos  os  corr\u00e9us  para  a  ocorr\u00eancia  do  dano,  j\u00e1  que  \nn\u00e3o  se  atentaram  \u00e0  higidez  dos  neg\u00f3cios  que  vinham  sendo  praticados,  devem  todos  ser  \ncondenados  solidariamente  \u00e0  indeniza\u00e7\u00e3o  pelos  preju\u00edzos  causados.\nPara  a  quantifica\u00e7\u00e3o  do  valor  devido,  devem  ser  consideradas  as  condi\u00e7\u00f5es  das  \npartes,  a  gravidade  da  conduta  e,  especialmente,  a  extens\u00e3o  do  dano,  tendo  em  vista  a  regra  da  \nrepara\u00e7\u00e3o  integral  insculpida  no  C\u00f3digo  Civil.  A  indeniza\u00e7\u00e3o  deve  corresponder  a  valor  necess\u00e1rio  \ne  suficiente  a,  de  algum  modo,  aplacar  o  dano  moral  sofrido,  sem  refletir  valor  irris\u00f3rio  nem  \nconfigurar  enriquecimento  sem  causa.\nNesse  ponto,  h\u00e1  de  se  atentar  para  o documento  de  fls.  27,  que  comprova  a \npublicidade  dos  protestos  indevidos,  ressaltando-se  que  em  nenhum  momento  os  r\u00e9u  alegaram  que  \no  nome  da  parte  autora  j\u00e1  estaria  legitimamente  maculado  no  mercado.\nNessas  considera\u00e7\u00f5es,  levando  em  conta  que  os  protestos  s\u00f3  tiveram  seus  efeitos  \nsuspensos  ap\u00f3s  decis\u00e3o  proferida  neste  processo  em  19  de  novembro  de  2015  (fls.  43\/44  e  56),  \nentendo  razo\u00e1vel  e  suficiente  o  valor  de  R$  15.000,00.\nAnte  o  exposto,  com  fundamento  no  art.  487,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil,  JULGO  PROCEDENTES  os  pedidos  formulados  na  inicial  para  (i)  sustar\/cancelar  em  \ndefinitivo  os  protestos  tirados  no  Tabeli\u00e3o  de  Notas  e  Protestos  de  Letras  e  T\u00edtulos  desta  Comarca  \ndas  duplicatas  mercantis  sob  protocolo  n\u00ba  058629  \u2013  DMI  32211-D,  n\u00ba  058852  \u2013  DMI  31555-D,  n\u00ba  \n058864  \u2013  DMI  31555-D  e  n\u00ba  058931  \u2013  DMI  32710-B  (fls.  27),  no  valor  de  R$  15.000  (quinze  mil  \nreais)  cada  uma;  (ii)  declarar  a  inexigibilidade  dos  t\u00edtulos  em  quest\u00e3o  e;  (iii)  condenar  os  r\u00e9us,  \nsolidariamente,  a  pagar  \u00e0  parte  autora,  a  t\u00edtulo  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  a  quantia  de  R$  \n15.000,00,  acrescida  de  atualiza\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  pelos  \u00edndices  da  Tabela  Pr\u00e1tica  do  E.  Tribunal  de  \nJusti\u00e7a  desde  a  data  desta  senten\u00e7a  e  juros  de  mora,  de  1%  ao  m\u00eas,  a  contar  de  07\/04\/2011,  data  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001679-37.2015.8.26.0187 e c\u00f3digo 570000000EMYF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIEL NAKAO MAIBASHI, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 12:22 . fls. 4\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FARTURA\nFORO  DE FARTURA\nVARA  \u00daNICA\nRUA  ANACLETO  GON\u00c7ALVES  NEVES, 250, Fartura  - SP  - CEP  \n18870-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0001679-37.2015.8.26.0187 - lauda  5\ndo\n il\u00edcito,  consistente  no  \u00faltimo  protesto  realizado.\nCom  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  a  presente  senten\u00e7a,  por  c\u00f3pia  digitalmente  \nassinada,  servir\u00e1  como  of\u00edcio  a  ser  encaminhado  pela  parte  autora  ao  Tabeli\u00e3o  de  Notas  e  \nProtestos  de  Letras  e  T\u00edtulos  desta  Comarca  para  susta\u00e7\u00e3o\/cancelamento  definitivo  dos  \nprotestos.\nEm raz\u00e3o  da  sucumb\u00eancia,  condeno  os  r\u00e9us  Tramaton  Tratores  e  M\u00e1quinas  \nAgr\u00edcolas  Tonon  Ltda,  Banco  Bradesco  S\/A  e  Banco  Ita\u00fa  Unibanco  S\/A  ao  pagamento  das  \ndespesas  processuais  e,  solidariamente,  ao  pagamento  dos  honor\u00e1rios  de  sucumb\u00eancia,  estes  \nfixados  em  10%  sobre  o  valor  total  do  proveito  econ\u00f4mico  obtido  (R$  75.000,00).\nCi\u00eancia  \u00e0s  partes  que  \u201ctramitar\u00e1  em  meio  eletr\u00f4nico,  nas  unidades  h\u00edbridas,  a  \nexecu\u00e7\u00e3o  de  senten\u00e7a  proferida  em  processos  f\u00edsicos\u201d  e  que  \u201cn\u00e3o  sendo  requerida  a  execu\u00e7\u00e3o  \nno  prazo  de  30  (trinta)  dias,  o  juiz  mandar\u00e1  arquivar  os  autos,  sem  preju\u00edzo  de  seu  \ndesarquivamento  a  pedido  da  parte\u201d  (art.  1.286,  caput  e  \u00a7  6\u00ba  das  NSCGJ  -  Normas  de  Servi\u00e7o  da  \nCorregedoria  Geral  da  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo).\nAp\u00f3s  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  arquivem-se  os  autos,  com  as  devidas  baixas  no  \nsistema,  independentemente  de  nova  conclus\u00e3o.\nP.I.C.\nFartura , 29  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001679-37.2015.8.26.0187 e c\u00f3digo 570000000EMYF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIEL NAKAO MAIBASHI, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 12:22 . fls. 5"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara \u00danica","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Daniel Nakao Maibashi","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80012 - Protocolo: FFTA17000032207","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80011 - Protocolo: FFTA17000032100","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80010 - Protocolo: FFTA17000032082","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80009 - Protocolo: FFTA17000028696","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80008 - Protocolo: FFTA17000028422 - Complemento: peti\u00e7\u00e3o da requerente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara \u00danica","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Lana Elizabeth Perly LimaVencimento: 17\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0186\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2317 P\u00e1gina: 2727\/2749","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0186\/2017 Teor do ato: Vistos.1- Manifeste-se a parte autora, no prazo de 10 dias, acerca da contesta\u00e7\u00e3o apresentada pelo Banco Bradesco (fls. 64\/91).2- Em igual prazo, especifiquem as partes, de modo espec\u00edfico e justificado, as provas que pretendem produzir, ficando advertidas de que o sil\u00eancio ser\u00e1 considerado como desinteresse na dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria.3- Sem preju\u00edzo, digam se h\u00e1 interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Int. Advogados(s): Eduardo Janzon Avallone Nogueira (OAB 123199\/SP), Bruno Henrique Goncalves (OAB 131351\/SP), Lana Elizabeth Perly Lima (OAB 191437\/SP), Adams Giagio (OAB 195657\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.1- Manifeste-se a parte autora, no prazo de 10 dias, acerca da contesta\u00e7\u00e3o apresentada pelo Banco Bradesco (fls. 64\/91).2- Em igual prazo, especifiquem as partes, de modo espec\u00edfico e justificado, as provas que pretendem produzir, ficando advertidas de que o sil\u00eancio ser\u00e1 considerado como desinteresse na dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria.3- Sem preju\u00edzo, digam se h\u00e1 interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FARTURA\nFORO  DE FARTURA\nVARA  \u00daNICA\nRUA  ANACLETO  GON\u00c7ALVES  NEVES, 250, Fartura -SP  - CEP  \n18870-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nCONCLUS\u00c3O\nAos  08  de  mar\u00e7o  de  2.017,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  Daniel  Nakao  Maibashi , \nMM.  Juiz  de  Direito  desta  Comarca.\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0001679-37.2015.8.26.0187\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Nulidade  \/ Inexigibilidade  do T\u00edtulo\nRequerente : Marcio Jos\u00e9 Fiori  e outro\nRequerido : TRAMATON  TRATORES E M\u00c1QUINAS  AGR\u00cdCOLAS  TONON LTDA e \noutros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Daniel   Nakao   Maibashi\nVistos. 1-  Manifeste-se  a  parte  autora,  no  prazo  de  10  dias,  acerca  da  contesta\u00e7\u00e3o  \napresentada  pelo  Banco  Bradesco  (fls.  64\/91).\n2-  Em  igual  prazo,  especifiquem  as  partes,  de  modo  espec\u00edfico  e  justificado,  as  \nprovas  que  pretendem  produzir,  ficando  advertidas  de  que  o  sil\u00eancio  ser\u00e1  considerado  como  \ndesinteresse  na  dila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria.\n3-  Sem  preju\u00edzo,  digam  se  h\u00e1  interesse  na  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  tentativa  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o.  \nInt.\nFartura , 08  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001679-37.2015.8.26.0187 e c\u00f3digo 570000000DEME. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIEL NAKAO MAIBASHI, liberado nos autos em 09\/03\/2017 \u00e0s 14:09 . fls. 1"}},{"data":"15\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80007 - Protocolo: FFTA17000012731","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara \u00danica","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Lana Elizabeth Perly LimaVencimento: 16\/02\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0010\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2274 P\u00e1gina: 4428\/4439","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0010\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 185: defiro. Cadastre-se junto ao SAJ o nome do patrono do requerido.No mais, manifeste-se a parte autora acerca da contesta\u00e7\u00e3o apresentada pelo Ita\u00fa Unibanco S\/A, no prazo de 10 dias.Int. Advogados(s): Eduardo Janzon Avallone Nogueira (OAB 123199\/SP), Bruno Henrique Goncalves (OAB 131351\/SP), Lana Elizabeth Perly Lima (OAB 191437\/SP), Adams Giagio (OAB 195657\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/01\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Fls. 185: defiro. Cadastre-se junto ao SAJ o nome do patrono do requerido.No mais, manifeste-se a parte autora acerca da contesta\u00e7\u00e3o apresentada pelo Ita\u00fa Unibanco S\/A, no prazo de 10 dias.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FARTURA\nFORO  DE FARTURA\nVARA  \u00daNICA\nRUA  ANACLETO  GON\u00c7ALVES  NEVES, 250, Fartura -SP  - CEP  \n18870-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nCONCLUS\u00c3O\nAos  10  de  janeiro  de  2.017,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  Daniel  Nakao  Maibashi , \nMM.  Juiz  de  Direito  desta  Comarca.\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0001679-37.2015.8.26.0187\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Nulidade  \/ Inexigibilidade  do T\u00edtulo\nRequerente : Marcio Jos\u00e9 Fiori  e outro\nRequerido : TRAMATON  TRATORES E M\u00c1QUINAS  AGR\u00cdCOLAS  TONON LTDA e \noutros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).  Daniel  Nakao  Maibashi\nVistos.\nFls.  185:  defiro.  Cadastre-se  junto ao SAJ  o nome  do patrono  do requerido.\nNo  mais,  manifeste-se  a parte  autora  acerca  da contesta\u00e7\u00e3o  apresentada  pelo \nIta\u00fa  Unibanco  S\/A, no prazo  de 10  dias.\nInt.\nFartura , 10  de  janeiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001679-37.2015.8.26.0187 e c\u00f3digo 570000000D0U4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIEL NAKAO MAIBASHI, liberado nos autos em 16\/01\/2017 \u00e0s 10:58 . fls. 1"}},{"data":"26\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80006 - Protocolo: FFTA16000116146","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2016","descricao":"Documento Juntado   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Documentos Diversos em Procedimento Comum - N\u00famero: 80005 - Complemento: Ar juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80004 - Protocolo: FFTA16000106006","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0406\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2195 P\u00e1gina: 2574\/2582","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0406\/2016 Teor do ato: Intima\u00e7\u00e3o da parte autora para, no prazo de 5 dias, fornecer o endere\u00e7o completo do requerido, incluindo CEP, para expedi\u00e7\u00e3o da carta de cita\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Eduardo Janzon Avallone Nogueira (OAB 123199\/SP), Bruno Henrique Goncalves (OAB 131351\/SP), Lana Elizabeth Perly Lima (OAB 191437\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Intima\u00e7\u00e3o da parte autora para, no prazo de 5 dias, fornecer o endere\u00e7o completo do requerido, incluindo CEP, para expedi\u00e7\u00e3o da carta de cita\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80003 - Complemento: peti\u00e7\u00e3o da requerente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0375\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2186 P\u00e1gina: 2606\/2611","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0375\/2016 Teor do ato: Intima\u00e7\u00e3o da parte autora para, no prazo de 10 dias, comprovar o recolhimento da taxa postal para cita\u00e7\u00e3o do Banco Ita\u00fa. Advogados(s): Eduardo Janzon Avallone Nogueira (OAB 123199\/SP), Bruno Henrique Goncalves (OAB 131351\/SP), Lana Elizabeth Perly Lima (OAB 191437\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Intima\u00e7\u00e3o da parte autora para, no prazo de 10 dias, comprovar o recolhimento da taxa postal para cita\u00e7\u00e3o do Banco Ita\u00fa.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0275\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2155 P\u00e1gina: 1998\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0275\/2016 Teor do ato: Vistos.HOMOLOGO, por senten\u00e7a, o acordo, fls. 163\/164, a que chegaram o autor e o r\u00e9u Banco do Brasil S\/A, a fim de que produza os seus jur\u00eddicos e legais efeitos, julgando extinto o processo nos termos do artigo 487, III, \"b\" do C.P.C., em rela\u00e7\u00e3o a este requerido, prosseguindo-se quanto aos demais r\u00e9us.No mais, aguarde-se o prosseguimento deste feito, nos termos do despacho de fl. 157.P.R.I. Advogados(s): Eduardo Janzon Avallone Nogueira (OAB 123199\/SP), Bruno Henrique Goncalves (OAB 131351\/SP), Lana Elizabeth Perly Lima (OAB 191437\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2016","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2016","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.HOMOLOGO, por senten\u00e7a, o acordo, fls. 163\/164, a que chegaram o autor e o r\u00e9u Banco do Brasil S\/A, a fim de que produza os seus jur\u00eddicos e legais efeitos, julgando extinto o processo nos termos do artigo 487, III, \"b\" do C.P.C., em rela\u00e7\u00e3o a este requerido, prosseguindo-se quanto aos demais r\u00e9us.No mais, aguarde-se o prosseguimento deste feito, nos termos do despacho de fl. 157.P.R.I.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FARTURA\nFORO  DE FARTURA\nVARA  \u00daNICA\nRUA  ANACLETO  GON\u00c7ALVES  NEVES, 250, Fartura  - SP  - CEP  \n18870-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0001679-37.2015.8.26.0187 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0001679-37.2015.8.26.0187\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Nulidade  \/ Inexigibilidade  do T\u00edtulo\nRequerente : Marcio Jos\u00e9 Fiori  e outro\nRequerido : TRAMATON TRATORES E M\u00c1QUINAS  AGR\u00cdCOLAS  TONON LTDA e \noutros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Andr\u00e9   Luiz   da   Silva   da   Cunha\nVistos.\nHOMOLOGO,  por  senten\u00e7a,  o  acordo ,  fls.  163\/164,   a  que  chegaram  o  autor  e  o  \nr\u00e9u  Banco  do  Brasil  S\/A,  a  fim  de  que  produza  os  seus  jur\u00eddicos  e  legais  efeitos,  julgando  extinto  o  \nprocesso  nos  termos  do  artigo  487,  III,  \"b\"  do  C.P.C.,  em  rela\u00e7\u00e3o  a  este  requerido,  prosseguindo-se  \nquanto  aos  demais  r\u00e9us.\nNo  mais,  aguarde-se  o  prosseguimento  deste  feito,  nos  termos  do  despacho  de  fl.  \n157. P.R.I.\nFartura , 05  de  julho  de 2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001679-37.2015.8.26.0187 e c\u00f3digo 570000000C137. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDRE LUIZ DA SILVA DA CUNHA, liberado nos autos em 06\/07\/2016 \u00e0s 18:46 . fls. 1"}},{"data":"28\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o em Procedimento Comum - N\u00famero: 80002","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o em Procedimento Comum - N\u00famero: 80001","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o em Procedimento Comum - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FFTA16000071128 - Complemento: peti\u00e7\u00e3o do autor","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/06\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Cite-se o requerido Banco Ita\u00fa para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis, bem como intime-o da decis\u00e3o de fls. 43\/44, observando-se o endere\u00e7o informado a fls. 154.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FARTURA\nFORO  DE FARTURA\nVARA  \u00daNICA\nRUA  ANACLETO  GON\u00c7ALVES  NEVES, 250, Fartura -SP  - CEP  \n18870-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nCONCLUS\u00c3O\nAos  10  de  junho  de  2.016,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  Guilherme  Henrique  dos  \nSantos  Martins , MM.  Juiz  de  Direito  designado  para  responder  pela  Comarca.\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0001679-37.2015.8.26.0187\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Nulidade  \/ Inexigibilidade  do T\u00edtulo\nRequerente : Marcio Jos\u00e9 Fiori  e outro\nRequerido : TRAMATON  TRATORES E M\u00c1QUINAS  AGR\u00cdCOLAS  TONON LTDA e \noutros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Guilherme   Henrique   dos   Santos   Martins\nVistos. Cite-se  o  requerido  Banco  Ita\u00fa  para  contestar  o  feito  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  \n\u00fateis,  bem  como  intime-o  da  decis\u00e3o  de  fls.  43\/44,  observando-se  o  endere\u00e7o  informado  a  fls.  154.\nInt.\nFartura , 10  de  junho  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001679-37.2015.8.26.0187 e c\u00f3digo 570000000BVP5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME HENRIQUE DOS SANTOS MARTINS, liberado nos autos em 15\/06\/2016 \u00e0s 18:17 . fls. 105"}},{"data":"07\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/04\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0091\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/03\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2081 P\u00e1gina: 3892\/3926","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0091\/2016 Teor do ato: Vistos. 1- Fls. 73: cadastre-se junto ao SAJ o nome do patrono do requerido Banco Bradesco S\/A. 2- Fls. 137: cadastre-se junto ao SAJ o nome do patrono do requerido Banco do Brasil S\/A, devendo este comprovar o recolhimento da taxa previdenci\u00e1ria, no prazo de 10 dias. 3- No mais, manifeste-se a parte autora acerca da correspond\u00eancia devolvida a fls. 60, expedida para cita\u00e7\u00e3o do requerido Banco Ita\u00fa S\/A. Int. Advogados(s): Eduardo Janzon Avallone Nogueira (OAB 123199\/SP), Bruno Henrique Goncalves (OAB 131351\/SP), Lana Elizabeth Perly Lima (OAB 191437\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/03\/2016","descricao":"Despacho    Vistos. 1- Fls. 73: cadastre-se junto ao SAJ o nome do patrono do requerido Banco Bradesco S\/A. 2- Fls. 137: cadastre-se junto ao SAJ o nome do patrono do requerido Banco do Brasil S\/A, devendo este comprovar o recolhimento da taxa previdenci\u00e1ria, no prazo de 10 dias. 3- No mais, manifeste-se a parte autora acerca da correspond\u00eancia devolvida a fls. 60, expedida para cita\u00e7\u00e3o do requerido Banco Ita\u00fa S\/A. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FARTURA\nFORO  DE FARTURA\nVARA  \u00daNICA\nRUA  ANACLETO  GON\u00c7ALVES  NEVES, 250, Fartura -SP  - CEP  \n18870-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nCONCLUS\u00c3O\nAos  08  de  mar\u00e7o  de  2.016,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  Exma.  Sra.  Dra.  Daniele  Nunes  \nMachado , MM.  Ju\u00edza  de  Direito  designada  para  responder  pela  Comarca.\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0001679-37.2015.8.26.0187\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Nulidade  \/ Inexigibilidade  do T\u00edtulo\nRequerente : Marcio Jos\u00e9 Fiori  e outro\nRequerido : TRAMATON  TRATORES E M\u00c1QUINAS  AGR\u00cdCOLAS  TONON LTDA e \noutros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Daniele   Nunes   Machado\nVistos.\n1-  Fls.  73:  cadastre-se  junto  ao  SAJ  o nome  do  patrono  do  requerido  Banco  \nBradesco  S\/A.\n2- Fls.  137:  cadastre-se  junto  ao  SAJ  o  nome  do  patrono  do  requerido  Banco  do  \nBrasil  S\/A,  devendo  este  comprovar  o  recolhimento  da  taxa  previdenci\u00e1ria,  no  prazo  de  10  dias.\n3-  No  mais,  manifeste-se  a  parte  autora  acerca  da  correspond\u00eancia  devolvida  a  fls.  \n60,  expedida  para  cita\u00e7\u00e3o  do  requerido  Banco  Ita\u00fa  S\/A.\nInt.\nFartura , 08  de  mar\u00e7o  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001679-37.2015.8.26.0187 e c\u00f3digo 570000000BH4U. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELE NUNES MACHADO, liberado nos autos em 18\/03\/2016 \u00e0s 17:23 . fls. 1"}},{"data":"23\/02\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0203\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/01\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/01\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2040 P\u00e1gina: 2326\/2362","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/12\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0203\/2015 Teor do ato: Vistos. Trata-se de A\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de inexist\u00eancia de d\u00e9bito com cancelamento de protesto, indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral, com pedido de tutela antecipada, de susta\u00e7\u00e3o de protesto de t\u00edtulo emitido contra os requerentes. Alegam os autores que tiveram contra si o protesto das duplicatas mercantis, sob protocolo n\u00ba 058629,, 058852, 058864 e 058931, que foram emitidas, de forma fraudulenta, pela r\u00e9 \"Tramaton Tratores e M\u00e1quinas Agr\u00edcolas Tonon Ltda\", haja vista que n\u00e3o houve a venda do produto que originou a c\u00e1rtula supra. Para comprovar o quanto alegado, os requerentes juntaram aos autos documentos diversos. Por fim, requereram a concess\u00e3o da tutela antecipada, a cita\u00e7\u00e3o da r\u00e9 e a proced\u00eancia do pedido. \u00c9 o breve relat\u00f3rio. Decido. O pedido liminar merece acolhimento haja vista que est\u00e3o presentes os requisitos do periculum in mora e do fumus boni juris, conforme demonstrado. Al\u00e9m disto, a perman\u00eancia do referido protesto, poder\u00e1 acarretar uma s\u00e9rie de danos aos autores, especialmente, restri\u00e7\u00f5es credit\u00edcias. Ademais, conforme se infere \u00e0s fls. 34\/36, a declara\u00e7\u00e3o da r\u00e9, \"Tramaton Tratores e M\u00e1quinas Agr\u00edcolas Tonon Ltda\", corrobora, parcialmente, com as alega\u00e7\u00f5es dos autores. Dessa forma, at\u00e9 que seja decidido se o protesto est\u00e1 correto ou n\u00e3o, mister que sejam tomadas as medidas necess\u00e1rias para evitar maior agravamento da situa\u00e7\u00e3o da parte interessada. Por tais fundamentos, DEFIRO a medida liminar pleiteada na inicial, sem a presta\u00e7\u00e3o de cau\u00e7\u00e3o, e determino que seja comunicado o Tabelionato de Notas e de Protesto de Letras e T\u00edtulos da Comarca de Fartura\/SP que este Ju\u00edzo houve por bem sustar, liminarmente e provisoriamente, os efeitos protestos dos t\u00edtulos: a)DMI 32211-D, protocolado sob n\u00ba 058629, emitido em 18\/12\/2013 com vencimento em 03\/03\/2014, valor de R$ 15.000,00, cujo favorecido \u00e9 Fundo de Investimento DIR CREDIT MULTISETORIA, sacador Tramaton Tratores e M\u00e1quinas Agr\u00edcolas Tonon Ltda, devedor M\u00e1rcio Jos\u00e9 Fiori e outro; b)DMI 31555-D, protocolado sob n\u00ba 058852, emitido em 13\/01\/2014 com vencimento em 20\/03\/2014, valor de R$ 15.000,00, cujo favorecido \u00e9 Puma Fundo de Investimento em Direito, sacador Tramaton Tratores e M\u00e1quinas Agr\u00edcolas Tonon Ltda, devedor M\u00e1rcio Jos\u00e9 Fiori e outro; c)DMI 31555-D, protocolado sob n\u00ba 058864, emitido em 28\/11\/2013 com vencimento em 20\/03\/2014, valor de R$ 15.000,00, cujo favorecido \u00e9 Banco Daycoval S\/A, sacador Tramaton Tratores e M\u00e1quinas Agr\u00edcolas Tonon Ltda, devedor M\u00e1rcio Jos\u00e9 Fiori e outro; d)DMI 32710-B, protocolado sob n\u00ba 058931, emitido em 23\/01\/2014 com vencimento em 18\/03\/2014, valor de R$ 15.000,00, cujo favorecido \u00e9 Multi Receb\u00edveis II Fundo de Invstimento, sacador Tramaton Tratores e M\u00e1quinas Agr\u00edcolas Tonon Ltda, devedor M\u00e1rcio Jos\u00e9 Fiori e outro. Outrossim, determino que os referidos t\u00edtulos dever\u00e3o permanecer sob a guarda do Tabelionato supramencionado, em Cart\u00f3rio, com os efeitos dos protestos sustados, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o deste Ju\u00edzo, que lhe ser\u00e1 comunicada oportunamente. Oficie-se aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito a fim de que seja exclu\u00eddo o nome dos autores do rol de inadimplentes, apenas no tocante aos t\u00edtulos supra. Servir\u00e1 a presente decis\u00e3o , por c\u00f3pia digitada, como OF\u00cdCIO, e caber\u00e1 aos autores providenciar o encaminhamento ao Tabelionato supracitado. Intime-se. Advogados(s): Lana Elizabeth Perly Lima (OAB 191437\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/12\/2015","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - SERASA - Exclus\u00e3o de Dados Cadastrais","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/11\/2015","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/11\/2015","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/11\/2015","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/11\/2015","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/11\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Trata-se de A\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de inexist\u00eancia de d\u00e9bito com cancelamento de protesto, indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral, com pedido de tutela antecipada, de susta\u00e7\u00e3o de protesto de t\u00edtulo emitido contra os requerentes. Alegam os autores que tiveram contra si o protesto das duplicatas mercantis, sob protocolo n\u00ba 058629,, 058852, 058864 e 058931, que foram emitidas, de forma fraudulenta, pela r\u00e9 \"Tramaton Tratores e M\u00e1quinas Agr\u00edcolas Tonon Ltda\", haja vista que n\u00e3o houve a venda do produto que originou a c\u00e1rtula supra. Para comprovar o quanto alegado, os requerentes juntaram aos autos documentos diversos. Por fim, requereram a concess\u00e3o da tutela antecipada, a cita\u00e7\u00e3o da r\u00e9 e a proced\u00eancia do pedido. \u00c9 o breve relat\u00f3rio. Decido. O pedido liminar merece acolhimento haja vista que est\u00e3o presentes os requisitos do periculum in mora e do fumus boni juris, conforme demonstrado. Al\u00e9m disto, a perman\u00eancia do referido protesto, poder\u00e1 acarretar uma s\u00e9rie de danos aos autores, especialmente, restri\u00e7\u00f5es credit\u00edcias. Ademais, conforme se infere \u00e0s fls. 34\/36, a declara\u00e7\u00e3o da r\u00e9, \"Tramaton Tratores e M\u00e1quinas Agr\u00edcolas Tonon Ltda\", corrobora, parcialmente, com as alega\u00e7\u00f5es dos autores. Dessa forma, at\u00e9 que seja decidido se o protesto est\u00e1 correto ou n\u00e3o, mister que sejam tomadas as medidas necess\u00e1rias para evitar maior agravamento da situa\u00e7\u00e3o da parte interessada. Por tais fundamentos, DEFIRO a medida liminar pleiteada na inicial, sem a presta\u00e7\u00e3o de cau\u00e7\u00e3o, e determino que seja comunicado o Tabelionato de Notas e de Protesto de Letras e T\u00edtulos da Comarca de Fartura\/SP que este Ju\u00edzo houve por bem sustar, liminarmente e provisoriamente, os efeitos protestos dos t\u00edtulos: a)DMI 32211-D, protocolado sob n\u00ba 058629, emitido em 18\/12\/2013 com vencimento em 03\/03\/2014, valor de R$ 15.000,00, cujo favorecido \u00e9 Fundo de Investimento DIR CREDIT MULTISETORIA, sacador Tramaton Tratores e M\u00e1quinas Agr\u00edcolas Tonon Ltda, devedor M\u00e1rcio Jos\u00e9 Fiori e outro; b)DMI 31555-D, protocolado sob n\u00ba 058852, emitido em 13\/01\/2014 com vencimento em 20\/03\/2014, valor de R$ 15.000,00, cujo favorecido \u00e9 Puma Fundo de Investimento em Direito, sacador Tramaton Tratores e M\u00e1quinas Agr\u00edcolas Tonon Ltda, devedor M\u00e1rcio Jos\u00e9 Fiori e outro; c)DMI 31555-D, protocolado sob n\u00ba 058864, emitido em 28\/11\/2013 com vencimento em 20\/03\/2014, valor de R$ 15.000,00, cujo favorecido \u00e9 Banco Daycoval S\/A, sacador Tramaton Tratores e M\u00e1quinas Agr\u00edcolas Tonon Ltda, devedor M\u00e1rcio Jos\u00e9 Fiori e outro; d)DMI 32710-B, protocolado sob n\u00ba 058931, emitido em 23\/01\/2014 com vencimento em 18\/03\/2014, valor de R$ 15.000,00, cujo favorecido \u00e9 Multi Receb\u00edveis II Fundo de Invstimento, sacador Tramaton Tratores e M\u00e1quinas Agr\u00edcolas Tonon Ltda, devedor M\u00e1rcio Jos\u00e9 Fiori e outro. Outrossim, determino que os referidos t\u00edtulos dever\u00e3o permanecer sob a guarda do Tabelionato supramencionado, em Cart\u00f3rio, com os efeitos dos protestos sustados, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o deste Ju\u00edzo, que lhe ser\u00e1 comunicada oportunamente. Oficie-se aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito a fim de que seja exclu\u00eddo o nome dos autores do rol de inadimplentes, apenas no tocante aos t\u00edtulos supra. Servir\u00e1 a presente decis\u00e3o , por c\u00f3pia digitada, como OF\u00cdCIO, e caber\u00e1 aos autores providenciar o encaminhamento ao Tabelionato supracitado. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FARTURA\nFORO  DE FARTURA\nVARA  \u00daNICA\nRua  Anacleto  Gon\u00e7alves  Neves, 250, Centro  - CEP  18870-000,  Fone: (14) \n3382-1855,  Fartura-SP  - E-mail:  fartura@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0001679-37.2015.8.26.0187\nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Nulidade  \/ Inexigibilidade  do T\u00edtulo\nRequerente : Marcio Jos\u00e9 Fiori  e outro\nRequerido : TRAMATON TRATORES E M\u00c1QUINAS  AGR\u00cdCOLAS  TONON LTDA \ne  outros\nCONCLUS\u00c3O\n                                                          Aos     19\/11\/2015  , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0 Dra.  DANIELE  \nNUNES  MACHADO,  Ju\u00edza de Direito.  Eu, Edgar  M. Venancio,  Escriv\u00e3o Judicial II.\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Daniele  Nunes Machado\n              Vistos.\nTrata-se  de A\u00e7\u00e3o  declarat\u00f3ria  de inexist\u00eancia  de d\u00e9bito  com  \ncancelamento  de  protesto,  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral,  com  pedido  de  tutela  antecipada,  de  \nsusta\u00e7\u00e3o  de  protesto  de  t\u00edtulo  emitido  contra  os  requerentes.\nAlegam  os  autores  que  tiveram  contra  si  o  protesto  das   duplicatas  \nmercantis,  sob  protocolo  n\u00ba  058629,,  058852,  058864  e  058931,  que  foram  emitidas,  de  forma  \nfraudulenta,  pela  r\u00e9  \u201cTramaton  Tratores  e  M\u00e1quinas  Agr\u00edcolas  Tonon  Ltda\u201d,  haja  vista  que  n\u00e3o  \nhouve  a  venda  do  produto  que  originou  a  c\u00e1rtula  supra.  Para  comprovar  o  quanto  alegado,  os  \nrequerentes  juntaram  aos  autos  documentos  diversos.  \nPor  fim,  requereram  a  concess\u00e3o  da  tutela  antecipada,  a  cita\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  e  a  \nproced\u00eancia  do  pedido.  \n\u00c9 o  breve  relat\u00f3rio.\nDecido.\nO  pedido  liminar  merece  acolhimento  haja  vista  que  est\u00e3o  presentes  os  \nrequisitos  do  periculum  in  mora  e  do  fumus  boni  juris ,  conforme  demonstrado.  Al\u00e9m  disto,  a  \nperman\u00eancia  do  referido  protesto,  poder\u00e1  acarretar   uma  s\u00e9rie  de  danos  aos  autores,  especialmente,  \nrestri\u00e7\u00f5es  credit\u00edcias.\nAdemais, conforme  se  infere  \u00e0s  fls.  34\/36,  a  declara\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9,  \u201cTramaton  \nTratores  e  M\u00e1quinas  Agr\u00edcolas  Tonon  Ltda\u201d,  corrobora,  parcialmente,  com  as  alega\u00e7\u00f5es  dos  \nautores.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001679-37.2015.8.26.0187 e c\u00f3digo 570000000B1EW. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELE NUNES MACHADO, liberado nos autos em 24\/11\/2015 \u00e0s 10:14 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FARTURA\nFORO  DE FARTURA\nVARA  \u00daNICA\nRua  Anacleto  Gon\u00e7alves  Neves, 250, Centro  - CEP  18870-000,  Fone: (14) \n3382-1855,  Fartura-SP  - E-mail:  fartura@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDessa forma,  at\u00e9  que  seja  decidido  se  o  protesto  est\u00e1  correto  ou  n\u00e3o,  \nmister  que  sejam  tomadas  as  medidas  necess\u00e1rias  para  evitar  maior  agravamento  da  situa\u00e7\u00e3o  da  \nparte  interessada.\nPor tais  fundamentos,   DEFIRO  a  medida  liminar  pleiteada  na  inicial,  \nsem  a  presta\u00e7\u00e3o  de  cau\u00e7\u00e3o,  e  determino  que  seja  comunicado  o  Tabelionato  de  Notas  e  de  Protesto  \nde  Letras  e  T\u00edtulos  da  Comarca  de  Fartura\/SP  que  este  Ju\u00edzo  houve  por  bem  sustar,  liminarmente  e  \nprovisoriamente,  os  efeitos  protestos  dos  t\u00edtulos:   a) DMI  32211-D ,  protocolado  sob  n\u00ba  058629\n, \nemitido  em  18\/12\/2013  com  vencimento  em  03\/03\/2014,  valor  de  R$  15.000,00,  cujo  favorecido  \u00e9  \nFundo  de  Investimento  DIR  CREDIT  MULTISETORIA ,  sacador  Tramaton  Tratores  e  M\u00e1quinas  \nAgr\u00edcolas  Tonon  Ltda ,  devedor  M\u00e1rcio  Jos\u00e9  Fiori  e  outro ;  b) DMI  31555-D ,  protocolado  sob  n\u00ba  \n058852 ,  emitido  em  13\/01\/2014  com  vencimento  em  20\/03\/2014,  valor  de  R$  15.000,00,  cujo  \nfavorecido  \u00e9  Puma  Fundo  de  Investimento  em  Direito ,  sacador  Tramaton  Tratores  e  M\u00e1quinas  \nAgr\u00edcolas  Tonon  Ltda ,  devedor  M\u00e1rcio  Jos\u00e9  Fiori  e  outro;   c) DMI  31555-D ,  protocolado  sob  n\u00ba  \n058864 ,  emitido  em  28\/11\/2013  com  vencimento  em  20\/03\/2014,  valor  de  R$  15.000,00,  cujo  \nfavorecido  \u00e9  Banco  Daycoval  S\/A ,  sacador  Tramaton  Tratores  e  M\u00e1quinas  Agr\u00edcolas  Tonon  Ltda , \ndevedor  M\u00e1rcio  Jos\u00e9  Fiori  e  outro;  d) DMI  32710-B ,  protocolado  sob  n\u00ba  058931\n,  emitido  em  \n23\/01\/2014  com  vencimento  em  18\/03\/2014,  valor  de  R$  15.000,00,  cujo  favorecido  \u00e9  Multi  \nReceb\u00edveis  II  Fundo  de  Invstimento ,  sacador  Tramaton  Tratores  e  M\u00e1quinas  Agr\u00edcolas  Tonon  \nLtda , devedor  M\u00e1rcio  Jos\u00e9  Fiori  e  outro.\nOutrossim,  determino  que  os  referidos  t\u00edtulos  dever\u00e3o  permanecer  sob  a  \nguarda  do  Tabelionato  supramencionado,  em  Cart\u00f3rio,  com  os  efeitos  dos  protestos  sustados,  at\u00e9  \nulterior  delibera\u00e7\u00e3o  deste  Ju\u00edzo,  que  lhe  ser\u00e1  comunicada  oportunamente.\nOficie-se  aos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  a  fim  de  que  seja  exclu\u00eddo  o  \nnome  dos  autores  do  rol  de  inadimplentes,  apenas  no  tocante  aos  t\u00edtulos  supra.\nServir\u00e1  a  presente  decis\u00e3o  ,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  OF\u00cdCIO,  e \ncaber\u00e1  aos  autores  providenciar  o  encaminhamento  ao  Tabelionato  supracitado.\nIntime-se.  \nFartura , 19  de  novembro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001679-37.2015.8.26.0187 e c\u00f3digo 570000000B1EW. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELE NUNES MACHADO, liberado nos autos em 24\/11\/2015 \u00e0s 10:14 . fls. 2"}},{"data":"09\/09\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0100\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/08\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/08\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1938 P\u00e1gina: 2201\/2218","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0100\/2015 Teor do ato: Vistos. A hipossufici\u00eancia dos autores n\u00e3o ficou constatada nestes autos. Desta forma, os autores dever\u00e3o comprov\u00e1-la a fim de que seja apreciado o pedido de benef\u00edcio da Justi\u00e7a Gratuita. Caso n\u00e3o cumpram o quanto acima determinado ou o pedido supra seja indeferido, comprovem os requerentes, no prazo de 30 (trinta) dias, o recolhimento das custas e taxas iniciais, sob pena de cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o. Int.-se Advogados(s): Lana Elizabeth Perly Lima (OAB 191437\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2015","descricao":"Despacho    Vistos. A hipossufici\u00eancia dos autores n\u00e3o ficou constatada nestes autos. Desta forma, os autores dever\u00e3o comprov\u00e1-la a fim de que seja apreciado o pedido de benef\u00edcio da Justi\u00e7a Gratuita. Caso n\u00e3o cumpram o quanto acima determinado ou o pedido supra seja indeferido, comprovem os requerentes, no prazo de 30 (trinta) dias, o recolhimento das custas e taxas iniciais, sob pena de cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o. Int.-se","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FARTURA\nFORO  DE FARTURA\nVARA  \u00daNICA\nRUA  ANACLETO  GON\u00c7ALVES  NEVES, 250, Fartura -SP  - CEP  \n18870-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0001679-37.2015.8.26.0187\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Nulidade  \/ Inexigibilidade  do T\u00edtulo\nRequerente : Marcio Jos\u00e9 Fiori  e outro\nRequerido : TRAMATON  TRATORES E M\u00c1QUINAS  AGR\u00cdCOLAS  TONON LTDA e \noutros\nCONCLUS\u00c3O\n                                                          Aos     28\/07\/2015  , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0 Dra.  DANIELE  \nNUNES  MACHADO,  Ju\u00edza de Direito.  Eu, Edgar  M. Venancio,  Escriv\u00e3o Judicial II.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Daniele   Nunes   Machado\nVistos.\nA  hipossufici\u00eancia  dos  autores  n\u00e3o  ficou  constatada  nestes  autos.  \nDesta  forma,  os  autores  dever\u00e3o  comprov\u00e1-la  a  fim  de  que  seja  apreciado  o  pedido  \nde  benef\u00edcio  da  Justi\u00e7a  Gratuita.\nCaso  n\u00e3o  cumpram  o  quanto  acima  determinado  ou  o  pedido  supra  seja  indeferido,  \ncomprovem  os  requerentes,  no  prazo  de  30  (trinta)  dias,  o  recolhimento  das  custas  e  taxas  iniciais,  \nsob  pena  de  cancelamento  da  distribui\u00e7\u00e3o.\nInt.-se\nFartura , 28  de  julho  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001679-37.2015.8.26.0187 e c\u00f3digo 570000000AJRX. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELE NUNES MACHADO, liberado nos autos em 31\/07\/2015 \u00e0s 17:59 . fls. 1"}},{"data":"18\/06\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/06\/2015","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara \u00danica","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/06\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"17\/06\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o peti\u00e7\u00e3o do autor"},{"data":"28\/06\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o"},{"data":"28\/06\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o"},{"data":"02\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas peti\u00e7\u00e3o da requerente"},{"data":"19\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"17\/10\/2016","tipo":"Documentos Diversos Ar juntado"},{"data":"25\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas peti\u00e7\u00e3o da requerente"},{"data":"06\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"20\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"20\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"20\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"02\/10\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"09\/10\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas INTERPOSI\u00c7\u00c3O DE RECURSO DE APELA\u00c7\u00c3O."}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":64,"total_andamentos":64}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"611601590","codPublicacaoOrigem":"1078589439","dataDivulgacao":"Jan 24 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 25 2017 12:00:00:000AM","numero":"0001679-37.2015.8.26.0187","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2274","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FARTURA","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0001679-37.2015.8.26.0187 - Procedimento Comum - Nulidade\/Inexigibilidade do T\u00edtulo - Marcio Jos\u00e9 Fiori - - Harmendes Fiori - TRAMATON TRATORES E M\u00c1QUINAS AGR\u00cdCOLAS TONON LTDA - - Banco do Brasil S\/A - - Banco Bradesco S\/A - - Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos.Fls. 185: defiro. Cadastre-se junto ao SAJ o nome do patrono do requerido. No mais, manifeste-se a parte autora acerca da contesta\u00e7\u00e3o apresentada pelo Ita\u00fa Unibanco S\/A, no prazo de 10 dias.Int. - ADV: LANA ELIZABETH PERLY LIMA (OAB 191437\/SP), BRUNO HENRIQUE GONCALVES (OAB 131351\/SP), EDUARDO JANZON AVALLONE NOGUEIRA (OAB 123199\/SP), ADAMS GIAGIO (OAB 195657\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0010\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA JUIZ(A) DE DIREITO DANIEL NAKAO MAIBASHI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDGAR MICHEL VENANCIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"4432","paginaFinal":"4432","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"828354","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19238372","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Jan 23 2017 11:57:06:697PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001679-37.2015.8.26.0187","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0001679-37.2015.8.26.0187","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"532253825","codPublicacaoOrigem":"935563151","dataDivulgacao":"Aug 24 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 25 2016 12:00:00:000AM","numero":"0001679-37.2015.8.26.0187","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2186","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FARTURA","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0001679-37.2015.8.26.0187 - Procedimento Comum - Nulidade\/Inexigibilidade do T\u00edtulo - Marcio Jos\u00e9 Fiori - - Harmendes Fiori - TRAMATON TRATORES E M\u00c1QUINAS AGR\u00cdCOLAS TONON LTDA - - Banco do Brasil S\/A - - Banco Bradesco S\/A - - Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A - Intima\u00e7\u00e3o da parte autora para, no prazo de 10 dias, comprovar o recolhimento da taxa postal para cita\u00e7\u00e3o do Banco Ita\u00fa. - ADV: LANA ELIZABETH PERLY LIMA (OAB 191437\/SP), BRUNO HENRIQUE GONCALVES (OAB 131351\/SP), EDUARDO JANZON AVALLONE NOGUEIRA (OAB 123199\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0375\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA JUIZ(A) DE DIREITO ANDR\u00c9 LUIZ DA SILVA DA CUNHA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDGAR MICHEL VENANCIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2609","paginaFinal":"2609","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"730566","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15231504","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Aug 23 2016 11:24:53:200PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001679-37.2015.8.26.0187","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0001679-37.2015.8.26.0187","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"426254554","codPublicacaoOrigem":"780144889","dataDivulgacao":"Jan 20 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 21 2016 12:00:00:000AM","numero":"0001679-37.2015.8.26.0187","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2040","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FARTURA","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0001679-37.2015.8.26.0187 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Nulidade\/Inexigibilidade do T\u00edtulo - Marcio Jos\u00e9 Fiori - - Harmendes Fiori - TRAMATON TRATORES E M\u00c1QUINAS AGR\u00cdCOLAS TONON LTDA - - Banco do Brasil S\/A - - Banco Bradesco S\/A - - Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos. Trata-se de A\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de inexist\u00eancia de d\u00e9bito com cancelamento de protesto, indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral, com pedido de tutela antecipada, de susta\u00e7\u00e3o de protesto de t\u00edtulo emitido contra os requerentes. Alegam os autores que tiveram contra si o protesto das duplicatas mercantis, sob protocolo n\u00ba 058629,, 058852, 058864 e 058931, que foram emitidas, de forma fraudulenta, pela r\u00e9 \u0093Tramaton Tratores e M\u00e1quinas Agr\u00edcolas Tonon Ltda\u0094, haja vista que n\u00e3o houve a venda do produto que originou a c\u00e1rtula supra. Para comprovar o quanto alegado, os requerentes juntaram aos autos documentos diversos. Por fim, requereram a concess\u00e3o da tutela antecipada, a cita\u00e7\u00e3o da r\u00e9 e a proced\u00eancia do pedido. \u00c9 o breve relat\u00f3rio. Decido. O pedido liminar merece acolhimento haja vista que est\u00e3o presentes os requisitos do periculum in mora e do fumus boni juris, conforme demonstrado. Al\u00e9m disto, a perman\u00eancia do referido protesto, poder\u00e1 acarretar uma s\u00e9rie de danos aos autores, especialmente, restri\u00e7\u00f5es credit\u00edcias. Ademais, conforme se infere \u00e0s fls. 34\/36, a declara\u00e7\u00e3o da r\u00e9, \u0093Tramaton Tratores e M\u00e1quinas Agr\u00edcolas Tonon Ltda\u0094, corrobora, parcialmente, com as alega\u00e7\u00f5es dos autores. Dessa forma, at\u00e9 que seja decidido se o protesto est\u00e1 correto ou n\u00e3o, mister que sejam tomadas as medidas necess\u00e1rias para evitar maior agravamento da situa\u00e7\u00e3o da parte interessada. Por tais fundamentos, DEFIRO a medida liminar pleiteada na inicial, sem a presta\u00e7\u00e3o de cau\u00e7\u00e3o, e determino que seja comunicado o Tabelionato de Notas e de Protesto de Letras e T\u00edtulos da Comarca de Fartura\/SP que este Ju\u00edzo houve por bem sustar, liminarmente e provisoriamente, os efeitos protestos dos t\u00edtulos: a)DMI 32211-D, protocolado sob n\u00ba 058629, emitido em 18\/12\/2013 com vencimento em 03\/03\/2014, valor de R$ 15.000,00, cujo favorecido \u00e9 Fundo de Investimento DIR CREDIT MULTISETORIA, sacador Tramaton Tratores e M\u00e1quinas Agr\u00edcolas Tonon Ltda, devedor M\u00e1rcio Jos\u00e9 Fiori e outro; b)DMI 31555-D, protocolado sob n\u00ba 058852, emitido em 13\/01\/2014 com vencimento em 20\/03\/2014, valor de R$ 15.000,00, cujo favorecido \u00e9 Puma Fundo de Investimento em Direito, sacador Tramaton Tratores e M\u00e1quinas Agr\u00edcolas Tonon Ltda, devedor M\u00e1rcio Jos\u00e9 Fiori e outro; c)DMI 31555-D, protocolado sob n\u00ba 058864, emitido em 28\/11\/2013 com vencimento em 20\/03\/2014, valor de R$ 15.000,00, cujo favorecido \u00e9 Banco Daycoval S\/A, sacador Tramaton Tratores e M\u00e1quinas Agr\u00edcolas Tonon Ltda, devedor M\u00e1rcio Jos\u00e9 Fiori e outro; d)DMI 32710-B, protocolado sob n\u00ba 058931, emitido em 23\/01\/2014 com vencimento em 18\/03\/2014, valor de R$ 15.000,00, cujo favorecido \u00e9 Multi Receb\u00edveis II Fundo de Invstimento, sacador Tramaton Tratores e M\u00e1quinas Agr\u00edcolas Tonon Ltda, devedor M\u00e1rcio Jos\u00e9 Fiori e outro. Outrossim, determino que os referidos t\u00edtulos dever\u00e3o permanecer sob a guarda do Tabelionato supramencionado, em Cart\u00f3rio, com os efeitos dos protestos sustados, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o deste Ju\u00edzo, que lhe ser\u00e1 comunicada oportunamente. Oficie-se aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito a fim de que seja exclu\u00eddo o nome dos autores do rol de inadimplentes, apenas no tocante aos t\u00edtulos supra. Servir\u00e1 a presente decis\u00e3o , por c\u00f3pia digitada, como OF\u00cdCIO, e caber\u00e1 aos autores providenciar o encaminhamento ao Tabelionato supracitado. Intime-se. - ADV: LANA ELIZABETH PERLY LIMA (OAB 191437\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0203\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA JUIZ(A) DE DIREITO DANIELE NUNES MACHADO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDGAR MICHEL VENANCIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2342","paginaFinal":"2342","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"604353","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"10858660","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"80439","usuarioCadastro":"andressa.correa","dataHoraCadastro":"Jan 20 2016 07:20:35:840AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001679-37.2015.8.26.0187","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0001679-37.2015.8.26.0187","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"452966836","codPublicacaoOrigem":"827321659","dataDivulgacao":"Mar 22 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 23 2016 12:00:00:000AM","numero":"0001679-37.2015.8.26.0187","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2081","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FARTURA","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0001679-37.2015.8.26.0187 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Nulidade\/Inexigibilidade do T\u00edtulo - Marcio Jos\u00e9 Fiori e outro - Vistos. 1- Fls. 73: cadastre-se junto ao SAJ o nome do patrono do requerido Banco Bradesco S\/A. 2- Fls. 137: cadastre-se junto ao SAJ o nome do patrono do requerido Banco do Brasil S\/A, devendo este comprovar o recolhimento da taxa previdenci\u00e1ria, no prazo de 10 dias. 3- No mais, manifeste-se a parte autora acerca da correspond\u00eancia devolvida a fls. 60, expedida para cita\u00e7\u00e3o do requerido Banco Ita\u00fa S\/A. Int. - ADV: EDUARDO JANZON AVALLONE NOGUEIRA (OAB 123199\/SP), LANA ELIZABETH PERLY LIMA (OAB 191437\/SP), BRUNO HENRIQUE GONCALVES (OAB 131351\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0091\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA JUIZ(A) DE DIREITO DANIELE NUNES MACHADO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDGAR MICHEL VENANCIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3908","paginaFinal":"3908","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"650808","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"11980718","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"283173","usuarioCadastro":"elcio.junior","dataHoraCadastro":"Mar 21 2016 11:19:54:013PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001679-37.2015.8.26.0187","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0001679-37.2015.8.26.0187","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"541337402","codPublicacaoOrigem":"948415727","dataDivulgacao":"Sep  6 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2016 12:00:00:000AM","numero":"0001679-37.2015.8.26.0187","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2195","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FARTURA","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0001679-37.2015.8.26.0187 - Procedimento Comum - Nulidade\/Inexigibilidade do T\u00edtulo - Marcio Jos\u00e9 Fiori - - Harmendes Fiori - TRAMATON TRATORES E M\u00c1QUINAS AGR\u00cdCOLAS TONON LTDA - - Banco do Brasil S\/A - - Banco Bradesco S\/A - - Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A - Intima\u00e7\u00e3o da parte autora para, no prazo de 5 dias, fornecer o endere\u00e7o completo do requerido, incluindo CEP, para expedi\u00e7\u00e3o da carta de cita\u00e7\u00e3o. - ADV: LANA ELIZABETH PERLY LIMA (OAB 191437\/SP), EDUARDO JANZON AVALLONE NOGUEIRA (OAB 123199\/SP), BRUNO HENRIQUE GONCALVES (OAB 131351\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA JUIZ(A) DE DIREITO ANDR\u00c9 LUIZ DA SILVA DA CUNHA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDGAR MICHEL VENANCIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2577","paginaFinal":"2577","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"736789","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"15562182","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Sep  5 2016 10:55:40:453PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001679-37.2015.8.26.0187","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0001679-37.2015.8.26.0187","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752529839","codPublicacaoOrigem":"1198650827","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"0001679-37.2015.8.26.0187","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FARTURA","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0001679-37.2015.8.26.0187 - Procedimento Comum - Nulidade\/Inexigibilidade do T\u00edtulo - Marcio Jos\u00e9 Fiori e outro - Ante o exposto, com fundamento no art. 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO PROCEDENTES os pedidos formulados na inicial para (i) sustar\/cancelar em definitivo os protestos tirados no Tabeli\u00e3o de Notas e Protestos de Letras e T\u00edtulos desta Comarca das duplicatas mercantis sob protocolo n\u00ba 058629 - DMI 32211-D, n\u00ba 058852 - DMI 31555-D, n\u00ba 058864 - DMI 31555-D e n\u00ba 058931 - DMI 32710-B (fls. 27), no valor de R$ 15.000 (quinze mil reais) cada uma; (ii) declarar a inexigibilidade dos t\u00edtulos em quest\u00e3o e; (iii) condenar os r\u00e9us, solidariamente, a pagar \u00e0 parte autora, a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, a quantia de R$ 15.000,00, acrescida de atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pelos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica do E. Tribunal de Justi\u00e7a desde a data desta senten\u00e7a e juros de mora, de 1% ao m\u00eas, a contar de 07\/04\/2011, data do il\u00edcito, consistente no \u00faltimo protesto realizado.Com o tr\u00e2nsito em julgado, a presente senten\u00e7a, por c\u00f3pia digitalmente assinada, servir\u00e1 como of\u00edcio a ser encaminhado pela parte autora ao Tabeli\u00e3o de Notas e Protestos de Letras e T\u00edtulos desta Comarca para susta\u00e7\u00e3o\/ cancelamento definitivo dos protestos.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, condeno os r\u00e9us Tramaton Tratores e M\u00e1quinas Agr\u00edcolas Tonon Ltda, Banco Bradesco S\/A e Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A ao pagamento das despesas processuais e, solidariamente, ao pagamento dos honor\u00e1rios de sucumb\u00eancia, estes fixados em 10% sobre o valor total do proveito econ\u00f4mico obtido (R$ 75.000,00).Ci\u00eancia \u00e0s partes que \"tramitar\u00e1 em meio eletr\u00f4nico, nas unidades h\u00edbridas, a execu\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a proferida em processos f\u00edsicos\" e que \"n\u00e3o sendo requerida a execu\u00e7\u00e3o no prazo de 30 (trinta) dias, o juiz mandar\u00e1 arquivar os autos, sem preju\u00edzo de seu desarquivamento a pedido da parte\" (art. 1.286, caput e \u00a7 6\u00ba das NSCGJ - Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo).Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, arquivem-se os autos, com as devidas baixas no sistema, independentemente de nova conclus\u00e3o.P.I.C. - ADV: BRUNO HENRIQUE GONCALVES (OAB 131351\/SP), EDUARDO JANZON AVALLONE NOGUEIRA (OAB 123199\/SP), ADAMS GIAGIO (OAB 195657\/SP), LANA ELIZABETH PERLY LIMA (OAB 191437\/ SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0449\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA JUIZ(A) DE DIREITO DANIEL NAKAO MAIBASHI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDGAR MICHEL VENANCIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2802","paginaFinal":"2802","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"923951","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26124039","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Sep 11 2017 11:49:45:747PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001679-37.2015.8.26.0187","numeroAntigo":"058629","numeroUnificado":"0001679-37.2015.8.26.0187|058629|058931","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"610736654","codPublicacaoOrigem":"1077659194","dataDivulgacao":"Jan 23 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 24 2017 12:00:00:000AM","numero":"0001679-37.2015.8.26.0187","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2273","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FARTURA","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0001679-37.2015.8.26.0187 - Procedimento Comum - Nulidade\/Inexigibilidade do T\u00edtulo - Marcio Jos\u00e9 Fiori - - Harmendes Fiori - TRAMATON TRATORES E M\u00c1QUINAS AGR\u00cdCOLAS TONON LTDA - - Banco do Brasil S\/A - - Banco Bradesco S\/A - - Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos.Fls. 185: defiro. Cadastre-se junto ao SAJ o nome do patrono do requerido. No mais, manifeste-se a parte autora acerca da contesta\u00e7\u00e3o apresentada pelo Ita\u00fa Unibanco S\/A, no prazo de 10 dias.Int. - ADV: LANA ELIZABETH PERLY LIMA (OAB 191437\/SP), BRUNO HENRIQUE GONCALVES (OAB 131351\/SP), EDUARDO JANZON AVALLONE NOGUEIRA (OAB 123199\/SP), ADAMS GIAGIO (OAB 195657\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0010\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA JUIZ(A) DE DIREITO DANIEL NAKAO MAIBASHI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDGAR MICHEL VENANCIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3576","paginaFinal":"3576","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"827962","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19218483","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Jan 23 2017 01:46:32:357PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001679-37.2015.8.26.0187","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0001679-37.2015.8.26.0187","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}