{"numero":"0001738-62.2009.8.26.0566","processos":[{"processo":"0001738-62.2009.8.26.0566   (566.01.2009.001738)","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Contratos Banc\u00e1rios","outros_assuntos":"Juros de Mora - Legais \/ Contratuais","local_fisico":"20\/09\/2017 00:00 - Prazo 29 - Prazo 29\/09\/2017","distribuicao":"06\/02\/2009 \u00e0s 14:17 - Livre\nVara do Juizado Especial Civel - Foro de S\u00e3o Carlos","juiz":"Silvio Moura Sales","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Lizandra Sobreira Romanelli"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Ita\u00fa Sa"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jos\u00e9 Misale Neto"},{"tipo":"Advogada","nome":"Lizandra Sobreira Romanelli"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Santos Faiani"}],"andamentos":[{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0190\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2432 P\u00e1gina: 1558\/1560","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0190\/2017 Teor do ato: Vistos.1 - Tendo em vista o pagamento noticiado pela exequente, JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o, com fundamento no art. 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil2 - Ficam levantadas eventuais penhoras realizadas, liberando-se desde logo os seus deposit\u00e1rios.3 - Transitada em julgado e feitas as anota\u00e7\u00f5es de estilo, oportunamente destruam-se os autos com as cautelas de estilo.P.R.I. Advogados(s): Eduardo Santos Faiani (OAB 243891\/SP), Lizandra Sobreira Romanelli (OAB 264532\/SP), Jos\u00e9 Misale Neto (OAB 272789\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos.1 - Tendo em vista o pagamento noticiado pela exequente, JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o, com fundamento no art. 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil2 - Ficam levantadas eventuais penhoras realizadas, liberando-se desde logo os seus deposit\u00e1rios.3 - Transitada em julgado e feitas as anota\u00e7\u00f5es de estilo, oportunamente destruam-se os autos com as cautelas de estilo.P.R.I.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  CARLOS\nFORO  DE S\u00c3O  CARLOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  CIVEL\nRUA  SORBONE,  375, S\u00e3o  Carlos -SP  - CEP  13560-760\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\n0001738-62.2009.8.26.0566 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0001738-62.2009.8.26.0566\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Contratos  Banc\u00e1rios  \nRequerente : Lizandra Sobreira  Romanelli\nRequerido : Banco Ita\u00fa Sa\n \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Silvio   Moura   Sales\nVistos.\n1   \u2013  Tendo   em  vista  o  pagamento  noticiado  pela  exequente,  JULGO  \nEXTINTA  a  presente  a\u00e7\u00e3o,  com  fundamento  no  art.  924,  inciso  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil\n2  \u2013  Ficam   levantadas  eventuais  penhoras  realizadas,  liberando-se  desde  logo  \nos  seus  deposit\u00e1rios.\n3 \u2013  Transitada  em  julgado  e  feitas  as  anota\u00e7\u00f5es  de  estilo,  oportunamente  \ndestruam-se  os  autos  com  as  cautelas  de  estilo.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Carlos , 25  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001738-62.2009.8.26.0566 e c\u00f3digo FQ0000002JCVQ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SILVIO MOURA SALES, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 13:49 . fls. 1"}},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00famero: 80003 - Protocolo: FSCL17000562515","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0167\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2403 P\u00e1gina: 1555\/1558","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0167\/2017 Teor do ato: Vistos.Intime-se o(a) exequente para se manifestar sobre o cumprimento do acordo, no prazo de 10 (dez) dias CORRIDOS.O sil\u00eancio implicar\u00e1 na extin\u00e7\u00e3o do feito pelo cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o.Int. Advogados(s): Eduardo Santos Faiani (OAB 243891\/SP), Lizandra Sobreira Romanelli (OAB 264532\/SP), Jos\u00e9 Misale Neto (OAB 272789\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Intime-se o(a) exequente para se manifestar sobre o cumprimento do acordo, no prazo de 10 (dez) dias CORRIDOS.O sil\u00eancio implicar\u00e1 na extin\u00e7\u00e3o do feito pelo cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  CARLOS\nFORO  DE S\u00c3O  CARLOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  CIVEL\nRua  Sorbone,  375 ,   .  -   Centreville\nCEP:   13560-760  -   S\u00e3o  Carlos  -   SP\nTelefone:   (16)  3368-3260  -  E-mail:   saocarlosjec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0001738-62.2009.8.26.0566  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0001738-62.2009.8.26.0566\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Lizandra Sobreira  Romanelli\nRequerido : Banco Ita\u00fa Sa\n  Juiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Silvio  Moura  Sales\nVistos.\nIntime-se  o(a)  exequente  para  se  manifestar  sobre  o  \ncumprimento  do  acordo,  no  prazo  de  10  (dez)  dias  CORRIDOS\n.\nO  sil\u00eancio  implicar\u00e1  na  extin\u00e7\u00e3o  do  feito  pelo  \ncumprimento  da  obriga\u00e7\u00e3o.\nInt.\nS\u00e3o  Carlos , 04  de  julho  de  2017 .\n \n   \n \nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001738-62.2009.8.26.0566 e c\u00f3digo FQ0000002GC8I. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SILVIO MOURA SALES, liberado nos autos em 05\/07\/2017 \u00e0s 14:15 . fls. 1"}},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00famero: 80002 - Protocolo: FRPR17000582959","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Col\u00e9gio Recursal   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio do Juizado Especial C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Col\u00e9gio Recursal   Tipo de local de destino: Col\u00e9gio Recursal Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Col\u00e9gio Recursal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Col\u00e9gio Recursal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00famero: 80001 - Protocolo: FSCL14000572331","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio do Juizado Especial C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/05\/2014","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Lizandra Sobreira RomanelliVencimento: 23\/05\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0075\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/05\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/05\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1647 P\u00e1gina: 1040\/1044","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0075\/2014 Teor do ato: Vistos. Recebo o recurso interposto, pelo r\u00e9(u), em ambos os efeitos. D\u00ea-se vista \u00e0 parte contr\u00e1ria para a apresenta\u00e7\u00e3o das contrarraz\u00f5es, no prazo de 10 dias. Se em termos, encaminhem-se os autos ao C. Col\u00e9gio Recursal, com as cautelas de praxe. Int. Advogados(s): Adams Giagio (OAB 195657\/SP), Lizandra Sobreira Romanelli (OAB 264532\/SP), Jos\u00e9 Missali Neto (OAB 272789\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/05\/2014","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Remessa a imprensa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2014","descricao":"Despacho    Vistos. Recebo o recurso interposto, pelo r\u00e9(u), em ambos os efeitos. D\u00ea-se vista \u00e0 parte contr\u00e1ria para a apresenta\u00e7\u00e3o das contrarraz\u00f5es, no prazo de 10 dias. Se em termos, encaminhem-se os autos ao C. Col\u00e9gio Recursal, com as cautelas de praxe. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  CARLOS\nFORO  DE S\u00c3O  CARLOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  CIVEL\nRua  Sorbone,  375 ,   .  -   Centreville\nCEP:   13560-760  -   S\u00e3o  Carlos  -   SP\nTelefone:   (16)  3368-3260  -  E-mail:   saocarlosjec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0001738-62.2009.8.26.0566  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0001738-62.2009.8.26.0566\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Lizandra Sobreira  Romanelli\nRequerido : Banco Ita\u00fa Sa\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a). Silvio  Moura  Sales \n  Vistos.\nRecebo  o recurso  interposto,  pelo r\u00e9(u),  em ambos  os \nefeitos.  \nD\u00ea-se vista \u00e0 parte  contr\u00e1ria  para a apresenta\u00e7\u00e3o  das \ncontrarraz\u00f5es,  no prazo  de 10  dias.\nSe em  termos,  encaminhem-se  os autos  ao C. Col\u00e9gio  \nRecursal,   com  as cautelas  de praxe.   \nInt.\nS\u00e3o  Carlos , 06  de  maio  de 2014 .\n \n \nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001738-62.2009.8.26.0566 e c\u00f3digo FQ000000124E7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SILVIO MOURA SALES, liberado nos autos em 06\/05\/2014 \u00e0s 18:55 . fls. 1"}},{"data":"05\/05\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho   cart\u00f3rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Recurso no prazo e com preparo","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/05\/2014","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o em Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FRPR14000741308","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/04\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0060\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/04\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/04\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1632 P\u00e1gina: 1309\/1319","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0060\/2014 Teor do ato: JULGO PROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o para condenar o r\u00e9u a pagar ao(\u00e0) autor(a) a import\u00e2ncia reclamada na inicial, relativa \u00e0 diferen\u00e7a entre o valor creditado a t\u00edtulo de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e aquele que deveria ter sido pago, considerando os \u00edndices especificados na fundamenta\u00e7\u00e3o desta e de acordo com o per\u00edodo reclamado (cf. Enunciado n\u00ba 4 do Colendo Col\u00e9gio Recursal local e item 5 da presente). Sobre a diferen\u00e7a apurada incidir\u00e3o em seguida corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pelos mesmos \u00edndices aplic\u00e1veis \u00e0s cadernetas de poupan\u00e7a at\u00e9 a data do ajuizamento da a\u00e7\u00e3o e, depois, pelos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, cumulativamente com os juros contratuais ou compensat\u00f3rios, de forma capitalizada, al\u00e9m de juros morat\u00f3rios, estes a partir da cita\u00e7\u00e3o. Transitada em julgado, o(a) autor(a) ter\u00e1 o prazo de trinta dias para que seja dado in\u00edcio a fase de cumprimento do julgado, destruindo-se os autos de acordo com o Provimento CSM n\u00ba 1.670\/2009 em caso de sil\u00eancio. Deixo de proceder \u00e0 condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, com fundamento no art. 55, caput, da Lei n\u00b0 9.099\/95. P.R.I. (valor do preparo: R$201,40, a ser recolhido na guia GARE, c\u00f3digo 230-6) Advogados(s): Adams Giagio (OAB 195657\/SP), Lizandra Sobreira Romanelli (OAB 264532\/SP), Jos\u00e9 Missali Neto (OAB 272789\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Registro de senten\u00e7a + publica\u00e7\u00e3o em cart\u00f3rio","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/04\/2014","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/04\/2014","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Ag. registro de senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/04\/2014","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a Completa    JULGO PROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o para condenar o r\u00e9u a pagar ao(\u00e0) autor(a) a import\u00e2ncia reclamada na inicial, relativa \u00e0 diferen\u00e7a entre o valor creditado a t\u00edtulo de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e aquele que deveria ter sido pago, considerando os \u00edndices especificados na fundamenta\u00e7\u00e3o desta e de acordo com o per\u00edodo reclamado (cf. Enunciado n\u00ba 4 do Colendo Col\u00e9gio Recursal local e item 5 da presente). Sobre a diferen\u00e7a apurada incidir\u00e3o em seguida corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pelos mesmos \u00edndices aplic\u00e1veis \u00e0s cadernetas de poupan\u00e7a at\u00e9 a data do ajuizamento da a\u00e7\u00e3o e, depois, pelos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, cumulativamente com os juros contratuais ou compensat\u00f3rios, de forma capitalizada, al\u00e9m de juros morat\u00f3rios, estes a partir da cita\u00e7\u00e3o. Transitada em julgado, o(a) autor(a) ter\u00e1 o prazo de trinta dias para que seja dado in\u00edcio a fase de cumprimento do julgado, destruindo-se os autos de acordo com o Provimento CSM n\u00ba 1.670\/2009 em caso de sil\u00eancio. Deixo de proceder \u00e0 condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, com fundamento no art. 55, caput, da Lei n\u00b0 9.099\/95. P.R.I. (valor do preparo: R$201,40, a ser recolhido na guia GARE, c\u00f3digo 230-6)","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a Completa","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  CARLOS\nFORO  DE S\u00c3O  CARLOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  CIVEL\nRua   Sorbone,   375 ,   .   -   Centreville\nCEP:   13560-760   -   S\u00e3o   Carlos   -   SP\nTelefone:   (16)   3368-3260   -   E-mail:   saocarlosjec@tjsp.jus.br      \n0001738-62.2009.8.26.0566 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0001738-62.2009.8.26.0566\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Lizandra Sobreira  Romanelli\nRequerido : Banco Ita\u00fa Sa\n \nJuiz   de   Direito:   Dr.   Silvio   Moura   SalesVistos.\nDispensado  o  relat\u00f3rio,  na  forma  do  art.  38,  \ncaput\n,  parte  final,  da  Lei  n\u00b0  9.099\/95,  e  afigurando-se  suficientes  os  elementos  contidos  \nnos  autos  \u00e0  imediata  prola\u00e7\u00e3o  da  senten\u00e7a,  \nD  E  C  I D  O.\n1.  Considerando  que  o  presente  feito  n\u00e3o  se  \nenquadra  nas  situa\u00e7\u00f5es  previstas  nas  a\u00e7\u00f5es  que  aguardam  decis\u00e3o  do  Pret\u00f3rio  Excelso  \n(cf.  Agravo  de  Instrumento  n\u00ba  754.745  S\u00e3o  Paulo,  Recurso  Extraordin\u00e1rio  n\u00ba  591.797  S\u00e3o  \nPaulo  e  Recurso  Extraordin\u00e1rio  n\u00ba  626.307  S\u00e3o  Paulo  \n n\u00e3o  est\u00e1  em  fase  de  execu\u00e7\u00e3o  e  \nj\u00e1  ultrapassou  a  de  instru\u00e7\u00e3o),  reconsidero  o  entendimento  de  mant\u00ea-lo  suspenso  para  \ndeterminar  a  retomada  de  seu  curso.\n2. Trata-se  de  a\u00e7\u00e3o  de  cobran\u00e7a  de  diferen\u00e7a  \nsobre  o(s)  saldo(s)  de  caderneta(s)  de  poupan\u00e7a  que  possui  natureza  repetitiva,  de  modo  \nque  em  face  da  exist\u00eancia  de  centenas  de  feitos  semelhantes  em  curso  neste  Ju\u00edzo  a  \npresente  senten\u00e7a  concerne  a  todos  os  processos  que  se  enquadram  nessa  mesma  \nsitua\u00e7\u00e3o.\nA  mat\u00e9ria  posta  encontra-se  pacificada  no  \n\u00e2mbito  do  Colendo  Col\u00e9gio  Recursal  local  atrav\u00e9s  dos  seguintes  enunciados:Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001738-62.2009.8.26.0566 e c\u00f3digo FQ00000010MMQ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SILVIO MOURA SALES, liberado nos autos em 01\/04\/2014 \u00e0s 18:47 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  CARLOS\nFORO  DE S\u00c3O  CARLOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  CIVEL\nRua   Sorbone,   375 ,   .   -   Centreville\nCEP:   13560-760   -   S\u00e3o   Carlos   -   SP\nTelefone:   (16)   3368-3260   -   E-mail:   saocarlosjec@tjsp.jus.br      \n0001738-62.2009.8.26.0566 - lauda  2\nENUNCIADO\n N\u00ba  1:  \u201cOs  saldos  de  cadernetas  de  poupan\u00e7a  abertas  ou  \nrenovadas  at\u00e9  15  de  janeiro  de  1989  devem  ser  corrigidos  pela  sistem\u00e1tica  \nent\u00e3o  vigente,  aplicando-se  o  IPC  como  crit\u00e9rio  atualizador\u201d;\nENUNCIADO  N\u00ba  2:  \u201c\u00c0s  a\u00e7\u00f5es  de  cobran\u00e7a  de  diferen\u00e7a  de  corre\u00e7\u00e3o  \nmonet\u00e1ria  e  juros  morat\u00f3rios  sobre  saldos  de  cadernetas  de  poupan\u00e7a,  \natingidos  pelos  chamados  Planos  Bresser,  Ver\u00e3o,  Collor  I  e  Collor  II,  aplica-se  \no  prazo  vinten\u00e1rio  do  art.  177  do  C\u00f3digo  Civil  de  1.916,  e  n\u00e3o  o  prazo  decenal  \ndo  art.  205  ou  q\u00fcinq\u00fcenal  do  inc.  I  do  \u00a7  5\u00ba  do  art.  206  ou  o  trienal  do  inc.  III  do  \n\u00a7  3\u00ba  do  art.  206,  todos  do  CC\/2002,  haja  vista  a  regra  transit\u00f3ria  do  art.  2.028  \ndeste.  Os  juros  remunerat\u00f3rios,  de  6%  ao  ano,  capitalizados,  incorporando-se  \na  cada  per\u00edodo  mensal,  at\u00e9  a  data  do  efetivo  pagamento,  transformaram-se  \nem  capital  e  seguem,  quanto  ao  prazo  prescricional,  o  regime  aplic\u00e1vel  a  \neste\u201d;  \nENUNCIADO  N\u00ba  3:  \u201c\u00c9  do  pr\u00f3prio  banco  deposit\u00e1rio  a  responsabilidade  pelo  \npagamento  de  diferen\u00e7a  de  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  e  juros  remunerat\u00f3rios  sobre  \nsaldos  de cadernetas  de poupan\u00e7a  que  permaneceram  sob  sua  \nresponsabilidade\u201d;\nENUNCIADO  N\u00ba  4:  \u201cReconhece-se  o  direito  adquirido  do  titular  da  \ncaderneta  de  poupan\u00e7a  ao  crit\u00e9rio  de  atualiza\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  vigente  \nquando  da  abertura  ou  renova\u00e7\u00e3o  autom\u00e1tica  da  conta.  Em  \nconsequ\u00eancia,  aplicam-se  os  seguintes  \u00edndices:  PLANO  BRESSER  \n \njunho\/1987:  26,06%;  PLANO  VER\u00c3O  \n janeiro\/1989:  42,72%;  PLANO  \nCOLLOR  I \n mar\u00e7o\/90:  84,32%;  abril\/90:  44,80%,  e  maio\/90:  7,87%,  que  \nmelhor  refletem  a  desvaloriza\u00e7\u00e3o  da  moeda\u201d;\nENUNCIADO  N\u00ba  5:  \u201cPor  for\u00e7a  da  Lei  n\u00ba  8.088,  de  31\/10\/90,  o  BTN  serviu  de  \n\u00edndice  de  remunera\u00e7\u00e3o  dos  dep\u00f3sitos  em  caderneta  de  poupan\u00e7a  at\u00e9  31\/1\/91.  \nA  Medida  Provis\u00f3ria  n\u00ba  294,  de  31\/1\/91,  convertida  na  Lei  n\u00ba  8.177\/91,  por  sua  \nvez,  que  elegeu  o  TRD  como  \u00edndice  de  corre\u00e7\u00e3o  \u00e0s  cadernetas  de  poupan\u00e7a,  \ntem  aplica\u00e7\u00e3o,  apenas,  aos  per\u00edodos  mensais  iniciados  ap\u00f3s  a  sua  vig\u00eancia\u201d.\nEssas  orienta\u00e7\u00f5es  aplicam-se  no  que  couber  \u00e0s  \nesp\u00e9cies  dos  autos  indicados.\n3. Acrescento,  ainda,  que  na  poupan\u00e7a  conjunta  \nh\u00e1  solidariedade  ativa  dos  credores  junto  \u00e0  institui\u00e7\u00e3o  financeira,  de  forma  que  cada  um  \ndos  credores  poder\u00e1  exigir  o  cumprimento  da  presta\u00e7\u00e3o  por  inteiro,  n\u00e3o  havendo  falar-se  \nem  litiscons\u00f3rcio  ativo  necess\u00e1rio.\nOcorrendo o  \u00f3bito  do  titular  da  conta,  cabe  \nlegitimidade  tanto  ao  c\u00f4njuge,  titular  da  mea\u00e7\u00e3o,  quanto  a  quaisquer  dos  herdeiros,  pois  \na  abertura  da  sucess\u00e3o  acarreta  a  transmiss\u00e3o  do  direito  de  mea\u00e7\u00e3o  e  da  heran\u00e7a  sobre  \nos  bens  existentes,  dentre  eles  o  direito  \u00e0s  diferen\u00e7as  de  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  e  juros  \nremunerat\u00f3rios  sobre  o  saldo  de  cadernetas  de  poupan\u00e7a.  Ademais,  qualquer  um  dos  \ncoerdeiros  poder\u00e1  reclamar  a  heran\u00e7a,  no  todo  ou  em  parte,  de  terceiros  (art.  1.791  do  \nC\u00f3digo  Civil).\n4. Por  outro  lado,  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial  revela  com  \nclareza  suficiente  a  causa  de  pedir  e  o  pedido;  est\u00e1  instru\u00edda  com  os  documentos  \nnecess\u00e1rios,  eles  foram  exibidos  durante  o  processo,  sem  qualquer  preju\u00edzo  \u00e0s  partes,  \nou  poder\u00e3o  s\u00ea-lo  oportunamente,  em  fase  de  cumprimento  da  presente.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001738-62.2009.8.26.0566 e c\u00f3digo FQ00000010MMQ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SILVIO MOURA SALES, liberado nos autos em 01\/04\/2014 \u00e0s 18:47 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  CARLOS\nFORO  DE S\u00c3O  CARLOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  CIVEL\nRua   Sorbone,   375 ,   .   -   Centreville\nCEP:   13560-760   -   S\u00e3o   Carlos   -   SP\nTelefone:   (16)   3368-3260   -   E-mail:   saocarlosjec@tjsp.jus.br      \n0001738-62.2009.8.26.0566 - lauda  3\nA\n  esse  prop\u00f3sito,  destaco  que  toca  \u00e0  parte  \nautora  provar  que  h\u00e1  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  com  o  r\u00e9u,  consubstanciada  na  exist\u00eancia  da  \ncaderneta  de  poupan\u00e7a.\nEventual aus\u00eancia  de  extrato  pertinente  ao  \nper\u00edodo  questionado  n\u00e3o  afeta  aquele  aspecto  porque,  por  for\u00e7a  da  regra  do  art.  333,  inc.  \nII,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  bem  como  em  decorr\u00eancia  da  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova  \nque  promana  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  incumbir\u00e1  ao  r\u00e9u  traz\u00ea-lo,  inclusive  \nsob  as  penas  do  art.  359  do  diploma  legal  de  in\u00edcio  mencionado.  \n5.  No  que  concerne  ao  denominado  Plano  Collor  \nII,  o  \u00edndice  de  reposi\u00e7\u00e3o  a  ser  observado  \u00e9  o  de  21,87%  em  fevereiro  de  1991 , \nconsoante  manifesta\u00e7\u00f5es  do  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo  \nlastreadas  em  precedentes  do  Colendo  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a:\n\u201cPlanos  Collor  I  e  II  -  Jurisprud\u00eancia  consolidada  no  \u00e2mbito  do  STJ,  Corte  a  \nque  cabe  dar  a  \u00faltima  palavra  em  termos  de  aplica\u00e7\u00e3o  uniforme  da  legisla\u00e7\u00e3o  \nfederal  no  territ\u00f3rio  nacional  -  Direito  do  poupador\/interessado,  segundo  tal  \nentendimento,  ao  \u00edndice  de  84,32%,  44,80%  e  7,87%,  nos  meses  de  mar\u00e7o,  \nabril,  maio  de  1990  (Plano  Collor  I  IPC)  e  21,87%  no  m\u00eas  de  fevereiro  de  \n1991 (Plano  Collor  II)\n\u201d  (TJ-SP,  19\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  \n0120590-51.2010.8.26.0100,  rel.  Des.  RICARDO  PESSOA  DE  MELLO  \nBELLI,  j.  04\/03\/2013  \n grifei).\n\u201cCorre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  -  Dep\u00f3sito  judicial  -  Corre\u00e7\u00e3o  atrelada  \u00e0  remunera\u00e7\u00e3o  \ndas  cadernetas  de  poupan\u00e7a  -  Plano  Collor  I  e  II  -  \u00cdndice  aplic\u00e1vel  para  os  \nmeses  de  mar\u00e7o,  abril  e  maio  de  1990,  de  84,32%,  44,80%  e  7,87%,  \nrespectivamente,  e  21,87%  para  mar\u00e7o  de  1991\n - Precedentes  do  STJ.  Para  \nos  dep\u00f3sitos  judiciais,  cuja  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  estava  atrelada  \u00e0 \nremunera\u00e7\u00e3o  das  cadernetas  de  poupan\u00e7a  no  per\u00edodo  de  mar\u00e7o,  abril  e  maio  \nde  1990  e  mar\u00e7o  de  1991,  s\u00e3o  aplic\u00e1veis  os  \u00edndices  respectivamente  de  \n84,32%,  44,80%,  7,87%  e  21,87%,  conforme  precedentes  do  STJ\u201d  (TJ-SP,  \n17\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  0026370-07.2009.8.26.0000,  rel.  \nDes.  NELSON  JORGE  J\u00daNIOR,  j.  27\/02\/2013  \n grifei).\n6.   Ressalvo,  outrossim,  que  incidir\u00e3o  juros  \ncontratuais  e  morat\u00f3rios  cumulativamente,  em  face  da  diversidade  de  seu  fundamento:  \nenquanto  os  primeiros  t\u00eam  car\u00e1ter  remunerat\u00f3rio,  os  segundos  constituem  indeniza\u00e7\u00e3o  \npelo  retardamento  na  execu\u00e7\u00e3o  da  obriga\u00e7\u00e3o.\n7. Por  \u00faltimo,  anoto  que  a  senten\u00e7a  n\u00e3o  \u00e9 \nil\u00edquida,  pois  simples  c\u00e1lculo  (art.  475-B  do  CPC)  identificar\u00e1  a  real  dimens\u00e3o  do  cr\u00e9dito  \ndos  autores,  tarefa  que  n\u00e3o  se  confunde  com  liquida\u00e7\u00e3o  por  arbitramento  ou  artigos.\nIsto  posto,  JULGO  PROCEDENTE  a  presente  \na\u00e7\u00e3o  para  condenar  o  r\u00e9u  a  pagar  ao(\u00e0)  autor(a)  a  import\u00e2ncia  reclamada  na  inicial,  \nrelativa  \u00e0  diferen\u00e7a  entre  o  valor  creditado  a  t\u00edtulo  de  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  e  aquele  que  \ndeveria  ter  sido  pago,  considerando  os  \u00edndices  especificados  na  fundamenta\u00e7\u00e3o  desta  e  \nde  acordo  com  o  per\u00edodo  reclamado  (cf.  Enunciado  n\u00ba  4  do  Colendo  Col\u00e9gio  Recursal  \nlocal  e  item  5  da  presente).\nSobre a  diferen\u00e7a  apurada  incidir\u00e3o  em  seguida  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001738-62.2009.8.26.0566 e c\u00f3digo FQ00000010MMQ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SILVIO MOURA SALES, liberado nos autos em 01\/04\/2014 \u00e0s 18:47 . fls. 3\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  CARLOS\nFORO  DE S\u00c3O  CARLOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  CIVEL\nRua   Sorbone,   375 ,   .   -   Centreville\nCEP:   13560-760   -   S\u00e3o   Carlos   -   SP\nTelefone:   (16)   3368-3260   -   E-mail:   saocarlosjec@tjsp.jus.br      \n0001738-62.2009.8.26.0566 - lauda  4\ncorre\u00e7\u00e3o\n monet\u00e1ria  pelos  mesmos  \u00edndices  aplic\u00e1veis  \u00e0s  cadernetas  de  poupan\u00e7a  at\u00e9  a  \ndata  do  ajuizamento  da  a\u00e7\u00e3o  e,  depois,  pelos  \u00edndices  da  Tabela  Pr\u00e1tica  do  Egr\u00e9gio  \nTribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo,  cumulativamente  com  os  juros  contratuais  \nou  compensat\u00f3rios,  de  forma  capitalizada,  al\u00e9m  de  juros  morat\u00f3rios,  estes  a  partir  da  \ncita\u00e7\u00e3o. Transitada em  julgado,  o(a)  autor(a)  ter\u00e1  o  prazo  \nde  trinta  dias  para  que  seja  dado  in\u00edcio  a  fase  de  cumprimento  do  julgado,  destruindo-\nse  os  autos  de  acordo  com  o  Provimento  CSM  n\u00ba  1.670\/2009  em  caso  de  sil\u00eancio.\nDeixo  de  proceder  \u00e0  condena\u00e7\u00e3o  ao  pagamento  \nde  custas  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  com  fundamento  no  art.  55,  caput\n,  da  Lei  n\u00b0  \n9.099\/95. P.R.I.\n        S\u00e3o  Carlos , 01  de  abril  de 2014 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001738-62.2009.8.26.0566 e c\u00f3digo FQ00000010MMQ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SILVIO MOURA SALES, liberado nos autos em 01\/04\/2014 \u00e0s 18:47 . fls. 4"}},{"data":"10\/01\/2013","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 12\/07\/2013 (STF)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/01\/2013","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 157 - Tendo em vista que o presente caso se enquadra dentre aqueles em que houve a determina\u00e7\u00e3o do STF, no sentido de que todos os processos que se refiram ao objeto da presente a\u00e7\u00e3o, fiquem sobrestados at\u00e9 a decis\u00e3o final daquela corte sobre os recursos extraordin\u00e1rios interpostos, excluindo-se a\u00e7\u00f5es em sede executiva (decorrente de senten\u00e7a tr\u00e2nsito em julgado), o que n\u00e3o \u00e9 o caso em tela, haja vista a exist\u00eancia do recurso de Agravo de Instrumento a ser apreciado, determino a suspens\u00e3o destes autos para que aguarde nova determina\u00e7\u00e3o sobre o seu prosseguimento. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/01\/2013","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   lan\u00e7ado 07\/01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/12\/2012","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido a IMPRENSA.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2012","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Baixa conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2012","descricao":"Despacho Proferido    Tendo em vista que o presente caso se enquadra dentre aqueles em que houve a determina\u00e7\u00e3o do STF, no sentido de que todos os processos que se refiram ao objeto da presente a\u00e7\u00e3o, fiquem sobrestados at\u00e9 a decis\u00e3o final daquela corte sobre os recursos extraordin\u00e1rios interpostos, excluindo-se a\u00e7\u00f5es em sede executiva (decorrente de senten\u00e7a tr\u00e2nsito em julgado), o que n\u00e3o \u00e9 o caso em tela, haja vista a exist\u00eancia do recurso de Agravo de Instrumento a ser apreciado, determino a suspens\u00e3o destes autos para que aguarde nova determina\u00e7\u00e3o sobre o seu prosseguimento. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Tendo em vista que o presente caso se enquadra dentre aqueles em que houve a determina\u00e7\u00e3o do STF, no sentido de que todos os processos que se refiram ao objeto da presente a\u00e7\u00e3o, fiquem sobrestados at\u00e9a decis\u00e3o final daquela corte sobre os recursos extraordin\u00e1rios interpostos, excluindo-se a\u00e7\u0f5es em sede executiva (decorrente de senten\u0e7atr\u00e2nsito em julgado), o que n\u00e3o \u00e9o caso em tela, haja vista a exist\u00eancia do recurso de Agravo de Instrumento a ser apreciado, determino a suspens\u00e3o destes autos para que aguarde nova determina\u00e7\u00e3o sobre o seu prosseguimento. Int."}},{"data":"05\/12\/2012","descricao":"Conclusos   Conclusos para Dr. Silvio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/12\/2012","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/11\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 30\/11\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/11\/2012","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/11\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 30\/11\/2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/11\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 150 - Vistos. Remetam-se os autos \u00e0 contadoria judicial para que se verifique, a partir da an\u00e1lise dos extratos de fls. 144\/146, a possibilidade de se aferir a exist\u00eancia de eventual diferen\u00e7a em favor da autora relativamente aos planos econ\u00f4micos mencionados na inicial, indicando-as, em caso positivo. Int. (manifestem-se as partes acerca do c\u00e1lculos juntado \u00e0s fls. 152)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/11\/2012","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   lan\u00e7ado 20\/11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/11\/2012","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido \u00e0 Imprensa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/10\/2012","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao Contador","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/10\/2012","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. Remetam-se os autos \u00e0 contadoria judicial para que se verifique, a partir da an\u00e1lise dos extratos de fls. 144\/146, a possibilidade de se aferir a exist\u00eancia de eventual diferen\u00e7a em favor da autora relativamente aos planos econ\u00f4micos mencionados na inicial, indicando-as, em caso positivo. Int. (manifestem-se as partes acerca do c\u00e1lculos juntado \u00e0s fls. 152)","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. Remetam-se os autos \u00e0contadoria judicial para que se verifique, a partir da an\u00e1lise dos extratos de fls. 144\/146, a possibilidade de se aferir a exist\u00eancia de eventual diferen\u0e7aem favor da autora relativamente aos planos econ\u00f4micos mencionados na inicial, indicando-as, em caso positivo. Int. (manifestem-se as partes acerca do c\u00e1lculos juntado \u00e0s fls. 152)"}},{"data":"26\/10\/2012","descricao":"Conclusos   Conclusos para DR SILVIO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2012","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 8765272","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2012","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2012","descricao":"Carga ao Advogado   Carga ao Advogado sob n\u00ba 8765272 - Advogado: JOS\u00c9 MISSALI NETO OAB: 272789\/SP Local Origem: 1778-Vara do Juizado Especial C\u00edvel(F\u00f3rum de S\u00e3o Carlos) Data de Envio: 24\/10\/2012 Data de Recebimento: 25\/10\/2012 Previs\u00e3o de Retorno: 25\/10\/2012 Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 23\/10\/2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 147 - Vistos. Manifeste-se a autora sobre os documentos de fls. 144\/146 e tornem conclusos. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/10\/2012","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   lan\u00e7ado 15\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2012","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao SETOR DE IMPRENSA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2012","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. Manifeste-se a autora sobre os documentos de fls. 144\/146 e tornem conclusos. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. Manifeste-se a autora sobre os documentos de fls. 144\/146 e tornem conclusos. Int."}},{"data":"01\/10\/2012","descricao":"Conclusos   Conclusos para DR SILVIO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2012","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/09\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 26\/11\/2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/09\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 140 - Vistos. Defiro o prazo de sessenta dias para a realiza\u00e7\u00e3o de dilig\u00eancias a cargo do r\u00e9u (fls. 139\/140). Oportunamente, digam. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2012","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   lan\u00e7ado 19\/09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2012","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao SETOR DE IMPRENSA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2012","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. Defiro o prazo de sessenta dias para a realiza\u00e7\u00e3o de dilig\u00eancias a cargo do r\u00e9u (fls. 139\/140). Oportunamente, digam. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. Defiro o prazo de sessenta dias para a realiza\u00e7\u00e3o de dilig\u00eancias a cargo do r\u00e9u (fls. 139\/140). Oportunamente, digam. Int."}},{"data":"17\/09\/2012","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2012","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 31\/08\/2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 138 - Vistos. Assiste raz\u00e3o \u00e0 autora, em sua manifesta\u00e7\u00e3o de fls. 136\/137, quando alude \u00e0 possibilidade da caderneta de poupan\u00e7a n\u00ba 15927-0, aberta em 1985, ter tido a modifica\u00e7\u00e3o de seu n\u00famero para 61942-2. Nesse sentido, o argumento apresentado (fl. 114, item 53) \u00e9 o de que a conta 15927-0 pode ter tido o n\u00famero alterado para 61942-2 e n\u00e3o o contr\u00e1rio, como equivocadamente referi a fl. 131 (segundo par\u00e1grafo) e como tamb\u00e9m equivocadamente se pronunciou o r\u00e9u (fl. 133). Assentada essa premissa, defiro novamente ao r\u00e9u a oportunidade para manifestar-se a prop\u00f3sito da possibilidade aventada pela autora. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2012","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   lan\u00e7ado 22\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2012","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido a Imprensa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/08\/2012","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. Assiste raz\u00e3o \u00e0 autora, em sua manifesta\u00e7\u00e3o de fls. 136\/137, quando alude \u00e0 possibilidade da caderneta de poupan\u00e7a n\u00ba 15927-0, aberta em 1985, ter tido a modifica\u00e7\u00e3o de seu n\u00famero para 61942-2. Nesse sentido, o argumento apresentado (fl. 114, item 53) \u00e9 o de que a conta 15927-0 pode ter tido o n\u00famero alterado para 61942-2 e n\u00e3o o contr\u00e1rio, como equivocadamente referi a fl. 131 (segundo par\u00e1grafo) e como tamb\u00e9m equivocadamente se pronunciou o r\u00e9u (fl. 133). Assentada essa premissa, defiro novamente ao r\u00e9u a oportunidade para manifestar-se a prop\u00f3sito da possibilidade aventada pela autora. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. Assiste raz\u00e3o \u00e0autora, em sua manifesta\u00e7\u00e3o de fls. 136\/137, quando alude \u00e0possibilidade da caderneta de poupan\u0e7an\u00ba15927-0, aberta em 1985, ter tido a modifica\u00e7\u00e3o de seu n\u00famero para 61942-2. Nesse sentido, o argumento apresentado (fl. 114, item 53) \u00e9o de que a conta 15927-0 pode ter tido o n\u00famero alterado para 61942-2 e n\u00e3o o contr\u00e1rio, como equivocadamente referi a fl. 131 (segundo par\u00e1grafo) e como tamb\u00e9m equivocadamente se pronunciou o r\u00e9u (fl. 133). Assentada essa premissa, defiro novamente ao r\u00e9u a oportunidade para manifestar-se a prop\u00f3sito da possibilidade aventada pela autora. Int."}},{"data":"06\/08\/2012","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2012","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada - escaninho 5","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2012","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/07\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 30\/07\/2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/07\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 135 - Vistos. Fls. 132\/134: manifeste-se a autora. Oportunamente, cls. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2012","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   LAN\u00c7ADO 19\/07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/07\/2012","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao SETOR DE IMPRENSA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2012","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. Fls. 132\/134: manifeste-se a autora. Oportunamente, cls. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. Fls. 132\/134: manifeste-se a autora. Oportunamente, cls. Int."}},{"data":"27\/06\/2012","descricao":"Conclusos   Dr Silvio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2012","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 8032098","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/06\/2012","descricao":"Carga ao Advogado   Carga ao Advogado sob n\u00ba 8032098 - Advogado: ULIANA PAULINA PIMENTA RIBEIRO OAB: 223588\/SP Local Origem: 1778-Vara do Juizado Especial C\u00edvel(F\u00f3rum de S\u00e3o Carlos) Data de Envio: 11\/06\/2012 Data de Recebimento: 21\/06\/2012 Previs\u00e3o de Retorno: 21\/06\/2012 Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 15\/06\/2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 131 - Vistos. A autora alegou a fl. 04 (item 1) que o n\u00famero da caderneta de poupan\u00e7a versada nos autos era 61942-2, ao passo que o r\u00e9u sustentou que ela inexistia para o per\u00edodo aqui versado (fl. 99). Manifestando-se a prop\u00f3sito, a autora aventou a possibilidade do n\u00famero da aludida conta ter sido alterado para 15927-0 (fl. 114, item 53). Dever\u00e1 especificamente sobre a quest\u00e3o pronunciar-se o r\u00e9u, trazendo aos autos inclusive prova documental a respeito da abertura da conta 15927-0, caso ela n\u00e3o tenha encerrado mera modifica\u00e7\u00e3o do n\u00famero da conta 61942-2. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/06\/2012","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   LAN\u00c7ADO 04\/06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2012","descricao":"Remessa ao Setor   Imprensa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2012","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. A autora alegou a fl. 04 (item 1) que o n\u00famero da caderneta de poupan\u00e7a versada nos autos era 61942-2, ao passo que o r\u00e9u sustentou que ela inexistia para o per\u00edodo aqui versado (fl. 99). Manifestando-se a prop\u00f3sito, a autora aventou a possibilidade do n\u00famero da aludida conta ter sido alterado para 15927-0 (fl. 114, item 53). Dever\u00e1 especificamente sobre a quest\u00e3o pronunciar-se o r\u00e9u, trazendo aos autos inclusive prova documental a respeito da abertura da conta 15927-0, caso ela n\u00e3o tenha encerrado mera modifica\u00e7\u00e3o do n\u00famero da conta 61942-2. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. A autora alegou a fl. 04 (item 1) que o n\u00famero da caderneta de poupan\u0e7aversada nos autos era 61942-2, ao passo que o r\u00e9u sustentou que ela inexistia para o per\u00edodo aqui versado (fl. 99). Manifestando-se a prop\u00f3sito, a autora aventou a possibilidade do n\u00famero da aludida conta ter sido alterado para 15927-0 (fl. 114, item 53). Dever\u00e1especificamente sobre a quest\u00e3o pronunciar-se o r\u00e9u, trazendo aos autos inclusive prova documental a respeito da abertura da conta 15927-0, caso ela n\u00e3o tenha encerrado mera modifica\u00e7\u00e3o do n\u00famero da conta 61942-2. Int."}},{"data":"17\/05\/2012","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho - Dr. Carlos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/05\/2012","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada - Edilson escaninho 6","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2012","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2012","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 7809122","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2012","descricao":"Carga ao Advogado   Carga ao Advogado sob n\u00ba 7809122 - Advogado: TALITA DE CASTRO AVANZI OAB: 316026\/SP Local Origem: 1778-Vara do Juizado Especial C\u00edvel(F\u00f3rum de S\u00e3o Carlos) Data de Envio: 25\/04\/2012 Data de Recebimento: 04\/05\/2012 Previs\u00e3o de Retorno: 04\/05\/2012 Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 30\/04\/2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 126 - Vista ao r\u00e9u, sobre documentos juntados pela autora. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2012","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   LAN\u00c7ADO 20\/04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2012","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao SETOR DE IMPRENSA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2012","descricao":"Despacho Proferido    Vista ao r\u00e9u, sobre documentos juntados pela autora. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vista ao r\u00e9u, sobre documentos juntados pela autora. Int."}},{"data":"27\/03\/2012","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho r. Carlos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2012","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2012","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 7553783","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2012","descricao":"Carga ao Advogado   Carga ao Advogado sob n\u00ba 7553783 - Advogado: LIZANDRA SOBREIRA ROMANELLI OAB: 264532\/SP Local Origem: 1778-Vara do Juizado Especial C\u00edvel(F\u00f3rum de S\u00e3o Carlos) Data de Envio: 08\/03\/2012 Data de Recebimento: 16\/03\/2012 Previs\u00e3o de Retorno: 16\/03\/2012 Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 12\/03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 103 - Vista \u00e0 autora.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/02\/2012","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   lan\u00e7ado 28\/02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/02\/2012","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao Setor de Imprensa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2012","descricao":"Despacho Proferido    Vista \u00e0 autora.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vista \u00e0autora."}},{"data":"07\/02\/2012","descricao":"Conclusos   Conclusos para DR. CARLOS","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2012","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/11\/2011","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 21\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/11\/2011","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 98 - Exiba o contestante, em vinte dias, os extratos de movimenta\u00e7\u00e3o da conta-poupan\u00e7a, dos meses de janeiro\/fevereiro de 1989 mar\u00e7o a maio de 1990. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2011","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   lan\u00e7ado 28\/11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2011","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao Setor de Imprensa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2011","descricao":"Despacho Proferido    Exiba o contestante, em vinte dias, os extratos de movimenta\u00e7\u00e3o da conta-poupan\u00e7a, dos meses de janeiro\/fevereiro de 1989 mar\u00e7o a maio de 1990. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Exiba o contestante, em vinte dias, os extratos de movimenta\u00e7\u00e3o da conta-poupan\u0e7a, dos meses de janeiro\/fevereiro de 1989 mar\u00e7o a maio de 1990. Int."}},{"data":"04\/01\/2010","descricao":"Conclusos   Conclusos para DR. CARLOS","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando CONCLUS\u00c3O -ESTANTE BANCO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/07\/2009","descricao":"Aguardando Entrega de Laudos   Aguardando contesta\u00e7\u00e3o (estante bancos)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/02\/2009","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 2982010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/02\/2009","descricao":"Carga \u00e0 Vara Interna   Carga \u00e0 Vara Interna sob n\u00ba 2982010 - Local Origem: 1772-Distribuidor(F\u00f3rum de S\u00e3o Carlos) Local Destino: 1778-Vara do Juizado Especial C\u00edvel(F\u00f3rum de S\u00e3o Carlos) Data de Envio: 09\/02\/2009 Data de Recebimento: 09\/02\/2009 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2009","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Sorteio p\/ Juizado Especial C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"23\/04\/2014","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"20\/05\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"12\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":117,"total_andamentos":117}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"223270887","codPublicacaoOrigem":"526704838","dataDivulgacao":"Apr 14 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 15 2014 12:00:00:000AM","numero":"0001738-62.2009.8.26.0566","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1632","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O CARLOS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0001738-62.2009.8.26.0566 (566.01.2009.001738) - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Contratos Banc\u00e1rios - Lizandra Sobreira Romanelli - Banco Ita\u00fa Sa - JULGO PROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o para condenar o r\u00e9u a pagar ao(\u00e0) autor(a) a import\u00e2ncia reclamada na inicial, relativa \u00e0 diferen\u00e7a entre o valor creditado a t\u00edtulo de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e aquele que deveria ter sido pago, considerando os \u00edndices especificados na fundamenta\u00e7\u00e3o desta e de acordo com o per\u00edodo reclamado (cf. Enunciado n\u00ba 4 do Colendo Col\u00e9gio Recursal local e item 5 da presente). Sobre a diferen\u00e7a apurada incidir\u00e3o em seguida corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pelos mesmos \u00edndices aplic\u00e1veis \u00e0s cadernetas de poupan\u00e7a at\u00e9 a data do ajuizamento da a\u00e7\u00e3o e, depois, pelos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, cumulativamente com os juros contratuais ou compensat\u00f3rios, de forma capitalizada, al\u00e9m de juros morat\u00f3rios, estes a partir da cita\u00e7\u00e3o. Transitada em julgado, o(a) autor(a) ter\u00e1 o prazo de trinta dias para que seja dado in\u00edcio a fase de cumprimento do julgado, destruindo-se os autos de acordo com o Provimento CSM n\u00ba 1.670\/2009 em caso de sil\u00eancio. Deixo de proceder \u00e0 condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, com fundamento no art. 55, caput, da Lei n\u00b0 9.099\/95. P.R.I. (valor do preparo: R$201,40, a ser recolhido na guia GARE, c\u00f3digo 230-6) - ADV: JOS\u00c9 MISSALI NETO (OAB 272789\/SP), LIZANDRA SOBREIRA ROMANELLI (OAB 264532\/SP), ADAMS GIAGIO (OAB 195657\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL CIVEL JUIZ(A) DE DIREITO SILVIO MOURA SALES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JESUS JANUARIO MONTILHA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1310","paginaFinal":"1310","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"398295","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"2964699","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"786","usuarioCadastro":"felipe.leme","dataHoraCadastro":"Apr 14 2014 03:46:34:040AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Apr 23 2014 08:16:55:487AM","numeroCNJ":"0001738-62.2009.8.26.0566","numeroAntigo":"566.01.2009.001738","numeroUnificado":"0001738-62.2009.8.26.0566|566.01.2009.001738|670\/2009|099\/95","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"757105756","codPublicacaoOrigem":"1201450029","dataDivulgacao":"Sep 18 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 19 2017 12:00:00:000AM","numero":"0001738-62.2009.8.26.0566","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2432","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O CARLOS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0001738-62.2009.8.26.0566 (566.01.2009.001738) - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Contratos Banc\u00e1rios - Lizandra Sobreira Romanelli - Banco Ita\u00fa Sa - Vistos.1 - Tendo em vista o pagamento noticiado pela exequente, JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o, com fundamento no art. 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil2 - Ficam levantadas eventuais penhoras realizadas, liberando-se desde logo os seus deposit\u00e1rios.3 - Transitada em julgado e feitas as anota\u00e7\u00f5es de estilo, oportunamente destruam-se os autos com as cautelas de estilo.P.R.I. - ADV: JOS\u00c9 MISALE NETO (OAB 272789\/SP), LIZANDRA SOBREIRA ROMANELLI (OAB 264532\/SP), EDUARDO SANTOS FAIANI (OAB 243891\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0190\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL CIVEL JUIZ(A) DE DIREITO SILVIO MOURA SALES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JESUS JANUARIO MONTILHA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1559","paginaFinal":"1559","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"926306","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26312285","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep 18 2017 11:59:20:300AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001738-62.2009.8.26.0566","numeroAntigo":"566.01.2009.001738","numeroUnificado":"0001738-62.2009.8.26.0566|566.01.2009.001738","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"227879747","codPublicacaoOrigem":"534063024","dataDivulgacao":"May 12 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 13 2014 12:00:00:000AM","numero":"0001738-62.2009.8.26.0566","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1647","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O CARLOS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0001738-62.2009.8.26.0566 (566.01.2009.001738) - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Contratos Banc\u00e1rios - Lizandra Sobreira Romanelli - Banco Ita\u00fa Sa - Vistos. Recebo o recurso interposto, pelo r\u00e9(u), em ambos os efeitos. D\u00ea-se vista \u00e0 parte contr\u00e1ria para a apresenta\u00e7\u00e3o das contrarraz\u00f5es, no prazo de 10 dias. Se em termos, encaminhem-se os autos ao C. Col\u00e9gio Recursal, com as cautelas de praxe. Int. - ADV: ADAMS GIAGIO (OAB 195657\/SP), JOS\u00c9 MISSALI NETO (OAB 272789\/SP), LIZANDRA SOBREIRA ROMANELLI (OAB 264532\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL CIVEL JUIZ(A) DE DIREITO SILVIO MOURA SALES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JESUS JANUARIO MONTILHA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1040","paginaFinal":"1040","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"403581","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"3067547","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"698","usuarioCadastro":"juliana.oliveira","dataHoraCadastro":"May 12 2014 09:12:41:673AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001738-62.2009.8.26.0566","numeroAntigo":"566.01.2009.001738","numeroUnificado":"0001738-62.2009.8.26.0566|566.01.2009.001738","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"697916207","codPublicacaoOrigem":"1160063887","dataDivulgacao":"Jun 19 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 20 2017 12:00:00:000AM","numero":"0001738-62.2009.8.26.0566","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2369","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O CARLOS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"N\u00ba 0001738-62.2009.8.26.0566 - Processo F\u00edsico - Recurso Inominado - S\u00e3o Carlos - Recorrido: Lizandra Sobreira Romanelli - Recorrente: Banco Ita\u00fa Sa - Fls. 208\/209: Homologo por senten\u00e7a para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, a transa\u00e7\u00e3o firmada entre as partes, e via de consequ\u00eancia, julgo extinta a presente demanda, com fundamento no art. 487, III, \"b\" do NCPC. Retornem os autos \u00e0 origem. Publique-se e intimem-se. - Magistrado(a) Fl\u00e1via de Almeida Montingelli Zanferdini - Advs: Jos\u00e9 Misale Neto (OAB: 272789\/SP) - Lizandra Sobreira Romanelli (OAB: 264532\/SP) - Eduardo Santos Faiani (OAB: 243891\/SP) - Leandro Ferreira Borges (OAB: 245854\/SP) - Adams Giagio (OAB: 195657\/SP)","despacho":"Col\u00e9gio Recursal         DESPACHO","paginaInicial":"1567","paginaFinal":"1567","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"888128","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23485687","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"351","usuarioCadastro":"bruno.turra","dataHoraCadastro":"Jun 15 2017 12:29:12:347AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001738-62.2009.8.26.0566","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0001738-62.2009.8.26.0566","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"728527375","codPublicacaoOrigem":"1182337149","dataDivulgacao":"Aug  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  7 2017 12:00:00:000AM","numero":"0001738-62.2009.8.26.0566","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2403","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O CARLOS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0001738-62.2009.8.26.0566 (566.01.2009.001738) - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Contratos Banc\u00e1rios - Lizandra Sobreira Romanelli - Banco Ita\u00fa Sa - Vistos.Intime-se o(a) exequente para se manifestar sobre o cumprimento do acordo, no prazo de 10 (dez) dias CORRIDOS.O sil\u00eancio implicar\u00e1 na extin\u00e7\u00e3o do feito pelo cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o.Int. - ADV: JOS\u00c9 MISALE NETO (OAB 272789\/SP), LIZANDRA SOBREIRA ROMANELLI (OAB 264532\/SP), EDUARDO SANTOS FAIANI (OAB 243891\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0167\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL CIVEL JUIZ(A) DE DIREITO SILVIO MOURA SALES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JESUS JANUARIO MONTILHA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1555","paginaFinal":"1555","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"909224","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"24947536","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Aug  3 2017 11:55:14:893PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001738-62.2009.8.26.0566","numeroAntigo":"566.01.2009.001738","numeroUnificado":"0001738-62.2009.8.26.0566|566.01.2009.001738","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}