{"numero":"0001891-42.2017.8.26.0008","processos":[{"processo":"0001891-42.2017.8.26.0008    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"31\/03\/2017 \u00e0s 13:54 - Livre\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro Regional VIII - Tatuap\u00e9","juiz":"Luciane Cristina Silva Tavares","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.100,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Jorge Ferreira dos Santos"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Wilson Francisco Barbosa"}],"advogados":[],"andamentos":[{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    Homologo, por senten\u00e7a, para que tenha efic\u00e1cia de t\u00edtulo executivo, o acordo a que chegaram as partes e julgo extinto o processo de conhecimento, com fundamento no artigo 487, inciso III, al\u00ednea \"b, do C\u00f3digo de Processo Civil. Registre-se e cumpra-se. S\u00e3o Paulo, data supra.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR609971843TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do R\u00e9u - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Wilson Francisco Barbosa Dilig\u00eancia : 21\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR609971826TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Jorge Ferreira dos Santos Dilig\u00eancia : 17\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do R\u00e9u - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Considerando a justificativa apresentada pelo autor, e ainda os princ\u00edpios norteadores dos Juizados Especiais, para evitar maior preju\u00edzo, redesigno audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 31 de agosto de 2015 \u00e0s 14:00 hs.,(t\u00e9rreo sala 17) devendo o autor(a) e o requerido serem intimados por SEED, consignando que a aus\u00eancia do autor implicar\u00e1 em extin\u00e7\u00e3o do feito, e no caso do requerido na aplica\u00e7\u00e3o dos efeitos da revelia.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Santa  Maria  n\u00ba 257,  Sala 18\/24,  Tatuap\u00e9  - CEP  03085-000,  Fone: (11) \n2295-6417,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  tatuapejec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0001891-42.2017.8.26.0008  - p.  1\n                                           CONCLUS\u00c3O\n      Em  07  de  agosto  de  2017\n      Fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)\n      MM\u00aa.  Juiz(a)  de  Direito  \n      Dra.  Luciane  Cristina  Silva  Tavares\n      Eu,  Sandra  Cristina  Strafacci  Setti , digitei  e  subscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0001891-42.2017.8.26.0008  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRequerente : Jorge Ferreira  dos Santos\nRequerido : Wilson Francisco  Barbosa\nJu\u00edza  de Direito:  Luciane  Cristina  Silva Tavares\nVistos.\nConsiderando  a  justificativa  apresentada  pelo  autor,  e  ainda  os  princ\u00edpios  \nnorteadores  dos  Juizados  Especiais,  para  evitar  maior  preju\u00edzo,  redesigno  audi\u00eancia  de  tentativa  \nde  concilia\u00e7\u00e3o  para  o  dia  31  de  agosto  de  2015  \u00e0s  14:00  hs. ,(t\u00e9rreo  sala  17 ) devendo  o  autor(a)  \ne  o  requerido  serem   intimados  por  SEED,  consignando   que  a  aus\u00eancia  do  autor  implicar\u00e1  em  \nextin\u00e7\u00e3o  do  feito,   e  no  caso  do  requerido  na  aplica\u00e7\u00e3o  dos  efeitos  da  revelia.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 07  de  agosto  de 2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001891-42.2017.8.26.0008 e c\u00f3digo 4702ABB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANE CRISTINA SILVA TAVARES, liberado nos autos em 09\/08\/2017 \u00e0s 18:16 . fls. 33"}},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 31\/08\/2017 Hora 14:00 Local: Sala 17 - Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que na audi\u00eancia designada hoje \u00e0s 14:30, compareceu o autor, estando ausente o r\u00e9u conforme certid\u00e3o de p\u00e1gs. 31. Certifico, ainda, que \u00e0s 16:15, compareceu o autor, Sr. Jorge Ferreira dos Santos, RG. 7.878.121-8 para audi\u00eancia designada, no entanto, chegou fora do hor\u00e1rio marcado, alegando que se confundiu com o hor\u00e1rio da primeira audi\u00eancia, ou seja, \u00e0s 16:30 hs., n\u00e3o tem facilidade com computador para poder acompanhar pela internet. Desta forma requer seja redesignada a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Certifico finalmente que a presente certid\u00e3o ap\u00f3s impressa e assinada ser\u00e1 arquivada em livro pr\u00f3prio. O(a) interessado(a) sa\u00ed ciente de que dever\u00e1 acompanhar o andamento do processo pela internet, sendo dispensado \u00e0s 16:25 hs.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que na audi\u00eancia para hoje designada compareceu o requerido, estando ausente o autor, que foi intimado conforme Ato Ordinat\u00f3rio de p\u00e1gina 22. Certifico, ainda, que pelo r\u00e9u foi requerido a extin\u00e7\u00e3o do feito.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 haver remetido nesta data o mandado de p\u00e1ginas 24 e 25 para a Central de Mandados local.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR609840030TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Wilson Francisco Barbosa Dilig\u00eancia : 13\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 008.2017\/010894-0 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 13\/06\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Certifico ainda que fica redesignada audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 07 de Agosto de 2017, \u00e0s 14:30 horas (t\u00e9rreo - sala 17), saindo o(a) autor(a) intimado(a) e ciente que sua aus\u00eancia implicar\u00e1 em extin\u00e7\u00e3o do feito, devendo o(a) requerido(a) ser citado(a) por mandado, por meio de Oficial de Justi\u00e7a, ficando consignado que sua aus\u00eancia implicar\u00e1 em revelia.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 07\/08\/2017 Hora 14:30 Local: Sala 17 - Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: N\u00e3o Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Ante a consulta efetuada junto ao RENAJUD, que indicam o nome e endere\u00e7o do propriet\u00e1rio do ve\u00edculo, proceda-se a inclus\u00e3o de seu nome no polo passivo do feito.Designo Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 01 de junho de 2017, \u00e0s 16 horas e 30 minutos (t\u00e9rreo - sala 17).Cite(m)-se e intime(m)-se o(a)(s) requerido(a)(s), com as advert\u00eancias de praxe. Int..","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Santa  Maria  n\u00ba 257,  Sala 18\/24,  Tatuap\u00e9  - CEP  03085-000,  Fone: (11) \n2295-6417,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  tatuapejec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0001891-42.2017.8.26.0008  - p.  1\n \n \n                                           CONCLUS\u00c3O\n      Em  31  de  mar\u00e7o  de  2017\n      Fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)\n      MM(a.).  Juiz(a)  de  Direito  \n      Dr(a).  Luciane  Cristina  Silva  Tavares\n      Eu,           , MARCELO  TERUHICO  HARADA , digitei  e  subscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0001891-42.2017.8.26.0008  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRequerente : Jorge Ferreira  dos Santos\nRequerido : Wilson Francisco  Barbosa\nVistos.\nAnte  a  consulta  efetuada  junto  ao  RENAJUD,  que  indicam  o  nome  e  endere\u00e7o  do  \npropriet\u00e1rio  do  ve\u00edculo,  proceda-se  a  inclus\u00e3o  de  seu  nome  no  polo  passivo  do  feito.\nDesigno  Audi\u00eancia  de  Concilia\u00e7\u00e3o  para  o  dia  01  de  junho  de  2017,  \u00e0s  16  \nhoras  e  30  minutos  (t\u00e9rreo  \u2013  sala  17).\nCite(m)-se  e  intime(m)-se  o(a)(s)  requerido(a)(s),  com  as  advert\u00eancias  de  praxe.  \nInt..\nS\u00e3o  Paulo , 31  de  mar\u00e7o  de 2017 .\nLuciane  Cristina  Silva Tavares\n                           Juiz(a)  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001891-42.2017.8.26.0008 e c\u00f3digo 3B249D6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANE CRISTINA SILVA TAVARES, liberado nos autos em 31\/03\/2017 \u00e0s 16:47 . fls. 20"}},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Declara\u00e7\u00f5es Juntadas","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Documentos de Qualifica\u00e7\u00e3o Juntados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Boletim de Ocorr\u00eancia Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida    Termo de Ajuizamento - Concilia\u00e7\u00e3o","anexo":{"label":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 01\/06\/2017 Hora 16:30 Local: Sala 17 - Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: N\u00e3o Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"01\/06\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o N\u00e3o Realizada 2"},{"data":"07\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o N\u00e3o Realizada 2"},{"data":"31\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":31,"total_andamentos":31}],"publicacoes":[]}