{"numero":"0001117-85.2017.8.26.0695","processos":[{"processo":"0001117-85.2017.8.26.0695","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o Fazer","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"27\/06\/2017 \u00e0s 16:04 - Direcionada\nAnexo dos Juizados Especiais C\u00edvel e Criminal - Foro de Nazar\u00e9 Paulista","juiz":"Leonardo Manso Vicentin","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 18.740,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Solange Oliveira Primo"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Ita\u00fa S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Chalfin"},{"tipo":"Advogado","nome":"Ilan Goldberg"}],"andamentos":[{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Alvar\u00e1 Expedido    Alvar\u00e1 - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Alvar\u00e1 Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Tendo em vista a satisfa\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito fl. 154 e a concord\u00e2ncia do exequente fl. 176, JULGO EXTINTO o referido processo nos termos do artigo 924, inciso II, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, certificando-se o tr\u00e2nsito em julgado nesta data.Expe\u00e7a-se alvar\u00e1 para levantamento.PRIC","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Nazar\u00e9  Paulista\nANEXO  DOS JUIZADOS  ESPECIAIS  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  CLEMENTINO  DE PASSOS,  ALMEIDA  35, ., VICENTE  \nNUNES  - CEP  12960-000,  FONE: (11) 4597-1090,  NAZAR\u00c9 \nPAULISTA-SP  - E-MAIL:  NAZAREPTAJEC@TJSP.JUS.BR\nSENTEN\u00c7A  DE  EXTIN\u00c7\u00c3O\nReclama\u00e7\u00e3o: 0001117-85.2017.8.26.0695  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRequerente : Solange Oliveira  Primo\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nJuiz  de Direito:  Dr. Leonardo  Manso Vicentin\nVistos.\nTendo  em  vista  a  satisfa\u00e7\u00e3o  do  d\u00e9bito  fl.  154  e  a  concord\u00e2ncia  do  \nexequente  fl.  176,    JULGO  EXTINTO  o  referido  processo  nos  termos  do  artigo  924,  inciso  II,  do  \nNovo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  certificando-se  o  tr\u00e2nsito  em  julgado  nesta  data.\nExpe\u00e7a-se  alvar\u00e1  para  levantamento .\nPRIC\nNazar\u00e9  Paulista , 06  de  outubro  de 2017\n     Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001117-85.2017.8.26.0695 e c\u00f3digo 10F4364. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LEONARDO MANSO VICENTIN, liberado nos autos em 06\/10\/2017 \u00e0s 15:18 . fls. 177"}},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Intima\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WNZP.17.70019044-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/09\/2017 14:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0113\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: C4-ED 2425 P\u00e1gina: 2408\/2412","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0113\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, julgo PARCIALMENTE PROCEDENTES os pedidos formulados para condenar o requerido Banco Itaucard S\/A:- Pagar em dobro os valores de R$16,90 mensais cobrados indevidamente, descontadas as quantias j\u00e1 estornadas (fls. 06\/21), com atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela Tabela Pr\u00e1tica do TJSP desde a data de cada d\u00e9bito e incid\u00eancia de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o;- Cancelar novas cobran\u00e7as referentes ao servi\u00e7o em quest\u00e3o. N\u00e3o h\u00e1 condena\u00e7\u00e3o em custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, em raz\u00e3o do que disp\u00f5e o artigo 55 da Lei n\u00ba 9.099\/95.Anoto que eventual recurso n\u00e3o tem efeito suspensivo (artigo 43 da Lei n\u00ba 9099\/95). Bem por isso, o r\u00e9u dever\u00e1 providenciar no prazo de 15 dias a apresenta\u00e7\u00e3o de planilha de valores atualizados e o pagamento, sob pena de incid\u00eancia de multa no montante de 10% (dez por cento) sobre o total da condena\u00e7\u00e3o.P.R.I.C. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Ilan Goldberg (OAB 241292\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, julgo PARCIALMENTE PROCEDENTES os pedidos formulados para condenar o requerido Banco Itaucard S\/A:- Pagar em dobro os valores de R$16,90 mensais cobrados indevidamente, descontadas as quantias j\u00e1 estornadas (fls. 06\/21), com atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela Tabela Pr\u00e1tica do TJSP desde a data de cada d\u00e9bito e incid\u00eancia de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o;- Cancelar novas cobran\u00e7as referentes ao servi\u00e7o em quest\u00e3o. N\u00e3o h\u00e1 condena\u00e7\u00e3o em custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, em raz\u00e3o do que disp\u00f5e o artigo 55 da Lei n\u00ba 9.099\/95.Anoto que eventual recurso n\u00e3o tem efeito suspensivo (artigo 43 da Lei n\u00ba 9099\/95). Bem por isso, o r\u00e9u dever\u00e1 providenciar no prazo de 15 dias a apresenta\u00e7\u00e3o de planilha de valores atualizados e o pagamento, sob pena de incid\u00eancia de multa no montante de 10% (dez por cento) sobre o total da condena\u00e7\u00e3o.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  NAZAR\u00c9  PAULISTA\nFORO  DE NAZAR\u00c9  PAULISTA\nANEXO  DOS JUIZADOS  ESPECIAIS  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  CLEMENTINO  DE PASSOS,  ALMEIDA  35, Nazar\u00e9  Paulista -SP  - \nCEP  12960-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30  \u00e0s 19h00\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 0001117-85.2017.8.26.0695\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ N\u00e3o  Fazer\nRequerente : Solange Oliveira  Primo\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Leonardo   Manso   Vicentin\nVistos.\nRelat\u00f3rio  dispensado,  nos  termos  do  artigo  38,  da  Lei  n\u00ba  9.099\/95.\nFundamento  e  decido.\nDefiro  o  pedido  de  retifica\u00e7\u00e3o  do  p\u00f3lo  passivo  (fls.  31\/36).  Anote-se.  \nOs  pedidos  formulados  pelo  autor  s\u00e3o  procedentes.\nConsta  na  inicial  que  a  requerente  teve,  por  diversas  vezes,  cobran\u00e7as  no  valor  de  \nR$16,90  cada  em  sua  fatura  de  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito,  referente  a  um  seguro  que  nunca  contratou  com  \no  requerido  Banco  Itaucard  S\/A .  Entrou  em  contato  com  o  r\u00e9u  e  obteve  estorno  de  algumas  \nparcelas,  por\u00e9m  em  meses  subsequentes  a  quantia  novamente  foi  cobrada  nas  faturas.  \nRequereu  a  condena\u00e7\u00e3o  do  requerido  em  n\u00e3o  fazer  mais  cobran\u00e7as  referentes  ao  \nseguro  em  quest\u00e3o  e  ao  pagamento  de  R$18.740,00  a  t\u00edtulo  de  indeniza\u00e7\u00e3o  de  danos  morais  pelo  \ntranstorno  sofrido.  \nOs  documentos  trazidos  com  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial  \n em  especial  as  faturas  com  \nindica\u00e7\u00e3o  de  cobran\u00e7as  e  alguns  estornos  dos  valores  cobrados  pelo  seguro  em  quest\u00e3o  (fls.  07\/08,  \n09\/10,  11,  13,  15,  18  e  20)  \n apontam  a  verossimilhan\u00e7a  das  alega\u00e7\u00f5es  da  autora.\n\u00c0  narrativa  do  requerente  n\u00e3o  foi  oposta  pelo  r\u00e9u  qualquer  vers\u00e3o  concreta  a \nenfraquec\u00ea-la.  Poderia  o  requerido  ter  juntado  c\u00f3pia  do  contrato  de  ades\u00e3o  ao  seguro.  No  entanto,  \nlimitou-se  a  juntar  telas  de  seus  sistemas  internos,  documentos  que  s\u00e3o  unilaterais  e  n\u00e3o  tem  o  \ncond\u00e3o  de  provar  a  autoriza\u00e7\u00e3o  desta  cobran\u00e7a  pela  autora.\nAdemais,  aduziu  o  banco  r\u00e9u  em  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  31\/36,  em  especial  fls.  32)  que  \no  seguro  foi  contratado  em  8  de  abril  de  2017  por  meio  da  Central  de  Atendimento  e  que  n\u00e3o  \npossui  a  grava\u00e7\u00e3o.  Todavia,  extrai-se  dos  documentos  juntados  pela  parte  autora  \n em  especial  a  \ndiscrimina\u00e7\u00e3o  da  fatura  mensal  \n que  foram  realizadas  cobran\u00e7as  do  seguro  em  quest\u00e3o  desde  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001117-85.2017.8.26.0695 e c\u00f3digo 1097952. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LEONARDO MANSO VICENTIN, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 18:37 . fls. 147\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  NAZAR\u00c9  PAULISTA\nFORO  DE NAZAR\u00c9  PAULISTA\nANEXO  DOS JUIZADOS  ESPECIAIS  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  CLEMENTINO  DE PASSOS,  ALMEIDA  35, Nazar\u00e9  Paulista -SP  - \nCEP  12960-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30  \u00e0s 19h00\njunho de  2016,  ou  seja,  muito  antes  da  data  alegada  pelo  r\u00e9u.  \nA  tese  defensiva,  portanto,  carece  de  elementos  que  possam  infirmar  a  narrativa  \nda  inicial.  \nNesse passo,  sendo  veross\u00edmil  a  alega\u00e7\u00e3o  da  consumidora  e  reconhecida  sua  \nvulnerabilidade  para  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  de  fato  negativo  \n a  n\u00e3o  ocorr\u00eancia  do  v\u00edcio  alegado  \n,  ao  \nfornecedor  incumbia  provar  suas  alega\u00e7\u00f5es  (art.  6\u00ba,  VIII,  CDC),  donde  se  conclui  pela  ocorr\u00eancia  \nda  cobran\u00e7a  indevida  afirmada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.\nVislumbra-se,  no  presente  caso,  a  possibilidade  de  condena\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u  \u00e0 \nrestitui\u00e7\u00e3o  do  valor  em  dobro  da  cobran\u00e7a  indevida,  nos  termos  do  art.  42,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  do  \nCDC,  considerando  o  desconto  dos  valores  j\u00e1  estornados  nas  faturas.  \nOportuno  consignar  que  o  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  no  artigo  322,  \u00a72\u00ba,  viabiliza  \nque  os  pedidos  sejam  interpretados  com  o  conjunto  da  postula\u00e7\u00e3o,  \u00e0  luz  do  princ\u00edpio  da  boa-f\u00e9.  O  \npedido  deve  permanecer  certo,  por\u00e9m  se  admite  \n em  car\u00e1ter  de  exce\u00e7\u00e3o  \n a  teoria  dos  pedidos  \nimpl\u00edcitos.  Ensinam  Nelson  Nery  J\u00fanior  e  Rosa  Maria  de  Andrade  Nery:\nTrata-se  de  interessante  inser\u00e7\u00e3o  de  conte\u00fado  institucional  de  direito  privado  no  \nprocesso.  Aqui  se  celebra  a  boa-f\u00e9  objetiva,  a  lealdade  e  o  pedido  oculto,  n\u00e3o  \nclaramente  revelado,  mas  continente  no  conjunto  dos  pedidos  formulados,  \u00e9 \ndedut\u00edvel  de  fato  (C\u00f3digo  de  Processo  Civil  Comentado,  16\u00aa  edi\u00e7\u00e3o,  S\u00e3o  Paulo:  \nEditora  Revista  dos  Tribunais,  2016;  p.  972).\nComo  visto,  n\u00e3o  restou  demonstrado  que  a  autora  solicitou  o  servi\u00e7o.  Tamb\u00e9m  \nn\u00e3o  h\u00e1  elementos  a  indicar  engano  justific\u00e1vel  do  requerido.  Ao  contr\u00e1rio,  \u00e9  evidente  a  m\u00e1-f\u00e9  no  \nlan\u00e7amento  de  uma  cobran\u00e7a  que  o  banco  r\u00e9u  sabia  n\u00e3o  ter  sido  contratada  pela  requerente.  Da  \nan\u00e1lise  dos  documentos  de  fls.  06\/21,  infere-se  que,  mesmo  ap\u00f3s  a  realiza\u00e7\u00e3o  dos  estornos  de  \nalgumas  parcelas,  houve  a realiza\u00e7\u00e3o  de  novas  cobran\u00e7as  do  seguro,  ou  seja,  o  requerido  foi  \ncomunicado  da  n\u00e3o  contrata\u00e7\u00e3o  e  concordou  com  o  estorno,  por\u00e9m  voltou  a  cobrar  parcelas  \nposteriormente.   \nDestarte,  procedente  a  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer  consistente  na  restitui\u00e7\u00e3o  em  dobro  dos  \nvalores  cobrados  na  fatura  da  autora  e  no  cancelamento  de  novas  cobran\u00e7as,  tendo  em  vista  que  o  \nr\u00e9u  n\u00e3o  logrou  \u00eaxito  em  comprovar  a  contrata\u00e7\u00e3o  do  servi\u00e7o.\nPor  seu  turno,  n\u00e3o  restou  caracterizado  o  dano  moral  alegado  pela  autora.  Embora  \nevidente  o  dissabor,  n\u00e3o  h\u00e1  nos  autos  prova  de  ofensa  a  direito  inerente  \u00e0  personalidade.   Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001117-85.2017.8.26.0695 e c\u00f3digo 1097952. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LEONARDO MANSO VICENTIN, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 18:37 . fls. 148\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  NAZAR\u00c9  PAULISTA\nFORO  DE NAZAR\u00c9  PAULISTA\nANEXO  DOS JUIZADOS  ESPECIAIS  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  CLEMENTINO  DE PASSOS,  ALMEIDA  35, Nazar\u00e9  Paulista -SP  - \nCEP  12960-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30  \u00e0s 19h00\nN\u00e3o h\u00e1  elementos,  como  n\u00fameros  de  protocolo  ou  hist\u00f3rico  de  mensagens,  que  \ncorroborem  a  alega\u00e7\u00e3o  de  que  a  autora  entrou  em  contato  diversas  vezes  com  o  r\u00e9u  e  n\u00e3o  obteve  \nresposta.  De  igual  forma,  n\u00e3o  documentos  a  indicar  que  a  autora  teve  de  se  deslocar  a  S\u00e3o  Paulo  \npara  contatar  o  requerido  e  deixar  seu  filho  aos  cuidados  de  terceiro  \n a  t\u00edtulo  exemplificativo,  \npoderiam  ter  sido  juntados  comprovantes  de  ped\u00e1gio,  declara\u00e7\u00f5es  de  terceiro,  documento  m\u00e9dico  \nindicando  a  defici\u00eancia  alegada  do  filho.  \nPara  apresenta\u00e7\u00e3o  de  tais  provas,  n\u00e3o  se  vislumbra  hipossufici\u00eancia  do  p\u00f3lo  ativo  \na  ensejar  a  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova.  \nAl\u00e9m  disso,  o  requerente  afirmou  na  inicial  que  obteve  o  estorno  de  algumas  \nparcelas  do  valor  cobrado  pelo  r\u00e9u.  Infere-se  que  n\u00e3o  vivenciou  descaso,  desprezo  ou  qualquer  \nforma  de  constrangimento  que  pudesse  indicar  o  preju\u00edzo  moral.   \nRegra  geral,  a  configura\u00e7\u00e3o  do  dano  moral  n\u00e3o  decorre  do  mero  inadimplemento  \ncontratual.  A  esfera  extrapatrimonial  de  direitos  s\u00f3  \u00e9  atingida,  em  car\u00e1ter  excepcional,  quando  a  \nconduta  do  contratante  faltoso  for  de  tal  forma  abusiva  e  desrespeitosa  que  acarrete  les\u00e3o  a \ndireitos  de  personalidade  da  parte  inocente,  de  acordo  com  as  circunst\u00e2ncias  do  caso  concreto.\nColaciono  precedente  de  caso  semelhante  ao  presente  que,  inclusive,  reconheceu  \na  aplicabilidade  do  artigo  42  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor:\nCART\u00c3O  DE  CR\u00c9DITO  \n Insurg\u00eancia  da  autora  contra  a  cobran\u00e7a  de  seguro  e  \nanuidade  de  cart\u00e3o  adicional  \n Demonstrada  a  contrata\u00e7\u00e3o  do  cart\u00e3o  adicional,  s\u00e3o  \ndevidas  as  anuidades  \n N\u00e3o  provada,  por\u00e9m,  a  contrata\u00e7\u00e3o  de  seguro  pela  autora,  \nraz\u00e3o  pela  qual  n\u00e3o  deve  prevalecer  esta  cobran\u00e7a  -  Devida  a  restitui\u00e7\u00e3o  em  dobro  \ndesta  \u00faltima,  nos  termos  do  art.  42,  par\u00e1grafo  \u00fanico  do  CDC,  haja  vista  a  evidente  \nm\u00e1-f\u00e9  no  lan\u00e7amento  de  pr\u00eamios  de  um  seguro  n\u00e3o  contratado  -  Indevida  a \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  porquanto,  n\u00e3o  houve  abalo  de  cr\u00e9dito  \u00e0  autora  - \nQuest\u00e3o  que  se  restringiu  a  esfera  particular  das  partes  -  Precedentes  da  Corte  - \nSenten\u00e7a  de  parcial  proced\u00eancia  reformada  em  parte  -  Recurso  da  autora  \ndesprovido  e  parcialmente  provido  o  apelo  dos  r\u00e9us,  t\u00e3o  somente  para  declarar  \nv\u00e1lidas  as  cobran\u00e7as  referentes  a  anuidade  do  cart\u00e3o  adicional.\u00a0  (TJSP;  \u00a0Apela\u00e7\u00e3o  \n1005075-57.2016.8.26.0320;  Relator  (a):\u00a0Mendes  Pereira;  \u00d3rg\u00e3o  Julgador:  15\u00aa  \nC\u00e2mara  de  Direito  Privado;  Foro  de  Limeira  -\u00a04\u00aa  Vara  C\u00edvel;  Data  do  Julgamento:  \n11\/07\/2017;  Data  de  Registro:  03\/08\/2017).\nAnte  o  exposto,  julgo  PARCIALMENTE  PROCEDENTES  os  pedidos  \nformulados  para  condenar  o  requerido  Banco  Itaucard  S\/A :\n-   Pagar  em  dobro  os  valores  de  R$16,90  mensais  cobrados  indevidamente,  \ndescontadas  as  quantias  j\u00e1  estornadas  (fls.  06\/21),  com  atualiza\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  pela  Tabela  Pr\u00e1tica  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001117-85.2017.8.26.0695 e c\u00f3digo 1097952. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LEONARDO MANSO VICENTIN, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 18:37 . fls. 149\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  NAZAR\u00c9  PAULISTA\nFORO  DE NAZAR\u00c9  PAULISTA\nANEXO  DOS JUIZADOS  ESPECIAIS  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  CLEMENTINO  DE PASSOS,  ALMEIDA  35, Nazar\u00e9  Paulista -SP  - \nCEP  12960-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30  \u00e0s 19h00\ndo TJSP  desde  a  data  de  cada  d\u00e9bito  e  incid\u00eancia  de  juros  morat\u00f3rios  de  1%  ao  m\u00eas  desde  a  \ncita\u00e7\u00e3o; - Cancelar  novas  cobran\u00e7as  referentes  ao  servi\u00e7o  em  quest\u00e3o.  \nN\u00e3o  h\u00e1  condena\u00e7\u00e3o  em  custas  processuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  em  raz\u00e3o  do  \nque  disp\u00f5e  o  artigo  55  da  Lei  n\u00ba  9.099\/95.\nAnoto  que  eventual  recurso  n\u00e3o  tem  efeito  suspensivo  (artigo  43  da  Lei  n\u00ba  \n9099\/95).  Bem  por  isso,  o  r\u00e9u  dever\u00e1  providenciar  no  prazo  de  15  dias  a  apresenta\u00e7\u00e3o  de  planilha  \nde  valores  atualizados  e  o  pagamento,  sob  pena  de  incid\u00eancia  de  multa  no  montante  de  10%  (dez  \npor  cento)  sobre  o  total  da  condena\u00e7\u00e3o.\nP.R.I.C.\nNazar\u00e9  Paulista , 31  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001117-85.2017.8.26.0695 e c\u00f3digo 1097952. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LEONARDO MANSO VICENTIN, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 18:37 . fls. 150"}},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    Aos 24 de agosto de 2017, na sala de audi\u00eancias do Foro da Comarca de Nazar\u00e9 Paulista, Estado de S\u00e3o Paulo, sob a presid\u00eancia do MM. Juiz de Direito Dr. LEONARDO MANSO VICENTIN, comigo Escrevente ao final nomeado, foi aberta a audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento, nos autos da a\u00e7\u00e3o entre as partes em ep\u00edgrafe. PRESEN\u00c7AS\/AUS\u00caNCIASAberta a audi\u00eancia e apregoadas as partes, compareceram: a requerente Solange Oliveira Primo acompanhada pela defensora plantonista Maria Regina Batista e a testemunha Gabriel Camilo Primo (filho da requerente), o requerido por seu preposto L\u00e1zaro Barbosa, acompanhado pela advogada Dra. Aparecida Rosa Maria Pinheiro.REQUERIMENTOS\/OITIVAS\/DESIST\u00caNCIASIniciada a audi\u00eancia, foram as partes questionadas quanto \u00e0 possibilidade de concilia\u00e7\u00e3o, por\u00e9m esta restou infrut\u00edfera. Pelas partes foi dispensada a oitiva de testemunhas. N\u00e3o havendo mais provas a serem produzidas, o MM. Juiz deu por encerrada a instru\u00e7\u00e3o.DELIBERA\u00c7\u00d5ESEm seguida, pelo MM. Juiz foi deliberado: \"Regularizados, tornem os autos conclusos para senten\u00e7a. Saem os presentes intimados.\" Nada mais havendo, foi encerrado o presente termo, assinado digitalmente pelo MM. Juiz de Direito atrav\u00e9s do sistema SAJ, e cujo conte\u00fado foi lido e aceito pelas partes e advogados. Eu, Gisele Moraes Santos, escrevente, digitei.Nazar\u00e9 Paulista, 24 de agosto de 2017.","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WNZP.17.70017058-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 23\/08\/2017 16:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   N\u00ba Protocolo: FNZP.17.00002864-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Documentos Diversos Data: 19\/07\/2017 13:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    .","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  NAZAR\u00c9  PAULISTA\nFORO  DE NAZAR\u00c9  PAULISTA\nANEXO  DOS JUIZADOS  ESPECIAIS  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  Clementino  de Passos,  Almeida  35 - Nazar\u00e9  Paulista  \n SP \nCEP  12960-000  Telefone: (11) 4597-1090\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30  \u00e0s 18h00\nDESPACHO \u2013 MANDADO\/CARTA  DE CITA\u00c7\u00c3O  E INTIMA\u00c7\u00c3O\nProcesso: 0001117-85.2017.8.26.0695  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRequerente :Solange Oliveira  Primo\nRua  Augusto  Jos\u00e9 Abraao,  306, casa 2, Vicente  Nunes - CEP  12960-000,  \nNazar\u00e9  Paulista-SP\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nAvenida  Brigadeiro  Luis Antonio,  1813, Bela Vista  - CEP  01317-002,  S\u00e3o \nPaulo-SP\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Leonardo   Manso   Vicentin\nAR + M\u00c3O  PR\u00d3PRIA\nVistos.\nDesigno audi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o,  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento  para  o\u00a0 dia\u00a024  \nde\u00a0agosto de  2017,  \u00e0s\u00a011:00  horas ,  que  ser\u00e1  realizada  na  Sala  de  Audi\u00eancias  do  Ju\u00edzo.  Frustrada  a  \ntentativa de  concilia\u00e7\u00e3o,  dever\u00e1  ser  oferecida  contesta\u00e7\u00e3o  de  imediato,  por  escrito  ou  verbalmente,  \nacompanhada dos  documentos  que  o  requerido  entender  pertinentes  e,  se  necess\u00e1rio,  ser\u00e1  produzida  \nprova oral.\nAs partes  podem  trazer  at\u00e9  3  (tr\u00eas)  testemunhas  para  a  audi\u00eancia  designada,  \nindependentemente de  intima\u00e7\u00e3o,  em  conformidade  com  o  artigo  34  da  Lei  9.099\/95  e  com  os  \nprinc\u00edpios da  simplicidade,  informalidade,  economia  processual  e  coopera\u00e7\u00e3o  (artigo  6\u00ba  do  CPC\/15).\nCite-se o  requerido,  com \u00a0advert\u00eancia  de  que,  n\u00e3o  comparecendo,  considerar-se-\u00e3o  \nverdadeiras as  alega\u00e7\u00f5es  iniciais,  salvo  se  o  contr\u00e1rio  resultar  da  convic\u00e7\u00e3o  do  juiz  e  ser\u00e1  proferido  \njulgamento, de  plano.\nIntime-se o  requerente  se  n\u00e3o  for  representado  por  advogado,  com  advert\u00eancia  de  que,  \nn\u00e3o comparecendo,  o  processo  ser\u00e1  extinto.  Se  representado,  tamb\u00e9m  em  conformidade  com  os  \nprinc\u00edpios supramencionados,  dever\u00e1  o  advogado  providenciar  o  comparecimento  de  seu  assistido  na  \naudi\u00eancia.\nPESSOA F\u00cdSICA\n:  Dever\u00e1  comparecer  portando  RG  e CPF  e apresentar  todos  os  \ndocumentos necess\u00e1rios  \u00e0  prova  de  eventual  direito  na  audi\u00eancia.  \nPESSOA JUR\u00cdDICA\n:  Dever\u00e1  comparecer  \u00e0  audi\u00eancia  supra  designada,  por  seu  \nrepresentante legal,  portando  RG  e CPF,  prova  de  representa\u00e7\u00e3o  e poder\u00e1  estar  acompanhado  de  \nadvogado, contrato  social,  estatuto,  ata,  carta  de  preposi\u00e7\u00e3o,  contesta\u00e7\u00e3o  e  outros  documentos  dever\u00e3o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001117-85.2017.8.26.0695 e c\u00f3digo FB0C9E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LEONARDO MANSO VICENTIN, liberado nos autos em 29\/06\/2017 \u00e0s 16:37 . fls. 22\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  NAZAR\u00c9  PAULISTA\nFORO  DE NAZAR\u00c9  PAULISTA\nANEXO  DOS JUIZADOS  ESPECIAIS  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  Clementino  de Passos,  Almeida  35 - Nazar\u00e9  Paulista  \n SP \nCEP  12960-000  Telefone: (11) 4597-1090\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30  \u00e0s 18h00\nser encaminhados  eletronicamente  at\u00e9  a  data  da  audi\u00eancia.  A  irregularidade  nestes  documentos  poder\u00e1  \nimplicar no  reconhecimento  dos  efeitos  da  revelia  (presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  dos  fatos  alegados  pelo  \nautor), salvo  se  o  contr\u00e1rio  resultar  da  convic\u00e7\u00e3o  do  Juiz.  Tratando-se  de  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo,  fica  a  \nparte requerida  advertida  quanto  aos  termos  do  artigo  6\u00ba,  VIII  do  C\u00f3digo  do  Consumidor  (invers\u00e3o  do  \n\u00f4nus da  prova).\nAs mudan\u00e7as  de  endere\u00e7o  ocorridas  no  curso  do  processo  dever\u00e3o  ser  comunicadas  \npelas partes  ao  Ju\u00edzo,  reputando-se  eficazes  as  intima\u00e7\u00f5es  enviadas  ao  local  anteriormente  indicado,  \nna aus\u00eancia  da  comunica\u00e7\u00e3o  (Artigo  19,  \u00a7  2\u00ba,  da  Lei  n\u00ba  9.099\/1995).\nEste processo  tramita  eletronicamente.  A  \u00edntegra  do  processo  (peti\u00e7\u00e3o  inicial,  \ndocumentos e  decis\u00f5es)  poder\u00e1  ser  visualizado  na  internet,  sendo  considerada  vista  pessoal  (art.  9\u00ba,  \u00a7  \n1\u00ba, da  Lei  Federal  n\u00ba  11.419\/2006)  que  desobriga  a  anexa\u00e7\u00e3o.  Para  acessar  os  autos  processuais,  \nacesse o  site  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a:  site  www.tjsp.jus.br,  clicando  em  consultas  processuais,  e,  \npor fim,  consulta  de  processo  do  1\u00ba  grau,  informe  o  n\u00famero  deste  processo  e  a  senha  enviada  no  \nanexo. Peti\u00e7\u00f5es,  procura\u00e7\u00f5es,  defesas  etc,  devem  ser  trazidos  ao  Ju\u00edzo  por  peticionamento  \neletr\u00f4nico.Nazar\u00e9 Paulista , 29  de  junho  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001117-85.2017.8.26.0695 e c\u00f3digo FB0C9E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LEONARDO MANSO VICENTIN, liberado nos autos em 29\/06\/2017 \u00e0s 16:37 . fls. 23"}},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Ajuizamento Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 24\/08\/2017 Hora 11:00 Local: Sala 22 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"19\/07\/2017","tipo":"Documentos Diversos"},{"data":"23\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"19\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"24\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":29,"total_andamentos":29}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"713077550","codPublicacaoOrigem":"1172101771","dataDivulgacao":"Jul 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"0001117-85.2017.8.26.0695","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2386","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"NAZAR\u00c9 PAULISTA","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :0001117-85.2017.8.26.0695 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Solange Oliveira Primo REQDO : Banco Ita\u00fa S\/A VARA :ANEXO DOS JUIZADOS ESPECIAIS C\u00cdVEL E CRIMINAL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE NAZAR\u00c9 PAULISTA EM 27\/06\/2017","paginaInicial":"2189","paginaFinal":"2189","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"899486","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24173996","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Jul 12 2017 12:25:31:513AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001117-85.2017.8.26.0695","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0001117-85.2017.8.26.0695","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"749078069","codPublicacaoOrigem":"1196387105","dataDivulgacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"0001117-85.2017.8.26.0695","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2425","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"NAZAR\u00c9 PAULISTA","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0001117-85.2017.8.26.0695 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer\/N\u00e3o Fazer - Solange Oliveira Primo - Banco Ita\u00fa S\/A - Ante o exposto, julgo PARCIALMENTE PROCEDENTES os pedidos formulados para condenar o requerido Banco Itaucard S\/A:- Pagar em dobro os valores de R$16,90 mensais cobrados indevidamente, descontadas as quantias j\u00e1 estornadas (fls. 06\/21), com atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela Tabela Pr\u00e1tica do TJSP desde a data de cada d\u00e9bito e incid\u00eancia de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o;- Cancelar novas cobran\u00e7as referentes ao servi\u00e7o em quest\u00e3o. N\u00e3o h\u00e1 condena\u00e7\u00e3o em custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, em raz\u00e3o do que disp\u00f5e o artigo 55 da Lei n\u00ba 9.099\/95. Anoto que eventual recurso n\u00e3o tem efeito suspensivo (artigo 43 da Lei n\u00ba 9099\/95). Bem por isso, o r\u00e9u dever\u00e1 providenciar no prazo de 15 dias a apresenta\u00e7\u00e3o de planilha de valores atualizados e o pagamento, sob pena de incid\u00eancia de multa no montante de 10% (dez por cento) sobre o total da condena\u00e7\u00e3o.P.R.I.C. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), ILAN GOLDBERG (OAB 241292\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0113\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA ANEXO DOS JUIZADOS ESPECIAIS C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO LEONARDO MANSO VICENTIN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 ALBERTO OROZCO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2409","paginaFinal":"2409","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"921846","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25987853","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Sep  5 2017 01:03:50:113AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001117-85.2017.8.26.0695","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0001117-85.2017.8.26.0695","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}