{"numero":"0001532-94.2017.8.26.0363","processos":[{"processo":"Cumprimento de senten\u00e7a  \u00a0  (0001532-94.2017.8.26.0363)","classe":null,"classe_area":"C\u00edvel","assunto":"DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":null,"juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[{"tipo":"Exeqte","nome":"Luiz Fernando Carretero"},{"tipo":"Exectdo","nome":"Banco Ita\u00fa Sa"},{"tipo":"Exectdo","nome":"Erivaldo Becaleti"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Eugenio da Silva"},{"tipo":"Advogada","nome":"Maria Teresa Trevisan Moraes"},{"tipo":"Advogado","nome":"Celso Marcon"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Chalfin"},{"tipo":"Advogado","nome":"Ilan Goldberg"},{"tipo":"Advogado","nome":"Carlos Roberto de Carli J\u00fanior"}],"andamentos":[{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0558\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2447 P\u00e1gina: 2118-2125","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0558\/2017 Teor do ato: Ante as peti\u00e7\u00f5es e c\u00e1lculo de fls.87;90\/91, intime-se o executado Banco Ita\u00fa, para no prazo de 15 dias, efetuar o pagamento do d\u00e9bito remanescente no valor de R$.1.332,58. Advogados(s): Jose Eugenio da Silva (OAB 117273\/SP), Carlos Roberto de Carli J\u00fanior (OAB 212908\/SP), Maria Teresa Trevisan Moraes (OAB 214590\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Ilan Goldberg (OAB 241292\/SP), Celso Marcon (OAB 260289\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Ante as peti\u00e7\u00f5es e c\u00e1lculo de fls.87;90\/91, intime-se o executado Banco Ita\u00fa, para no prazo de 15 dias, efetuar o pagamento do d\u00e9bito remanescente no valor de R$.1.332,58.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOGI-MIRIM\nFORO  DE MOGI  MIRIM\n2\u00aa  VARA\nAV.  CORONEL  VENANCIO  FERREIRA ALVES ADORNO,  60, Mogi  \nMirim -SP  - CEP  13800-290\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 0001532-94.2017.8.26.0363\nClasse  \u2013 Assunto: Cumprimento de Senten\u00e7a  - DIREITO  PROCESSUAL  CIVIL E DO  \nTRABALHO\nExeq\u00fcente : Luiz Fernando  Carretero\nExecutado : Banco Ita\u00fa Sa e outro\nTERMO  DE CONCLUS\u00c3O\nEm  4  de  outubro  de 2017  .  \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fabiana   Garcia   Garibaldi\nVistos.\nAnte  as  peti\u00e7\u00f5es  e  c\u00e1lculo  de  fls.87;90\/91,  intime-se  o  executado  Banco  Ita\u00fa,  para  \nno  prazo  de  15  dias,  efetuar  o  pagamento  do  d\u00e9bito  remanescente  no  valor  de  R$.1.332,58.\nMogi  Mirim , 04  de  outubro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001532-94.2017.8.26.0363 e c\u00f3digo 20ED82B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIANA GARCIA GARIBALDI, liberado nos autos em 04\/10\/2017 \u00e0s 14:20 . fls. 93"}},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0546\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2444 P\u00e1gina: 2263-2269","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMMM.17.70031313-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/10\/2017 11:30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0546\/2017 Teor do ato: Antes de apreciar a peti\u00e7\u00e3o de fls.87, apresente o exequente no prazo de 10 dias, o c\u00e1lculo do d\u00e9bito que julgar devido.No sil\u00eancio, arquivem-se os autos. Advogados(s): Jose Eugenio da Silva (OAB 117273\/SP), Carlos Roberto de Carli J\u00fanior (OAB 212908\/SP), Maria Teresa Trevisan Moraes (OAB 214590\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Ilan Goldberg (OAB 241292\/SP), Celso Marcon (OAB 260289\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Antes de apreciar a peti\u00e7\u00e3o de fls.87, apresente o exequente no prazo de 10 dias, o c\u00e1lculo do d\u00e9bito que julgar devido.No sil\u00eancio, arquivem-se os autos.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOGI-MIRIM\nFORO  DE MOGI  MIRIM\n2\u00aa  VARA\nAV.  CORONEL  VENANCIO  FERREIRA ALVES ADORNO,  60, Mogi  \nMirim -SP  - CEP  13800-290\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 0001532-94.2017.8.26.0363\nClasse  \u2013 Assunto: Cumprimento de Senten\u00e7a  - DIREITO  PROCESSUAL  CIVIL E DO  \nTRABALHO\nExeq\u00fcente : Luiz Fernando  Carretero\nExecutado : Banco Ita\u00fa Sa e outro\nTERMO  DE CONCLUS\u00c3O\nEm  28  de  setembro  de 2017  .  \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fabiana   Garcia   Garibaldi\nVistos.\nAntes  de  apreciar  a  peti\u00e7\u00e3o  de  fls.87,  apresente  o  exequente  no  prazo  de  10  dias,  o  \nc\u00e1lculo  do  d\u00e9bito  que  julgar  devido.\nNo  sil\u00eancio,  arquivem-se  os  autos.\nMogi  Mirim , 28  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001532-94.2017.8.26.0363 e c\u00f3digo 20AACA1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIANA GARCIA GARIBALDI, liberado nos autos em 29\/09\/2017 \u00e0s 15:34 . fls. 88"}},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMMM.17.70030487-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/09\/2017 11:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0531\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2439 P\u00e1gina: 2202-2206","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0531\/2017 Teor do ato: Autor, retirar mandado de levantamento judicial. Advogados(s): Jose Eugenio da Silva (OAB 117273\/SP), Carlos Roberto de Carli J\u00fanior (OAB 212908\/SP), Maria Teresa Trevisan Moraes (OAB 214590\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Ilan Goldberg (OAB 241292\/SP), Celso Marcon (OAB 260289\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0522\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2437 P\u00e1gina: 2274-2280","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Autor, retirar mandado de levantamento judicial.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMMM.17.70029751-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/09\/2017 15:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Expedi\u00e7\u00e3o de Mandado de Levantamento","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0522\/2017 Teor do ato: Fls. 74: Ci\u00eancia \u00e0s partes. Aguarde-se o prazo de 5 dias para a resposta ao solicitado. Advogados(s): Jose Eugenio da Silva (OAB 117273\/SP), Carlos Roberto de Carli J\u00fanior (OAB 212908\/SP), Maria Teresa Trevisan Moraes (OAB 214590\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Ilan Goldberg (OAB 241292\/SP), Celso Marcon (OAB 260289\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Fls. 74: Ci\u00eancia \u00e0s partes. Aguarde-se o prazo de 5 dias para a resposta ao solicitado.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0477\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 3078-3085","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0477\/2017 Teor do ato: Ante o decurso de prazo sem impugna\u00e7\u00e3o pelo Banco Ita\u00fa S\/A, referente ao bloqueio efetuado \u00e0s fls. 43, JULGO EXTINTO estes autos pela satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o, com fundamento no art. 924, inc. II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Traslade-se c\u00f3pia desta senten\u00e7a para extin\u00e7\u00e3o dos autos principais que tramitam em apenso.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento do(s) dep\u00f3sito(s) efetuados a fls. 43 em favor da requerente.Com o levantamento ou decorrido o prazo para retirada da guia de levantamento, arquivem-se os autos, procedidas as devidas anota\u00e7\u00f5es.P.I. Advogados(s): Jose Eugenio da Silva (OAB 117273\/SP), Carlos Roberto de Carli J\u00fanior (OAB 212908\/SP), Maria Teresa Trevisan Moraes (OAB 214590\/SP), Celso Marcon (OAB 260289\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Ante o decurso de prazo sem impugna\u00e7\u00e3o pelo Banco Ita\u00fa S\/A, referente ao bloqueio efetuado \u00e0s fls. 43, JULGO EXTINTO estes autos pela satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o, com fundamento no art. 924, inc. II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Traslade-se c\u00f3pia desta senten\u00e7a para extin\u00e7\u00e3o dos autos principais que tramitam em apenso.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento do(s) dep\u00f3sito(s) efetuados a fls. 43 em favor da requerente.Com o levantamento ou decorrido o prazo para retirada da guia de levantamento, arquivem-se os autos, procedidas as devidas anota\u00e7\u00f5es.P.I.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOGI-MIRIM\nFORO  DE MOGI  MIRIM\n2\u00aa  VARA\nAV.  CORONEL  VENANCIO  FERREIRA ALVES ADORNO,  60, Mogi  \nMirim  - SP  - CEP  13800-290\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0001532-94.2017.8.26.0363 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 0001532-94.2017.8.26.0363\nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - DIREITO  PROCESSUAL  CIVIL E DO  \nTRABALHO\nExeq\u00fcente : Luiz Fernando  Carretero\nExecutado : Banco Ita\u00fa Sa e outro\nCONCLUS\u00c3O\nAos  29  de  agosto  de 2017  , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fabiana   Garcia   Garibaldi\nEu,  (Maria  Augusta  Q. Pellegrino)\nVistos,\nAnte  o  decurso  de  prazo  sem  impugna\u00e7\u00e3o  pelo  Banco  Ita\u00fa  S\/A,  referente  \nao  bloqueio  efetuado  \u00e0s  fls.  43,   JULGO  EXTINTO  estes  autos  pela  satisfa\u00e7\u00e3o  da  obriga\u00e7\u00e3o,  com  \nfundamento  no  art.  924,  inc.  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nTraslade-se  c\u00f3pia  desta  senten\u00e7a  para  extin\u00e7\u00e3o  dos  autos  principais  que  \ntramitam  em  apenso.\nExpe\u00e7a-se mandado  de  levantamento  do(s)  dep\u00f3sito(s)  efetuados  a  fls.  43  \nem  favor  da   requerente.\nCom o  levantamento  ou  decorrido  o  prazo  para  retirada  da  guia  de  \nlevantamento,  arquivem-se  os  autos,  procedidas  as  devidas  anota\u00e7\u00f5es.\nP.I.\nMogi  Mirim , 29  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001532-94.2017.8.26.0363 e c\u00f3digo 1F55FB3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIANA GARCIA GARIBALDI, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 14:59 . fls. 68"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0460\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2419 P\u00e1gina: 2206-2212","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0460\/2017 Teor do ato: Intime-se o requerente para que se manifeste em termos de prosseguimento, no prazo de cinco dias. Advogados(s): Jose Eugenio da Silva (OAB 117273\/SP), Carlos Roberto de Carli J\u00fanior (OAB 212908\/SP), Maria Teresa Trevisan Moraes (OAB 214590\/SP), Celso Marcon (OAB 260289\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMMM.17.70026077-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/08\/2017 12:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Intime-se o requerente para que se manifeste em termos de prosseguimento, no prazo de cinco dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0439\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2411 P\u00e1gina: 1892-1894","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0439\/2017 Teor do ato: Exequente e executado Erivaldo Becaleti, retirar mandados de levantamento judiciais. Advogados(s): Jose Eugenio da Silva (OAB 117273\/SP), Carlos Roberto de Carli J\u00fanior (OAB 212908\/SP), Maria Teresa Trevisan Moraes (OAB 214590\/SP), Celso Marcon (OAB 260289\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Exequente e executado Erivaldo Becaleti, retirar mandados de levantamento judiciais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0387\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2394 P\u00e1gina: 2084-2094","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0387\/2017 Teor do ato: HOMOLOGO, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o ACORDO das partes realizado nestes autos entre o exequente e o executado Erivaldo Becaletti e, em conseq\u00fc\u00eancia, JULGO EXTINTOS estes autos, com fundamento no Artigo 487, inciso III, letra \"b\" , c\/c Art. 924, II ambos do C\u00f3digo de Processo Civil, prosseguindo-se a a\u00e7\u00e3o t\u00e3o-somente com rela\u00e7\u00e3o ao executado Banco Ita\u00fa S\/A.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor do exequente e o valor remanescente em favor do executado. Advogados(s): Jose Eugenio da Silva (OAB 117273\/SP), Carlos Roberto de Carli J\u00fanior (OAB 212908\/SP), Maria Teresa Trevisan Moraes (OAB 214590\/SP), Celso Marcon (OAB 260289\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    HOMOLOGO, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o ACORDO das partes realizado nestes autos entre o exequente e o executado Erivaldo Becaletti e, em conseq\u00fc\u00eancia, JULGO EXTINTOS estes autos, com fundamento no Artigo 487, inciso III, letra \"b\" , c\/c Art. 924, II ambos do C\u00f3digo de Processo Civil, prosseguindo-se a a\u00e7\u00e3o t\u00e3o-somente com rela\u00e7\u00e3o ao executado Banco Ita\u00fa S\/A.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor do exequente e o valor remanescente em favor do executado.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOGI-MIRIM\nFORO  DE MOGI  MIRIM\n2\u00aa  VARA\nAV.  CORONEL  VENANCIO  FERREIRA ALVES ADORNO,  60, Mogi  \nMirim  - SP  - CEP  13800-290  \n      \n0001532-94.2017.8.26.0363 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0001532-94.2017.8.26.0363\nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - DIREITO  PROCESSUAL  CIVIL E \nDO  TRABALHO\nExeq\u00fcente : Luiz Fernando  Carretero\nExecutado : Banco Ita\u00fa Sa e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fabiana   Garcia   Garibaldi\nVistos. HOMOLOGO, para  que  produza  seus  jur\u00eddicos  e \nlegais  efeitos,  o  ACORDO  das  partes  realizado  nestes  autos  entre  o  exequente  e  o  \nexecutado  Erivaldo  Becaletti  e,  em  conseq\u00fc\u00eancia,  JULGO  EXTINTOS  estes  autos,  com  \nfundamento  no  Artigo  487,  inciso  III,  letra  \"b\"  ,  c\/c  Art.  924,  II  ambos  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil,  prosseguindo-se  a  a\u00e7\u00e3o  t\u00e3o-somente  com  rela\u00e7\u00e3o  ao  executado  Banco  \nIta\u00fa  S\/A.\nExpe\u00e7a-se mandado  de  levantamento  em  favor  do  \nexequente  e  o  valor  remanescente  em  favor  do  executado.  \nMogi  Mirim , 19  de  julho  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nPUBLICA\u00c7\u00c3O\nFa\u00e7o  publica  em cart\u00f3rio  a r.Senten\u00e7a.\nMoji  Mirim,  data supra.  \nO  Escr.  \n                  Certid\u00e3o\nCertifico  e  dou  f\u00e9  que  nesta  data  registrei  a  senten\u00e7a  supra.  Moji  \nMirim, 19 de  julho  de  2017 . Eu,   escrevente.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001532-94.2017.8.26.0363 e c\u00f3digo 1D76C0B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIANA GARCIA GARIBALDI, liberado nos autos em 19\/07\/2017 \u00e0s 19:17 . fls. 55"}},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   N\u00ba Protocolo: WMMM.17.70021255-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Data: 18\/07\/2017 16:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0374\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2388 P\u00e1gina: 1991-1993","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0374\/2017 Teor do ato: Ante o bloqueio de valores que restou frut\u00edfero, intimem-se os executados por interm\u00e9dio de seus procuradores para apresentarem impugna\u00e7\u00f5es no prazo legal. Advogados(s): Jose Eugenio da Silva (OAB 117273\/SP), Carlos Roberto de Carli J\u00fanior (OAB 212908\/SP), Maria Teresa Trevisan Moraes (OAB 214590\/SP), Celso Marcon (OAB 260289\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Ante o bloqueio de valores que restou frut\u00edfero, intimem-se os executados por interm\u00e9dio de seus procuradores para apresentarem impugna\u00e7\u00f5es no prazo legal.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Bloqueio\/Penhora on line - Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Protocolo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0348\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2378 P\u00e1gina: 1990-1994","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0348\/2017 Teor do ato: Expe\u00e7a-se a certid\u00e3o para fins de protesto, conforme requerido.Fls.33: Defiro o requerido. Antes por\u00e9m, nos termos dos Provimentos CSM n\u00ba 1826\/2010 e 1864\/11 e Comunicado n\u00ba 97\/2010 CSM, publicados no DJE de 22\/10\/2010 e 03\/03\/2011, recolha o procurador do exequente no prazo de 10 dias, a import\u00e2ncia de R$ 12,20 para cada pesquisa.A realiza\u00e7\u00e3o de pesquisa da exist\u00eancia de bens, via Arisp, \u00e9 limitada aos casos em que o Ju\u00edzo competente a determine, como dilig\u00eancia sua, ou \u00e0s hip\u00f3teses em que ao interessado tenha sido concedida a gratuidade de justi\u00e7a.Fora das situa\u00e7\u00f5es citadas, desnecess\u00e1ria a interven\u00e7\u00e3o judicial, a presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o a particulares j\u00e1 \u00e9 propiciada pelo chamado Sistema de Of\u00edcio Eletr\u00f4nico da ARISP (http:\/\/www.oficioeletr\u00f4nico.com.br). Assim, n\u00e3o configuradas as hip\u00f3teses supramencionadas, indefiro o pedido de pesquisa de im\u00f3veis pelo sistema ARISP. Advogados(s): Jose Eugenio da Silva (OAB 117273\/SP), Carlos Roberto de Carli J\u00fanior (OAB 212908\/SP), Maria Teresa Trevisan Moraes (OAB 214590\/SP), Celso Marcon (OAB 260289\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Despacho    Expe\u00e7a-se a certid\u00e3o para fins de protesto, conforme requerido.Fls.33: Defiro o requerido. Antes por\u00e9m, nos termos dos Provimentos CSM n\u00ba 1826\/2010 e 1864\/11 e Comunicado n\u00ba 97\/2010 CSM, publicados no DJE de 22\/10\/2010 e 03\/03\/2011, recolha o procurador do exequente no prazo de 10 dias, a import\u00e2ncia de R$ 12,20 para cada pesquisa.A realiza\u00e7\u00e3o de pesquisa da exist\u00eancia de bens, via Arisp, \u00e9 limitada aos casos em que o Ju\u00edzo competente a determine, como dilig\u00eancia sua, ou \u00e0s hip\u00f3teses em que ao interessado tenha sido concedida a gratuidade de justi\u00e7a.Fora das situa\u00e7\u00f5es citadas, desnecess\u00e1ria a interven\u00e7\u00e3o judicial, a presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o a particulares j\u00e1 \u00e9 propiciada pelo chamado Sistema de Of\u00edcio Eletr\u00f4nico da ARISP (http:\/\/www.oficioeletr\u00f4nico.com.br). Assim, n\u00e3o configuradas as hip\u00f3teses supramencionadas, indefiro o pedido de pesquisa de im\u00f3veis pelo sistema ARISP.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOGI-MIRIM\nFORO  DE MOGI  MIRIM\n2\u00aa  VARA\nAV.  CORONEL  VENANCIO  FERREIRA ALVES ADORNO,  60, Mogi  \nMirim -SP  - CEP  13800-290\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 0001532-94.2017.8.26.0363\nClasse  \u2013 Assunto: Cumprimento de Senten\u00e7a  - DIREITO  PROCESSUAL  CIVIL E DO  \nTRABALHO\nExeq\u00fcente : Luiz Fernando  Carretero\nExecutado : Banco Ita\u00fa Sa e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fabiana   Garcia   Garibaldi\nCONCLUS\u00c3O\nEm  26  de  junho  de  2017 , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM.Ju\u00edza  de  Direito  \nDr.(a)  FABIANA  GARCIA  GARIBALDI.  Eu,  Paula  R.  Marangoni,  escrevente,  subscr.\nExpe\u00e7a-se  a  certid\u00e3o  para  fins  de  protesto,  conforme  requerido.\nFls.33:  Defiro  o  requerido .  Antes  por\u00e9m,  nos  termos  dos  Provimentos  CSM  n\u00ba  \n1826\/2010  e  1864\/11  e  Comunicado  n\u00ba  97\/2010  CSM,  publicados  no  DJE  de  22\/10\/2010  e \n03\/03\/2011,  recolha  o  procurador  do  exequente  no  prazo  de  10  dias,  a  import\u00e2ncia  de  R$  12,20  \npara  cada  pesquisa.\nA realiza\u00e7\u00e3o  de  pesquisa  da  exist\u00eancia  de  bens,  via  Arisp,  \u00e9  limitada  aos  casos  \nem  que  o  Ju\u00edzo  competente  a  determine,  como  dilig\u00eancia  sua,  ou  \u00e0s  hip\u00f3teses  em  que  ao  \ninteressado  tenha  sido  concedida  a  gratuidade  de  justi\u00e7a.\nFora  das  situa\u00e7\u00f5es  citadas,  desnecess\u00e1ria  a  interven\u00e7\u00e3o  judicial,  a  presta\u00e7\u00e3o  do  \nservi\u00e7o  a  particulares  j\u00e1  \u00e9  propiciada  pelo  chamado  Sistema  de  Of\u00edcio  Eletr\u00f4nico  da  ARISP  \n(http:\/\/www.oficioeletr\u00f4nico.com.br).  \nAssim,  n\u00e3o  configuradas  as  hip\u00f3teses  supramencionadas,  indefiro  o  pedido  de  \npesquisa  de  im\u00f3veis  pelo  sistema  ARISP.\nMogi  Mirim , 26  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001532-94.2017.8.26.0363 e c\u00f3digo 1BEB56C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIANA GARCIA GARIBALDI, liberado nos autos em 29\/06\/2017 \u00e0s 09:06 . fls. 40"}},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMMM.17.70018418-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/06\/2017 18:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0334\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2373 P\u00e1gina: 1959-1962","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0334\/2017 Teor do ato: Ante o transcurso do prazo sem que os executados efetuassem o pagamento do d\u00e9bito, manifeste-se o exequente no prazo de 5 dias, requerendo o que entender de direito. Advogados(s): Jose Eugenio da Silva (OAB 117273\/SP), Carlos Roberto de Carli J\u00fanior (OAB 212908\/SP), Maria Teresa Trevisan Moraes (OAB 214590\/SP), Celso Marcon (OAB 260289\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Ante o transcurso do prazo sem que os executados efetuassem o pagamento do d\u00e9bito, manifeste-se o exequente no prazo de 5 dias, requerendo o que entender de direito.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0251\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2349 P\u00e1gina: 2336-2341","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0251\/2017 Teor do ato: Na forma do artigo 513 \u00a7 2\u00b0, inciso I, intime-se o executado \"Banco Ita\u00fa S\/A\" na pessoa de seu procurador, para no prazo de 15 (quinze dias), contados da publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial, pague (m) o valor indicado no demonstrativo e atualizado do d\u00e9bito, acrescido de custas, se houver em R$.53.248,21 e o executado \" Erivaldo Becaleti\" no valor de R$.2.678,96. Fica (m) a (s) partes executados (as) advertida (s) de que transcorrido o prazo previsto no art. 523 sem o pagamento volunt\u00e1rio, inicia-se o prazo de 15 (quinze) dias para que, independentemente de penhora ou nova intima\u00e7\u00e3o, apresente, nos pr\u00f3prios autos, sua impugna\u00e7\u00e3o. N\u00e3o ocorrendo pagamento volunt\u00e1rio no prazo do artigo 523 do CPC, o d\u00e9bito ser\u00e1 acrescido de multa de dez por cento e, tamb\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios de dez por cento. Ademais, n\u00e3o efetuado o pagamento volunt\u00e1rio no prazo de 15 (quinze dias), independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o do credor, poder\u00e1 a parte exequente efetuar pedido de pesquisas junto aos sistemas informatizados \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo, devendo comprovar o pr\u00e9vio recolhimento das taxas previstas no art. 2\u00b0, inc. XI, da Lei Estadual 14.838\/12, calculadas por cada dilig\u00eancia efetuada a ser efetuada. Por fim, certificado o tr\u00e2nsito em julgado da decis\u00e3o e transcorrido o prazo do art. 523, mediante recolhimento das respectivas taxas, a parte exequente poder\u00e1 requerer \u00e0 serventia expedi\u00e7\u00e3o de certid\u00e3o, nos termos do art. 517 do CPC, que servir\u00e1 tamb\u00e9m aos fins previstos no art. 782, \u00a7 3\u00b0, do C\u00f3digo de Processo Civil. Sem preju\u00edzo, intime-se o exequente que dever\u00e1 requerer nos autos principais o levantamento da import\u00e2ncia mencionada as fls.22. Advogados(s): Jose Eugenio da Silva (OAB 117273\/SP), Carlos Roberto de Carli J\u00fanior (OAB 212908\/SP), Maria Teresa Trevisan Moraes (OAB 214590\/SP), Celso Marcon (OAB 260289\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Na forma do artigo 513 \u00a7 2\u00b0, inciso I, intime-se o executado \"Banco Ita\u00fa S\/A\" na pessoa de seu procurador, para no prazo de 15 (quinze dias), contados da publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial, pague (m) o valor indicado no demonstrativo e atualizado do d\u00e9bito, acrescido de custas, se houver em R$.53.248,21 e o executado \" Erivaldo Becaleti\" no valor de R$.2.678,96. Fica (m) a (s) partes executados (as) advertida (s) de que transcorrido o prazo previsto no art. 523 sem o pagamento volunt\u00e1rio, inicia-se o prazo de 15 (quinze) dias para que, independentemente de penhora ou nova intima\u00e7\u00e3o, apresente, nos pr\u00f3prios autos, sua impugna\u00e7\u00e3o. N\u00e3o ocorrendo pagamento volunt\u00e1rio no prazo do artigo 523 do CPC, o d\u00e9bito ser\u00e1 acrescido de multa de dez por cento e, tamb\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios de dez por cento. Ademais, n\u00e3o efetuado o pagamento volunt\u00e1rio no prazo de 15 (quinze dias), independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o do credor, poder\u00e1 a parte exequente efetuar pedido de pesquisas junto aos sistemas informatizados \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo, devendo comprovar o pr\u00e9vio recolhimento das taxas previstas no art. 2\u00b0, inc. XI, da Lei Estadual 14.838\/12, calculadas por cada dilig\u00eancia efetuada a ser efetuada. Por fim, certificado o tr\u00e2nsito em julgado da decis\u00e3o e transcorrido o prazo do art. 523, mediante recolhimento das respectivas taxas, a parte exequente poder\u00e1 requerer \u00e0 serventia expedi\u00e7\u00e3o de certid\u00e3o, nos termos do art. 517 do CPC, que servir\u00e1 tamb\u00e9m aos fins previstos no art. 782, \u00a7 3\u00b0, do C\u00f3digo de Processo Civil. Sem preju\u00edzo, intime-se o exequente que dever\u00e1 requerer nos autos principais o levantamento da import\u00e2ncia mencionada as fls.22.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOGI-MIRIM\nFORO  DE MOGI  MIRIM\n2\u00aa  VARA\nAv.  Coronel  Venancio  Ferreira Alves Adorno,  60, ., Sa\u00fade  - CEP  13800-290,  \nFone:  (19) 3862-2996,  Mogi Mirim-SP  - E-mail:  mojimirim2@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0001532-94.2017.8.26.0363  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0001532-94.2017.8.26.0363  \nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - DIREITO  PROCESSUAL  CIVIL E DO  \nTRABALHO\nExeq\u00fcente : Luiz Fernando  Carretero\nExecutado : Banco Ita\u00fa Sa e outro\nTERMO  DE CONCLUS\u00c3O\nEm  12  de  maio  de 2017  .  \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fabiana   Garcia   Garibaldi\n CONCLUS\u00c3O\nEm  12  de  maio  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  \nMM.Juiz(a)  de  Direito  Dr.(a)  FABIANA  GARCIA  GARIBALDI.  Eu,   Escrevente,  subscr.\nVistos\nNa  forma  do  artigo  513  \u00a7  2\u00b0,  inciso  I,  intime-se  o  executado  \"Banco  \nIta\u00fa S\/A\"\n na  pessoa  de  seu  procurador,  para  no  prazo  de  15  (quinze  dias),  contados  da  publica\u00e7\u00e3o  no  Di\u00e1rio  \nOficial,  pague  (m)  o  valor  indicado  no  demonstrativo  e  atualizado  do  d\u00e9bito,  acrescido  de  custas,  se  houver    \nem  R$. 53.248,21   e  o  executado  \"  Erivaldo  Becalet\ni\" no  valor  de  R$. 2.678,96 .\n                                                  Fica  (m)  a  (s)  partes  executados  (as)  advertida  (s)  de  que  transcorrido  o  prazo  \nprevisto  no  art.  523  sem  o  pagamento  volunt\u00e1rio,  inicia-se  o  prazo  de  15  (quinze)  dias  para  que,  \nindependentemente  de  penhora  ou  nova  intima\u00e7\u00e3o,  apresente,  nos  pr\u00f3prios  autos,  sua  impugna\u00e7\u00e3o.\n                                                 N\u00e3o  ocorrendo  pagamento  volunt\u00e1rio  no  prazo  do  artigo  523  do  CPC,  o  \nd\u00e9bito  ser\u00e1  acrescido  de  multa  de  dez  por  cento  e,  tamb\u00e9m  de  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  de  dez  por  cento.\n                                                 Ademais,  n\u00e3o  efetuado  o  pagamento  volunt\u00e1rio  no  prazo  de  15  (quinze  dias),  \nindependentemente  de  nova  intima\u00e7\u00e3o  do  credor,  poder\u00e1  a  parte  exequente  efetuar  pedido  de  pesquisas  \njunto  aos  sistemas  informatizados  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo,  devendo  comprovar  o  pr\u00e9vio  recolhimento  das  \ntaxas  previstas  no  art.  2\u00b0,  inc.  XI,  da  Lei  Estadual  14.838\/12,  calculadas  por  cada  dilig\u00eancia  efetuada  a  ser  \nefetuada.\n                                              Por  fim,  certificado  o  tr\u00e2nsito  em  julgado  da  decis\u00e3o  e  transcorrido  o  prazo  do  \nart.  523,  mediante  recolhimento  das  respectivas  taxas,  a  parte  exequente  poder\u00e1  requerer  \u00e0  serventia  \nexpedi\u00e7\u00e3o  de  certid\u00e3o,  nos  termos  do  art.  517  do  CPC,  que  servir\u00e1  tamb\u00e9m  aos  fins  previstos  no  art.  782,  \u00a7  \n3\u00b0,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.       \n                                                Sem  preju\u00edzo,  intime-se  o  exequente  que  dever\u00e1  requerer  nos  autos  principais  \no  levantamento  da  import\u00e2ncia  mencionada  as  fls.22.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001532-94.2017.8.26.0363 e c\u00f3digo 1919F6A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIANA GARCIA GARIBALDI, liberado nos autos em 14\/05\/2017 \u00e0s 10:44 . fls. 25\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOGI-MIRIM\nFORO  DE MOGI  MIRIM\n2\u00aa  VARA\nAv.  Coronel  Venancio  Ferreira Alves Adorno,  60, ., Sa\u00fade  - CEP  13800-290,  \nFone:  (19) 3862-2996,  Mogi Mirim-SP  - E-mail:  mojimirim2@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0001532-94.2017.8.26.0363  - p.  2\nMogi\n Mirim , 12  de  maio  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001532-94.2017.8.26.0363 e c\u00f3digo 1919F6A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIANA GARCIA GARIBALDI, liberado nos autos em 14\/05\/2017 \u00e0s 10:44 . fls. 26"}},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMMM.17.70013451-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 12\/05\/2017 11:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0214\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2339 P\u00e1gina: 2167-2175","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0214\/2017 Teor do ato: Aguarde-se por mais 10 dias, para que o exequente junte aos autos o c\u00e1lculo atualizado do d\u00e9bito discriminadamente.Decorrido o prazo sem tal provid\u00eancia, conclusos para determinar o cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o destes autos. Advogados(s): Jose Eugenio da Silva (OAB 117273\/SP), Carlos Roberto de Carli J\u00fanior (OAB 212908\/SP), Maria Teresa Trevisan Moraes (OAB 214590\/SP), Celso Marcon (OAB 260289\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Aguarde-se por mais 10 dias, para que o exequente junte aos autos o c\u00e1lculo atualizado do d\u00e9bito discriminadamente.Decorrido o prazo sem tal provid\u00eancia, conclusos para determinar o cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o destes autos.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOGI-MIRIM\nFORO  DE MOGI  MIRIM\n2\u00aa  VARA\nAV.  CORONEL  VENANCIO  FERREIRA ALVES ADORNO,  60, Mogi  \nMirim -SP  - CEP  13800-290\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 0001532-94.2017.8.26.0363\nClasse  \u2013 Assunto: Cumprimento de Senten\u00e7a  - DIREITO  PROCESSUAL  CIVIL E DO  \nTRABALHO\nExeq\u00fcente : Luiz Fernando  Carretero\nExecutado : Banco Ita\u00fa Sa e outro\nTERMO  DE CONCLUS\u00c3O\nEm  2  de  maio  de 2017  .  \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fabiana   Garcia   Garibaldi\nVistos.\nAguarde-se  por  mais  10  dias,  para  que  o  exequente  junte  aos  autos  o  c\u00e1lculo  \natualizado  do  d\u00e9bito  discriminadamente.\nDecorrido  o  prazo  sem  tal  provid\u00eancia,  conclusos  para  determinar  o  cancelamento  \nda  distribui\u00e7\u00e3o  destes  autos.\nMogi  Mirim , 02  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001532-94.2017.8.26.0363 e c\u00f3digo 1877ADA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIANA GARCIA GARIBALDI, liberado nos autos em 02\/05\/2017 \u00e0s 14:56 . fls. 19"}},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0207\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2337 P\u00e1gina: 1854-1863","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMMM.17.70011928-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/04\/2017 15:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0207\/2017 Teor do ato: Vistos. Junte o exequente no prazo de 15 dias, c\u00f3pias da senten\u00e7a; c\u00f3pia do transito em julgado; c\u00f3pia do acordo (se tiver) e c\u00f3pia do calculo do d\u00e9bito proferido nos autos principais, sob pena de cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Jose Eugenio da Silva (OAB 117273\/SP), Carlos Roberto de Carli J\u00fanior (OAB 212908\/SP), Maria Teresa Trevisan Moraes (OAB 214590\/SP), Celso Marcon (OAB 260289\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Junte o exequente no prazo de 15 dias, c\u00f3pias da senten\u00e7a; c\u00f3pia do transito em julgado; c\u00f3pia do acordo (se tiver) e c\u00f3pia do calculo do d\u00e9bito proferido nos autos principais, sob pena de cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOGI-MIRIM\nFORO  DE MOGI  MIRIM\n2\u00aa  VARA\nAV.  CORONEL  VENANCIO  FERREIRA ALVES ADORNO,  60, Mogi  \nMirim -SP  - CEP  13800-290\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 0001532-94.2017.8.26.0363\nClasse  \u2013 Assunto: Cumprimento de Senten\u00e7a  - DIREITO  PROCESSUAL  CIVIL E DO  \nTRABALHO\nExeq\u00fcente : Luiz Fernando  Carretero\nExecutado : Banco Ita\u00fa Sa e outro\nTERMO  DE CONCLUS\u00c3O\nEm  26  de  abril  de 2017  .  \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fabiana   Garcia   Garibaldi\nVistos.\nJunte  o  exequente  no  prazo  de  15  dias,  c\u00f3pias  da  senten\u00e7a;  c\u00f3pia  do  transito  em  \njulgado;  c\u00f3pia  do  acordo  (se  tiver)  e  c\u00f3pia  do  calculo  do  d\u00e9bito  proferido  nos  autos  principais,  sob  \npena  de  cancelamento  da  distribui\u00e7\u00e3o.\nMogi  Mirim , 26  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001532-94.2017.8.26.0363 e c\u00f3digo 1833821. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIANA GARCIA GARIBALDI, liberado nos autos em 27\/04\/2017 \u00e0s 17:12 . fls. 6"}},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMMM.17.70011612-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 26\/04\/2017 15:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   Processo principal: 0016692-14.2007.8.26.0363","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"26\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"28\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"12\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"23\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/07\/2017","tipo":"Pedido de Penhora On-Line"},{"data":"18\/07\/2017","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"},{"data":"24\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/10\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":74,"total_andamentos":74}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"748218346","codPublicacaoOrigem":"1195817938","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"0001532-94.2017.8.26.0363","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MOGI-MIRIM","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0001532-94.2017.8.26.0363 (processo principal 0016692-14.2007.8.26.0363) - Cumprimento de senten\u00e7a - DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO - Luiz Fernando Carretero - Banco Ita\u00fa Sa - - Erivaldo Becaleti - Ante o decurso de prazo sem impugna\u00e7\u00e3o pelo Banco Ita\u00fa S\/A, referente ao bloqueio efetuado \u00e0s fls. 43, JULGO EXTINTO estes autos pela satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o, com fundamento no art. 924, inc. II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Traslade-se c\u00f3pia desta senten\u00e7a para extin\u00e7\u00e3o dos autos principais que tramitam em apenso.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento do(s) dep\u00f3sito(s) efetuados a fls. 43 em favor da requerente.Com o levantamento ou decorrido o prazo para retirada da guia de levantamento, arquivem-se os autos, procedidas as devidas anota\u00e7\u00f5es.P.I. - ADV: CARLOS ROBERTO DE CARLI J\u00daNIOR (OAB 212908\/SP), CELSO MARCON (OAB 260289\/SP), MARIA TERESA TREVISAN MORAES (OAB 214590\/SP), JOSE EUGENIO DA SILVA (OAB 117273\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0477\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO FABIANA GARCIA GARIBALDI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCOS HUMBERTO LOPES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3079","paginaFinal":"3079","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"921194","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25948212","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 10:26:20:463AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001532-94.2017.8.26.0363","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0001532-94.2017.8.26.0363","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"735290361","codPublicacaoOrigem":"1187336427","dataDivulgacao":"Aug 16 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"0001532-94.2017.8.26.0363","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2411","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MOGI-MIRIM","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0001532-94.2017.8.26.0363 (processo principal 0016692-14.2007.8.26.0363) - Cumprimento de senten\u00e7a - DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO - Luiz Fernando Carretero - Banco Ita\u00fa Sa - - Erivaldo Becaleti - Exequente e executado Erivaldo Becaleti, retirar mandados de levantamento judiciais. - ADV: CARLOS ROBERTO DE CARLI J\u00daNIOR (OAB 212908\/SP), CELSO MARCON (OAB 260289\/SP), JOSE EUGENIO DA SILVA (OAB 117273\/SP), MARIA TERESA TREVISAN MORAES (OAB 214590\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0439\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO FABIANA GARCIA GARIBALDI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCOS HUMBERTO LOPES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1892","paginaFinal":"1892","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"913620","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25385636","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Aug 15 2017 11:48:05:140PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001532-94.2017.8.26.0363","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0001532-94.2017.8.26.0363","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"772721681","codPublicacaoOrigem":"1211364753","dataDivulgacao":"Oct  9 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"0001532-94.2017.8.26.0363","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2447","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MOGI-MIRIM","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0001532-94.2017.8.26.0363 (processo principal 0016692-14.2007.8.26.0363) - Cumprimento de senten\u00e7a - DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO - Luiz Fernando Carretero - Banco Ita\u00fa Sa - - Erivaldo Becaleti - Ante as peti\u00e7\u00f5es e c\u00e1lculo de fls.87;90\/91, intime-se o executado Banco Ita\u00fa, para no prazo de 15 dias, efetuar o pagamento do d\u00e9bito remanescente no valor de R$.1.332,58. - ADV: CARLOS ROBERTO DE CARLI J\u00daNIOR (OAB 212908\/SP), MARIA TERESA TREVISAN MORAES (OAB 214590\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), ILAN GOLDBERG (OAB 241292\/SP), CELSO MARCON (OAB 260289\/SP), JOSE EUGENIO DA SILVA (OAB 117273\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0558\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO FABIANA GARCIA GARIBALDI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCOS HUMBERTO LOPES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2118","paginaFinal":"2118","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"935207","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"27011138","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Oct  9 2017 01:40:46:330PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001532-94.2017.8.26.0363","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0001532-94.2017.8.26.0363","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"679660863","codPublicacaoOrigem":"1145098178","dataDivulgacao":"May 18 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 19 2017 12:00:00:000AM","numero":"0001532-94.2017.8.26.0363","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2349","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MOGI-MIRIM","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0001532-94.2017.8.26.0363 (processo principal 0016692-14.2007.8.26.0363) - Cumprimento de senten\u00e7a - DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO - Luiz Fernando Carretero - Banco Ita\u00fa Sa - - Erivaldo Becaleti - Na forma do artigo 513 \u00a7 2\u00b0, inciso I, intime-se o executado \"Banco Ita\u00fa S\/A\" na pessoa de seu procurador, para no prazo de 15 (quinze dias), contados da publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial, pague (m) o valor indicado no demonstrativo e atualizado do d\u00e9bito, acrescido de custas, se houver em R$.53.248,21 e o executado \" Erivaldo Becaleti\" no valor de R$.2.678,96. Fica (m) a (s) partes executados (as) advertida (s) de que transcorrido o prazo previsto no art. 523 sem o pagamento volunt\u00e1rio, inicia-se o prazo de 15 (quinze) dias para que, independentemente de penhora ou nova intima\u00e7\u00e3o, apresente, nos pr\u00f3prios autos, sua impugna\u00e7\u00e3o. N\u00e3o ocorrendo pagamento volunt\u00e1rio no prazo do artigo 523 do CPC, o d\u00e9bito ser\u00e1 acrescido de multa de dez por cento e, tamb\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios de dez por cento. Ademais, n\u00e3o efetuado o pagamento volunt\u00e1rio no prazo de 15 (quinze dias), independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o do credor, poder\u00e1 a parte exequente efetuar pedido de pesquisas junto aos sistemas informatizados \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo, devendo comprovar o pr\u00e9vio recolhimento das taxas previstas no art. 2\u00b0, inc. XI, da Lei Estadual 14.838\/12, calculadas por cada dilig\u00eancia efetuada a ser efetuada. Por fim, certificado o tr\u00e2nsito em julgado da decis\u00e3o e transcorrido o prazo do art. 523, mediante recolhimento das respectivas taxas, a parte exequente poder\u00e1 requerer \u00e0 serventia expedi\u00e7\u00e3o de certid\u00e3o, nos termos do art. 517 do CPC, que servir\u00e1 tamb\u00e9m aos fins previstos no art. 782, \u00a7 3\u00b0, do C\u00f3digo de Processo Civil. Sem preju\u00edzo, intime-se o exequente que dever\u00e1 requerer nos autos principais o levantamento da import\u00e2ncia mencionada as fls.22. - ADV: JOSE EUGENIO DA SILVA (OAB 117273\/SP), CARLOS ROBERTO DE CARLI J\u00daNIOR (OAB 212908\/SP), MARIA TERESA TREVISAN MORAES (OAB 214590\/SP), CELSO MARCON (OAB 260289\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0251\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO FABIANA GARCIA GARIBALDI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCOS HUMBERTO LOPES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2337","paginaFinal":"2337","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"875114","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22593032","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"May 17 2017 10:42:55:487PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001532-94.2017.8.26.0363","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0001532-94.2017.8.26.0363","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"763940325","codPublicacaoOrigem":"1205816623","dataDivulgacao":"Sep 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"0001532-94.2017.8.26.0363","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2439","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MOGI-MIRIM","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0001532-94.2017.8.26.0363 (processo principal 0016692-14.2007.8.26.0363) - Cumprimento de senten\u00e7a - DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO - Luiz Fernando Carretero - Banco Ita\u00fa Sa - - Erivaldo Becaleti - Autor, retirar mandado de levantamento judicial. - ADV: JOSE EUGENIO DA SILVA (OAB 117273\/SP), CARLOS ROBERTO DE CARLI J\u00daNIOR (OAB 212908\/SP), MARIA TERESA TREVISAN MORAES (OAB 214590\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), ILAN GOLDBERG (OAB 241292\/SP), CELSO MARCON (OAB 260289\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0531\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO FABIANA GARCIA GARIBALDI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCOS HUMBERTO LOPES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2202","paginaFinal":"2202","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"930417","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26608254","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Sep 27 2017 12:17:34:120AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001532-94.2017.8.26.0363","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0001532-94.2017.8.26.0363","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"714933601","codPublicacaoOrigem":"1173414671","dataDivulgacao":"Jul 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"0001532-94.2017.8.26.0363","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2388","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MOGI-MIRIM","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0001532-94.2017.8.26.0363 (processo principal 0016692-14.2007.8.26.0363) - Cumprimento de senten\u00e7a - DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO - Luiz Fernando Carretero - Banco Ita\u00fa Sa - - Erivaldo Becaleti - Ante o bloqueio de valores que restou frut\u00edfero, intimem-se os executados por interm\u00e9dio de seus procuradores para apresentarem impugna\u00e7\u00f5es no prazo legal. - ADV: JOSE EUGENIO DA SILVA (OAB 117273\/SP), MARIA TERESA TREVISAN MORAES (OAB 214590\/SP), CARLOS ROBERTO DE CARLI J\u00daNIOR (OAB 212908\/SP), CELSO MARCON (OAB 260289\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0374\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO FABIANA GARCIA GARIBALDI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCOS HUMBERTO LOPES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1991","paginaFinal":"1991","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"900682","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24252268","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Jul 14 2017 09:20:44:813AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001532-94.2017.8.26.0363","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0001532-94.2017.8.26.0363","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"719365326","codPublicacaoOrigem":"1176748572","dataDivulgacao":"Jul 24 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 25 2017 12:00:00:000AM","numero":"0001532-94.2017.8.26.0363","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2394","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MOGI-MIRIM","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0001532-94.2017.8.26.0363 (processo principal 0016692-14.2007.8.26.0363) - Cumprimento de senten\u00e7a - DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO - Luiz Fernando Carretero - Banco Ita\u00fa Sa - - Erivaldo Becaleti - HOMOLOGO, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o ACORDO das partes realizado nestes autos entre o exequente e o executado Erivaldo Becaletti e, em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTOS estes autos, com fundamento no Artigo 487, inciso III, letra \"b\" , c\/c Art. 924, II ambos do C\u00f3digo de Processo Civil, prosseguindo-se a a\u00e7\u00e3o t\u00e3o-somente com rela\u00e7\u00e3o ao executado Banco Ita\u00fa S\/A. Expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor do exequente e o valor remanescente em favor do executado. - ADV: CARLOS ROBERTO DE CARLI J\u00daNIOR (OAB 212908\/SP), MARIA TERESA TREVISAN MORAES (OAB 214590\/SP), CELSO MARCON (OAB 260289\/SP), JOSE EUGENIO DA SILVA (OAB 117273\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0387\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO FABIANA GARCIA GARIBALDI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCOS HUMBERTO LOPES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2085","paginaFinal":"2085","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"904013","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24458234","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Jul 24 2017 09:51:36:963AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001532-94.2017.8.26.0363","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0001532-94.2017.8.26.0363","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"671074442","codPublicacaoOrigem":"1137720388","dataDivulgacao":"May  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"0001532-94.2017.8.26.0363","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2339","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MOGI-MIRIM","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0001532-94.2017.8.26.0363 (processo principal 0016692-14.2007.8.26.0363) - Cumprimento de senten\u00e7a - DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO - Luiz Fernando Carretero - Banco Ita\u00fa Sa - - Erivaldo Becaleti - Aguarde-se por mais 10 dias, para que o exequente junte aos autos o c\u00e1lculo atualizado do d\u00e9bito discriminadamente.Decorrido o prazo sem tal provid\u00eancia, conclusos para determinar o cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o destes autos. - ADV: MARIA TERESA TREVISAN MORAES (OAB 214590\/SP), CARLOS ROBERTO DE CARLI J\u00daNIOR (OAB 212908\/SP), CELSO MARCON (OAB 260289\/SP), JOSE EUGENIO DA SILVA (OAB 117273\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0214\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO FABIANA GARCIA GARIBALDI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCOS HUMBERTO LOPES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2167","paginaFinal":"2167","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"868346","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22167074","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"May  3 2017 10:31:07:973PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001532-94.2017.8.26.0363","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0001532-94.2017.8.26.0363","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"706027261","codPublicacaoOrigem":"1165882706","dataDivulgacao":"Jun 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"0001532-94.2017.8.26.0363","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2378","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MOGI-MIRIM","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0001532-94.2017.8.26.0363 (processo principal 0016692-14.2007.8.26.0363) - Cumprimento de senten\u00e7a - DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO - Luiz Fernando Carretero - Banco Ita\u00fa Sa - - Erivaldo Becaleti - Expe\u00e7a-se a certid\u00e3o para fins de protesto, conforme requerido.Fls.33: Defiro o requerido. Antes por\u00e9m, nos termos dos Provimentos CSM n\u00ba 1826\/2010 e 1864\/11 e Comunicado n\u00ba 97\/2010 CSM, publicados no DJE de 22\/10\/2010 e 03\/03\/2011, recolha o procurador do exequente no prazo de 10 dias, a import\u00e2ncia de R$ 12,20 para cada pesquisa.A realiza\u00e7\u00e3o de pesquisa da exist\u00eancia de bens, via Arisp, \u00e9 limitada aos casos em que o Ju\u00edzo competente a determine, como dilig\u00eancia sua, ou \u00e0s hip\u00f3teses em que ao interessado tenha sido concedida a gratuidade de justi\u00e7a.Fora das situa\u00e7\u00f5es citadas, desnecess\u00e1ria a interven\u00e7\u00e3o judicial, a presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o a particulares j\u00e1 \u00e9 propiciada pelo chamado Sistema de Of\u00edcio Eletr\u00f4nico da ARISP (http:\/www. oficioeletr\u00f4nico.com.br). Assim, n\u00e3o configuradas as hip\u00f3teses supramencionadas, indefiro o pedido de pesquisa de im\u00f3veis pelo sistema ARISP. - ADV: MARIA TERESA TREVISAN MORAES (OAB 214590\/SP), JOSE EUGENIO DA SILVA (OAB 117273\/ SP), CARLOS ROBERTO DE CARLI J\u00daNIOR (OAB 212908\/SP), CELSO MARCON (OAB 260289\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0348\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO FABIANA GARCIA GARIBALDI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCOS HUMBERTO LOPES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1990","paginaFinal":"1990","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"894466","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23844545","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Jun 30 2017 12:52:45:857AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001532-94.2017.8.26.0363","numeroAntigo":"1826\/2010","numeroUnificado":"0001532-94.2017.8.26.0363|1826\/2010","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"669625405","codPublicacaoOrigem":"1136559571","dataDivulgacao":"May  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"0001532-94.2017.8.26.0363","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2337","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MOGI-MIRIM","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0001532-94.2017.8.26.0363 (processo principal 0016692-14.2007.8.26.0363) - Cumprimento de senten\u00e7a - DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO - Luiz Fernando Carretero - Banco Ita\u00fa Sa - - Erivaldo Becaleti - Vistos. Junte o exequente no prazo de 15 dias, c\u00f3pias da senten\u00e7a; c\u00f3pia do transito em julgado; c\u00f3pia do acordo (se tiver) e c\u00f3pia do calculo do d\u00e9bito proferido nos autos principais, sob pena de cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o. - ADV: JOSE EUGENIO DA SILVA (OAB 117273\/SP), CARLOS ROBERTO DE CARLI J\u00daNIOR (OAB 212908\/SP), MARIA TERESA TREVISAN MORAES (OAB 214590\/ SP), CELSO MARCON (OAB 260289\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0207\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO FABIANA GARCIA GARIBALDI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCOS HUMBERTO LOPES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1855","paginaFinal":"1855","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"867223","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22093037","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"May  2 2017 10:02:32:350AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001532-94.2017.8.26.0363","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0001532-94.2017.8.26.0363","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"743068246","codPublicacaoOrigem":"1192622071","dataDivulgacao":"Aug 28 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 29 2017 12:00:00:000AM","numero":"0001532-94.2017.8.26.0363","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2419","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MOGI-MIRIM","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0001532-94.2017.8.26.0363 (processo principal 0016692-14.2007.8.26.0363) - Cumprimento de senten\u00e7a - DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO - Luiz Fernando Carretero - Banco Ita\u00fa Sa - - Erivaldo Becaleti - Intime-se o requerente para que se manifeste em termos de prosseguimento, no prazo de cinco dias. - ADV: JOSE EUGENIO DA SILVA (OAB 117273\/SP), CARLOS ROBERTO DE CARLI J\u00daNIOR (OAB 212908\/SP), MARIA TERESA TREVISAN MORAES (OAB 214590\/SP), CELSO MARCON (OAB 260289\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0460\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO FABIANA GARCIA GARIBALDI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCOS HUMBERTO LOPES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2206","paginaFinal":"2206","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"918261","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25721068","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Aug 28 2017 10:13:20:677AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001532-94.2017.8.26.0363","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0001532-94.2017.8.26.0363","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"769348338","codPublicacaoOrigem":"1209276633","dataDivulgacao":"Oct  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"0001532-94.2017.8.26.0363","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2444","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MOGI-MIRIM","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0001532-94.2017.8.26.0363 (processo principal 0016692-14.2007.8.26.0363) - Cumprimento de senten\u00e7a - DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO - Luiz Fernando Carretero - Banco Ita\u00fa Sa - - Erivaldo Becaleti - Antes de apreciar a peti\u00e7\u00e3o de fls.87, apresente o exequente no prazo de 10 dias, o c\u00e1lculo do d\u00e9bito que julgar devido.No sil\u00eancio, arquivem-se os autos. - ADV: JOSE EUGENIO DA SILVA (OAB 117273\/SP), CARLOS ROBERTO DE CARLI J\u00daNIOR (OAB 212908\/SP), MARIA TERESA TREVISAN MORAES (OAB 214590\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), ILAN GOLDBERG (OAB 241292\/ SP), CELSO MARCON (OAB 260289\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0546\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO FABIANA GARCIA GARIBALDI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCOS HUMBERTO LOPES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2263","paginaFinal":"2263","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"933546","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26853972","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Oct  4 2017 12:22:57:060AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001532-94.2017.8.26.0363","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0001532-94.2017.8.26.0363","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"701444623","codPublicacaoOrigem":"1162697409","dataDivulgacao":"Jun 23 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 26 2017 12:00:00:000AM","numero":"0001532-94.2017.8.26.0363","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2373","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MOGI-MIRIM","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0001532-94.2017.8.26.0363 (processo principal 0016692-14.2007.8.26.0363) - Cumprimento de senten\u00e7a - DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO - Luiz Fernando Carretero - Banco Ita\u00fa Sa - - Erivaldo Becaleti - Ante o transcurso do prazo sem que os executados efetuassem o pagamento do d\u00e9bito, manifeste-se o exequente no prazo de 5 dias, requerendo o que entender de direito. - ADV: JOSE EUGENIO DA SILVA (OAB 117273\/SP), CARLOS ROBERTO DE CARLI J\u00daNIOR (OAB 212908\/SP), MARIA TERESA TREVISAN MORAES (OAB 214590\/SP), CELSO MARCON (OAB 260289\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0334\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO FABIANA GARCIA GARIBALDI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCOS HUMBERTO LOPES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1959","paginaFinal":"1959","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"891143","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23660673","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Jun 22 2017 10:02:26:140PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001532-94.2017.8.26.0363","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0001532-94.2017.8.26.0363","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"762085307","codPublicacaoOrigem":"1204591500","dataDivulgacao":"Sep 25 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 26 2017 12:00:00:000AM","numero":"0001532-94.2017.8.26.0363","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2437","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MOGI-MIRIM","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0001532-94.2017.8.26.0363 (processo principal 0016692-14.2007.8.26.0363) - Cumprimento de senten\u00e7a - DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO - Luiz Fernando Carretero - Banco Ita\u00fa Sa - - Erivaldo Becaleti - Fls. 74: Ci\u00eancia \u00e0s partes. Aguarde-se o prazo de 5 dias para a resposta ao solicitado. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/ SP), CELSO MARCON (OAB 260289\/SP), ILAN GOLDBERG (OAB 241292\/SP), CARLOS ROBERTO DE CARLI J\u00daNIOR (OAB 212908\/SP), MARIA TERESA TREVISAN MORAES (OAB 214590\/SP), JOSE EUGENIO DA SILVA (OAB 117273\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0522\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO FABIANA GARCIA GARIBALDI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCOS HUMBERTO LOPES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2275","paginaFinal":"2275","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"929232","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26517903","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Sep 25 2017 11:01:41:533AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001532-94.2017.8.26.0363","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0001532-94.2017.8.26.0363","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}