{"numero":"0001876-15.2014.8.26.0223","processos":[{"processo":"0001876-15.2014.8.26.0223","classe":"Auto de Pris\u00e3o em Flagrante","classe_area":"Criminal","assunto":"Furto Qualificado","outros_assuntos":null,"local_fisico":"21\/09\/2017 00:00 - Prazo 24 - Cx. Prazo 24\/10 - Ag. Mandados","distribuicao":"24\/02\/2014 \u00e0s 16:42 - Livre\n2\u00aa Vara Criminal - Foro de Guaruj\u00e1","juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[{"tipo":"Autor","nome":"Justi\u00e7a P\u00fablica"},{"tipo":"Indiciado","nome":"MARCOS FORTUNATO DE OLIVEIRA"},{"tipo":"Indiciado","nome":"EDISON FERREIRA DANTAS"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Sergio Eduardo Pincella"},{"tipo":"Advogado","nome":"Rafael Fortes Almeida"},{"tipo":"Advogado","nome":"Mauro Cesar Rampasso de Oliveira"}],"andamentos":[{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0175\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 3761\/3764","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 223.2017\/028581-6 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 29\/09\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara Criminal","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que a r. senten\u00e7a de fls. 362\/368 transitou em julgado em 11\/09\/017 para o Minist\u00e9rio P\u00fablico. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 223.2017\/027359-1 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 17\/10\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara Criminal","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 223.2017\/027358-3 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 14\/09\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara Criminal","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Expedi\u00e7\u00e3o de Mandados - Senten\u00e7a - para os R\u00e9us Marcos Fortunato de Oliveira, e Edilson ou Edison Ferreira Dantas","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0175\/2017 Teor do ato: Em face do exposto, JULGO PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o e o fa\u00e7o para: a) CONDENAR MARCOS FORTUNATO DE OLIVEIRA, qualificado nos autos, incurso por tr\u00eas vezes, nas san\u00e7\u00f5es do art. 155, \u00a7 4\u00ba, incisos I e IV, na forma do art. 71, ambos do C\u00f3digo Penal, \u00e0s penas de dois anos, nove meses e dezoito dias de reclus\u00e3o em regime inicial semiaberto (por progress\u00e3o antecipada) e pagamento de trinta e tr\u00eas dias-multa no m\u00ednimo legal; b) CONDENAR EDISON FERREIRA DANTAS, qualificado nos autos, por tr\u00eas vezes, nas san\u00e7\u00f5es do art. 155, \u00a7 4\u00ba, incisos I e IV, na forma do art. 71, ambos do C\u00f3digo Penal, \u00e0s penas de tr\u00eas anos, tr\u00eas meses e seis dias de reclus\u00e3o em regime inicial semiaberto (por progress\u00e3o antecipada) e pagamento de trinta e seis dias-multas dias-multa no m\u00ednimo legal. Os r\u00e9us, soltos durante a instru\u00e7\u00e3o, poder\u00e3o recorrer desta senten\u00e7a em liberdade. Defiro ao corr\u00e9u Marcos os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita (fls. 360). Anote-se. Expe\u00e7a-se certid\u00e3o de honor\u00e1rios ao D. Defensor dativo nos termos do conv\u00eanio DPE\/OAB (fls. 103). Oportunamente, anote-se a condena\u00e7\u00e3o definitiva no sistema informatizado oficial e expe\u00e7am-se mandados de pris\u00e3o.P. I. C. Advogados(s): Rafael Fortes Almeida (OAB 381292\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Ci\u00eancia da Senten\u00e7a para o Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 05\/09\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Condena\u00e7\u00e3o \u00e0 Pena Privativa de Liberdade e Multa SEM Decreta\u00e7\u00e3o da Pris\u00e3o    Em face do exposto, JULGO PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o e o fa\u00e7o para: a) CONDENAR MARCOS FORTUNATO DE OLIVEIRA, qualificado nos autos, incurso por tr\u00eas vezes, nas san\u00e7\u00f5es do art. 155, \u00a7 4\u00ba, incisos I e IV, na forma do art. 71, ambos do C\u00f3digo Penal, \u00e0s penas de dois anos, nove meses e dezoito dias de reclus\u00e3o em regime inicial semiaberto (por progress\u00e3o antecipada) e pagamento de trinta e tr\u00eas dias-multa no m\u00ednimo legal; b) CONDENAR EDISON FERREIRA DANTAS, qualificado nos autos, por tr\u00eas vezes, nas san\u00e7\u00f5es do art. 155, \u00a7 4\u00ba, incisos I e IV, na forma do art. 71, ambos do C\u00f3digo Penal, \u00e0s penas de tr\u00eas anos, tr\u00eas meses e seis dias de reclus\u00e3o em regime inicial semiaberto (por progress\u00e3o antecipada) e pagamento de trinta e seis dias-multas dias-multa no m\u00ednimo legal. Os r\u00e9us, soltos durante a instru\u00e7\u00e3o, poder\u00e3o recorrer desta senten\u00e7a em liberdade. Defiro ao corr\u00e9u Marcos os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita (fls. 360). Anote-se. Expe\u00e7a-se certid\u00e3o de honor\u00e1rios ao D. Defensor dativo nos termos do conv\u00eanio DPE\/OAB (fls. 103). Oportunamente, anote-se a condena\u00e7\u00e3o definitiva no sistema informatizado oficial e expe\u00e7am-se mandados de pris\u00e3o.P. I. C.","anexo":{"label":"Condena\u00e7\u00e3o \u00e0 Pena Privativa de Liberdade e Multa SEM Decreta\u00e7\u00e3o da Pris\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARUJ\u00c1\nFORO  DE GUARUJ\u00c1\n2\u00aa  VARA  CRIMINAL\nRUA  SILVIO  DAIGE,  280, Guaruja  - SP  - CEP  11490-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0001876-15.2014.8.26.0223 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0001876-15.2014.8.26.0223\nClasse  - Assunto Auto de Pris\u00e3o  Em Flagrante  - Furto  Qualificado\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nIndiciado : MARCOS FORTUNATO  DE OLIVEIRA  e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Andr\u00e9   RossiCONCLUS\u00c3O\nEm  09  de  agosto  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Dr.  Andr\u00e9  Rossi,  MM.  Juiz  de  Direito  da  \n2\u00aa  Vara  Criminal  da  Comarca  de  Guaruj\u00e1\/SP.  Eu,  .................,  assistente  judici\u00e1rio,  digitei  e \nsubscrevi.\nVistos.\nMARCOS  FORTUNATO  DE  OLIVEIRA  e  EDISON  FERREIRA  \nDANTAS,  qualificados  nos  autos,  foram  denunciados  como  incursos,  por  tr\u00eas  vezes,  nas  \nsan\u00e7\u00f5es  do  art.  155,  \u00a7  4\u00ba,  incisos  I  e  IV,  na  forma  do  art.  71,  ambos  do  C\u00f3digo  Penal  \nporque,  no  dia  22  de  fevereiro  de  2014,  por  volta  das  11h50,  na  Rua  Clemente  Nascimento,  \nnas  proximidades  da  praia,  Guaiuba,  nesta  cidade  e  comarca,  agindo  em  concurso  e  com  \nunidade  de  prop\u00f3sitos,  subtra\u00edram,  para  proveito  de  ambos,  mediante  rompimento  de  \nobst\u00e1culo,  uma  bolsa  contendo  em  seu  interior  a  quantia  de  R$  24,00  em  dinheiro  e  uma  \nbolsinha,  pertencente  \u00e0  v\u00edtima  E.F.S. ,  bem  como  uma  bolsa,  dois  porta  \u00f3culos,  uma  \nlanterna,  um  rel\u00f3gio  e  um  cart\u00e3o  do  Ita\u00fa,  pertencentes  \u00e0  v\u00edtima  L.S;  e,  nas  mesmas  \ncircunst\u00e2ncias  de  tempo  e  lugar,  agindo  em  concurso  e  com  identidade  de  prop\u00f3sitos,  \nsubtra\u00edram  para  proveito  de  ambos,  mediante  rompimento  de  obst\u00e1culo,  um  toca  CD,  uma  \nlanterna  e  a  quantia  de  R$  19,00  em  dinheiro,  pertencentes  \u00e0  v\u00edtima  J.A.C.;  e,  ainda,  nas  \nmesmas  circunst\u00e2ncias  de  tempo  e  lugar,  agindo  em  concurso  e  com  identidade  de  \nprop\u00f3sitos,  subtra\u00edram  para  proveito  de  ambos,  mediante  rompimento  de  obst\u00e1culo,  um  \nGPS,  um  carregador,  um  cadeado  e  um  ma\u00e7o  de  cigarros,  pertencentes  \u00e0  v\u00edtima  J.C.F.  \nConsta  da  den\u00fancia  que  os  acusados,  nas  mesmas  circunst\u00e2ncias  de  tempo,  \nlugar  e  maneira  de  execu\u00e7\u00e3o,  mediante  a\u00e7\u00f5es  distintas,  previamente  conluiados  e  com  \nidentidade  de  prop\u00f3sitos,  aproveitando-se  de  uma  moment\u00e2nea  falta  de  vigil\u00e2ncia  e \nutilizando-se  de  um  p\u00e9-de-cabra,  arrombaram  tr\u00eas  diferentes  ve\u00edculos  de  propriedade  das  \nv\u00edtimas  supramencionadas,  que  estavam  estacionados  no  local  dos  fatos,  e,  do  interior  \ndestes,  subtra\u00edram  os  bens  descritos.  Ap\u00f3s,  empreenderam  fuga  na  posse  dos  bens.  \nMomentos  depois,  policiais  militares  receberam  den\u00fancia  de  populares  dando  conta   da  \npr\u00e1tica  do  crime  e,  ap\u00f3s  dilig\u00eancia,  lograram  deter  os  acusados  na  posse  dos  bens  \nsubtra\u00eddos.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001876-15.2014.8.26.0223 e c\u00f3digo 670000002VF4A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDRE ROSSI, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 12:07 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARUJ\u00c1\nFORO  DE GUARUJ\u00c1\n2\u00aa  VARA  CRIMINAL\nRUA  SILVIO  DAIGE,  280, Guaruja  - SP  - CEP  11490-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0001876-15.2014.8.26.0223 - lauda  2\nA\n den\u00fancia  foi  recebida  em  3  de  abril  de  2014  (fls.  73\/74).  Os  r\u00e9us  foram  \ncitados  e  apresentaram  resposta  \u00e0  acusa\u00e7\u00e3o  (fls.  98,  100\/102  e  108\/110).  N\u00e3o  sendo  caso  de  \nabsolvi\u00e7\u00e3o  sum\u00e1ria  dentro  das  hip\u00f3teses  previstas  no  art.  397  do  CPP,  designou-se  \naudi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento  (fls.  131\/132),  seguindo-se  oitiva  das  v\u00edtimas,  das  \ntestemunhas  e  interrogat\u00f3rio  dos  r\u00e9us  (fls.  195,  203\/204,  227,  286  e  332\/334).\nEm  memoriais  o  Minist\u00e9rio  P\u00fablico  requereu  a  condena\u00e7\u00e3o  dos  r\u00e9us  nos  \ntermos  da  den\u00fancia,  com  fixa\u00e7\u00e3o  de  regime  inicial  fechado  (fls.  337\/343),  enquanto  as  d.  \nDefesas  pleitearam  a  absolvi\u00e7\u00e3o  e,  subsidiariamente,  o  reconhecimento  do  furto  \nprivilegiado,  a  desclassifica\u00e7\u00e3o  para  o  crime  de  furto  simples,  o  aumento  da  pena  no  \nm\u00ednimo  pelo  reconhecimento  do  crime  continuado,  a fixa\u00e7\u00e3o  da  pena  base  no  m\u00ednimo  \nlegal,  fixa\u00e7\u00e3o  de  regime  diverso  do  fechado,  a  detra\u00e7\u00e3o,  a  substitui\u00e7\u00e3o  da  pena  privativa  de  \nliberdade  por  restritiva  de  direitos  e o  direito  de  recorrer  em  liberdade  (fls.  344\/349  e \n354\/361).  \n\u00c9 o  relat\u00f3rio.  \nDECIDO.\nA  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  procedente\n.\nA  materialidade  delitiva  est\u00e1  bem  demonstrada  pelo  auto  de  pris\u00e3o  em  \nflagrante  de  fls.  2\/10,  auto  de  exibi\u00e7\u00e3o  e  apreens\u00e3o  de  fls.  16\/17,  laudos  periciais  de  fls.  \n292\/294  e  300\/303,  bem  como,  de  resto,  pela  prova  oral  colhida.\nA  autoria  criminosa  igualmente  \u00e9  certa  e  ser\u00e1  atribu\u00edda  aos  r\u00e9us.\nPresos  em  flagrante,  perante  a  autoridade  policial  o  corr\u00e9u  Edison  negou  a  \nsubtra\u00e7\u00e3o,  alegando  ter  apenas  pedido  carona  ao  condutor  da  motocicleta  (fls.  10),  \nenquanto  o  corr\u00e9u  Marcos  confessou  a  subtra\u00e7\u00e3o  (fls.  28).    \nJ\u00e1  em  ju\u00edzo,  ambos  negaram  a  pr\u00e1tica  dos  furtos  e  nenhuma  justificativa  \napresentaram  para  o  fato  de  alterarem  substancialmente  suas  vers\u00f5es,  trazendo,  com  isso,  \nind\u00edcios  de  m\u00e1  justifica\u00e7\u00e3o.\nO  corr\u00e9u  MARCOS  FORTUNATO  DE  OLIVEIRA  contou  que  no  dia  \ndos  fatos  foi  fazer  uma  tatuagem  com  o  tatuador  Felipe.  Em  dado  momento  a  tinta  acabou  \ne  Felipe  pediu  para  que  fosse  buscar  mais  tinta  no  bairro  da  praia  do  Tombo  com  um  tal  de  \nRodrigo.  O  corr\u00e9u  Edison  estava  tamb\u00e9m  no  est\u00fadio  de  tatuagem  e  resolveu  ir  junto  buscar  \ntinta.  Foram,  ent\u00e3o,  em  sua  motocicleta.  Ap\u00f3s  comprarem  a  tinta,  estavam  voltando  para  o  \nest\u00fadio  de  tatuagem  quando  foram  abordados  pela  Pol\u00edcia.  Disse  que  os  policiais  os  \nrevistaram,  mas  nada  de  il\u00edcito  encontraram.  Afirmou  que  os  policiais  perguntaram  se  ele  \n\u201ctinha  passagem\u201d  e  como  respondeu  que  sim,  os  levaram  presos  (fls.  332).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001876-15.2014.8.26.0223 e c\u00f3digo 670000002VF4A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDRE ROSSI, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 12:07 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARUJ\u00c1\nFORO  DE GUARUJ\u00c1\n2\u00aa  VARA  CRIMINAL\nRUA  SILVIO  DAIGE,  280, Guaruja  - SP  - CEP  11490-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0001876-15.2014.8.26.0223 - lauda  3\nO\n r\u00e9u  EDISON  FERREIRA  DANTAS  afirmou  ter  sido  chamado  pelo  \ncorr\u00e9u  Marcos  para  comprar  tinha  no  Guaiuba  para  sua  tatuagem.  Dirigiram-se  at\u00e9  o  local  \nna  motocicleta  do  corr\u00e9u  Marcos,  compararam  a  tinta  e  no  caminho  de  volta  foram  \nabordados  pela  pol\u00edcia.  A  pol\u00edcia  os  revistou,  mas  nada  de  il\u00edcito  encontrou.  Disse  que  \nforam  algemados  pelos  policiais  sem  nenhuma  explica\u00e7\u00e3o  (fls.  334).  \nTratam-se,  por\u00e9m,  de  vers\u00f5es  inconsistentes,  inveross\u00edm eis e  em  \ncontradi\u00e7\u00e3o  com  as  demais  provas  produzidas  no  decorrer  da  instru\u00e7\u00e3o.  \n  A v\u00edtima  Juliano  Alison  declarou  ter  estacionado  seu  ve\u00edculo  no  local  dos  \nfatos  e,  ap\u00f3s  notar  uma  movimenta\u00e7\u00e3o  estranha,  foi  at\u00e9  seu  carro  e  constatou  que  a  porta  \nhavia  sido  arrombada  e  subtra\u00eddo  do  interior  de  seu  ve\u00edculo  um  toca  CD,  lanterna  e \ndinheiro.  Disse  que  o  ve\u00edculo  de  seu  pai,  a  v\u00edtima  J\u00falio,  tamb\u00e9m  estava  estacionado  no  \nlocal  e  de  dentro  dele  foi  subtra\u00eddo  um  aparelho  de  GPS,  ap\u00f3s  quebrarem  o  vidro  do  \nautom\u00f3vel  (fls.  195).\n  A v\u00edtima  Edna  Ferreira  da  Silva  contou  que  o  carro  estava  estacionado  no  \nlocal  dos  fatos  e  que  recebeu  a  not\u00edcia  de  furto  de  objetos  do  interior  dos  ve\u00edculos  que  ali  \nestavam.  Chegando  ao  local,  viu  tudo  revirado  dentro  do  ve\u00edculo,  constatando  ter  sido  \nsubtra\u00edda  uma  bolsinha  de  sua  propriedade  contendo  R$  24,00  em  seu  interior,  bem  como  \numa  bolsa  de  seu  marido  e  os  documentos  que  estavam  no  interior  do  autom\u00f3vel.  Destacou  \nque  a  porta  do  ve\u00edculo  foi  aberta  com  chave  \u201cmixa\u201d,  estragando  a  fechadura.  Afirmou  que  \nbens  que  estavam  em  outros  carros  tamb\u00e9m  foram  furtados.  Disse  que  apenas  os  \ndocumentos  do  carro  e  de  seu  marido  n\u00e3o  foram  recuperados  (fls.  227).  \n  A v\u00edtima  L\u00e1zaro  da  Silva,  esposo  da  ofendida  Edna,  contou  que  foram  \nsubtra\u00eddos  seus  documentos  e  os  do  ve\u00edculo,  al\u00e9m  de  uma  bolsa.  Disse,  ainda,  que  os  \nagentes  tentaram  subtra\u00edram  o  toca  CD.  Afirmou  que  bens  do  interior  de  outros  ve\u00edculos  \ntamb\u00e9m  foram  subtra\u00eddos  e  que  os  bens  das  v\u00edtimas  foram  localizados  no  interior  do  ba\u00fa  da  \nmotocicleta  dos  furtadores.  Disse  que  falou  com  os  acusados  e  um  deles  se  mostrou  \narrependido  e  disse  que  o  resto  de  seus  bens  estariam  em  uma  ca\u00e7amba  amarela  (fls.  227).  \n \n  Por sua  vez,  a  v\u00edtima  J\u00falio  Cervante  Filho  disse  que  estava  na  praia  e  foi  \ninformado  que  indiv\u00edduos  estavam  furtando  ve\u00edculos.  Afirmou  que  o  vidro  do  seu  carro  foi  \nquebrado  e  de  seu  interior  subtra\u00edram  seu  GPS,  cigarros  e  moedas  e  tamb\u00e9m  documentos  e  \nmoedas  de  seu  filho  e  de  sua  nora,  que  estavam  dentro  de  outro  carro  (fls.  286).\nA  testemunha  Jaime  Bezerra  Gomes,  policial  militar,  narrou  que  estava  em  \npatrulhamento  nas  imedia\u00e7\u00f5es  da  praia  do  Guai\u00faba  quando  foi  noticiado  por  populares  que  \ndois  indiv\u00edduos  estariam  furtando  pertences  que  se  encontravam  no  interior  de  ve\u00edculos  \nestacionados.  Populares  descreveram  esses  indiv\u00edduos,  bem  como  informaram  que  eles  \nestariam  se  utilizando  de  uma  motocicleta.  Realizadas  buscas  nas  imedia\u00e7\u00f5es,  localizou  \numa  motocicleta  Biz  com  dois  indiv\u00edduos  com  as  mesmas  caracter\u00edsticas  informadas.  Ao  \navistarem  os  policiais  militares,  os  indiv\u00edduos  aumentaram  a  velocidade  que  conduziam  a  \nmotocicleta,  mas  foram  perseguidos,  sendo  que,  ap\u00f3s  pararem  a  moto,  ambos  correram,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001876-15.2014.8.26.0223 e c\u00f3digo 670000002VF4A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDRE ROSSI, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 12:07 . fls. 3\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARUJ\u00c1\nFORO  DE GUARUJ\u00c1\n2\u00aa  VARA  CRIMINAL\nRUA  SILVIO  DAIGE,  280, Guaruja  - SP  - CEP  11490-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0001876-15.2014.8.26.0223 - lauda  4\nsendo\n que  um  deles  ainda  entrou  na  mata.  Ambos  foram  abordados  e  dentro  do  ba\u00fa  da  \nmotocicleta  foram  encontrados  os  bens  furtados  das  v\u00edtimas.  Informalmente,  os  acusados  \nconfessaram  a  pr\u00e1tica  dos  furtos.  Disse  que  as  v\u00edtimas  reconheceram  os  bens  apreendidos  \ncomo  sendo  aqueles  subtra\u00eddos  (fls.  203).  \nA  testemunha  Henrique  Ant\u00f4nio  Raccuia  Ferreira  n\u00e3o  presenciou  os  fatos  e  \nafirmou  apenas  ter  trabalhado  com  o  corr\u00e9u  Marcos  (fls.  204).  \n  Nessas condi\u00e7\u00f5es,  inimagin\u00e1vel  a  pretendida  absolvi\u00e7\u00e3o.\n  Os  r\u00e9us  foram  localizados  logo  ap\u00f3s  os  furtos  na  posse  de  parte  dos  bens  \nsubtra\u00eddos  das  v\u00edtimas.\n \n  A pris\u00e3o  em  flagrante  na  posse  da  res  furtiva  e  nas  proximidades  do  local  \ndos  fatos  trazem  certeza  a  prop\u00f3sito  do  envolvimento  dos  r\u00e9us  no  furto,  inclusive  porque  a  \neles  incumbia  o  \u00f4nus  de  comprovar  e  explicar  como  os  bens  chegaram  at\u00e9  suas  m\u00e3os,  coisa  \nde  que  n\u00e3o  cuidaram.\n  A jurisprud\u00eancia  \u00e9  no  seguinte  sentido:\n  \u201cFURTO -  Apreens\u00e3o  do  bem  subtra\u00eddo  com  o  r\u00e9u  -  Presun\u00e7\u00e3o  de  autoria  -  \nConfigura\u00e7\u00e3o  -  Relembre-se  que  a  apreens\u00e3o  da  res  furtiva ,  quando  aliada  a  outras  \nprovas  ainda  que  indici\u00e1rias,  leva  \u00e0  presun\u00e7\u00e3o  de  que  o  seu  possuidor  foi  o  autor  do  furto,  \nque  deve  justificar  e  comprovar  devidamente,  em  invers\u00e3o  probat\u00f3ria,  a  legitimidade  da  \nposse\u201d  (TJSP,  Relator(a):  Luis  Ganzerla;  Comarca:  Cabre\u00fava;  \u00d3rg\u00e3o  julgador:  12\u00ba  \nC\u00e2mara;  Data  do  julgamento:  08\/09\/2003;  Data  de  registro:  15\/09\/2003).\n  \u201cAPELA\u00c7\u00c3O -  FURTO  QUALIFICADO  TENTADO  -  AUTORIA  E \nMATERIALIDADE  PROVADAS  -  ABSOLVI\u00c7\u00c3O  POR  INSUFICI\u00caNCIA  DE  PROVAS  - \nImpossibilidade:  Flagrado  com  o  butim,  tem  o  acusado  contra  si  firme  e  robusta  prova  \ntrazida  por  desconhecidos  que,  portanto,  n\u00e3o  teriam  motivo  algum  para  inculp\u00e1-lo  \nfalsamente,  mostrando-se  imposs\u00edvel  a  absolvi\u00e7\u00e3o\u201d  (TJSP  -  Relator(a):  J. Martins;  \nComarca:  It\u00e1polis;  \u00d3rg\u00e3o  julgador:  7\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Criminal;  Data  do  julgamento:  \n27\/11\/2014;  Data  de  registro:  09\/12\/2014).\n  \u201cFurto \n Conjunto  probat\u00f3rio  desfavor\u00e1vel  ao  r\u00e9u  lastreado  em  \ndeclara\u00e7\u00f5es  coerentes  dos  policiais  que  o  surpreenderam  ainda  na  posse  da  res  furtiva  \n \nValidade.  Nos  crimes  de  furto  a  palavra  de  eventuais  testemunhas  \u00e9  crucial  \u00e0  elucida\u00e7\u00e3o  \ndos  fatos,  principalmente  se  o  acusado  por  elas  surpreendido  ainda  na  posse  da  res  \nfurtiva ,  transmudando-se  sua  pris\u00e3o  em  flagrante  delito  na  certeza  visual  do  crime.  Furto  \n-  Apreens\u00e3o  da  res  em  poder  do  acusado  -  Invers\u00e3o  do  \u00f4nus  probat\u00f3rio  -  Entendimento.  A  \napreens\u00e3o  da  res  furtiva  em  poder  do  acusado  acarreta  a  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  probat\u00f3rio,  \ncompetindo-lhe  a  apresenta\u00e7\u00e3o  de  justificativa  inequ\u00edvoca  para  a  posse  do  bem\u201d  (TJSP  -  \nRelator(a):  Grassi  Neto;  Comarca:  Itu;  \u00d3rg\u00e3o  julgador:  8\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Criminal;  \nData  do  julgamento:  05\/03\/2015;  Data  de  registro:  05\/03\/2015).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001876-15.2014.8.26.0223 e c\u00f3digo 670000002VF4A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDRE ROSSI, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 12:07 . fls. 4\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARUJ\u00c1\nFORO  DE GUARUJ\u00c1\n2\u00aa  VARA  CRIMINAL\nRUA  SILVIO  DAIGE,  280, Guaruja  - SP  - CEP  11490-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0001876-15.2014.8.26.0223 - lauda  5\n \nRessalte-se que  nenhuma  prova  trouxeram  os  r\u00e9us  a  confirmar  estivessem  \nem  est\u00fadio  de  tatuagem  e  se  dirigido  at\u00e9  o  local  dos  fatos  apenas  para  comprarem  tinta.  \n  Al\u00e9m disso,  a  testemunha  policial  militar  afirmou  ter  sido  informada  por  \npopulares  que  dois  indiv\u00edduos  ocupantes  de  uma  motocicleta  estavam  furtando  pertences  \nque  se  encontravam  no  interior  de  ve\u00edculos  estacionados.  Ap\u00f3s  dilig\u00eancias,  abordou  os  \nacusados  e  encontrou  no  ba\u00fa  da  motocicleta  parte  dos  bens  subtra\u00eddos  de  cada  uma  das  \nv\u00edtimas,  bens  estes  que  foram  reconhecidos  pelos  of endidos,  como  se  v\u00ea  do  auto  de  \nexibi\u00e7\u00e3o,  apreens\u00e3o  e  entrega  de  fls.  16\/17  e  18\/19 . \n  E n ada  h\u00e1  nos  autos  a  colocar  em  d\u00favida  a  veracidade  dos  relatos  do  policial  \nque  prendeu  os  acusados.  \n  O valor  dos  testemunhos  dos  policiais  \u00e9  igual  ao  dos  testemunhos  de  \nqualquer  outra  pessoa  estranha  aos  quadros  policiais.   O  preconceito  de  que  viriam  eles  em  \nju\u00edzo  com  intuito  inicialmente  mentiroso,  a  fim  de  legitimar  suas  condutas  pret\u00e9ritas,  \u00e9  \ndespido  de  qualquer  fundamento.  \n  N\u00e3o existe  qualquer  impedimento  ou  suspei\u00e7\u00e3o  em  rela\u00e7\u00e3o  a  policiais,  pelo  \ns\u00f3  fato  de  serem  policiais,  no  C\u00f3digo  de  Processo  Penal  vigente.  \n  Ali\u00e1s, seria  de  manifesto  contrassenso  o  Estado  credenci\u00e1-los  para  o \nexerc\u00edcio  da  repress\u00e3o  criminal  e,  ao  depois,  ao  cham\u00e1-los  para  presta\u00e7\u00e3o  de  contas,  \nperante  o  Poder  Judici\u00e1rio,  deles  retirar  a  credibilidade  anteriormente  depositada.  Sobre  o  \ntema,  a  jurisprud\u00eancia  do  Egr\u00e9gio  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a:\n  \u201cConforme orienta\u00e7\u00e3o  h\u00e1  muito  sedimentada  nesta  Corte  Superior,  s\u00e3o  \nv\u00e1lidos  os  depoimentos  dos  Policiais  em  ju\u00edzo,  mormente  quando  submetidos  ao  \nnecess\u00e1rio  contradit\u00f3rio  e  corroborados  pelas  demais  provas  colhidas  e  pelas  \ncircunst\u00e2ncias  em  que  ocorreu  o delito,  tal  como  se  d\u00e1  na  esp\u00e9cie  em  exame\u201d  (HC  \n168.476\/ES,  Rel.  Ministro  Napole\u00e3o  Nunes  Maia  Filho,  5\u00aa  Turma,  julgado  em  25\/11\/2010,  \nDJe  13\/12\/2010).\n H\u00e1 q ue s e  r e ssa lta r q ue a s v \u00edtim as n \u00e3o  p re se n cia ra m  o s r \u00e9 u s c o m ete n do o s \ndelito s e ,  p or \u00f3 bvio ,  n \u00e3o  t e ria m  c o m o o s r e co nhecer.  T al,  n o e n ta n to ,  n \u00e3o  i n fir m a a  p ro va \nda a u to ria  d elitiv a,  p ois  \u00e9  s a b id o q ue d elito s c o m o o  f u rto  s \u00e3 o  n orm alm en te  p ra tic ad os \u00e0 s \nesc o ndid as.\nDemonstrado  nos  autos,  ainda,  ter  sido  o  furto  praticado  com  rompimento  \nde  obst\u00e1culo  \u00e0  subtra\u00e7\u00e3o  da  coisa,  conforme  seguros  relatos  das  v\u00edtimas  e  tamb\u00e9m  \ncorroborado  pelos  laudos  periciais  de  fls.  293\/295  (estilha\u00e7amento  do  vidro  da  porta  \ndianteira)  e  300\/303  (viola\u00e7\u00e3o  da  fechadura  da  porta  dianteira  esquerda).  A  falta  de  laudo  \npericial  acerca  do  terceiro  ve\u00edculo  encontra-se  suprida,  pois,  pela  robusta  prova  oral.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001876-15.2014.8.26.0223 e c\u00f3digo 670000002VF4A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDRE ROSSI, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 12:07 . fls. 5\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARUJ\u00c1\nFORO  DE GUARUJ\u00c1\n2\u00aa  VARA  CRIMINAL\nRUA  SILVIO  DAIGE,  280, Guaruja  - SP  - CEP  11490-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0001876-15.2014.8.26.0223 - lauda  6\nResta\n a  fixa\u00e7\u00e3o  das  penas.\nA te n to  a o s c rit\u00e9 rio s e sta m pad os n o a rt.  5 9 d o C \u00f3dig o P en al,  e  c o nsid era n do \na s  cir c u nst\u00e2 n cia s  e  co nse q u\u00ean cia s  do  crim e,  verif ic o   que  o  r\u00e9 u   E dis o n  oste n ta   m au s \na n te ced en te s (fls .  1 24),  ra z\u00e3o  p ela  q ual  fix o a  p en a-b ase  e m  d ois  a n os e  q uatr o  m ese s d e \nr e clu s\u00e3 o  e  o nze d ia s-m ulta ,  p or c ad a u m  d os f u rto s.  M arc o s,  p or o utr o  l a d o,  o ste n ta  a p en as \nu m a  co nden a\u00e7\u00e3o   defin itiv a  an te rio r  e\n a\u00a0d upla   valo ra \u00e7\u00e3o   do  mesm o  fa to   co m o \nc ir c u nst\u00e2 n cia  ju dic ia l  e  a g ra v an te ,  c ara cte riz aria  b is  in  id em ,  f ix o,  p orta n to ,  a  p en a-b ase  \nn o m \u00edn im o l e g al: d ois  a n os d e r e clu s\u00e3 o  e  d ez d ia s-m ulta , p or c ad a u m  d os f u rto s.\nOs  r\u00e9us  s\u00e3o  reincidentes,  conforme  certid\u00f5es  de  fls.  127  e  256.  Aumento  as  \npenas  em  mais  um  sexto,  resultando  em  dois  anos,  oito  meses  e  vinte  dias  de  reclus\u00e3o  e  \ndoze  dias-multa  para  o  corr\u00e9u  Edison  e  em  dois  anos  e  quatro  meses  de  reclus\u00e3o  e  onze  \ndias-multa  para  o  corr\u00e9u  Marcos.\n   \nEst\u00e3o  presentes  os  elementos  caracterizadores  do  crime  continuado,  pois  os  \ntr\u00eas  furtos  foram  praticados  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  tempo  e  lugar  e  com  id\u00eantico  modus  \noperandi,  incidindo,  assim,  o  art.  71  e  seu  par\u00e1grafo  do  C\u00f3digo  Penal.  Acres\u00e7o  mais  um  \nquinto  \u00e0  pena,  resultando  em  tr\u00eas  anos,  tr\u00eas  meses  e  seis  dias  de  reclus\u00e3o  e  trinta  e  seis  dias-\nmulta  \n(art.   72   do   C\u00f3digo   Penal) para  o  corr\u00e9u  Edison;  e em  dois  anos,  nove  meses  e \ndezoito  dias  de  reclus\u00e3o  e  trinta  e  tr\u00eas  dias-multa   \n(art.   72   do   C\u00f3digo   Penal) para  o  corr\u00e9u  \nMarcos.  \nO   re g im e\n  in ic ia l\n  de\n  cu m prim en to\n  da\n  pen a\n  co rp ora l\n  hav eria\n  de\n  se r\n  o  \nfe ch ad o,\n  em\n  fa ce\n  da\n  re in cid \u00ean cia\n  dos\n  r\u00e9 u s.\nEntretanto,  tendo  em  vista  que  os  acusados  permaneceram  presos  \ncautelarmente  desde  a  pris\u00e3o  em  flagrante  at\u00e9  fevereiro  de  2015  (fls.  249  e  253),  nos  \ntermos  do  art.  387,  \u00a7  2\u00ba  do  CPP  fazem  jus  \u00e0  detra\u00e7\u00e3o,  raz\u00e3o  pela  qual  iniciar\u00e3o  o \ncumprimento  da  pena  no  regime  semiaberto.\n  Considerando a  reincid\u00eancia,  afasta-se  a  possibilidade  de  substitui\u00e7\u00e3o  da  \npena  corporal  por  restritiva  de  direitos.  Tamb\u00e9m  invi\u00e1vel  o  sursis ,  ante  o  disposto  no  art.  \n77,  inciso  I  do  C\u00f3digo  Penal  ou  o  reconhecimento  do  furto  privilegiado.\nCada  dia-multa  ser\u00e1  calculado  no  m\u00ednimo  legal  e  corrigido  monetariamente  \nna  forma  do  art.  49,  \u00a7  2 o\n do  C\u00f3digo  Penal.\nEm  face  do  exposto,  JULGO  PROCEDENTE  a  a\u00e7\u00e3o  e  o  fa\u00e7o  para:  a)  \nCONDENAR  MARCOS  FORTUNATO  DE  OLIVEIRA,  qualificado  nos  autos,  incurso  \npor  tr\u00eas  vezes,  nas  san\u00e7\u00f5es  do  art.  155,  \u00a7  4\u00ba,  incisos  I  e  IV,  na  forma  do  art.  71,  ambos  do  \nC\u00f3digo  Penal,  \u00e0s  penas  de  dois  anos,  nove  meses  e  dezoito  dias  de  reclus\u00e3o  em  regime  \ninicial  semiaberto  (por  progress\u00e3o  antecipada)  e  pagamento  de  trinta  e  tr\u00eas  dias-multa  no  \nm\u00ednimo  legal;  b)  CONDENAR  EDISON  FERREIRA  DANTAS,  qualificado  nos  autos,  \npor  tr\u00eas  vezes,  nas  san\u00e7\u00f5es  do  art.  155,  \u00a7  4\u00ba,  incisos  I  e  IV,  na  forma  do  art.  71,  ambos  do  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001876-15.2014.8.26.0223 e c\u00f3digo 670000002VF4A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDRE ROSSI, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 12:07 . fls. 6\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARUJ\u00c1\nFORO  DE GUARUJ\u00c1\n2\u00aa  VARA  CRIMINAL\nRUA  SILVIO  DAIGE,  280, Guaruja  - SP  - CEP  11490-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0001876-15.2014.8.26.0223 - lauda  7\nC\u00f3digo\n Penal,  \u00e0s  penas  de  tr\u00eas  anos,  tr\u00eas  meses  e  seis  dias  de  reclus\u00e3o  em  regime  inicial  \nsemiaberto  (por  progress\u00e3o  antecipada)  e pagamento  de  trinta  e  seis  dias-multas  dias-\nmulta  no  m\u00ednimo  legal.  \nOs  r\u00e9us,  soltos  durante  a  instru\u00e7\u00e3o,  poder\u00e3o  recorrer  desta  senten\u00e7a  em  \nliberdade.  \n  Defiro ao  corr\u00e9u  Marcos  os  benef\u00edcios  da  Justi\u00e7a  Gratuita  (fls.  360).  Anote-\nse.  \nExpe\u00e7a-se certid\u00e3o  de  honor\u00e1rios  ao  D.  Defensor  dativo  nos  termos  do  \nconv\u00eanio  DPE\/OAB  (fls.  103).  \nOportunamente,  anote-se  a  condena\u00e7\u00e3o  definitiva  no  sistema  informatizado  \noficial  e  expe\u00e7am-se  mandados  de  pris\u00e3o.\nP.  I.  C.  \nGuaruja , 29  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001876-15.2014.8.26.0223 e c\u00f3digo 670000002VF4A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDRE ROSSI, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 12:07 . fls. 7"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0153\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2396 P\u00e1gina: 3047\/3052","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Designo audi\u00eancia de interrogat\u00f3rio dos r\u00e9us, eventuais debates e julgamento para o dia 04\/07\/2017 \u00e0s 14h00.Intimem-se. Requisite-se. Proceda-se ao necess\u00e1rio para realiza\u00e7\u00e3o da solenidadeCi\u00eancia ao Minist\u00e9rio P\u00fablico e \u00e0 Defesa.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARUJ\u00c1\nFORO  DE GUARUJ\u00c1\n2\u00aa  VARA  CRIMINAL\nRUA  SILVIO  DAIGE,  280, Guaruja -SP  - CEP  11490-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0001876-15.2014.8.26.0223  Ordem 374\/2014\nClasse  \u2013 Assunto: Auto de Pris\u00e3o  Em Flagrante  - Furto  Qualificado\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nR\u00e9u : MARCOS FORTUNATO  DE OLIVEIRA  e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Andr\u00e9   Rossi\nVistos.\nDesigno  audi\u00eancia  de  interrogat\u00f3rio  dos  r\u00e9us,  eventuais  debates  e \njulgamento  para  o  dia  04\/07\/2017  \u00e0s  14h00.\nIntimem-se.  Requisite-se.  Proceda-se  ao  necess\u00e1rio  para  realiza\u00e7\u00e3o  da  \nsolenidade Ci\u00eancia ao  Minist\u00e9rio  P\u00fablico  e  \u00e0  Defesa.\nGuaruja , 10  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001876-15.2014.8.26.0223 e c\u00f3digo 670000002MFH7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDRE ROSSI, liberado nos autos em 24\/08\/2017 \u00e0s 15:20 . fls. 1"}},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel - Ci\u00eancia ao MP    Ato Ordinat\u00f3rio - Ci\u00eancia ao Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel - Ci\u00eancia ao MP","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a   (1\u00ba e 2\u00ba Volume - 09\/08\/2017).","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do R\u00e9u   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Rafael Fortes AlmeidaVencimento: 01\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0153\/2017 Teor do ato: Fica o Dr. Rafael Fortes Almeida - OAB\/SP 381.292 intimado a apresentar memoriais, por escrito, no prazo de 5 dias. Advogados(s): Rafael Fortes Almeida (OAB 381292\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Fica o Dr. Rafael Fortes Almeida - OAB\/SP 381.292 intimado a apresentar memoriais, por escrito, no prazo de 5 dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 11\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 11\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    Termo de Audi\u00eancia - Gen\u00e9rico - Crime","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 223.2017\/015364-2 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 29\/06\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara Criminal","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Requisi\u00e7\u00e3o de R\u00e9u Preso - Com audi\u00eancia - Diretor Pres\u00eddio - Cadeia P\u00fablica - C\u00edvel - Crime","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 223.2017\/013290-4 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 31\/05\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara Criminal","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 223.2017\/013289-0 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 25\/05\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara Criminal","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 223.2017\/013288-2 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 05\/06\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara Criminal","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o, Debates e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o, Interrogat\u00f3rio, Debates e Julgamento Data: 04\/07\/2017 Hora 14:00 Local: Sala de Audi\u00eancias da 2\u00aa Vara Criminal Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 02\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 22\/08\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Solicito \u00e0 Autoridade Policial abaixo mencionada provid\u00eancias para que seja enviado a este Ju\u00edzo os laudos periciais referentes requisitados \u00e0s fls. 26, 27 e 32 dos autos. Instrua-se o presente com as c\u00f3pias das requisi\u00e7\u00f5es acima referidas.Com a resposta, tornem conclusos.Servir\u00e1 o presente despacho, por c\u00f3pia digitada, como OF\u00cdCIO.Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARUJ\u00c1\nFORO  DE GUARUJ\u00c1\n2\u00aa  VARA  CRIMINAL\nRUA  SILVIO  DAIGE,  280, Guaruja -SP  - CEP  11490-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n DESPACHO - OF\u00cdCIO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0001876-15.2014.8.26.0223  Ordem n\u00ba 374\/2014\nClasse  \u2013 Assunto: Auto de Pris\u00e3o  Em Flagrante  - Furto  Qualificado\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nR\u00e9u : MARCOS FORTUNATO  DE OLIVEIRA  e outro\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Andr\u00e9  Rossi\nVistos.\nSolicito  \u00e0  Autoridade  Policial  abaixo  mencionada  provid\u00eancias  para  que  seja  \nenviado  a  este  Ju\u00edzo  os  laudos  periciais  referentes  requisitados  \u00e0s  fls.  26,  27  e  32  dos  autos.  \nInstrua-se  o  presente  com  as  c\u00f3pias  das  requisi\u00e7\u00f5es  acima  referidas.\nCom  a  resposta,  tornem  conclusos.\nServir\u00e1  o  presente  despacho,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  OF\u00cdCIO.\nIntime-se. Guaruja , 27  de  junho  de  2016\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nA(o)\nIlmo(a).  Sr(a).\nDELEGADO(A)  TITULAR  DA  DEL.  POL.  DE  GUARUJ\u00c1\/SP .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001876-15.2014.8.26.0223 e c\u00f3digo 67000000286EF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDRE ROSSI, liberado nos autos em 11\/07\/2016 \u00e0s 14:28 . fls. 1"}},{"data":"23\/07\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0055\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/07\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/07\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1928 P\u00e1gina: 2615\/2617","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0055\/2015 Teor do ato: Ficam os advogados, Dr. Mauro C\u00e9sar Rampasso Oliveira, OAB\/SP 207.432 e Dr. S\u00e9rgio Eduardo Pincella, OAB\/SP 88.063, intimados da expedi\u00e7\u00e3o de carta precat\u00f3ria \u00e0 Comarca de Jundia\u00ed para tomada de declara\u00e7\u00f5es da v\u00edtima J\u00falio Cervante Filho. Advogados(s): Mauro Cesar Rampasso de Oliveira (OAB 207432\/SP), Sergio Eduardo Pincella (OAB 88063\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/07\/2015","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/07\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ficam os advogados, Dr. Mauro C\u00e9sar Rampasso Oliveira, OAB\/SP 207.432 e Dr. S\u00e9rgio Eduardo Pincella, OAB\/SP 88.063, intimados da expedi\u00e7\u00e3o de carta precat\u00f3ria \u00e0 Comarca de Jundia\u00ed para tomada de declara\u00e7\u00f5es da v\u00edtima J\u00falio Cervante Filho.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/06\/2015","descricao":"Despacho    Ante o teor da manifesta\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico (fls. 246\/247), depreque-se a tomada de declara\u00e7\u00f5es da v\u00edtima J\u00falio Cervante Filho \u00e0 Comarca de Jundia\u00ed\/SP. Intimem-se as partes da expedi\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARUJ\u00c1\nFORO  DE GUARUJ\u00c1\n2\u00aa  VARA  CRIMINAL\nRUA  SILVIO  DAIGE,  280, Guaruja -SP  - CEP  11490-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n DESPACHO - CARTA  PRECAT\u00d3RIA\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0001876-15.2014.8.26.0223 -ORDEM 374\/14\nClasse  \u2013 Assunto: Auto de Pris\u00e3o  Em Flagrante  - Furto  Qualificado\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nR\u00e9u : MARCOS FORTUNATO  DE OLIVEIRA  e outro\nPrazo  para \ncumprimento: 60\n dias\nJuiz(a)  de Direito(a):  Dr(a). Andr\u00e9  Rossi\nCONCLUS\u00c3O\nEm  24\/06\/2015  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Dr.  Andr\u00e9  Rossi,  MM  Juiz  de  Direito  da  2\u00aa  Vara  \nCriminal  da  Comarca  de  Guaruj\u00e1\/SP.  Eu,  .................,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio,  digitei  e \nsubscrevi.\nVistos etc.\nAnte  o  teor  da  manifesta\u00e7\u00e3o  do  Minist\u00e9rio  P\u00fablico  (fls.  246\/247),  depreque-se  a  \ntomada  de  declara\u00e7\u00f5es  da  v\u00edtima  J\u00falio  Cervante  Filho  \u00e0  Comarca  de  Jundia\u00ed\/SP.  Intimem-se  as  \npartes da  expedi\u00e7\u00e3o\n.\nDEPRECADO:  Ju\u00edzo  de  Direito  de  uma  das  Varas  Criminais  da  Comarca  de  \nJundia\u00ed-SP\nFINALIDADE:  Colher  o  depoimento  da(s)  v\u00edtima(s)  JULIO  CERVANTE  \nFILHO,  Rua  Senegal,  48,  CASA,  JARDIM  BONFIGLIOLI  -  CEP  13207-300  Fone  \n11-39647902,  Jundia\u00ed-SP,  RG  8.358.589,  nascido  em  28\/08\/1945,  de  cor  Branco,  Casado,  \nBrasileiro,  natural  de  Valparaiso-SP,  Supervisor,  pai  JULIO  CERVANTE,  m\u00e3e  MARIA  \nALVES  DA  SILVA  CERVANTE ,  nesse  respeit\u00e1vel  Ju\u00edzo,  em  data  e  hor\u00e1rio  que  Vossa  \nExcel\u00eancia  houver  por  bem  designar,  com  pr\u00e9via  comunica\u00e7\u00e3o  a  este  Ju\u00edzo.  \nADVERT\u00caNCIA:  Fica(m)  Vossa(s)  Senhoria(s)  advertido(a)(s)  de  que,  \ndeixando  de  comparecer  sem  motivo  justo,  sujeitar-se-\u00e1(\u00e3o)  \u00e0  condu\u00e7\u00e3o  coercitiva  (art.  201,  \u00a71\u00ba,  \nC\u00f3digo  de  Processo  Penal).  \nServir\u00e1  o  presente  despacho,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  CARTA  \nPRECAT\u00d3RIA.  \nRogo  a  Vossa  Excel\u00eancia  que  ap\u00f3s  exarar  o  seu  respeit\u00e1vel  \u201ccumpra-se\u201d,  digne-se  \ndeterminar  as  dilig\u00eancias  necess\u00e1rias  ao  cumprimento  desta.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001876-15.2014.8.26.0223 e c\u00f3digo 670000001QJXC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDRE ROSSI, liberado nos autos em 26\/06\/2015 \u00e0s 09:15 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARUJ\u00c1\nFORO  DE GUARUJ\u00c1\n2\u00aa  VARA  CRIMINAL\nRUA  SILVIO  DAIGE,  280, Guaruja -SP  - CEP  11490-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n \nPROCURADOR(ES):\n \nR\u00e9u  Edison  Ferreira  Dantas:  \nDr.   Mauro   C\u00e9sar   Rampasso   Oliveira,   OAB\/SP  \n207.432   (dativo).R\u00e9u Marcos  Fortunato  de  Oliveira:  Dr.  S\u00e9rgio  Eduardo  Pincella,  OAB\/SP  \n88.063  (constitu\u00eddo).\nIntime-se.\nGuaruja , 24  de  junho  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001876-15.2014.8.26.0223 e c\u00f3digo 670000001QJXC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDRE ROSSI, liberado nos autos em 26\/06\/2015 \u00e0s 09:15 . fls. 2"}},{"data":"24\/06\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0017\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/04\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/04\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1864 P\u00e1gina: 2340\/2342","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0017\/2015 Teor do ato: \"Fica o Defensor Constitu\u00eddo, Dr. S\u00e9rgio Eduardo Pincella, OAB n\u00ba 88.063\/SP, intimado a se manifestar no prazo de 10 (dez) dias, quanto a v\u00edtima J.C.F (n\u00e3o localizada fl.-219) e a testemunha O.S.M (n\u00e3o localizada-fl. 224), sob pena de preclus\u00e3o.\" Advogados(s): Sergio Eduardo Pincella (OAB 88063\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    \"Fica o Defensor Constitu\u00eddo, Dr. S\u00e9rgio Eduardo Pincella, OAB n\u00ba 88.063\/SP, intimado a se manifestar no prazo de 10 (dez) dias, quanto a v\u00edtima J.C.F (n\u00e3o localizada fl.-219) e a testemunha O.S.M (n\u00e3o localizada-fl. 224), sob pena de preclus\u00e3o.\"","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/02\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 09\/02\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/02\/2015","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 223.2014\/029016-1 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 24\/09\/2014 Local: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara Criminal","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/02\/2015","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO POSITIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 223.2014\/025597-8 dirigi-me ao endere\u00e7o: Indicado no mandado e a\u00ed sendo Intimei HENRIQUE ANTONIO RACCUIA FERREIRA, este ciente ficou de tudo, exarou ci\u00eancia e ficou com contraf\u00e9, que lhe ofereci. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/02\/2015","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 223.2014\/025611-7 Situa\u00e7\u00e3o: Emitido em 19\/08\/2014 15:00:02 Local: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara Criminal","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/02\/2015","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    Termo de Audi\u00eancia - Gen\u00e9rico - Crime","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/02\/2015","descricao":"Alvar\u00e1 de Soltura Expedido    Alvar\u00e1 - Soltura - Crime","anexo":{"label":"Alvar\u00e1 de Soltura Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/02\/2015","descricao":"Alvar\u00e1 de Soltura Expedido    Alvar\u00e1 - Soltura - Crime","anexo":{"label":"Alvar\u00e1 de Soltura Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/01\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Objeto e P\u00e9 Expedida    Certid\u00e3o - Objeto e P\u00e9 - Crime","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Objeto e P\u00e9 Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/12\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0083\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/12\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/12\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1799 P\u00e1gina: 2943\/2946","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/12\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0083\/2014 Teor do ato: Vistos. Considerando a inexist\u00eancia de novos elementos f\u00e1ticos ou probat\u00f3rios, desde a decis\u00e3o que converteu o flagrante em preventiva, permanecendo os requisitos legais concernentes \u00e0 pena m\u00e1xima e demais prescritos em lei e havendo necessidade da manuten\u00e7\u00e3o da cust\u00f3dia cautelar para garantia da ordem p\u00fablica e da instru\u00e7\u00e3o criminal, mantenho a pris\u00e3o preventiva de EDSON FERREIRA DANTAS. Os argumentos de m\u00e9rito ser\u00e3o oportunamente analisados. Intime-se. Advogados(s): Mauro Cesar Rampasso de Oliveira (OAB 207432\/SP), Sergio Eduardo Pincella (OAB 88063\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/12\/2014","descricao":"Pedido de Liberdade Provis\u00f3ria Indeferido    Vistos. Considerando a inexist\u00eancia de novos elementos f\u00e1ticos ou probat\u00f3rios, desde a decis\u00e3o que converteu o flagrante em preventiva, permanecendo os requisitos legais concernentes \u00e0 pena m\u00e1xima e demais prescritos em lei e havendo necessidade da manuten\u00e7\u00e3o da cust\u00f3dia cautelar para garantia da ordem p\u00fablica e da instru\u00e7\u00e3o criminal, mantenho a pris\u00e3o preventiva de EDSON FERREIRA DANTAS. Os argumentos de m\u00e9rito ser\u00e3o oportunamente analisados. Intime-se.","anexo":{"label":"Pedido de Liberdade Provis\u00f3ria Indeferido","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARUJ\u00c1\nFORO  DE GUARUJ\u00c1\n2\u00aa  VARA  CRIMINAL\nRua  Silvio  Daige,  280, ., Jardim  Tejereba  - CEP  11490-900,  Fone: (13) \n3386-2950,  Guaruja-SP  - E-mail:  guaruja2cr@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0001876-15.2014.8.26.0223  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0001876-15.2014.8.26.0223   -  ORDEM  N\u00ba 374\/14\nClasse  - Assunto Auto de Pris\u00e3o  Em Flagrante  - Furto  Qualificado\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nR\u00e9u : MARCOS FORTUNATO  DE OLIVEIRA  e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carla   Milhomens   Lopes   de   Figueiredo   Gon\u00e7alves   De   Bonis\nCONCLUS\u00c3O\nEm  15\/12\/2014  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  Dra.  CARLA  MILHOMENS  LOPES  DE  \nFIGUEIREDO  GON\u00c7ALVES  DE  BONIS,  MM\u00aa  Ju\u00edza  de  Direito  da  2\u00aa  Vara  Criminal  da  \nComarca  de  Guaruj\u00e1\/SP.  Eu,  .................escrevente,  digitei  e  subscrevi.\nVistos.\nConsid era n do  a  in ex is t\u00ea n cia   de  novos  ele m en to s  f\u00e1 tic o s  ou \npro bat\u00f3 rio s,  d esd e a  d ecis \u00e3 o  q u e c o nv erte u  o  fla g ra n te  e m  p re v en tiv a,  p erm an ece n do  o s \nre q uis it o s  le g ais   co nce rn en te s  \u00e0  pen a  m \u00e1x im a  e  dem ais   pre sc rit o s  em  le i  e  hav en d o \nnece ssid ad e  d a  m an u te n \u00e7\u00e3o  d a  cu st\u00f3 dia   ca u te la r  p ara   g ara n tia   d a  o rd em  p \u00fab lic a  e  d a \nin str u \u00e7\u00e3 o  c rim in al,   m an te n ho  a  p ris \u00e3 o  p re v en ti v a d e E D SO N F E R REIR A D AN TA S. \nO s a rg um en to s d e m \u00e9rito  s e r\u00e3 o  o p ortu nam en te  a n alis a d o s. \nIntime-se.\nGuaruj\u00e1, 15  de  dezembro  de  2014 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001876-15.2014.8.26.0223 e c\u00f3digo 670000001JNXD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLA MILHOMENS LOPES DE FIGUEIREDO GONCALVES DE BON, liberado nos autos em 17\/12\/2014 \u00e0s 13:12 . fls. 1"}},{"data":"15\/12\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/12\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 15\/12\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2014","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Requisi\u00e7\u00e3o de R\u00e9u Preso - Com audi\u00eancia - Diretor Pres\u00eddio - Cadeia P\u00fablica - C\u00edvel - Crime","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/11\/2014","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 03\/02\/2015 Hora 13:45 Local: Sala de Audi\u00eancias da 2\u00aa Vara Criminal Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/11\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0073\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/11\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/11\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1770 P\u00e1gina: 2631\/2632","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/11\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0073\/2014 Teor do ato: \"Concedo \u00e0 Defesa do acusado Marcos o prazo de 5 (cinco) dias para apresentar endere\u00e7o atual da testemunha Gerson, sob pena de preclus\u00e3o. No mais, designo audi\u00eancia em continua\u00e7\u00e3o para o dia 03 de FEVEREIRO de 2.015, \u00e0s 13:40 HORAS. Providencie a Serventia o necess\u00e1rio para realiza\u00e7\u00e3o do ato, inclusive requisitando-se os r\u00e9us e intimando-se, se necess\u00e1rio, a testemunha de defesa Gerson. Intime-se o defensor constitu\u00eddo do acusado Marcos\". Advogados(s): Mauro Cesar Rampasso de Oliveira (OAB 207432\/SP), Sergio Eduardo Pincella (OAB 88063\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Termo - Abertura de Volume","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Termo - Encerramento de Volume","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/09\/2014","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    \"Concedo \u00e0 Defesa do acusado Marcos o prazo de 5 (cinco) dias para apresentar endere\u00e7o atual da testemunha Gerson, sob pena de preclus\u00e3o. No mais, designo audi\u00eancia em continua\u00e7\u00e3o para o dia 03 de FEVEREIRO de 2.015, \u00e0s 13:40 HORAS. Providencie a Serventia o necess\u00e1rio para realiza\u00e7\u00e3o do ato, inclusive requisitando-se os r\u00e9us e intimando-se, se necess\u00e1rio, a testemunha de defesa Gerson. Intime-se o defensor constitu\u00eddo do acusado Marcos\".","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/09\/2014","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO NEGATIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 223.2014\/029020-0 dirigi-me ao endere\u00e7o: Por toda extens\u00e3o, n\u00e3o logrando \u00eaxito em localizar o numeral 30, indagando a diversos moradores n\u00e3o obtive informa\u00e7\u00e3o sobre o requerido, motivo pelo qual deixei de Intimar GERSON BATISTA. Devolvo o presente \u00e1 cart\u00f3rio para os devidos fins. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Guaruja, 23 de setembro de 2014.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/09\/2014","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO NEGATIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 223.2014\/029021-8 dirigi-me ao endere\u00e7o: Rua Sao Paulo, Loteamento Joao Batista Juliao (CEP 11443-380) - Guaruja\/SP , e a\u00ed sendo n\u00e3o foi poss\u00edvel Intimar Gerson Batista, devido a n\u00e3o ter localizado na referida via o n\u00famero 30 , possuindo a mesma numera\u00e7\u00e3o regular, sendo esta a sequencia encontrada(inicia no n\u00ba 50), indagando nas imedia\u00e7\u00f5es, n\u00e3o consegui nenhuma informa\u00e7\u00e3o sobre o paradeiro da testemunha, sendo desconhecido. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Guaruja, 22 de setembro de 2014.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/09\/2014","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO NEGATIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 223.2014\/029016-1 dirigi-me ao endere\u00e7os: A) dirigi-me aAv. S\u00e3o Paulo por toda sua extens\u00e3o e n\u00e3o localizei o numeral 30 tentei informa\u00e7\u00e3oes junto a moradores mas a testemunha \u00e9 desconhecida;B e C )dirigi-me aos endere\u00e7os do B\u00ea C e tamb\u00e9m n\u00e3o localizei o numeral 30 e o mesmo \u00e9 desconhecido,D )dirigi-me a Rua S\u00e3o Paulo Valad\u00e3o e n\u00e3o obtive \u00eaxito na localiza\u00e7\u00e3o do numeral 30 e o mesmo \u00e9 desconhecido no local. Face exposto deixei de proceder a Intima\u00e7\u00e3o da testemunha Gerson Batista. Dou f\u00e9. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Guaruja, 22 de setembro de 2014.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/09\/2014","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 223.2014\/029020-0 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 24\/09\/2014 Local: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara Criminal","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/09\/2014","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 223.2014\/029021-8 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 24\/09\/2014 Local: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara Criminal","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/09\/2014","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Requisi\u00e7\u00e3o de R\u00e9u Preso - Com audi\u00eancia - Diretor Pres\u00eddio - Cadeia P\u00fablica - C\u00edvel - Crime","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/09\/2014","descricao":"Autos no Prazo   audi\u00eancia cumprida - setembro.Vencimento: 09\/10\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2014","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO NEGATIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que, em cumprimento ao mandado n\u00ba 223.2014\/026945-6, dirigi-me \u00e0 avenida Miguel Alonso Gonzales, n\u00ba 380, sala 06, no jardim Las Palmas, e a\u00ed sendo, deixei de intimar o dr. MAURO C\u00c9SAR RAMPASSO DE OLIVEIRA, em virtude de n\u00e3o t\u00ea-lo encontrado, pois, conforme informa\u00e7\u00e3o prestada pela respectiva secret\u00e1ria, sra. Ana Cl\u00e1udia Oliveira da Silva, o referido advogado n\u00e3o fica naquele escrit\u00f3rio rotineiramente, tendo em vista o fato de tamb\u00e9m advogar em S\u00e3o Paulo\/SP, permanecendo a maior parte do tempo por l\u00e1, al\u00e9m disso, foi-me dito que o caus\u00eddico dever\u00e1 retornar ao escrit\u00f3rio, provavelmente, no caso de n\u00e3o haver nenhum imprevisto, somente no final da pr\u00f3xima semana vindoura. CERTIFICO, por \u00faltimo, que, na data de ontem (04\/09), por volta das 17h:30min, o dr. MAURO C\u00c9SAR RAMPASSO DE OLIVEIRA ligou-me do telefone de prefixo n\u00ba (11) 94720-0355 dando-se por intimado acerca da designa\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o, Debates e Julgamento, a realizar-se neste Douto Ju\u00edzo, inclusive mencionou que peticionaria nos autos em ep\u00edgrafe nesse sentido. Diante do exposto, devolvo o presente mandado ao cart\u00f3rio para os devidos fins de direito. Nada mais. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Guaruja, 05 de setembro de 2014.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2014","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO NEGATIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 223.2014\/025598-6 dirigi-me \u00e0 Rua S\u00e3o Paulo, Jardim Cunhambebe, e a\u00ed sendo, DEIXEI de Intimar Gerson Batista, pois n\u00e3o localizei o n\u00ba 30 na referida rua. Os n\u00fameros mais baixo s\u00e3o de um lado 51, do outro 62 . Deixei de proceder dilig\u00eancia nas outras Cinco ruas S\u00e3o Paulo existentes no Guaruj\u00e1, em virtude de estarem fora da \u00e1rea designada a esta oficiala. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Guaruj\u00e1, 03 de setembro de 2014.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0051\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/09\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/09\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1725 P\u00e1gina: 2717\/2718","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0051\/2014 Teor do ato: Intimam-se os defensores da audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o, debates e julgamento designada para 23\/9\/2014, \u00e0s 14:30 horas, bem como da expedi\u00e7\u00e3o de cartas precat\u00f3rias \u00e0s Comarcas de S\u00e3o Paulo e Jundia\u00ed para oitiva das v\u00edtimas e de uma testemunha arrolada pela defesa do r\u00e9u Maros, em decis\u00e3o proferida em 17\/06\/2014, cujo inteiro teor segue: \" Vistos. MARCOS FORTUNATO DE OLIVEIRA e EDISON FERREIRA DANTAS, qualificados nos autos, foram denunciados pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado de S\u00e3o Paulo como incursos, por tr\u00eas vezes, no tipo do artigo 155, \u00a74\u00ba, incisos I e IV, na forma do artigo 71, ambos do C\u00f3digo Penal, pela suposta pr\u00e1tica da conduta pormenorizada na pe\u00e7a inaugural da a\u00e7\u00e3o penal. A den\u00fancia, recebida \u00e0 fl. 73\/74, descreve os fatos de forma detalhada e compreens\u00edvel, atendo-se a todas as circunst\u00e2ncias relevantes. Atende, de resto, todos os requisitos do artigo 41 do C\u00f3digo de Processo Penal. Ademais, a imputa\u00e7\u00e3o tem lastro nos elementos indici\u00e1rios amealhados durante o inqu\u00e9rito policial, de forma que se deve concluir que a acusa\u00e7\u00e3o \u00e9, em tese, vi\u00e1vel. Da\u00ed porque a exist\u00eancia de justa causa \u00e9 irrefrag\u00e1vel. Mantenho o recebimento da den\u00fancia (fl. 73\/74). Expe\u00e7am-se cartas precat\u00f3rias \u00e0s comarcas de S\u00e3o Paulo e Jundia\u00ed deprecando a oitiva das v\u00edtimas e da testemunha de defesa do r\u00e9u Marcos, arroladas \u00e0 fl. 03-D, 102 e 109. Intimem-se as partes da expedi\u00e7\u00e3o. Designo o dia 23\/9\/2014, \u00e0s 14:30 horas: - para a oitiva das testemunhas comuns - r\u00e9u Edison (duas, policiais militares domiciliados nesta comarca), arroladas \u00e0s fls. 03-D e 102; - para a oitiva das testemunhas de defesa - r\u00e9u Marcos (duas, domiliciliadas nesta comarca) arroladas \u00e0 fl. 109\/110; - para o interrogat\u00f3rio de MARCOS FORTUNATO DE OLIVEIRA e EDISON FERREIRA DANTAS; - para eventuais debates e julgamento. Oficie-se ao Instituto M\u00e9dico Legal de Guaruj\u00e1 solicitando os laudos periciais faltantes. Instruir o of\u00edcio com c\u00f3pias de fl. 24\/25. Fls. 115: ci\u00eancia ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. Cobrem-se as certid\u00f5es de objeto e p\u00e9 dos processos faltantes. Manifestem-se as partes, no prazo de 24 horas, acerca de eventual requerimento de dilig\u00eancias. Caso nada seja requerido, certifique-se e d\u00ea-se continuidade ao cumprimento do necess\u00e1rio para a realiza\u00e7\u00e3o da solenidade, independentemente de nova conclus\u00e3o. Intimem-se. Requisitem-se. Proceda-se ao necess\u00e1rio para a realiza\u00e7\u00e3o da solenidade. Ci\u00eancia ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. Guaruj\u00e1, 17 de junho de 2014.\" Advogados(s): Mauro Cesar Rampasso de Oliveira (OAB 207432\/SP), Sergio Eduardo Pincella (OAB 88063\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2014","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 223.2014\/026945-6 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 09\/09\/2014 Local: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara Criminal","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/08\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Intimam-se os defensores da audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o, debates e julgamento designada para 23\/9\/2014, \u00e0s 14:30 horas, bem como da expedi\u00e7\u00e3o de cartas precat\u00f3rias \u00e0s Comarcas de S\u00e3o Paulo e Jundia\u00ed para oitiva das v\u00edtimas e de uma testemunha arrolada pela defesa do r\u00e9u Maros, em decis\u00e3o proferida em 17\/06\/2014, cujo inteiro teor segue: \" Vistos. MARCOS FORTUNATO DE OLIVEIRA e EDISON FERREIRA DANTAS, qualificados nos autos, foram denunciados pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado de S\u00e3o Paulo como incursos, por tr\u00eas vezes, no tipo do artigo 155, \u00a74\u00ba, incisos I e IV, na forma do artigo 71, ambos do C\u00f3digo Penal, pela suposta pr\u00e1tica da conduta pormenorizada na pe\u00e7a inaugural da a\u00e7\u00e3o penal. A den\u00fancia, recebida \u00e0 fl. 73\/74, descreve os fatos de forma detalhada e compreens\u00edvel, atendo-se a todas as circunst\u00e2ncias relevantes. Atende, de resto, todos os requisitos do artigo 41 do C\u00f3digo de Processo Penal. Ademais, a imputa\u00e7\u00e3o tem lastro nos elementos indici\u00e1rios amealhados durante o inqu\u00e9rito policial, de forma que se deve concluir que a acusa\u00e7\u00e3o \u00e9, em tese, vi\u00e1vel. Da\u00ed porque a exist\u00eancia de justa causa \u00e9 irrefrag\u00e1vel. Mantenho o recebimento da den\u00fancia (fl. 73\/74). Expe\u00e7am-se cartas precat\u00f3rias \u00e0s comarcas de S\u00e3o Paulo e Jundia\u00ed deprecando a oitiva das v\u00edtimas e da testemunha de defesa do r\u00e9u Marcos, arroladas \u00e0 fl. 03-D, 102 e 109. Intimem-se as partes da expedi\u00e7\u00e3o. Designo o dia 23\/9\/2014, \u00e0s 14:30 horas: - para a oitiva das testemunhas comuns - r\u00e9u Edison (duas, policiais militares domiciliados nesta comarca), arroladas \u00e0s fls. 03-D e 102; - para a oitiva das testemunhas de defesa - r\u00e9u Marcos (duas, domiliciliadas nesta comarca) arroladas \u00e0 fl. 109\/110; - para o interrogat\u00f3rio de MARCOS FORTUNATO DE OLIVEIRA e EDISON FERREIRA DANTAS; - para eventuais debates e julgamento. Oficie-se ao Instituto M\u00e9dico Legal de Guaruj\u00e1 solicitando os laudos periciais faltantes. Instruir o of\u00edcio com c\u00f3pias de fl. 24\/25. Fls. 115: ci\u00eancia ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. Cobrem-se as certid\u00f5es de objeto e p\u00e9 dos processos faltantes. Manifestem-se as partes, no prazo de 24 horas, acerca de eventual requerimento de dilig\u00eancias. Caso nada seja requerido, certifique-se e d\u00ea-se continuidade ao cumprimento do necess\u00e1rio para a realiza\u00e7\u00e3o da solenidade, independentemente de nova conclus\u00e3o. Intimem-se. Requisitem-se. Proceda-se ao necess\u00e1rio para a realiza\u00e7\u00e3o da solenidade. Ci\u00eancia ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. Guaruj\u00e1, 17 de junho de 2014.\"","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 01\/09\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   ci\u00eancia e\/ou manifesta\u00e7\u00e3o sobre fls. 115 e 134.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2014","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Informa\u00e7\u00f5es sobre Laudo - Crime-Jecrim-Inf\u00e2ncia","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/08\/2014","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Requisi\u00e7\u00e3o de R\u00e9u Preso - Com audi\u00eancia - Diretor Pres\u00eddio - Cadeia P\u00fablica - C\u00edvel - Crime","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/08\/2014","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Pol\u00edcia Militar - Requisi\u00e7\u00e3o para Depor como Testemunha - Crime","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/08\/2014","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Inquiri\u00e7\u00e3o de Testemunha","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/08\/2014","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Inquiri\u00e7\u00e3o de Testemunha","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/08\/2014","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 223.2014\/025597-8 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 29\/08\/2014 Local: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara Criminal","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/08\/2014","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 223.2014\/025598-6 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 09\/09\/2014 Local: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara Criminal","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/08\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho   ASS. DOCUMENTOS","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2014","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o, Debates e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o, Debates e Julgamento Data: 23\/09\/2014 Hora 14:30 Local: Sala de Audi\u00eancias da 2\u00aa Vara Criminal Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/06\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. MARCOS FORTUNATO DE OLIVEIRA e EDISON FERREIRA DANTAS, qualificados nos autos, foram denunciados pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado de S\u00e3o Paulo como incursos, por tr\u00eas vezes, no tipo do artigo 155, \u00a74\u00ba, incisos I e IV, na forma do artigo 71, ambos do C\u00f3digo Penal, pela suposta pr\u00e1tica da conduta pormenorizada na pe\u00e7a inaugural da a\u00e7\u00e3o penal. A den\u00fancia, recebida \u00e0 fl. 73\/74, descreve os fatos de forma detalhada e compreens\u00edvel, atendo-se a todas as circunst\u00e2ncias relevantes. Atende, de resto, todos os requisitos do artigo 41 do C\u00f3digo de Processo Penal. Ademais, a imputa\u00e7\u00e3o tem lastro nos elementos indici\u00e1rios amealhados durante o inqu\u00e9rito policial, de forma que se deve concluir que a acusa\u00e7\u00e3o \u00e9, em tese, vi\u00e1vel. Da\u00ed porque a exist\u00eancia de justa causa \u00e9 irrefrag\u00e1vel. Mantenho o recebimento da den\u00fancia (fl. 73\/74). Expe\u00e7am-se cartas precat\u00f3rias \u00e0s comarcas de S\u00e3o Paulo e Jundia\u00ed deprecando a oitiva das v\u00edtimas e da testemunha de defesa do r\u00e9u Marcos, arroladas \u00e0 fl. 03-D, 102 e 109. Intimem-se as partes da expedi\u00e7\u00e3o. Designo o dia 23\/9\/2014, \u00e0s 14:30 horas: - para a oitiva das testemunhas comuns - r\u00e9u Edison (duas, policiais militares domiciliados nesta comarca), arroladas \u00e0s fls. 03-D e 102; - para a oitiva das testemunhas de defesa - r\u00e9u Marcos (duas, domiliciliadas nesta comarca) arroladas \u00e0 fl. 109\/110; - para o interrogat\u00f3rio de MARCOS FORTUNATO DE OLIVEIRA e EDISON FERREIRA DANTAS; - para eventuais debates e julgamento. Oficie-se ao Instituto M\u00e9dico Legal de Guaruj\u00e1 solicitando os laudos periciais faltantes. Instruir o of\u00edcio com c\u00f3pias de fl. 24\/25. Fls. 115: ci\u00eancia ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. Cobrem-se as certid\u00f5es de objeto e p\u00e9 dos processos faltantes. Manifestem-se as partes, no prazo de 24 horas, acerca de eventual requerimento de dilig\u00eancias. Caso nada seja requerido, certifique-se e d\u00ea-se continuidade ao cumprimento do necess\u00e1rio para a realiza\u00e7\u00e3o da solenidade, independentemente de nova conclus\u00e3o. Intimem-se. Requisitem-se. Proceda-se ao necess\u00e1rio para a realiza\u00e7\u00e3o da solenidade. Ci\u00eancia ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARUJ\u00c1\nFORO  DE GUARUJ\u00c1\n2\u00aa  VARA  CRIMINAL\nRua  Silvio  Daige,  280, ., Jardim  Tejereba  - CEP  11490-900,  Fone: (13) \n3386-2950,  Guaruja-SP  - E-mail:  guaruja2cr@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0001876-15.2014.8.26.0223  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0001876-15.2014.8.26.0223   -  ORDEM  N\u00ba 374\/14\nClasse  - Assunto Auto de Pris\u00e3o  Em Flagrante  - Furto  Qualificado\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nR\u00e9u : MARCOS FORTUNATO  DE OLIVEIRA  e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carla   Milhomens   Lopes   de   Figueiredo   Gon\u00e7alves   De   Bonis\nCONCLUS\u00c3O\nEm  17  de  junho  de  2014  ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  Dra.  CARLA  MILHOMENS  \nLOPES  DE  FIGUEIREDO  GON\u00c7ALVES  DE  BONIS,  MM\u00aa  Ju\u00edza  de  Direito  da  2\u00aa  Vara  \nCriminal  da  Comarca  de  Guaruj\u00e1\/SP.  Eu,  .................  Elze  Santos  Silva,  supervisora  de  \nservi\u00e7o,  digitei  e  subscrevi.\nVistos.\nMARCOS  FORTUNATO  DE  OLIVEIRA  e  EDISON  \nFERREIRA  DANTAS,  qualificados  nos  autos,  foram  denunciados  pelo  Minist\u00e9rio  P\u00fablico  \ndo  Estado  de  S\u00e3o  Paulo   como  incursos,  por  tr\u00eas  vezes\n,  no  tipo  do   artigo  155,  \u00a74\u00ba,  \nincisos I  e  IV,  na  forma  do  artigo  71,  ambos  do  C\u00f3digo  Penal\n,  pela  suposta  pr\u00e1tica  da  \nconduta  pormenorizada  na  pe\u00e7a  inaugural  da  a\u00e7\u00e3o  penal.  \nA  den\u00fancia,  recebida  \u00e0  fl.  73\/74,  descreve  os  fatos   de   \nforma   detalhada   e   compreens\u00edvel,  atendo-se  a  todas  as  circunst\u00e2ncias  relevantes.  \nAtende,  de  resto,  todos  os  requisitos  do  artigo  41  do  C\u00f3digo  de  Processo   Penal.  \nAdemais,   a   imputa\u00e7\u00e3o   tem   lastro   nos   elementos  indici\u00e1rios  amealhados  durante  o  \ninqu\u00e9rito  policial,  de  forma  que  se  deve  concluir  que  a  acusa\u00e7\u00e3o  \u00e9,  em  tese,  vi\u00e1vel.  Da\u00ed  \nporque  a  exist\u00eancia  de  justa  causa  \u00e9  irrefrag\u00e1vel.  Mantenho   o  recebimento  da  \nden\u00fancia  ( fl.  73\/74).\nExpe\u00e7am-se cartas  precat\u00f3rias  \u00e0s  comarcas  de  S\u00e3o  \nPaulo  e  Jundia\u00ed  deprecando  a  oitiva  das  v\u00edtimas  e  da  testemunha  de  defesa  do  r\u00e9u  \nMarcos,  arroladas  \u00e0  fl.  03-D,  102  e  109.  Intimem-se  as  partes  da  expedi\u00e7\u00e3o\n.\nDesigno  o  dia  23 \/9\/2014,  \u00e0s  14:30  horas :\n-   para  a  oitiva  das  testemunhas  comuns\n -  r\u00e9u  Edison  (duas,  policiais  militares  \ndomiciliados  nesta  comarca ), arroladas  \u00e0s   fls.  03-D  e  102;\n-   para  a  oitiva  das  testemunhas  de  defesa\n \u2013  r\u00e9u  Marcos  (duas,  domiliciliadas  nesta  \ncomarca)  arroladas  \u00e0  fl.  109\/110;Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001876-15.2014.8.26.0223 e c\u00f3digo 670000001AZN8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLA MILHOMENS LOPES DE FIGUEIREDO GONCALVES DE BON, liberado nos autos em 25\/06\/2014 \u00e0s 16:13 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARUJ\u00c1\nFORO  DE GUARUJ\u00c1\n2\u00aa  VARA  CRIMINAL\nRua  Silvio  Daige,  280, ., Jardim  Tejereba  - CEP  11490-900,  Fone: (13) \n3386-2950,  Guaruja-SP  - E-mail:  guaruja2cr@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0001876-15.2014.8.26.0223  - p.  2\n-\n para  o  interrogat\u00f3rio  de  MARCOS  FORTUNATO  DE  OLIVEIRA  e  EDISON  FERREIRA  \nDANTAS;\n-  para  eventuais  debates  e  julgamento.\nOficie-se   ao   Instituto   M\u00e9dico   Legal   de  Guaruj\u00e1  \nsolicitando  os   laudos  periciais  faltantes.  Instruir  o  of\u00edcio  com  c\u00f3pias  de  fl.  24\/25.\nFls.  115:  ci\u00eancia  ao  Minist\u00e9rio  P\u00fablico.\nCobrem-se  as  certid\u00f5es  de  objeto  e  p\u00e9  dos  processos  \nfaltantes. Manifestem-se as  partes,  no  prazo  de  24  horas,   acerca  de  \neventual  requerimento  de  dilig\u00eancias.  Caso  nada  seja  requerido,  certifique-se\n e  d\u00ea-se  \ncontinuidade  ao  cumprimento  do  necess\u00e1rio  para  a  realiza\u00e7\u00e3o  da  solenidade,  \nindependentemente  de  nova  conclus\u00e3o.  \nIntimem-se.  Requisitem-se.  Proceda-se  ao  necess\u00e1rio  para  \na  realiza\u00e7\u00e3o  da  solenidade.\nCi\u00eancia ao  Minist\u00e9rio  P\u00fablico.\nGuaruj\u00e1,  17  de  junho  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001876-15.2014.8.26.0223 e c\u00f3digo 670000001AZN8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLA MILHOMENS LOPES DE FIGUEIREDO GONCALVES DE BON, liberado nos autos em 25\/06\/2014 \u00e0s 16:13 . fls. 2"}},{"data":"17\/06\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 30\/05\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2014","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0025\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/05\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/05\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1645 P\u00e1gina: 2295\/2297","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0025\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/05\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/05\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1645 P\u00e1gina: 2295\/2297","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/05\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0025\/2014 Teor do ato: Intima-se o Dr. Sergio Eduardo Pincella, para oferecimento de resposta \u00e0 acusa\u00e7\u00e3o, por escrito, no prazo de 10 dias, nos termos dos artigos 396 e seguintes do CPP. Advogados(s): Sergio Eduardo Pincella (OAB 88063\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/05\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0025\/2014 Teor do ato: Intima-se o advogado ao oferecimento de resposta \u00e0 acusa\u00e7\u00e3o, por escrito, no prazo de 10 dias, podendo arg\u00fcir preliminares e alegar tudo que interesse \u00e0 defesa. Advogados(s): Sergio Eduardo Pincella (OAB 88063\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Intima-se o Dr. Sergio Eduardo Pincella, para oferecimento de resposta \u00e0 acusa\u00e7\u00e3o, por escrito, no prazo de 10 dias, nos termos dos artigos 396 e seguintes do CPP.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Intima-se o advogado ao oferecimento de resposta \u00e0 acusa\u00e7\u00e3o, por escrito, no prazo de 10 dias, podendo arg\u00fcir preliminares e alegar tudo que interesse \u00e0 defesa.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2014","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - IIRGD - Decis\u00e3o - Crime","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/05\/2014","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - IIRGD - Decis\u00e3o - Crime","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/05\/2014","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico - Crime","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/05\/2014","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO POSITIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 223.2014\/011602-1 dirigi-me ao endere\u00e7o: CDP - S\u00e3o Vicente e a\u00ed CITEI do inteiro teor deste Edison Ferreira Dantas e Marcos Fortunato de Oliveira, que aceitaram a contra-f\u00e9 e exararam suas assinaturas. Indagados, Marcos afirmou ter defensor constituido, na pessoa do Dr. Sergio Pincela e Edison afirmou n\u00e3o ter defensor nem condi\u00e7\u00f5es financeiras para tanto. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/04\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/04\/2014","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 223.2014\/011602-1 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 09\/05\/2014 Local: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara Criminal","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/04\/2014","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 223.2014\/011473-8 Situa\u00e7\u00e3o: Emitido em 11\/04\/2014 17:12:27 Local: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara Criminal","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/04\/2014","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/04\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 14\/04\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2014","descricao":"Recebida a den\u00fancia    Vistos. Recebo a den\u00fancia oferecida pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico, \u00e0s fls. 1-D\/3-D, em desfavor de MARCOS FORTUNATO DE OLIVEIRA e EDISON FERREIRA DANTAS, qualificados nos autos, nos termos do artigo 396 e dos artigo seguintes do C\u00f3digo de Processo Penal, com a reda\u00e7\u00e3o da Lei n\u00ba 11.719\/08, dando-os como incurso, por tr\u00eas vezes, no tipo do artigo 155, \u00a74\u00ba, incisos I e IV, na forma do artigo 71, ambos do C\u00f3digo Penal. Oficie-se ao IIRGD comunicando o recebimento, bem como registre-se no sistema criminal do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a. Citem-se os acusados para oferecimento de resposta \u00e0 acusa\u00e7\u00e3o, por escrito, no prazo de 10 dias, atrav\u00e9s de seu Defensores; podendo arg\u00fcir preliminares e alegar tudo que interesse \u00e0 defesa. No ato da cita\u00e7\u00e3o, o Sr. Oficial de Justi\u00e7a dever\u00e1 verificar, junto a EDISON FERREIRA DANTAS, se possui advogado constitu\u00eddo (encaminhar termo de declara\u00e7\u00e3o), e esclarecer que poder\u00e1 ser assistido por advogado do Estado. Declarando o r\u00e9u que deseja a nomea\u00e7\u00e3o de advogado do Estado, solicite-se \u00e0 OAB a indica\u00e7\u00e3o de profissional, que desde agora nomeio. Intim\u00e1-lo, oportunamente, da nomea\u00e7\u00e3o e a apresentar resposta \u00e0 acusa\u00e7\u00e3o, em 10 dias. MARCOS FORTUNATO DE OLIVEIRA constituiu defensor, Dr. Sergio Eduardo Pincella, fl. 89. Providenciem-se as Folhas de Antecedentes (FA), atrav\u00e9s do SIVEC. Na impossibilidade, oficie-se ao IIRGD requisitando. No tempo oportuno, solicitem-se as certid\u00f5es dos processos que delas constarem. Oficie-se ao Instituto M\u00e9dico Legal solicitando o laudo pericial faltante. Instruir o of\u00edcio com c\u00f3pias de fls. .24 e 25. Oficie-se ao Instituto de Criminal\u00edstica de Guaruj\u00e1 solicitando o laudo pericial faltante. Instruir o of\u00edcio com c\u00f3pias de fls. 26 e 27. Ci\u00eancia ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.","anexo":{"label":"Recebida a den\u00fancia","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARUJ\u00c1\nFORO  DE GUARUJ\u00c1\n2\u00aa  VARA  CRIMINAL\nRua  Silvio  Daige,  280, ., Jardim  Tejereba  - CEP  11490-900,  Fone: (13) \n3386-2950,  Guaruja-SP  - E-mail:  guaruja2cr@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0001876-15.2014.8.26.0223  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0001876-15.2014.8.26.0223   -  ORDEM  N\u00ba 374\/14\nClasse  - Assunto Auto de Pris\u00e3o  Em Flagrante  - Furto  Qualificado\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nIndiciado : MARCOS FORTUNATO  DE OLIVEIRA  e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carla   Milhomens   Lopes   de   Figueiredo   Gon\u00e7alves   De   Bonis\nCONCLUS\u00c3O\nEm  03\/04\/2014  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  Dra.  CARLA  MILHOMENS  LOPES  DE  \nFIGUEIREDO  GON\u00c7ALVES  DE  BONIS,  MM\u00aa  Ju\u00edza  de  Direito  da  2\u00aa  Vara  Criminal  da  \nComarca  de  Guaruj\u00e1\/SP.  Eu,  .................,  escrevente,  digitei  e  subscrevi.\n \nVistos. \nRecebo  a  den\u00fancia\n oferecida  pelo  Minist\u00e9rio  P\u00fablico,  \u00e0s  fls.  1-\nD\/3-D ,   em  desfavor  de  MARCOS  FORTUNATO  DE  OLIVEIRA  e  EDISON  FERREIRA  \nDANTAS ,  qualificados  nos  autos,  nos  termos  do  artigo  396  e  dos  artigo  seguintes  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Penal,  com  a  reda\u00e7\u00e3o  da  Lei  n\u00ba  11.719\/08,  dando-os  como  incurso,  por  tr\u00eas  vezes,\n no  \ntipo  do  artigo  155,  \u00a74\u00ba,  incisos  I  e  IV,  na  forma  do  artigo  71,  ambos  do  C\u00f3digo  Penal.\n \nOficie-se   ao   IIRGD  comunicando    o    recebimento,   bem    como   \nregistre-se   no   sistema   criminal   do  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a.     \nCitem-se  os  acusados   para  oferecimento  de  resposta  \u00e0  acusa\u00e7\u00e3o,   \npor  escrito,   no  prazo  de  10  dias,  atrav\u00e9s  de  seu  Defensores;  podendo  arg\u00fcir  preliminares  e  alegar  \ntudo  que  interesse  \u00e0  defesa.  No  ato  da  cita\u00e7\u00e3o,  o  Sr.  Oficial  de  Justi\u00e7a  dever\u00e1  verificar,  junto  a  \nEDISON  FERREIRA  DANTAS ,  se  possui  advogado  constitu\u00eddo  (encaminhar  termo  de  \ndeclara\u00e7\u00e3o ),  e  esclarecer  que  poder\u00e1  ser  assistido  por  advogado  do  Estado.  Declarando  o  r\u00e9u  que  \ndeseja  a  nomea\u00e7\u00e3o  de  advogado  do  Estado,  solicite-se  \u00e0  OAB  a  indica\u00e7\u00e3o  de  profissional,  que  \ndesde  agora  nomeio.  Intim\u00e1-lo,  oportunamente,  da  nomea\u00e7\u00e3o  e  a  apresentar  resposta  \u00e0  acusa\u00e7\u00e3o,  \nem  10  dias.  MARCOS  FORTUNATO  DE  OLIVEIRA  constituiu  defensor,  Dr.  Sergio  Eduardo  \nPincella,  fl.  89.\nProvidenciem-se as  Folhas  de  Antecedentes  (FA ),   atrav\u00e9s   do   \nSIVEC.  Na   impossibilidade,   oficie-se  ao  IIRGD\n requisitando.   No  tempo  oportuno,  solicitem-se  \nas  certid\u00f5es  dos  processos  que  delas  constarem.  \nOficie-se  ao  Instituto  M\u00e9dico  Legal  solicitando  o  laudo  pericial  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001876-15.2014.8.26.0223 e c\u00f3digo 670000001690X. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLA MILHOMENS LOPES DE FIGUEIREDO GONCALVES DE BON, liberado nos autos em 03\/04\/2014 \u00e0s 14:58 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARUJ\u00c1\nFORO  DE GUARUJ\u00c1\n2\u00aa  VARA  CRIMINAL\nRua  Silvio  Daige,  280, ., Jardim  Tejereba  - CEP  11490-900,  Fone: (13) \n3386-2950,  Guaruja-SP  - E-mail:  guaruja2cr@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0001876-15.2014.8.26.0223  - p.  2\nfaltante.\n Instruir  o  of\u00edcio  com  c\u00f3pias  de  fls.  .24  e  25.  \nOficie-se  ao  Instituto  de  Criminal\u00edstica  de  Guaruj\u00e1  solicitando  o  \nlaudo  pericial  faltante.  Instruir  o  of\u00edcio  com  c\u00f3pias  de  fls.  26  e  27.\nCi\u00eancia  ao  Minist\u00e9rio  P\u00fablico.\nGuaruj\u00e1,  03  de  abril  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001876-15.2014.8.26.0223 e c\u00f3digo 670000001690X. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLA MILHOMENS LOPES DE FIGUEIREDO GONCALVES DE BON, liberado nos autos em 03\/04\/2014 \u00e0s 14:58 . fls. 2"}},{"data":"20\/03\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0013\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/03\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/03\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1609 P\u00e1gina: 2165\/2166","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/03\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 17\/03\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0013\/2014 Teor do ato: \"Vistos. Considerando a inexist\u00eancia de novos elementos f\u00e1ticos ou probat\u00f3rios, mantenho a decis\u00e3o de fls. 73\/74, uma vez presentes os requisitos do artigo 312 - prova da materialidade, ind\u00edcios suficientes de autoria e necessidade da pris\u00e3o preventiva como garantia da ordem p\u00fablica violada - e por se revelarem inadequadas as medidas cautelares diversas da pris\u00e3o. Ademais, consta da Folha de Antecedentes de Marcos Fortunato de Oliveira a exist\u00eancia de outros processos, havendo necessidade de ser providenciada a juntada das respectivas certid\u00f5es de objeto e p\u00e9. Ci\u00eancia ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. Intime-se\". Advogados(s): Sergio Eduardo Pincella (OAB 88063\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    \"Vistos. Considerando a inexist\u00eancia de novos elementos f\u00e1ticos ou probat\u00f3rios, mantenho a decis\u00e3o de fls. 73\/74, uma vez presentes os requisitos do artigo 312 - prova da materialidade, ind\u00edcios suficientes de autoria e necessidade da pris\u00e3o preventiva como garantia da ordem p\u00fablica violada - e por se revelarem inadequadas as medidas cautelares diversas da pris\u00e3o. Ademais, consta da Folha de Antecedentes de Marcos Fortunato de Oliveira a exist\u00eancia de outros processos, havendo necessidade de ser providenciada a juntada das respectivas certid\u00f5es de objeto e p\u00e9. Ci\u00eancia ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. Intime-se\".","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARUJ\u00c1\nFORO  DE GUARUJ\u00c1\n2\u00aa  VARA  CRIMINAL\nRua   Silvio   Daige,   280 ,   .   -   Jardim   Tejereba\nCEP:   11490-900   -   Guaruja   -   SP\nTelefone:   (13)   3386-2950   -   E-mail:   guaruja2cr@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0001876-15.2014.8.26.0223  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0001876-15.2014.8.26.0223         Ordem  n\u00ba 374\/14\nClasse  - Assunto Auto de Pris\u00e3o  Em Flagrante  - Furto  Qualificado\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nIndiciado : MARCOS FORTUNATO  DE OLIVEIRA  e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carla   Milhomens   Lopes   de   Figueiredo   Gon\u00e7alves   De   Bonis\nCONCLUS\u00c3O\nEm  06\/03\/2014,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MMa.  Ju\u00edza  de  Direito  Dra.  \nCARLA  MILHOMENS  LOPES  DE  FIGUEIREDO  GON\u00c7ALVES  DE  \nBONIS.  Eu,  _________,  Tainara  V.  Coelho,  matr\u00edcula  361.970-A,  digitei.\nVistos.\nConsid era n do  a  in ex is t\u00ea n cia   de  novos  ele m en to s  f\u00e1 tic o s  ou \npro bat\u00f3 rio s\n,   man te n ho\n  a   decis \u00e3 o\n  de\n  fls .\n  73\/7 4,\n u m a v ez p re se n te s o s r e q uis it o s d o a rtig o  3 1 2 \u2013  \npro va d a m ate ria lid ad e,  in d\u00edc io s s u fic ie n te s d e a u to ria  e  n ece ssid ad e d a p ris \u00e3 o  p re v en tiv a \nco m o g ara n tia   d a  o rd em  p \u00fa bli c a  v io la d a  \u2013  e  p or  se  re v ela re m  in ad eq u ad as  as  m ed id as \nca u te la re s d iv ers a s d a p ris \u00e3 o .\nAdem ais ,  co nsta   da  Folh a  de  Ante ced en te s  de  M arc o s \nFortu nato   de  O liv eir a   a  ex is t\u00ea n cia   de  outr o s  pro ce sso s,  hav en d o  nece ssid ad e  de  se r \npro vid en cia d a a  j u nta d a d as r e sp ecti v as c e rti d \u00f5es d e o bje to  e  p \u00e9. \nCi\u00eancia  ao  Minist\u00e9rio  P\u00fablico.\nIntime-se.\nGuaruj\u00e1,  06  de  mar\u00e7o  de  2014 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001876-15.2014.8.26.0223 e c\u00f3digo 67000000150OG. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLA MILHOMENS LOPES DE FIGUEIREDO GONCALVES DE BON, liberado nos autos em 07\/03\/2014 \u00e0s 14:27 . fls. 1"}},{"data":"27\/02\/2014","descricao":"Despacho    Despacho - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARUJ\u00c1\nFORO  DE GUARUJ\u00c1\n2\u00aa  VARA  CRIMINAL\nRua  Silvio  Daige,  280 ,   .  -   Jardim  Tejereba\nCEP:   11490-900  -   Guaruja  -   SP\nTelefone:   (13)  3386-2950  -  E-mail:   guaruja2cr@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0001876-15.2014.8.26.0223  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0001876-15.2014.8.26.0223        \nClasse  \u2013 Assunto: Auto\n de Pris\u00e3o  Em Flagrante  - Furto  Qualificado\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nIndiciado : MARCOS FORTUNATO  DE OLIVEIRA  e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carla   Milhomens   Lopes   de   Figueiredo   Gon\u00e7alves   De   Bonis\nCONCLUS\u00c3O\nEm  25 \/02\/2014,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MMa.  Ju\u00edza  de  Direito  Dra.  \nCARLA  MILHOMENS  LOPES  DE  FIGUEIREDO  GON\u00c7ALVES  \nDE  BONIS.  Eu,  ________,  Tainara  V.  Coelho,  matr\u00edcula  361.970-A,  \ndigitei.\nVistos.\nAguardem-se  os  autos  principais.  \nGuaruj\u00e1,  25  de  fevereiro  de  2014 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001876-15.2014.8.26.0223 e c\u00f3digo 6700000014R2A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLA MILHOMENS LOPES DE FIGUEIREDO GONCALVES DE BON, liberado nos autos em 27\/02\/2014 \u00e0s 16:28 . fls. 1"}},{"data":"27\/02\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/02\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 05\/03\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/02\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2014","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2014","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"23\/09\/2014","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o, Debates e Julgamento Realizada 2"},{"data":"03\/02\/2015","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"},{"data":"04\/07\/2017","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o, Interrogat\u00f3rio, Debates e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":136,"total_andamentos":136}],"publicacoes":[]}