{"numero":"0001593-10.2012.8.26.0660","processos":[{"processo":"0001593-10.2012.8.26.0660   (660.01.2012.001593)","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":null,"local_fisico":"11\/09\/2017 00:00 - Prazo 25 - Prazo 25","distribuicao":"26\/04\/2012 \u00e0s 10:10 - Livre\nVara \u00danica - Foro de Viradouro","juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 24.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Valdemar Pereira Costa"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Ita\u00fa Sa"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Formiplacas Comercio de Madeiras Ltdame"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Fl\u00e1vio Daneluci de Oliveira"},{"tipo":"Advogada","nome":"Thais Amancio Pereira Hudinik"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jurandir Batista Medeiros Junior"},{"tipo":"Advogado","nome":"Renato Gomes Salviano"}],"andamentos":[{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1499\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 3856\/58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1499\/2017 Teor do ato: Vistos.Com fundamento no que disp\u00f5e o artigo 487, III, \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil, HOMOLOGO o acordo de fl. 253, devidamente entabulado entre as partes, para que produza seus jur\u00eddicos e regulares efeitos, e, com isso, resolvo o m\u00e9rito da presente a\u00e7\u00e3o.Homologo a ren\u00fancia ao prazo recursal, pelo que o tr\u00e2nsito em julgado deve ser certificado desde logo.Oportunamente, arquivem-se os autos, observando-se as anota\u00e7\u00f5es e cautelas de praxe.P. I. C. Advogados(s): Fl\u00e1vio Daneluci de Oliveira (OAB 218258\/SP), Renato Gomes Salviano (OAB 226786\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Jurandir Batista Medeiros Junior (OAB 281846\/SP), Thais Amancio Pereira Hudinik (OAB 300560\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida    CERTID\u00c3O - Tr\u00e2nsito em JulgadoCertifico e dou f\u00e9 que, homologada a desist\u00eancia do prazo recursal, transitou em julgado em 31\/08\/2017 a r. senten\u00e7a de fl. 255","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.Com fundamento no que disp\u00f5e o artigo 487, III, \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil, HOMOLOGO o acordo de fl. 253, devidamente entabulado entre as partes, para que produza seus jur\u00eddicos e regulares efeitos, e, com isso, resolvo o m\u00e9rito da presente a\u00e7\u00e3o.Homologo a ren\u00fancia ao prazo recursal, pelo que o tr\u00e2nsito em julgado deve ser certificado desde logo.Oportunamente, arquivem-se os autos, observando-se as anota\u00e7\u00f5es e cautelas de praxe.P. I. C.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  VIRADOURO\nFORO  DE VIRADOURO\nVARA  \u00daNICA\nRUA  JOS\u00c9  BORELLI,  10, Viradouro  - SP  - CEP  14740-000  \n      \n0001593-10.2012.8.26.0660 - lauda  1\nCONCLUS\u00c3O\nNesta data  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao   EXMO.  SR.  DR.  JOAQUIM  AUGUSTO  \nSIM\u00d5ES  FREITAS  -  JUIZ  SUBSTITUTO   -  Comarca  de  Viradouro.  \nVir.  21\/08\/2017     (Escrevente)\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0001593-10.2012.8.26.0660\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Valdemar Pereira Costa\nRequerido : Banco Ita\u00fa Sa e outro\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Joaquim   Augusto   Sim\u00f5es   Freitas\nVistos.\nCom  fundamento  no  que  disp\u00f5e  o  artigo  487,  III,  \"b\",  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil,  HOMOLOGO  o  acordo  de  fl.  253,  devidamente  entabulado  entre  as  partes , \npara  que  produza  seus  jur\u00eddicos  e  regulares  efeitos,  e,  com  isso,  resolvo  o  m\u00e9rito  da  \npresente  a\u00e7\u00e3o.\nHomologo  a  ren\u00fancia  ao  prazo  recursal,  pelo  que  o  tr\u00e2nsito  em  julgado  \ndeve  ser  certificado  desde  logo.\nOportunamente,  arquivem-se  os  autos,  observando-se  as  anota\u00e7\u00f5es  e \ncautelas  de  praxe.\nP. I.  C.\nViradouro , 31  de  agosto  de  2017.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nDATA:   Nesta  data recebi  os presentes  autos em Cart\u00f3rio.\nVir.  ____\/_______\/2017\nEscrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rioPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001593-10.2012.8.26.0660 e c\u00f3digo IC0000000BB5L. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAQUIM AUGUSTO SIMOES FREITAS, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 08:11 . fls. 1"}},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Exitosa    TERMO DE AUDI\u00caNCIA - CONCILIA\u00c7\u00c3OProcesso n\u00ba:0001593-10.2012.8.26.0660Classe - Assunto - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral:Valdemar Pereira Costa, CPF 833.539.928-04:Banco Ita\u00fa Sa, CNPJ 60.701.190\/0001-04Data da audi\u00eancia:18\/08\/2017 \u00e0s 16:00hSob a presid\u00eancia do Conciliador ao final nomeado, foi aberta a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o nos autos da a\u00e7\u00e3o entre as partes em ep\u00edgrafe. Compareceram os Procuradores do autor Drs. Thais Amancio Pereira Hudinik e Fl\u00e1vio Danuluci de Oliveira, a requerida Formiplacas Comercio de Madeiras Ltda. ME na pessoa de seu preposto Sr. Paulo C\u00e9sar Festucci, acompanhado de seu Procurador Dr. Renato Gomes Salviano, o qual requereu a juntada da carta de preposi\u00e7\u00e3o. Ausente o autor em raz\u00e3o de seus procuradores terem informado nesta data que o mesmo faleceu recentemente e que ir\u00e3o providenciar no prazo a ser fixado pelo Ju\u00edzo a devida substitui\u00e7\u00e3o processual. Presente \u00e0 audi\u00eancia a vi\u00fava do autor Sra. L\u00eddia Gon\u00e7alves de Aguiar Costa, CPF\/MF 173.613.158-36. Iniciados os trabalhos, a proposta conciliat\u00f3ria restou frut\u00edfera, nos seguintes termos: \"A requerida pagar\u00e1 ao autor a quantia de R$ 8.000,00 (oito mil reais), da seguinte forma: R$ 5.000,00 (cinco mil reais) no dia 21\/08\/2017 e R$ 3.000,00 (tr\u00eas mil reais) no dia 20\/09\/2017, mediante dep\u00f3sito em conta banc\u00e1ria, ag\u00eancia banco Santander S\/A 0450, conta 01003081-8. O n\u00e3o pagamento incidir\u00e1 multa de 50% sobre o d\u00e9bito remanescente. Cada parte arcar\u00e1 com honor\u00e1rios de seus procuradores e eventuais custas por conta do autor\". Pelas partes foi dito que desistem do prazo recursal. A seguir, foi proferida a seguinte delibera\u00e7\u00e3o: \"Atendendo a determina\u00e7\u00e3o superior, tornem os autos conclusos\". Publicado em audi\u00eancia, saem os presentes intimados. NADA MAIS. AutorProcuradorRequeridaProcurador","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Exitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0836\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2362 P\u00e1gina: 3394\/3395","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0836\/2017 Teor do ato: Vistos.Fl. 250: Defiro e designo audi\u00eancia pelo setor de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 18 de agosto de 2017, \u00e0s 16h00.Dever\u00e3o os I. Procuradores providenciar o comparecimento de seus assistidos. Int. - OBS: ficam as partes devidamente INTIMADAS, na pessoa de seus respectibos Patronos, a comparecerem na audi\u00eancia designada. Advogados(s): Fl\u00e1vio Daneluci de Oliveira (OAB 218258\/SP), Renato Gomes Salviano (OAB 226786\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Jurandir Batista Medeiros Junior (OAB 281846\/SP), Thais Amancio Pereira Hudinik (OAB 300560\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Fl. 250: Defiro e designo audi\u00eancia pelo setor de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 18 de agosto de 2017, \u00e0s 16h00.Dever\u00e3o os I. Procuradores providenciar o comparecimento de seus assistidos. Int. - OBS: ficam as partes devidamente INTIMADAS, na pessoa de seus respectibos Patronos, a comparecerem na audi\u00eancia designada.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  VIRADOURO\nFORO  DE VIRADOURO\nVARA  \u00daNICA\nRua  Jos\u00e9  Borelli,  10 ,   .  -   Centro\nCEP:   14740-000  -   Viradouro  -   SP\nTelefone:   (17)  3392-2418  -  E-mail:   viradouro@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0001593-10.2012.8.26.0660  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nNesta data  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  H\u00c9LIO  ALBERTO  DE  \nOLIVEIRA  SERRA  E  NAVARRO  -  Juiz  d e Direito  -  Comarca  de  Viradouro.  \nVir.  29\/11\/2016     (Escrevente)\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0001593-10.2012.8.26.0660\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Valdemar Pereira Costa\nRequerido : Banco Ita\u00fa Sa e outro\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  H\u00e9lio  Alberto  de  Oliveira  Serra  e  Navarro\nVistos.\nFl.  250:  Defiro  e  designo  audi\u00eancia  pelo  setor  de  concilia\u00e7\u00e3o  para  o  dia  18  \nde  agosto  de  2017,  \u00e0s  16h00 .\nDever\u00e3o  os  I.  Procuradores  providenciar  o  comparecimento  de  seus  \nassistidos.  \nInt.\nViradouro , 30  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nDATA:  Nesta  data  recebi  os  presentes  autos  em  Cart\u00f3rio.\nVir.  ____\/_______\/2017\nEscrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rioPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001593-10.2012.8.26.0660 e c\u00f3digo IC0000000AO3F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HELIO ALBERTO DE OLIVEIRA SERRA E NAVARRO, liberado nos autos em 31\/05\/2017 \u00e0s 18:26 . fls. 1"}},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 18\/08\/2017 Hora 16:00 Local: Sala de Audi\u00eancia da Vara Judicial Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   ag. minuta escaninho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80008 - Protocolo: FSRP16001760795 - Complemento: FLS: 250 - Manifesta\u00e7\u00e3o de Formiplacas - Com\u00e9rcio de Madeiras LTDA, requerendo que seja deferido audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o intimado-se as partes para comparecerem perante o r. ju\u00edzo para buscar por fim ao presente lit\u00edgio.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   Ag. minuta escaninho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80007 - Protocolo: FVRD16000155462 - Complemento: FLS: 247\/248 - Manifesta\u00e7\u00e3o de Valdemar Pereira da Costa, e apresenta\u00e7\u00e3o de c\u00e1lculos referente a execu\u00e7\u00e3o.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara \u00danica","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2016","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Fl\u00e1vio Daneluci de OliveiraVencimento: 23\/09\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0937\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2192 P\u00e1gina: 3289\/3295","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0937\/2016 Teor do ato: Vistos, Fl. 337: Devidamente intimada, a devedora n\u00e3o indicou bens \u00e0 penhora, nem apresentou justificativa. Nessas condi\u00e7\u00f5es, aplic\u00e1vel a multa prevista no art. 774, par\u00e1grafo \u00fanico, do C\u00f3digo de Processo Civil, que, por ora, deve ser fixada no patamar de dez por cento sobre o valor atualizado da d\u00edvida.Requeira o exequente o que de direto.Fls. 238\/243: O pedido de execu\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a foi indeferido pela decis\u00e3o de fl. 209. Indefiro o pedido.Int. Advogados(s): Fl\u00e1vio Daneluci de Oliveira (OAB 218258\/SP), Renato Gomes Salviano (OAB 226786\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Jurandir Batista Medeiros Junior (OAB 281846\/SP), Thais Amancio Pereira Hudinik (OAB 300560\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2016","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos, Fl. 337: Devidamente intimada, a devedora n\u00e3o indicou bens \u00e0 penhora, nem apresentou justificativa. Nessas condi\u00e7\u00f5es, aplic\u00e1vel a multa prevista no art. 774, par\u00e1grafo \u00fanico, do C\u00f3digo de Processo Civil, que, por ora, deve ser fixada no patamar de dez por cento sobre o valor atualizado da d\u00edvida.Requeira o exequente o que de direto.Fls. 238\/243: O pedido de execu\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a foi indeferido pela decis\u00e3o de fl. 209. Indefiro o pedido.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  VIRADOURO\nFORO  DE VIRADOURO\nVARA  \u00daNICA\nRua  Jos\u00e9  Borelli,  10 - Viradouro -SP  - CEP  14740-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n                                        \nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0001593-10.2012.8.26.0660  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Valdemar Pereira Costa\nRequerido Banco Ita\u00fa Sa e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   H\u00e9lio   Alberto   de   Oliveira   Serra   e   Navarro\nVistos, \nFl.  337:   Devidamente  intimada,  a  devedora  n\u00e3o  indicou  bens  \u00e0  penhora,  \nnem  apresentou  justificativa.  Nessas  condi\u00e7\u00f5es,  aplic\u00e1vel  a multa  prevista  no  art.  774,  \npar\u00e1grafo  \u00fanico,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  que,  por  ora,  deve  ser  fixada  no  patamar  de  \ndez  por  cento  sobre  o  valor  atualizado  da  d\u00edvida.\nRequeira  o  exequente  o  que  de  direto.\nFls.  238\/243:  O  pedido  de  execu\u00e7\u00e3o  de  senten\u00e7a  foi  indeferido  pela  decis\u00e3o  \nde  fl.  209.  Indefiro  o  pedido.\nInt.\nViradouro , 24  de  agosto  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001593-10.2012.8.26.0660 e c\u00f3digo IC00000008YD4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HELIO ALBERTO DE OLIVEIRA SERRA E NAVARRO, liberado nos autos em 24\/08\/2016 \u00e0s 19:06 . fls. 1"}},{"data":"24\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   ag.minuta escaninho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80006 - Protocolo: FBDO16000136191 - Complemento: Vem requerer a juntada do c\u00e1lculo de d\u00e9bito atualizado at\u00e9 fevereiro de 2016, bem como penhora on-line em nome do executado, atrav\u00e9s do sistema BACENJUD, com base no disposto do art. 655, I e 655-A e, para tanto, requer a juntada da guia para a pesquisa. Apresentado por: Paulo Roberto Joaquim dos Reis. FLS:238\/243","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80005 - Protocolo: FVRD16000046363 - Complemento: Vem requerer que seja aplicado ao executado o disposto no art. 600, IV do CPC. Apresentado por: Valdemar Pererira da Costa. FLS: 237","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara \u00danica","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2016","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Fl\u00e1vio Daneluci de Oliveira","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0037\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2054 P\u00e1gina: 3082\/3089","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0037\/2016 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que decorreu o prazo sem que a executada, intimada na pessoa de seu Procurador, indicasse bens \u00e0 penhora. (Obs: Aguardando manifesta\u00e7\u00e3o do credor no prazo de cinco dias em termos de prosseguimento). Advogados(s): Fl\u00e1vio Daneluci de Oliveira (OAB 218258\/SP), Renato Gomes Salviano (OAB 226786\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Jurandir Batista Medeiros Junior (OAB 281846\/SP), Thais Amancio Pereira Hudinik (OAB 300560\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que decorreu o prazo sem que a executada, intimada na pessoa de seu Procurador, indicasse bens \u00e0 penhora. (Obs: Aguardando manifesta\u00e7\u00e3o do credor no prazo de cinco dias em termos de prosseguimento).","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0707\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/11\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2009 P\u00e1gina: 3045\/3048","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0707\/2015 Teor do ato: Vistos. Fl. 231: Intime-se a executada na pessoa de seu procurador, via DJE. Int. - OBS: fica a executada FORMIPLACAS, representada por seus s\u00f3cios Juliano Cesar Festucci e Paulo Cesar Festucci Junior, devidamente INTIMADA, NA PESSOA DE SEU PATRONO, para informar ao Ju\u00edzo onde encontram-se os bens sujeitos \u00e0 penhora, sob pena do disposto no art. 600, IV do CPC. Advogados(s): Fl\u00e1vio Daneluci de Oliveira (OAB 218258\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Thais Amancio Pereira Hudinik (OAB 300560\/SP), Jurandir Batista Medeiros Junior (OAB 281846\/SP), Renato Gomes Salviano (OAB 226786\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2015","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2015","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara \u00danica","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/11\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Fl. 231: Intime-se a executada na pessoa de seu procurador, via DJE. Int. - OBS: fica a executada FORMIPLACAS, representada por seus s\u00f3cios Juliano Cesar Festucci e Paulo Cesar Festucci Junior, devidamente INTIMADA, NA PESSOA DE SEU PATRONO, para informar ao Ju\u00edzo onde encontram-se os bens sujeitos \u00e0 penhora, sob pena do disposto no art. 600, IV do CPC.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  VIRADOURO\nFORO  DE VIRADOURO\nVARA  \u00daNICA\nRua  Jos\u00e9  Borelli,  10 ,   .  -   Centro\nCEP:   14740-000  -   Viradouro  -   SP\nTelefone:   (17)  3392-2418  -  E-mail:   viradouro@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0001593-10.2012.8.26.0660  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nNesta data  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao   EXMO.  SR.  DR.  H\u00c9LIO  ALBERTO  DE  \nOLIVEIRA  SERRA  E  NAVARRO  -  JUIZ  DE  DIREITO  -  Comarca  de  Viradouro.  \nVir.  20\/08 \/2015    (Escrevente)\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0001593-10.2012.8.26.0660\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Valdemar Pereira Costa\nRequerido : Banco Ita\u00fa Sa e outro\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  H\u00e9lio  Alberto  de  Oliveira  Serra  e  Navarro\nVistos.\nFl.  231:  Intime-se  a  executada  na  pessoa  de  seu  procurador,  via  DJE.\nInt.\nViradouro , 13  de  novembro  de  2015 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nDATA:  Nesta  data  recebi  os  presentes  autos  em  Cart\u00f3rio.\nVir.  ____\/_______\/2015\nEscrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rioPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001593-10.2012.8.26.0660 e c\u00f3digo IC00000007FS3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HELIO ALBERTO DE OLIVEIRA SERRA E NAVARRO, liberado nos autos em 13\/11\/2015 \u00e0s 18:19 . fls. 1"}},{"data":"20\/08\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: H\u00e9lio Alberto de Oliveira Serra e Navarro","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80004 - Protocolo: FVRD15000126635 - Complemento: Fl. 231: manifesta\u00e7\u00e3o do autor, requerendo intima\u00e7\u00e3o dos propriet\u00e1rios da requerida para que indiquem bens pass\u00edveis de penhora.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara \u00danica","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2015","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Fl\u00e1vio Daneluci de OliveiraVencimento: 06\/07\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0359\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/06\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/06\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1913 P\u00e1gina: 2688\/2700","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0359\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/06\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/06\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1913 P\u00e1gina: 2688\/2700","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0359\/2015 Teor do ato: Vistos. Fls. 222: Defiro, providenciando a serventia a consulta e bloqueio de eventual ve\u00edculo em nome da executada. Int. (Fl. 226: Relat\u00f3rio Renajud - N\u00e3o foram encontrados ve\u00edculos - Aguardando manifesta\u00e7\u00e3o do autor no prazo legal). Advogados(s): Fl\u00e1vio Daneluci de Oliveira (OAB 218258\/SP), Renato Gomes Salviano (OAB 226786\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Thais Amancio Pereira Hudinik (OAB 300560\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0359\/2015 Teor do ato: Fls. 212: Com raz\u00e3o o exequente. O requerida foi intimada a efetuar o pagamento do d\u00e9bito e quedou-se inerte. Assim, aplico \u00e0 requerida a pena de multa de 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o (artigo 475-J do CPC). Estabelece o art. 475-I do C\u00f3digo de Processo Civil que \"o cumprimento da senten\u00e7a far-se-\u00e1 [...], tratando-se de obriga\u00e7\u00e3o por quantia certa, por execu\u00e7\u00e3o\", sendo certo que de acordo com o art. 20, \u00a7 4\u00b0 do mesmo estatuto processual \"nas execu\u00e7\u00f5es, embargadas ou n\u00e3o, os honor\u00e1rios ser\u00e3o fixados consoante aprecia\u00e7\u00e3o eq\u00fcitativa do juiz\". Da an\u00e1lise conjunta dos dois dispositivos legais se constata que a Lei n\u00b0 11.232\/2005, que modificou o procedimento de execu\u00e7\u00e3o dos t\u00edtulos judiciais, n\u00e3o revogou o disposto no art. 20, \u00a7 4\u00b0 do C\u00f3digo de Processo Civil. No caso espec\u00edfico dos autos se verifica que a in\u00e9rcia do executado ensejou o in\u00edcio da fase do cumprimento de senten\u00e7a na qual novos atos processuais foram praticados. Ainda que o executado n\u00e3o tenha se oposto nesta nova fase processual o certo \u00e9 que n\u00e3o fosse pela iniciativa do exequente e o d\u00e9bito executado jamais seria satisfeito. Assim, mais do que justo que se arbitrem novos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, remunerando-se, assim, os novos servi\u00e7os praticados pelo patrono do exequente. A jurisprud\u00eancia da 3\u00aa Turma do Superior Tribunal de Justi\u00e7a \u00e9 un\u00e2nime no sentido de serem devidos novos honor\u00e1rios advocat\u00edcios na fase de cumprimento de senten\u00e7a. Neste sentido: \"Quanto ao arbitramento dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios na impugna\u00e7\u00e3o ao pedido de cumprimento de senten\u00e7a, a Terceira Turma desta Corte, em 11.3.08, no julgamento do REsp 978545\/MG, sob a relatoria da eminente Ministra Nancy Andrighi, posicionou-se no sentido de que, conquanto a nova sistem\u00e1tica imposta pela Lei n\u00ba 11.232\/05 tenha alterado a natureza da execu\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a que passou a ser mera fase complementar do processo de cogni\u00e7\u00e3o deixando de ser tratada como processo aut\u00f4nomo, n\u00e3o trouxe nenhuma modifica\u00e7\u00e3o no que tange aos honor\u00e1rios advocat\u00edcios. Veja-se a ementa do citado julgado abaixo transcrita: PROCESSO CIVIL. CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A. NOVA SISTEM\u00c1TICA IMPOSTA PELA LEI N\u00ba 11.232\/05. CONDENA\u00c7\u00c3O EM HONOR\u00c1RIOS. POSSIBILIDADE. - O fato de se ter alterado a natureza da execu\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a, que deixou de ser tratada como processo aut\u00f4nomo e passou a ser mera fase complementar do mesmo processo em que o provimento \u00e9 assegurado, n\u00e3o traz nenhuma modifica\u00e7\u00e3o no que tange aos honor\u00e1rios advocat\u00edcios. - A pr\u00f3pria interpreta\u00e7\u00e3o literal do art. 20, \u00a7 4\u00ba, do CPC n\u00e3o deixa margem para d\u00favidas. Consoante expressa dic\u00e7\u00e3o do referido dispositivo legal, os honor\u00e1rios s\u00e3o devidos \"nas execu\u00e7\u00f5es, embargadas ou n\u00e3o\". - O art. 475-I, do CPC, \u00e9 expresso em afirmar que o cumprimento da senten\u00e7a, nos casos de obriga\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria, se faz por execu\u00e7\u00e3o. Ora, se haver\u00e1 arbitramento de honor\u00e1rios na execu\u00e7\u00e3o (art. 20, \u00a7 4\u00ba, do CPC) e se o cumprimento da senten\u00e7a se faz por execu\u00e7\u00e3o (art. 475, I, do CPC), outra conclus\u00e3o n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel, sen\u00e3o a de que haver\u00e1 a fixa\u00e7\u00e3o de verba honor\u00e1ria na fase de cumprimento da senten\u00e7a. - Ademais, a verba honor\u00e1ria fixada na fase de cogni\u00e7\u00e3o leva em considera\u00e7\u00e3o apenas o trabalho realizado pelo advogado at\u00e9 ent\u00e3o. - Por derradeiro, tamb\u00e9m na fase de cumprimento de senten\u00e7a, h\u00e1 de se considerar o pr\u00f3prio esp\u00edrito condutor das altera\u00e7\u00f5es pretendidas com a Lei n\u00ba 11.232\/05, em especial a multa de 10% prevista no art. 475-J do CPC. De nada adiantaria a cria\u00e7\u00e3o de uma multa de 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o para o devedor que n\u00e3o cumpre voluntariamente a senten\u00e7a se, de outro lado, fosse eliminada a fixa\u00e7\u00e3o de verba honor\u00e1ria, arbitrada no percentual de 10% a 20%, tamb\u00e9m sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o. Recurso especial conhecido e provido\" destaquei (STJ, Recurso Especial n\u00b0 1.160.411\/RS, Relator Ministro Sidnei Beneti, DJ. 06.11.2009). Em caso id\u00eantico ao que ora se analisa decidiu recentemente a 12\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a deste Estado: \"Trata-se de a\u00e7\u00e3o nominada de ordin\u00e1ria de rescis\u00e3o de contrato c.c. cobran\u00e7a e reconven\u00e7\u00e3o em que o agravado foi vencido. Intimado a pagar o d\u00e9bito no prazo de 15 dias, quedou-se inerte, sendo iniciado o cumprimento de senten\u00e7a por iniciativa do credor-agravante. N\u00e3o h\u00e1 como ignorar que, se o devedor n\u00e3o paga o d\u00e9bito no prazo que lhe \u00e9 imposto pelo ju\u00edzo, faz-se necess\u00e1ria a iniciativa do credor para dar in\u00edcio \u00e0 execu\u00e7\u00e3o, por meio de seu advogado. O advogado desempenha, portanto, novas a\u00e7\u00f5es tendentes a satisfazer o seu credor. Seria descabido n\u00e3o remunerar o trabalho do caus\u00eddico pelo simples fato de se realizar na fase de execu\u00e7\u00e3o\" destaquei (Agravo de Instrumento n\u00b0 991.09.040039-0, Relator Desembargador Camilo L\u00e9llis, DJ. 09.12.2009). Ante o exposto arbitro em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o. Providencie a serventia a minuta Bacenjud. Intime-se. (Fls. 217\/218: relat\u00f3rio Bacenjud - Pesquisa para CNPJ 07.638.373\/0001-31 - Sem saldo para Bloqueio - AGUARDANDO manifesta\u00e7\u00e3o do exequente no prazo legal). Advogados(s): Fl\u00e1vio Daneluci de Oliveira (OAB 218258\/SP), Renato Gomes Salviano (OAB 226786\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Thais Amancio Pereira Hudinik (OAB 300560\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2015","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2015","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara \u00danica","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Fls. 222: Defiro, providenciando a serventia a consulta e bloqueio de eventual ve\u00edculo em nome da executada. Int. (Fl. 226: Relat\u00f3rio Renajud - N\u00e3o foram encontrados ve\u00edculos - Aguardando manifesta\u00e7\u00e3o do autor no prazo legal).","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  VIRADOURO\nFORO  DE VIRADOURO\nVARA  \u00daNICA\nRua  Jos\u00e9  Borelli,  10 ,   .  -   Centro\nCEP:   14740-000  -   Viradouro  -   SP\nTelefone:   (17)  3392-2418  -  E-mail:   viradouro@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0001593-10.2012.8.26.0660  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nNesta data  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao   EXMO.  SR.  DR.  H\u00c9LIO  ALBERTO  DE  \nOLIVEIRA  SERRA  E  NAVARRO  -  JUIZ  DE  DIREITO  -  Comarca  de  Viradouro.  \nVir.  17\/04 \/2015    (Escrevente)\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0001593-10.2012.8.26.0660\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Valdemar Pereira Costa\nRequerido : Banco Ita\u00fa Sa e outro\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  H\u00e9lio  Alberto  de  Oliveira  Serra  e  Navarro\nVistos.\nFls.  222:  Defiro,  providenciando  a  serventia  a  consulta  e  bloqueio  de  \neventual  ve\u00edculo  em  nome  da  executada.\nInt.\nViradouro , 23  de  junho  de  2015 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nDATA:  Nesta  data  recebi  os  presentes  autos  em  Cart\u00f3rio.\nVir.  ____\/_______\/2015\nEscrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rioPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001593-10.2012.8.26.0660 e c\u00f3digo IC00000006OEX. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HELIO ALBERTO DE OLIVEIRA SERRA E NAVARRO, liberado nos autos em 23\/06\/2015 \u00e0s 18:04 . fls. 1"}},{"data":"17\/04\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho   prateleira 01 Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: H\u00e9lio Alberto de Oliveira Serra e Navarro","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80003 - Protocolo: FVRD15000042799 - Complemento: Fls. 222\/224: Pedido de bloqueio de ve\u00edculos\/Cita\u00e7\u00e3o do requerido para apresentar bens sujeitos \u00e0 penhora - Manifesta\u00e7\u00e3o do autor","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que, nesta data, procedi ao encerramento do 1\u00ba volume dos autos do processo em ep\u00edgrafe \u00e0s fls. 220, em cumprimento ao artigo 89, \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a. Viradouro, 06 de abril de 2015. Eu,__________, (T\u00e2nia Maria Ferreira Marques, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio), certifiquei.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/04\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que, nesta data, procedi \u00e0 abertura do 2\u00ba volume dos autos do processo em ep\u00edgrafe \u00e0s fls. 221, em cumprimento ao artigo 89, \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a. Viradouro, 06 de abril de 2015. Eu,__________, (T\u00e2nia Maria Ferreira Marques, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio), certifiquei.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/03\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara \u00danica","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2015","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Fl\u00e1vio Daneluci de Oliveira","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2015","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/03\/2015","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara \u00danica","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/03\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Fls. 212: Com raz\u00e3o o exequente. O requerida foi intimada a efetuar o pagamento do d\u00e9bito e quedou-se inerte. Assim, aplico \u00e0 requerida a pena de multa de 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o (artigo 475-J do CPC). Estabelece o art. 475-I do C\u00f3digo de Processo Civil que \"o cumprimento da senten\u00e7a far-se-\u00e1 [...], tratando-se de obriga\u00e7\u00e3o por quantia certa, por execu\u00e7\u00e3o\", sendo certo que de acordo com o art. 20, \u00a7 4\u00b0 do mesmo estatuto processual \"nas execu\u00e7\u00f5es, embargadas ou n\u00e3o, os honor\u00e1rios ser\u00e3o fixados consoante aprecia\u00e7\u00e3o eq\u00fcitativa do juiz\". Da an\u00e1lise conjunta dos dois dispositivos legais se constata que a Lei n\u00b0 11.232\/2005, que modificou o procedimento de execu\u00e7\u00e3o dos t\u00edtulos judiciais, n\u00e3o revogou o disposto no art. 20, \u00a7 4\u00b0 do C\u00f3digo de Processo Civil. No caso espec\u00edfico dos autos se verifica que a in\u00e9rcia do executado ensejou o in\u00edcio da fase do cumprimento de senten\u00e7a na qual novos atos processuais foram praticados. Ainda que o executado n\u00e3o tenha se oposto nesta nova fase processual o certo \u00e9 que n\u00e3o fosse pela iniciativa do exequente e o d\u00e9bito executado jamais seria satisfeito. Assim, mais do que justo que se arbitrem novos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, remunerando-se, assim, os novos servi\u00e7os praticados pelo patrono do exequente. A jurisprud\u00eancia da 3\u00aa Turma do Superior Tribunal de Justi\u00e7a \u00e9 un\u00e2nime no sentido de serem devidos novos honor\u00e1rios advocat\u00edcios na fase de cumprimento de senten\u00e7a. Neste sentido: \"Quanto ao arbitramento dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios na impugna\u00e7\u00e3o ao pedido de cumprimento de senten\u00e7a, a Terceira Turma desta Corte, em 11.3.08, no julgamento do REsp 978545\/MG, sob a relatoria da eminente Ministra Nancy Andrighi, posicionou-se no sentido de que, conquanto a nova sistem\u00e1tica imposta pela Lei n\u00ba 11.232\/05 tenha alterado a natureza da execu\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a que passou a ser mera fase complementar do processo de cogni\u00e7\u00e3o deixando de ser tratada como processo aut\u00f4nomo, n\u00e3o trouxe nenhuma modifica\u00e7\u00e3o no que tange aos honor\u00e1rios advocat\u00edcios. Veja-se a ementa do citado julgado abaixo transcrita: PROCESSO CIVIL. CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A. NOVA SISTEM\u00c1TICA IMPOSTA PELA LEI N\u00ba 11.232\/05. CONDENA\u00c7\u00c3O EM HONOR\u00c1RIOS. POSSIBILIDADE. - O fato de se ter alterado a natureza da execu\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a, que deixou de ser tratada como processo aut\u00f4nomo e passou a ser mera fase complementar do mesmo processo em que o provimento \u00e9 assegurado, n\u00e3o traz nenhuma modifica\u00e7\u00e3o no que tange aos honor\u00e1rios advocat\u00edcios. - A pr\u00f3pria interpreta\u00e7\u00e3o literal do art. 20, \u00a7 4\u00ba, do CPC n\u00e3o deixa margem para d\u00favidas. Consoante expressa dic\u00e7\u00e3o do referido dispositivo legal, os honor\u00e1rios s\u00e3o devidos \"nas execu\u00e7\u00f5es, embargadas ou n\u00e3o\". - O art. 475-I, do CPC, \u00e9 expresso em afirmar que o cumprimento da senten\u00e7a, nos casos de obriga\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria, se faz por execu\u00e7\u00e3o. Ora, se haver\u00e1 arbitramento de honor\u00e1rios na execu\u00e7\u00e3o (art. 20, \u00a7 4\u00ba, do CPC) e se o cumprimento da senten\u00e7a se faz por execu\u00e7\u00e3o (art. 475, I, do CPC), outra conclus\u00e3o n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel, sen\u00e3o a de que haver\u00e1 a fixa\u00e7\u00e3o de verba honor\u00e1ria na fase de cumprimento da senten\u00e7a. - Ademais, a verba honor\u00e1ria fixada na fase de cogni\u00e7\u00e3o leva em considera\u00e7\u00e3o apenas o trabalho realizado pelo advogado at\u00e9 ent\u00e3o. - Por derradeiro, tamb\u00e9m na fase de cumprimento de senten\u00e7a, h\u00e1 de se considerar o pr\u00f3prio esp\u00edrito condutor das altera\u00e7\u00f5es pretendidas com a Lei n\u00ba 11.232\/05, em especial a multa de 10% prevista no art. 475-J do CPC. De nada adiantaria a cria\u00e7\u00e3o de uma multa de 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o para o devedor que n\u00e3o cumpre voluntariamente a senten\u00e7a se, de outro lado, fosse eliminada a fixa\u00e7\u00e3o de verba honor\u00e1ria, arbitrada no percentual de 10% a 20%, tamb\u00e9m sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o. Recurso especial conhecido e provido\" destaquei (STJ, Recurso Especial n\u00b0 1.160.411\/RS, Relator Ministro Sidnei Beneti, DJ. 06.11.2009). Em caso id\u00eantico ao que ora se analisa decidiu recentemente a 12\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a deste Estado: \"Trata-se de a\u00e7\u00e3o nominada de ordin\u00e1ria de rescis\u00e3o de contrato c.c. cobran\u00e7a e reconven\u00e7\u00e3o em que o agravado foi vencido. Intimado a pagar o d\u00e9bito no prazo de 15 dias, quedou-se inerte, sendo iniciado o cumprimento de senten\u00e7a por iniciativa do credor-agravante. N\u00e3o h\u00e1 como ignorar que, se o devedor n\u00e3o paga o d\u00e9bito no prazo que lhe \u00e9 imposto pelo ju\u00edzo, faz-se necess\u00e1ria a iniciativa do credor para dar in\u00edcio \u00e0 execu\u00e7\u00e3o, por meio de seu advogado. O advogado desempenha, portanto, novas a\u00e7\u00f5es tendentes a satisfazer o seu credor. Seria descabido n\u00e3o remunerar o trabalho do caus\u00eddico pelo simples fato de se realizar na fase de execu\u00e7\u00e3o\" destaquei (Agravo de Instrumento n\u00b0 991.09.040039-0, Relator Desembargador Camilo L\u00e9llis, DJ. 09.12.2009). Ante o exposto arbitro em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o. Providencie a serventia a minuta Bacenjud. Intime-se. (Fls. 217\/218: relat\u00f3rio Bacenjud - Pesquisa para CNPJ 07.638.373\/0001-31 - Sem saldo para Bloqueio - AGUARDANDO manifesta\u00e7\u00e3o do exequente no prazo legal).","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  VIRADOURO\nFORO  DE VIRADOURO\nVARA  \u00daNICA\nRua  Jos\u00e9  Borelli,  10, ., Centro  - CEP  14740-000,  Fone: (17) 3392-2418,  \nViradouro-SP  - E-mail:  viradouro@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0001593-10.2012.8.26.0660  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nNesta data  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao   EXMO.  SR.  DR.  H\u00c9LIO  ALBERTO  DE  \nOLIVEIRA  SERRA  E  NAVARRO  -  JUIZ  DE  DIREITO  -  Comarca  de  Viradouro.  \nVir.  04\/02 \/2015   (Escrevente)\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0001593-10.2012.8.26.0660  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Valdemar Pereira Costa\nRequerido : Banco Ita\u00fa Sa e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).    H\u00c9LIO  ALBERTO  DE  OLIVEIRA  SERRA  E  NAVARRO  \nVistos. \nFls.  212:\nCom  raz\u00e3o  o  exequente.  O  requerida  foi  intimada  a  efetuar  o  pagamento  do  d\u00e9bito  \ne  quedou-se  inerte.\nAssim,  aplico  \u00e0  requerida  a  pena  de  multa  de  10%  do  valor  da  condena\u00e7\u00e3o  (artigo  \n475-J  do  CPC).\nEstabelece  o  art.  475-I  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  que  \u201co  cumprimento  da  \nsenten\u00e7a  far-se-\u00e1  [...],  tratando-se  de  obriga\u00e7\u00e3o  por  quantia  certa,  por  execu\u00e7\u00e3o \u201d, sendo  \ncerto  que  de  acordo  com  o  art.  20,  \u00a7  4\u00b0  do  mesmo  estatuto  processual  \u201c nas  execu\u00e7\u00f5es , \nembargadas  ou  n\u00e3o ,  os  honor\u00e1rios  ser\u00e3o  fixados  consoante  aprecia\u00e7\u00e3o  eq\u00fcitativa  do  \njuiz\u201d.  \nDa  an\u00e1lise  conjunta  dos  dois  dispositivos  legais  se  constata  que  a  Lei  n\u00b0  \n11.232\/2005,  que  modificou  o  procedimento  de  execu\u00e7\u00e3o  dos  t\u00edtulos  judiciais,  n\u00e3o  \nrevogou  o  disposto  no  art.  20,  \u00a7  4\u00b0  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nNo  caso  espec\u00edfico  dos  autos  se  verifica  que  a  in\u00e9rcia  do  executado  ensejou  o  in\u00edcio  \nda  fase  do  cumprimento  de  senten\u00e7a  na  qual  novos  atos  processuais  foram  praticados.  \nAinda  que  o  executado  n\u00e3o  tenha  se  oposto  nesta  nova  fase  processual  o  certo  \u00e9  que  n\u00e3o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001593-10.2012.8.26.0660 e c\u00f3digo IC000000063OI. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HELIO ALBERTO DE OLIVEIRA SERRA E NAVARRO, liberado nos autos em 11\/03\/2015 \u00e0s 17:06 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  VIRADOURO\nFORO  DE VIRADOURO\nVARA  \u00daNICA\nRua  Jos\u00e9  Borelli,  10, ., Centro  - CEP  14740-000,  Fone: (17) 3392-2418,  \nViradouro-SP  - E-mail:  viradouro@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0001593-10.2012.8.26.0660  - p.  2\nfosse\n pela  iniciativa  do  exequente  e  o  d\u00e9bito  executado  jamais  seria  satisfeito.  Assim,  mais  \ndo  que  justo  que  se  arbitrem  novos  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  remunerando-se,  assim,  os  \nnovos  servi\u00e7os  praticados  pelo  patrono  do  exequente.\n  A  jurisprud\u00eancia  da  3\u00aa  Turma  do  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  \u00e9  un\u00e2nime  no  \nsentido  de  serem  devidos  novos  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  na  fase  de  cumprimento  de  \nsenten\u00e7a.  \nNeste  sentido:\n\u201cQuanto ao  arbitramento  dos  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  na  \nimpugna\u00e7\u00e3o  ao  pedido  de  cumprimento  de  senten\u00e7a,  a  Terceira  \nTurma  desta  Corte,  em  11.3.08,  no  julgamento  do  REsp  \n978545\/MG,  sob  a  relatoria  da  eminente  Ministra  Nancy  Andrighi,  \nposicionou-se  no  sentido  de  que,  conquanto  a  nova  sistem\u00e1tica  \nimposta  pela  Lei  n\u00ba  11.232\/05  tenha  alterado  a  natureza  da  execu\u00e7\u00e3o  \nde  senten\u00e7a  que  passou  a  ser  mera  fase  complementar  do  processo  \nde  cogni\u00e7\u00e3o  deixando  de  ser  tratada  como  processo  aut\u00f4nomo,  n\u00e3o  \ntrouxe  nenhuma  modifica\u00e7\u00e3o  no  que  tange  aos  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios.  \nVeja-se  a  ementa  do  citado  julgado  abaixo  transcrita:\nPROCESSO  CIVIL.  CUMPRIMENTO  DE  SENTEN\u00c7A.  \nNOVA  SISTEM\u00c1TICA  IMPOSTA  PELA  LEI  N\u00ba  11.232\/05.  \nCONDENA\u00c7\u00c3O  EM  HONOR\u00c1RIOS.  POSSIBILIDADE.\n-   O  fato  de  se  ter  alterado  a  natureza  da  execu\u00e7\u00e3o  de  \nsenten\u00e7a,  que  deixou  de  ser  tratada  como  processo  aut\u00f4nomo  e  \npassou  a  ser  mera  fase  complementar  do  mesmo  processo  em  \nque  o  provimento  \u00e9  assegurado,  n\u00e3o  traz  nenhuma  modifica\u00e7\u00e3o  \nno  que  tange  aos  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios.\n-  A  pr\u00f3pria  interpreta\u00e7\u00e3o  literal  do  art.  20,  \u00a7  4\u00ba,  do  CPC  \nn\u00e3o  deixa  margem  para  d\u00favidas.  Consoante  expressa  dic\u00e7\u00e3o  do  \nreferido  dispositivo  legal,  os  honor\u00e1rios  s\u00e3o  devidos  \u201cnas  \nexecu\u00e7\u00f5es,  embargadas  ou  n\u00e3o\u201d.\n-   O  art.  475-I,  do  CPC,  \u00e9  expresso  em  afirmar  que  o  \ncumprimento  da  senten\u00e7a,  nos  casos  de  obriga\u00e7\u00e3o  pecuni\u00e1ria,  se  \nfaz  por  execu\u00e7\u00e3o.  Ora,  se  haver\u00e1  arbitramento  de  honor\u00e1rios  na  \nexecu\u00e7\u00e3o  (art.  20,  \u00a7  4\u00ba,  do  CPC)  e  se  o  cumprimento  da  senten\u00e7a  \nse  faz  por  execu\u00e7\u00e3o  (art.  475,  I,  do  CPC),  outra  conclus\u00e3o  n\u00e3o  \u00e9  \nposs\u00edvel,  sen\u00e3o  a  de  que  haver\u00e1  a  fixa\u00e7\u00e3o  de  verba  honor\u00e1ria  na  \nfase  de  cumprimento  da  senten\u00e7a.\n-  Ademais,  a  verba  honor\u00e1ria  fixada  na  fase  de  cogni\u00e7\u00e3o  \nleva  em  considera\u00e7\u00e3o  apenas  o  trabalho  realizado  pelo  advogado  \nat\u00e9  ent\u00e3o.\n-  Por  derradeiro,  tamb\u00e9m  na  fase  de  cumprimento  de  \nsenten\u00e7a,  h\u00e1  de  se  considerar  o  pr\u00f3prio  esp\u00edrito  condutor  das  \naltera\u00e7\u00f5es  pretendidas  com  a  Lei  n\u00ba  11.232\/05,  em  especial  a  multa  \nde  10%  prevista  no  art.  475-J  do  CPC.  De  nada  adiantaria  a  cria\u00e7\u00e3o  \nde  uma  multa  de  10%  sobre  o  valor  da  condena\u00e7\u00e3o  para  o  devedor  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001593-10.2012.8.26.0660 e c\u00f3digo IC000000063OI. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HELIO ALBERTO DE OLIVEIRA SERRA E NAVARRO, liberado nos autos em 11\/03\/2015 \u00e0s 17:06 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  VIRADOURO\nFORO  DE VIRADOURO\nVARA  \u00daNICA\nRua  Jos\u00e9  Borelli,  10, ., Centro  - CEP  14740-000,  Fone: (17) 3392-2418,  \nViradouro-SP  - E-mail:  viradouro@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0001593-10.2012.8.26.0660  - p.  3\nque\n n\u00e3o  cumpre  voluntariamente  a  senten\u00e7a  se,  de  outro  lado,  fosse  \neliminada  a  fixa\u00e7\u00e3o  de  verba  honor\u00e1ria,  arbitrada  no  percentual  de  \n10%  a  20%,  tamb\u00e9m  sobre  o  valor  da  condena\u00e7\u00e3o.\nRecurso  especial  conhecido  e  provido\u201d  \n destaquei  \n (STJ,  \nRecurso  Especial  n\u00b0  1.160.411\/RS,  Relator  Ministro  Sidnei  Beneti,  \nDJ.  06.11.2009).\nEm  caso  id\u00eantico  ao  que  ora  se  analisa  decidiu  recentemente  a 12\u00aa  C\u00e2mara  de  \nDireito  Privado  do  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  deste  Estado:\n\u201c Trata-se  de  a\u00e7\u00e3o  nominada  de  ordin\u00e1ria  de  rescis\u00e3o  de  \ncontrato  c.c.  cobran\u00e7a  e  reconven\u00e7\u00e3o  em  que  o  agravado  foi  vencido.  \nIntimado  a pagar  o  d\u00e9bito  no  prazo  de  15  dias,  quedou-se  inerte,  \nsendo  iniciado  o  cumprimento  de  senten\u00e7a  por  iniciativa  do  credor-\nagravante. N\u00e3o h\u00e1  como  ignorar  que,  se  o  devedor  n\u00e3o  paga  o  d\u00e9bito  \nno  prazo  que  lhe  \u00e9  imposto  pelo  ju\u00edzo,  faz-se  necess\u00e1ria  a \niniciativa  do  credor  para  dar  in\u00edcio  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o,  por  meio  de  seu  \nadvogado.  O  advogado  desempenha,  portanto,  novas  a\u00e7\u00f5es  \ntendentes  a  satisfazer  o  seu  credor.  Seria  descabido  n\u00e3o  \nremunerar  o  trabalho  do  caus\u00eddico  pelo  simples  fato  de  se  \nrealizar  na  fase  de  execu\u00e7\u00e3o \u201d \n destaquei  \n (Agravo  de  Instrumento  \nn\u00b0  991.09.040039-0,  Relator  Desembargador  Camilo  L\u00e9llis,  DJ.  \n09.12.2009).\nAnte  o  exposto  arbitro  em  10%  sobre  o  valor  da  condena\u00e7\u00e3o.\nProvidencie  a  serventia  a  minuta  Bacenjud.\nIntime-se.\nViradouro , 11  de  mar\u00e7o  de  2015 .\nDATA:   Nesta  data recebi  os presentes  autos em Cart\u00f3rio.\nVir.  ____\/_______\/2015\nEscrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rioPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001593-10.2012.8.26.0660 e c\u00f3digo IC000000063OI. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HELIO ALBERTO DE OLIVEIRA SERRA E NAVARRO, liberado nos autos em 11\/03\/2015 \u00e0s 17:06 . fls. 3"}},{"data":"04\/02\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho   prateleira 01 Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: H\u00e9lio Alberto de Oliveira Serra e Navarro","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/11\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80002 - Protocolo: FVRD14000185459 - Complemento: Fls. 212\/213: manifesta\u00e7\u00e3o do autor, apresentando planilha de c\u00e1lculo e requerendo pesquisa Bacenjud e Renajud.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/10\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara \u00danica","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2014","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Fl\u00e1vio Daneluci de OliveiraVencimento: 20\/10\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0560\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1726 P\u00e1gina: 2730\/2733","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/09\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0560\/2014 Teor do ato: Vistos. Fls. 204\/206: Efetue o(a) devedor(a) o pagamento da d\u00edvida, no prazo de quinze dias, contado da intima\u00e7\u00e3o deste despacho pelo di\u00e1rio oficial (artigo 236 do CPC), sob pena de multa de 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o (artigo 475-J do CPC). Decorrido prossiga-se com penhora e avalia\u00e7\u00e3o. Fls. 207\/208: Ao autor foi concedida a gratuidade processual (fls. 24). Assim, por n\u00e3o ter o credor comprovado ter ele perdido a condi\u00e7\u00e3o de necessitado de conformidade com o par\u00e1grafo 2\u00ba do artigo 11 da Lei n\u00ba 1060\/50, indefiro o pedido formulado. Intime-se. - OBS: 1) fica a empresa\/requerida devidamente INTIMADA, na pessoa de seu Patrono, a efetuar o pagamento de R$ 10.641,33, em 15 dias, sob pena de multa; 2) indeferido o pedido de honor\u00e1rios em favor do Patrono do Banco Ita\u00fa. Advogados(s): Fl\u00e1vio Daneluci de Oliveira (OAB 218258\/SP), Renato Gomes Salviano (OAB 226786\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Jurandir Batista Medeiros Junior (OAB 281846\/SP), Thais Amancio Pereira Hudinik (OAB 300560\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2014","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2014","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara \u00danica","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2014","descricao":"Decis\u00e3o de Evolu\u00e7\u00e3o de Classe    Vistos. Fls. 204\/206: Efetue o(a) devedor(a) o pagamento da d\u00edvida, no prazo de quinze dias, contado da intima\u00e7\u00e3o deste despacho pelo di\u00e1rio oficial (artigo 236 do CPC), sob pena de multa de 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o (artigo 475-J do CPC). Decorrido prossiga-se com penhora e avalia\u00e7\u00e3o. Fls. 207\/208: Ao autor foi concedida a gratuidade processual (fls. 24). Assim, por n\u00e3o ter o credor comprovado ter ele perdido a condi\u00e7\u00e3o de necessitado de conformidade com o par\u00e1grafo 2\u00ba do artigo 11 da Lei n\u00ba 1060\/50, indefiro o pedido formulado. Intime-se. - OBS: 1) fica a empresa\/requerida devidamente INTIMADA, na pessoa de seu Patrono, a efetuar o pagamento de R$ 10.641,33, em 15 dias, sob pena de multa; 2) indeferido o pedido de honor\u00e1rios em favor do Patrono do Banco Ita\u00fa.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o de Evolu\u00e7\u00e3o de Classe","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  VIRADOURO\nFORO  DE VIRADOURO\nVARA  \u00daNICA\nRua  Jos\u00e9  Borelli,  10, ., Centro  - CEP  14740-000,  Fone: (17) 3392-2418,  \nViradouro-SP  - E-mail:  viradouro@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0001593-10.2012.8.26.0660  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nNesta data  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao   EXMO.  SR.  DR.  H\u00c9LIO  ALBERTO  DE  \nOLIVEIRA  SERRA  E  NAVARRO  -  JUIZ  DE  DIREITO  -  Comarca  de  Viradouro.  \nVir.  03\/07\/2014     (Escrevente)\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0001593-10.2012.8.26.0660  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Valdemar Pereira Costa\nRequerido : Banco Ita\u00fa Sa e outro\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  H\u00e9lio  Alberto  de  Oliveira  Serra  e  Navarro\nVistos.\nFls. 204\/206:  Efetue  o(a)  devedor(a)  o  pagamento  da  d\u00edvida,  no  prazo  de  \nquinze dias,  contado  da  intima\u00e7\u00e3o  deste  despacho  pelo  di\u00e1rio  oficial  (artigo  236  do  CPC),  \nsob pena  de  multa  de  10%  do  valor  da  condena\u00e7\u00e3o  (artigo  475-J  do  CPC).  \nDecorrido prossiga-se  com  penhora  e  avalia\u00e7\u00e3o.\nFls. 207\/208:  Ao  autor  foi  concedida  a  gratuidade  processual  (fls.  24).  \nAssim, por  n\u00e3o  ter  o  credor  comprovado  ter  ele  perdido  a  condi\u00e7\u00e3o  de  necessitado  de  \nconformidade com  o  par\u00e1grafo  2\u00ba  do  artigo  11  da  Lei  n\u00ba  1060\/50,  indefiro  o  pedido  \nformulado.Intime-se.\nViradouro , 28  de  agosto  de  2014 .\nDATA Nesta data  recebi  os  presentes  autos  em  Cart\u00f3rio.\nVir.  ____\/_______\/2014\nEscrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rioPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001593-10.2012.8.26.0660 e c\u00f3digo IC000000058YT. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HELIO ALBERTO DE OLIVEIRA SERRA E NAVARRO, liberado nos autos em 29\/08\/2014 \u00e0s 17:11 . fls. 1"}},{"data":"03\/07\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho   prateleira 01 civel Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: H\u00e9lio Alberto de Oliveira Serra e Navarro","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/07\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80001 - Protocolo: FMPS14000147775 - Complemento: Fls. 207\/208: manifesta\u00e7\u00e3o do co-requerido Banco Ita\u00fa S\/A, requerendo a execu\u00e7\u00e3o dos honor\u00e1rios sucumbenciais.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/07\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FVRD14000088693 - Complemento: Fls. 204\/206: manifesta\u00e7\u00e3o do autor, requerendo o cumprimento de senten\u00e7a.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara \u00danica","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2014","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Fl\u00e1vio Daneluci de OliveiraVencimento: 30\/05\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0318\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/05\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/05\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1656 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0318\/2014 Teor do ato: Autos recebidos do Tribunal, com ac\u00f3rd\u00e3o transitado em julgado. Aguardando manifesta\u00e7\u00e3o da parte vencedora, no prazo de cinco dias. Advogados(s): Fl\u00e1vio Daneluci de Oliveira (OAB 218258\/SP), Renato Gomes Salviano (OAB 226786\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Thais Amancio Pereira Hudinik (OAB 300560\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Autos recebidos do Tribunal, com ac\u00f3rd\u00e3o transitado em julgado. Aguardando manifesta\u00e7\u00e3o da parte vencedora, no prazo de cinco dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/05\/2014","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente \u00e0 carga foi alterado para 29\/12\/2014 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara \u00danica","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2013","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente \u00e0 carga foi alterado para 26\/12\/2014 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/12\/2013","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado   Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado II (11\u00aa a 24\u00ba C\u00e2maras - Servi\u00e7o de Entrada de Autos de Direito Privado - SEJ 2.1.2) - S\u00c3O PAULO\/capital Tipo de local de destino: Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o PauloVencimento: 29\/12\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/12\/2013","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   Apresentado pelo requerido","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/10\/2013","descricao":"Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico   Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 15\/10\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/10\/2013","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 172 - Vistos. Fls. 167\/168: Certifique a serventia a veracidade das alega\u00e7\u00f5es. Se ver\u00eddica, fica deferido o pedido de restabelecimento do prazo. Int. ? CERTID\u00c3O: alega\u00e7\u00f5es ver\u00eddicas: AGUARDANDO manifesta\u00e7\u00e3o corr\u00e9u ITA\u00da, no prazo legal.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Remetido ao DJE em 14\/10\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2013","descricao":"Despacho    Vistos. Fls. 167\/168: Certifique a serventia a veracidade das alega\u00e7\u00f5es. Se ver\u00eddica, fica deferido o pedido de restabelecimento do prazo. Int. ? CERTID\u00c3O: alega\u00e7\u00f5es ver\u00eddicas: AGUARDANDO manifesta\u00e7\u00e3o corr\u00e9u ITA\u00da, no prazo legal.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"Vistos. Fls. 167\/168: Certifique a serventia a veracidade das alega\u00e7\u0f5es. Se ver\u0eddica, fica deferido o pedido de restabelecimento do prazo. Int. CERTID\u00c3O: alega\u00e7\u0f5es ver\u0eddicas: AGUARDANDO manifesta\u00e7\u00e3o corr\u00e9u ITA\u00da, no prazo legal."}},{"data":"03\/09\/2013","descricao":"Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico   Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 03\/09\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/09\/2013","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 155 - VISTOS. Recebo o recurso interposto a fls. 147 e seguintes em ambos os efeitos. \u00c0 parte contr\u00e1ria para as Contrarraz\u00f5es. Ap\u00f3s, observadas as formalidades legais, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a ? Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado II (11\u00aa a 24\u00ba C\u00e2maras ? Servi\u00e7o de Entrada de Autos de Direito Privado ? SEJ 2.1.2) ? S\u00e3o Paulo\/Capital. Int. ? AGUARDANDO contrarraz\u00f5es do autor, no prazo legal.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Remetido ao DJE em 02\/09\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2013","descricao":"Recebido o recurso    VISTOS. Recebo o recurso interposto a fls. 147 e seguintes em ambos os efeitos. \u00c0 parte contr\u00e1ria para as Contrarraz\u00f5es. Ap\u00f3s, observadas as formalidades legais, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a ? Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado II (11\u00aa a 24\u00ba C\u00e2maras ? Servi\u00e7o de Entrada de Autos de Direito Privado ? SEJ 2.1.2) ? S\u00e3o Paulo\/Capital. Int. ? AGUARDANDO contrarraz\u00f5es do autor, no prazo legal.","anexo":{"label":"Recebido o recurso","conteudo":"VISTOS. Recebo o recurso interposto a fls. 147 e seguintes em ambos os efeitos. \u00c0parte contr\u00e1ria para as Contrarraz\u0f5es. Ap\u00f3s, observadas as formalidades legais, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u0e7a Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado II (11\u00aaa 24\u00baC\u00e2maras Servi\u00e7o de Entrada de Autos de Direito Privado SEJ 2.1.2) S\u00e3o Paulo\/Capital. Int. AGUARDANDO contrarraz\u0f5es do autor, no prazo legal."}},{"data":"31\/07\/2013","descricao":"Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico   Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico em 12\/07\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2013","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 140\/144 - Senten\u00e7a n\u00ba 1023\/2013 registrada em 27\/06\/2013 no livro n\u00ba 232 \u00e0s Fls. 251\/255: Ante o exposto JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido inicial para condenar a requerida FORMIPLACAS COM\u00c9RCIO E MADEIRA LTDA-ME a pagar ao autor o valor de R$ 8.000,00 (oito mil reais) a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, atualizado monetariamente desde a publica\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a e acrescido de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas, contados da cita\u00e7\u00e3o inicial. Condeno-a, ainda, ao pagamento de 50% das custas e das despesas processuais, bem como de honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro em 15% do valor da condena\u00e7\u00e3o devidamente corrigido. Considerando-se a improced\u00eancia do pedido indenizat\u00f3rio formulado contra o Banco Ita\u00fa S\/A condeno o autor ao pagamento de 50% das custas e das despesas processuais e de honor\u00e1rios advocat\u00edcios ao procurador deste requerido ora arbitrados em R$ 1.000,00 (mil reais), ressalvado o disposto no art. 12 da Lei n\u00b0 1.060\/50. Confirmo a decis\u00e3o antecipat\u00f3ria de fl. 24. Publique-se, registre-se e intime-se. - VALOR DO PREPARO em caso de recurso: R$ 173,17 (c\u00f3d. 230-6) + taxa da CPA R$ 54,24 (c\u00f3d. 54,24) + porte de remessa e retorno dos autos R$ 29,50.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2013","descricao":"Senten\u00e7a Registrada   N\u00famero Senten\u00e7a: 1023\/2013 Livro: 232 Folha(s): de 251 at\u00e9 255 Data Registro: 27\/06\/2013 10:40:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2013","descricao":"Senten\u00e7a Proferida    Senten\u00e7a n\u00ba 1023\/2013 registrada em 27\/06\/2013 no livro n\u00ba 232 \u00e0s Fls. 251\/255: Ante o exposto JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido inicial para condenar a requerida FORMIPLACAS COM\u00c9RCIO E MADEIRA LTDA-ME a pagar ao autor o valor de R$ 8.000,00 (oito mil reais) a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, atualizado monetariamente desde a publica\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a e acrescido de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas, contados da cita\u00e7\u00e3o inicial. Condeno-a, ainda, ao pagamento de 50% das custas e das despesas processuais, bem como de honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro em 15% do valor da condena\u00e7\u00e3o devidamente corrigido. Considerando-se a improced\u00eancia do pedido indenizat\u00f3rio formulado contra o Banco Ita\u00fa S\/A condeno o autor ao pagamento de 50% das custas e das despesas processuais e de honor\u00e1rios advocat\u00edcios ao procurador deste requerido ora arbitrados em R$ 1.000,00 (mil reais), ressalvado o disposto no art. 12 da Lei n\u00b0 1.060\/50. Confirmo a decis\u00e3o antecipat\u00f3ria de fl. 24. Publique-se, registre-se e intime-se. - VALOR DO PREPARO em caso de recurso: R$ 173,17 (c\u00f3d. 230-6) + taxa da CPA R$ 54,24 (c\u00f3d. 54,24) + porte de remessa e retorno dos autos R$ 29,50.","anexo":{"label":"Senten\u00e7a Proferida","conteudo":"Processo n\u00b0665\/2012 Vistos, VALDEMAR PEREIRA COSTA prop\u00f4s A\u00c7\u00c3O DE INDENIZA\u00c7\u00c3O POR DANOS MORAIS com pedido liminar em face do BANCO ITA\u00daS\/A e de FORMIPLACAS COM\u00c9RCIO DE MADEIRAS LTDA-ME argumentando, em apertada s\u00edntese, que adquiriu uma placa de madeira da segunda requerida e recebeu duplicata para pagamento em 12 de fevereiro de 2012, no valor de R$ 240,00; que fez o pagamento com dois meses de anteced\u00eancia e n\u00e3o obstante isso o t\u00edtulo foi protestado ap\u00f3s a apresenta\u00e7\u00e3o do primeiro r\u00e9u; que seu nome foi inclu\u0eddo num cadastro de maus pagadores. Disse que foi impedido de realizar duas compras a cr\u0e9dito e que isso, aliado ao protesto e \u00e0negativa\u00e7\u00e3o indevidas \u00e9causa de danos morais. Requereu a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela para determinar a exclus\u00e3o do seu nome do rol de maus pagadores e ao final a proced\u00eancia do pedido inicial para condenar os requeridos a pagar-lhe uma indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais acrescida dos consect\u00e1rios legais. Instruiu a inicial com procura\u00e7\u00e3o e documentos. A medida antecipat\u00f3ria foi deferida pela decis\u00e3o de fl. 24. Regularmente citados ambos os r\u00e9us apresentaram respostas por meio de contesta\u00e7\u0f5es. A requerida FORMIPLACAS se manifestou \u00e0s fls. 32\/36 imputando eventual culpa ao banco requerido, negando a consuma\u00e7\u00e3o dos danos morais alegados pelo autor, impugnando o valor pretendido a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o e pugnando pela improced\u00eancia do pedido inicial. Juntou documentos. O BANCO ITA\u00daapresentou sua resposta \u00e0s fls. 48\/60, oportunidade em que arguiu sua ilegitimidade passiva ad causam argumentando que agiu por for\u0e7ade endosso mandato e requereu a extin\u00e7\u00e3o do feito sem resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito. Alternativamente negou a pr\u00e1tica de ato il\u0edcito, a consuma\u00e7\u00e3o dos danos morais e pugnou pela improced\u00eancia do pedido inicial. R\u00e9plica \u00e0s fls. 70\/81. Durante a instru\u00e7\u00e3o processual foram ouvidas duas testemunhas (fls. 100\/101). Em sede de alega\u00e7\u0f5es finais as partes analisaram o conjunto probat\u00f3rio e reiteraram seus anteriores argumentos e pedidos (fls. 118\/127, 129\/130 e 136\/138). Relatei. Fundamento e DECIDO. No caso dos autos \u00e9fato incontroverso que o autor adquiriu uma mercadoria junto \u00e0segunda requerida, que esta emitiu uma duplicata mercantil para documentar e cobrar o valor da compra, que a duplicata foi paga pelo autor com dois meses de anteced\u00eancia e mesmo assim protestada por indica\u00e7\u00e3o do primeiro r\u00e9u, culminando com a inclus\u00e3o do nome do requerente num cadastro de maus pagadores. Os documentos que instruem a inicial comprovam todos esses fatos, que sequer foram contestados. Argumenta a segunda requerida que o autor deveria ter lhe comunicado o pagamento antecipado e que se o tivesse feito os fatos danosos n\u00e3o teriam ocorrido. Pueril o argumento. O autor comprou a mercadoria e pagou a duplicata expedida com meses de anteced\u00eancia. Nada mais lhe era exigido fazer. Cabia \u00e0segunda requerida identificar o pagamento e comunic\u00e1lo ao primeiro r\u00e9u, seu mandat\u00e1rio, para impedir o envio do t\u00edtulo pago a protesto. Ao que se infere da contesta\u00e7\u00e3o apresentada pela segunda requerida o pagamento n\u00e3o foi identificado por uma falha que s\u00f3a ela pode ser imputada, n\u00e3o ao autor. Falhando ao prestar o servi\u00e7o e com isso causando preju\u00edzo ao autor \u00e9dela o dever de indenizar-lhe. O banco requerido n\u00e3o pode ser igualmente responsabilizado. Os documentos de fls. 18\/19 indicam que ele recebeu a duplicata mercantil por meio de endosso mandato, de modo que ao apont\u00e1la a protesto ele agiu em nome da segunda r\u00e9. Esta requerida n\u00e3o comprovou nos autos que comunicou ao banco o pagamento feito antecipadamente, de modo que n\u00e3o se pode vislumbrar m\u0e1f\u00e9no modo de proceder da institui\u00e7\u00e3o financeira, mormente se considerado que entre ele a empresa requerida havia contrato prevendo o protesto autom\u00e1tico de t\u00edtulos n\u00e3o quitados. No caso do banco, portanto, incide o teor da S\u00famula n\u00b0476 do Superior Tribunal de Justi\u0e7a, n\u00e3o para reconhecer a sua ilegitimidade passiva ad causam, mas para reconhecer a improced\u00eancia do pedido indenizat\u00f3rio formulado contra ele. A segunda requerida, entretanto, deve responder pelos danos causados ao autor, haja vista que por neglig\u00eancia dela o pagamento por ele realizado n\u00e3o foi reconhecido, dai advindo o protesto indevido da duplicata mercantil e a negativa\u00e7\u00e3o do nome dele. Sobre o dano moral \u00e9lapidar e oportuna a doutrina de Carlos Alberto Bittar: Na concep\u00e7\u00e3o moderna da teoria da repara\u00e7\u00e3o de danos morais prevalece, de in\u0edcio, a orienta\u00e7\u00e3o de que a responsabiliza\u00e7\u00e3o do agente se opera por for\u0e7ado simples fato da viola\u00e7\u00e3o. Com isso, verificado o evento danoso, surge, ipso facto , a necessidade de repara\u00e7\u00e3o, uma vez presentes os pressupostos de direito. Dessa pondera\u00e7\u00e3o, emergem duas consequ\u00eancias pr\u00e1ticas de extraordin\u00e1ria repercuss\u00e3o em favor do lesado: uma, \u00e9a dispensa da an\u00e1lise da subjetividade do agente; outra, a desnecessidade de prova de preju\u00edzo em concreto. Nesse sentido, ocorrido o fato gerador e identificadas as situa\u00e7\u0f5es dos envolvidos, segue-se a constata\u00e7\u00e3o do alcance do dano produzido, caracterizando-se o de cunho moral pela simples viola\u00e7\u00e3o da esfera jur\u0eddica, afetiva ou moral, do lesado. Ora, essa verifica\u00e7\u00e3o \u00e9suscet\u00edvel de fazer-se diante da pr\u00f3pria realidade f\u00e1tica, pois, como respeita \u00e0essencialidade humana, constitui fen\u00f4meno percept\u00edvel por qualquer homem normal: por exemplo, a dor pela morte de um filho sofrida pela m\u0e3e a desonra de que \u00e9vitimada pessoa honesta; a ang\u00fastia de quem v\u00eaprivada de seu nome a divulga\u00e7\u00e3o de obra est\u00e9tica que criou, e assim por diante. \u00c9que as les\u0f5es morais derivam imediata e diretamente do fato lesivo, muitas vezes deixando marcas indel\u00e9veis na mente e no f\u00edsico da v\u00edtima, mas outras sob impress\u0f5es internas, impercept\u00edveis \u00e0s demais pessoas, mesmo \u00edntimas. S\u00e3o, de resto, as de maior amargor e de mais desagrad\u00e1veis efeitos para o lesado, que assim pode, a qualquer tempo, reagir juridicamente. Essas observa\u00e7\u0f5es coadunam-se, ali\u00e1s, com a natureza dos direitos lesados, eis que, como acentuamos, comp\u0f5em o \u00e2mago da personalidade humana, sendo identific\u00e1veis por qualquer pessoa de senso comum. Uma vez atingidos, produzem os reflexos danosos pr\u00f3prios, de sorte que basta, em concreto, a demonstra\u00e7\u00e3o do nexo etiol\u00f3gico entre a les\u00e3o e o evento. [...] O dano existe no pr\u00f3prio fato violador, impondo a necessidade de resposta, que na repara\u00e7\u00e3o se efetiva. Surge \u091ex facto , ao atingir a esfera do lesado, provocando-lhe as rea\u00e7\u0f5es negativas j\u00e1apontadas. Nesse sentido \u00e9que se fala em \u91damnum in re ipsa . Ora, trata-se de presun\u00e7\u00e3o absoluta, ou iuris et de iure , como a qualifica a doutrina. Dispensa, portanto, prova em concreto. Com efeito, corol\u00e1rio da orienta\u00e7\u00e3o tra\udb5e\udeda\u00e9o entendimento de que n\u00e3o h\u00e1que se cogitar de prova de dano moral. N\u00e3o cabe ao lesado, pois, fazer demonstra\u00e7\u00e3o de que sofreu, realmente, o dano moral alegado. Desse modo, n\u00e3o precisa a m\u0e3ecomprovar que sentiu a morte do filho; ou o autor provar que ficou vexado com a n\u00e3o inser\u00e7\u00e3o de seu nome no uso p\u0fablico da obra, e assim por diante. (Repara\u00e7\u00e3o civil por danos morais. S\u00e3o Paulo: Revista dos Tribunais, p. 202-204). N\u00e3o fosse apenas isso h\u00e1que se ressaltar que \u00e9atualmente pac\u0edfico o entendimento jurisprudencial no sentido de que a inclus\u00e3o indevida do nome de algu\u00e9m nos cadastros de restri\u00e7\u00e3o ao cr\u0e9dito, bem como o protesto indevido de um t\u00edtulo de cr\u0e9dito j\u00e1quitado, s\u00e3o causas geradoras de dano moral. O dano nestas hip\u00f3teses decorre in re ipsa, ou seja, \u00e9consequ\u00eancia autom\u00e1tica dos atos il\u0edcitos praticados, sendo desnecess\u00e1ria a comprova\u00e7\u00e3o de qualquer reflexo psicol\u00f3gico na v\u00edtima. Neste sentido \u00e9de se destacar: \u093a\u00c7\u00c3O INDENIZAT\u00d3RIA POR DANOS MORAIS - Indevida inclus\u00e3o do nome da autora no cadastro de inadimplentes do SPC e SERASA - Dano que decorre in re ipsa, ou seja, da pr\u00f3pria inclus\u00e3o indevida - Exist\u00eancia de outros apontamentos em nome da autora - Fato que n\u00e3o afasta a indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral - Valor arbitrado - Observ\u00e2ncia da extens\u00e3o do dano e do grau de culpa da requerida - Senten\u0e7amantida - Recursos improvidos (TJSP Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n\u00ba383.684-4\/0-00, 3\u00aaC\u00e2mara de Direito Privado, Relator Desembargador Doneg\u00e1Morandini). INDENIZA\u00c7\u00c3O - Dano moral - Serasa - Negativa\u00e7\u00e3o indevida do nome do autor perante os \u00f3rg\u00e3os de Prote\u00e7\u00e3o ao Cr\u0e9dito - Autor que n\u00e3o era possuidor da linha celular sindicada - D\u0e9bitos indevidos - Negativa\u00e7\u00e3o abusiva - Dano moral que decorre in re ipsa (TJSP - Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel com revis\u00e3o n\u00ba252.423-4\/9-00, 3\u00aaC\u00e2mara de Direito Privado, Relator Desembargador Beretta da Silveira, j. 04.10.2005). No caso dos autos os danos causados ao requerente s\u00e3o ainda maiores, haja vista que n\u00e3o decorrem somente do protesto e da negativa\u00e7\u00e3o indevidas, mas tamb\u00e9m do fato de que estes \u00faltimos impediram a realiza\u00e7\u00e3o de duas compras a cr\u0e9dito pelo autor, fato confirmado pelas testemunhas Kaleb Isaac Maia (fl. 100) e Wilson Sampaio Filho (fl. 101), e que certamente aumentam o constrangimento por ele sofrido. Acerca da repara\u00e7\u00e3o do dano moral destaca Silvio de Salvo Venosa: [...], forma-se mais recentemente entendimento jurisprudencial, mormente em sede de dano moral, no sentido de que a indeniza\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria n\u00e3o tem apenas cunho de repara\u00e7\u00e3o do preju\u00edzo, mas tem tamb\u00e9m car\u00e1ter punitivo ou sancionat\u00f3rio, pedag\u00f3gico, preventivo e repressor: a indeniza\u00e7\u00e3o n\u00e3o apenas repara o dano, repondo o patrim\u00f4nio abalado, mas tamb\u00e9m atua como forma educativa ou pedag\u00f3gica para o ofensor e a sociedade e intimidativa para evitar perdas e danos futuros (Direito Civil. Responsabilidade Civil. S\u00e3o Paulo: Atlas, vol. IV, 5\u00aaed., 2005, pp. 33\/34). Atento a todas essas vertentes extens\u00e3o do dano, capacidade financeira das partes envolvidas, grau de culpa do ofensor fixo o valor da indeniza\u00e7\u00e3o devida pela segunda requerida ao autor em R$ 8.000,00 (oito mil reais), suficiente para reparar o dano por ele sofrido e advertir a ofensora a agir com mais prud\u00eancia em seu relacionamento futuro com outros clientes. Ante o exposto JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido inicial para condenar a requerida FORMIPLACAS COM\u00c9RCIO E MADEIRA LTDA-ME a pagar ao autor o valor de R$ 8.000,00 (oito mil reais) a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, atualizado monetariamente desde a publica\u00e7\u00e3o da senten\u0e7ae acrescido de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas, contados da cita\u00e7\u00e3o inicial. Condeno-a, ainda, ao pagamento de 50% das custas e das despesas processuais, bem como de honor\u00e1rios advocat\u0edcios que arbitro em 15% do valor da condena\u00e7\u00e3o devidamente corrigido. Considerando-se a improced\u00eancia do pedido indenizat\u00f3rio formulado contra o Banco Ita\u00faS\/A condeno o autor ao pagamento de 50% das custas e das despesas processuais e de honor\u00e1rios advocat\u0edcios ao procurador deste requerido ora arbitrados em R$ 1.000,00 (mil reais), ressalvado o disposto no art. 12 da Lei n\u00b01.060\/50. Confirmo a decis\u00e3o antecipat\u00f3ria de fl. 24. Publique-se, registre-se e intime-se. Viradouro, 26 de junho de 2013. H\u00e9lio Alberto de Oliveira Serra e Navarro Juiz de Direito"}},{"data":"19\/02\/2013","descricao":"Despacho Proferido    PROC. N\u00ba 665\/12 - TERMO DE AUDI\u00caNCIA DE INSTRU\u00c7\u00c3O E JULGAMENTO NOS AUTOS DA A\u00c7\u00c3O INDENIZA\u00c7\u00c3O QUE VALDEMAR PEREIRA COSTA MOVE EM FACE DO BANCO ITA\u00da S\/A E FORMIPLACAS COM\u00c9RCIO DE MADEIRAS LTDA. ME.\/.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.- Aos dezenove dias do m\u00eas de fevereiro de 2013, \u00e0s 16h15min, nesta cidade e comarca de Viradouro\/SP, no edif\u00edcio do F\u00f3rum, sala de audi\u00eancias, onde presente se encontrava o Exmo. Sr. Dr. H\u00c9LIO ALBERTO DE OLIVEIRA SERRA E NAVARRO, MM. Juiz de Direito desta comarca, comigo escrevente t\u00e9cnico judici\u00e1rio, adiante subscrito, compareceu o requerente VALDEMAR PEREIRA COSTA, acompanhado de seu Advogado, Dr. FL\u00c1VIO DANELUCI DE OLIVEIRA, OAB\/SP 218.258, a preposta do requerido Banco Ita\u00fa S\/A, Sra. MARIA F\u00c1TIMA RODERO CALDERERO, acompanhada da Advogada dessa requerida, Dra. MIRELLI CRISTINA RODERO CALDERERO, OAB\/SP 227.497, que requereu a juntada de documentos, o que foi deferido, e o representante da requerida Formiplacas Com\u00e9rcio de Madeiras Ltda., Sr. JULIANO CESAR FESTUCCI, acompanhado do Advogado dessa requerida, Dr. RENATO GOMES SALVIANO, OAB\/SP 226.786. Aberta a audi\u00eancia foi tentada a concilia\u00e7\u00e3o entre as partes, que restou infrut\u00edfera. A seguir, foram inquiridas as testemunhas do requerente, KALEB ISAAC MAIA e WILSON SAMPAIO FILHO, em apartado. Encerrada a instru\u00e7\u00e3o, pelo MM. Juiz foram convertidos os debates orais em memoriais escritos, concedendo \u00e0s partes o prazo sucessivo de 05 dias para apresenta\u00e7\u00e3o, tornando ap\u00f3s conclusos para senten\u00e7a. Publicado em audi\u00eancia, saem as partes intimadas. NADA MAIS. Eu, _________ (Alessandro Caldeira Zucoloto), escrevente t\u00e9cnico judici\u00e1rio, digitei e subscrevi.\/.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.- MM. Juiz - Drs. Advogados - Requerente - Requeridas -","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"PROC. N\u00ba665\/12 - TERMO DE AUDI\u00caNCIA DE INSTRU\u00c7\u00c3O E JULGAMENTO NOS AUTOS DA A\u00c7\u00c3O INDENIZA\u00c7\u00c3O QUE VALDEMAR PEREIRA COSTA MOVE EM FACE DO BANCO ITA\u00daS\/A E FORMIPLACAS COM\u00c9RCIO DE MADEIRAS LTDA. ME.\/.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.- Aos dezenove dias do m\u00eas de fevereiro de 2013, \u00e0s 16h15min, nesta cidade e comarca de Viradouro\/SP, no edif\u0edcio do F\u00f3rum, sala de audi\u00eancias, onde presente se encontrava o Exmo. Sr. Dr. H\u00c9LIO ALBERTO DE OLIVEIRA SERRA E NAVARRO, MM. Juiz de Direito desta comarca, comigo escrevente t\u0e9cnico judici\u00e1rio, adiante subscrito, compareceu o requerente VALDEMAR PEREIRA COSTA, acompanhado de seu Advogado, Dr. FL\u00c1VIO DANELUCI DE OLIVEIRA, OAB\/SP 218.258, a preposta do requerido Banco Ita\u00faS\/A, Sra. MARIA F\u00c1TIMA RODERO CALDERERO, acompanhada da Advogada dessa requerida, Dra. MIRELLI CRISTINA RODERO CALDERERO, OAB\/SP 227.497, que requereu a juntada de documentos, o que foi deferido, e o representante da requerida Formiplacas Com\u00e9rcio de Madeiras Ltda., Sr. JULIANO CESAR FESTUCCI, acompanhado do Advogado dessa requerida, Dr. RENATO GOMES SALVIANO, OAB\/SP 226.786. Aberta a audi\u00eancia foi tentada a concilia\u00e7\u00e3o entre as partes, que restou infrut\uedfera. A seguir, foram inquiridas as testemunhas do requerente, KALEB ISAAC MAIA e WILSON SAMPAIO FILHO, em apartado. Encerrada a instru\u00e7\u00e3o, pelo MM. Juiz foram convertidos os debates orais em memoriais escritos, concedendo \u00e0s partes o prazo sucessivo de 05 dias para apresenta\u00e7\u00e3o, tornando ap\u00f3s conclusos para senten\u0e7a. Publicado em audi\u00eancia, saem as partes intimadas. NADA MAIS. Eu, _________ (Alessandro Caldeira Zucoloto), escrevente t\u0e9cnico judici\u00e1rio, digitei e subscrevi.\/.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.-.- MM. Juiz - Drs. Advogados - Requerente - Requeridas -"}},{"data":"17\/09\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 97 - Vistos, A preliminar de ilegitimidade passiva ad causam arguida pelo BANCO ITA\u00da S\/A confunde-se com o m\u00e9rito, cedi\u00e7o ser entendimento jurisprudencial pacificado que ?o endossat\u00e1rio de t\u00edtulo de cr\u00e9dito por endosso-mandato s\u00f3 responde por danos decorrentes de protesto indevido se extrapolar os poderes de mandat\u00e1rio? (S\u00famula n\u00ba 476\/STJ). Logo, a simples exist\u00eancia de endosso mandato n\u00e3o enseja a pretendida ilegitimidade, havendo que se aquilatar pela prova dos autos se o mandat\u00e1rio agiu ou n\u00e3o nos estreitos limites do mandato que lhe foi outorgado. Declaro saneado o feito e DEFIRO a produ\u00e7\u00e3o de prova oral. Designo o dia 19\/02\/2013, \u00e0s 16:15 horas, para a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento. As partes poder\u00e3o arrolar suas testemunhas no prazo de 15 (quinze) dias a contar da intima\u00e7\u00e3o deste despacho, sob pena de preclus\u00e3o. Observe-se que o autor j\u00e1 arrolou suas testemunhas \u00e0s fls. 95\/96. Intimem-nas. Int. ? OBS: Ficam as partes devidamente INTIMADAS, na pessoa de seus respectivos Patronos, para comparecimento na audi\u00eancia designada.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2012","descricao":"Despacho Proferido    Vistos, A preliminar de ilegitimidade passiva ad causam arguida pelo BANCO ITA\u00da S\/A confunde-se com o m\u00e9rito, cedi\u00e7o ser entendimento jurisprudencial pacificado que ?o endossat\u00e1rio de t\u00edtulo de cr\u00e9dito por endosso-mandato s\u00f3 responde por danos decorrentes de protesto indevido se extrapolar os poderes de mandat\u00e1rio? (S\u00famula n\u00ba 476\/STJ). Logo, a simples exist\u00eancia de endosso mandato n\u00e3o enseja a pretendida ilegitimidade, havendo que se aquilatar pela prova dos autos se o mandat\u00e1rio agiu ou n\u00e3o nos estreitos limites do mandato que lhe foi outorgado. Declaro saneado o feito e DEFIRO a produ\u00e7\u00e3o de prova oral. Designo o dia 19\/02\/2013, \u00e0s 16:15 horas, para a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento. As partes poder\u00e3o arrolar suas testemunhas no prazo de 15 (quinze) dias a contar da intima\u00e7\u00e3o deste despacho, sob pena de preclus\u00e3o. Observe-se que o autor j\u00e1 arrolou suas testemunhas \u00e0s fls. 95\/96. Intimem-nas. Int. ? OBS: Ficam as partes devidamente INTIMADAS, na pessoa de seus respectivos Patronos, para comparecimento na audi\u00eancia designada.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos, A preliminar de ilegitimidade passiva ad causam arguida pelo BANCO ITA\u00daS\/A confunde-se com o m\u00e9rito, cedi\u00e7o ser entendimento jurisprudencial pacificado que o endossat\u00e1rio de t\u00edtulo de cr\u0e9dito por endosso-mandato s\u00f3responde por danos decorrentes de protesto indevido se extrapolar os poderes de mandat\u00e1rio (S\u00famula n\u00ba476\/STJ). Logo, a simples exist\u00eancia de endosso mandato n\u00e3o enseja a pretendida ilegitimidade, havendo que se aquilatar pela prova dos autos se o mandat\u00e1rio agiu ou n\u00e3o nos estreitos limites do mandato que lhe foi outorgado. Declaro saneado o feito e DEFIRO a produ\u00e7\u00e3o de prova oral. Designo o dia 19\/02\/2013, \u00e0s 16:15 horas, para a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento. As partes poder\u00e3o arrolar suas testemunhas no prazo de 15 (quinze) dias a contar da intima\u00e7\u00e3o deste despacho, sob pena de preclus\u00e3o. Observe-se que o autor j\u00e1arrolou suas testemunhas \u00e0s fls. 95\/96. Intimem-nas. Int. OBS: Ficam as partes devidamente INTIMADAS, na pessoa de seus respectivos Patronos, para comparecimento na audi\u00eancia designada."}},{"data":"18\/07\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 92 - VISTOS. Fls. 83\/91: Cumpra-se o disposto no artigo 398 do CPC. Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando sua pertin\u00eancia em 10 dias. Int. (FOLHAS 83\/91: referem-se a documentos juntados pelo r\u00e9u Ita\u00fa).","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2012","descricao":"Despacho Proferido    VISTOS. Fls. 83\/91: Cumpra-se o disposto no artigo 398 do CPC. Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando sua pertin\u00eancia em 10 dias. Int. (FOLHAS 83\/91: referem-se a documentos juntados pelo r\u00e9u Ita\u00fa).","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"VISTOS. Fls. 83\/91: Cumpra-se o disposto no artigo 398 do CPC. Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando sua pertin\u00eancia em 10 dias. Int. (FOLHAS 83\/91: referem-se a documentos juntados pelo r\u00e9u Ita\u00fa)."}},{"data":"28\/05\/2012","descricao":"Juntada de Contesta\u00e7\u00e3o   FOLHAS 32\/46 e 48\/68: CONTESTA\u00c7\u00d5ES dos requeridos - AGUARDANDO manifesta\u00e7\u00e3o do autor no prazo legal.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 24 - Vistos, Concedo ao autor os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita. Anote-se. DEFIRO, igualmente, a prioridade na tramita\u00e7\u00e3o do feito. Os documentos que instruem a inicial demonstram que o t\u00edtulo protestado foi pago pelo autor com dois meses de anteced\u00eancia, de modo que n\u00e3o se justifica o ato do protesto e nem tampouco a negativa\u00e7\u00e3o do nome do primeiro, cujos efeitos delet\u00e9rios s\u00e3o de todos conhecidos. Ante o exposto DEFIRO o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela para determinar o cancelamento do protesto indicado \u00e0 fl. 19 e do apontamento restritivo indicado \u00e0 fl. 21. Citem-se com as cautelas de praxe. Oficiem-se para cumprimento da medida antecipat\u00f3ria. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2012","descricao":"Despacho Proferido    Vistos, Concedo ao autor os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita. Anote-se. DEFIRO, igualmente, a prioridade na tramita\u00e7\u00e3o do feito. Os documentos que instruem a inicial demonstram que o t\u00edtulo protestado foi pago pelo autor com dois meses de anteced\u00eancia, de modo que n\u00e3o se justifica o ato do protesto e nem tampouco a negativa\u00e7\u00e3o do nome do primeiro, cujos efeitos delet\u00e9rios s\u00e3o de todos conhecidos. Ante o exposto DEFIRO o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela para determinar o cancelamento do protesto indicado \u00e0 fl. 19 e do apontamento restritivo indicado \u00e0 fl. 21. Citem-se com as cautelas de praxe. Oficiem-se para cumprimento da medida antecipat\u00f3ria. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos, Concedo ao autor os benef\u0edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita. Anote-se. DEFIRO, igualmente, a prioridade na tramita\u00e7\u00e3o do feito. Os documentos que instruem a inicial demonstram que o t\u00edtulo protestado foi pago pelo autor com dois meses de anteced\u00eancia, de modo que n\u00e3o se justifica o ato do protesto e nem tampouco a negativa\u00e7\u00e3o do nome do primeiro, cujos efeitos delet\u00e9rios s\u00e3o de todos conhecidos. Ante o exposto DEFIRO o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela para determinar o cancelamento do protesto indicado \u00e0fl. 19 e do apontamento restritivo indicado \u00e0fl. 21. Citem-se com as cautelas de praxe. Oficiem-se para cumprimento da medida antecipat\u00f3ria. Int."}},{"data":"26\/04\/2012","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 7814487","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2012","descricao":"Carga \u00e0 Vara Interna   Carga \u00e0 Vara Interna sob n\u00ba 7814487 - Local Origem: 1963-Distribuidor(F\u00f3rum de Viradouro) Local Destino: 1964-Vara \u00danica(F\u00f3rum de Viradouro) Data de Envio: 26\/04\/2012 Data de Recebimento: 26\/04\/2012 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2012","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Sorteio p\/ Vara \u00danica","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"26\/05\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas Fls. 204\/206: manifesta\u00e7\u00e3o do autor, requerendo o cumprimento de senten\u00e7a."},{"data":"28\/05\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas Fls. 207\/208: manifesta\u00e7\u00e3o do co-requerido Banco Ita\u00fa S\/A, requerendo a execu\u00e7\u00e3o dos honor\u00e1rios sucumbenciais."},{"data":"15\/10\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas Fls. 212\/213: manifesta\u00e7\u00e3o do autor, apresentando planilha de c\u00e1lculo e requerendo pesquisa Bacenjud e Renajud."},{"data":"18\/03\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas Fls. 222\/224: Pedido de bloqueio de ve\u00edculos\/Cita\u00e7\u00e3o do requerido para apresentar bens sujeitos \u00e0 penhora - Manifesta\u00e7\u00e3o do autor"},{"data":"13\/07\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas Fl. 231: manifesta\u00e7\u00e3o do autor, requerendo intima\u00e7\u00e3o dos propriet\u00e1rios da requerida para que indiquem bens pass\u00edveis de penhora."},{"data":"17\/02\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas Vem requerer a juntada do c\u00e1lculo de d\u00e9bito atualizado at\u00e9 fevereiro de 2016, bem como penhora on-line em nome do executado, atrav\u00e9s do sistema BACENJUD, com base no disposto do art. 655, I e 655-A e, para tanto, requer a juntada da guia para a pesquisa. Apresentado por: Paulo Roberto Joaquim dos Reis. FLS:238\/243"},{"data":"22\/02\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas Vem requerer que seja aplicado ao executado o disposto no art. 600, IV do CPC. Apresentado por: Valdemar Pererira da Costa. FLS: 237"},{"data":"09\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas FLS: 247\/248 - Manifesta\u00e7\u00e3o de Valdemar Pereira da Costa, e apresenta\u00e7\u00e3o de c\u00e1lculos referente a execu\u00e7\u00e3o."},{"data":"24\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas FLS: 250 - Manifesta\u00e7\u00e3o de Formiplacas - Com\u00e9rcio de Madeiras LTDA, requerendo que seja deferido audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o intimado-se as partes para comparecerem perante o r. ju\u00edzo para buscar por fim ao presente lit\u00edgio."}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"19\/02\/2013","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 0"},{"data":"18\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":98,"total_andamentos":98}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"348430118","codPublicacaoOrigem":"673567963","dataDivulgacao":"Jun 26 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 29 2015 12:00:00:000AM","numero":"0001593-10.2012.8.26.0660","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1913","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"VIRADOURO","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0001593-10.2012.8.26.0660 (660.01.2012.001593) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Valdemar Pereira Costa - Banco Ita\u00fa Sa - - Formiplacas Comercio de Madeiras Ltdame - Fls. 212: Com raz\u00e3o o exequente. O requerida foi intimada a efetuar o pagamento do d\u00e9bito e quedou-se inerte. Assim, aplico \u00e0 requerida a pena de multa de 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o (artigo 475-J do CPC). Estabelece o art. 475-I do C\u00f3digo de Processo Civil que \"o cumprimento da senten\u00e7a far-se-\u00e1 [...], tratando-se de obriga\u00e7\u00e3o por quantia certa, por execu\u00e7\u00e3o\", sendo certo que de acordo com o art. 20, \u00a7 4\u00b0 do mesmo estatuto processual \"nas execu\u00e7\u00f5es, embargadas ou n\u00e3o, os honor\u00e1rios ser\u00e3o fixados consoante aprecia\u00e7\u00e3o equitativa do juiz\". Da an\u00e1lise conjunta dos dois dispositivos legais se constata que a Lei n\u00b0 11.232\/2005, que modificou o procedimento de execu\u00e7\u00e3o dos t\u00edtulos judiciais, n\u00e3o revogou o disposto no art. 20, \u00a7 4\u00b0 do C\u00f3digo de Processo Civil. No caso espec\u00edfico dos autos se verifica que a in\u00e9rcia do executado ensejou o in\u00edcio da fase do cumprimento de senten\u00e7a na qual novos atos processuais foram praticados. Ainda que o executado n\u00e3o tenha se oposto nesta nova fase processual o certo \u00e9 que n\u00e3o fosse pela iniciativa do exequente e o d\u00e9bito executado jamais seria satisfeito. Assim, mais do que justo que se arbitrem novos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, remunerando-se, assim, os novos servi\u00e7os praticados pelo patrono do exequente. A jurisprud\u00eancia da 3\u00aa Turma do Superior Tribunal de Justi\u00e7a \u00e9 un\u00e2nime no sentido de serem devidos novos honor\u00e1rios advocat\u00edcios na fase de cumprimento de senten\u00e7a. Neste sentido: \"Quanto ao arbitramento dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios na impugna\u00e7\u00e3o ao pedido de cumprimento de senten\u00e7a, a Terceira Turma desta Corte, em 11.3.08, no julgamento do REsp 978545\/MG, sob a relatoria da eminente Ministra Nancy Andrighi, posicionou-se no sentido de que, conquanto a nova sistem\u00e1tica imposta pela Lei n\u00ba 11.232\/05 tenha alterado a natureza da execu\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a que passou a ser mera fase complementar do processo de cogni\u00e7\u00e3o deixando de ser tratada como processo aut\u00f4nomo, n\u00e3o trouxe nenhuma modifica\u00e7\u00e3o no que tange aos honor\u00e1rios advocat\u00edcios. Veja-se a ementa do citado julgado abaixo transcrita: PROCESSO CIVIL. CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A. NOVA SISTEM\u00c1TICA IMPOSTA PELA LEI N\u00ba 11.232\/05. CONDENA\u00c7\u00c3O EM HONOR\u00c1RIOS. POSSIBILIDADE. - O fato de se ter alterado a natureza da execu\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a, que deixou de ser tratada como processo aut\u00f4nomo e passou a ser mera fase complementar do mesmo processo em que o provimento \u00e9 assegurado, n\u00e3o traz nenhuma modifica\u00e7\u00e3o no que tange aos honor\u00e1rios advocat\u00edcios. - A pr\u00f3pria interpreta\u00e7\u00e3o literal do art. 20, \u00a7 4\u00ba, do CPC n\u00e3o deixa margem para d\u00favidas. Consoante expressa dic\u00e7\u00e3o do referido dispositivo legal, os honor\u00e1rios s\u00e3o devidos \"nas execu\u00e7\u00f5es, embargadas ou n\u00e3o\". - O art. 475-I, do CPC, \u00e9 expresso em afirmar que o cumprimento da senten\u00e7a, nos casos de obriga\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria, se faz por execu\u00e7\u00e3o. Ora, se haver\u00e1 arbitramento de honor\u00e1rios na execu\u00e7\u00e3o (art. 20, \u00a7 4\u00ba, do CPC) e se o cumprimento da senten\u00e7a se faz por execu\u00e7\u00e3o (art. 475, I, do CPC), outra conclus\u00e3o n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel, sen\u00e3o a de que haver\u00e1 a fixa\u00e7\u00e3o de verba honor\u00e1ria na fase de cumprimento da senten\u00e7a. - Ademais, a verba honor\u00e1ria fixada na fase de cogni\u00e7\u00e3o leva em considera\u00e7\u00e3o apenas o trabalho realizado pelo advogado at\u00e9 ent\u00e3o. - Por derradeiro, tamb\u00e9m na fase de cumprimento de senten\u00e7a, h\u00e1 de se considerar o pr\u00f3prio esp\u00edrito condutor das altera\u00e7\u00f5es pretendidas com a Lei n\u00ba 11.232\/05, em especial a multa de 10% prevista no art. 475-J do CPC. De nada adiantaria a cria\u00e7\u00e3o de uma multa de 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o para o devedor que n\u00e3o cumpre voluntariamente a senten\u00e7a se, de outro lado, fosse eliminada a fixa\u00e7\u00e3o de verba honor\u00e1ria, arbitrada no percentual de 10% a 20%, tamb\u00e9m sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o. Recurso especial conhecido e provido\" destaquei (STJ, Recurso Especial n\u00b0 1.160.411\/RS, Relator Ministro Sidnei Beneti, DJ. 06.11.2009). Em caso id\u00eantico ao que ora se analisa decidiu recentemente a 12\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a deste Estado: \"Trata-se de a\u00e7\u00e3o nominada de ordin\u00e1ria de rescis\u00e3o de contrato c.c. cobran\u00e7a e reconven\u00e7\u00e3o em que o agravado foi vencido. Intimado a pagar o d\u00e9bito no prazo de 15 dias, quedou-se inerte, sendo iniciado o cumprimento de senten\u00e7a por iniciativa do credor-agravante. N\u00e3o h\u00e1 como ignorar que, se o devedor n\u00e3o paga o d\u00e9bito no prazo que lhe \u00e9 imposto pelo ju\u00edzo, faz-se necess\u00e1ria a iniciativa do credor para dar in\u00edcio \u00e0 execu\u00e7\u00e3o, por meio de seu advogado. O advogado desempenha, portanto, novas a\u00e7\u00f5es tendentes a satisfazer o seu credor. Seria descabido n\u00e3o remunerar o trabalho do caus\u00eddico pelo simples fato de se realizar na fase de execu\u00e7\u00e3o\" destaquei (Agravo de Instrumento n\u00b0 991.09.040039-0, Relator Desembargador Camilo L\u00e9llis, DJ. 09.12.2009). Ante o exposto arbitro em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o. Providencie a serventia a minuta Bacenjud. Intime-se. (Fls. 217\/218: relat\u00f3rio Bacenjud - Pesquisa para CNPJ 07.638.373\/0001-31 - Sem saldo para Bloqueio - AGUARDANDO manifesta\u00e7\u00e3o do exequente no prazo legal). - ADV: FL\u00c1VIO DANELUCI DE OLIVEIRA (OAB 218258\/SP), RENATO GOMES SALVIANO (OAB 226786\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), THAIS AMANCIO PEREIRA HUDINIK (OAB 300560\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0359\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA JUIZ(A) DE DIREITO H\u00c9LIO ALBERTO DE OLIVEIRA SERRA E NAVARRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALDECIR GOMES PINHAL EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2693","paginaFinal":"2693","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"506793","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"8032059","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jun 25 2015 10:51:03:530PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001593-10.2012.8.26.0660","numeroAntigo":"660.01.2012.001593","numeroUnificado":"0001593-10.2012.8.26.0660|660.01.2012.001593|11.3.08|1.160.411|06.11.2009|991.09.040039-0|09.12.2009","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"348430119","codPublicacaoOrigem":"673567964","dataDivulgacao":"Jun 26 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 29 2015 12:00:00:000AM","numero":"0001593-10.2012.8.26.0660","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1913","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"VIRADOURO","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0001593-10.2012.8.26.0660 (660.01.2012.001593) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Valdemar Pereira Costa - Banco Ita\u00fa Sa - - Formiplacas Comercio de Madeiras Ltdame - Vistos. Fls. 222: Defiro, providenciando a serventia a consulta e bloqueio de eventual ve\u00edculo em nome da executada. Int. (Fl. 226: Relat\u00f3rio Renajud - N\u00e3o foram encontrados ve\u00edculos - Aguardando manifesta\u00e7\u00e3o do autor no prazo legal). - ADV: FL\u00c1VIO DANELUCI DE OLIVEIRA (OAB 218258\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), RENATO GOMES SALVIANO (OAB 226786\/SP), THAIS AMANCIO PEREIRA HUDINIK (OAB 300560\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0359\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA JUIZ(A) DE DIREITO H\u00c9LIO ALBERTO DE OLIVEIRA SERRA E NAVARRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALDECIR GOMES PINHAL EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2694","paginaFinal":"2694","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"506793","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"8032059","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jun 25 2015 10:51:03:530PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001593-10.2012.8.26.0660","numeroAntigo":"660.01.2012.001593","numeroUnificado":"0001593-10.2012.8.26.0660|660.01.2012.001593","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"190595875","codPublicacaoOrigem":"471933275","dataDivulgacao":"Oct 15 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 15 2013 12:00:00:000AM","numero":"0001593-10.2012.8.26.0660","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1520","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"VIRADOURO","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"0001593-10.2012.8.26.0660 (660.01.2012.001593-2\/000000-000) N\u00ba Ordem: 000665\/2012-Procedimento Ordin\u00e1rio- Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral-VALDEMAR PEREIRA COSTA X BANCO ITA\u00da S\/A E OUTROS-Fls.172-Vistos.Fls.167\/168: Certifique a serventia a veracidade das alega\u00e7\u00f5es.Se ver\u00eddica, fica deferido o pedido de restabelecimento do prazo.Int. CERTID\u00c3O: alega\u00e7\u00f5es ver\u00eddicas: AGUARDANDO manifesta\u00e7\u00e3o corr\u00e9u ITA\u00da, no prazo legal.-ADV FL\u00c1VIO DANELUCI DE OLIVEIRA OAB\/SP 218258-ADV THAIS AMANCIO PEREIRA HUDINIK OAB\/SP 300560-ADV PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS OAB\/SP 23134-ADV RENATO GOMES SALVIANO OAB\/SP 226786-ADV JURANDIR BATISTA MEDEIROS JUNIOR OAB\/SP 281846","despacho":"C\u00edvel\r\nCART\u00d3RIO DO OF\u00cdCIO JUDICIAL F\u00f3rum de Viradouro-Comarca de Viradouro JUIZ: H\u00c9LIO ALBERTO DE OLIVEIRA SERRA E NAVARRO","paginaInicial":"3506","paginaFinal":"3506","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"359660","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"2150300","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"317","usuarioCadastro":"vinicius.ramos","dataHoraCadastro":"Oct 15 2013 03:52:57:513AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001593-10.2012.8.26.0660","numeroAntigo":"(660.01.2012.001593-2\/000000-000)","numeroUnificado":"0001593-10.2012.8.26.0660|(660.01.2012.001593-2\/000000-000)|000665\/2012|167\/168|218258|300560|226786|281846","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"214360266","codPublicacaoOrigem":"512715932","dataDivulgacao":"Feb 28 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  5 2014 12:00:00:000AM","numero":"0001593-10.2012.8.26.0660","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1603","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"1","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"0001593-10.2012.8.26.0660- Apela\u00e7\u00e3o-Viradouro-Relator: Des.: Israel G\u00f3es dos Anjos, Revisor: Des.: Pedro Kodama -Apelante: Formiplacas Com\u00e9rcio de Madeiras Ltda-Apelado: Valdemar Pereira Costa-Interessado: Ita\u00fa Unibanco S\/A- Negaram provimento ao recurso.V.U.-Advogado: Renato Gomes Salviano (OAB: 226786\/SP) (Fls: 37)-Advogado: Fl\u00e1vio Daneluci de Oliveira (OAB: 218258\/SP) (Fls: 11)-Advogado: Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB: 23134\/SP) (Fls: 66)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VIII-Resultado de Julgamentos (in\u00edcio de prazo recursal somente ap\u00f3s intima\u00e7\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o na Subse\u00e7\u00e3o IX)\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado \r\nProcessamento 19\u00ba Grupo-37\u00aa C\u00e2mara Direito Privado-Pateo do Col\u00e9gio-sala 313\r\nSESS\u00c3O DE JULGAMENTO ORDIN\u00c1RIA DO(A) 37\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO, REALIZADA EM 25 DE FEVEREIRO DE 2014 PRESIDIDA PELO EXMO(A).SR(\u00aa).DES.JOS\u00c9 TARCISO BERALDO, SECRETARIADA PELO(A) SR.(\u00aa) NORIKO FUKUMOTO. A HORA LEGAL, PRESENTES OS EXMOS.SRS.SERGIO GOMES, ISRAEL G\u00d3ES DOS ANJOS e PEDRO KODAMA.AUS\u00caNCIA JUSTIFICADA DO EXCELENT\u00cdSSIMO SENHOR DESEMBARGADOR DIMAS CARNEIRO.FOI ABERTA A SESS\u00c3O, LIDA E APROVADA A ATA DA SESS\u00c3O ANTERIOR.O EXCELENT\u00cdSSIMO SENHOR DESEMBARGADOR PRESIDENTE DETERMINOU CONSIGNAR EM ATA: A) VOTOS DE PESAR PELO FALECIMENTO DO EXCELENT\u00cdSSIMO SENHOR DESEMBARGADOR \u00c1LVARO LAZZARINI, EX-VICE-PRESIDENTE DO TJSP E PAI DO EXCELENT\u00cdSSIMO SENHOR DESEMBARGADOR ALEXANDRE ALVES LAZZARINI, E DA EXCELENT\u00cdSSIMA SENHORA DESEMBARGADORA ISABELA GAMA DE MAGALH\u00c3ES GOMES; B) VOTOS DE SIMPATIA PELA APOSENTADORIA DO EXCELENT\u00cdSSIMO SENHOR DESEMBARGADOR JOS\u00c9 GASPAR GONZAGA FRANCESCHINI.ADERIRAM EXPRESSAMENTE OS DEMAIS DESEMBARGADORES DA C\u00c2MARA.A SEGUIR FORAM JULGADOS OS SEGUINTES FEITOS:","paginaInicial":"1434","paginaFinal":"1434","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"389006","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"2766253","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"698","usuarioCadastro":"juliana.oliveira","dataHoraCadastro":"Mar  5 2014 06:48:45:637AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001593-10.2012.8.26.0660","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"0001593-10.2012.8.26.0660","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"256287872","codPublicacaoOrigem":"573399158","dataDivulgacao":"Sep  4 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2014 12:00:00:000AM","numero":"0001593-10.2012.8.26.0660","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1726","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"VIRADOURO","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0001593-10.2012.8.26.0660 (660.01.2012.001593) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Valdemar Pereira Costa - Banco Ita\u00fa Sa - - Formiplacas Comercio de Madeiras Ltdame - Vistos. Fls. 204\/206: Efetue o(a) devedor(a) o pagamento da d\u00edvida, no prazo de quinze dias, contado da intima\u00e7\u00e3o deste despacho pelo di\u00e1rio oficial (artigo 236 do CPC), sob pena de multa de 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o (artigo 475- J do CPC). Decorrido prossiga-se com penhora e avalia\u00e7\u00e3o. Fls. 207\/208: Ao autor foi concedida a gratuidade processual (fls. 24). Assim, por n\u00e3o ter o credor comprovado ter ele perdido a condi\u00e7\u00e3o de necessitado de conformidade com o par\u00e1grafo 2\u00ba do artigo 11 da Lei n\u00ba 1060\/50, indefiro o pedido formulado. Intime-se. - OBS: 1) fica a empresa\/requerida devidamente INTIMADA, na pessoa de seu Patrono, a efetuar o pagamento de R$ 10.641,33, em 15 dias, sob pena de multa; 2) indeferido o pedido de honor\u00e1rios em favor do Patrono do Banco Ita\u00fa. - ADV: FL\u00c1VIO DANELUCI DE OLIVEIRA (OAB 218258\/SP), RENATO GOMES SALVIANO (OAB 226786\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), JURANDIR BATISTA MEDEIROS JUNIOR (OAB 281846\/SP), THAIS AMANCIO PEREIRA HUDINIK (OAB 300560\/SP)","despacho":"C\u00edvel \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0560\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA JUIZ(A) DE DIREITO H\u00c9LIO ALBERTO DE OLIVEIRA SERRA E NAVARRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALDECIR GOMES PINHAL EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2731","paginaFinal":"2731","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"433558","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"3694910","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Sep  3 2014 10:35:50:207PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001593-10.2012.8.26.0660","numeroAntigo":"660.01.2012.001593","numeroUnificado":"0001593-10.2012.8.26.0660|660.01.2012.001593|204\/206|207\/208","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"537955936","codPublicacaoOrigem":"941922692","dataDivulgacao":"Sep  1 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  2 2016 12:00:00:000AM","numero":"0001593-10.2012.8.26.0660","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2192","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"VIRADOURO","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0001593-10.2012.8.26.0660 (660.01.2012.001593) - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Valdemar Pereira Costa - Banco Ita\u00fa Sa - - Formiplacas Comercio de Madeiras Ltdame - Vistos, Fl. 337: Devidamente intimada, a devedora n\u00e3o indicou bens \u00e0 penhora, nem apresentou justificativa. Nessas condi\u00e7\u00f5es, aplic\u00e1vel a multa prevista no art. 774, par\u00e1grafo \u00fanico, do C\u00f3digo de Processo Civil, que, por ora, deve ser fixada no patamar de dez por cento sobre o valor atualizado da d\u00edvida.Requeira o exequente o que de direto.Fls. 238\/243: O pedido de execu\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a foi indeferido pela decis\u00e3o de fl. 209. Indefiro o pedido.Int. - ADV: JURANDIR BATISTA MEDEIROS JUNIOR (OAB 281846\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), THAIS AMANCIO PEREIRA HUDINIK (OAB 300560\/SP), RENATO GOMES SALVIANO (OAB 226786\/SP), FL\u00c1VIO DANELUCI DE OLIVEIRA (OAB 218258\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0937\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA JUIZ(A) DE DIREITO H\u00c9LIO ALBERTO DE OLIVEIRA SERRA E NAVARRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALDECIR GOMES PINHAL EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3292","paginaFinal":"3292","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"734611","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15441355","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Aug 31 2016 10:13:39:643PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001593-10.2012.8.26.0660","numeroAntigo":"660.01.2012.001593","numeroUnificado":"0001593-10.2012.8.26.0660|660.01.2012.001593","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"182409414","codPublicacaoOrigem":"457498366","dataDivulgacao":"Sep  3 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  3 2013 12:00:00:000AM","numero":"0001593-10.2012.8.26.0660","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1490","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"VIRADOURO","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"0001593-10.2012.8.26.0660 (660.01.2012.001593-2\/000000-000) N\u00ba Ordem: 000665\/2012-Procedimento Ordin\u00e1rio- Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral-VALDEMAR PEREIRA COSTA X BANCO ITA\u00da S\/A E OUTROS-Fls.155-VISTOS.Recebo o recurso interposto a fls.147 e seguintes em ambos os efeitos.\u00c0 parte contr\u00e1ria para as Contrarraz\u00f5es.Ap\u00f3s, observadas as formalidades legais, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a ? Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado II (11\u00aa a 24\u00ba C\u00e2maras ? Servi\u00e7o de Entrada de Autos de Direito Privado ? SEJ 2.1.2) ? S\u00e3o Paulo\/Capital.Int.? AGUARDANDO contrarraz\u00f5es do autor, no prazo legal.-ADV FL\u00c1VIO DANELUCI DE OLIVEIRA OAB\/SP 218258-ADV THAIS AMANCIO PEREIRA HUDINIK OAB\/SP 300560 -ADV PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS OAB\/SP 23134-ADV RENATO GOMES SALVIANO OAB\/SP 226786-ADV JURANDIR BATISTA MEDEIROS JUNIOR OAB\/SP 281846","despacho":"C\u00edvel\r\nCART\u00d3RIO DO OF\u00cdCIO JUDICIAL F\u00f3rum de Viradouro-Comarca de Viradouro JUIZ: H\u00c9LIO ALBERTO DE OLIVEIRA SERRA E NAVARRO","paginaInicial":"2449","paginaFinal":"2449","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"349961","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"1972089","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"317","usuarioCadastro":"vinicius.ramos","dataHoraCadastro":"Sep  3 2013 02:44:07:560AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001593-10.2012.8.26.0660","numeroAntigo":"(660.01.2012.001593-2\/000000-000)","numeroUnificado":"0001593-10.2012.8.26.0660|(660.01.2012.001593-2\/000000-000)|000665\/2012|2.1.2|218258|300560|226786|281846","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"211311752","codPublicacaoOrigem":"507825874","dataDivulgacao":"Feb 18 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 19 2014 12:00:00:000AM","numero":"0001593-10.2012.8.26.0660","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1595","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"1","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"103-0001593-10.2012.8.26.0660- Apela\u00e7\u00e3o-Viradouro-Relator Israel G\u00f3es dos Anjos-Revisor Pedro Kodama-Apelante: Formiplacas Com\u00e9rcio de Madeiras Ltda-Apelado: Valdemar Pereira Costa-Interessado: Ita\u00fa Unibanco S\/A-Advogado: Renato Gomes Salviano (OAB: 226786\/SP) (Fls: 37)-Advogado: Fl\u00e1vio Daneluci de Oliveira (OAB: 218258\/SP) (Fls: 11)-Advogado: Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB: 23134\/SP) (Fls: 66)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VII-Pr\u00f3ximos Julgamentos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado \r\nProcessamento 19\u00ba Grupo-37\u00aa C\u00e2mara Direito Privado-Pateo do Col\u00e9gio-sala 313\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 37\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado-Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a-5\u00ba andar-sala 504 ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) 37\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO A REALIZAR-SE EM 25 DE FEVEREIRO DE 2014 (TER\u00c7A-FEIRA), NA PAL\u00c1CIO DA JUSTI\u00c7A-5\u00ba ANDAR-SALA 504, COM INICIO \u00c0S 09:30 HORAS. CONSTAR\u00c3O OS ADIADOS MAIS OS SEGUINTES FEITOS:","paginaInicial":"806","paginaFinal":"806","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"386022","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"2703598","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"698","usuarioCadastro":"juliana.oliveira","dataHoraCadastro":"Feb 18 2014 01:23:21:420AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001593-10.2012.8.26.0660","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"0001593-10.2012.8.26.0660","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"407859206","codPublicacaoOrigem":"732172731","dataDivulgacao":"Nov 17 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 18 2015 12:00:00:000AM","numero":"0001593-10.2012.8.26.0660","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2009","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"VIRADOURO","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0001593-10.2012.8.26.0660 (660.01.2012.001593) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Valdemar Pereira Costa - Banco Ita\u00fa Sa - - Formiplacas Comercio de Madeiras Ltdame - Vistos. Fl. 231: Intime-se a executada na pessoa de seu procurador, via DJE. Int. - OBS: fica a executada FORMIPLACAS, representada por seus s\u00f3cios Juliano Cesar Festucci e Paulo Cesar Festucci Junior, devidamente INTIMADA, NA PESSOA DE SEU PATRONO, para informar ao Ju\u00edzo onde encontram-se os bens sujeitos \u00e0 penhora, sob pena do disposto no art. 600, IV do CPC. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), JURANDIR BATISTA MEDEIROS JUNIOR (OAB 281846\/SP), THAIS AMANCIO PEREIRA HUDINIK (OAB 300560\/SP), RENATO GOMES SALVIANO (OAB 226786\/SP), FL\u00c1VIO DANELUCI DE OLIVEIRA (OAB 218258\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0707\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA JUIZ(A) DE DIREITO H\u00c9LIO ALBERTO DE OLIVEIRA SERRA E NAVARRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALDECIR GOMES PINHAL EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3046","paginaFinal":"3046","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"565884","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10158003","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"283173","usuarioCadastro":"elcio.junior","dataHoraCadastro":"Nov 16 2015 10:20:27:520PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001593-10.2012.8.26.0660","numeroAntigo":"660.01.2012.001593","numeroUnificado":"0001593-10.2012.8.26.0660|660.01.2012.001593","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"435203895","codPublicacaoOrigem":"795510850","dataDivulgacao":"Feb 12 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 15 2016 12:00:00:000AM","numero":"0001593-10.2012.8.26.0660","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2054","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"VIRADOURO","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0001593-10.2012.8.26.0660 (660.01.2012.001593) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Valdemar Pereira Costa - Banco Ita\u00fa Sa e outro - Certifico e dou f\u00e9 que decorreu o prazo sem que a executada, intimada na pessoa de seu Procurador, indicasse bens \u00e0 penhora. (Obs: Aguardando manifesta\u00e7\u00e3o do credor no prazo de cinco dias em termos de prosseguimento). - ADV: FL\u00c1VIO DANELUCI DE OLIVEIRA (OAB 218258\/SP), THAIS AMANCIO PEREIRA HUDINIK (OAB 300560\/SP), RENATO GOMES SALVIANO (OAB 226786\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), JURANDIR BATISTA MEDEIROS JUNIOR (OAB 281846\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0037\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA JUIZ(A) DE DIREITO H\u00c9LIO ALBERTO DE OLIVEIRA SERRA E NAVARRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALDECIR GOMES PINHAL EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3084","paginaFinal":"3084","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"612597","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"11144991","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"283173","usuarioCadastro":"elcio.junior","dataHoraCadastro":"Feb 11 2016 09:52:44:373PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001593-10.2012.8.26.0660","numeroAntigo":"660.01.2012.001593","numeroUnificado":"0001593-10.2012.8.26.0660|660.01.2012.001593","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"691720012","codPublicacaoOrigem":"1155145308","dataDivulgacao":"Jun  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  7 2017 12:00:00:000AM","numero":"0001593-10.2012.8.26.0660","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2362","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"VIRADOURO","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0001593-10.2012.8.26.0660 (660.01.2012.001593) - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Valdemar Pereira Costa - Banco Ita\u00fa Sa - - Formiplacas Comercio de Madeiras Ltdame - Vistos.Fl. 250: Defiro e designo audi\u00eancia pelo setor de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 18 de agosto de 2017, \u00e0s 16h00.Dever\u00e3o os I. Procuradores providenciar o comparecimento de seus assistidos. Int. - OBS: ficam as partes devidamente INTIMADAS, na pessoa de seus respectibos Patronos, a comparecerem na audi\u00eancia designada. - ADV: FL\u00c1VIO DANELUCI DE OLIVEIRA (OAB 218258\/SP), RENATO GOMES SALVIANO (OAB 226786\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), JURANDIR BATISTA MEDEIROS JUNIOR (OAB 281846\/SP), THAIS AMANCIO PEREIRA HUDINIK (OAB 300560\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0836\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA JUIZ(A) DE DIREITO H\u00c9LIO ALBERTO DE OLIVEIRA SERRA E NAVARRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALDECIR GOMES PINHAL EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3395","paginaFinal":"3395","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"883677","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23187077","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Jun  6 2017 08:21:05:290AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001593-10.2012.8.26.0660","numeroAntigo":"660.01.2012.001593","numeroUnificado":"0001593-10.2012.8.26.0660|660.01.2012.001593","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"173595380","codPublicacaoOrigem":"440627959","dataDivulgacao":"Jul 12 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 12 2013 12:00:00:000AM","numero":"0001593-10.2012.8.26.0660","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1453","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"VIRADOURO","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"0001593-10.2012.8.26.0660 (660.01.2012.001593-2\/000000-000) N\u00ba Ordem: 000665\/2012-Procedimento Ordin\u00e1rio- Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral-VALDEMAR PEREIRA COSTA X BANCO ITA\u00da S\/A E OUTROS-Fls.140\/144-Senten\u00e7a n\u00ba 1023\/2013 registrada em 27\/06\/2013 no livro n\u00ba 232 \u00e0s Fls.251\/255: Ante o exposto JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido inicial para condenar a requerida FORMIPLACAS COM\u00c9RCIO E MADEIRA LTDA-ME a pagar ao autor o valor de R$ 8.000,00 (oito mil reais) a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, atualizado monetariamente desde a publica\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a e acrescido de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas, contados da cita\u00e7\u00e3o inicial.Condeno-a, ainda, ao pagamento de 50% das custas e das despesas processuais, bem como de honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro em 15% do valor da condena\u00e7\u00e3o devidamente corrigido.Considerando-se a improced\u00eancia do pedido indenizat\u00f3rio formulado contra o Banco Ita\u00fa S\/A condeno o autor ao pagamento de 50% das custas e das despesas processuais e de honor\u00e1rios advocat\u00edcios ao procurador deste requerido ora arbitrados em R$ 1.000,00 (mil reais), ressalvado o disposto no art.12 da Lei n\u00b0 1.060\/50.Confirmo a decis\u00e3o antecipat\u00f3ria de fl.24.Publique-se, registre-se e intime-se.-VALOR DO PREPARO em caso de recurso: R$ 173,17 (c\u00f3d.230-6) + taxa da CPA R$ 54,24 (c\u00f3d.54,24) + porte de remessa e retorno dos autos R$ 29,50.-ADV FL\u00c1VIO DANELUCI DE OLIVEIRA OAB\/SP 218258-ADV THAIS AMANCIO PEREIRA HUDINIK OAB\/SP 300560-ADV PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS OAB\/SP 23134-ADV RENATO GOMES SALVIANO OAB\/SP 226786-ADV JURANDIR BATISTA MEDEIROS JUNIOR OAB\/SP 281846","despacho":"C\u00edvel\r\nCART\u00d3RIO DO OF\u00cdCIO JUDICIAL F\u00f3rum de Viradouro-Comarca de Viradouro JUIZ: H\u00c9LIO ALBERTO DE OLIVEIRA SERRA E NAVARRO","paginaInicial":"2067","paginaFinal":"2067","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"338423","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"1781628","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"317","usuarioCadastro":"vinicius.ramos","dataHoraCadastro":"Jul 12 2013 02:54:02:397AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"Sistema","dataHoraAlteracao":"Jul 12 2013 09:48:02:407AM","numeroCNJ":"0001593-10.2012.8.26.0660","numeroAntigo":"(660.01.2012.001593-2\/000000-000)","numeroUnificado":"0001593-10.2012.8.26.0660|(660.01.2012.001593-2\/000000-000)|000665\/2012|140\/144|1023\/2013|251\/255|060\/50|218258|300560|226786|281846","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"230539715","codPublicacaoOrigem":"538690442","dataDivulgacao":"May 23 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 26 2014 12:00:00:000AM","numero":"0001593-10.2012.8.26.0660","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1656","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"9","cidadeComarcaDescricao":"VIRADOURO","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0001593-10.2012.8.26.0660 (660.01.2012.001593) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Valdemar Pereira Costa - Banco Ita\u00fa Sa - - Formiplacas Comercio de Madeiras Ltdame - Autos recebidos do Tribunal, com ac\u00f3rd\u00e3o transitado em julgado. Aguardando manifesta\u00e7\u00e3o da parte vencedora, no prazo de cinco dias. - ADV: FL\u00c1VIO DANELUCI DE OLIVEIRA (OAB 218258\/SP), RENATO GOMES SALVIANO (OAB 226786\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), THAIS AMANCIO PEREIRA HUDINIK (OAB 300560\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA JUIZ(A) DE DIREITO H\u00c9LIO ALBERTO DE OLIVEIRA SERRA E NAVARRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALDECIR GOMES PINHAL EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2409","paginaFinal":"2409","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"406833","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"3129429","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"785","usuarioCadastro":"leticia.fraconi","dataHoraCadastro":"May 23 2014 08:39:53:450AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001593-10.2012.8.26.0660","numeroAntigo":"660.01.2012.001593","numeroUnificado":"0001593-10.2012.8.26.0660|660.01.2012.001593","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750346236","codPublicacaoOrigem":"1197167410","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"0001593-10.2012.8.26.0660","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"VIRADOURO","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0001593-10.2012.8.26.0660 (660.01.2012.001593) - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Valdemar Pereira Costa - Banco Ita\u00fa Sa - - Formiplacas Comercio de Madeiras Ltdame - Vistos.Com fundamento no que disp\u00f5e o artigo 487, III, \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil, HOMOLOGO o acordo de fl. 253, devidamente entabulado entre as partes, para que produza seus jur\u00eddicos e regulares efeitos, e, com isso, resolvo o m\u00e9rito da presente a\u00e7\u00e3o.Homologo a ren\u00fancia ao prazo recursal, pelo que o tr\u00e2nsito em julgado deve ser certificado desde logo.Oportunamente, arquivem-se os autos, observando-se as anota\u00e7\u00f5es e cautelas de praxe.P. I. C. - ADV: RENATO GOMES SALVIANO (OAB 226786\/SP), FL\u00c1VIO DANELUCI DE OLIVEIRA (OAB 218258\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), JURANDIR BATISTA MEDEIROS JUNIOR (OAB 281846\/SP), THAIS AMANCIO PEREIRA HUDINIK (OAB 300560\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1499\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA JUIZ(A) DE DIREITO JOAQUIM AUGUSTO SIM\u00d5ES FREITAS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALDECIR GOMES PINHAL EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3857","paginaFinal":"3857","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"922506","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26033514","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575313","usuarioCadastro":"romulo.silva","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 01:14:44:070AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001593-10.2012.8.26.0660","numeroAntigo":"660.01.2012.001593","numeroUnificado":"0001593-10.2012.8.26.0660|660.01.2012.001593","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}