{"numero":"0001056-13.2017.8.26.0248","processos":[{"processo":"0001056-13.2017.8.26.0248","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Acidente de Tr\u00e2nsito","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"17\/02\/2017 \u00e0s 15:05 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de Indaiatuba","juiz":"F\u00e1bio Lu\u00eds Castaldello","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 2.459,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Jenice Belizario de Souza Elias"},{"tipo":"Reqda","nome":"Joice da Silva Godinho"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Cl\u00e9ber Eg\u00eddio Andrade Bandeira"}],"andamentos":[{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia    Homologo o acordo, na forma do art. 487, III, 'b', do CPC. Certificar desde logo o tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a, pois n\u00e3o remanesce interesse recursal. Aguardar por dez dias ap\u00f3s a data aprazada para o pagamento da \u00faltima presta\u00e7\u00e3o; nada sendo requerido pela autora, arquivar os autos, pois ser\u00e1 presumido o cumprimento integral da aven\u00e7a.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR682990305TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do R\u00e9u - Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Juizado Destinat\u00e1rio : Joice da Silva Godinho Dilig\u00eancia : 03\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIDU.17.70049053-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/07\/2017 09:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/06\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR682990291TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Juizado Destinat\u00e1rio : Jenice Belizario de Souza Elias Dilig\u00eancia : 12\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do R\u00e9u - Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 04\/09\/2017 Hora 14:00 Local: Sala de Audi\u00eancias do Juizado Especial C\u00edvel Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Sobre a defesa e documentos eventualmente juntados concedo \u00e0 parte autora o prazo de cinco dias para manifesta\u00e7\u00e3o. Designo audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento para o dia 04 de setembro de 2017, \u00e0s 14h00, quando ser\u00e3o ouvidas as partes e as testemunhas por elas apresentadas, n\u00e3o se deferindo a intima\u00e7\u00e3o, salvo motivo excepcional, conforme item 10.2 do Prov. n\u00ba 806\/03 do CSM. Intimem-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  INDAIATUBA\nFORO  DE INDAIATUBA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Humait\u00e1,  1463 ,     Vila  Vit\u00f3ria  II\nCEP:   13339-140  -   Indaiatuba  -   SP\nTelefone:   (19)  3875-2852  -  E-mail:   indaiatubajec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0001056-13.2017.8.26.0248  - p.  1\nDESPACHO\nAos,  01\/06\/2017 , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito.\nProcesso  n\u00ba: 0001056-13.2017.8.26.0248\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Jenice Belizario  de Souza  Elias\nRequerido : Joice da Silva  Godinho\nSobre  a  defesa  e  documentos  eventualmente  juntados  concedo  \u00e0  parte  \nautora  o  prazo  de  cinco  dias  para  manifesta\u00e7\u00e3o.  \n                                   Designo  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento  para  o  dia  04  de  setembro  de  \n2017, \u00e0s  14h\n00, quando  ser\u00e3o  ouvidas  as  partes  e  as  testemunhas  por  elas  apresentadas,  n\u00e3o  se  \ndeferindo  a  intima\u00e7\u00e3o,  salvo  motivo  excepcional,  conforme  item  10.2  do  Prov.  n\u00ba  806\/03  do  CSM.  \nIntimem-se.\nIndaiatuba , 01  de  junho  de 2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001056-13.2017.8.26.0248 e c\u00f3digo 1DB5C83. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO LUIS CASTALDELLO, liberado nos autos em 02\/06\/2017 \u00e0s 09:16 . fls. 29"}},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR623582711TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Joice da Silva Godinho Dilig\u00eancia : 02\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Certifico e dou f\u00e9 que pratiquei o seguinte ato ordinat\u00f3rio, nos termos do art. 203, \u00a7 4\u00ba, do CPC: expedi cartas de cita\u00e7\u00e3o. Nada Mais","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Inicial Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 31\/05\/2017 Hora 15:00 Local: Sala de Audi\u00eancias do Juizado Especial C\u00edvel Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"04\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"31\/05\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"04\/09\/2017","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":17,"total_andamentos":17}],"publicacoes":[]}