{"numero":"0001259-91.2017.8.26.0565","processos":[{"processo":"0001259-91.2017.8.26.0565","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Perdas e Danos","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"07\/03\/2017 \u00e0s 15:02 - Direcionada\nVara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de S\u00e3o Caetano do Sul","juiz":"Ana Paula Ortega Marson","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 4.100,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Wilian Gaspar"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Aline Pereira Barbosa"},{"tipo":"Advogado","nome":"Carlos Eduardo Ribeiro Ferreira"}],"advogados":[],"andamentos":[{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/09\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR696482833TJ Situa\u00e7\u00e3o : N\u00e3o procurado Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Aline Pereira Barbosa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    Dra Dulce","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 565.2017\/011737-7 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 31\/08\/2017 Local: Cart\u00f3rio da Vara do Juizado Especial C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR696482847TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Ronei Borges de Souza Dilig\u00eancia : 15\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR696471597TJ Situa\u00e7\u00e3o : Ausente Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Ronei Borges de Souza","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR696471583TJ Situa\u00e7\u00e3o : N\u00e3o procurado Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Aline Pereira Barbosa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR696439971TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Wilian Gaspar Dilig\u00eancia : 18\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Procura\u00e7\u00e3o\/substabelecimento Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 04\/09\/2017 Hora 15:15 Local: Sala Audi\u00eancia JEC- Sala n\u00ba 125 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    Dra Hideli","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCS.17.70045730-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 26\/06\/2017 11:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR636148680TJ Situa\u00e7\u00e3o : N\u00e3o existe n\u00ba indicado Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Wilian Gaspar","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR636148693TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : SUELI APARECIDA FAVERI KARPUSKA Dilig\u00eancia : 13\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Designo para audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o o dia 26 de junho de 2017, \u00e0s 13:30h. Cite(m)-se o(a)(s) r\u00e9(u)(s), advertindo-o(a)(s) de que o n\u00e3o comparecimento implicar\u00e1 imediato julgamento da a\u00e7\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  CAETANO  DO SUL\nFORO  DE S\u00c3O  CAETANO  DO SUL\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Doutor  Joviano  Pacheco  de  Aguirre,  s\/n ,   .  -   Jardim  S\u00e3o  Caetano\nCEP:   09581-540  -   Sao  Caetano  do  Sul  -   SP\nTelefone:   (11)  4238-8100  -  E-mail:   saocaetanojec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0001259-91.2017.8.26.0565  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0001259-91.2017.8.26.0565\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel - Perdas  e Danos\nRequerente :Wilian Gaspar\nRequerido : SUELI APARECIDA  FAVERI KARPUSKA\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ana   Paula   Ortega   Marson\nCONCLUS\u00c3O:\nAos 03  de  abril  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  (\u00e0)  MM(a).  Juiz(a)  de  \nDireito  deste  Juizado,    DR(A).  Ana  Paula  Ortega  Marson . \nEscr-\nDesigno  para  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  o  dia  26  de  junho  de  2017 , \u00e0s  13:30h . \nCite(m)-se  o(a)(s)  r\u00e9(u)(s),  advertindo-o(a)(s)  de  que  o  n\u00e3o  comparecimento  \nimplicar\u00e1  imediato  julgamento  da  a\u00e7\u00e3o.\nInt.\nS.C.Sul,  d.s.\n-  JUIZ(A)  DE  DIREITO  -\nDATA:\nNa  data  supra  recebi  estes  autos  em  Cart\u00f3rio.\nEscr.-\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001259-91.2017.8.26.0565 e c\u00f3digo 229E638. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA PAULA ORTEGA MARSON, liberado nos autos em 03\/04\/2017 \u00e0s 18:50 . fls. 24"}},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 26\/06\/2017 Hora 13:30 Local: Sala Audi\u00eancia JEC- Sala n\u00ba 125 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Inicial Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"26\/06\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"26\/06\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 1"},{"data":"04\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":37,"total_andamentos":37}],"publicacoes":[]}