{"numero":"0001514-82.2017.8.26.0554","processos":[{"processo":"0001514-82.2017.8.26.0554","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"30\/01\/2017 \u00e0s 15:24 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de Santo Andr\u00e9","juiz":"Ana Claudia dos Santos Sillas","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 11.409,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Jefferson Luiz Giorgi"},{"tipo":"Reqte","nome":"Cinthya de Faria Augusto Vaz"},{"tipo":"Reqdo","nome":"BANCO IT\u00c1U S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"BANCO ITAUCARD S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Santos Faiani"}],"andamentos":[{"data":"07\/10\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR775408733TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado Destinat\u00e1rio : Jefferson Luiz Giorgi Dilig\u00eancia : 04\/10\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR775408720TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado Destinat\u00e1rio : Cinthya de Faria Augusto Vaz Dilig\u00eancia : 04\/10\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR775408702TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado Destinat\u00e1rio : Cinthya de Faria Augusto Vaz Dilig\u00eancia : 04\/10\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR775408716TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado Destinat\u00e1rio : Jefferson Luiz Giorgi Dilig\u00eancia : 04\/10\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR775392021TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado Destinat\u00e1rio : Jefferson Luiz Giorgi Dilig\u00eancia : 25\/09\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Em conformidade com o Prov. 806\/03, itens 68 e 68.1, o recurso(s) interposto(s) por BANCO IT\u00c1U S\/A foi recebido em seu efeito devolutivo (art. 43 da Lei 9099\/95); Fica(m) o(a,s) recorrido(a,s) intimado(a,s) - os autores por carta - \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o das contrarraz\u00f5es, no prazo de 10 (dez) dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Recurso Interposto   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70215213-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Recurso Inominado Data: 19\/09\/2017 17:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0213\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 919\/940","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0213\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 919\/940","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0213\/2017 Teor do ato: Em caso de recurso, ficam os interessados cientes: a) do prazo de DEZ DIAS para interposi\u00e7\u00e3o do recurso; b) do valor das custas do preparo para eventual recurso que \u00e9 de R$ 279,75 (sendo R$ 154,40 referente ao valor do preparo e R$ 125,35 referente \u00e0s custas iniciais), conforme par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 54 da Lei 9.099\/95, ambos recolhidos na guia DARE-SP, c\u00f3digo 230-6 (recurso inominado no Juizado Especial C\u00edvel), conforme Provimento CG n\u00b0 33\/2013. OBSERVA\u00c7\u00c3O: todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento\" (Enunciado 74 do Fojesp). Advogados(s): Eduardo Santos Faiani (OAB 243891\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0213\/2017 Teor do ato: Vistos. Dispensado o relat\u00f3rio, nos termos da Lei n\u00ba 9.099\/95.N\u00e3o havendo preliminares a serem apreciadas, passo, desde logo, ao exame do m\u00e9rito.O pedido da a\u00e7\u00e3o proposta por Jefferson Luiz Giorgi e Cinthya de Faria Augusto Vaz contra Banco Ita\u00fa S\/A e Banco Itaucard S\/A \u00e9 parcialmente procedente. Os autores alegam que o cart\u00e3o de cr\u00e9dito, de titularidade da coautora Cinthya, emitido e administrado pelos corr\u00e9us, foi furtado em 07\/12\/2017, e, que, s\u00f3 perceberam o furto quando receberam uma liga\u00e7\u00e3o telef\u00f4nica do banco, solicitando que confirmassem se o cart\u00e3o estava na posse deles, ocasi\u00e3o em que houve o bloqueio do referido cart\u00e3o.Afirmam, ainda, que a \u00faltima compra por eles realizada foi \u00e0s 17h07min do dia 07\/12\/2017, na loja Armarinhos Fernando, e, que, possivelmente, a pessoa que furtou o cart\u00e3o, observou o momento em que a senha foi digitada no terminal da loja.Foram realizadas compras e saques que n\u00e3o reconhecem, em um curto espa\u00e7o de tempo e nas proximidades da loja onde presumem ter ocorrido o furto, no valor total de R$ 3.859,90 (tr\u00eas mil, oitocentos e cinquenta e nove reais e noventa centavos).Informam, tamb\u00e9m, que compareceram \u00e0 delegacia de pol\u00edcia para lavratura do boletim de ocorr\u00eancia e realizaram a contesta\u00e7\u00e3o administrativa das opera\u00e7\u00f5es realizadas junto ao banco, solicitando o ressarcimento dos valores a elas relativas, sem \u00eaxito.Os corr\u00e9us resistem ao pedido dos autores, alegando que as opera\u00e7\u00f5es impugnadas s\u00e3o regulares, pois foram realizadas mediante a utiliza\u00e7\u00e3o do cart\u00e3o e senha da coautora e est\u00e3o em conformidade com o perfil da cliente.Cabe, inicialmente, estabelecer a aplica\u00e7\u00e3o ao caso do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, estando as partes perfeitamente inclu\u00eddas nos artigos 2\u00ba e 3\u00ba daquele c\u00f3digo. A institui\u00e7\u00e3o financeira presta servi\u00e7os de natureza banc\u00e1ria e de cr\u00e9dito, como pessoa jur\u00eddica privada, no mercado de consumo, mediante remunera\u00e7\u00e3o. Logo, qualquer decis\u00e3o em contr\u00e1rio iria de encontro ao CDC. Nesse sentido tamb\u00e9m disp\u00f5e a S\u00famula 297 do colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a: \"O C\u00f3digo de Defesa do Consumidor \u00e9 aplic\u00e1vel \u00e0s institui\u00e7\u00f5es financeiras\". Posicionamento que tamb\u00e9m foi consolidado no colendo Supremo Tribunal Federal (ADIn 2.591).Nesse quadro, ainda sob a \u00e9gide do diploma consumerista, tem-se que os autores s\u00e3o a parte vulner\u00e1vel da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica, por expressa disposi\u00e7\u00e3o legal (artigo 4\u00ba, I), e, como tal, hipossuficientes. E, ainda que assim n\u00e3o fosse, a alega\u00e7\u00e3o por eles apresentada realiza\u00e7\u00e3o de compras e saques realizados por terceiro, ap\u00f3s o furto do cart\u00e3o de cr\u00e9dito da coautora - \u00e9 por demais veross\u00edmil para ser desprezada. Em suma, por uma ou outra alternativa - hipossufici\u00eancia ou alega\u00e7\u00e3o veross\u00edmil os autores merecem ver invertidos o \u00f4nus da prova, atribuindo-se ao r\u00e9u a incumb\u00eancia de demonstrar a regularidade das opera\u00e7\u00f5es contestadas.Todavia, os r\u00e9us nada comprovaram. Os autores negam ter efetuado as compras e os saques contestados, n\u00e3o sendo poss\u00edvel exigir-se deles a prova de fato negativo.Como os corr\u00e9us n\u00e3o trouxeram aos autos nenhum documento h\u00e1bil a comprovar que foram os autores quem realizaram as opera\u00e7\u00f5es ou possibilitaram por vontade pr\u00f3pria ou des\u00eddia na guarda do cart\u00e3o e senha pessoal que terceiro tivesse acesso a eles e efetivasse as referidas opera\u00e7\u00f5es, restou demonstrado que os lan\u00e7amentos contestados foram ileg\u00edtimos e decorreram de falha do servi\u00e7o banc\u00e1rio. \u00c9 certo que as institui\u00e7\u00f5es financeiras respondem objetivamente pelos danos causados aos consumidores (art. 14 do CDC), tanto em raz\u00e3o de defeito na presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o, quanto pelos riscos da atividade, independentemente da verifica\u00e7\u00e3o de culpa, bastando o dano e o nexo de causalidade.Nesse pisar, a institui\u00e7\u00e3o financeira n\u00e3o se desincumbiu do \u00f4nus de comprovar a regularidade das opera\u00e7\u00f5es impugnadas. Observo que foi o pr\u00f3prio banco quem alertou os autores acerca do furto ocorrido, logo, se desconfiou da ocorr\u00eancia de fraude, deveria t\u00ea-los consultado antes de autorizar as opera\u00e7\u00f5es que motivaram a liga\u00e7\u00e3o telef\u00f4nica para os autores.Em rela\u00e7\u00e3o ao nexo causal, o C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, em seu art. 14, inciso II, \u00a7 3\u00ba, prev\u00ea as hip\u00f3teses de exclus\u00e3o do nexo entre a conduta do fornecedor e o dano causado ao consumidor, quais sejam: a culpa exclusiva do consumidor ou a culpa de terceiro.Para eximir-se da responsabilidade, deveriam os corr\u00e9us ter demonstrado uma das duas excludentes, o que n\u00e3o foi feito. N\u00e3o se pode afastar a responsabilidade objetiva dos corr\u00e9us, pois o ato \u00e9 t\u00edpico de servi\u00e7o banc\u00e1rio, e, por isso, encontra-se consubstanciada rela\u00e7\u00e3o de consumo entre eles e os autores. O r\u00e9u deve possuir pessoal e meios eficientes para evitar situa\u00e7\u00f5es como a narrada nos autos. Portanto, o dano decorreu da conduta negligente do r\u00e9u, em face do que h\u00e1 de responder por todas as consequ\u00eancias da\u00ed decorrentes.Doravante, tem-se por indevidos os d\u00e9bitos lan\u00e7ados na fatura do cart\u00e3o de cr\u00e9dito dos autores, relativos \u00e0s opera\u00e7\u00f5es por eles impugnadas.Com rela\u00e7\u00e3o ao pretendido ressarcimento dos juros gerados pelo empr\u00e9stimo que os autores alegam ter feito para pagar os d\u00e9bitos que, ora, impugnam, o pedido \u00e9 improcedente.\u00c9 certo que a contrata\u00e7\u00e3o do empr\u00e9stimo, ocorreu por mera liberalidade dos autores, sem a participa\u00e7\u00e3o dos corr\u00e9us, n\u00e3o sendo poss\u00edvel impor a eles a restitui\u00e7\u00e3o de um valor que foi contratado por vontade pr\u00f3pria daqueles.Doravante, o decreto de parcial proced\u00eancia ao pedido dos autores \u00e9 medida de rigor.Posto isto, e \u00e0 vista do mais que dos autos consta, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido da a\u00e7\u00e3o proposta por Jefferson Luiz Giorgi e Cinthya de Faria Augusto Vaz contra Banco Ita\u00fa S\/A e Banco Itaucard S\/A para declarar inexig\u00edveis os d\u00e9bitos relativos \u00e0s opera\u00e7\u00f5es contestadas pelos autores, e todos os encargos delas decorrentes, assim como, para condenar os corr\u00e9us a restituir aos autores a import\u00e2ncia de R$ 3.859,90 (tr\u00eas mil, oitocentos e cinquenta e nove reais e noventa centavos), devidamente atualizada desde a data do desembolso e acrescida de juros de mora de 1% ao m\u00eas, desde a cita\u00e7\u00e3o.Neste grau de jurisdi\u00e7\u00e3o, n\u00e3o h\u00e1 condena\u00e7\u00e3o nos consect\u00e1rios da sucumb\u00eancia, por aus\u00eancia de previs\u00e3o legal. P.R.I.Santo Andr\u00e9, 04 de setembro de 2017.Jos\u00e9 Francisco Matos Juiz de Direito Advogados(s): Eduardo Santos Faiani (OAB 243891\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Em caso de recurso, ficam os interessados cientes: a) do prazo de DEZ DIAS para interposi\u00e7\u00e3o do recurso; b) do valor das custas do preparo para eventual recurso que \u00e9 de R$ 279,75 (sendo R$ 154,40 referente ao valor do preparo e R$ 125,35 referente \u00e0s custas iniciais), conforme par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 54 da Lei 9.099\/95, ambos recolhidos na guia DARE-SP, c\u00f3digo 230-6 (recurso inominado no Juizado Especial C\u00edvel), conforme Provimento CG n\u00b0 33\/2013. OBSERVA\u00c7\u00c3O: todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento\" (Enunciado 74 do Fojesp).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Vistos. Dispensado o relat\u00f3rio, nos termos da Lei n\u00ba 9.099\/95.N\u00e3o havendo preliminares a serem apreciadas, passo, desde logo, ao exame do m\u00e9rito.O pedido da a\u00e7\u00e3o proposta por Jefferson Luiz Giorgi e Cinthya de Faria Augusto Vaz contra Banco Ita\u00fa S\/A e Banco Itaucard S\/A \u00e9 parcialmente procedente. Os autores alegam que o cart\u00e3o de cr\u00e9dito, de titularidade da coautora Cinthya, emitido e administrado pelos corr\u00e9us, foi furtado em 07\/12\/2017, e, que, s\u00f3 perceberam o furto quando receberam uma liga\u00e7\u00e3o telef\u00f4nica do banco, solicitando que confirmassem se o cart\u00e3o estava na posse deles, ocasi\u00e3o em que houve o bloqueio do referido cart\u00e3o.Afirmam, ainda, que a \u00faltima compra por eles realizada foi \u00e0s 17h07min do dia 07\/12\/2017, na loja Armarinhos Fernando, e, que, possivelmente, a pessoa que furtou o cart\u00e3o, observou o momento em que a senha foi digitada no terminal da loja.Foram realizadas compras e saques que n\u00e3o reconhecem, em um curto espa\u00e7o de tempo e nas proximidades da loja onde presumem ter ocorrido o furto, no valor total de R$ 3.859,90 (tr\u00eas mil, oitocentos e cinquenta e nove reais e noventa centavos).Informam, tamb\u00e9m, que compareceram \u00e0 delegacia de pol\u00edcia para lavratura do boletim de ocorr\u00eancia e realizaram a contesta\u00e7\u00e3o administrativa das opera\u00e7\u00f5es realizadas junto ao banco, solicitando o ressarcimento dos valores a elas relativas, sem \u00eaxito.Os corr\u00e9us resistem ao pedido dos autores, alegando que as opera\u00e7\u00f5es impugnadas s\u00e3o regulares, pois foram realizadas mediante a utiliza\u00e7\u00e3o do cart\u00e3o e senha da coautora e est\u00e3o em conformidade com o perfil da cliente.Cabe, inicialmente, estabelecer a aplica\u00e7\u00e3o ao caso do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, estando as partes perfeitamente inclu\u00eddas nos artigos 2\u00ba e 3\u00ba daquele c\u00f3digo. A institui\u00e7\u00e3o financeira presta servi\u00e7os de natureza banc\u00e1ria e de cr\u00e9dito, como pessoa jur\u00eddica privada, no mercado de consumo, mediante remunera\u00e7\u00e3o. Logo, qualquer decis\u00e3o em contr\u00e1rio iria de encontro ao CDC. Nesse sentido tamb\u00e9m disp\u00f5e a S\u00famula 297 do colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a: \"O C\u00f3digo de Defesa do Consumidor \u00e9 aplic\u00e1vel \u00e0s institui\u00e7\u00f5es financeiras\". Posicionamento que tamb\u00e9m foi consolidado no colendo Supremo Tribunal Federal (ADIn 2.591).Nesse quadro, ainda sob a \u00e9gide do diploma consumerista, tem-se que os autores s\u00e3o a parte vulner\u00e1vel da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica, por expressa disposi\u00e7\u00e3o legal (artigo 4\u00ba, I), e, como tal, hipossuficientes. E, ainda que assim n\u00e3o fosse, a alega\u00e7\u00e3o por eles apresentada realiza\u00e7\u00e3o de compras e saques realizados por terceiro, ap\u00f3s o furto do cart\u00e3o de cr\u00e9dito da coautora - \u00e9 por demais veross\u00edmil para ser desprezada. Em suma, por uma ou outra alternativa - hipossufici\u00eancia ou alega\u00e7\u00e3o veross\u00edmil os autores merecem ver invertidos o \u00f4nus da prova, atribuindo-se ao r\u00e9u a incumb\u00eancia de demonstrar a regularidade das opera\u00e7\u00f5es contestadas.Todavia, os r\u00e9us nada comprovaram. Os autores negam ter efetuado as compras e os saques contestados, n\u00e3o sendo poss\u00edvel exigir-se deles a prova de fato negativo.Como os corr\u00e9us n\u00e3o trouxeram aos autos nenhum documento h\u00e1bil a comprovar que foram os autores quem realizaram as opera\u00e7\u00f5es ou possibilitaram por vontade pr\u00f3pria ou des\u00eddia na guarda do cart\u00e3o e senha pessoal que terceiro tivesse acesso a eles e efetivasse as referidas opera\u00e7\u00f5es, restou demonstrado que os lan\u00e7amentos contestados foram ileg\u00edtimos e decorreram de falha do servi\u00e7o banc\u00e1rio. \u00c9 certo que as institui\u00e7\u00f5es financeiras respondem objetivamente pelos danos causados aos consumidores (art. 14 do CDC), tanto em raz\u00e3o de defeito na presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o, quanto pelos riscos da atividade, independentemente da verifica\u00e7\u00e3o de culpa, bastando o dano e o nexo de causalidade.Nesse pisar, a institui\u00e7\u00e3o financeira n\u00e3o se desincumbiu do \u00f4nus de comprovar a regularidade das opera\u00e7\u00f5es impugnadas. Observo que foi o pr\u00f3prio banco quem alertou os autores acerca do furto ocorrido, logo, se desconfiou da ocorr\u00eancia de fraude, deveria t\u00ea-los consultado antes de autorizar as opera\u00e7\u00f5es que motivaram a liga\u00e7\u00e3o telef\u00f4nica para os autores.Em rela\u00e7\u00e3o ao nexo causal, o C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, em seu art. 14, inciso II, \u00a7 3\u00ba, prev\u00ea as hip\u00f3teses de exclus\u00e3o do nexo entre a conduta do fornecedor e o dano causado ao consumidor, quais sejam: a culpa exclusiva do consumidor ou a culpa de terceiro.Para eximir-se da responsabilidade, deveriam os corr\u00e9us ter demonstrado uma das duas excludentes, o que n\u00e3o foi feito. N\u00e3o se pode afastar a responsabilidade objetiva dos corr\u00e9us, pois o ato \u00e9 t\u00edpico de servi\u00e7o banc\u00e1rio, e, por isso, encontra-se consubstanciada rela\u00e7\u00e3o de consumo entre eles e os autores. O r\u00e9u deve possuir pessoal e meios eficientes para evitar situa\u00e7\u00f5es como a narrada nos autos. Portanto, o dano decorreu da conduta negligente do r\u00e9u, em face do que h\u00e1 de responder por todas as consequ\u00eancias da\u00ed decorrentes.Doravante, tem-se por indevidos os d\u00e9bitos lan\u00e7ados na fatura do cart\u00e3o de cr\u00e9dito dos autores, relativos \u00e0s opera\u00e7\u00f5es por eles impugnadas.Com rela\u00e7\u00e3o ao pretendido ressarcimento dos juros gerados pelo empr\u00e9stimo que os autores alegam ter feito para pagar os d\u00e9bitos que, ora, impugnam, o pedido \u00e9 improcedente.\u00c9 certo que a contrata\u00e7\u00e3o do empr\u00e9stimo, ocorreu por mera liberalidade dos autores, sem a participa\u00e7\u00e3o dos corr\u00e9us, n\u00e3o sendo poss\u00edvel impor a eles a restitui\u00e7\u00e3o de um valor que foi contratado por vontade pr\u00f3pria daqueles.Doravante, o decreto de parcial proced\u00eancia ao pedido dos autores \u00e9 medida de rigor.Posto isto, e \u00e0 vista do mais que dos autos consta, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido da a\u00e7\u00e3o proposta por Jefferson Luiz Giorgi e Cinthya de Faria Augusto Vaz contra Banco Ita\u00fa S\/A e Banco Itaucard S\/A para declarar inexig\u00edveis os d\u00e9bitos relativos \u00e0s opera\u00e7\u00f5es contestadas pelos autores, e todos os encargos delas decorrentes, assim como, para condenar os corr\u00e9us a restituir aos autores a import\u00e2ncia de R$ 3.859,90 (tr\u00eas mil, oitocentos e cinquenta e nove reais e noventa centavos), devidamente atualizada desde a data do desembolso e acrescida de juros de mora de 1% ao m\u00eas, desde a cita\u00e7\u00e3o.Neste grau de jurisdi\u00e7\u00e3o, n\u00e3o h\u00e1 condena\u00e7\u00e3o nos consect\u00e1rios da sucumb\u00eancia, por aus\u00eancia de previs\u00e3o legal. P.R.I.Santo Andr\u00e9, 04 de setembro de 2017.Jos\u00e9 Francisco Matos Juiz de Direito","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  IV CENTEN\u00c1RIO,  03, Santo  Andr\u00e9  - SP  - CEP  09040-906\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n0001514-82.2017.8.26.0554 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 0001514-82.2017.8.26.0554\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Jefferson Luiz Giorgi  e outro\nRequerido : BANCO IT\u00c1U S\/A e outro\n                                                        C  O  N C L U  S \u00c3  O\nAo  MM.  Juiz de Direito,  Excelent\u00edssimo  Sr.  Dr.  JOS\u00c9  FRANCISCO   MATOS                                      \nEm  03\/08\/2017  Eu _____  (Fl\u00e1via  Marchiori  Leite da Silva),  Escrevente  t\u00e9cnico-judici\u00e1rio,  \nmatr\u00edcula  TJ n\u00ba 357.669-7,  subscrevi\n  Vistos.\n   \nDispensado  o  relat\u00f3rio,  nos  termos  da  Lei  n\u00ba  9.099\/95.\nN\u00e3o  havendo  preliminares  a  serem  apreciadas,  passo,  desde  logo,  ao  \nexame  do  m\u00e9rito.\nO pedido  da  a\u00e7\u00e3o  proposta  por  Jefferson  Luiz  Giorgi  e  Cinthya  de  \nFaria  Augusto  Vaz  contra  Banco  Ita\u00fa  S\/A  e  Banco  Itaucard  S\/A  \u00e9  parcialmente  procedente.  \nOs  autores  alegam  que  o  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito,  de  titularidade  da  \ncoautora  Cinthya,  emitido  e  administrado  pelos  corr\u00e9us,  foi  furtado  em  07\/12\/2017,  e,  que,  \ns\u00f3  perceberam  o  furto  quando  receberam  uma  liga\u00e7\u00e3o  telef\u00f4nica  do  banco,  solicitando  que  \nconfirmassem  se  o  cart\u00e3o  estava  na  posse  deles,  ocasi\u00e3o  em  que  houve  o  bloqueio  do  \nreferido  cart\u00e3o.\nAfirmam, ainda,  que  a  \u00faltima  compra  por  eles  realizada  foi  \u00e0s  \n17h07min  do  dia  07\/12\/2017,  na  loja  Armarinhos  Fernando,  e,  que,  possivelmente,  a \npessoa  que  furtou  o  cart\u00e3o,  observou  o  momento  em  que  a  senha  foi  digitada  no  terminal  \nda  loja.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001514-82.2017.8.26.0554 e c\u00f3digo 2E72FDE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CLAUDIA DOS SANTOS SILLAS, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 17:19 . fls. 80\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  IV CENTEN\u00c1RIO,  03, Santo  Andr\u00e9  - SP  - CEP  09040-906\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n0001514-82.2017.8.26.0554 - lauda  2\nForam\n realizadas  compras  e  saques  que  n\u00e3o  reconhecem,  em  um  \ncurto  espa\u00e7o  de  tempo  e  nas  proximidades  da  loja  onde  presumem  ter  ocorrido  o  furto,  no  \nvalor  total  de  R$  3.859,90  (tr\u00eas  mil,  oitocentos  e  cinquenta  e  nove  reais  e  noventa  \ncentavos). Informam, tamb\u00e9m,  que  compareceram  \u00e0  delegacia  de  pol\u00edcia  para  \nlavratura  do  boletim  de  ocorr\u00eancia  e  realizaram  a  contesta\u00e7\u00e3o  administrativa  das  opera\u00e7\u00f5es  \nrealizadas  junto  ao  banco,  solicitando  o  ressarcimento  dos  valores  a  elas  relativas,  sem  \n\u00eaxito. Os corr\u00e9us  resistem  ao  pedido  dos  autores,  alegando  que  as  \nopera\u00e7\u00f5es  impugnadas  s\u00e3o  regulares,  pois  foram  realizadas  mediante  a  utiliza\u00e7\u00e3o  do  cart\u00e3o  \ne  senha  da  coautora  e  est\u00e3o  em  conformidade  com  o  perfil  da  cliente.\nCabe,  inicialmente,  estabelecer  a  aplica\u00e7\u00e3o  ao  caso  do  C\u00f3digo  de  \nDefesa  do  Consumidor,  estando  as  partes  perfeitamente  inclu\u00eddas  nos  artigos  2\u00ba  e  3\u00ba  \ndaquele  c\u00f3digo.  A  institui\u00e7\u00e3o  financeira  presta  servi\u00e7os  de  natureza  banc\u00e1ria  e  de  cr\u00e9dito,  \ncomo  pessoa  jur\u00eddica  privada,  no  mercado  de  consumo,  mediante  remunera\u00e7\u00e3o.  Logo,  \nqualquer  decis\u00e3o  em  contr\u00e1rio  iria  de  encontro  ao  CDC.  \nNesse  sentido  tamb\u00e9m  disp\u00f5e  a  S\u00famula  297  do  colendo  Superior  \nTribunal  de  Justi\u00e7a:  \u201cO  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  \u00e9  aplic\u00e1vel  \u00e0s  institui\u00e7\u00f5es  \nfinanceiras\u201d .  Posicionamento  que  tamb\u00e9m  foi  consolidado  no  colendo  Supremo  Tribunal  \nFederal  (ADIn  2.591).\nNesse quadro,  ainda  sob  a  \u00e9gide  do  diploma  consumerista,  tem-se  \nque  os  autores  s\u00e3o  a  parte  vulner\u00e1vel  da  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica,  por  expressa  disposi\u00e7\u00e3o  legal  \n(artigo  4\u00ba,  I),  e,  como  tal,  hipossuficientes.  E,  ainda  que  assim  n\u00e3o  fosse,  a  alega\u00e7\u00e3o  por  \neles  apresentada  \n realiza\u00e7\u00e3o  de  compras  e  saques  realizados  por  terceiro,  ap\u00f3s  o  furto  do  \ncart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  da  coautora  -  \u00e9  por  demais  veross\u00edmil  para  ser  desprezada.  \nEm  suma,  por  uma  ou  outra  alternativa  -  hipossufici\u00eancia  ou  \nalega\u00e7\u00e3o  veross\u00edmil  \n os  autores  merecem  ver  invertidos  o  \u00f4nus  da  prova,  atribuindo-se  ao  \nr\u00e9u  a  incumb\u00eancia  de  demonstrar  a  regularidade  das  opera\u00e7\u00f5es  contestadas.\nTodavia,  os  r\u00e9us  nada  comprovaram.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001514-82.2017.8.26.0554 e c\u00f3digo 2E72FDE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CLAUDIA DOS SANTOS SILLAS, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 17:19 . fls. 81\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  IV CENTEN\u00c1RIO,  03, Santo  Andr\u00e9  - SP  - CEP  09040-906\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n0001514-82.2017.8.26.0554 - lauda  3\nOs\n autores  negam  ter  efetuado  as  compras  e  os  saques  contestados,  \nn\u00e3o  sendo  poss\u00edvel  exigir-se  deles  a  prova  de  fato  negativo.\nComo  os  corr\u00e9us  n\u00e3o  trouxeram  aos  autos  nenhum  documento  h\u00e1bil  \na  comprovar  que  foram  os  autores  quem  realizaram  as  opera\u00e7\u00f5es  ou  possibilitaram  por  \nvontade  pr\u00f3pria  ou  des\u00eddia  na  guarda  do  cart\u00e3o  e  senha  pessoal  que  terceiro  tivesse  acesso  a  \neles  e  efetivasse  as  referidas  opera\u00e7\u00f5es,  restou  demonstrado  que  os  lan\u00e7amentos  \ncontestados  foram  ileg\u00edtimos  e  decorreram  de  falha  do  servi\u00e7o  banc\u00e1rio.   \n\u00c9  certo  que  as  institui\u00e7\u00f5es  financeiras  respondem  objetivamente  \npelos  danos  causados  aos  consumidores  (art.  14  do  CDC),  tanto  em  raz\u00e3o  de  defeito  na  \npresta\u00e7\u00e3o  do  servi\u00e7o,  quanto  pelos  riscos  da  atividade,  independentemente  da  verifica\u00e7\u00e3o  \nde  culpa,  bastando  o  dano  e  o  nexo  de  causalidade.\nNesse  pisar,  a  institui\u00e7\u00e3o  financeira  n\u00e3o  se  desincumbiu  do  \u00f4nus  de  \ncomprovar  a  regularidade  das  opera\u00e7\u00f5es  impugnadas.  \nObservo  que  foi  o  pr\u00f3prio  banco  quem  alertou  os  autores  acerca  do  \nfurto  ocorrido,  logo,  se  desconfiou  da  ocorr\u00eancia  de  fraude,  deveria  t\u00ea-los  consultado  antes  \nde  autorizar  as  opera\u00e7\u00f5es  que  motivaram  a  liga\u00e7\u00e3o  telef\u00f4nica  para  os  autores.\nEm  rela\u00e7\u00e3o  ao  nexo  causal,  o  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  em  \nseu  art.  14,  inciso  II,  \u00a7  3\u00ba,  prev\u00ea  as  hip\u00f3teses  de  exclus\u00e3o  do  nexo  entre  a  conduta  do  \nfornecedor  e  o  dano  causado  ao  consumidor,  quais  sejam:  a  culpa  exclusiva  do  consumidor  \nou  a  culpa  de  terceiro.\nPara eximir-se  da  responsabilidade,  deveriam  os  corr\u00e9us  ter  \ndemonstrado  uma  das  duas  excludentes,  o  que  n\u00e3o  foi  feito.  \nN\u00e3o  se  pode  afastar  a  responsabilidade  objetiva  dos  corr\u00e9us,  pois  o  \nato  \u00e9  t\u00edpico  de  servi\u00e7o  banc\u00e1rio,  e,  por  isso,  encontra-se  consubstanciada  rela\u00e7\u00e3o  de  \nconsumo  entre  eles  e  os  autores.  \nO  r\u00e9u  deve  possuir  pessoal  e  meios  eficientes  para  evitar  situa\u00e7\u00f5es  \ncomo  a  narrada  nos  autos.  Portanto,  o  dano  decorreu  da  conduta  negligente  do  r\u00e9u,  em  face  \ndo  que  h\u00e1  de  responder  por  todas  as  consequ\u00eancias  da\u00ed  decorrentes.\nDoravante,  tem-se  por  indevidos  os  d\u00e9bitos  lan\u00e7ados  na  fatura  do  \ncart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  dos  autores,  relativos  \u00e0s  opera\u00e7\u00f5es  por  eles  impugnadas.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001514-82.2017.8.26.0554 e c\u00f3digo 2E72FDE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CLAUDIA DOS SANTOS SILLAS, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 17:19 . fls. 82\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  IV CENTEN\u00c1RIO,  03, Santo  Andr\u00e9  - SP  - CEP  09040-906\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n0001514-82.2017.8.26.0554 - lauda  4\nCom\n rela\u00e7\u00e3o  ao  pretendido  ressarcimento  dos  juros  gerados  pelo  \nempr\u00e9stimo  que  os  autores  alegam  ter  feito  para  pagar  os  d\u00e9bitos  que,  ora,  impugnam,  o  \npedido  \u00e9  improcedente.\n\u00c9  certo  que  a  contrata\u00e7\u00e3o  do  empr\u00e9stimo,  ocorreu  por  mera  \nliberalidade  dos  autores,  sem  a  participa\u00e7\u00e3o  dos  corr\u00e9us,  n\u00e3o  sendo  poss\u00edvel  impor  a  eles  a  \nrestitui\u00e7\u00e3o  de  um  valor  que  foi  contratado  por  vontade  pr\u00f3pria  daqueles.\nDoravante,  o  decreto  de  parcial  proced\u00eancia  ao  pedido  dos  autores  \u00e9  \nmedida  de  rigor.\nPosto isto,  e  \u00e0  vista  do  mais  que  dos  autos  consta,  JULGO  \nPARCIALMENTE  PROCEDENTE  o  pedido  da  a\u00e7\u00e3o  proposta  por  Jefferson  Luiz  Giorgi  e  \nCinthya  de  Faria  Augusto  Vaz  contra  Banco  Ita\u00fa  S\/A  e  Banco  Itaucard  S\/A  para  declarar  \ninexig\u00edveis  os  d\u00e9bitos  relativos  \u00e0s  opera\u00e7\u00f5es  contestadas  pelos  autores,  e  todos  os  encargos  \ndelas  decorrentes,  assim  como,  para  condenar  os  corr\u00e9us  a  restituir  aos  autores  a \nimport\u00e2ncia  de  R$  3.859,90  (tr\u00eas  mil,  oitocentos  e  cinquenta  e  nove  reais  e  noventa  \ncentavos),  devidamente  atualizada  desde  a data  do  desembolso  e acrescida  de  juros  de  \nmora  de  1%  ao  m\u00eas,  desde  a  cita\u00e7\u00e3o.\nNeste  grau  de  jurisdi\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o  h\u00e1  condena\u00e7\u00e3o  nos  consect\u00e1rios  da  \nsucumb\u00eancia,  por  aus\u00eancia  de  previs\u00e3o  legal.  \nP.R.I.\nSanto  Andr\u00e9,  04  de  setembro  de  2017.\nJos\u00e9  Francisco  Matos \nJuiz  de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001514-82.2017.8.26.0554 e c\u00f3digo 2E72FDE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CLAUDIA DOS SANTOS SILLAS, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 17:19 . fls. 83"}},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    Termo de Audi\u00eancia - Instru\u00e7\u00e3o e julgamento - AUDIOVISUAL","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70170445-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 02\/08\/2017 16:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    C E R T I D \u00c3 OCertifico e dou f\u00e9 que \u00e9 tempestiva a contesta\u00e7\u00e3o de fls. 63\/71. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70085462-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 27\/04\/2017 14:51","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 03\/08\/2017 Hora 11:45 Local: 1\u00ba Sala de intru\u00e7\u00e3o e julgamento Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    Q) Redesigna\u00e7\u00e3o SEM PROVA ORAL. - doctos.OK","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70075532-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/04\/2017 16:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR635634610TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : BANCO ITAUCARD S\/A Dilig\u00eancia : 15\/02\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/02\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida   Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR    Vistos.Cite-se e intime-se, com as advert\u00eancias de praxe.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  IV  Centen\u00e1rio,  03 ,   .  -   Centro\nCEP:   09040-906  -   Santo  Andr\u00e9  -   SP\nTelefone:   (11)  4435-6895  -  E-mail:   stoandrejec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0001514-82.2017.8.26.0554  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0001514-82.2017.8.26.0554\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Jefferson Luiz Giorgi  e outro\nRequerido : BANCO IT\u00c1U S\/A e outro\nCONCLUS\u00c3O\nEm  01  de  fevereiro  de  2017\nFa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(a)  \nMM(a).  Juiz(a)  de  Direito\nDr(a).  Ana  Claudia  dos  Santos  Sillas\nEu,         ( Suzeti  de  Fatima  Ghelfi ),escr. dig.\nVistos.\nCite-se  e  intime-se,  com  as  advert\u00eancias  de  praxe.\nSanto  Andr\u00e9 , 01  de  fevereiro  de  2017 .\nRECEBIMENTO\nEm    01  de  fevereiro  de  2017\nRecebi  os  autos  com\no  despacho  supra\nEu,       , escr.,  subscrevi.  \nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001514-82.2017.8.26.0554 e c\u00f3digo 1EA80AB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CLAUDIA DOS SANTOS SILLAS, liberado nos autos em 01\/02\/2017 \u00e0s 13:33 . fls. 34"}},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"Documentos de Qualifica\u00e7\u00e3o Juntados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"Ajuizamento Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida    Termo de Ajuizamento - Reclamat\u00f3ria","anexo":{"label":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 17\/04\/2017 Hora 15:30 Local: 2\u00ba Sala de concilia\u00e7\u00e3o 1 Situac\u00e3o: Redesignada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"13\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/04\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"02\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"19\/09\/2017","tipo":"Recurso Inominado"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"17\/04\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Redesignada 2"},{"data":"03\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 3"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":39,"total_andamentos":39}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750393813","codPublicacaoOrigem":"1197187225","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"0001514-82.2017.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0001514-82.2017.8.26.0554 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Jefferson Luiz Giorgi - - Cinthya de Faria Augusto Vaz - BANCO IT\u00c1U S\/A - - BANCO ITAUCARD S\/A - Vistos. Dispensado o relat\u00f3rio, nos termos da Lei n\u00ba 9.099\/95.N\u00e3o havendo preliminares a serem apreciadas, passo, desde logo, ao exame do m\u00e9rito.O pedido da a\u00e7\u00e3o proposta por Jefferson Luiz Giorgi e Cinthya de Faria Augusto Vaz contra Banco Ita\u00fa S\/A e Banco Itaucard S\/A \u00e9 parcialmente procedente. Os autores alegam que o cart\u00e3o de cr\u00e9dito, de titularidade da coautora Cinthya, emitido e administrado pelos corr\u00e9us, foi furtado em 07\/12\/2017, e, que, s\u00f3 perceberam o furto quando receberam uma liga\u00e7\u00e3o telef\u00f4nica do banco, solicitando que confirmassem se o cart\u00e3o estava na posse deles, ocasi\u00e3o em que houve o bloqueio do referido cart\u00e3o.Afirmam, ainda, que a \u00faltima compra por eles realizada foi \u00e0s 17h07min do dia 07\/12\/2017, na loja Armarinhos Fernando, e, que, possivelmente, a pessoa que furtou o cart\u00e3o, observou o momento em que a senha foi digitada no terminal da loja. Foram realizadas compras e saques que n\u00e3o reconhecem, em um curto espa\u00e7o de tempo e nas proximidades da loja onde presumem ter ocorrido o furto, no valor total de R$ 3.859,90 (tr\u00eas mil, oitocentos e cinquenta e nove reais e noventa centavos). Informam, tamb\u00e9m, que compareceram \u00e0 delegacia de pol\u00edcia para lavratura do boletim de ocorr\u00eancia e realizaram a contesta\u00e7\u00e3o administrativa das opera\u00e7\u00f5es realizadas junto ao banco, solicitando o ressarcimento dos valores a elas relativas, sem \u00eaxito.Os corr\u00e9us resistem ao pedido dos autores, alegando que as opera\u00e7\u00f5es impugnadas s\u00e3o regulares, pois foram realizadas mediante a utiliza\u00e7\u00e3o do cart\u00e3o e senha da coautora e est\u00e3o em conformidade com o perfil da cliente.Cabe, inicialmente, estabelecer a aplica\u00e7\u00e3o ao caso do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, estando as partes perfeitamente inclu\u00eddas nos artigos 2\u00ba e 3\u00ba daquele c\u00f3digo. A institui\u00e7\u00e3o financeira presta servi\u00e7os de natureza banc\u00e1ria e de cr\u00e9dito, como pessoa jur\u00eddica privada, no mercado de consumo, mediante remunera\u00e7\u00e3o. Logo, qualquer decis\u00e3o em contr\u00e1rio iria de encontro ao CDC. Nesse sentido tamb\u00e9m disp\u00f5e a S\u00famula 297 do colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a: \"O C\u00f3digo de Defesa do Consumidor \u00e9 aplic\u00e1vel \u00e0s institui\u00e7\u00f5es financeiras\". Posicionamento que tamb\u00e9m foi consolidado no colendo Supremo Tribunal Federal (ADIn 2.591).Nesse quadro, ainda sob a \u00e9gide do diploma consumerista, tem-se que os autores s\u00e3o a parte vulner\u00e1vel da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica, por expressa disposi\u00e7\u00e3o legal (artigo 4\u00ba, I), e, como tal, hipossuficientes. E, ainda que assim n\u00e3o fosse, a alega\u00e7\u00e3o por eles apresentada realiza\u00e7\u00e3o de compras e saques realizados por terceiro, ap\u00f3s o furto do cart\u00e3o de cr\u00e9dito da coautora - \u00e9 por demais veross\u00edmil para ser desprezada. Em suma, por uma ou outra alternativa - hipossufici\u00eancia ou alega\u00e7\u00e3o veross\u00edmil os autores merecem ver invertidos o \u00f4nus da prova, atribuindo-se ao r\u00e9u a incumb\u00eancia de demonstrar a regularidade das opera\u00e7\u00f5es contestadas. Todavia, os r\u00e9us nada comprovaram. Os autores negam ter efetuado as compras e os saques contestados, n\u00e3o sendo poss\u00edvel exigir-se deles a prova de fato negativo.Como os corr\u00e9us n\u00e3o trouxeram aos autos nenhum documento h\u00e1bil a comprovar que foram os autores quem realizaram as opera\u00e7\u00f5es ou possibilitaram por vontade pr\u00f3pria ou des\u00eddia na guarda do cart\u00e3o e senha pessoal que terceiro tivesse acesso a eles e efetivasse as referidas opera\u00e7\u00f5es, restou demonstrado que os lan\u00e7amentos contestados foram ileg\u00edtimos e decorreram de falha do servi\u00e7o banc\u00e1rio. \u00c9 certo que as institui\u00e7\u00f5es financeiras respondem objetivamente pelos danos causados aos consumidores (art. 14 do CDC), tanto em raz\u00e3o de defeito na presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o, quanto pelos riscos da atividade, independentemente da verifica\u00e7\u00e3o de culpa, bastando o dano e o nexo de causalidade.Nesse pisar, a institui\u00e7\u00e3o financeira n\u00e3o se desincumbiu do \u00f4nus de comprovar a regularidade das opera\u00e7\u00f5es impugnadas. Observo que foi o pr\u00f3prio banco quem alertou os autores acerca do furto ocorrido, logo, se desconfiou da ocorr\u00eancia de fraude, deveria t\u00ea-los consultado antes de autorizar as opera\u00e7\u00f5es que motivaram a liga\u00e7\u00e3o telef\u00f4nica para os autores.Em rela\u00e7\u00e3o ao nexo causal, o C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, em seu art. 14, inciso II, \u00a7 3\u00ba, prev\u00ea as hip\u00f3teses de exclus\u00e3o do nexo entre a conduta do fornecedor e o dano causado ao consumidor, quais sejam: a culpa exclusiva do consumidor ou a culpa de terceiro.Para eximir-se da responsabilidade, deveriam os corr\u00e9us ter demonstrado uma das duas excludentes, o que n\u00e3o foi feito. N\u00e3o se pode afastar a responsabilidade objetiva dos corr\u00e9us, pois o ato \u00e9 t\u00edpico de servi\u00e7o banc\u00e1rio, e, por isso, encontra-se consubstanciada rela\u00e7\u00e3o de consumo entre eles e os autores. O r\u00e9u deve possuir pessoal e meios eficientes para evitar situa\u00e7\u00f5es como a narrada nos autos. Portanto, o dano decorreu da conduta negligente do r\u00e9u, em face do que h\u00e1 de responder por todas as consequ\u00eancias da\u00ed decorrentes.Doravante, tem-se por indevidos os d\u00e9bitos lan\u00e7ados na fatura do cart\u00e3o de cr\u00e9dito dos autores, relativos \u00e0s opera\u00e7\u00f5es por eles impugnadas.Com rela\u00e7\u00e3o ao pretendido ressarcimento dos juros gerados pelo empr\u00e9stimo que os autores alegam ter feito para pagar os d\u00e9bitos que, ora, impugnam, o pedido \u00e9 improcedente.\u00c9 certo que a contrata\u00e7\u00e3o do empr\u00e9stimo, ocorreu por mera liberalidade dos autores, sem a participa\u00e7\u00e3o dos corr\u00e9us, n\u00e3o sendo poss\u00edvel impor a eles a restitui\u00e7\u00e3o de um valor que foi contratado por vontade pr\u00f3pria daqueles.Doravante, o decreto de parcial proced\u00eancia ao pedido dos autores \u00e9 medida de rigor.Posto isto, e \u00e0 vista do mais que dos autos consta, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido da a\u00e7\u00e3o proposta por Jefferson Luiz Giorgi e Cinthya de Faria Augusto Vaz contra Banco Ita\u00fa S\/A e Banco Itaucard S\/A para declarar inexig\u00edveis os d\u00e9bitos relativos \u00e0s opera\u00e7\u00f5es contestadas pelos autores, e todos os encargos delas decorrentes, assim como, para condenar os corr\u00e9us a restituir aos autores a import\u00e2ncia de R$ 3.859,90 (tr\u00eas mil, oitocentos e cinquenta e nove reais e noventa centavos), devidamente atualizada desde a data do desembolso e acrescida de juros de mora de 1% ao m\u00eas, desde a cita\u00e7\u00e3o.Neste grau de jurisdi\u00e7\u00e3o, n\u00e3o h\u00e1 condena\u00e7\u00e3o nos consect\u00e1rios da sucumb\u00eancia, por aus\u00eancia de previs\u00e3o legal. P.R.I.Santo Andr\u00e9, 04 de setembro de 2017.Jos\u00e9 Francisco Matos Juiz de Direito - ADV: EDUARDO SANTOS FAIANI (OAB 243891\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0213\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA CLAUDIA DOS SANTOS SILLAS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELISA SAYURI SAITO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"919","paginaFinal":"919","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"922508","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26033820","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 01:27:03:580AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001514-82.2017.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0001514-82.2017.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"617830004","codPublicacaoOrigem":"1084620440","dataDivulgacao":"Feb  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  2 2017 12:00:00:000AM","numero":"0001514-82.2017.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2279","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :0001514-82.2017.8.26.0554 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Jefferson Luiz Giorgi REQDO : BANCO IT\u00c1U S\/A VARA :VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel  \\\\\\Distribuidor\\\\\\3DXAS.000, 31\/01\/17))\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE SANTO ANDR\u00c9 EM 30\/01\/2017","paginaInicial":"755","paginaFinal":"755","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"832112","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19496907","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jan 31 2017 11:02:09:230PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001514-82.2017.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0001514-82.2017.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750393814","codPublicacaoOrigem":"1197187226","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"0001514-82.2017.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0001514-82.2017.8.26.0554 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Jefferson Luiz Giorgi - - Cinthya de Faria Augusto Vaz - BANCO IT\u00c1U S\/A - - BANCO ITAUCARD S\/A - Em caso de recurso, ficam os interessados cientes: a) do prazo de DEZ DIAS para interposi\u00e7\u00e3o do recurso; b) do valor das custas do preparo para eventual recurso que \u00e9 de R$ 279,75 (sendo R$ 154,40 referente ao valor do preparo e R$ 125,35 referente \u00e0s custas iniciais), conforme par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 54 da Lei 9.099\/95, ambos recolhidos na guia DARE-SP, c\u00f3digo 230-6 (recurso inominado no Juizado Especial C\u00edvel), conforme Provimento CG n\u00b0 33\/2013. OBSERVA\u00c7\u00c3O: todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento\" (Enunciado 74 do Fojesp). - ADV: EDUARDO SANTOS FAIANI (OAB 243891\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0213\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA CLAUDIA DOS SANTOS SILLAS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELISA SAYURI SAITO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"920","paginaFinal":"920","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"922508","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26033820","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 01:27:03:583AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001514-82.2017.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0001514-82.2017.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}