{"numero":"0001414-78.2013.8.26.0648","processos":[{"processo":"0001414-78.2013.8.26.0648   (064.82.0130.001414)","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Seguro","outros_assuntos":null,"local_fisico":"28\/09\/2017 00:00 - Mesa do Escrevente - preparar 28\/09\/2017","distribuicao":"19\/06\/2013 \u00e0s 16:35 - Livre\nVara \u00danica - Foro de Urup\u00eas","juiz":"Luciana Conti Puia Todorov","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 75.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Aparecida Benedita Barbara Modenez Fregonesi"},{"tipo":"Reqte","nome":"Maira Cristina Fregonesi da Silva"},{"tipo":"Reqte","nome":"Marcelo Expedito Fregonesi"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Seguros Sa"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Rafael Dalto"},{"tipo":"Advogado","nome":"Darcio Jose da Mota"},{"tipo":"Advogado","nome":"Inaldo Bezerra Silva Junior"}],"andamentos":[{"data":"17\/10\/2017","descricao":"Recebido o recurso Sem efeito suspensivo    Vistos. Nos termos do art. 1010, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, \u00e0s contrarraz\u00f5es pela parte contr\u00e1ria, no prazo de 15 (quinze) dias. Em se tratando de Minist\u00e9rio P\u00fablico ou Fazenda P\u00fablica, o prazo \u00e9 em dobro. Na in\u00e9rcia, subam os autos ao e. Tribunal de Justi\u00e7a - Se\u00e7\u00e3o Direito Privado, com nossas homenagens. Havendo em preliminar de contrarraz\u00f5es, quest\u00f5es resolvidas na fase de conhecimento, irrecorr\u00edveis por agravo de instrumento, intime-se o apelante para manifesta\u00e7\u00e3o no prazo de 15 (quinze) dias. Se o apelado interpuser apela\u00e7\u00e3o adesiva, intimem-se o apelante para apresentar contrarraz\u00f5es.Ap\u00f3s, nada mais havendo a ser providenciado, remetam-se autos ao e. Tribunal de Justi\u00e7a - Se\u00e7\u00e3o Direito Privado, com nossas homenagens.","anexo":{"label":"Recebido o recurso Sem efeito suspensivo","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Urup\u00eas\nFORO  DE URUP\u00caS\nVARA  \u00daNICA\nPra\u00e7a  Jardim  Bela Vista,  s\/n, ., Jardim  Bela Vista  - CEP  15850-000,  Fone: \n(17)  3552-1365,  Urupes-SP - E-mail:  urupes@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0001414-78.2013.8.26.0648  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Seguro\nRequerente : Aparecida Benedita Barbara Modenez  Fregonesi  e outros\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  Sa\nJu\u00edza   de   Direito:   Luciana   Conti   Puia   Todorov\nVistos.      \nNos termos  do  art.  1010,  \u00a7  1\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil ,  \u00e0s  contrarraz\u00f5es  \npela parte  contr\u00e1ria,  no  prazo  de  15  (quinze)  dias.  Em  se  tratando  de  Minist\u00e9rio  P\u00fablico  ou  \nFazenda P\u00fablica,  o  prazo  \u00e9  em  dobro.  Na  in\u00e9rcia,  subam  os  autos  ao  e.  Tribunal  de  Justi\u00e7a  \u2013  \nSe\u00e7\u00e3o Direito  Privado,  com  nossas  homenagens.    \nHavendo em  preliminar  de  contrarraz\u00f5es,  quest\u00f5es  resolvidas  na  fase  de  \nconhecimento, irrecorr\u00edveis  por  agravo  de  instrumento,  intime-se  o  apelante  para  \nmanifesta\u00e7\u00e3o no  prazo  de  15  (quinze)  dias\n. \nSe o apelado  interpuser  apela\u00e7\u00e3o  adesiva\n,  intimem-se  o  apelante  para  \napresentar contrarraz\u00f5es.\nAp\u00f3s, nada  mais  havendo  a  ser  providenciado,  remetam-se  autos  ao  e.  \nTribunal de  Justi\u00e7a  \u2013  Se\u00e7\u00e3o  Direito  Privado,  com  nossas  homenagens\n.\nInt.\nUrupes , 11  de  outubro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001414-78.2013.8.26.0648 e c\u00f3digo I00000000B3M9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA CONTI PUIA TODOROV, liberado nos autos em 17\/10\/2017 \u00e0s 10:38 . fls. 1"}},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o em Procedimento Comum - N\u00famero: 80012 - Protocolo: FURP17000077024","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1119\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2425 P\u00e1gina: 3755\/3756","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1119\/2017 Teor do ato: Pelo exposto e mais que dos autos consta, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito e fulcro no art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO IMPROCEDENTE o pedido ajuizado por Aparecida Benedita Barbara Modenez Fregonesi em face de Ita\u00fa Seguros S.A. Condeno a autora no pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro em R$1.000,00 (art. 85, \u00a7 2\u00ba, do CPC), observada as regras da justi\u00e7a gratuita.P.I. Advogados(s): Inaldo Bezerra Silva Junior (OAB 132994\/SP), Darcio Jose da Mota (OAB 67669\/SP), Rafael Dalto (OAB 258273\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Pelo exposto e mais que dos autos consta, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito e fulcro no art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO IMPROCEDENTE o pedido ajuizado por Aparecida Benedita Barbara Modenez Fregonesi em face de Ita\u00fa Seguros S.A. Condeno a autora no pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro em R$1.000,00 (art. 85, \u00a7 2\u00ba, do CPC), observada as regras da justi\u00e7a gratuita.P.I.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  URUP\u00caS\nFORO  DE URUP\u00caS\nVARA  \u00daNICA\nPRA\u00c7A  JARDIM  BELA VISTA,  S\/N, Urupes  - SP  - CEP  15850-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0001414-78.2013.8.26.0648 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0001414-78.2013.8.26.0648\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Seguro\nRequerente : Aparecida Benedita Barbara Modenez  Fregonesi  e outros\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  Sa\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luciana   Conti   Puia   Todorov\nVistos.\nAparecida  Benedita  Barbara  Modenez  Fregonesi  ajuizou  a  apresente  a\u00e7\u00e3o  \nordin\u00e1ria  de  cobran\u00e7a  em  face  de  Ita\u00fa  Seguros  S.A ., todos  qualificados.  Aduz,  em  s\u00edntese,  que  \u00e9  \nvi\u00fava  do  segurado  Sr.  Carlos  Florindo  Fregonezi ,  falecido  em  08.06.2012,  em  virtude  de  \ninsufici\u00eancia  respirat\u00f3ria.  Objetiva  indeniza\u00e7\u00e3o  do  seguro  de  vida  de  ap\u00f3lice  n\u00ba  1.81.00590190,  no  \ntocante  \u00e0  cobertura  morte  acidental,  no  montante  de  R$60.000,00  (sessenta  mil  reais)  e  n\u00ba  \n77.3278199  no  importe  de  R$15.000,00  (quinze  mil  reais),  efetuados  pelo  de  cujus  com  a \nseguradora  r\u00e9.  Juntou  documentos  (fls.  13\/34).\nCitado  (fls.  133),  o  requerido  ofertou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  38\/49),  arguindo  preliminar  \nde  litispend\u00eancia.  No  m\u00e9rito,  reconhece  a  exist\u00eancia  do  contrato  de  seguro  registrado  pela  ap\u00f3lice  \nn\u00ba  01.81.5901990,  contudo,  alega  que  seu  cancelamento  se  deu  em  13\/10\/2011,  em  raz\u00e3o  da  falta  \nde  pagamento  do  pr\u00eamio,  autorizando  o  imediato  cancelamento.  Ademais,  sustenta  que  o  sinistro  \nn\u00e3o  est\u00e1  amparado  pela  ap\u00f3lice,  pois  o  suic\u00eddio  ocorrera  dentro  do  per\u00edodo  de  car\u00eancia  de  02  anos  \nprevisto  no  art.  798  do  C\u00f3digo  Civil,  inexistindo  dever  de  indenizar.  Requereu  a  improced\u00eancia.  \nJuntou  documentos  (fls.  50\/127).\nHouve  r\u00e9plica  (fls.  134\/139).  Senten\u00e7a  de  parcial  proced\u00eancia  \u00e0s  fls.149\/150,  \nsendo  prolatado  v.  ac\u00f3rd\u00e3o  de  fls.  187\/189  pela  improced\u00eancia  do  pedido  e,  opostos  embargos  \ninfringentes,  prolatado  novo  ac\u00f3rd\u00e3o  de  fls.  241\/253.  Foi  realizada  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  e \njulgamento  na  qual  dispensada  a  oitiva  das  testemunhas  e  requerida  a  prova  emprestada  dos  autos  \nn\u00ba  0002700-28.2012.8.26.0648  (cf  termo  de  fl.  285).\n\u00c9  o  relato  do  necess\u00e1rio.  Fundamento  e  decido.\nAnoto  que  o  feito  est\u00e1  apto  para  julgamento,  eis  que  as  partes  tiveram  \noportunidade  de  produzir  as  provas  que  entendessem  necess\u00e1rias  e  pertinentes.\nAnte  a  manifesta\u00e7\u00e3o  da  parte  autora  a  fls.  135,  acolho  a  preliminar  de  \nlitispend\u00eancia  parcial,  t\u00e3o  somente  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  pedido  referente  \u00e0  ap\u00f3lice  de  seguro  n\u00ba  \n77.3278199  que  j\u00e1  foi  objeto  de  aprecia\u00e7\u00e3o  no  processo  n\u00ba  0002700-28.2012.8.26.0648,  cuja  \nsenten\u00e7a  foi  acostada  a  fls.  146\/148.\nNo  m\u00e9rito,  o  pedido  \u00e9  improcedente.\nEm  primeiro  lugar  necess\u00e1rio  consignar  que  o  v.  Ac\u00f3rd\u00e3o  de  fls.  241\/253  afastou  a  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001414-78.2013.8.26.0648 e c\u00f3digo I00000000ASWZ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA CONTI PUIA TODOROV, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 17:28 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  URUP\u00caS\nFORO  DE URUP\u00caS\nVARA  \u00daNICA\nPRA\u00c7A  JARDIM  BELA VISTA,  S\/N, Urupes  - SP  - CEP  15850-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0001414-78.2013.8.26.0648 - lauda  2\nalega\u00e7\u00e3o\n da  parte  requerida  de  que  o  seguro  estaria  cancelado  em  raz\u00e3o  do  n\u00e3o  pagamento  do  \npr\u00eamio,  tendo  tamb\u00e9m  afastado  a  tese  adotada  na  senten\u00e7a  anteriormente  proferida  quanto  \u00e0  n\u00e3o  \nter  a  requerida  se  desincumbido  do  \u00f4nus  de  provar  a  premedita\u00e7\u00e3o  do  suic\u00eddio  do  segurado.\nEstipulou  o  v.  ac\u00f3rd\u00e3o  que  deveria  ser  dada  oportunidade  \u00e0  parte  autora  de  \ncomprovar  que  o  segurado  n\u00e3o  cometeu  suic\u00eddio,  tratando-se  seu  falecimento  de  morte  acidental,  \ncomo  mencionado  em  inicial.\nIncontroversa  nos  autos  a  celebra\u00e7\u00e3o  do  contrato  de  seguro,  ap\u00f3lice  n\u00ba  \n1.81.005901990,  com  cobertura  de  risco  de  morte  acidental  e  invalidez  permanente  por  acidente,  \ncom  capitais  segurados  de  R$  60.000,00  (sessenta  mil  reais)  para  ambos  os  riscos,  com  vig\u00eancia  \nde  05.09.2011  a  05.09.2013.  \nExtrai-se  ainda  dos  autos  que  o  falecimento  do  segurado  se  deu  em  08.07.2012  em  \nraz\u00e3o  de  insufici\u00eancia  respirat\u00f3ria  decorrente  de  envenenamento,  pela  ingest\u00e3o  de \norganofosforado,  o  que  \u00e9  mencionado  na  certid\u00e3o  de  \u00f3bito  de  fl.  19  e  tamb\u00e9m  no  relat\u00f3rio  m\u00e9dico  \nde  fls.  33  mencionado  na  inicial.\nEm  que  pese  tenha  a  parte  autora  afirmado  em  inicial  que  o  relat\u00f3rio  m\u00e9dico  de  \nfls.  33  (documento  08)  seja  a  prova  de  que  a  morte  do  segurado  foi  acidental,  n\u00e3o  \u00e9  o  que  se  extrai  \ndo  documento  no  qual  consta  expressamente  que  o  falecido  \"ingeriu  organofosforado\",  n\u00e3o  se  \npodendo  afirmar  pelos  elementos  de  prova  coligidos  nos  autos  que  a  ingest\u00e3o  do  referido  \ninseticida\/herbicida\/agrot\u00f3xico  tenha  se  dado  de  forma  acidental\/involunt\u00e1ria,  \u00f4nus  que  competia  \u00e0  \nrequerente  diante  do  quanto  considerado  no  v.  Ac\u00f3rd\u00e3o  de  fls.  241\/253  que  determinou  a  instru\u00e7\u00e3o  \ndo  feito.\nNo caso,  a  prova  emprestada  (m\u00eddia  de  fls.  304)  n\u00e3o  trouxe  elementos  que  \npudessem  confirmar  a  vers\u00e3o  dada  em  inicial  de  que  a  morte  seria  acidental  e,  sobreleva  ainda  \nconsiderar  que  o composto  t\u00f3xico  ingerido  pelo  de  cujus  se  trata  de  veneno  utilizado  como  \ninseticida  agr\u00edcola,  produtos  de  limpeza  e uso  veterin\u00e1rio,  todavia,  nota-se  que  o  falecido  era  \ncarpinteiro  (fls.  18),  de  forma  que  n\u00e3o  nos  autos  elementos  a  evidenciar  que  pudesse  ter  ele  \ningerido  acidentalmente  o  veneno  durante  o  exerc\u00edcio  de  seu  labor.  \nNesse  passo,  n\u00e3o  tendo  a  autora  se  desincumbido  do  \u00f4nus  da  prova  que  lhe  \ncompetia,  a  improced\u00eancia  \u00e9  medida  que  se  imp\u00f5e.\nPelo  exposto  e  mais  que  dos  autos  consta,  com  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito  e  fulcro  no  art.  \n487,  I, do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  JULGO  IMPROCEDENTE  o  pedido  ajuizado  por  \nAparecida  Benedita  Barbara  Modenez  Fregonesi  em  face  de  Ita\u00fa  Seguros  S.A .  Condeno  a  \nautora  no  pagamento  das  custas,  despesas  processuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  que  arbitro  em  \nR$1.000,00  (art.  85,  \u00a7  2\u00ba,  do  CPC),  observada  as  regras  da  justi\u00e7a  gratuita.\nP.I.\nUrupes , 31  de agosto  de 2017.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001414-78.2013.8.26.0648 e c\u00f3digo I00000000ASWZ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA CONTI PUIA TODOROV, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 17:28 . fls. 2"}},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80011 - Protocolo: FJMJ17014133629","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Comum - N\u00famero: 80010 - Protocolo: FURP17000047216","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Comum - N\u00famero: 80009 - Protocolo: FJMJ17013747784","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0700\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2370 P\u00e1gina: 3603\/3605","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0700\/2017 Teor do ato: Manifeste-se o patrono da requerente acerca dos documentos juntados \u00e0s fls. 288\/294, no prazo de cinco dias. Advogados(s): Inaldo Bezerra Silva Junior (OAB 132994\/SP), Darcio Jose da Mota (OAB 67669\/SP), Rafael Dalto (OAB 258273\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se o patrono da requerente acerca dos documentos juntados \u00e0s fls. 288\/294, no prazo de cinco dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Comum - N\u00famero: 80008 - Protocolo: FURP17000034293","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0544\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2347 P\u00e1gina: 1469\/1470","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0544\/2017 Teor do ato: 1) Manifeste-se o requerente, com urg\u00eancia tendo em vista audi\u00eancia pr\u00f3xima (09\/06\/2017), acerca da certid\u00e3o supra cujo teor segue adiante: \"... Certifico ainda que em an\u00e1lise ao rol de testemunhas apresentados pela parte autora (fls. 278\/279), fora apresentado duas testemunhas com igual nome (MANOEL APARECIDO MURIEL), devendo assim a parte autora, caso entenda necess\u00e1rio, esclarecer tal fato.\" 2) Ci\u00eancia \u00e0s partes acerca da certid\u00e3o supra, cujo teor segue adiante : \"Certifico e dou f\u00e9 que consultando os autos, verifiquei que n\u00e3o houve requerimento do depoimento pessoal das partes, motivo este pelo qual deixo, por hora, de intim\u00e1-las pessoalmente.\" Advogados(s): Inaldo Bezerra Silva Junior (OAB 132994\/SP), Darcio Jose da Mota (OAB 67669\/SP), Rafael Dalto (OAB 258273\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    1) Manifeste-se o requerente, com urg\u00eancia tendo em vista audi\u00eancia pr\u00f3xima (09\/06\/2017), acerca da certid\u00e3o supra cujo teor segue adiante: \"... Certifico ainda que em an\u00e1lise ao rol de testemunhas apresentados pela parte autora (fls. 278\/279), fora apresentado duas testemunhas com igual nome (MANOEL APARECIDO MURIEL), devendo assim a parte autora, caso entenda necess\u00e1rio, esclarecer tal fato.\" 2) Ci\u00eancia \u00e0s partes acerca da certid\u00e3o supra, cujo teor segue adiante : \"Certifico e dou f\u00e9 que consultando os autos, verifiquei que n\u00e3o houve requerimento do depoimento pessoal das partes, motivo este pelo qual deixo, por hora, de intim\u00e1-las pessoalmente.\"","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Documentos Diversos em Procedimento Comum - N\u00famero: 80007 - Protocolo: FURP17000033323","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0499\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2341 P\u00e1gina: 2970\/2971","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0499\/2017 Teor do ato: Proc. N\u00ba. 2013\/000719Vistos.Para melhor acomoda\u00e7\u00e3o da pauta, redesigno a audi\u00eancia para o dia 09 de junho de 2.017, \u00e0s 16 horas, mantendo, no mais, a decis\u00e3o de fls. 273\/274.Renovem-se as intima\u00e7\u00f5es. Advogados(s): Inaldo Bezerra Silva Junior (OAB 132994\/SP), Darcio Jose da Mota (OAB 67669\/SP), Rafael Dalto (OAB 258273\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Despacho    Proc. N\u00ba. 2013\/000719Vistos.Para melhor acomoda\u00e7\u00e3o da pauta, redesigno a audi\u00eancia para o dia 09 de junho de 2.017, \u00e0s 16 horas, mantendo, no mais, a decis\u00e3o de fls. 273\/274.Renovem-se as intima\u00e7\u00f5es.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Urup\u00eas\nFORO  DE URUP\u00caS\nVARA  \u00daNICA\nPRA\u00c7A  JARDIM  BELA VISTA,  S\/N, URUPES -SP  - CEP  15850-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0001414-78.2013.8.26.0648\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Seguro\nRequerente : Aparecida Benedita Barbara Modenez  Fregonesi  e outros\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  Sa\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luciana   Conti   Puia   Todorov\nProc.  N\u00ba.  2013\/000719\nVistos.\nPara  melhor  acomoda\u00e7\u00e3o  da  pauta,  redesi gno a  audi\u00eancia  para  o  dia  09  de  junho  \nde 2.017,  \u00e0s  16  horas\n, mantendo,  no  mais,  a  decis\u00e3o  de  fls.  273\/274.\nRenovem-se  as  intima\u00e7\u00f5es.\nInt.\nUrupes , 28  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001414-78.2013.8.26.0648 e c\u00f3digo I00000000A0O8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA CONTI PUIA TODOROV, liberado nos autos em 05\/05\/2017 \u00e0s 10:23 . fls. 1"}},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 09\/06\/2017 Hora 16:00 Local: Sala de Audi\u00eancias da Vara \u00danica Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0444\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2333 P\u00e1gina: 3387\/3392","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0444\/2017 Teor do ato: Vistos.Designo audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento para o dia 08 de junho de 2017, \u00e0s 14 horas, Fixo o prazo comum de 5 (cinco) dias \u00fateis para apresenta\u00e7\u00e3o de rol de testemunhas, com as respectivas qualifica\u00e7\u00f5es e endere\u00e7os, sob a pena de preclus\u00e3o.Cabe aos advogados constitu\u00eddos pelas partes informar ou intimar cada testemunha, por si arrolada, para comparecimento \u00e0 referida audi\u00eancia, dispensando-se a intima\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo (art. 455, do C\u00f3digo de Processo Civil).Neste caso, a parte dever\u00e1 providenciar a intima\u00e7\u00e3o da testemunha por carta com aviso de recebimento, cabendo ao advogado juntar nos autos, com anteced\u00eancia de pelo menos 3 (tr\u00eas) dias da data da audi\u00eancia, c\u00f3pia da respectiva correspond\u00eancia de intima\u00e7\u00e3o e do comprovante de recebimento, sob pena de desist\u00eancia de sua inquiri\u00e7\u00e3o (art. 455, \u00a7\u00a71\u00ba e 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil). Outrossim, poder\u00e1 a parte se comprometer a levar a testemunha \u00e0 audi\u00eancia, independentemente da referida intima\u00e7\u00e3o, presumindo-se, caso a testemunha n\u00e3o compare\u00e7a, que houve desist\u00eancia de sua inquiri\u00e7\u00e3o (art. 455, \u00a72\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil). Em se tratando de testemunha arrolada pela Defensoria P\u00fablica ou por advogado que patrocina a causa em fun\u00e7\u00e3o do conv\u00eanio da assist\u00eancia judici\u00e1ria, expe\u00e7a-se mandado para intima\u00e7\u00e3o das respectivas testemunhas, exceto se houver compromisso de apresenta\u00e7\u00e3o em audi\u00eancia independentemente de intima\u00e7\u00e3o. No caso de testemunha fora da terra, desde que n\u00e3o haja compromisso de que comparecer\u00e1 \u00e0 audi\u00eancia designada, expe\u00e7a-se carta precat\u00f3ria para respectiva inquiri\u00e7\u00e3o. Ap\u00f3s, intimem-se as partes quanto \u00e0 expedi\u00e7\u00e3o da deprecata, bem como para que a parte que arrolou a testemunha comprove em 5 (cinco) dias a respectiva distribui\u00e7\u00e3o junto ao Ju\u00edzo deprecado. Requerido o depoimento pessoal das partes, intimem-se pessoalmente com as advert\u00eancias previstas no art. 385, do C\u00f3digo de Processo Civil.Intime-se. Advogados(s): Inaldo Bezerra Silva Junior (OAB 132994\/SP), Darcio Jose da Mota (OAB 67669\/SP), Rafael Dalto (OAB 258273\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Designo audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento para o dia 08 de junho de 2017, \u00e0s 14 horas, Fixo o prazo comum de 5 (cinco) dias \u00fateis para apresenta\u00e7\u00e3o de rol de testemunhas, com as respectivas qualifica\u00e7\u00f5es e endere\u00e7os, sob a pena de preclus\u00e3o.Cabe aos advogados constitu\u00eddos pelas partes informar ou intimar cada testemunha, por si arrolada, para comparecimento \u00e0 referida audi\u00eancia, dispensando-se a intima\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo (art. 455, do C\u00f3digo de Processo Civil).Neste caso, a parte dever\u00e1 providenciar a intima\u00e7\u00e3o da testemunha por carta com aviso de recebimento, cabendo ao advogado juntar nos autos, com anteced\u00eancia de pelo menos 3 (tr\u00eas) dias da data da audi\u00eancia, c\u00f3pia da respectiva correspond\u00eancia de intima\u00e7\u00e3o e do comprovante de recebimento, sob pena de desist\u00eancia de sua inquiri\u00e7\u00e3o (art. 455, \u00a7\u00a71\u00ba e 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil). Outrossim, poder\u00e1 a parte se comprometer a levar a testemunha \u00e0 audi\u00eancia, independentemente da referida intima\u00e7\u00e3o, presumindo-se, caso a testemunha n\u00e3o compare\u00e7a, que houve desist\u00eancia de sua inquiri\u00e7\u00e3o (art. 455, \u00a72\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil). Em se tratando de testemunha arrolada pela Defensoria P\u00fablica ou por advogado que patrocina a causa em fun\u00e7\u00e3o do conv\u00eanio da assist\u00eancia judici\u00e1ria, expe\u00e7a-se mandado para intima\u00e7\u00e3o das respectivas testemunhas, exceto se houver compromisso de apresenta\u00e7\u00e3o em audi\u00eancia independentemente de intima\u00e7\u00e3o. No caso de testemunha fora da terra, desde que n\u00e3o haja compromisso de que comparecer\u00e1 \u00e0 audi\u00eancia designada, expe\u00e7a-se carta precat\u00f3ria para respectiva inquiri\u00e7\u00e3o. Ap\u00f3s, intimem-se as partes quanto \u00e0 expedi\u00e7\u00e3o da deprecata, bem como para que a parte que arrolou a testemunha comprove em 5 (cinco) dias a respectiva distribui\u00e7\u00e3o junto ao Ju\u00edzo deprecado. Requerido o depoimento pessoal das partes, intimem-se pessoalmente com as advert\u00eancias previstas no art. 385, do C\u00f3digo de Processo Civil.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Urup\u00eas\nFORO  DE URUP\u00caS\nVARA  \u00daNICA\nPra\u00e7a  Jardim  Bela Vista,  s\/n, ., Jardim  Bela Vista  - CEP  15850-000,  Fone: \n(17)  3552-1365,  Urupes-SP - E-mail:  urupes@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0001414-78.2013.8.26.0648  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Seguro\nRequerente : Aparecida Benedita Barbara Modenez  Fregonesi  e outros\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  Sa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luciana   Conti   Puia   Todorov\nVistos.\nDesigno audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento  para  o  dia  \n08 de  junho  de  2017,  \u00e0s  \n14 horas\n, \nFixo o  prazo  comum  de  5  (cinco)  dias  \u00fateis  para  apresenta\u00e7\u00e3o  de  rol  de  \ntestemunhas , com  as  respectivas  qualifica\u00e7\u00f5es  e  endere\u00e7os,  sob  a  pena  de  preclus\u00e3o.\nCabe aos  advogados  constitu\u00eddos  pelas  partes  informar  ou  intimar  cada  \ntestemunha, por  si  arrolada,  para  comparecimento  \u00e0  referida  audi\u00eancia\n,  dispensando-se  a \nintima\u00e7\u00e3o do  ju\u00edzo  (art.  455,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil).\nNeste caso,  a  parte  dever\u00e1  providenciar  a  intima\u00e7\u00e3o  da  testemunha  por  carta  com  \naviso de  recebimento,  cabendo  ao  advogado  juntar  nos  autos,  com  anteced\u00eancia  de  pelo  menos  3  \n(tr\u00eas) dias  da  data  da  audi\u00eancia,  c\u00f3pia  da  respectiva  correspond\u00eancia  de  intima\u00e7\u00e3o  e  do  \ncomprovante de  recebimento,  sob  pena  de  desist\u00eancia  de  sua  inquiri\u00e7\u00e3o  (art.  455,  \u00a7\u00a71\u00ba  e  3\u00ba,  do  \nC\u00f3digo de  Processo  Civil).   \nOutrossim, poder\u00e1  a  parte  se  comprometer  a  levar  a  testemunha  \u00e0  audi\u00eancia,  \nindependentemente da  referida  intima\u00e7\u00e3o,  presumindo-se,  caso  a  testemunha  n\u00e3o  compare\u00e7a,  que  \nhouve desist\u00eancia  de  sua  inquiri\u00e7\u00e3o  (art.  455,  \u00a72\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil).  \nEm se  tratando  de  testemunha  arrolada  pela  Defensoria  P\u00fablica  ou  por  advogado  \nque patrocina  a  causa  em  fun\u00e7\u00e3o  do  conv\u00eanio  da  assist\u00eancia  judici\u00e1ria,  expe\u00e7a-se  mandado  para  \nintima\u00e7\u00e3o das  respectivas  testemunhas,  exceto  se  houver  compromisso  de  apresenta\u00e7\u00e3o  em  \naudi\u00eancia independentemente  de  intima\u00e7\u00e3o.  \nNo caso  de  testemunha  fora  da  terra,  desde  que  n\u00e3o  haja  compromisso  de  que  \ncomparecer\u00e1 \u00e0  audi\u00eancia  designada,  expe\u00e7a-se  carta  precat\u00f3ria  para  respectiva  inquiri\u00e7\u00e3o.  Ap\u00f3s,  \nintimem-se as  partes  quanto  \u00e0  expedi\u00e7\u00e3o  da  deprecata,  bem  como  para  que  a  parte  que  arrolou  a  \ntestemunha comprove  em  5  (cinco)  dias  a  respectiva  distribui\u00e7\u00e3o  junto  ao  Ju\u00edzo  deprecado.  \nRequerido o  depoimento  pessoal  das  partes,  intimem-se  pessoalmente  com  as  \nadvert\u00eancias previstas  no  art.  385,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nIntime-se.\nUrupes , 18  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001414-78.2013.8.26.0648 e c\u00f3digo I000000009YF7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA CONTI PUIA TODOROV, liberado nos autos em 20\/04\/2017 \u00e0s 17:01 . fls. 1"}},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Comum - N\u00famero: 80006 - Protocolo: FURP17000022729","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0268\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2308 P\u00e1gina: 3276\/3280","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0268\/2017 Teor do ato: Despacho de fl. 268: Republica\u00e7\u00e3o ao advogado do autor: Proc. N\u00ba. 2013\/000719Vistos.Requeira o(a) interessado(a) o que entender cab\u00edvel, em termos de prosseguimento. Advogados(s): Rafael Dalto (OAB 258273\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Despacho de fl. 268: Republica\u00e7\u00e3o ao advogado do autor: Proc. N\u00ba. 2013\/000719Vistos.Requeira o(a) interessado(a) o que entender cab\u00edvel, em termos de prosseguimento.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0093\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2284 P\u00e1gina: 3169\/3170","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0093\/2017 Teor do ato: Proc. N\u00ba. 2013\/000719Vistos.Requeira o(a) interessado(a) o que entender cab\u00edvel, em termos de prosseguimento. Advogados(s): Inaldo Bezerra Silva Junior (OAB 132994\/SP), Darcio Jose da Mota (OAB 67669\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2017","descricao":"Despacho    Proc. N\u00ba. 2013\/000719Vistos.Requeira o(a) interessado(a) o que entender cab\u00edvel, em termos de prosseguimento.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Urup\u00eas\nFORO  DE URUP\u00caS\nVARA  \u00daNICA\nPRA\u00c7A  JARDIM  BELA VISTA,  S\/N, URUPES -SP  - CEP  15850-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0001414-78.2013.8.26.0648\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Seguro\nRequerente : Aparecida Benedita Barbara Modenez  Fregonesi  e outros\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  Sa\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luciana   Conti   Puia   Todorov\nProc.  N\u00ba.  2013\/000719\nVistos.\nR equeira  o(a)  interessado(a)  o  que  entender  cab\u00edvel,  em  termos  de \nprosseguimento. Int.\nUrupes , 02  de  fevereiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nRECEBIMENTO:-   Em  ______  de  __________________  de  2.017,  recebi  estes  autos  em  cart\u00f3rio.\n   Escr.\nCERTID\u00c3O:\nCertifico  e  dou  f\u00e9,  haver  nesta  data  relacionado:\n(   )  a  r.  senten\u00e7a  e\/ou  despacho  de  fls.__________para  publica\u00e7\u00e3o  atrav\u00e9s  do   D.J.E.\n  Urup\u00eas,  ____  de  _____________  de  2.017.\nO  ( A  ) Escr.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001414-78.2013.8.26.0648 e c\u00f3digo I000000009JYH. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA CONTI PUIA TODOROV, liberado nos autos em 06\/02\/2017 \u00e0s 16:47 . fls. 1"}},{"data":"06\/02\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara \u00danica","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/02\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado   Tipo de local de destino: Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/02\/2014","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80005 - Protocolo: FURP14000023749","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/02\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara \u00danica","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2014","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Rafael DaltoVencimento: 17\/02\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara \u00danica","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2014","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Rafael DaltoVencimento: 17\/02\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0025\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/01\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/01\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1582 P\u00e1gina: 2333\/2338","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/01\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0025\/2014 Teor do ato: Proc. N\u00ba. 719\/13 Vistos. 1. Por tempestivo, recebo o recurso de apela\u00e7\u00e3o de fls.159\/168, nos efeitos suspensivo e devolutivo. 2. \u00c0s contrarraz\u00f5es de apela\u00e7\u00e3o, em 15 dias. 3. Decorrido o prazo, com os sem elas, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo \/ Capital, Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado (11\u00aa a 24\u00aa C\u00e2maras), com as nossas homenagens. Int. Advogados(s): Inaldo Bezerra Silva Junior (OAB 132994\/SP), Darcio Jose da Mota (OAB 67669\/SP), Rafael Dalto (OAB 258273\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2014","descricao":"Despacho    Proc. N\u00ba. 719\/13 Vistos. 1. Por tempestivo, recebo o recurso de apela\u00e7\u00e3o de fls.159\/168, nos efeitos suspensivo e devolutivo. 2. \u00c0s contrarraz\u00f5es de apela\u00e7\u00e3o, em 15 dias. 3. Decorrido o prazo, com os sem elas, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo \/ Capital, Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado (11\u00aa a 24\u00aa C\u00e2maras), com as nossas homenagens. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Urup\u00eas\nFORO  DE URUP\u00caS\nVARA  \u00daNICA\nPra\u00e7a  Jardim  Bela  Vista,  s\/n ,   .  -   Jardim  Bela  Vista\nCEP:   15850-000  -   Urupes  -   SP\nTelefone:   (17)  3552-1365  -  E-mail:   urupes@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0001414-78.2013.8.26.0648  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0001414-78.2013.8.26.0648\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Seguro\nRequerente : Aparecida Benedita Barbara Modenez  Fregonesi\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  Sa\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Renato  Soares  de  Melo  Filho\nProc.  N\u00ba.  719\/13\nVistos.\n1.  Por  tempestivo,  recebo  o  recurso  de  apela\u00e7\u00e3o  de  fls.159\/168 , nos  efeitos  suspensivo  e  devolutivo.\n2.  \u00c0s  contrarraz\u00f5es  de  apela\u00e7\u00e3o,  em  15  dias.\n3.  Decorrido  o  prazo,  com  os  sem  elas,  remetam-se  os  autos  ao  Egr\u00e9gio   Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo  \/ \nCapital,  Se\u00e7\u00e3o  de  Direito  Privado  (11\u00aa  a  24\u00aa  C\u00e2maras),  com  as  nossas  homenagens.\nInt.\nUrupes , 27  de  janeiro  de  2014 .\nDATA\/RECEBIMENTO\nEm ___  de                 de  2014,  recebi  os autos.  \nEscrevente:\nCERTID\u00c3O:\nCertifico  e  dou  f\u00e9,  haver  nesta  data  relacionado:\n(   )  a  r.  senten\u00e7a  e\/ou  despacho  de  fls.__________para  publica\u00e7\u00e3o  atrav\u00e9s  do   D.J.E.\n  Urup\u00eas,  ____  de  _____________  de  2.014.\nO  ( A  ) Escr.    \n \nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001414-78.2013.8.26.0648 e c\u00f3digo I00000000441V. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATO SOARES DE MELO FILHO, liberado nos autos em 27\/01\/2014 \u00e0s 14:37 . fls. 1"}},{"data":"23\/01\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que o recurso de apela\u00e7\u00e3o de fls. 159\/168 encontra-se tempestivo nos autos.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/01\/2014","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80004 - Protocolo: FURP14000000138","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0147\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/11\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/11\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1546 P\u00e1gina: 2645\/2649","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/11\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0147\/2013 Teor do ato: Proc. 719\/13 Vistos. Fls. 153\/154: recebo os embargos de declara\u00e7\u00e3o porque tempestivos, mas n\u00e3o merecem provimento tendo em vista que na fundamenta\u00e7\u00e3o h\u00e1 determina\u00e7\u00e3o expressa. Assim, a r. senten\u00e7a fica mantida por seus pr\u00f3prios fundamentos. Int. Advogados(s): Inaldo Bezerra Silva Junior (OAB 132994\/SP), Darcio Jose da Mota (OAB 67669\/SP), Rafael Dalto (OAB 258273\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/11\/2013","descricao":"Despacho    Proc. 719\/13 Vistos. Fls. 153\/154: recebo os embargos de declara\u00e7\u00e3o porque tempestivos, mas n\u00e3o merecem provimento tendo em vista que na fundamenta\u00e7\u00e3o h\u00e1 determina\u00e7\u00e3o expressa. Assim, a r. senten\u00e7a fica mantida por seus pr\u00f3prios fundamentos. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  URUP\u00caS\nFORO  DE URUP\u00caS\nVARA  \u00daNICA\nPra\u00e7a  Jardim  Bela  Vista,  s\/n ,   .  -   Jardim  Bela  Vista\nCEP:   15850-000  -   Urupes  -   SP\nTelefone:   (17)  3552-1365  -  E-mail:   urupes@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0001414-78.2013.8.26.0648  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0001414-78.2013.8.26.0648\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Seguro\nRequerente : Aparecida Benedita Barbara Modenez  Fregonesi\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  Sa\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renato   Soares   de   Melo   Filho\nProc.  719\/13\nVistos.\nFls.  153\/154:  recebo  os  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  porque  tempestivos,  mas  n\u00e3o  merecem  \nprovimento  tendo  em  vista  que  na  fundamenta\u00e7\u00e3o  h\u00e1  determina\u00e7\u00e3o  expressa.  Assim,  a  r.  senten\u00e7a  fica  \nmantida  por  seus  pr\u00f3prios  fundamentos.\nInt.\nUrupes , 20  de  novembro  de  2013 .\nRECEBIMENTO: Em          de                              de  2013    recebi  estes  autos  em  Cart\u00f3rio.\nO   Escr.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001414-78.2013.8.26.0648 e c\u00f3digo I000000001L1R. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATO SOARES DE MELO FILHO, liberado nos autos em 20\/11\/2013 \u00e0s 11:35 . fls. 1"}},{"data":"19\/11\/2013","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   Embargos de Declara\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/11\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que os EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O de fls. 153\/154 encontram-se TEMPESTIVOS nos presentes autos.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/11\/2013","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80003 - Protocolo: FURP13000074658","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/10\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0116\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/10\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/11\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1531 P\u00e1gina: 2138\/2142","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/10\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0116\/2013 Teor do ato: Posto isso e considerando o mais que dos autos consta, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES os pedidos ajuizados por APARECIDA BENEDITA B\u00c1RBARA MODENEZ FREGONESI, MAIRA CRISTINA FREGONESI DA SILVA e MARCELO EXPEDITO FREGONESI em face de ITA\u00da VIDA E PREVID\u00caNCIA S.A. para, ponderando os princ\u00edpios da causalidade e da sucumb\u00eancia: CONDENAR a parte requerida a pagar, a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o securit\u00e1ria, o montante de R$ 60.000,00 (fls. 66ss.), referentes \u00e0 ap\u00f3lice 1.81.005901990. Sobre este valor incidir\u00e1 corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela tabela pr\u00e1tica deste E. Tribunal desde a data do sinistro (08\/07\/2012 fls. 19), momento em que a quantia passa a exigir recomposi\u00e7\u00e3o. Sobre esse montante incidir\u00e3o juros legais de 1% ao m\u00eas (art. 161, \u00a7 1\u00b0, do CTN e art. 406 do CC) desde a data da cita\u00e7\u00e3o (art. 397, p. \u00fanico, do CC e art. 219 do CPC), quando houve constitui\u00e7\u00e3o em mora. CONDENAR a parte vencida ao pagamento das custas, despesas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, os quais arbitro em 15% (quinze por cento) do valor total da condena\u00e7\u00e3o (art. 20, \u00a7 3\u00ba, do CPC). Tudo em vista do grau de zelo, do lugar de presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o, da natureza e import\u00e2ncia da causa, do trabalho realizado pelo(s) procurador(es) da parte vencedora e do tempo exigido (al\u00edneas \"a\", \"b\" e \"c\" do \u00a7 3\u00ba do art. 20 do CPC). A respeito dos \u00f4nus sucumbenciais, vale ponderar que o polo ativo decaiu de parte m\u00ednima do pedido, de modo que o outro responder\u00e1, por inteiro, pelas despesas e honor\u00e1rios (art. 21, \u00a7 \u00fanico, do CPC). Em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o presente feito, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito e fundamento no artigo 269, inciso I, do CPC, dando por finalizada a fase de conhecimento. Do mesmo modo, JULGO EXTINTO o presente feito, sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 ap\u00f3lice 01.779349697, com fundamento no artigo 267, inciso V, do CPC. Sem preju\u00edzo, ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado expe\u00e7a-se certid\u00e3o de honor\u00e1rios advocat\u00edcios no correspondente item da tabela do conv\u00eanio OAB Defensoria\/SP a todo e qualquer Procurador(a) eventualmente nomeado(a). P.R.I.C. CERTID\u00c3O - C\u00c1LCULO DE PREPARO DE APELA\u00c7\u00c3O Certifico e dou f\u00e9 que nestes autos: (x) incide preparo de apela\u00e7\u00e3o (c\u00e1lculo abaixo). Obs.: m\u00ednimo de 5 Ufesps ou R$96,85 e m\u00e1ximo de 3.000 Ufesps ou R$ 58.110,00 ( ) n\u00e3o incide o preparo de apela\u00e7\u00e3o. Valor fixado eq\u00fcitativamente (l\u00edquido) : R$.60.000,00 x 2% = R$.1.200,00 Atualiza\u00e7\u00e3o: R$.1.200,00 : ( 51,269227 ) x (,51,566951 ) = R$.1.206,96. 1) Despesa com o porte de remessa e retorno, no caso de recurso - guia de recolhimento FEDTJ - 110-4 - R$ 29,50 por volume de autos. 1 volume(s) : total de R$29,50 2) Porte de Retorno (Agravo de Instrumento) R$. 15,00. Advogados(s): Inaldo Bezerra Silva Junior (OAB 132994\/SP), Darcio Jose da Mota (OAB 67669\/SP), Rafael Dalto (OAB 258273\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/10\/2013","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2013","descricao":"Senten\u00e7a Completa com Resolu\u00e7\u00e3o de M\u00e9rito    Posto isso e considerando o mais que dos autos consta, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES os pedidos ajuizados por APARECIDA BENEDITA B\u00c1RBARA MODENEZ FREGONESI, MAIRA CRISTINA FREGONESI DA SILVA e MARCELO EXPEDITO FREGONESI em face de ITA\u00da VIDA E PREVID\u00caNCIA S.A. para, ponderando os princ\u00edpios da causalidade e da sucumb\u00eancia: CONDENAR a parte requerida a pagar, a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o securit\u00e1ria, o montante de R$ 60.000,00 (fls. 66ss.), referentes \u00e0 ap\u00f3lice 1.81.005901990. Sobre este valor incidir\u00e1 corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela tabela pr\u00e1tica deste E. Tribunal desde a data do sinistro (08\/07\/2012 fls. 19), momento em que a quantia passa a exigir recomposi\u00e7\u00e3o. Sobre esse montante incidir\u00e3o juros legais de 1% ao m\u00eas (art. 161, \u00a7 1\u00b0, do CTN e art. 406 do CC) desde a data da cita\u00e7\u00e3o (art. 397, p. \u00fanico, do CC e art. 219 do CPC), quando houve constitui\u00e7\u00e3o em mora. CONDENAR a parte vencida ao pagamento das custas, despesas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, os quais arbitro em 15% (quinze por cento) do valor total da condena\u00e7\u00e3o (art. 20, \u00a7 3\u00ba, do CPC). Tudo em vista do grau de zelo, do lugar de presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o, da natureza e import\u00e2ncia da causa, do trabalho realizado pelo(s) procurador(es) da parte vencedora e do tempo exigido (al\u00edneas \"a\", \"b\" e \"c\" do \u00a7 3\u00ba do art. 20 do CPC). A respeito dos \u00f4nus sucumbenciais, vale ponderar que o polo ativo decaiu de parte m\u00ednima do pedido, de modo que o outro responder\u00e1, por inteiro, pelas despesas e honor\u00e1rios (art. 21, \u00a7 \u00fanico, do CPC). Em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o presente feito, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito e fundamento no artigo 269, inciso I, do CPC, dando por finalizada a fase de conhecimento. Do mesmo modo, JULGO EXTINTO o presente feito, sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 ap\u00f3lice 01.779349697, com fundamento no artigo 267, inciso V, do CPC. Sem preju\u00edzo, ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado expe\u00e7a-se certid\u00e3o de honor\u00e1rios advocat\u00edcios no correspondente item da tabela do conv\u00eanio OAB Defensoria\/SP a todo e qualquer Procurador(a) eventualmente nomeado(a). P.R.I.C. CERTID\u00c3O - C\u00c1LCULO DE PREPARO DE APELA\u00c7\u00c3O Certifico e dou f\u00e9 que nestes autos: (x) incide preparo de apela\u00e7\u00e3o (c\u00e1lculo abaixo). Obs.: m\u00ednimo de 5 Ufesps ou R$96,85 e m\u00e1ximo de 3.000 Ufesps ou R$ 58.110,00 ( ) n\u00e3o incide o preparo de apela\u00e7\u00e3o. Valor fixado eq\u00fcitativamente (l\u00edquido) : R$.60.000,00 x 2% = R$.1.200,00 Atualiza\u00e7\u00e3o: R$.1.200,00 : ( 51,269227 ) x (,51,566951 ) = R$.1.206,96. 1) Despesa com o porte de remessa e retorno, no caso de recurso - guia de recolhimento FEDTJ - 110-4 - R$ 29,50 por volume de autos. 1 volume(s) : total de R$29,50 2) Porte de Retorno (Agravo de Instrumento) R$. 15,00.","anexo":{"label":"Senten\u00e7a Completa com Resolu\u00e7\u00e3o de M\u00e9rito","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  URUP\u00caS\nFORO  DE URUP\u00caS\nVARA  \u00daNICA\nPra\u00e7a   Jardim   Bela   Vista,   s\/n ,   .   -   Jardim   Bela   Vista\nCEP:   15850-000   -   Urupes   -   SP\nTelefone:   (17)   3552-1365   -   E-mail:   urupes@tjsp.jus.br      \n0001414-78.2013.8.26.0648 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0001414-78.2013.8.26.0648\nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro\nRequerente : Aparecida Benedita Barbara Modenez  Fregonesi\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  Sa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renato   Soares   de   Melo   Filho\n719\/13\nVistos.\nCap\u00edtulo I  \u2013  Do  relat\u00f3rio.\n1\nRelato  o  ajuizamento  desta  \u201cA\u00c7\u00c3O  DE  COBRAN\u00c7A\u201d  por  APARECIDA  \nBENEDITA  B\u00c1RBARA  MODENEZ  FREGONESI,  MAIRA  CRISTINA  FREGONESI  DA  SILVA  e  \nMARCELO  EXPEDITO  FREGONESI  (fls.  139ss)  em  face  de  ITA\u00da  SEGUROS  S.A. ,  todos  com  \nqualifica\u00e7\u00f5es  nos  autos.  Os  pedidos  resumem-se  em:  1)  concess\u00e3o  dos  benef\u00edcios  da  assist\u00eancia  judici\u00e1ria;  2)  \ncondena\u00e7\u00e3o  da  requerida  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  securit\u00e1ria.  Juntaram-se  documentos.  Assist\u00eancia  \njudici\u00e1ria  concedida  (fls.  35).  Cita\u00e7\u00e3o  e  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  38ss).  Em  resumo,  sustenta-se  litispend\u00eancia,  \ninadimplemento  contratual  e  que  a  indeniza\u00e7\u00e3o  seria  indevida  porque  o  titular  cometeu  suic\u00eddio  havia  menos  \nde  02  anos  da  contrata\u00e7\u00e3o  da  ap\u00f3lice,  dentro  do  per\u00edodo  de  car\u00eancia  legal.  Juntaram-se  documentos.  R\u00e9plica  \nanotada  (fls.  134ss).  \nCap\u00edtulo II  \n Da  motiva\u00e7\u00e3o.\n Inicialmente,  defiro  e  determino  a retifica\u00e7\u00e3o  do  polo  passivo  da  \ndemanda para  que  passe  a  constar  ITA\u00da  VIDA  E  PREVID\u00caNCIA  S.A.  (fls.  39)\n.  Reconhe\u00e7o,  ainda,  a  \nlitispend\u00eancia  em  rela\u00e7\u00e3o  aos  autos  n\u00ba  1735\/12,  em  tr\u00e2mite  por  este  ju\u00edzo,  apenas  com  refer\u00eancia  \u00e0  \nap\u00f3lice n\u00ba  01.77.9349697\n,  prosseguindo-se  o  presente  feito  em  rela\u00e7\u00e3o  a  demais.  O  julgamento  antecipado  \nest\u00e1 autorizado\n,  nos  termos  do  artigo  330,  I,  do  CPC,  n\u00e3o  havendo  necessidade  de  produzir  prova  em  \naudi\u00eancia.  Passo  ao  m\u00e9rito,  apontando  os  seguintes  fundamentos.\nH\u00e1  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo  (art.  2\u00ba  do  CDC).  As  alega\u00e7\u00f5es  s\u00e3o  veross\u00edmeis  e  \no   polo  ativo  hipossuficiente,  fazendo-se  necess\u00e1rio  inverter  o  \u00f4nus  da  prova\n (art.  6\u00ba,  VIII,  do  CDC).  \nDepreende-se  dos  documentos  de  fls.  21\/32  e  66ss  que  o  esposo\/genitor  dos  autores  celebrou  contrato  de  \ncr\u00e9dito  direto  ao  consumidor  para  aquisi\u00e7\u00e3o  de  ve\u00edculo  automotor,  momento  em  que  aderiu  ao  contrato  de  \nseguro  acidentes  pessoais  premi\u00e1vel  junto  \u00e0  institui\u00e7\u00e3o  requerida.  Vindo  este  a  falecer  em  08\/07\/2012,  em  \ndecorr\u00eancia  de  suic\u00eddio  (fls.  02),  a  institui\u00e7\u00e3o  requerida  se  negou  ao  pagamento  da  indeniza\u00e7\u00e3o,  sustentando  \nque o  fato  teria  se  dado  durante  o  per\u00edodo  de  car\u00eancia  do  contrato\n (fls.  32  e  contesta\u00e7\u00e3o).\nOra,  de  in\u00edcio,  a  alega\u00e7\u00e3o  de  inadimplemento  contratual  n\u00e3o  restou  \ndemonstrada .  Ao  contr\u00e1rio,  presume-se  paga  referida  parcela,  visto  que  presta\u00e7\u00f5es  posteriores  foram  \nrecebidas pela  requerida  sem  qualquer  entrave\n.  Com  efeito,  \u00e9  certo  que  o  art.  798  do  CC  estabelece  o  prazo  \n1  \u201cS\u00e3o  requisitos  essenciais  da  senten\u00e7a:  I\u00a0-\u00a0o  relat\u00f3rio\n,  que  conter\u00e1  os  nomes  das  partes,  a  suma  do  pedido  e  da  \nresposta do  r\u00e9u\n,  bem  como  o  registro  das  principais  ocorr\u00eancias\n havidas  no  andamento  do  processo  (...)\u201d  \n(grifos  meus  ao  art.  458,  I,  do  CPC).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001414-78.2013.8.26.0648 e c\u00f3digo I000000001GE4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATO SOARES DE MELO FILHO, liberado nos autos em 24\/10\/2013 \u00e0s 16:15 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  URUP\u00caS\nFORO  DE URUP\u00caS\nVARA  \u00daNICA\nPra\u00e7a   Jardim   Bela   Vista,   s\/n ,   .   -   Jardim   Bela   Vista\nCEP:   15850-000   -   Urupes   -   SP\nTelefone:   (17)   3552-1365   -   E-mail:   urupes@tjsp.jus.br      \n0001414-78.2013.8.26.0648 - lauda  2\nde\n dois  anos  para  pagamento  do  capital  segurado:  \u201c O  benefici\u00e1rio  n\u00e3o  tem  direito  ao  capital  estipulado  \nquando o  segurado  se  suicida  nos  primeiros  dois  anos  de  vig\u00eancia  inicial  do  contrato,  ou  da  sua  \nrecondu\u00e7\u00e3o depois  de  suspenso,  observado  o  disposto  no  par\u00e1grafo  \u00fanico  do  artigo  antecedente\n\u201d. Todavia,  \no   citado  dispositivo  legal  deve  ser  interpretado  em  conjunto  com  as  S\u00famulas  105\/STF  e  61\/STJ,  \ncomplementando-as,  culminando  na  regra  segundo  a  qual,  havendo  suic\u00eddio  premeditado  dentro  do  \nper\u00edodo de  car\u00eancia  do  contrato,  n\u00e3o  haver\u00e1  direito  ao  recebimento  da  indeniza\u00e7\u00e3o\n. Assim,  presumindo-\nse  a  boa-f\u00e9  do  contratante,  cabe  \u00e0  seguradora  comprovar  a  premedita\u00e7\u00e3o  do  ato.  No  caso  dos  autos,  ainda  que  \no  contrato  de  seguro  tenha  sido  firmado  entre  as  partes  havia  menos  de  dois  anos  antes  da  morte,  n\u00e3o  tendo  \nsido comprovada  a  premedita\u00e7\u00e3o  para  o  ato,  subsiste  a  obriga\u00e7\u00e3o  da  seguradora  indenizar\n. \nPortanto  e  nesse  sentido,  n\u00e3o  h\u00e1  como  decidir  diferentemente  do  \nentendimento predominante  do  C.  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a\n: \u201cDIREITO  CIVIL.  AGRAVO  REGIMENTAL  \nNO  AGRAVO  DE  INSTRUMENTO.  SEGURO  DE  VIDA.  SUIC\u00cdDIO.  ART.  798  DO  CC\/2002.  \nPREMEDITA\u00c7\u00c3O.  COMPROVA\u00c7\u00c3O  PELA  SEGURADORA.  PRESUN\u00c7\u00c3O  DE  BOA-F\u00c9  DO  SEGURADO.  \nREVIS\u00c3O.  S\u00daMULA  N.7\/STJ.  DECIS\u00c3O  MANTIDA.  1.  A  ocorr\u00eancia  do  suic\u00eddio  antes  do  prazo  bienal  \nprevisto  no  art.  798,  caput,  do  CC\/2002  n\u00e3o  exime,  por  si  s\u00f3,  a  seguradora,  do  dever  de  indenizar.  Referido  \ndispositivo  legal  deve  ser  interpretado  em  conson\u00e2ncia  com  os  princ\u00edpios  da  lealdade  e  da  boa-f\u00e9  objetiva  \nque  norteiam  o  novo  C\u00f3digo  Civil  (arts.  113  e  422  do  CC\/2002).  2.  A  obriga\u00e7\u00e3o  da  seguradora  de  pagar  a  \nindeniza\u00e7\u00e3o  securit\u00e1ria  somente  pode  ser  afastada  se  ela  comprovar  a  ocorr\u00eancia  de  m\u00e1-f\u00e9  ou  premedita\u00e7\u00e3o  \ndo  segurado,  a  teor  das  S\u00famulas  n.  105\/STF  e  61\/STJ.  3.  Alterar  a  conclus\u00e3o  do  Tribunal  de  origem,  que  \ncom  base  nos  elementos  de  prova  dos  autos,  entendeu  pela  n\u00e3o  premedita\u00e7\u00e3o  do  suic\u00eddio,  \u00e9  invi\u00e1vel  na  via  \nespecial,  haja  vista  o  \u00f3bice  da  S\u00famula  n.  7\/STJ.  4.  Agravo  regimental  a  que  se  nega  provimento.\"  (AgRg  no  \nAg  1166827  \/  RS  \n Relator(a)  Ministro  ANTONIO  CARLOS  FERREIRA  (1146)  \n \u00d3rg\u00e3o  Julgador  T4  - \nQUARTA  TURMA  \n Data  do  Julgamento  06\/11\/2012  \n Data  da  Publica\u00e7\u00e3o\/Fonte  DJe  13\/11\/2012).  \nN\u00e3o  bastasse,  o  suic\u00eddio,  quando  n\u00e3o  premeditado,  deve  ser  considerado  \nacidente  pessoal,  o  que  demonstra  claramente  o  enquadramento  na  ap\u00f3lice  firmada  pelo  falecido\n.  Na  \nmesma  linha,  julgados  do  C.  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a:\n\u201cO  suic\u00eddio  n\u00e3o  premeditado  \u00e0  \u00e9poca  da  contrata\u00e7\u00e3o  do  seguro  deve  ser  \nconsiderado  abrangido  pelo  conceito  de  acidente  para  fins  de  seguro.\u201d  \n(REsp  472.236\/RS  (2002\/0133358-0)  Rel.  Ministra  Nancy  Andrighi)\n\"SEGURO.  Suic\u00eddio.  Acidente.  O  suic\u00eddio  n\u00e3o-premeditado  equipara-se  \nao  acidente,  tendo  a  segurada  o  direito  de  receber  a  indeniza\u00e7\u00e3o  \ncorrespondente  \u00e0  morte  acidental.  Precedentes.  Recurso  conhecido  em  \nparte  e  provido.\"  (RESP  n\u00ba  304.286\/SP,  DJ:06\/05\/2002,  Rel.  Min.  Ruy  \nRosado  de  Aguiar).\n\"Seguro  -  Acidentes  pessoais.  O  suic\u00eddio  n\u00e3o  premeditado  \u00e9  de  considerar-\nse  abrangido  pelo  conceito  de  acidente  para  fins  de  seguro.  Invalidade  da  \ncl\u00e1usula  excludente  desse  risco.\"  (RESP  n\u00ba  6.729\/MS,  DJ:03\/06\/91,  Rel.  \nMin.  Eduardo  Ribeiro).\nPor  fim,  \u00e9  \u00f4nus  carreado  ao  polo  passivo  negar  as  assertivas  da  inicial,  \nbem  como  comprovar  eventuais  fatos  impeditivos,  modificativos  ou  extintivos\n ( art.  333,  II,  do  CPC ). Vale  \ndizer,  n\u00e3o  logrando  \u00eaxito  no  prop\u00f3sito  de  desconstituir  a  pretens\u00e3o  bem  trazida,  deve  suportar  as  \nconsequ\u00eancias  do  pedido  inaugural.  \nCap\u00edtulo  III  \n Do  dispositivo.\nPosto isso  e  considerando  o  mais  que  dos  autos  consta,  JULGO  \nPARCIALMENTE  PROCEDENTES  os  pedidos  ajuizados  por  APARECIDA  BENEDITA  B\u00c1RBARA  \nMODENEZ  FREGONESI,  MAIRA  CRISTINA  FREGONESI  DA  SILVA  e  MARCELO  EXPEDITO  \nFREGONESI  em  face  de  ITA\u00da  VIDA  E  PREVID\u00caNCIA  S.A.  para,  ponderando  os  princ\u00edpios  da  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001414-78.2013.8.26.0648 e c\u00f3digo I000000001GE4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATO SOARES DE MELO FILHO, liberado nos autos em 24\/10\/2013 \u00e0s 16:15 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  URUP\u00caS\nFORO  DE URUP\u00caS\nVARA  \u00daNICA\nPra\u00e7a   Jardim   Bela   Vista,   s\/n ,   .   -   Jardim   Bela   Vista\nCEP:   15850-000   -   Urupes   -   SP\nTelefone:   (17)   3552-1365   -   E-mail:   urupes@tjsp.jus.br      \n0001414-78.2013.8.26.0648 - lauda  3\ncausalidade\n e  da  sucumb\u00eancia :\n1) CONDENAR  a  parte  requerida  a  pagar,  a  t\u00edtulo  de  indeniza\u00e7\u00e3o  \nsecurit\u00e1ria,  o  montante  de  R$  60.000,00  (fls.  66ss.),  referentes  \u00e0 \nap\u00f3lice 1.81.005901990.\n Sobre  este  valor  incidir\u00e1  corre\u00e7\u00e3o  \nmonet\u00e1ria  pela  tabela  pr\u00e1tica  deste  E.  Tribunal  desde  a  data  do  \nsinistro  (08\/07\/2012  \n fls.  19 ), momento  em  que  a  quantia  passa  a  \nexigir  recomposi\u00e7\u00e3o.  Sobre  esse  montante  incidir\u00e3o  juros  legais  de  \n1%  ao  m\u00eas  (art.  161,  \u00a7  1\u00b0,  do  CTN  e  art.  406  do  CC)  desde  a  data  da  \ncita\u00e7\u00e3o  (art.  397,  p.  \u00fanico,  do  CC  e  art.  219  do  CPC),  quando  houve  \nconstitui\u00e7\u00e3o  em  mora.\n2) CONDENAR  a  parte  vencida  ao  pagamento  das  custas,  despesas  e  \nhonor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  os  quais  arbitro  em  15%  (quinze  por  cento)  \ndo  valor  total  da  condena\u00e7\u00e3o  (art.  20,  \u00a7  3\u00ba,  do  CPC).  Tudo  em  vista  \ndo  grau  de  zelo,  do  lugar  de  presta\u00e7\u00e3o  do  servi\u00e7o,  da  natureza  e \nimport\u00e2ncia  da  causa,  do  trabalho  realizado  pelo(s)  procurador(es)  da  \nparte  vencedora  e  do  tempo  exigido  (al\u00edneas  \u201ca\u201d,  \u201cb\u201d  e  \u201cc\u201d  do  \u00a7  3\u00ba  do  \nart.  20  do  CPC).  A  respeito  dos  \u00f4nus  sucumbenciais,  vale  ponderar  \nque  o  polo  ativo  decaiu  de  parte  m\u00ednima  do  pedido,  de  modo  que  o  \noutro responder\u00e1,  por  inteiro,  pelas  despesas  e  honor\u00e1rios\n (art.  21,  \u00a7  \n\u00fanico,  do  CPC).\nEm  consequ\u00eancia,  JULGO  EXTINTO  o  presente  feito,  com  resolu\u00e7\u00e3o  \nde m\u00e9rito\n e  fundamento  no  artigo  269,  inciso  I,  do  CPC,  dando  por  finalizada  a  fase  de  conhecimento.  Do  \nmesmo  modo,  JULGO  EXTINTO  o  presente  feito,  sem  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito ,  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  ap\u00f3lice  \n01.779349697, com  fundamento  no  artigo  267,  inciso  V,  do  CPC\n.\nSem  preju\u00edzo,  ap\u00f3s  o  tr\u00e2nsito  em  julgado  expe\u00e7a-se  certid\u00e3o  de  \nhonor\u00e1rios  advocat\u00edcios  no  correspondente  item  da  tabela  do  conv\u00eanio  OAB  \n Defensoria\/SP  a  todo  e \nqualquer  Procurador(a)  eventualmente  nomeado(a).  \nP.R.I.C.  \nUrupes, 24  de  outubro  de 2013 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001414-78.2013.8.26.0648 e c\u00f3digo I000000001GE4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATO SOARES DE MELO FILHO, liberado nos autos em 24\/10\/2013 \u00e0s 16:15 . fls. 3"}},{"data":"10\/10\/2013","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Carta Precat\u00f3ria em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80002 - Protocolo: FURP13000049523","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2013","descricao":"R\u00e9plica Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80001 - Protocolo: FURP13000051734","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara \u00danica","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2013","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Rafael DaltoVencimento: 14\/10\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/10\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0084\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/10\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/10\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1510 P\u00e1gina: 2180\/2187","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0084\/2013 Teor do ato: proc. 719\/2013 - nota do cart\u00f3rio: \u00c0 r\u00e9plica, no prazo legal. Advogados(s): Inaldo Bezerra Silva Junior (OAB 132994\/SP), Darcio Jose da Mota (OAB 67669\/SP), Rafael Dalto (OAB 258273\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2013","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   proc. 719\/2013 - nota do cart\u00f3rio: \u00c0 r\u00e9plica, no prazo legal.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2013","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Contesta\u00e7\u00e3o em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FURP13000041804","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/07\/2013","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2013","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 35 - Vistos. Concedo \u00e0 parte autora os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita. Anote. Depreque-se a cita\u00e7\u00e3o do requerido, na pessoa de seu repr.legal, dos termos da inicial, ficando advertido do prazo de 15(quinze) para apresenta\u00e7\u00e3o de defesa, contados da juntada da deprecata aos autos, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do art. 285 do CPC. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2013","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. Concedo \u00e0 parte autora os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita. Anote. Depreque-se a cita\u00e7\u00e3o do requerido, na pessoa de seu repr.legal, dos termos da inicial, ficando advertido do prazo de 15(quinze) para apresenta\u00e7\u00e3o de defesa, contados da juntada da deprecata aos autos, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do art. 285 do CPC. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. Concedo \u00e0parte autora os benef\u0edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita. Anote. Depreque-se a cita\u00e7\u00e3o do requerido, na pessoa de seu repr.legal, dos termos da inicial, ficando advertido do prazo de 15(quinze) para apresenta\u00e7\u00e3o de defesa, contados da juntada da deprecata aos autos, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do art. 285 do CPC. Int."}},{"data":"20\/06\/2013","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 9677859","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2013","descricao":"Carga \u00e0 Vara Interna   Carga \u00e0 Vara Interna sob n\u00ba 9677859 - Local Origem: 1950-Distribuidor(F\u00f3rum de Urup\u00eas) Local Destino: 1951-Vara \u00danica(F\u00f3rum de Urup\u00eas) Data de Envio: 20\/06\/2013 Data de Recebimento: 20\/06\/2013 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2013","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Sorteio p\/ Vara \u00danica","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"23\/09\/2013","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"07\/10\/2013","tipo":"Carta Precat\u00f3ria"},{"data":"09\/10\/2013","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"18\/11\/2013","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"07\/01\/2014","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"14\/02\/2014","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"30\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"10\/05\/2017","tipo":"Documentos Diversos"},{"data":"16\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"09\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"20\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"27\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"09\/06\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":70,"total_andamentos":70}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"432425667","codPublicacaoOrigem":"788703106","dataDivulgacao":"Feb  3 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  4 2016 12:00:00:000AM","numero":"0001414-78.2013.8.26.0648","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2049","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"76 - 0001414-78.2013.8.26.0648 - Processo F\u00edsico - Apela\u00e7\u00e3o - Urup\u00eas - Relator Morais Pucci - Revisor Flavio Abramovici - Apelante: Ita\u00fa Vida e Previd\u00eancia - Apelado: Aparecida Benedita Barbara Modenez (Justi\u00e7a Gratuita) e outros - Advogado: Darcio Jose da Mota (OAB: 67669\/SP) (Fls: 63) - Advogado: Inaldo Bezerra Silva Junior (OAB: 132994\/SP) (Fls: 63) - Advogado: Rafael Dalto (OAB: 258273\/SP)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VII - Pr\u00f3ximos Julgamentos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 18\u00ba Grupo - 35\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 911\/913\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 35\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - sala 509 do Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) 35\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO A REALIZAR-SE EM 15 DE FEVEREIRO DE 2016 (SEGUNDA-FEIRA), NA SALA 509 DO PAL\u00c1CIO DA JUSTI\u00c7A, COM INICIO \u00c0S 09:30 HORAS. NOTA: OS ADIADOS E SOBRAS DESTA SESS\u00c3O SER\u00c3O INCLU\u00cdDOS NA PAUTA DA SESS\u00c3O SUBSEQUENTE.","paginaInicial":"988","paginaFinal":"988","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"609535","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"11026956","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Feb  2 2016 10:10:45:470PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001414-78.2013.8.26.0648","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0001414-78.2013.8.26.0648","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"437269987","codPublicacaoOrigem":"798739780","dataDivulgacao":"Feb 17 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 18 2016 12:00:00:000AM","numero":"0001414-78.2013.8.26.0648","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2057","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"0001414-78.2013.8.26.0648 - Processo F\u00edsico - Apela\u00e7\u00e3o - Urup\u00eas - Relator: Des.: Morais Pucci, Revisor: Des.: Flavio Abramovici - Apelante: Ita\u00fa Vida e Previd\u00eancia - Apelado: Aparecida Benedita Barbara Modenez (Justi\u00e7a Gratuita) e outros - Por maioria, deram provimento ao recurso, vencido o Relator sorteado, que anulava a senten\u00e7a, dando por prejudicado o recurso e declara voto. Relator designado, o Revisor. - Advogado: Darcio Jose da Mota (OAB: 67669\/SP) (Fls: 63) - Advogado: Inaldo Bezerra Silva Junior (OAB: 132994\/SP) (Fls: 63) - Advogado: Rafael Dalto (OAB: 258273\/SP)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VIII - Resultado de Julgamentos (in\u00edcio de prazo recursal somente ap\u00f3s intima\u00e7\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o na Subse\u00e7\u00e3o IX)\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 18\u00ba Grupo - 35\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 911\/913\r\nSESS\u00c3O DE JULGAMENTO ORDIN\u00c1RIA DO(A) 35\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO, REALIZADA EM 15 DE FEVEREIRO DE 2016 PRESIDIDA PELO EXMO(A). SR(\u00aa). DES. ARTUR MARQUES, SECRETARIADA PELO(A) SR.(\u00aa) ALINE REGINA GUIMAR\u00c3ES RUSSO. A HORA LEGAL, PRESENTES OS EXMOS. SRS. MELO BUENO, GILBERTO LEME, MORAIS PUCCI, FLAVIO ABRAMOVICI. COMPARECEU CONVOCADO(A) O(A) EXMO(A). SR(A) GILSON DELGADO MIRANDA e DIMITRIOS ZARVOS VARELLIS. FOI ABERTA A SESS\u00c3O, LIDA E APROVADA A ATA DA SESS\u00c3O ANTERIOR. A SEGUIR FORAM JULGADOS OS SEGUINTES FEITOS:","paginaInicial":"1588","paginaFinal":"1588","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"614240","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"11198786","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Feb 16 2016 10:02:19:490PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001414-78.2013.8.26.0648","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0001414-78.2013.8.26.0648","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"456635658","codPublicacaoOrigem":"833392865","dataDivulgacao":"Mar 31 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  1 2016 12:00:00:000AM","numero":"0001414-78.2013.8.26.0648","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2086","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0001414-78.2013.8.26.0648\/50000 - Processo F\u00edsico - Embargos Infringentes - Urup\u00eas - Embargte: Aparecida Benedita Barbara Modenez (Justi\u00e7a Gratuita) - Embargte: Maira Cristina Fregonesi da Silva (Justi\u00e7a Gratuita) - Embargte: Marcelo Expedito Fregonesi (Justi\u00e7a Gratuita) - Embargdo: Ita\u00fa Vida e Previd\u00eancia - Ao(s) embargado(a)(s) para contrarraz\u00f5es. - Magistrado(a) Flavio Abramovici - Advs: Rafael Dalto (OAB: 258273\/SP) - Darcio Jose da Mota (OAB: 67669\/SP) - Inaldo Bezerra Silva Junior (OAB: 132994\/SP) - Sala 911","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 18\u00ba Grupo - 35\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 911\/913\r\nDESPACHO","paginaInicial":"774","paginaFinal":"774","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"654851","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"12157911","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Mar 30 2016 10:06:35:557PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001414-78.2013.8.26.0648","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0001414-78.2013.8.26.0648","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"546736527","codPublicacaoOrigem":"959257072","dataDivulgacao":"Sep 14 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 15 2016 12:00:00:000AM","numero":"0001414-78.2013.8.26.0648","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2200","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"0001414-78.2013.8.26.0648\/50000 - Processo F\u00edsico - Embargos Infringentes - Urup\u00eas - Relator: Des.: Gilberto Leme - Embargte: Aparecida Benedita Barbara Modenez (Justi\u00e7a Gratuita) e outros - Embargdo: Ita\u00fa Vida e Previd\u00eancia - Em julgamento estendido, por maioria, acolheram os embargos infringentes, vencidos os 3\u00ba e 5\u00ba ju\u00edzes, com declara\u00e7\u00e3o deste \u00faltimo. - Advogado: Rafael Dalto (OAB: 258273\/SP) - Advogado: Darcio Jose da Mota (OAB: 67669\/SP) (Fls: 63) - Advogado: Inaldo Bezerra Silva Junior (OAB: 132994\/SP) (Fls: 63)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VIII - Resultado de Julgamentos (in\u00edcio de prazo recursal somente ap\u00f3s intima\u00e7\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o na Subse\u00e7\u00e3o IX)\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 18\u00ba Grupo - 35\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 911\/913\r\nSESS\u00c3O DE JULGAMENTO ORDIN\u00c1RIA DO(A) 35\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO, REALIZADA EM 12 DE SETEMBRO DE 2016 PRESIDIDA PELO EXMO(A). SR(\u00aa). DES. ARTUR MARQUES, SECRETARIADA PELO(A) SR.(\u00aa) ALINE REGINA GUIMAR\u00c3ES RUSSO. A HORA LEGAL, PRESENTES OS EXMOS. SRS. MELO BUENO, GILBERTO LEME, MORAIS PUCCI e FLAVIO ABRAMOVICI. FOI ABERTA A SESS\u00c3O, LIDA E APROVADA A ATA DA SESS\u00c3O ANTERIOR. A SEGUIR FORAM JULGADOS OS SEGUINTES FEITOS:","paginaInicial":"1598","paginaFinal":"1598","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"740929","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"15804193","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Sep 14 2016 08:10:49:040AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001414-78.2013.8.26.0648","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0001414-78.2013.8.26.0648","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"567672000","codPublicacaoOrigem":"993007492","dataDivulgacao":"Oct 13 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 14 2016 12:00:00:000AM","numero":"0001414-78.2013.8.26.0648","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2220","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"7 - 0001414-78.2013.8.26.0648\/50001 - Processo F\u00edsico - Embargos de Declara\u00e7\u00e3o - Urup\u00eas - Relator Gilberto Leme - Embargte: Ita\u00fa Vida e Previd\u00eancia - Embargdo: Aparecida Benedita Barbara Modenez (Justi\u00e7a Gratuita) e outros - Advogado: Darcio Jose da Mota (OAB: 67669\/SP) (Fls: 63) - Advogado: Inaldo Bezerra Silva Junior (OAB: 132994\/SP) (Fls: 63) - Advogado: Rafael Dalto (OAB: 258273\/SP)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VII - Pr\u00f3ximos Julgamentos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 18\u00ba Grupo - 35\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 911\/913\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 35\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - sala 509 do Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) 35\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO A REALIZAR-SE EM 24 DE OUTUBRO DE 2016 (SEGUNDA-FEIRA), NA SALA 509 DO PAL\u00c1CIO DA JUSTI\u00c7A, COM INICIO \u00c0S 09:30 HORAS. NOTA: OS ADIADOS E SOBRAS DESTA SESS\u00c3O SER\u00c3O INCLU\u00cdDOS NA PAUTA DA SESS\u00c3O SUBSEQUENTE.","paginaInicial":"1459","paginaFinal":"1459","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"757189","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16622766","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Oct 11 2016 11:11:48:930PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001414-78.2013.8.26.0648","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0001414-78.2013.8.26.0648","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"193638301","codPublicacaoOrigem":"477285973","dataDivulgacao":"Oct 31 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  1 2013 12:00:00:000AM","numero":"0001414-78.2013.8.26.0648","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1531","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"URUP\u00caS","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0001414-78.2013.8.26.0648 (064.82.0130.001414)-Procedimento Ordin\u00e1rio-Seguro-I.S.S.-Posto isso e considerando o mais que dos autos consta, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES os pedidos ajuizados por APARECIDA BENEDITA B\u00c1RBARA MODENEZ FREGONESI, MAIRA CRISTINA FREGONESI DA SILVA e MARCELO EXPEDITO FREGONESI em face de ITA\u00da VIDA E PREVID\u00caNCIA S.A.para, ponderando os princ\u00edpios da causalidade e da sucumb\u00eancia: CONDENAR a parte requerida a pagar, a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o securit\u00e1ria, o montante de R$ 60.000,00 (fls.66ss.), referentes \u00e0 ap\u00f3lice 1.81.005901990.Sobre este valor incidir\u00e1 corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela tabela pr\u00e1tica deste E.Tribunal desde a data do sinistro (08\/07\/2012 fls.19), momento em que a quantia passa a exigir recomposi\u00e7\u00e3o.Sobre esse montante incidir\u00e3o juros legais de 1% ao m\u00eas (art.161, \u00a7 1\u00b0, do CTN e art.406 do CC) desde a data da cita\u00e7\u00e3o (art.397, p.\u00fanico, do CC e art.219 do CPC), quando houve constitui\u00e7\u00e3o em mora.CONDENAR a parte vencida ao pagamento das custas, despesas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, os quais arbitro em 15% (quinze por cento) do valor total da condena\u00e7\u00e3o (art.20, \u00a7 3\u00ba, do CPC).Tudo em vista do grau de zelo, do lugar de presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o, da natureza e import\u00e2ncia da causa, do trabalho realizado pelo(s) procurador(es) da parte vencedora e do tempo exigido (al\u00edneas \"a\", \"b\" e \"c\" do \u00a7 3\u00ba do art.20 do CPC).A respeito dos \u00f4nus sucumbenciais, vale ponderar que o polo ativo decaiu de parte m\u00ednima do pedido, de modo que o outro responder\u00e1, por inteiro, pelas despesas e honor\u00e1rios (art.21, \u00a7 \u00fanico, do CPC).Em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o presente feito, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito e fundamento no artigo 269, inciso I, do CPC, dando por finalizada a fase de conhecimento.Do mesmo modo, JULGO EXTINTO o presente feito, sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 ap\u00f3lice 01.779349697, com fundamento no artigo 267, inciso V, do CPC.Sem preju\u00edzo, ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado expe\u00e7a-se certid\u00e3o de honor\u00e1rios advocat\u00edcios no correspondente item da tabela do conv\u00eanio OAB Defensoria\/SP a todo e qualquer Procurador(a) eventualmente nomeado(a).P.R.I.C.CERTID\u00c3O-C\u00c1LCULO DE PREPARO DE APELA\u00c7\u00c3O Certifico e dou f\u00e9 que nestes autos: (x) incide preparo de apela\u00e7\u00e3o (c\u00e1lculo abaixo).Obs.: m\u00ednimo de 5 Ufesps ou R$96,85 e m\u00e1ximo de 3.000 Ufesps ou R$ 58.110,00 ( ) n\u00e3o incide o preparo de apela\u00e7\u00e3o.Valor fixado equitativamente (l\u00edquido) : R$.60.000,00 x 2% = R$.1.200,00 Atualiza\u00e7\u00e3o: R$.1.200,00 : ( 51,269227 ) x (,51,566951 ) = R$.1.206,96.1) Despesa com o porte de remessa e retorno, no caso de recurso-guia de recolhimento FEDTJ-110-4-R$ 29,50 por volume de autos.1 volume(s) : total de R$29,50 2) Porte de Retorno (Agravo de Instrumento) R$.15,00.-ADV: DARCIO JOSE DA MOTA (OAB 67669\/SP), RAFAEL DALTO (OAB 258273\/SP), INALDO BEZERRA SILVA JUNIOR (OAB 132994\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA JUIZ(A) DE DIREITO RENATO SOARES DE MELO FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 LUIZ LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2139","paginaFinal":"2139","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"363350","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"2235317","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"317","usuarioCadastro":"vinicius.ramos","dataHoraCadastro":"Oct 31 2013 03:38:58:403AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001414-78.2013.8.26.0648","numeroAntigo":"064.82.0130.001414","numeroUnificado":"0001414-78.2013.8.26.0648|064.82.0130.001414|1.81.005901990|779349697|269227|566951","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"207479721","codPublicacaoOrigem":"501496180","dataDivulgacao":"Jan 30 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 31 2014 12:00:00:000AM","numero":"0001414-78.2013.8.26.0648","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1582","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"URUP\u00caS","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0001414-78.2013.8.26.0648 (064.82.0130.001414) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro - Ita\u00fa Seguros Sa - Proc. N\u00ba. 719\/13 Vistos. 1. Por tempestivo, recebo o recurso de apela\u00e7\u00e3o de fls.159\/168, nos efeitos suspensivo e devolutivo. 2. \u00c0s contrarraz\u00f5es de apela\u00e7\u00e3o, em 15 dias. 3. Decorrido o prazo, com os sem elas, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo\/Capital, Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado (11\u00aa a 24\u00aa C\u00e2maras), com as nossas homenagens. Int. - ADV: INALDO BEZERRA SILVA JUNIOR (OAB 132994\/SP), DARCIO JOSE DA MOTA (OAB 67669\/SP), RAFAEL DALTO (OAB 258273\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA JUIZ(A) DE DIREITO RENATO SOARES DE MELO FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 LUIZ LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2335","paginaFinal":"2335","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"381690","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"2589330","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"349","usuarioCadastro":"fabio.kawano","dataHoraCadastro":"Jan 30 2014 02:49:04:907AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001414-78.2013.8.26.0648","numeroAntigo":"064.82.0130.001414","numeroUnificado":"0001414-78.2013.8.26.0648|064.82.0130.001414|719\/13|159\/168","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"445277309","codPublicacaoOrigem":"815037070","dataDivulgacao":"Mar  4 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  7 2016 12:00:00:000AM","numero":"0001414-78.2013.8.26.0648","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2069","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0001414-78.2013.8.26.0648 - Processo F\u00edsico - Apela\u00e7\u00e3o - Urup\u00eas - Apelante: Ita\u00fa Vida e Previd\u00eancia - Apelado: Aparecida Benedita Barbara Modenez (Justi\u00e7a Gratuita) e outros - Magistrado(a) Morais Pucci - Por maioria, deram provimento ao recurso, vencido o Relator sorteado, que anulava a senten\u00e7a, dando por prejudicado o recurso e declara voto. Relator designado, o Revisor. ART. 511 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 163,92 - (GUIA GRU NO SITE http:\/ www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 1 DE 18\/02\/2016 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 181,34 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 93,60 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 569 DE 05\/02\/2016 DO STF. Os valores referente ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso III, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 569\/2016 do STF de 05\/02\/2016. - Advs: Darcio Jose da Mota (OAB: 67669\/SP) - Inaldo Bezerra Silva Junior (OAB: 132994\/SP) - Rafael Dalto (OAB: 258273\/SP) - Sala 911","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 18\u00ba Grupo - 35\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 911\/913\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"1663","paginaFinal":"1663","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"636749","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"11581449","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Mar  3 2016 10:27:05:430PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001414-78.2013.8.26.0648","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0001414-78.2013.8.26.0648","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"749313845","codPublicacaoOrigem":"1196501072","dataDivulgacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"0001414-78.2013.8.26.0648","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2425","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"URUP\u00caS","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0001414-78.2013.8.26.0648 (064.82.0130.001414) - Procedimento Comum - Seguro - Aparecida Benedita Barbara Modenez Fregonesi - - Maira Cristina Fregonesi da Silva - - Marcelo Expedito Fregonesi - Ita\u00fa Seguros Sa - Pelo exposto e mais que dos autos consta, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito e fulcro no art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO IMPROCEDENTE o pedido ajuizado por Aparecida Benedita Barbara Modenez Fregonesi em face de Ita\u00fa Seguros S.A. Condeno a autora no pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro em R$1.000,00 (art. 85, \u00a7 2\u00ba, do CPC), observada as regras da justi\u00e7a gratuita.P.I. - ADV: INALDO BEZERRA SILVA JUNIOR (OAB 132994\/SP), DARCIO JOSE DA MOTA (OAB 67669\/SP), RAFAEL DALTO (OAB 258273\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1119\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA JUIZ(A) DE DIREITO LUCIANA CONTI PUIA TODOROV ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANA PAULA NAKAMUTA ASSONI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3756","paginaFinal":"3756","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"921874","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25991123","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Sep  5 2017 08:07:01:127AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001414-78.2013.8.26.0648","numeroAntigo":"064.82.0130.001414","numeroUnificado":"0001414-78.2013.8.26.0648|064.82.0130.001414","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"537023349","codPublicacaoOrigem":"939456621","dataDivulgacao":"Aug 31 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  1 2016 12:00:00:000AM","numero":"0001414-78.2013.8.26.0648","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2191","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"68 - 0001414-78.2013.8.26.0648\/50000 - Processo F\u00edsico - Embargos Infringentes - Urup\u00eas - Relator Gilberto Leme - Embargte: Aparecida Benedita Barbara Modenez (Justi\u00e7a Gratuita) e outros - Embargdo: Ita\u00fa Vida e Previd\u00eancia - Advogado: Rafael Dalto (OAB: 258273\/SP) - Advogado: Darcio Jose da Mota (OAB: 67669\/SP) (Fls: 63) - Advogado: Inaldo Bezerra Silva Junior (OAB: 132994\/SP) (Fls: 63)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VII - Pr\u00f3ximos Julgamentos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 18\u00ba Grupo - 35\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 911\/913\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 35\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - sala 509 do Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) 35\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO A REALIZAR-SE EM 12 DE SETEMBRO DE 2016 (SEGUNDA-FEIRA), NA SALA 509 DO PAL\u00c1CIO DA JUSTI\u00c7A, COM INICIO \u00c0S 09:30 HORAS. NOTA: OS ADIADOS E SOBRAS DESTA SESS\u00c3O SER\u00c3O INCLU\u00cdDOS NA PAUTA DA SESS\u00c3O SUBSEQUENTE.","paginaInicial":"1411","paginaFinal":"1411","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"733710","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15408467","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Aug 30 2016 10:46:51:050PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001414-78.2013.8.26.0648","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0001414-78.2013.8.26.0648","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"576324145","codPublicacaoOrigem":"1004729846","dataDivulgacao":"Oct 26 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 27 2016 12:00:00:000AM","numero":"0001414-78.2013.8.26.0648","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2229","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"0001414-78.2013.8.26.0648\/50001 - Processo F\u00edsico - Embargos de Declara\u00e7\u00e3o - Urup\u00eas - Relator: Des.: Gilberto Leme - Embargte: Ita\u00fa Vida e Previd\u00eancia - Embargdo: Aparecida Benedita Barbara Modenez (Justi\u00e7a Gratuita) e outros - Rejeitaram os embargos. V. U. - Advogado: Darcio Jose da Mota (OAB: 67669\/SP) (Fls: 63) - Advogado: Inaldo Bezerra Silva Junior (OAB: 132994\/SP) (Fls: 63) - Advogado: Rafael Dalto (OAB: 258273\/SP)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VIII - Resultado de Julgamentos (in\u00edcio de prazo recursal somente ap\u00f3s intima\u00e7\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o na Subse\u00e7\u00e3o IX)\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 18\u00ba Grupo - 35\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 911\/913\r\nSESS\u00c3O DE JULGAMENTO ORDIN\u00c1RIA DO(A) 35\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO, REALIZADA EM 24 DE OUTUBRO DE 2016 PRESIDIDA PELO EXMO(A). SR(\u00aa). DES. ARTUR MARQUES, SECRETARIADA PELO(A) SR.(\u00aa) MARCIO BASTOS LEITE. A HORA LEGAL, PRESENTES OS EXMOS. SRS. MELO BUENO, GILBERTO LEME, MORAIS PUCCI e FLAVIO ABRAMOVICI. COMPARECEU CONVOCADO(A) O(A) EXMO(A). SR(A) RAMON MATEO J\u00daNIOR. FOI ABERTA A SESS\u00c3O, LIDA E APROVADA A ATA DA SESS\u00c3O ANTERIOR. A SEGUIR FORAM JULGADOS OS SEGUINTES FEITOS:","paginaInicial":"2053","paginaFinal":"2053","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"769894","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16968879","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Oct 26 2016 09:52:56:340AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001414-78.2013.8.26.0648","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0001414-78.2013.8.26.0648","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"585800052","codPublicacaoOrigem":"1020165530","dataDivulgacao":"Nov 11 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 14 2016 12:00:00:000AM","numero":"0001414-78.2013.8.26.0648","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2239","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0001414-78.2013.8.26.0648\/50001 - Processo F\u00edsico - Embargos de Declara\u00e7\u00e3o - Urup\u00eas - Embargte: Ita\u00fa Vida e Previd\u00eancia - Embargdo: Aparecida Benedita Barbara Modenez (Justi\u00e7a Gratuita) e outros - Magistrado(a) Gilberto Leme - Rejeitaram os embargos. V. U. - EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O. MANEJO DE EMBARGOS DECLARAT\u00d3RIOS SEM QUE HAJA OMISS\u00c3O, CONTRADI\u00c7\u00c3O, OBSCURIDADE OU ERRO MATERIAL. EMBARGOS REJEITADOS. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 163,92 - (GUIA GRU NO SITE http:\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 1 DE 18\/02\/2016 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 181,34 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 100,20 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 581 DE 08\/06\/2016 DO STF. Os valores referente ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso III, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 581\/2016 do STF de 08\/06\/2016. - Advs: Darcio Jose da Mota (OAB: 67669\/SP) - Inaldo Bezerra Silva Junior (OAB: 132994\/SP) - Rafael Dalto (OAB: 258273\/ SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Sala 911","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 18\u00ba Grupo - 35\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 911\/913\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"1834","paginaFinal":"1834","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"780707","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17406787","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"304698","usuarioCadastro":"danilo.coutinho","dataHoraCadastro":"Nov 11 2016 07:53:35:047AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001414-78.2013.8.26.0648","numeroAntigo":"581\/2016","numeroUnificado":"0001414-78.2013.8.26.0648|581\/2016","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"188103034","codPublicacaoOrigem":"467133651","dataDivulgacao":"Oct  1 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  1 2013 12:00:00:000AM","numero":"0001414-78.2013.8.26.0648","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1510","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"URUP\u00caS","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0001414-78.2013.8.26.0648 (064.82.0130.001414)-Procedimento Ordin\u00e1rio-Seguro-Ita\u00fa Seguros Sa-proc. 719\/2013-nota do cart\u00f3rio: \u00c0 r\u00e9plica, no prazo legal.-ADV: INALDO BEZERRA SILVA JUNIOR (OAB 132994\/SP), DARCIO JOSE DA MOTA (OAB 67669\/SP), RAFAEL DALTO (OAB 258273\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA JUIZ(A) DE DIREITO RENATO SOARES DE MELO FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 LUIZ LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2183","paginaFinal":"2183","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"356468","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"2093735","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"317","usuarioCadastro":"vinicius.ramos","dataHoraCadastro":"Oct  1 2013 04:06:20:630AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001414-78.2013.8.26.0648","numeroAntigo":"064.82.0130.001414","numeroUnificado":"0001414-78.2013.8.26.0648|064.82.0130.001414|719\/2013","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"622305112","codPublicacaoOrigem":"1088562103","dataDivulgacao":"Feb  8 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  9 2017 12:00:00:000AM","numero":"0001414-78.2013.8.26.0648","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2284","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"URUP\u00caS","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0001414-78.2013.8.26.0648 (064.82.0130.001414) - Procedimento Comum - Seguro - Ita\u00fa Seguros Sa - Proc. n\u00ba 2013\/000719Vistos.Requeira o(a) interessado(a) o que entender cab\u00edvel, em termos de prosseguimento. - ADV: DARCIO JOSE DA MOTA (OAB 67669\/SP), INALDO BEZERRA SILVA JUNIOR (OAB 132994\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0093\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA JUIZ(A) DE DIREITO LUCIANA CONTI PUIA TODOROV ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANA PAULA NAKAMUTA ASSONI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3169","paginaFinal":"3169","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"835139","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19694826","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Feb  7 2017 11:29:51:923PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001414-78.2013.8.26.0648","numeroAntigo":"064.82.0130.001414","numeroUnificado":"0001414-78.2013.8.26.0648|064.82.0130.001414|2013\/000719","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"197759524","codPublicacaoOrigem":"484948525","dataDivulgacao":"Nov 25 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 26 2013 12:00:00:000AM","numero":"0001414-78.2013.8.26.0648","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1546","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"URUP\u00caS","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0001414-78.2013.8.26.0648 (064.82.0130.001414) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro - Aparecida Benedita Barbara Modenez Fregonesi - Ita\u00fa Seguros Sa - Proc. 719\/13 Vistos. Fls. 153\/154: recebo os embargos de declara\u00e7\u00e3o porque tempestivos, mas n\u00e3o merecem provimento tendo em vista que na fundamenta\u00e7\u00e3o h\u00e1 determina\u00e7\u00e3o expressa. Assim, a r. senten\u00e7a fica mantida por seus pr\u00f3prios fundamentos. Int. - ADV: RAFAEL DALTO (OAB 258273\/SP), DARCIO JOSE DA MOTA (OAB 67669\/SP), INALDO BEZERRA SILVA JUNIOR (OAB 132994\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA JUIZ(A) DE DIREITO RENATO SOARES DE MELO FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 LUIZ LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2647","paginaFinal":"2647","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"368316","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"2330270","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"317","usuarioCadastro":"vinicius.ramos","dataHoraCadastro":"Nov 25 2013 04:59:09:050AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001414-78.2013.8.26.0648","numeroAntigo":"064.82.0130.001414","numeroUnificado":"0001414-78.2013.8.26.0648|064.82.0130.001414|719\/13|153\/154","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"672810002","codPublicacaoOrigem":"1139422354","dataDivulgacao":"May  8 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  9 2017 12:00:00:000AM","numero":"0001414-78.2013.8.26.0648","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2341","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"URUP\u00caS","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0001414-78.2013.8.26.0648 (064.82.0130.001414) - Procedimento Comum - Seguro - Aparecida Benedita Barbara Modenez Fregonesi - - Maira Cristina Fregonesi da Silva - - Marcelo Expedito Fregonesi - Ita\u00fa Seguros Sa - Proc. n\u00ba 2013\/000719Vistos.Para melhor acomoda\u00e7\u00e3o da pauta, redesigno a audi\u00eancia para o dia 09 de junho de 2.017, \u00e0s 16 horas, mantendo, no mais, a decis\u00e3o de fls. 273\/274.Renovem-se as intima\u00e7\u00f5es. - ADV: INALDO BEZERRA SILVA JUNIOR (OAB 132994\/SP), RAFAEL DALTO (OAB 258273\/SP), DARCIO JOSE DA MOTA (OAB 67669\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0499\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA JUIZ(A) DE DIREITO LUCIANA CONTI PUIA TODOROV ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANA PAULA NAKAMUTA ASSONI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2971","paginaFinal":"2971","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"869607","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22245313","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"May  8 2017 07:43:41:553AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001414-78.2013.8.26.0648","numeroAntigo":"064.82.0130.001414","numeroUnificado":"0001414-78.2013.8.26.0648|064.82.0130.001414|2013\/000719","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"553775195","codPublicacaoOrigem":"974240931","dataDivulgacao":"Sep 23 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 26 2016 12:00:00:000AM","numero":"0001414-78.2013.8.26.0648","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2207","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0001414-78.2013.8.26.0648\/50000 - Processo F\u00edsico - Embargos Infringentes - Urup\u00eas - Embargte: Aparecida Benedita Barbara Modenez (Justi\u00e7a Gratuita) e outros - Embargdo: Ita\u00fa Vida e Previd\u00eancia - Magistrado(a) Gilberto Leme - Em julgamento estendido, por maioria, acolheram os embargos infringentes, vencidos os 3\u00ba e 5\u00ba ju\u00edzes, com declara\u00e7\u00e3o deste \u00faltimo. - EMBARGOS INFRINGENTES. SEGURO DE VIDA. A\u00c7\u00c3O DE COBRAN\u00c7A. INADIMPL\u00caNCIA DO PR\u00caMIO. AUS\u00caNCIA DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O DO SEGURADO. CANCELAMENTO DO CONTRATO. IMPOSSIBILIDADE. INDENIZA\u00c7\u00c3O DEVIDA COM DESCONTO DO PR\u00caMIO INADIMPLIDO. SUIC\u00cdDIO. OCORR\u00caNCIA ANTES DA CONSUMA\u00c7\u00c3O DE DOIS ANOS CONTADOS DA CONTRATA\u00c7\u00c3O. CONTROV\u00c9RSIA INSTAURADA. N\u00c3O IMPORTA RESOLU\u00c7\u00c3O OU CANCELAMENTO AUTOM\u00c1TICO DO SEGURO O MERO ATRASO NO PAGAMENTO DO PR\u00caMIO, FAZENDO-SE NECESS\u00c1RIA PR\u00c9VIA INTERPELA\u00c7\u00c3O DO SEGURADO PARA PURGAR A MORA. DEVIDO O PAGAMENTO DA INDENIZA\u00c7\u00c3O COM DESCONTO DO PR\u00caMIO INADIMPLIDO. DIVERG\u00caNCIA SOBRE A OCORR\u00caNCIA OU N\u00c3O DE SUIC\u00cdDIO DO SEGURADO NO PRAZO DE CAR\u00caNCIA DE DOIS ANOS, INCIDINDO O ART. 798 DO CC. NECESSIDADE DE ABERTURA DA FASE INSTRUT\u00d3RIA, SOB PENA DE CARACTERIZA\u00c7\u00c3O DE CERCEAMENTO DE DEFESA. SENTEN\u00c7A ANULADA. EMBARGOS INFRINGENTES ACOLHIDOS. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 163,92 - (GUIA GRU NO SITE http:\/www. stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 1 DE 18\/02\/2016 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 181,34 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 100,20 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 581 DE 08\/06\/2016 DO STF. Os valores referente ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso III, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 581\/2016 do STF de 08\/06\/2016. - Advs: Rafael Dalto (OAB: 258273\/SP) - Darcio Jose da Mota (OAB: 67669\/ SP) - Inaldo Bezerra Silva Junior (OAB: 132994\/SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Sala 911","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 18\u00ba Grupo - 35\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 911\/913\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"1915","paginaFinal":"1915","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"746755","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"16147771","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Sep 22 2016 11:46:34:130PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001414-78.2013.8.26.0648","numeroAntigo":"581\/2016","numeroUnificado":"0001414-78.2013.8.26.0648|581\/2016","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"666163629","codPublicacaoOrigem":"1134057798","dataDivulgacao":"Apr 25 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 26 2017 12:00:00:000AM","numero":"0001414-78.2013.8.26.0648","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2333","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"URUP\u00caS","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0001414-78.2013.8.26.0648 (064.82.0130.001414) - Procedimento Comum - Seguro - Ita\u00fa Seguros Sa - Vistos. Designo audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento para o dia 08 de junho de 2017, \u00e0s 14 horas, Fixo o prazo comum de 5 (cinco) dias \u00fateis para apresenta\u00e7\u00e3o de rol de testemunhas, com as respectivas qualifica\u00e7\u00f5es e endere\u00e7os, sob a pena de preclus\u00e3o.Cabe aos advogados constitu\u00eddos pelas partes informar ou intimar cada testemunha, por si arrolada, para comparecimento \u00e0 referida audi\u00eancia, dispensando-se a intima\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo (art. 455, do C\u00f3digo de Processo Civil).Neste caso, a parte dever\u00e1 providenciar a intima\u00e7\u00e3o da testemunha por carta com aviso de recebimento, cabendo ao advogado juntar nos autos, com anteced\u00eancia de pelo menos 3 (tr\u00eas) dias da data da audi\u00eancia, c\u00f3pia da respectiva correspond\u00eancia de intima\u00e7\u00e3o e do comprovante de recebimento, sob pena de desist\u00eancia de sua inquiri\u00e7\u00e3o (art. 455, \u00a7\u00a71\u00ba e 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil). Outrossim, poder\u00e1 a parte se comprometer a levar a testemunha \u00e0 audi\u00eancia, independentemente da referida intima\u00e7\u00e3o, presumindo-se, caso a testemunha n\u00e3o compare\u00e7a, que houve desist\u00eancia de sua inquiri\u00e7\u00e3o (art. 455, \u00a72\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil). Em se tratando de testemunha arrolada pela Defensoria P\u00fablica ou por advogado que patrocina a causa em fun\u00e7\u00e3o do conv\u00eanio da assist\u00eancia judici\u00e1ria, expe\u00e7a-se mandado para intima\u00e7\u00e3o das respectivas testemunhas, exceto se houver compromisso de apresenta\u00e7\u00e3o em audi\u00eancia independentemente de intima\u00e7\u00e3o. No caso de testemunha fora da terra, desde que n\u00e3o haja compromisso de que comparecer\u00e1 \u00e0 audi\u00eancia designada, expe\u00e7a-se carta precat\u00f3ria para respectiva inquiri\u00e7\u00e3o. Ap\u00f3s, intimemse as partes quanto \u00e0 expedi\u00e7\u00e3o da deprecata, bem como para que a parte que arrolou a testemunha comprove em 5 (cinco) dias a respectiva distribui\u00e7\u00e3o junto ao Ju\u00edzo deprecado. Requerido o depoimento pessoal das partes, intimem-se pessoalmente com as advert\u00eancias previstas no art. 385, do C\u00f3digo de Processo Civil.Intime-se. - ADV: DARCIO JOSE DA MOTA (OAB 67669\/ SP), RAFAEL DALTO (OAB 258273\/SP), INALDO BEZERRA SILVA JUNIOR (OAB 132994\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0444\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA JUIZ(A) DE DIREITO LUCIANA CONTI PUIA TODOROV ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANA PAULA NAKAMUTA ASSONI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3390","paginaFinal":"3390","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"864845","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21931959","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Apr 24 2017 11:12:15:990PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001414-78.2013.8.26.0648","numeroAntigo":"064.82.0130.001414","numeroUnificado":"0001414-78.2013.8.26.0648|064.82.0130.001414","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"467367543","codPublicacaoOrigem":"849504626","dataDivulgacao":"Apr 25 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 26 2016 12:00:00:000AM","numero":"0001414-78.2013.8.26.0648","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2101","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0001414-78.2013.8.26.0648\/50000 - Processo F\u00edsico - Embargos Infringentes - Urup\u00eas - Embargte: Aparecida Benedita Barbara Modenez (Justi\u00e7a Gratuita) - Embargte: Maira Cristina Fregonesi da Silva (Justi\u00e7a Gratuita) - Embargte: Marcelo Expedito Fregonesi (Justi\u00e7a Gratuita) - Embargdo: Ita\u00fa Vida e Previd\u00eancia - Recebo os embargos infringentes, nos limites da diverg\u00eancia, distribuindo-se. S\u00e3o Paulo, 19 de abril de 2016. (a) Des. Flavio Abramovici - Magistrado(a) Flavio Abramovici - Advs: Rafael Dalto (OAB: 258273\/SP) - Darcio Jose da Mota (OAB: 67669\/SP) - Inaldo Bezerra Silva Junior (OAB: 132994\/SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Sala 911","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 18\u00ba Grupo - 35\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 911\/913\r\nDESPACHO","paginaInicial":"667","paginaFinal":"667","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"665729","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"12590011","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Apr 20 2016 11:26:55:373PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001414-78.2013.8.26.0648","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0001414-78.2013.8.26.0648","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"678000618","codPublicacaoOrigem":"1143745542","dataDivulgacao":"May 16 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"0001414-78.2013.8.26.0648","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2347","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"URUP\u00caS","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0001414-78.2013.8.26.0648 (064.82.0130.001414) - Procedimento Comum - Seguro - Aparecida Benedita Barbara Modenez Fregonesi - - Maira Cristina Fregonesi da Silva - - Marcelo Expedito Fregonesi - Ita\u00fa Seguros Sa - 1) Manifeste-se o requerente, com urg\u00eancia tendo em vista audi\u00eancia pr\u00f3xima (09\/06\/2017), acerca da certid\u00e3o supra cujo teor segue adiante: \".. Certifico ainda que em an\u00e1lise ao rol de testemunhas apresentados pela parte autora (fls. 278\/279), fora apresentado duas testemunhas com igual nome (MANOEL APARECIDO MURIEL), devendo assim a parte autora, caso entenda necess\u00e1rio, esclarecer tal fato.\" 2) Ci\u00eancia \u00e0s partes acerca da certid\u00e3o supra, cujo teor segue adiante : \"Certifico e dou f\u00e9 que consultando os autos, verifiquei que n\u00e3o houve requerimento do depoimento pessoal das partes, motivo este pelo qual deixo, por hora, de intim\u00e1-las pessoalmente.\" - ADV: DARCIO JOSE DA MOTA (OAB 67669\/SP), INALDO BEZERRA SILVA JUNIOR (OAB 132994\/ SP), RAFAEL DALTO (OAB 258273\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0544\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA JUIZ(A) DE DIREITO LUCIANA CONTI PUIA TODOROV ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANA PAULA NAKAMUTA ASSONI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1469","paginaFinal":"1469","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"873653","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22512199","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"May 15 2017 09:50:34:853PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001414-78.2013.8.26.0648","numeroAntigo":"064.82.0130.001414","numeroUnificado":"0001414-78.2013.8.26.0648|064.82.0130.001414","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}