{"numero":"0001708-63.2015.8.26.0486","processos":[{"processo":"0001708-63.2015.8.26.0486","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Esp\u00e9cies de Contratos","outros_assuntos":null,"local_fisico":"06\/10\/2017 00:00 - Mesa do Diretor - Concluso em 06\/10","distribuicao":"17\/09\/2015 \u00e0s 10:23 - Livre\nVara \u00danica - Foro de Quat\u00e1","juiz":"Diogo P\u00f4rto Vieira Bertolucci","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 80.500,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Jos\u00e9 Valter de Melo"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Seguros S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Companhia de Seguros Alian\u00e7a do Brasil"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Claudio Lucas Rodrigues Pl\u00e1cido"},{"tipo":"Advogado","nome":"Darcio Jose da Mota"},{"tipo":"Advogado","nome":"Inaldo Bezerra Silva Junior"},{"tipo":"Advogado","nome":"Fabiano Salineiro"}],"andamentos":[{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o em Procedimento Comum - N\u00famero: 80009 - Protocolo: FQAA17000063658 - Complemento: Apresentadas pelo Autor.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0996\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2433 P\u00e1gina: 03 a 08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0996\/2017 Teor do ato: Diante do exposto e do que mais dos autos consta, julgo IMPROCEDENTE o pedido e extingo o processo com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Condeno o autor ao pagamento das custas e despesas processuais, bem como dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte contr\u00e1ria, que fixo em R$ 1.500,00 (mil e quinhentos reais), por equidade, observando-se o disposto no artigo 98 \u00a73\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, considerando ser o autor benefici\u00e1rio da justi\u00e7a gratuita.P.R.I.CQuata, 01 de setembro de 2017. Advogados(s): Inaldo Bezerra Silva Junior (OAB 132994\/SP), Fabiano Salineiro (OAB 136831\/SP), Claudio Lucas Rodrigues Pl\u00e1cido (OAB 224718\/SP), Darcio Jose da Mota (OAB 67669\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Diante do exposto e do que mais dos autos consta, julgo IMPROCEDENTE o pedido e extingo o processo com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Condeno o autor ao pagamento das custas e despesas processuais, bem como dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte contr\u00e1ria, que fixo em R$ 1.500,00 (mil e quinhentos reais), por equidade, observando-se o disposto no artigo 98 \u00a73\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, considerando ser o autor benefici\u00e1rio da justi\u00e7a gratuita.P.R.I.CQuata, 01 de setembro de 2017.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  QUAT\u00c1\nFORO  DE QUAT\u00c1\nVARA  \u00daNICA\nAV  RUI  BARBOSA,  844, Quata  - SP  - CEP  19780-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0001708-63.2015.8.26.0486 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0001708-63.2015.8.26.0486\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Esp\u00e9cies  de Contratos\nRequerente : Jos\u00e9 Valter  de Melo\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00f4nica   Tucunduva   Spera   Manfio\nVISTOS.\nJOS\u00c9  VALTER  DE  MELO  ajuizou  a  a\u00e7\u00e3o  de  cobran\u00e7a  de  seguro  em  \nface  de  COMPANHIA  DE  SEGUROS  ALIAN\u00c7A  DO  BRASIL  e  ITA\u00da  SEGUROS . \nAlegou  que  a  empregadora  Cia.  Agr\u00edcola  Quat\u00e1  S\/A  possui  contrato  de  seguro  de  \nvida  em  grupo  com  a  requerida,  figurando  como  segurado.  Sustentou  que  foi  \nacometido  por  doen\u00e7a  profissional,  em  05\/05\/1999,  tendo  inclusive  recebido  o  \nbenef\u00edcio  previdenci\u00e1rio  de  aux\u00edlio  doen\u00e7a  acident\u00e1rio.  Aduziu  que  ao  retornar  ao  \ntrabalho  solicitou  administrativamente  o  pagamento  do  seguro,  negado  devido  a  \nfalta  de  cobertura  para  o  evento  ocorrido.  Assim,  a  parte  autora  pleiteou  a \ncondena\u00e7\u00e3o  das  requeridas  ao  pagamento  da  indeniza\u00e7\u00e3o  securit\u00e1ria.  \nCom  a  inicial  vieram  procura\u00e7\u00e3o  e  documentos  (fls.07\/101).\nA  peti\u00e7\u00e3o  inicial  foi  recebida,  concedida  a  gratuidade  judici\u00e1ria  e \ndeterminada  a  cita\u00e7\u00e3o  da  parte  r\u00e9  (fls.102)\nA  requerida  Ita\u00fa  Seguros  S\/A  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  a  fls.  108\/115,  \nna  qual  arguiu  preliminarmente  a  car\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o  e,  no  m\u00e9rito,  pugnou  pela  \nimproced\u00eancia  do  pedido  em  virtude  da  n\u00e3o  exist\u00eancia  de  contrato  de  seguro  \nfirmado  entre  a  r\u00e9  e  a  empregadora  do  autor.  Juntou  documentos  (fls.116\/127).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001708-63.2015.8.26.0486 e c\u00f3digo DI00000008DIQ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA TUCUNDUVA SPERA MANFIO, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 13:06 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  QUAT\u00c1\nFORO  DE QUAT\u00c1\nVARA  \u00daNICA\nAV  RUI  BARBOSA,  844, Quata  - SP  - CEP  19780-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0001708-63.2015.8.26.0486 - lauda  2\nA\n r\u00e9  Companhia  de  Seguros  Alian\u00e7a  do  Brasil  ofertou  contesta\u00e7\u00e3o  \u00e0s  \nfls.129\/152,  sustentando  a  falta  de  comprova\u00e7\u00e3o  do  acidente  ocorrido,  mormente  \na  incapacidade  alegada  pela  parte  autora.  Requereu  a  improced\u00eancia  do  pedido.  \nJuntou  documentos  (fls.153\/212).\nHouve  r\u00e9plica  a  fls.  216\/219.  Decis\u00e3o  \u00e0s  fls.  239\/240,  que  determinou  a  \nexclus\u00e3o  da  r\u00e9  Ita\u00fa  Seguros  S\/A  do  polo  passivo  da  a\u00e7\u00e3o,  sendo  determinada  a  \nrealiza\u00e7\u00e3o  de  prova  pericial.  Laudo  pericial  encartado  a  fls.  267\/284,  sobre  o  qual  \nas  partes  se  manifestaram  a  fls.  289\/291,  fls.  293\/294  e  fls.296\/297.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nFundamento  e  Decido.\nA  causa  est\u00e1  madura  para  decis\u00e3o,  porque  a  mat\u00e9ria  \u00e9  de  direito.  \nPasso,  pois,  ao  julgamento  antecipado  da  lide.\nO  pedido  \u00e9  improcedente.\nO  autor  moveu  demanda  visando  o  recebimento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  \nsecurit\u00e1ria.  N\u00e3o  especificou  o  valor  da  pretens\u00e3o,  sequer  mencionando  a \nimport\u00e2ncia  indicada  no  contrato.\nTamb\u00e9m,  nada  comentou  sobre  os  detalhes  do  afastamento,  inclusive,  \ndo  exato  retorno  a  atividade  remunerada.\nDe  acordo  com  as  provas  encartadas  aos  autos,  restou  incontroverso  \nque  o  autor  trabalhava  para  a  Cia.  Agr\u00edcola  de  Quat\u00e1  S\/A,  exercendo  as  fun\u00e7\u00f5es  \nde  rur\u00edcola  (fls.  11)  e  que  esta  firmou  com  a  requerida  o  \u201cSeguro  de  Vida  em  \nGrupo\u201d,  ap\u00f3lice  n\u00ba.  191300037.  Restou  demonstrado,  ainda,  que  o  autor,  em  \ndecorr\u00eancia  de  problemas  de  sa\u00fade,  afastou-se  do  trabalho,  recebendo  aux\u00edlio-\ndoen\u00e7a  (fls.  13).  \nSustentou  o  autor  que  faz  jus  ao  recebimento  do  seguro  em  virtude  de  \nacidente  de  trabalho.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001708-63.2015.8.26.0486 e c\u00f3digo DI00000008DIQ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA TUCUNDUVA SPERA MANFIO, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 13:06 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  QUAT\u00c1\nFORO  DE QUAT\u00c1\nVARA  \u00daNICA\nAV  RUI  BARBOSA,  844, Quata  - SP  - CEP  19780-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0001708-63.2015.8.26.0486 - lauda  3\nConstata-se,\n contudo,  a  teor  do  laudo  pericial  acostado  a  fls.  267\/284,  \nque  no  caso  do  autor,  n\u00e3o  houve  a  \u201ccaracteriza\u00e7\u00e3o  do  estado  de  invalidez  \nfuncional  ou  permanente  e  total  por  doen\u00e7a,  ou  seja,  n\u00e3o  ocorreu  a  perda  da  \nexist\u00eancia  independente  ou  o  exerc\u00edcio  de  suas  rela\u00e7\u00f5es  auton\u00f4micas \u201d  (fls.282).  \nAinda  afirmou  o  perito  que  a  patologia  que  acomete  o  autor  \u00e9  de  cunho  \ndegenerativo  (fls.272).\nRessalta-se  que  o  seguro  somente  tem  cobertura  em  caso  de  morte  \npor  acidente,  invalidez  permanente  total  ou  parcial  por  acidente  e  morte  natural  \nou  acidentes.  Logo,  exige-se  que  a  invalidez  seja  decorrente  de  acidente.\nDe  acordo  com  o  artigo  20,  I  e  II  da  Lei  n\u00ba.  8.213\/91,  consideram-se  \nacidente  de  trabalho  as  doen\u00e7as  profissionais  e  as  doen\u00e7as  do  trabalho.  Por\u00e9m,  a  \nteor  do  disposto  no  artigo  20,  \u00a71\u00ba,  \u201ca\u201d,  da  mencionada  lei,  as  doen\u00e7as  \ndegenerativas  n\u00e3o  s\u00e3o  doen\u00e7as  do  trabalho  e,  por  conseguinte,  n\u00e3o  s\u00e3o  \nconsideradas  acidente  de  trabalho.\nAdemais,  o  contrato  de  seguro  de  vida  em  grupo  define  acidente  \npessoal  como  \u201co  evento  com  data  caraterizada,  exclusiva  e  diretamente  externo,  \ns\u00fabito,  involunt\u00e1rio  e  violento,  causador  de  les\u00e3o  f\u00edsica  que,  por  si  s\u00f3  e \nindependentemente  de  toda  e  qualquer  outra  causa,  tenha  como  consequ\u00eancia  \ndireta,  a  invalidez  permanente  total  ou  parcial  do  segurado \u201d (cl\u00e1usula  2  \n fls.  174).  \nExclui-se  deste  conceito,  \u201cas  doen\u00e7as  (inclu\u00eddas  as  profissionais),  quaisquer  que  \nsejam  suas  causas,  ainda  que  provocadas,  desencadeadas  ou  agravadas,  direta  \nou  indiretamente  por  acidente,  ressalvadas  as  infec\u00e7\u00f5es,  estados  septic\u00eamicos  e  \nembolias,  resultantes  de  ferimento  vis\u00edvel\u201d  (cl\u00e1usula  2,  \u201cb.1\u201d  \n fls.  174).\nNeste  diapas\u00e3o,  verifica-se  que  o  contrato  de  seguro  exclui  do  conceito  \nde  acidente  pessoal  quaisquer  doen\u00e7as,  inclusive  as  profissionais.\nAssim,  realizando  uma  interpreta\u00e7\u00e3o  restritiva  do  contrato  de  seguro  \n(artigo  1460,  do  C\u00f3digo  Civil)  e  verificando  que  n\u00e3o  h\u00e1  cobertura  em  caso  de  \ninvalidez  permanente  total  ou  parcial  por  doen\u00e7a,  n\u00e3o  h\u00e1  de  se  falar  em  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001708-63.2015.8.26.0486 e c\u00f3digo DI00000008DIQ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA TUCUNDUVA SPERA MANFIO, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 13:06 . fls. 3\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  QUAT\u00c1\nFORO  DE QUAT\u00c1\nVARA  \u00daNICA\nAV  RUI  BARBOSA,  844, Quata  - SP  - CEP  19780-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0001708-63.2015.8.26.0486 - lauda  4\npagamento\n da  indeniza\u00e7\u00e3o  securit\u00e1ria.\nA  prop\u00f3sito:\n(...) Acidente  e  doen\u00e7a  s\u00e3o  fatos  e  conceitos  distintos.  \nLogo,  incapacidade  parcial  resultante  de  doen\u00e7a,  ainda  que  \nderivada  do  trabalho,  n\u00e3o  \u00e9  coberta  pelo  seguro  em  grupo  de  vida  e  \nacidente,  se  a  ap\u00f3lice  n\u00e3o  a  prev\u00ea.  Por  isso,  n\u00e3o  procede  a \ndemanda  de  indeniza\u00e7\u00e3o  aforada  contra  a  seguradora  -  Recurso  \nparcialmente  provido,  para  afastar  a  prescri\u00e7\u00e3o,  julgando-se,  por\u00e9m,  \nimprocedente  o pedido  (Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo  -  29\u00aa  \nC\u00e2mara  de  Direito  Privado  -  Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba \n9079951-75.2009.8.26.0000  -  Rel.  Des.  Silvia  Rocha  \n J. \n05\/12\/2012).\n(...) SEGURO  DE  VIDA  EM  GRUPO.  A\u00c7\u00c3O  DE  \nCOBRAN\u00c7A.  HIP\u00d3TESE  DE  INVALIDEZ  POR  DOEN\u00c7A.  \nAUS\u00caNCIA  DE  RESPALDO  CONTRATUAL.  SINISTRO  N\u00c3O  \nCONFIGURADO.  IMPROCED\u00caNCIA  RECONHECIDA.  RECURSO  \nIMPROVIDO.  Versando  a  demanda  sobre  um  contrato  de  seguro,  e,  \nn\u00e3o  havendo  como  se  reconhecer  a  presen\u00e7a  de  invalidez  total  e  \npermanente  decorrente  de  acidente,  cuja  verifica\u00e7\u00e3o  era  \nimprescind\u00edvel,  conclui-se  que  a  situa\u00e7\u00e3o  descrita,  n\u00e3o  se  amolda  \u00e0  \nhip\u00f3tese  prevista  no  contrato,  impossibilitando  o  reconhecimento  do  \ndireito  \u00e0  indeniza\u00e7\u00e3o  pretendida.  Se  a  ap\u00f3lice  exclui  qualquer  tipo  de  \ndoen\u00e7a  profissional,  indevido  \u00e9  o  pagamento  da  indeniza\u00e7\u00e3o  \nsecurit\u00e1ria,  uma  vez  que  as  cl\u00e1usulas  contratuais  do  seguro  devem  \nser  interpretadas  restritivamente  (art.  1.460  do  C\u00f3digo  Civil)  \n(Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo  -  31\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  -  \nApela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  0139793-33.2009.8.26.0100  -  Rel.  Des.  ANTONIO  \nRIGOLIN  -  J.  27\/11\/2012).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001708-63.2015.8.26.0486 e c\u00f3digo DI00000008DIQ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA TUCUNDUVA SPERA MANFIO, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 13:06 . fls. 4\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  QUAT\u00c1\nFORO  DE QUAT\u00c1\nVARA  \u00daNICA\nAV  RUI  BARBOSA,  844, Quata  - SP  - CEP  19780-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0001708-63.2015.8.26.0486 - lauda  5\nDestarte,\n tendo  em  vista  a  aus\u00eancia  de  fatos  que  evidenciem  o  direito  \ndo  autor  ao  recebimento  da  indeniza\u00e7\u00e3o  securit\u00e1ria,  mormente    a  inexist\u00eancia  de   \ninvalidez  total  e  permanente  e  sendo  a  patologia  que  o  acomete  de  cunho  \ndegenerativo,  de  rigor,  pois,  a  improced\u00eancia  do  pedido.\nDiante  do  exposto  e  do  que  mais  dos  autos  consta,  julgo  \nIMPROCEDENTE  o  pedido  e  extingo  o  processo  com  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito,  nos  \ntermos  do  artigo  487,  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nCondeno  o  autor  ao  pagamento  das  custas  e  despesas  processuais,  \nbem  como  dos  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  da  parte  contr\u00e1ria,  que  fixo  em  R$  \n1.500,00  (mil  e  quinhentos  reais),  por  equidade,  observando-se  o  disposto  no  \nartigo  98  \u00a73\u00ba  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  considerando  ser  o  autor  benefici\u00e1rio  \nda  justi\u00e7a  gratuita.\nP.R.I.C\nQuata , 01  de  setembro  de  2017.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001708-63.2015.8.26.0486 e c\u00f3digo DI00000008DIQ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA TUCUNDUVA SPERA MANFIO, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 13:06 . fls. 5"}},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Baixo os autos em cart\u00f3rio em virtude de minha promo\u00e7\u00e3o e porque cessada minha designa\u00e7\u00e3o para atuar nesta comarca.Intimem-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  QUAT\u00c1\nFORO  DE QUAT\u00c1\nVARA  \u00daNICA\nAV  RUI  BARBOSA,  844, Quata -SP  - CEP  19780-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0001708-63.2015.8.26.0486\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Esp\u00e9cies  de Contratos\nRequerente : Jos\u00e9 Valter  de Melo\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Diogo   P\u00f4rto   Vieira   Bertolucci\nVistos.\nBaixo  os  autos  em  cart\u00f3rio  em  virtude  de  minha  promo\u00e7\u00e3o  e  porque  cessada  minha  \ndesigna\u00e7\u00e3o  para  atuar  nesta  comarca.\nIntimem-se.\nQuata , 11  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001708-63.2015.8.26.0486 e c\u00f3digo DI00000008BGN. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DIOGO PORTO VIEIRA BERTOLUCCI, liberado nos autos em 23\/08\/2017 \u00e0s 11:40 . fls. 1"}},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o em Procedimento Comum - N\u00famero: 80008 - Protocolo: FJMJ17015157483 - Complemento: Manifesta\u00e7\u00e3o da Ita\u00fa Seguros S\/A sobre o laudo.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o em Procedimento Comum - N\u00famero: 80007 - Protocolo: FJMJ17015073793 - Complemento: Manifesta\u00e7\u00e3o da Companhia de Seguros Alian\u00e7a do Brasil sobre o laudo.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o em Procedimento Comum - N\u00famero: 80006 - Protocolo: FQAA17000050027 - Complemento: Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor sobre o laudo.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara \u00danica","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Claudio Lucas Rodrigues Pl\u00e1cidoVencimento: 16\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0745\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2395 P\u00e1gina: 01 a 06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0745\/2017 Teor do ato: Os autos encontram-se com vista \u00e0s partes para manifestar sobre o laudo. Advogados(s): Inaldo Bezerra Silva Junior (OAB 132994\/SP), Fabiano Salineiro (OAB 136831\/SP), Claudio Lucas Rodrigues Pl\u00e1cido (OAB 224718\/SP), Darcio Jose da Mota (OAB 67669\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Os autos encontram-se com vista \u00e0s partes para manifestar sobre o laudo.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Laudo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Oficie-se ao IMESC requisitando o envio do laudo da per\u00edcia realizada em 14\/12\/2016.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  QUAT\u00c1\nFORO  DE QUAT\u00c1\nVARA  \u00daNICA\nAV  RUI  BARBOSA,  844, Quata -SP  - CEP  19780-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0001708-63.2015.8.26.0486\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Esp\u00e9cies  de Contratos\nRequerente : Jos\u00e9 Valter  de Melo\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Diogo   P\u00f4rto   Vieira   Bertolucci\nVistos.\nOficie-se  ao  IMESC  requisitando  o  envio  do  laudo  da  per\u00edcia  realizada  em  \n14\/12\/2016. Int.\nQuata , 18  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001708-63.2015.8.26.0486 e c\u00f3digo DI000000087EF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DIOGO PORTO VIEIRA BERTOLUCCI, liberado nos autos em 19\/07\/2017 \u00e0s 11:10 . fls. 1"}},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    CERTID\u00c3OProcesso F\u00edsico n\u00b0:0001708-63.2015.8.26.0486Classe - Assunto:Procedimento Comum - Esp\u00e9cies de ContratosRequerente:Jos\u00e9 Valter de MeloRequerido:Ita\u00fa Seguros S\/A e outroSitua\u00e7\u00e3o do MandadoCumprido - Ato positivoOficial de Justi\u00e7aLuciano Vanzella Gomes (31220)CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO POSITIVOCERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 486.2016\/003008-5, diligenciei ao endere\u00e7o da Rua Marieta Jer\u00f4nimo, 357, Quat\u00e1-SP, e procedi a INTIMA\u00c7\u00c3O do requerente JOS\u00c9 VALTER DE MELO, o qual ap\u00f3s ouvir a leitura do r. mandado, ficou bem ciente de todo o teor, aceitou a c\u00f3pia que lhe ofereci e exarou a sua assinatura no anverso do r. mandado.O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Quata, 26 de novembro de 2016.N\u00famero de Atos: 01","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/10\/2016","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 486.2016\/003008-5 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 29\/11\/2016 Local: Cart\u00f3rio da Vara \u00danica","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o em Procedimento Comum - N\u00famero: 80005 - Protocolo: FQAA16000096366","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2016","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    CERTID\u00c3OProcesso F\u00edsico n\u00b0:0001708-63.2015.8.26.0486Classe - Assunto:Procedimento Comum - Esp\u00e9cies de ContratosRequerente:Jos\u00e9 Valter de MeloRequerido:Ita\u00fa Seguros S\/A e outroSitua\u00e7\u00e3o do MandadoCumprido - Ato negativoOficial de Justi\u00e7aLuciano Vanzella Gomes (31220)CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO NEGATIVOCERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 486.2016\/002635-5, diligenciei ao endere\u00e7o da Rua Frederico Roncada, 27, Quat\u00e1-SP, e deixei de proceder a intima\u00e7\u00e3o do requerente JOS\u00c9 VALTER DE MELO, em virtude de que o mesmo n\u00e3o reside ali, sendo desconhecido o local onde pode ser encontrado, conforme informa\u00e7\u00e3o do morador do im\u00f3vel, Sr. M\u00c1RCIO RICARDO RODRIGUES.Diante disso, devolvo o r. Mandado para os devidos fins.O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Quata, 30 de setembro de 2016.N\u00famero de Atos: 01","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/09\/2016","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 486.2016\/002635-5 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 04\/10\/2016 Local: Cart\u00f3rio da Vara \u00danica","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0746\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2190 P\u00e1gina: 08 a 10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0746\/2016 Teor do ato: Ci\u00eancia \u00e0s partes da juntada aos autos de of\u00edcio do Instituto de Medicina Social e de Criminologia de S\u00e3o Paulo - Imesc, comunicando que a per\u00edcia m\u00e9dica do Autor Jos\u00e9 Valter de Melo foi agendada para o dia 14 de Dezembro de 2016, \u00e0s 09:40 horas no Imesc sito \u00e0 Rua Barra Funda, 824, Barra Funda na Cidade de S\u00e3o Paulo - SP. Advogados(s): Inaldo Bezerra Silva Junior (OAB 132994\/SP), Fabiano Salineiro (OAB 136831\/SP), Claudio Lucas Rodrigues Pl\u00e1cido (OAB 224718\/SP), Darcio Jose da Mota (OAB 67669\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia \u00e0s partes da juntada aos autos de of\u00edcio do Instituto de Medicina Social e de Criminologia de S\u00e3o Paulo - Imesc, comunicando que a per\u00edcia m\u00e9dica do Autor Jos\u00e9 Valter de Melo foi agendada para o dia 14 de Dezembro de 2016, \u00e0s 09:40 horas no Imesc sito \u00e0 Rua Barra Funda, 824, Barra Funda na Cidade de S\u00e3o Paulo - SP.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/08\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado   Ci\u00eancia \u00e0s partes da juntada aos autos de of\u00edcio do Instituto de Medicina Social e de Criminologia de S\u00e3o Paulo - Imesc, comunicando que a per\u00edcia m\u00e9dica do Autor Jos\u00e9 Valter de Melo foi agendada para o dia 14 de Dezembro de 2016, \u00e0s 09:40 horas no Imesc sito \u00e0 Rua Barra Funda, 824, Barra Funda na Cidade de S\u00e3o Paulo - SP.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - IMESC - Solicita\u00e7\u00e3o de Per\u00edcia M\u00e9dica - Medicina Legal","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/07\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado   Of\u00edcio do Instituto de Medicina Social e de Criminologia de S\u00e3o Paulo - Imesc devolvendo c\u00f3pias dos autos.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o em Procedimento Comum - N\u00famero: 80004 - Protocolo: FJMJ16012933227","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - IMESC - Solicita\u00e7\u00e3o de Per\u00edcia M\u00e9dica - Medicina Legal","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0250\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/04\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/04\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2102 P\u00e1gina: 03 a 06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/04\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0250\/2016 Teor do ato: Conhe\u00e7o dos embargos de declara\u00e7\u00e3o de fls. 230\/231 porque tempestivos e os acolho para constar da decis\u00e3o de fls. 230\/231 o seguinte:\"(...) A preliminar de ilegitimidade de parte da r\u00e9 Ita\u00fa Seguros S\/A deve ser acolhida.Com efeito, n\u00e3o h\u00e1 nada nos autos que demonstre a rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica de direito material entre a referida seguradora e o autor ou sua empregadora.De acordo com o art. 758 do C\u00f3digo Civil, \"o contrato de seguro prova-se com a exibi\u00e7\u00e3o da ap\u00f3lice ou do bilhete do seguro, e, na falta deles, por documento comprobat\u00f3rio do pagamento do respectivo pr\u00eamio\".Portanto, cabia ao autor apresentar a ap\u00f3lice ou outro documento comprobat\u00f3rio do contrato de seguro, nos termos dos artigos 373, I, e 434 do C\u00f3digo de Processo Civil, \u00f4nus do qual n\u00e3o se desincumbiu.Ademais, a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova, no caso, tornaria a sua produ\u00e7\u00e3o praticamente imposs\u00edvel, pois implicaria na prova de fato negativo, qual seja, de que a r\u00e9 Ita\u00fa Seguros S\/A n\u00e3o celebrou contrato de seguro com o autor ou sua empregadora.Dessa forma, \u00e9 patente a ilegitimidade de parte da seguradora Ita\u00fa Seguros S\/A, motivo pelo qual, com fundamento no art. 485, VI, do C\u00f3digo de Processo Civil, extingo o processo com rela\u00e7\u00e3o a ela e condeno o autor ao pagamento de honor\u00e1rios de advogado, fixados em 10% sobre o valor da causa, nos termos do art. 85, \u00a7 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, observando-se o art. 12 da Lei 1.060\/50.(...)Considerando tratar-se de rela\u00e7\u00e3o de consumo, inverto o \u00f4nus da prova, nos termos do art. 6\u00ba, VIII, do C\u00f3digo do Consumidor.No caso, a verossimilhan\u00e7a da alega\u00e7\u00e3o do autor decorre dos documentos acostados aos autos e sua hipossufici\u00eancia \u00e9 flagrante face ao poderio econ\u00f4mico e superioridade t\u00e9cnica da r\u00e9.Por ora, defiro a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial e nomeio perito com cadastro em cart\u00f3rio, independente de compromisso.Expe\u00e7a-se of\u00edcio para intima\u00e7\u00e3o do perito para estimar seus honor\u00e1rios no prazo de 5 dias, comunicando-se \u00e0s partes.Admito os assistentes t\u00e9cnicos indicados pelas partes.O laudo dever\u00e1 ser apresentado pelo perito em cart\u00f3rio no prazo de 30 dias, ap\u00f3s a intima\u00e7\u00e3o para in\u00edcio dos trabalhos. Os assistentes t\u00e9cnicos oferecer\u00e3o seus pareceres no prazo comum de 10 dias, ap\u00f3s intimadas as partes da apresenta\u00e7\u00e3o do laudo.(...)\"Permanecendo, no mais, conforme lan\u00e7ada.Intime-se. Advogados(s): Inaldo Bezerra Silva Junior (OAB 132994\/SP), Fabiano Salineiro (OAB 136831\/SP), Claudio Lucas Rodrigues Pl\u00e1cido (OAB 224718\/SP), Darcio Jose da Mota (OAB 67669\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2016","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara \u00danica","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Conhe\u00e7o dos embargos de declara\u00e7\u00e3o de fls. 230\/231 porque tempestivos e os acolho para constar da decis\u00e3o de fls. 230\/231 o seguinte:\"(...) A preliminar de ilegitimidade de parte da r\u00e9 Ita\u00fa Seguros S\/A deve ser acolhida.Com efeito, n\u00e3o h\u00e1 nada nos autos que demonstre a rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica de direito material entre a referida seguradora e o autor ou sua empregadora.De acordo com o art. 758 do C\u00f3digo Civil, \"o contrato de seguro prova-se com a exibi\u00e7\u00e3o da ap\u00f3lice ou do bilhete do seguro, e, na falta deles, por documento comprobat\u00f3rio do pagamento do respectivo pr\u00eamio\".Portanto, cabia ao autor apresentar a ap\u00f3lice ou outro documento comprobat\u00f3rio do contrato de seguro, nos termos dos artigos 373, I, e 434 do C\u00f3digo de Processo Civil, \u00f4nus do qual n\u00e3o se desincumbiu.Ademais, a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova, no caso, tornaria a sua produ\u00e7\u00e3o praticamente imposs\u00edvel, pois implicaria na prova de fato negativo, qual seja, de que a r\u00e9 Ita\u00fa Seguros S\/A n\u00e3o celebrou contrato de seguro com o autor ou sua empregadora.Dessa forma, \u00e9 patente a ilegitimidade de parte da seguradora Ita\u00fa Seguros S\/A, motivo pelo qual, com fundamento no art. 485, VI, do C\u00f3digo de Processo Civil, extingo o processo com rela\u00e7\u00e3o a ela e condeno o autor ao pagamento de honor\u00e1rios de advogado, fixados em 10% sobre o valor da causa, nos termos do art. 85, \u00a7 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, observando-se o art. 12 da Lei 1.060\/50.(...)Considerando tratar-se de rela\u00e7\u00e3o de consumo, inverto o \u00f4nus da prova, nos termos do art. 6\u00ba, VIII, do C\u00f3digo do Consumidor.No caso, a verossimilhan\u00e7a da alega\u00e7\u00e3o do autor decorre dos documentos acostados aos autos e sua hipossufici\u00eancia \u00e9 flagrante face ao poderio econ\u00f4mico e superioridade t\u00e9cnica da r\u00e9.Por ora, defiro a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial e nomeio perito com cadastro em cart\u00f3rio, independente de compromisso.Expe\u00e7a-se of\u00edcio para intima\u00e7\u00e3o do perito para estimar seus honor\u00e1rios no prazo de 5 dias, comunicando-se \u00e0s partes.Admito os assistentes t\u00e9cnicos indicados pelas partes.O laudo dever\u00e1 ser apresentado pelo perito em cart\u00f3rio no prazo de 30 dias, ap\u00f3s a intima\u00e7\u00e3o para in\u00edcio dos trabalhos. Os assistentes t\u00e9cnicos oferecer\u00e3o seus pareceres no prazo comum de 10 dias, ap\u00f3s intimadas as partes da apresenta\u00e7\u00e3o do laudo.(...)\"Permanecendo, no mais, conforme lan\u00e7ada.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  QUAT\u00c1\nFORO  DE QUAT\u00c1\nVARA  \u00daNICA\nAv  Rui  Barbosa,  844, ., Centro  - CEP  19780-000,  Fone: (18) 3366-1003,  \nQuata-SP  - E-mail:  quata@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0001708-63.2015.8.26.0486  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Esp\u00e9cies  de Contratos\nRequerente : Jos\u00e9 Valter  de Melo\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A e outro\nCONCLUS\u00c3O\nEm  10\/03\/2016  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  DIOGO  P\u00d4RTO  VIEIRA  BERTOLUCCI,  \nMM.  Juiz  de  Direito  da  Comarca  de  Quat\u00e1\/SP.\nEu_____  (Vitorino  Marques  de  Assis  Junior),  Assistente  Judici\u00e1rio,  subscrevi.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Diogo   P\u00f4rto   Vieira   Bertolucci\nVistos.\nConhe\u00e7o dos  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  de  fls.  230\/231  porque  \ntempestivos e  os  acolho  para  constar  da  decis\u00e3o  de  fls.  230\/231  o  seguinte:\n\u201c(...)  A  preliminar  de  ilegitimidade  de  parte  da  r\u00e9  Ita\u00fa  Seguros  \nS\/A  deve  ser  acolhida.\nCom  efeito,  n\u00e3o  h\u00e1  nada  nos  autos  que  demonstre  a  rela\u00e7\u00e3o  \njur\u00eddica  de  direito  material  entre  a  referida  seguradora  e  o  autor  ou  \nsua  empregadora.\nDe acordo  com  o  art.  758  do  C\u00f3digo  Civil,  \u201co  contrato  de  \nseguro  prova-se  com  a  exibi\u00e7\u00e3o  da  ap\u00f3lice  ou  do  bilhete  do  seguro,  \ne,  na  falta  deles,  por  documento  comprobat\u00f3rio  do  pagamento  do  \nrespectivo  pr\u00eamio\u201d.\nPortanto,  cabia  ao  autor  apresentar  a  ap\u00f3lice  ou  outro  \ndocumento  comprobat\u00f3rio  do  contrato  de  seguro,  nos  termos  dos  \nartigos  373,  I,  e  434  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  \u00f4nus  do  qual  n\u00e3o  \nse  desincumbiu.\nAdemais,  a  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova,  no  caso,  tornaria  a  \nsua  produ\u00e7\u00e3o  praticamente  imposs\u00edvel,  pois  implicaria  na  prova  de  \nfato  negativo,  qual  seja,  de  que  a  r\u00e9  Ita\u00fa  Seguros  S\/A  n\u00e3o  celebrou  \ncontrato  de  seguro  com  o  autor  ou  sua  empregadora.\nDessa  forma,  \u00e9  patente  a  ilegitimidade  de  parte  da  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001708-63.2015.8.26.0486 e c\u00f3digo DI00000006CXR. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DIOGO PORTO VIEIRA BERTOLUCCI, liberado nos autos em 11\/04\/2016 \u00e0s 13:37 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  QUAT\u00c1\nFORO  DE QUAT\u00c1\nVARA  \u00daNICA\nAv  Rui  Barbosa,  844, ., Centro  - CEP  19780-000,  Fone: (18) 3366-1003,  \nQuata-SP  - E-mail:  quata@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nseguradora Ita\u00fa  Seguros  S\/A,  motivo  pelo  qual,  com  fundamento  no  \nart.  485,  VI,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  extingo  o  processo  com  \nrela\u00e7\u00e3o  a  ela  e  condeno  o  autor  ao  pagamento  de  honor\u00e1rios  de  \nadvogado,  fixados  em  10%  sobre  o  valor  da  causa,  nos  termos  do  \nart.  85,  \u00a7  2\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  observando-se  o  art.  12  \nda  Lei  1.060\/50.\n(...)\nConsiderando  tratar-se  de  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo,  inverto  o  \n\u00f4nus  da  prova,  nos  termos  do  art.  6\u00ba,  VIII,  do  C\u00f3digo  do  Consumidor.\nNo  caso,  a  verossimilhan\u00e7a  da  alega\u00e7\u00e3o  do  autor  decorre  \ndos  documentos  acostados  aos  autos  e  sua  hipossufici\u00eancia  \u00e9 \nflagrante  face  ao  poderio  econ\u00f4mico  e  superioridade  t\u00e9cnica  da  r\u00e9.\nPor  ora,  defiro  a  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  pericial  e  nomeio  perito  \ncom  cadastro  em  cart\u00f3rio,  independente  de  compromisso.\nExpe\u00e7a-se  of\u00edcio  para  intima\u00e7\u00e3o  do  perito  para  estimar  seus  \nhonor\u00e1rios  no  prazo  de  5  dias,  comunicando-se  \u00e0s  partes.\nAdmito  os  assistentes  t\u00e9cnicos  indicados  pelas  partes.\nO  laudo  dever\u00e1  ser  apresentado  pelo  perito  em  cart\u00f3rio  no  \nprazo  de  30  dias,  ap\u00f3s  a  intima\u00e7\u00e3o  para  in\u00edcio  dos  trabalhos.  Os  \nassistentes  t\u00e9cnicos  oferecer\u00e3o  seus  pareceres  no  prazo  comum  de  \n10  dias,  ap\u00f3s  intimadas  as  partes  da  apresenta\u00e7\u00e3o  do  laudo.\n(...)\u201d\nPermanecendo,  no  mais,  conforme  lan\u00e7ada.\nIntime-se.\nQuata , 01  de  abril  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001708-63.2015.8.26.0486 e c\u00f3digo DI00000006CXR. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DIOGO PORTO VIEIRA BERTOLUCCI, liberado nos autos em 11\/04\/2016 \u00e0s 13:37 . fls. 2"}},{"data":"10\/03\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Diogo P\u00f4rto Vieira Bertolucci","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Termo - Encerramento de Volume","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Termo - Abertura de Volume","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/02\/2016","descricao":"Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente Juntados   Quesitos apresentados pela Ita\u00fa Seguros S\/A e publica\u00e7\u00f5es em nome do Dr. Inaldo Bezerra Silva J\u00fanior.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/02\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Embargos de Declara\u00e7\u00e3o interposto pela Ita\u00fa Seguros S\/A.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/02\/2016","descricao":"Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente Juntados   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80003 - Protocolo: FJMJ16010345353 - Complemento: Quesitos apresentados pela Companhia de Seguros Alian\u00e7a do Brasil.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/02\/2016","descricao":"Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente Juntados   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80002 - Protocolo: FQAA16000011024 - Complemento: O Autor apresenta como Assistente T\u00e9cnico o Dr. Marco Antonio Nic\u00e1cio e seus quesitos.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0040\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2048 P\u00e1gina: 03 a 08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/01\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0040\/2016 Teor do ato: Vistos. De in\u00edcio, rejeito a preliminar de aus\u00eancia de interesse de agir apresentada pelo r\u00e9u ITAU SEGUROS S\/A, com fundamento no documento de fls. 18. J\u00e1 a preliminar de ilegitimidade passiva, da maneira como exposta, se confunde com o m\u00e9rito e como tal ser\u00e1 analisada. Presentes os pressupostos processuais e as condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o, dou o feito por saneado. Fixo como ponto controvertido a extens\u00e3o da incapacidade da autora, bem como o valor da respectiva indeniza\u00e7\u00e3o. Necess\u00e1ria a realiza\u00e7\u00e3o de prova pericial para que seja determinado se h\u00e1 incapacidade e, em caso afirmativo, se esta decorreu de acidente de trabalho. Para tanto, determino a nomea\u00e7\u00e3o de perito cadastrado, que dever\u00e1 ser intimado desta nomea\u00e7\u00e3o. Considerando que o autor \u00e9 benefici\u00e1rio da justi\u00e7a gratuita, oficie-se \u00e0 Defensoria P\u00fablica solicitando o provisionamento dos honor\u00e1rios do perito ora nomeado. Com a not\u00edcia do provisionamento, intime-se o perito. Faculto \u00e0s partes a apresenta\u00e7\u00e3o de quesitos e indica\u00e7\u00e3o de assistentes t\u00e9cnicos, no prazo de 5 dias. O laudo dever\u00e1 ser apresentado pelo perito em cart\u00f3rio no prazo de 30 dias. Os assistentes t\u00e9cnicos oferecer\u00e3o seus pareceres no prazo comum de 10 dias, ap\u00f3s intimadas as partes da apresenta\u00e7\u00e3o do laudo. Int. Advogados(s): Inaldo Bezerra Silva Junior (OAB 132994\/SP), Fabiano Salineiro (OAB 136831\/SP), Claudio Lucas Rodrigues Pl\u00e1cido (OAB 224718\/SP), Darcio Jose da Mota (OAB 67669\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/01\/2016","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara \u00danica","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/01\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. De in\u00edcio, rejeito a preliminar de aus\u00eancia de interesse de agir apresentada pelo r\u00e9u ITAU SEGUROS S\/A, com fundamento no documento de fls. 18. J\u00e1 a preliminar de ilegitimidade passiva, da maneira como exposta, se confunde com o m\u00e9rito e como tal ser\u00e1 analisada. Presentes os pressupostos processuais e as condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o, dou o feito por saneado. Fixo como ponto controvertido a extens\u00e3o da incapacidade da autora, bem como o valor da respectiva indeniza\u00e7\u00e3o. Necess\u00e1ria a realiza\u00e7\u00e3o de prova pericial para que seja determinado se h\u00e1 incapacidade e, em caso afirmativo, se esta decorreu de acidente de trabalho. Para tanto, determino a nomea\u00e7\u00e3o de perito cadastrado, que dever\u00e1 ser intimado desta nomea\u00e7\u00e3o. Considerando que o autor \u00e9 benefici\u00e1rio da justi\u00e7a gratuita, oficie-se \u00e0 Defensoria P\u00fablica solicitando o provisionamento dos honor\u00e1rios do perito ora nomeado. Com a not\u00edcia do provisionamento, intime-se o perito. Faculto \u00e0s partes a apresenta\u00e7\u00e3o de quesitos e indica\u00e7\u00e3o de assistentes t\u00e9cnicos, no prazo de 5 dias. O laudo dever\u00e1 ser apresentado pelo perito em cart\u00f3rio no prazo de 30 dias. Os assistentes t\u00e9cnicos oferecer\u00e3o seus pareceres no prazo comum de 10 dias, ap\u00f3s intimadas as partes da apresenta\u00e7\u00e3o do laudo. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  QUAT\u00c1\nFORO  DE QUAT\u00c1\nVARA  \u00daNICA\nAv  Rui  Barbosa,  844, ., Centro  - CEP  19780-000,  Fone: (18) 3366-1003,  \nQuata-SP  - E-mail:  quata@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0001708-63.2015.8.26.0486  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Esp\u00e9cies  de Contratos\nRequerente : Jos\u00e9 Valter  de Melo\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Diogo   P\u00f4rto   Vieira   Bertolucci\nVistos.\nDe  in\u00edcio,  rejeito  a  preliminar  de  aus\u00eancia  de  \ninteresse  de  agir  apresentada  pelo  r\u00e9u  ITAU  SEGUROS  S\/A,  com  fundamento  no   \ndocumento  de  fls.  18.\nJ\u00e1 a  preliminar  de  ilegitimidade  passiva,  da  \nmaneira  como  exposta,  se  confunde  com  o  m\u00e9rito  e  como  tal  ser\u00e1  analisada.\n                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                              \nPresentes  os  pressupostos  processuais  e  as  \ncondi\u00e7\u00f5es  da  a\u00e7\u00e3o,  dou  o  feito  por  saneado.\nFixo  como  ponto  controvertido  a  extens\u00e3o  da  \nincapacidade  da  autora,  bem  como  o  valor  da  respectiva  indeniza\u00e7\u00e3o.  \nNecess\u00e1ria  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  prova  pericial  para  que  \nseja  determinado  se  h\u00e1  incapacidade  e,  em  caso  afirmativo,  se  esta  decorreu  de  \nacidente  de  trabalho.  Para  tanto,  determino  a  nomea\u00e7\u00e3o  de  perito  cadastrado,  \nque  dever\u00e1  ser  intimado  desta  nomea\u00e7\u00e3o.\nConsiderando  que  o  autor  \u00e9  benefici\u00e1rio  da  justi\u00e7a  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001708-63.2015.8.26.0486 e c\u00f3digo DI000000061K3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DIOGO PORTO VIEIRA BERTOLUCCI, liberado nos autos em 25\/01\/2016 \u00e0s 09:58 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  QUAT\u00c1\nFORO  DE QUAT\u00c1\nVARA  \u00daNICA\nAv  Rui  Barbosa,  844, ., Centro  - CEP  19780-000,  Fone: (18) 3366-1003,  \nQuata-SP  - E-mail:  quata@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\ngratuita, oficie-se  \u00e0  Defensoria  P\u00fablica  solicitando  o  provisionamento  dos  \nhonor\u00e1rios  do  perito  ora  nomeado.\nCom a  not\u00edcia  do  provisionamento,  intime-se  o \nperito.\nFaculto \u00e0s  partes  a  apresenta\u00e7\u00e3o  de  quesitos  e  \nindica\u00e7\u00e3o  de  assistentes  t\u00e9cnicos,  no  prazo  de  5  dias.  \nO  laudo  dever\u00e1  ser  apresentado  pelo  perito  em  \ncart\u00f3rio  no  prazo  de  30  dias.  Os  assistentes  t\u00e9cnicos  oferecer\u00e3o  seus  pareceres  \nno  prazo  comum  de  10  dias,  ap\u00f3s  intimadas  as  partes  da  apresenta\u00e7\u00e3o  do  laudo.\nInt.  \nQuata , 20  de  janeiro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001708-63.2015.8.26.0486 e c\u00f3digo DI000000061K3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DIOGO PORTO VIEIRA BERTOLUCCI, liberado nos autos em 25\/01\/2016 \u00e0s 09:58 . fls. 2"}},{"data":"15\/12\/2015","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Diogo P\u00f4rto Vieira Bertolucci","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/12\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80001 - Protocolo: FQAA15000161262 - Complemento: R\u00e9plica \u00e0s contesta\u00e7\u00f5es.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/12\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara \u00danica","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2015","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Claudio Lucas Rodrigues Pl\u00e1cidoVencimento: 14\/12\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0362\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/12\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/12\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2018 P\u00e1gina: 04 a 09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0362\/2015 Teor do ato: Os autos encontram-se com vista ao Autor para manifestar sobre as contesta\u00e7\u00f5es. Advogados(s): Inaldo Bezerra Silva Junior (OAB 132994\/SP), Fabiano Salineiro (OAB 136831\/SP), Claudio Lucas Rodrigues Pl\u00e1cido (OAB 224718\/SP), Darcio Jose da Mota (OAB 67669\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Os autos encontram-se com vista ao Autor para manifestar sobre as contesta\u00e7\u00f5es.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/11\/2015","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FLAP15000609406","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2015","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   A Itau Seguros S\/A apresentou contesta\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/10\/2015","descricao":"AR Positivo Juntado   AR da Companhia de Seguros Alian\u00e7a do Brasil","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/10\/2015","descricao":"AR Positivo Juntado   AR da Ita\u00fa Seguros S\/A","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara \u00danica","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2015","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Claudio Lucas Rodrigues Pl\u00e1cidoVencimento: 19\/10\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0260\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/10\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/10\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1983 P\u00e1gina: 19 a 20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0260\/2015 Teor do ato: Vistos. Defiro ao autor os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se. Citem-se a(o)s r\u00e9(u)s, por via postal, advertindo-os do prazo de 15 (quinze) dias para apresentarem a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Intime-se. Advogados(s): Claudio Lucas Rodrigues Pl\u00e1cido (OAB 224718\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2015","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Gen\u00e9rica - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/10\/2015","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Gen\u00e9rica - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/09\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Defiro ao autor os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se. Citem-se a(o)s r\u00e9(u)s, por via postal, advertindo-os do prazo de 15 (quinze) dias para apresentarem a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  QUAT\u00c1\nFORO  DE QUAT\u00c1\nVARA  \u00daNICA\nAv  Rui  Barbosa,  844, ., Centro  - CEP  19780-000,  Fone: (18) 3366-1003,  \nQuata-SP  - E-mail:  quata@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0001708-63.2015.8.26.0486\nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Esp\u00e9cies  de Contratos\nRequerente : Jos\u00e9 Valter  de Melo\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Diogo   P\u00f4rto   Vieira   Bertolucci\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm 17  de  setembro  de  2015,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  \nDIOGO P\u00d4RTO  VIEIRA  BERTOLUCCI,  MM  Juiz   de  Direito  titular  desta  \ncomarca. Eu,  Nazir  Lido  Filho,  Escriv\u00e3o  Judicial  II,  digitei.\nVistos.\nDefiro  ao  autor  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita.  Anote-se.\nCitem-se  a(o)s  r\u00e9(u)s,  por  via  postal,   advertindo-os  do  prazo  de  15  (quinze)  dias  \npara  apresentarem  a  defesa,  sob  pena  de  serem  presumidos  como  verdadeiros  os  fatos  articulados  \nna  inicial,  nos  termos  do  artigo  285  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nIntime-se.\nQuata ,17  de  setembro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001708-63.2015.8.26.0486 e c\u00f3digo DI00000005MP9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DIOGO PORTO VIEIRA BERTOLUCCI, liberado nos autos em 18\/09\/2015 \u00e0s 11:21 . fls. 1"}},{"data":"17\/09\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/09\/2015","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara \u00danica","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/09\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"17\/11\/2015","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o A companhia de seguros alian\u00e7a do Brasil apresentou contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"04\/12\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas R\u00e9plica \u00e0s contesta\u00e7\u00f5es."},{"data":"04\/02\/2016","tipo":"Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico O Autor apresenta como Assistente T\u00e9cnico o Dr. Marco Antonio Nic\u00e1cio e seus quesitos."},{"data":"10\/02\/2016","tipo":"Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico Quesitos apresentados pela Companhia de Seguros Alian\u00e7a do Brasil."},{"data":"30\/06\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o"},{"data":"05\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o"},{"data":"31\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Manifesta\u00e7\u00e3o da Companhia de Seguros Alian\u00e7a do Brasil sobre o laudo."},{"data":"01\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor sobre o laudo."},{"data":"02\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Manifesta\u00e7\u00e3o da Ita\u00fa Seguros S\/A sobre o laudo."},{"data":"05\/10\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Apresentadas pelo Autor."}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":69,"total_andamentos":69}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"431898863","codPublicacaoOrigem":"787117997","dataDivulgacao":"Feb  2 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  3 2016 12:00:00:000AM","numero":"0001708-63.2015.8.26.0486","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2048","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"QUAT\u00c1","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0001708-63.2015.8.26.0486 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Esp\u00e9cies de Contratos - Jos\u00e9 Valter de Melo - Ita\u00fa Seguros S\/A e outro Fls. 220\/221 - Vistos. De in\u00edcio, rejeito a preliminar de aus\u00eancia de interesse de agir apresentada pelo r\u00e9u ITAU SEGUROS S\/A, com fundamento no documento de fls. 18. J\u00e1 a preliminar de ilegitimidade passiva, da maneira como exposta, se confunde com o m\u00e9rito e como tal ser\u00e1 analisada. Presentes os pressupostos processuais e as condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o, dou o feito por saneado. Fixo como ponto controvertido a extens\u00e3o da incapacidade da autora, bem como o valor da respectiva indeniza\u00e7\u00e3o. Necess\u00e1ria a realiza\u00e7\u00e3o de prova pericial para que seja determinado se h\u00e1 incapacidade e, em caso afirmativo, se esta decorreu de acidente de trabalho. Para tanto, determino a nomea\u00e7\u00e3o de perito cadastrado, que dever\u00e1 ser intimado desta nomea\u00e7\u00e3o. Considerando que o autor \u00e9 benefici\u00e1rio da justi\u00e7a gratuita, oficie-se \u00e0 Defensoria P\u00fablica solicitando o provisionamento dos honor\u00e1rios do perito ora nomeado. Com a not\u00edcia do provisionamento, intime-se o perito. Faculto \u00e0s partes a apresenta\u00e7\u00e3o de quesitos e indica\u00e7\u00e3o de assistentes t\u00e9cnicos, no prazo de 5 dias. O laudo dever\u00e1 ser apresentado pelo perito em cart\u00f3rio no prazo de 30 dias. Os assistentes t\u00e9cnicos oferecer\u00e3o seus pareceres no prazo comum de 10 dias, ap\u00f3s intimadas as partes da apresenta\u00e7\u00e3o do laudo. Int. - ADV: INALDO BEZERRA SILVA JUNIOR (OAB 132994\/SP), FABIANO SALINEIRO (OAB 136831\/ SP), CLAUDIO LUCAS RODRIGUES PL\u00c1CIDO (OAB 224718\/SP), DARCIO JOSE DA MOTA (OAB 67669\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0040\/2016\r\nQUATA JU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA JUIZ(A) DE DIREITO DIOGO P\u00d4RTO VIEIRA BERTOLUCCI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL NAZIR LIDO FILHO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"7","paginaFinal":"7","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"608658","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"11004308","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"126145","usuarioCadastro":"carlos.silva","dataHoraCadastro":"Feb  1 2016 10:50:10:607PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001708-63.2015.8.26.0486","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0001708-63.2015.8.26.0486","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"390389007","codPublicacaoOrigem":"710117368","dataDivulgacao":"Oct  7 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  8 2015 12:00:00:000AM","numero":"0001708-63.2015.8.26.0486","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1983","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"QUAT\u00c1","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0001708-63.2015.8.26.0486 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Esp\u00e9cies de Contratos - Jos\u00e9 Valter de Melo - Ita\u00fa Seguros S\/A e outro Fls. 102 - Vistos. Defiro ao autor os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se. Citem-se a(o)s r\u00e9(u)s, por via postal, advertindo-os do prazo de 15 (quinze) dias para apresentarem a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Intime-se. - ADV: CLAUDIO LUCAS RODRIGUES PL\u00c1CIDO (OAB 224718\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0260\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA JUIZ(A) DE DIREITO DIOGO P\u00d4RTO VIEIRA BERTOLUCCI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL NAZIR LIDO FILHO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"20","paginaFinal":"20","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"538098","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"9639307","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Oct  6 2015 11:24:35:337PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001708-63.2015.8.26.0486","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0001708-63.2015.8.26.0486","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"393694909","codPublicacaoOrigem":"712942814","dataDivulgacao":"Oct 15 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 16 2015 12:00:00:000AM","numero":"0001708-63.2015.8.26.0486","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1988","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"QUAT\u00c1","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :0001708-63.2015.8.26.0486 CLASSE :PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO REQTE : Jos\u00e9 Valter de Melo ADVOGADO : 224718\/SP - Claudio Lucas Rodrigues Pl\u00e1cido REQDO : Ita\u00fa Seguros S\/A VARA :VARA \u00daNICA","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE QUAT\u00c1 EM 17\/09\/2015","paginaInicial":"3","paginaFinal":"3","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"540294","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"9734387","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Oct 14 2015 10:24:01:587PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001708-63.2015.8.26.0486","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0001708-63.2015.8.26.0486","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"468206510","codPublicacaoOrigem":"850671808","dataDivulgacao":"Apr 26 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 27 2016 12:00:00:000AM","numero":"0001708-63.2015.8.26.0486","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2102","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"QUAT\u00c1","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0001708-63.2015.8.26.0486 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Esp\u00e9cies de Contratos - Jos\u00e9 Valter de Melo - Ita\u00fa Seguros S\/A e outro Fls. 239\/240 - Conhe\u00e7o dos embargos de declara\u00e7\u00e3o de fls. 230\/231 porque tempestivos e os acolho para constar da decis\u00e3o de fls. 230\/231 o seguinte:\"(..) A preliminar de ilegitimidade de parte da r\u00e9 Ita\u00fa Seguros S\/A deve ser acolhida.Com efeito, n\u00e3o h\u00e1 nada nos autos que demonstre a rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica de direito material entre a referida seguradora e o autor ou sua empregadora. De acordo com o art. 758 do C\u00f3digo Civil, \"o contrato de seguro prova-se com a exibi\u00e7\u00e3o da ap\u00f3lice ou do bilhete do seguro, e, na falta deles, por documento comprobat\u00f3rio do pagamento do respectivo pr\u00eamio\". Portanto, cabia ao autor apresentar a ap\u00f3lice ou outro documento comprobat\u00f3rio do contrato de seguro, nos termos dos artigos 373, I, e 434 do C\u00f3digo de Processo Civil, \u00f4nus do qual n\u00e3o se desincumbiu. Ademais, a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova, no caso, tornaria a sua produ\u00e7\u00e3o praticamente imposs\u00edvel, pois implicaria na prova de fato negativo, qual seja, de que a r\u00e9 Ita\u00fa Seguros S\/A n\u00e3o celebrou contrato de seguro com o autor ou sua empregadora. Dessa forma, \u00e9 patente a ilegitimidade de parte da seguradora Ita\u00fa Seguros S\/A, motivo pelo qual, com fundamento no art. 485, VI, do C\u00f3digo de Processo Civil, extingo o processo com rela\u00e7\u00e3o a ela e condeno o autor ao pagamento de honor\u00e1rios de advogado, fixados em 10% sobre o valor da causa, nos termos do art. 85, \u00a7 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, observando-se o art. 12 da Lei 1.060\/50.(..)Considerando tratar-se de rela\u00e7\u00e3o de consumo, inverto o \u00f4nus da prova, nos termos do art. 6\u00ba, VIII, do C\u00f3digo do Consumidor. No caso, a verossimilhan\u00e7a da alega\u00e7\u00e3o do autor decorre dos documentos acostados aos autos e sua hipossufici\u00eancia \u00e9 flagrante face ao poderio econ\u00f4mico e superioridade t\u00e9cnica da r\u00e9. Por ora, defiro a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial e nomeio perito com cadastro em cart\u00f3rio, independente de compromisso. Expe\u00e7a-se of\u00edcio para intima\u00e7\u00e3o do perito para estimar seus honor\u00e1rios no prazo de 5 dias, comunicando-se \u00e0s partes. Admito os assistentes t\u00e9cnicos indicados pelas partes. O laudo dever\u00e1 ser apresentado pelo perito em cart\u00f3rio no prazo de 30 dias, ap\u00f3s a intima\u00e7\u00e3o para in\u00edcio dos trabalhos. Os assistentes t\u00e9cnicos oferecer\u00e3o seus pareceres no prazo comum de 10 dias, ap\u00f3s intimadas as partes da apresenta\u00e7\u00e3o do laudo.(..)\"Permanecendo, no mais, conforme lan\u00e7ada. Intime-se. - ADV: CLAUDIO LUCAS RODRIGUES PL\u00c1CIDO (OAB 224718\/SP), INALDO BEZERRA SILVA JUNIOR (OAB 132994\/SP), DARCIO JOSE DA MOTA (OAB 67669\/SP), FABIANO SALINEIRO (OAB 136831\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0250\/2016\r\nQUATA JU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA JUIZ(A) DE DIREITO DIOGO P\u00d4RTO VIEIRA BERTOLUCCI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL NAZIR LIDO FILHO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"5","paginaFinal":"5","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"666776","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"12623338","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Apr 25 2016 10:40:42:080PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001708-63.2015.8.26.0486","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0001708-63.2015.8.26.0486","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"414492629","codPublicacaoOrigem":"737647439","dataDivulgacao":"Dec  1 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  2 2015 12:00:00:000AM","numero":"0001708-63.2015.8.26.0486","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2018","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"QUAT\u00c1","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0001708-63.2015.8.26.0486 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Esp\u00e9cies de Contratos - Jos\u00e9 Valter de Melo - Ita\u00fa Seguros S\/A e outro - Os autos encontram-se com vista ao Autor para manifestar sobre as contesta\u00e7\u00f5es. - ADV: INALDO BEZERRA SILVA JUNIOR (OAB 132994\/SP), CLAUDIO LUCAS RODRIGUES PL\u00c1CIDO (OAB 224718\/SP), FABIANO SALINEIRO (OAB 136831\/SP), DARCIO JOSE DA MOTA (OAB 67669\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0362\/2015\r\nQUATA JU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA JUIZ(A) DE DIREITO DIOGO P\u00d4RTO VIEIRA BERTOLUCCI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL NAZIR LIDO FILHO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"8","paginaFinal":"8","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"570273","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10366533","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Nov 30 2015 10:56:01:377PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001708-63.2015.8.26.0486","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0001708-63.2015.8.26.0486","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"535815022","codPublicacaoOrigem":"938206791","dataDivulgacao":"Aug 30 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 31 2016 12:00:00:000AM","numero":"0001708-63.2015.8.26.0486","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2190","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"QUAT\u00c1","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0001708-63.2015.8.26.0486 - Procedimento Comum - Esp\u00e9cies de Contratos - Jos\u00e9 Valter de Melo - Ita\u00fa Seguros S\/A e outro - Ci\u00eancia \u00e0s partes da juntada aos autos de of\u00edcio do Instituto de Medicina Social e de Criminologia de S\u00e3o Paulo - Imesc, comunicando que a per\u00edcia m\u00e9dica do Autor Jos\u00e9 Valter de Melo foi agendada para o dia 14 de Dezembro de 2016, \u00e0s 09:40 horas no Imesc sito \u00e0 Rua Barra Funda, 824, Barra Funda na Cidade de S\u00e3o Paulo - SP. - ADV: CLAUDIO LUCAS RODRIGUES PL\u00c1CIDO (OAB 224718\/SP), DARCIO JOSE DA MOTA (OAB 67669\/SP), FABIANO SALINEIRO (OAB 136831\/ SP), INALDO BEZERRA SILVA JUNIOR (OAB 132994\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0746\/2016\r\nQUATA JU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA JUIZ(A) DE DIREITO DIOGO P\u00d4RTO VIEIRA BERTOLUCCI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL NAZIR LIDO FILHO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"9","paginaFinal":"9","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"732930","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15367461","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Aug 29 2016 09:57:48:250PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001708-63.2015.8.26.0486","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0001708-63.2015.8.26.0486","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"720067804","codPublicacaoOrigem":"1177254867","dataDivulgacao":"Jul 25 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 26 2017 12:00:00:000AM","numero":"0001708-63.2015.8.26.0486","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2395","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"QUAT\u00c1","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0001708-63.2015.8.26.0486 - Procedimento Comum - Esp\u00e9cies de Contratos - Jos\u00e9 Valter de Melo - Ita\u00fa Seguros S\/A e outro - Os autos encontram-se com vista \u00e0s partes para manifestar sobre o laudo. - ADV: CLAUDIO LUCAS RODRIGUES PL\u00c1CIDO (OAB 224718\/SP), FABIANO SALINEIRO (OAB 136831\/SP), INALDO BEZERRA SILVA JUNIOR (OAB 132994\/SP), DARCIO JOSE DA MOTA (OAB 67669\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0745\/2017\r\nQUATA JU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA JUIZ(A) DE DIREITO DIOGO P\u00d4RTO VIEIRA BERTOLUCCI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL NAZIR LIDO FILHO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"5","paginaFinal":"5","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"904663","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24492990","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Jul 24 2017 11:11:11:993PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001708-63.2015.8.26.0486","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0001708-63.2015.8.26.0486","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"757846096","codPublicacaoOrigem":"1201926692","dataDivulgacao":"Sep 19 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 20 2017 12:00:00:000AM","numero":"0001708-63.2015.8.26.0486","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2433","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"QUAT\u00c1","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0001708-63.2015.8.26.0486 - Procedimento Comum - Esp\u00e9cies de Contratos - Jos\u00e9 Valter de Melo - Ita\u00fa Seguros S\/A e outro Fls. 299\/303 - Diante do exposto e do que mais dos autos consta, julgo IMPROCEDENTE o pedido e extingo o processo com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Condeno o autor ao pagamento das custas e despesas processuais, bem como dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte contr\u00e1ria, que fixo em R$.1.500,00 (mil e quinhentos reais), por equidade, observando-se o disposto no artigo 98 \u00a7 3\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, considerando ser o autor benefici\u00e1rio da justi\u00e7a gratuita. P.R.I.C. - ADV: CLAUDIO LUCAS RODRIGUES PL\u00c1CIDO (OAB 224718\/SP), DARCIO JOSE DA MOTA (OAB 67669\/SP), INALDO BEZERRA SILVA JUNIOR (OAB 132994\/SP), FABIANO SALINEIRO (OAB 136831\/ SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0996\/2017\r\nQUATA JU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA JUIZ(A) DE DIREITO ALEXANDRE RODRIGUES FERREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL NAZIR LIDO FILHO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"6","paginaFinal":"6","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"926896","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26350479","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Sep 19 2017 12:59:37:310AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0001708-63.2015.8.26.0486","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0001708-63.2015.8.26.0486","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}