{"numero":"0001347-13.2017.8.26.0248","processos":[{"processo":"0001347-13.2017.8.26.0248","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Pagamento","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"02\/03\/2017 \u00e0s 16:32 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de Indaiatuba","juiz":"F\u00e1bio Lu\u00eds Castaldello","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 600,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Osner Antonio Fantin"},{"tipo":"Reqdo","nome":"JR Quiosques"}],"advogados":[],"andamentos":[{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR759117105TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a - Expressinho Destinat\u00e1rio : JR Quiosques Dilig\u00eancia : 12\/09\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR759117119TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a - Expressinho Destinat\u00e1rio : Osner Antonio Fantin Dilig\u00eancia : 12\/09\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a - Expressinho","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a - Expressinho","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Senten\u00e7a de Revelia    Diante do exposto, com fundamento no artigo 487, inciso I, do CPC, julgo procedente a pretens\u00e3o deduzida no pedido inicial para condenar a r\u00e9 no pagamento de R$ 600,00, quantia que ser\u00e1 atualizada monetariamente segundo os \u00edndices divulgados pelo TJSP desde a propositura da a\u00e7\u00e3o e acrescida de juros de mora de 1% ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o e na obriga\u00e7\u00e3o de entregar ao autor os dois cheques que dele recebeu, de n\u00fameros 874 e 875 do Banco Ita\u00fa, que somados perfazem o montante de R$ 1.600,00, no prazo de vinte dias, sob pena de convers\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o de fazer em indeniza\u00e7\u00e3o por perdas e danos, desde j\u00e1 fixada em R$ 1.600,00, quantia que ser\u00e1 atualizada monetariamente segundo os \u00edndices divulgados pelo TJSP e acrescida de juros de mora de 1% ao m\u00eas desde a data dos resgates, desde que o autor comprove o resgate dos cheques em caso de sua eventual transfer\u00eancia para terceiro. N\u00e3o h\u00e1 condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios por for\u00e7a do disposto no art. 55 da Lei 9.099\/95.Desde logo fica a r\u00e9 advertida de que, n\u00e3o cumprindo espontaneamente a condena\u00e7\u00e3o no prazo de quinze dias contados do tr\u00e2nsito em julgado, o montante ser\u00e1 acrescido de multa de 10%, prosseguindo-se nos termos do artigo 523, par\u00e1grafo primeiro, do CPC.Embora revel, deve a r\u00e9 ser intimada desta decis\u00e3o a fim de que cumpra espontaneamente a senten\u00e7a, por se tratar de condena\u00e7\u00e3o em obriga\u00e7\u00e3o de fazer com imposi\u00e7\u00e3o de multa di\u00e1ria - S\u00famula 410 do STJ.Prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recurso: 10 (dez) dias. Os prazos em sede de Juizado Especial C\u00edvel s\u00e3o contados em dias corridos.Nos termos da Lei Estadual n.\u00ba 15.855\/2015 e do artigo 54, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n.\u00ba 9.099\/95, o valor do preparo dever\u00e1 ser composto pela soma de duas parcelas: a primeira corresponde a 1% sobre o valor da causa; a segunda, a 4% sobre o valor da causa (regra geral) ou da condena\u00e7\u00e3o (regra espec\u00edfica, quando houver condena\u00e7\u00e3o) ou, ainda, do valor fixado pelo magistrado como base do preparo, se este assim o fizer. Para cada parcela, deve ser respeitado o valor m\u00ednimo de 5 UFESP's, caso a porcentagem prevista em lei resulte em valor inferior. As duas parcelas podem ser recolhidas numa \u00fanica guia DARE (c\u00f3d. 230-6), observando-se o determinado no Provimento da Corregedoria Geral de Justi\u00e7a n.\u00ba 33\/2013 quanto ao preenchimento dos dados, sob pena de n\u00e3o ser considerado v\u00e1lido tal recolhimento. Ainda, quando houver m\u00eddia digital apresentada por quaisquer das partes ou com registro de prova oral, o valor referente ao porte de remessa e retorno dever\u00e1 ser recolhido atrav\u00e9s da Guia do Fundo Especial de Despesas do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo (c\u00f3d. 110-4). Nos termos do artigo 5\u00ba do Provimento CG n\u00ba 17\/2016, que revogou o artigo 1.096 das NSCGJ, a serventia est\u00e1 dispensada do c\u00e1lculo e da indica\u00e7\u00e3o do valor do preparo recursal.","anexo":{"label":"Senten\u00e7a de Revelia","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  INDAIATUBA\nFORO  DE INDAIATUBA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua   Humait\u00e1,   1463   -   Vila   Vit\u00f3ria   II\nCEP:   13339-140   -   Indaiatuba   -   SP\nTelefone:   (19)   3875-2852   -   E-mail:   indaiatubajec@tjsp.jus.br      \n0001347-13.2017.8.26.0248 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nCONCLUS\u00c3O: Em 31\/08\/2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  FABIO  LU\u00cdS  \nCASTALDELLO,  MM.  Juiz  de  Direito   desta  Comarca.\nProcesso  n\u00ba: 0001347-13.2017.8.26.0248\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Pagamento\nRequerente : Osner Antonio  Fantin\nRequerido : JR Quiosques\nRelat\u00f3rio  dispensado,  nos  termos  do  art.  38  da  Lei  9.099,  de  26  de  \nsetembro  de  1995.\nRegular a  cita\u00e7\u00e3o  de  p\u00e1g.  22\/23,  conforme  certid\u00e3o  de  p\u00e1g.  28.\nA  empresa  r\u00e9  \u00e9  revel  pois,  embora  intimada,  n\u00e3o  se  fez  presente  na  \nsess\u00e3o  de  concilia\u00e7\u00e3o  ent\u00e3o  designada,  conforme  p\u00e1g.  24.  Consequentemente,  aplica-se  ao  \ncaso  o  artigo  20  da  Lei  n\u00ba  9.099\/95,  presumindo-se  verdadeiras  as  alega\u00e7\u00f5es  deduzidas  pela  \nparte  autora  em  seu  pedido  inicial,  notadamente  aquelas  que  versam  sobre:  1)  a  contrata\u00e7\u00e3o  \nda  r\u00e9  para  instalar  cobertura  com  estrutura  em  madeira  eucalipto  tratado;  2)  a  entrega  \u00e0  r\u00e9  \nde  R$  600,00  e  de  dois  cheques  de  n\u00fameros  874  e  875,  sacados  contra  o  Banco  Ita\u00fa,  cada  \nqual  no  valor  de  R$  800,00;  3)  a  presta\u00e7\u00e3o  apenas  parcial  e  de  m\u00e1  qualidade  do  servi\u00e7o  \ncontratado;  4)  o  valor  de  R$  600,00  devido  \u00e0  r\u00e9,  e  que  j\u00e1  foi  pago,  pelo  material  e  servi\u00e7o  \nprestado  at\u00e9  ent\u00e3o,  valor  este  que,  por  falta  de  impugna\u00e7\u00e3o,  presume-se  correto.  \nEm  considera\u00e7\u00e3o  aos  fatos  alegados  pela  parte  autora,  ao  \ndocumentando  nos  autos,  e  \u00e0  contum\u00e1cia  da  r\u00e9,  conclus\u00e3o  distinta  n\u00e3o  se  admite,  sen\u00e3o  a  \nde  que  o  material  e  servi\u00e7o  prestados  pela  r\u00e9  at\u00e9  ent\u00e3o  valem  R$  600,00,  devendo  a  r\u00e9  \ndevolver  ao  autor  os  outros  R$  600,00  que  recebeu,  bem  como  devolver  os  dois  cheques  \nque  dele  recebeu.  \nDiante  do  exposto,  com  fundamento  no  artigo  487,  inciso  I,  do  \nCPC,  julgo  procedente  a  pretens\u00e3o  deduzida  no  pedido  inicial  para  condenar  a  r\u00e9  no  \npagamento  de  R$  600,00,  quantia  que  ser\u00e1  atualizada  monetariamente  segundo  os  \u00edndices  \ndivulgados  pelo  TJSP  desde  a  propositura  da  a\u00e7\u00e3o  e  acrescida  de  juros  de  mora  de  1%  ao  \nm\u00eas  desde  a  cita\u00e7\u00e3o  e  na  obriga\u00e7\u00e3o  de  entregar  ao  autor  os  dois  cheques  que  dele  recebeu,  \nde  n\u00fameros  874  e  875  do  Banco  Ita\u00fa,  que  somados  perfazem  o  montante  de  R$  1.600,00,  \nno  prazo  de  vinte  dias,  sob  pena  de  convers\u00e3o  da  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer  em  indeniza\u00e7\u00e3o  por  \nperdas  e  danos,  desde  j\u00e1  fixada  em  R$  1.600,00,  quantia  que  ser\u00e1  atualizada  \nmonetariamente  segundo  os  \u00edndices  divulgados  pelo  TJSP  e  acrescida  de  juros  de  mora  de  \n1%  ao  m\u00eas  desde  a  data  dos  resgates,  desde  que  o  autor  comprove  o  resgate  dos  cheques  \nem  caso  de  sua  eventual  transfer\u00eancia  para  terceiro.  N\u00e3o  h\u00e1  condena\u00e7\u00e3o  ao  pagamento  de  \ncustas  processuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  por  for\u00e7a  do  disposto  no  art.  55  da  Lei  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001347-13.2017.8.26.0248 e c\u00f3digo 233712D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO LUIS CASTALDELLO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 17:46 . fls. 30\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  INDAIATUBA\nFORO  DE INDAIATUBA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua   Humait\u00e1,   1463   -   Vila   Vit\u00f3ria   II\nCEP:   13339-140   -   Indaiatuba   -   SP\nTelefone:   (19)   3875-2852   -   E-mail:   indaiatubajec@tjsp.jus.br      \n0001347-13.2017.8.26.0248 - lauda  2\n9.099\/95.\nDesde logo  fica  a  r\u00e9  advertida  de  que,  n\u00e3o  cumprindo  \nespontaneamente  a  condena\u00e7\u00e3o  no  prazo  de  quinze  dias  contados  do  tr\u00e2nsito  em  julgado,  o  \nmontante  ser\u00e1  acrescido  de  multa  de  10%,  prosseguindo-se  nos  termos  do  artigo  523,  \npar\u00e1grafo  primeiro,  do  CPC.\nEmbora  revel,  deve  a  r\u00e9  ser  intimada  desta  decis\u00e3o  a  fim  de  que  \ncumpra  espontaneamente  a  senten\u00e7a,  por  se  tratar  de  condena\u00e7\u00e3o  em  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer  \ncom  imposi\u00e7\u00e3o  de  multa  di\u00e1ria  \u2013  S\u00famula  410  do  STJ.\nPrazo  para  interposi\u00e7\u00e3o  de  recurso:  10  (dez)  dias.  Os  prazos  em  sede  de  \nJuizado  Especial  C\u00edvel  s\u00e3o  contados  em  dias  corridos.\nNos  termos  da  Lei  Estadual  n.\u00ba  15.855\/2015  e  do  artigo  54,  par\u00e1grafo  \n\u00fanico,  da  Lei  n.\u00ba  9.099\/95,  o  valor  do  preparo  dever\u00e1  ser  composto  pela  soma  de  duas  parcelas:  a  \nprimeira  corresponde  a  1%  sobre  o  valor  da  causa ; a  segunda,  a  4%  sobre  o  valor  da  causa  (regra  \ngeral)  ou  da  condena\u00e7\u00e3o  (regra  espec\u00edfica,  quando  houver  condena\u00e7\u00e3o)  ou,  ainda,  do  valor  fixado  \npelo  magistrado  como  base  do  preparo ,  se  este  assim  o  fizer.  Para  cada  parcela,  deve  ser  \nrespeitado  o  valor  m\u00ednimo  de  5  UFESP's,  caso  a  porcentagem  prevista  em  lei  resulte  em  valor  \ninferior.  As  duas  parcelas  podem  ser  recolhidas  numa  \u00fanica  guia  DARE  (c\u00f3d.  230-6),  observando-\nse  o  determinado  no  Provimento  da  Corregedoria  Geral  de  Justi\u00e7a  n.\u00ba  33\/2013  quanto  ao  \npreenchimento  dos  dados,  sob  pena  de  n\u00e3o  ser  considerado  v\u00e1lido  tal  recolhimento.  Ainda,  quando  \nhouver  m\u00eddia  digital  apresentada  por  quaisquer  das  partes  ou  com  registro  de  prova  oral,  o  valor  \nreferente  ao  porte  de  remessa  e  retorno  dever\u00e1  ser  recolhido  atrav\u00e9s  da  Guia  do  Fundo  Especial  de  \nDespesas  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo  (c\u00f3d.  110-4).  Nos  termos  do  artigo  5\u00ba  do  \nProvimento  CG  n\u00ba  17\/2016,  que  revogou  o  artigo  1.096  das  NSCGJ,  a  serventia  est\u00e1  dispensada  do  \nc\u00e1lculo  e  da  indica\u00e7\u00e3o  do  valor  do  preparo  recursal.\n             Indaiatuba  , 31  de  agosto  de 2017\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001347-13.2017.8.26.0248 e c\u00f3digo 233712D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO LUIS CASTALDELLO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 17:46 . fls. 31"}},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO POSITIVOCERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 248.2017\/016523-6 dirigi-me ao endere\u00e7o:Avenida Coronel Antonio Estanislau do Amaral, 1365- Jd. Juliana, dia 05, e a\u00ed sendo constatei a empresa ali estabelecida, n\u00e3o podendo verificar seu n\u00famero do CNPJ em raz\u00e3o de a funcion\u00e1ria Micheli desconhecer documento para que se comprove o n\u00b0 da inscri\u00e7\u00e3o da pessoa jur\u00eddica.Certifico que me dirigi ao endere\u00e7o supra dia 10 e 13 sem ali ningu\u00e9m encontrar, sendo que na presente data, dia 19, fui atendida pela funcion\u00e1ria Micheli e a\u00ed sendo CONSTATEI segundo informa\u00e7\u00e3o da mesma que o n\u00b0 do CNPJ da empresa ali estabelecida, JR Quiosque, \u00e9 15.566.053.001\/41, bem como de que a empresa se encontrava estabelecida na data de 16\/03\/2017.O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Indaiatuba, 19 de julho de 2017.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 248.2017\/016523-6 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 21\/07\/2017 Local: Cart\u00f3rio da Vara do Juizado Especial C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Duvidosa a regular cita\u00e7\u00e3o da parte requerida, pois, conforme documento de p\u00e1gina 23, a carta de cita\u00e7\u00e3o foi recebida por pessoa sem se identificar com carimbo da empresa.Sendo assim, expedir mandado de constata\u00e7\u00e3o a ser cumprido na Avenida Coronel Antonio Estanislau do Amaral, 1365, Jardim Juliana, Indaiatuba - SP, para que o oficial de justi\u00e7a diligente colha informa\u00e7\u00f5es sobre a empresa l\u00e1 estabelecida, notadamente raz\u00e3o social e n\u00famero do CNPJ. Bem como, qual empresa l\u00e1 se encontrava estabelecida em 16\/03\/2017, data do recebimento da carta de cita\u00e7\u00e3o. Intimem-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  INDAIATUBA\nFORO  DE INDAIATUBA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Humait\u00e1,  1463 ,     Vila  Vit\u00f3ria  II\nCEP:   13339-140  -   Indaiatuba  -   SP\nTelefone:   (19)  3875-2852  -  E-mail:   indaiatubajec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0001347-13.2017.8.26.0248  - p.  1\nDESPACHO\nAos,  09\/06\/2017 , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito.\nProcesso  n\u00ba: 0001347-13.2017.8.26.0248\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Pagamento\nRequerente : Osner Antonio  Fantin\nRequerido : JR Quiosques\nDuvidosa  a  regular  cita\u00e7\u00e3o  da  parte  requerida,  pois,  conforme  documento  \nde  p\u00e1gina  23 ,  a  carta  de  cita\u00e7\u00e3o  foi  recebida  por  pessoa  sem  se  identificar  com  carimbo  da  \nempresa. Sendo assim,  expedir\n mandado  de  constata\u00e7\u00e3o  a  ser  cumprido  na  Avenida  \nCoronel  Antonio  Estanislau  do  Amaral,  1365,  Jardim  Juliana,  Indaiatuba  \u2013  SP,  para  que  o  oficial  \nde  justi\u00e7a  diligente  colha  informa\u00e7\u00f5es  sobre  a  empresa  l\u00e1  estabelecida,  notadamente  raz\u00e3o  social  e  \nn\u00famero  do  CNPJ.  Bem  como,  qual  empresa  l\u00e1  se  encontrava  estabelecida  em  16\/03\/2017,  data  do  \nrecebimento  da  carta  de  cita\u00e7\u00e3o.  \nIntimem-se.\nIndaiatuba , 09  de  junho  de 2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0001347-13.2017.8.26.0248 e c\u00f3digo 1E403E9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO LUIS CASTALDELLO, liberado nos autos em 12\/06\/2017 \u00e0s 08:59 . fls. 25"}},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR623586333TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : JR Quiosques Dilig\u00eancia : 16\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do \u00a7 3\u00ba do artigo 614 ou \u00a7 4\u00ba do artigo 747 das NSCGJ, independentemente de despacho, designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para: 08\/06\/2017 \u00e0s 15:00h (audi\u00eancia a ser realizada na sede do Juizado: Rua Humait\u00e1, 1463, sala 01, nesta comarca). \"Compete ao advogado informar seu representado sobre a presente designa\u00e7\u00e3o, pois n\u00e3o se expede carta ou mandado de intima\u00e7\u00e3o\". O n\u00e3o comparecimento a qualquer das audi\u00eancias do processo, implicar\u00e1 na extin\u00e7\u00e3o do feito (inciso I, do artigo 51, da Lei n\u00ba 9.099\/95) e a condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de custas no valor de 1% sobre o valor da causa ou no m\u00ednimo de 5 UFESP. Nada mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Inicial Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 08\/06\/2017 Hora 15:00 Local: Sala de Audi\u00eancias do Juizado Especial C\u00edvel Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"08\/06\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":19,"total_andamentos":19}],"publicacoes":[]}