{"numero":"0002927-37.2017.8.26.0003","processos":[{"processo":"0002927-37.2017.8.26.0003    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Perdas e Danos","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"28\/03\/2017 \u00e0s 14:16 - Livre\nJuizado Especial C\u00edvel Anexo UNIP - Foro Regional III - Jabaquara","juiz":"Michelle Fabiola Dittert Pupulim","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 17.600,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Benedito Jos\u00e9 Maciel dos Santos"},{"tipo":"Reqte","nome":"Thais de Cassia Lopergolo Maciel dos Santos"},{"tipo":"Reqda","nome":"Azul Linhas A\u00e9reas Brasileiras S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Guilherme de Mendonca Lopes"}],"andamentos":[{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Baixa Definitiva","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia    TERMO DE AUDI\u00caNCIA - Instru\u00e7\u00e3o e JulgamentoReclama\u00e7\u00e3o:0002927-37.2017.8.26.0003 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvelRequerentes:BENEDITO JOS\u00c9 MACIEL DOS SANTOS, CPF 003.334.748-48 THAIS DE CASSIA LOPERGOLO MACIEL DOS SANTOS, CPF 128.255.508-17Requerido:AZUL LINHAS A\u00c9REAS BRASILEIRAS S.A., CNPJ 09.296.295\/0001-60Preposta: Camila Dias Pereira, RG: 43734664-X, CPF: 054.913.619-33Data da audi\u00eancia:11\/09\/2017 \u00e0s 11:00hJuiz(\u00aa) de Direito Dr.(\u00aa) Paulo Guilherme Amaral ToledoAos 11\/09\/2017, \u00e0s 11h00 horas, nesta cidade e Comarca de S\u00e3o Paulo, na sala de audi\u00eancia sob a presid\u00eancia do MM. Juiz de Direito, comigo escrevente abaixo, foi aberta a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento nos autos da a\u00e7\u00e3o entre as partes supra referidas. Aberta, com as formalidades legais, e apregoadas as partes, compareceram conforme qualifica\u00e7\u00e3o supra. Iniciados os trabalhos e proposta a concilia\u00e7\u00e3o, resultou frut\u00edfera nos seguintes termos: 1 - a requerida pagar\u00e1 \u00e0 parte autora a import\u00e2ncia de R$ 6.000,00, sendo R$3.000,00 para cada requerente, em parcela \u00fanica a ser paga em at\u00e9 15 dias \u00fateis contados desta audi\u00eancia; 2 o pagamento ser\u00e1 efetuado mediante dep\u00f3sito em conta banc\u00e1ria mantida pela parte autora junto ao banco Ita\u00fa Personalit\u00e9, ag\u00eancia 7051, conta-corrente n\u00ba 24985-7, em nome de Thais de C\u00e1ssia Lopergolo, CPF 128.255.508-17; 3 fica deferido para se caso houver diverg\u00eancia nos dados banc\u00e1rios, o dep\u00f3sito judicial; 4 - em caso de inadimplemento, o requerido arcar\u00e1 com multa de 20% al\u00e9m de juros e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria sobre o saldo devedor apurado, facultando-se \u00e0 parte autora promover execu\u00e7\u00e3o nestes pr\u00f3prios autos; 5 cumprido o acordo, as partes oferecem quita\u00e7\u00e3o rec\u00edproca de forma ampla e irrestrita, nada mais tendo a reclamar uma da outra sobre os fatos narrados na inicial, seja a que t\u00edtulo for. (1.Em caso de diverg\u00eancia dos dados da conta fornecida, fica autorizado o dep\u00f3sito judicial no mesmo prazo acima acordado. 2. Em caso de dep\u00f3sito judicial, comparecer em Cart\u00f3rio ap\u00f3s 15 dias da data ajustada para pagamento a fim de agendar o levantamento do numer\u00e1rio. Pelo MM. Juiz foi dito: HOMOLOGO o presente o acordo e julgo extinto o processo com julgamento do m\u00e9rito nos termos do art. 487, inciso II, do CPC. Nada mais. Eu, Allana Santos de Aguiar, digitei.MM. Juiz:Requerente:Correquerente:Preposta:","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70144290-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 05\/09\/2017 17:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR609179475TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Azul Linhas A\u00e9reas Brasileiras S.A. Dilig\u00eancia : 12\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    Aos 01 de junho de 2017, \u00e0s 10:40 horas, nesta cidade e Comarca de S\u00e3o Paulo, na sala de audi\u00eancia sob a condu\u00e7\u00e3o do(a) Sr.(a) Dr.(a) Conciliador(a), abaixo subscrito(a), foi aberta a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, nos autos da a\u00e7\u00e3o entre as partes supra referidas. Aberta, com as formalidades legais, e apregoadas as partes, compareceram conforme qualifica\u00e7\u00e3o supra. Iniciados os trabalhos e proposta a concilia\u00e7\u00e3o, resultou infrut\u00edfera. Pela parte requerida, foi oferecido como proposta de acordo o pagamento a t\u00edtulo de danos morais o valor de R$6.000,00, sendo R$3.000,00, para cada autor, por\u00e9m os autores n\u00e3o aceitaram. A contesta\u00e7\u00e3o j\u00e1 se encontra juntada aos autos, conforme fls. 21\/46, dando ci\u00eancia a parte autora. Ficou designada audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento para o dia 11 de setembro de 2017, \u00e0s 11h00min, oportunidade em que ser\u00e3o tomados depoimentos das partes (se pertinente), apresentando-se toda a documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria para a instru\u00e7\u00e3o do processo. Saem os presentes intimados e cientificados de que podem apresentar testemunhas, em n\u00famero m\u00e1ximo de tr\u00eas (3), independentemente de intima\u00e7\u00e3o. Caso seja necess\u00e1ria a intima\u00e7\u00e3o das testemunhas, apresentar respectivo rol em at\u00e9 30 dias antes da audi\u00eancia acima agendada. As publica\u00e7\u00f5es no DJE da parte requerida dever\u00e3o sair em nome do advogado Paulo Guilherme de Mendon\u00e7a Lopes, OAB\/SP 98.709. Saem os presentes intimados. Nada mais.","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 11\/09\/2017 Hora 11:00 Local: Sala UNIP 3 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70081547-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 31\/05\/2017 17:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR668094617TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Azul Linhas A\u00e9reas Brasileiras S.A. Dilig\u00eancia : 05\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Inicial Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida    Termo de Ajuizamento - Juizado - Dano moral","anexo":{"label":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 01\/06\/2017 Hora 11:00 Local: Sala UNIP 1 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"31\/05\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"01\/06\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"11\/09\/2017","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":21,"total_andamentos":21}],"publicacoes":[]}