{"numero":"0002908-86.2008.8.26.0022","processos":[{"processo":"0002908-86.2008.8.26.0022   (022.01.2008.002908)  Extinto","classe":"Outros Feitos n\u00e3o Especificados","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Banc\u00e1rios","outros_assuntos":null,"local_fisico":"29\/09\/2017 00:00 - Prazo 10 - ag prazo para destrui\u00e7\u00e3o","distribuicao":"14\/04\/2008 \u00e0s 09:05 - Livre\nJuizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Amparo","juiz":"Fernando Leonardi Campanella","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 4.216,75","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Adriana Protti Pereira"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Itau Sa"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Cassio Murilo Rossi"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Antonio Rossi"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Baixa Definitiva","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certifico e dou f\u00e9 que a r. senten\u00e7a de fls. 155 transitou em julgado em 25\/09\/2017. Nada Mais. Amparo, 29 de setembro de 2017. Eu, Daniela Perez, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio.","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Disponibilizado no DJE   DJE 13\/09\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0273\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2429 P\u00e1gina: 137\/139","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0273\/2017 Teor do ato: Ante a not\u00edcia de cumprimento do acordo realizado nos autos, conforme peti\u00e7\u00e3o e documento de fls. 150\/151, bem como diante da certid\u00e3o de fls. 154, JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 924, II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Intimem-se as partes de que qualquer pedido de desentranhamento de documentos acostados nos autos dever\u00e1 ser feito no prazo m\u00e1ximo de 90 (noventa) dias, ap\u00f3s o que os mesmos ser\u00e3o destru\u00eddos.P.R.I.C. e arquive-se. Advogados(s): Cassio Murilo Rossi (OAB 164656\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Jose Antonio Rossi (OAB 61444\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   lote 273","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Ante a not\u00edcia de cumprimento do acordo realizado nos autos, conforme peti\u00e7\u00e3o e documento de fls. 150\/151, bem como diante da certid\u00e3o de fls. 154, JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 924, II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Intimem-se as partes de que qualquer pedido de desentranhamento de documentos acostados nos autos dever\u00e1 ser feito no prazo m\u00e1ximo de 90 (noventa) dias, ap\u00f3s o que os mesmos ser\u00e3o destru\u00eddos.P.R.I.C. e arquive-se.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  AMPARO\nFORO  DE AMPARO\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  OSVALDO  CRUZ, N\u00ba 209 , Amparo -SP  - CEP  13900-010\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n  C O  N  C  L  U  S  \u00c3  O\nEm  17\/08\/2017,  fa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao(a) MM. JUIZ(A)  DE \nDIREITO,  Doutor(a)   FERNANDO  LEONARDI CAMPANELLA . \nEu,___________(Jacira  Ap. Capato  Ribeiro),  chefe de se\u00e7\u00e3o  judici\u00e1rio,  \nMatr\u00edcula  n\u00ba 810.302-5,  digitei e providenciei  a impress\u00e3o.\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0002908-86.2008.8.26.0022\nClasse  \u2013 Assunto: Outros Feitos N\u00e3o Especificados  - Banc\u00e1rios\nRequerente : Adriana Protti Pereira\nRequerido : Banco Itau Sa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernando   Leonardi   Campanella\nVistos.\n  Ante a  not\u00edcia  de  cumprimento  do  acordo  realizado  nos  autos,  \nconforme  peti\u00e7\u00e3o  e  documento  de  fls.  150\/151,  bem  como  diante  da  certid\u00e3o  de  fls.  \n154,  JULGO  EXTINTA  a  presente  a\u00e7\u00e3o,  nos  termos  do  artigo  924,  II,  do  C\u00f3digo  \nde  Processo  Civil .\nIntimem-se  as  partes  de  que  qualquer  pedido  de  desentranhamento  \nde  documentos  acostados  nos  autos  dever\u00e1  ser  feito  no  prazo  m\u00e1ximo  de  90  \n(noventa)  dias,  ap\u00f3s  o  que  os  mesmos  ser\u00e3o  destru\u00eddos.\nP.R.I.C.  e  arquive-se.\nAmparo , 17  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002908-86.2008.8.26.0022 e c\u00f3digo 0M0000000X804. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO LEONARDI CAMPANELLA, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 11:10 . fls. 1"}},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que em 15\/05\/2017 transcorreu in albis o prazo para manifesta\u00e7\u00e3o do requerente acerca de eventual descumprimento de acordo. Nada Mais. Amparo, 10 de julho de 2017. Eu, Daniela Perez, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0035\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2342 P\u00e1gina: 325\/327","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0035\/2017 Teor do ato: Intima\u00e7\u00e3o para o(a) autor(a) se manifestar, no prazo de 05 dias, sobre a peti\u00e7\u00e3o de fls. 150\/151 (cumprimento do acordo). Advogados(s): Cassio Murilo Rossi (OAB 164656\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Jose Antonio Rossi (OAB 61444\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Intima\u00e7\u00e3o para o(a) autor(a) se manifestar, no prazo de 05 dias, sobre a peti\u00e7\u00e3o de fls. 150\/151 (cumprimento do acordo).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Outros Feitos n\u00e3o Especificados - N\u00famero: 80002 - Protocolo: FMPS16000432938 - Complemento: da parte requerida","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/10\/2016","descricao":"Disponibilizado no DJE   DJE 26\/10\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0402\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2229 P\u00e1gina: 127\/129","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0402\/2016 Teor do ato: Diante da composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel a que chegaram as partes, conforme peti\u00e7\u00e3o de fls. 145\/146, HOMOLOGO, para que surta os seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo celebrado.Homologo a desist\u00eancia do(s) recurso(s) interposto(s), conforme postulado. Diante do lapso de tempo decorrido desde o protocolo do presente acordo, manifeste-se o (a) requerente relativamente ao seu integral cumprimento. Decorrido o prazo de 10 dias sem qualquer manifesta\u00e7\u00e3o das partes, considerar-se-\u00e1 a obriga\u00e7\u00e3o TOTALMENTE CUMPRIDA, nada mais podendo ser pleiteado em rela\u00e7\u00e3o ao objeto da presente em raz\u00e3o de sua natureza puramente patrimonial e dispon\u00edvel, sendo julgado extinto o feito, nos termos do artigo 924, II, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, INDEPENDENTEMENTE de qualquer intima\u00e7\u00e3o pr\u00e9via. Intimem-se. Advogados(s): Cassio Murilo Rossi (OAB 164656\/SP), Jose Antonio Rossi (OAB 61444\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Diante da composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel a que chegaram as partes, conforme peti\u00e7\u00e3o de fls. 145\/146, HOMOLOGO, para que surta os seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo celebrado.Homologo a desist\u00eancia do(s) recurso(s) interposto(s), conforme postulado. Diante do lapso de tempo decorrido desde o protocolo do presente acordo, manifeste-se o (a) requerente relativamente ao seu integral cumprimento. Decorrido o prazo de 10 dias sem qualquer manifesta\u00e7\u00e3o das partes, considerar-se-\u00e1 a obriga\u00e7\u00e3o TOTALMENTE CUMPRIDA, nada mais podendo ser pleiteado em rela\u00e7\u00e3o ao objeto da presente em raz\u00e3o de sua natureza puramente patrimonial e dispon\u00edvel, sendo julgado extinto o feito, nos termos do artigo 924, II, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, INDEPENDENTEMENTE de qualquer intima\u00e7\u00e3o pr\u00e9via. Intimem-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  AMPARO\nFORO  DE AMPARO\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  OSVALDO  CRUZ, N\u00ba 209 , Amparo -SP  - CEP  13900-010\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n  C O  N  C  L  U  S  \u00c3  O\nEm  23\/08\/2016,  fa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao(a) MM. JUIZ(A)  DE \nDIREITO,  Doutor(a)   FERNANDO  LEONARDI CAMPANELLA . \nEu,___________(Jacira  Ap. Capato  Ribeiro),  chefe de se\u00e7\u00e3o  judici\u00e1rio,  \nMatr\u00edcula  n\u00ba 810.302-5,  digitei e providenciei  a impress\u00e3o.\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0002908-86.2008.8.26.0022\nClasse  \u2013 Assunto: Outros Feitos N\u00e3o Especificados  - Banc\u00e1rios\nRequerente : Adriana Protti Pereira\nRequerido : Banco Itau Sa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernando   Leonardi   Campanella\nVistos. Diante  da  composi\u00e7\u00e3o  amig\u00e1vel  a  que  chegaram  as  partes,  conforme  peti\u00e7\u00e3o  de  \nfls.  145\/146,  HOMOLOGO,  para  que  surta  os  seus  jur\u00eddicos  e  legais  efeitos,  o  acordo  \ncelebrado. Homologo a  desist\u00eancia  do(s)  recurso(s)  interposto(s),  conforme  postulado.  \n  Diante do  lapso  de  tempo  decorrido  desde  o  protocolo  do  presente  acordo,  \nmanifeste-se  o  (a)  requerente  relativamente  ao  seu  integral  cumprimento.\n  Decorrido o  prazo  de  10  dias  sem  qualquer  manifesta\u00e7\u00e3o  das  partes,  considerar-se-\n\u00e1   a  obriga\u00e7\u00e3o  TOTALMENTE  CUMPRIDA,  nada  mais  podendo  ser  pleiteado  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  \nobjeto  da  presente   em  raz\u00e3o  de  sua  natureza  puramente  patrimonial  e  dispon\u00edvel,  sendo  julgado  \nextinto  o  feito,  nos  termos  do  artigo  924,  II,  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  \nINDEPENDENTEMENTE  de  qualquer  intima\u00e7\u00e3o  pr\u00e9via.   \nIntimem-se.\nAmparo , 23  de  agosto  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002908-86.2008.8.26.0022 e c\u00f3digo 0M0000000RIMR. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO LEONARDI CAMPANELLA, liberado nos autos em 26\/08\/2016 \u00e0s 18:48 . fls. 1"}},{"data":"21\/06\/2016","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo em Outros Feitos n\u00e3o Especificados - N\u00famero: 80001 - Protocolo: FBDO16000557653 - Complemento: original","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2016","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo em Outros Feitos n\u00e3o Especificados - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FBDO16000507383","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2016","descricao":"Reativa\u00e7\u00e3o de Processo Suspenso","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2015","descricao":"Tema n\u00ba 264 - Expurgos - Inflacion\u00e1rios - Bresser - Ver\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2013","descricao":"Processo Suspenso por Repercuss\u00e3o Geral   AG DECIS\u00c3O STF","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/10\/2010","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias decis\u00e3o do STF","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2010","descricao":"Juntada de Raz\u00e3o   Juntada de Raz\u00e3o em 02\/09\/2010 - ag. provid\u00eancias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/08\/2010","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo para contrarraz\u00f5es + protocolo integrado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 124 - Nos termos do artigo 43, da Lei n\u00ba 9.099\/95, recebo o recurso interposto \u00e0s fls. 85\/121 somente em seu efeito devolutivo, posto que ausente qualquer circunst\u00e2ncia capaz de causar dano irrepar\u00e1vel \u00e0 parte. Intime(m)-se o(a)(s) recorrido(a)(s) para apresentar suas contrarraz\u00f5es no prazo legal e, ap\u00f3s, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Col\u00e9gio Recursal. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2010","descricao":"Aguardando Remessa   Aguardando Remessa DJE - ABRIL\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/04\/2010","descricao":"Despacho Proferido    Nos termos do artigo 43, da Lei n\u00ba 9.099\/95, recebo o recurso interposto \u00e0s fls. 85\/121 somente em seu efeito devolutivo, posto que ausente qualquer circunst\u00e2ncia capaz de causar dano irrepar\u00e1vel \u00e0 parte. Intime(m)-se o(a)(s) recorrido(a)(s) para apresentar suas contrarraz\u00f5es no prazo legal e, ap\u00f3s, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Col\u00e9gio Recursal. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Nos termos do artigo 43, da Lei n\u00ba9.099\/95, recebo o recurso interposto \u00e0s fls. 85\/121 somente em seu efeito devolutivo, posto que ausente qualquer circunst\u00e2ncia capaz de causar dano irrepar\u00e1vel \u00e0parte. Intime(m)-se o(a)(s) recorrido(a)(s) para apresentar suas contrarraz\u0f5es no prazo legal e, ap\u00f3s, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Col\u00e9gio Recursal. Int."}},{"data":"23\/02\/2010","descricao":"Juntada de Raz\u00e3o   Juntada de Raz\u00e3o - AG. REMESSA CLS EM 22.02.10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/12\/2009","descricao":"Aguardando Tr\u00e2nsito em Julgado   Senten\u00e7a disponibilizada no DJE - Aguardando Tr\u00e2nsito em Julgado - Prazo 03\/02\/2010 (prazo+malote).","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/12\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 78\/83 - Senten\u00e7a n\u00ba 2087\/2009 registrada em 25\/11\/2009 no livro n\u00ba 131 \u00e0s Fls. 77\/82: Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o, condenando o r\u00e9u ao pagamento, em favor da parte autora, do valor de R$ 4.216,75, relativo \u00e0s diferen\u00e7as entre a soma creditada e a remunera\u00e7\u00e3o que seria devida na conta de titularidade da autora, referentes aos Planos Ver\u00e3o, Collor I e Collor II, computados corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria do ajuizamento da a\u00e7\u00e3o e juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas, desde a data da cita\u00e7\u00e3o, declarando extinto o processo com fulcro no art. 269, I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Isentos de custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios. Fica o devedor ciente da incid\u00eancia da multa de 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, caso o pagamento n\u00e3o ocorra no prazo de 15 dias do tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a, nos termos do artigo 475-J do CPC. P.R.I. Valor do Preparo R$ 170,63","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2009","descricao":"Senten\u00e7a Registrada   N\u00famero Senten\u00e7a: 2087\/2009 Livro: 131 Folha(s): de 77 at\u00e9 82 Data Registro: 25\/11\/2009 17:23:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2009","descricao":"Aguardando Remessa   Aguardando Remessa de Senten\u00e7a ao DJE - Mesa Escrevente - Responsavel pelo Registro de Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2009","descricao":"Senten\u00e7a Proferida    Senten\u00e7a n\u00ba 2087\/2009 registrada em 25\/11\/2009 no livro n\u00ba 131 \u00e0s Fls. 77\/82: Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o, condenando o r\u00e9u ao pagamento, em favor da parte autora, do valor de R$ 4.216,75, relativo \u00e0s diferen\u00e7as entre a soma creditada e a remunera\u00e7\u00e3o que seria devida na conta de titularidade da autora, referentes aos Planos Ver\u00e3o, Collor I e Collor II, computados corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria do ajuizamento da a\u00e7\u00e3o e juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas, desde a data da cita\u00e7\u00e3o, declarando extinto o processo com fulcro no art. 269, I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Isentos de custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios. Fica o devedor ciente da incid\u00eancia da multa de 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, caso o pagamento n\u00e3o ocorra no prazo de 15 dias do tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a, nos termos do artigo 475-J do CPC. P.R.I. Valor do Preparo R$ 170,63","anexo":{"label":"Senten\u00e7a Proferida","conteudo":"Autos 969\/08 Autor(a): ADRIANA PROTTI PEREIRA R\u00e9u: BANCO ITA\u00daS\/A VISTOS. Relat\u00f3rio dispensado, nos termos do art. 38 da Lei 9.099\/95. DECIDO. Pretende a parte autora, em s\u00edntese, a condena\u00e7\u00e3o do r\u00e9u ao pagamento de cr\u0e9dito remanescente, decorrente de aplica\u00e7\u00e3o em caderneta de poupan\u0e7aafetada pelos Planos Ver\u00e3o, Collor I e Collor II. A preliminar de impossibilidade jur\u0eddica do pedido, na verdade, ventila mat\u00e9ria afeta ao m\u00e9rito, e com ele ser\u00e1apreciada. De qual forma, possibilidade jur\u0eddica do pedido h\u00e1, j\u00e1que nosso ordenamento jur\u0eddico permite ao poupador postular as diferen\u0e7as que entende devidas. No que toca \u00e0ilegitimidade passiva, cabe \u00e0institui\u00e7\u00e3o financeira remunerar as cadernetas de poupan\u0e7a, sobre o saldo n\u00e3o bloqueado e transferido ao Banco Central, porque relativamente \u00e0s quantias n\u00e3o bloqueadas, as institui\u00e7\u0f5es financeiras permaneceram como deposit\u00e1rias. Houve preserva\u00e7\u00e3o da rela\u00e7\u00e3o de direito material, respaldando a legitimidade dos bancos para responder pela remunera\u00e7\u00e3o expurgada. A quest\u00e3o \u00e9surrada e pode ser rebatida de forma simples: se \u00e9o banco quem lucra com o dinheiro captado do cliente, por certo \u00e9ele e n\u00e3o qualquer ente federal que deve responder no p\u00f3lo passivo da lide. Eventual obrigatoriedade advinda de determina\u00e7\u00e3o ilegal de outro \u00f3rg\u00e3o deve ser resolvida entre o banco e o \u00f3rg\u00e3o e \u00e9alheia ao consumidor, verbis: ECON\u00d4MICO. PROCESSUAL CIVIL. BANCO DEPOSIT\u00c1RIO. LEGITIMIDADE PASSIVA. CADERNETA DE POUPAN\u0c7a. DENUNCIA\u00c7\u00c3O DA LIDE AO BANCO CENTRAL DO BRASIL E \u00c0UNI\u00c3O. DESCABIMENTO. CRIT\u00c9RIO DE ATUALIZA\u00c7\u00c3O MONET\u00c1RIA. IPC DE JANEIRO DE 1989, MAR\u00c7O, ABRIL E MAIO DE 1990 E FEVEREIRO E MAR\u00c7O DE 1991. CONTA ABERTA OU RENOVADA NA PRIMEIRA QUINZENA. (REsp 139.114\/SP, Rel. Ministro ALDIR PASSARINHO JUNIOR, QUARTA TURMA, julgado em 07.05.2002, DJ 19.08.2002 p. 167). No tocante \u00e0preliminar de m\u00e9rito, a postula\u00e7\u00e3o da parte autora n\u00e3o esbarra no prazo prescricional atinente \u00e0exig\u00eancia de juros ou acess\u00f3rios, j\u00e1que os juros integram a remunera\u00e7\u00e3o da poupan\u0e7a, de modo que s\u00e3o incorporados ao capital e, destarte, ocorre a incid\u00eancia de novos juros. Assim, a prescri\u00e7\u00e3o \u00e9vinten\u00e1ria, n\u00e3o sendo, pois, aplic\u00e1vel ao caso dos autos o art. 178, \u00a710, III, do C\u0f3digo Civil de 1916. O art. 2028 do C\u0f3digo Civil diz prevalecer o prazo estabelecido pela lei anterior quando reduzido pelo novo C\u0f3digo e, na data da entrada em vigor deste, j\u00e1houver transcorrido mais da metade do tempo previsto na lei revogada. O prazo foi reduzido pelo novo C\u0f3digo e entre 1989 e 2003, data da entrada deste em vigor, transcorreu tempo superior \u00e0metade do prazo previsto na lei anterior, que era de 20 anos e n\u00e3o de 5 anos, por n\u00e3o se aplicar o prazo previsto no CDC, j\u00e1que se trata de a\u00e7\u00e3o de cobran\u0e7a, e n\u00e3o de a\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o por fato do produto ou servi\u00e7o, raz\u00e3o pela qual prevalece aquele prazo. O banco r\u00e9u deveria ter creditado certa quantia para remunera\u00e7\u00e3o da soma depositada pela autora, oriunda da incid\u00eancia de juros e corre\u00e7\u00e3o. Todavia, tanto os juros quanto a corre\u00e7\u00e3o, caso fossem creditados, passariam a incorporar o pr\u00f3prio capital, perdendo totalmente a natureza de acess\u00f3rios. D\u0e9bito consolidado, fruto da soma de capital e juros, passa a representar d\u00edvida certa em data certa, n\u00e3o havendo como desmembr\u00e1lo para apurar a parcela correspondente \u00e0corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e aos juros. Portanto, \u00e9inaplic\u00e1vel \u00e0cobran\u0e7ade remunera\u00e7\u00e3o n\u00e3o creditada, o prazo ventilado pelo r\u00e9u, como decidiu o Colendo Superior Tribunal de Justi\u0e7a: rneta de poupan\u0e7a. Remunera\u00e7\u00e3o nos meses de junho de 1987 e janeiro de 1989. Planos Bresser e Ver\u00e3o. Prescri\u00e7\u00e3o. Direito adquirido. Quita\u00e7\u00e3o t\u0e1cita. Fundamento inatacado. IPC de 42,72%. Datas-bases das cadernetas de poupan\u0e7a. Aus\u00eancia de prequestionamento. S\u00famula n. 07\/STJ. Juros de mora. Termo inicial. Precedente da Corte. 1. Nas a\u00e7\u0f5es em que s\u00e3o impugnados os crit\u00e9rios de remunera\u00e7\u00e3o de cadernetas de poupan\u0e7ae s\u00e3o postuladas as respectivas diferen\u0e7as, a prescri\u00e7\u00e3o \u00e9vinten\u00e1ria, j\u00e1que se discute o pr\u00f3prio cr\u0e9dito e n\u00e3o os seus acess\u00f3rios... (g.n.). No m\u00e9rito, a parte autora mantinha com o r\u00e9u v\u00ednculo contratual com determinado crit\u00e9rio para c\u00f4mputo dos rendimentos, de forma que, considerada a data de \u093anivers\u00e1rio de sua caderneta de poupan\u0e7a, n\u00e3o poderia a aplica\u00e7\u00e3o sofrer o expurgo determinado pelos Planos Ver\u00e3o, Collor I e Collor II. Iniciado novo prazo para c\u00f4mputo dos rendimentos, o direito da parte autora passou a merecer a garantia constitucional contra a normatividade posterior, n\u00e3o havendo ato jur\u0eddico perfeito por falta de reclama\u00e7\u00e3o quanto aos rendimentos creditados, \u00e0\u00e9poca, uma vez que o ato jur\u0eddico n\u00e3o se torna perfeito pela aplica\u00e7\u00e3o de lei flagrantemente inconstitucional. Ali\u00e1s, justificar o cr\u0e9dito em \u00edndice inferior com base na falta de lei que obrigasse o r\u00e9u a proceder de outra forma \u00e9\u091esquecer que o contrato firmado entre o poupador e o banco, quando da abertura da conta, \u00e9lei entre as partes e deve prevalecer, principalmente quando a norma que o contraria afronta a Constitui\u00e7\u00e3o. Por fim, cumpre assentar que n\u00e3o \u00e9poss\u00edvel ao r\u00e9u alegar subordina\u00e7\u00e3o ao poder governamental para excluir sua responsabilidade, porquanto uma lei que fere a Constitui\u00e7\u00e3o Federal n\u00e3o deve ser cumprida. Em homenagem \u00e0seguran\u0e7ajur\u0eddica, nosso direito tradicionalmente se preocupou com a retroatividade das leis, colocando freios na atividade legislativa que pretenda atingir o passado. Nesse sentido, a Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, entre os Direitos e Garantias Fundamentais, assegura que a lei nova n\u00e3o prejudicar\u00e1a coisa julgada, o direito adquirido e o ato jur\u0eddico perfeito (norma j\u00e1veiculada pelo artigo 6\u00ba, da Lei de Introdu\u00e7\u00e3o ao C\u0f3digo Civil), garantia n\u00e3o comprometida sequer pela eventual presen\u0e7ade normas de ordem p\u0fablica. Como decidiu o Supremo Tribunal Federal: \u093ali\u00e1s, no Brasil, sendo o princ\u00edpio do respeito ao direito adquirido, ao ato jur\u0eddico perfeito e \u00e0coisa julgada, de natureza constitucional, sem qualquer exce\u00e7\u00e3o a qualquer esp\u0e9cie de legisla\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria, n\u00e3o tem sentido a afirma\u00e7\u00e3o de muitos apegados ao direito de pa\u00edses em que o preceito \u00e9de origem meramente legal de que as leis de ordem p\u0fablica se aplicam de imediato alcan\u0e7ando os efeitos futuros do ato jur\u0eddico perfeito ou da coisa julgada, e isso porque, se se alteram os efeitos, \u00e9\u0f3bvio que se est\u00e1introduzindo modifica\u00e7\u0f5es da causa, o que \u00e9vedado constitucionalmente . Tamb\u00e9m a tese da mera expectativa de direito restou superada no plano jurisprudencial. J\u00e1em curso o per\u00edodo aquisitivo, tinha efetivamente o poupador direito ao cr\u0e9dito de corre\u00e7\u00e3o e juros nos moldes convencionados, descabendo a arg\u00fci\u00e7\u00e3o de mera expectativa de direito. Relativamente ao Plano Ver\u00e3o, a Medida Provis\u00f3ria n. 32\/89, que se converteu na Lei n. 7.730\/89, entrou em vigor somente em 15 de janeiro de 1989, quando j\u00e1havia sido iniciado novo per\u00edodo aquisitivo dos rendimentos. No caso do Plano Collor I, os extratos da conta (fls. 18 a 21) demonstram que a parte autora continuava movimentando sua caderneta de poupan\u0e7a, de sorte que o valor a ser aplicado era aquele previsto na regra que valia antes da entrada em vigor da medida provis\u00f3ria n. 168\/90, sendo cab\u00edvel, assim, a incid\u00eancia do IPC, como postulado, passando a nova forma de c\u00e1lculo da poupan\u0e7ada parte autora ter a incid\u00eancia da medida provis\u00f3ria, depois transformada em lei, somente a partir de maio de 1990. A partir da\u00ed, nos meses subseq\u0fcentes, a autora deve submeter-se \u00e0s novas regras, das quais j\u00e1tinha conhecimento. Com rela\u00e7\u00e3o ao Plano Collor II, h\u00e1que se frisar que iniciado atrav\u00e9s da Medida Provis\u00f3ria n. 294, publicada no \u093dJU de 1\u00ba.02.1991, n\u00e3o tendo ocorrido convalida\u00e7\u00e3o por lei no prazo de 30 dias, de forma que perdeu sua efic\u0e1cia, devendo a poupan\u0e7adesse per\u00edodo ser corrigida pelo IPC de fevereiro de 1991, no importe de 21,87%, conforme postulado pela parte autora, uma vez que a Lei n. 8.177 somente entrou em vigor no dia 04 de mar\u00e7o, n\u00e3o podendo ser lei de convers\u00e3o da medida provis\u00f3ria. De rigor, assim, o acolhimento do pedido, pois se n\u00e3o for aplicado o \u00edndice que representa a infla\u00e7\u00e3o do per\u00edodo, antes da edi\u00e7\u00e3o da medida provis\u00f3ria, na caderneta que j\u00e1tinha seu prazo de recebimento de juros iniciado, que a jurisprud\u00eancia de forma maci\u0e7areconhece como sendo o IPC, haver\u00e1n\u00edtida perda para o poupador e enriquecimento da institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria, que remunera o dinheiro. O r\u00e9u, podendo se manifestar especificamente sobre os c\u00e1lculos apresentados, oferecendo demonstrativo do d\u0e9bito que entendesse devido, em aten\u00e7\u00e3o ao princ\u00edpio da eventualidade, deixou de faz\u00ealo, limitando-se a tecer considera\u00e7\u0f5es gen\u00e9ricas, quando o pedido j\u00e1se mostrava l\u00edquido, raz\u00e3o pela qual considero preclusa sua oportunidade. Vale ressaltar que \u00e9poss\u00edvel corrigir o valor por meio dos \u00edndices previstos na tabela pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u0e7ado Estado de S\u00e3o Paulo, que, ali\u00e1s, s\u00e3o usados com freq\u00fc\u00eancia mesmo para corrigir cr\u0e9ditos que ainda n\u00e3o tem natureza judicial, sendo certo que n\u00e3o h\u00e1bis in idem. Anote-se, ainda, que a utiliza\u00e7\u00e3o da referida tabela, que aponta os \u00edndices de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, n\u00e3o impede a aplica\u00e7\u00e3o dos juros contratuais de forma capitalizada, como s\u00e3o as aplica\u00e7\u0f5es banc\u00e1rias, no percentual de 0,5% ao m\u00eas. Os juros de mora de 1% ao m\u00eas contam-se da data da cita\u00e7\u00e3o. Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o, condenando o r\u00e9u ao pagamento, em favor da parte autora, do valor de R$ 4.216,75, relativo \u00e0s diferen\u0e7as entre a soma creditada e a remunera\u00e7\u00e3o que seria devida na conta de titularidade da autora, referentes aos Planos Ver\u00e3o, Collor I e Collor II, computados corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria do ajuizamento da a\u00e7\u00e3o e juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas, desde a data da cita\u00e7\u00e3o, declarando extinto o processo com fulcro no art. 269, I, do C\u0f3digo de Processo Civil. Isentos de custas e honor\u00e1rios advocat\u0edcios. Fica o devedor ciente da incid\u00eancia da multa de 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, caso o pagamento n\u00e3o ocorra no prazo de 15 dias do tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u0e7a, nos termos do artigo 475-J do CPC. P.R.I. Amparo, 11 de novembro de 2009. EUZY LOPES FEIJ\u00d3LIBERATTI Ju\u00edza de Direito"}},{"data":"30\/06\/2009","descricao":"Conclusos para senten\u00e7a   Conclusos para Senten\u00e7a em 30.06.09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2009","descricao":"Aguardando Remessa   Aguardando Remessa \u00e0 senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/06\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo - 21\/07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o- 10\/06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2009","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor + malote","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2008","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   Aguardando Digita\u00e7\u00e3o NA CLS DE 14.11.08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2008","descricao":"Juntada de A.R .   Juntada do Aviso de Recebimento - A .R. < N.\u00ba do A . R. > em 21\/10\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2008","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de A. R.   Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Aviso de Recebimento - A . R.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2008","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   Aguardando Digita\u00e7\u00e3o MESA MARIA LUIZA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/04\/2008","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 2019171","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/04\/2008","descricao":"Carga \u00e0 Vara Interna   Carga \u00e0 Vara Interna sob n\u00ba 2019171 - Local Origem: 838-Distribuidor(F\u00f3rum de Amparo) Local Destino: 839-Juizado Especial C\u00edvel(F\u00f3rum de Amparo) Data de Envio: 14\/04\/2008 Data de Recebimento: 15\/04\/2008 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/04\/2008","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Sorteio p\/ Juizado Especial C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"23\/05\/2016","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"},{"data":"06\/06\/2016","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo original"},{"data":"01\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas da parte requerida"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":48,"total_andamentos":48}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"753594407","codPublicacaoOrigem":"1199426319","dataDivulgacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"0002908-86.2008.8.26.0022","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2429","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"AMPARO","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0002908-86.2008.8.26.0022 (022.01.2008.002908) - Outros Feitos n\u00e3o Especificados - Banc\u00e1rios - Adriana Protti Pereira - Banco Itau Sa - Ante a not\u00edcia de cumprimento do acordo realizado nos autos, conforme peti\u00e7\u00e3o e documento de fls. 150\/151, bem como diante da certid\u00e3o de fls. 154, JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 924, II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Intimem-se as partes de que qualquer pedido de desentranhamento de documentos acostados nos autos dever\u00e1 ser feito no prazo m\u00e1ximo de 90 (noventa) dias, ap\u00f3s o que os mesmos ser\u00e3o destru\u00eddos.P.R.I.C. e arquive-se. - ADV: JOSE ANTONIO ROSSI (OAB 61444\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), CASSIO MURILO ROSSI (OAB 164656\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0273\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO LEONARDI CAMPANELLA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANGELA GIANTINI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"138","paginaFinal":"138","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"924569","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26165605","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 11:23:16:963PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0002908-86.2008.8.26.0022","numeroAntigo":"022.01.2008.002908","numeroUnificado":"0002908-86.2008.8.26.0022|022.01.2008.002908","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"576277654","codPublicacaoOrigem":"1004705275","dataDivulgacao":"Oct 26 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 27 2016 12:00:00:000AM","numero":"0002908-86.2008.8.26.0022","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2229","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"AMPARO","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0002908-86.2008.8.26.0022 (022.01.2008.002908) - Outros Feitos n\u00e3o Especificados - Banc\u00e1rios - Adriana Protti Pereira - Banco Itau Sa - Diante da composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel a que chegaram as partes, conforme peti\u00e7\u00e3o de fls. 145\/146, HOMOLOGO, para que surta os seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo celebrado.Homologo a desist\u00eancia do(s) recurso(s) interposto(s), conforme postulado. Diante do lapso de tempo decorrido desde o protocolo do presente acordo, manifeste-se o (a) requerente relativamente ao seu integral cumprimento. Decorrido o prazo de 10 dias sem qualquer manifesta\u00e7\u00e3o das partes, considerar-se-\u00e1 a obriga\u00e7\u00e3o TOTALMENTE CUMPRIDA, nada mais podendo ser pleiteado em rela\u00e7\u00e3o ao objeto da presente em raz\u00e3o de sua natureza puramente patrimonial e dispon\u00edvel, sendo julgado extinto o feito, nos termos do artigo 924, II, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, INDEPENDENTEMENTE de qualquer intima\u00e7\u00e3o pr\u00e9via. Intimem-se. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), JOSE ANTONIO ROSSI (OAB 61444\/SP), CASSIO MURILO ROSSI (OAB 164656\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0402\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO LEONARDI CAMPANELLA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANGELA GIANTINI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"128","paginaFinal":"128","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"769885","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16967908","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"828","usuarioCadastro":"bruna.lima","dataHoraCadastro":"Oct 26 2016 09:31:21:990AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0002908-86.2008.8.26.0022","numeroAntigo":"022.01.2008.002908","numeroUnificado":"0002908-86.2008.8.26.0022|022.01.2008.002908","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"673951671","codPublicacaoOrigem":"1140265499","dataDivulgacao":"May  9 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"0002908-86.2008.8.26.0022","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2342","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"AMPARO","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0002908-86.2008.8.26.0022 (022.01.2008.002908) - Outros Feitos n\u00e3o Especificados - Banc\u00e1rios - Adriana Protti Pereira - Banco Itau Sa - Intima\u00e7\u00e3o para o(a) autor(a) se manifestar, no prazo de 05 dias, sobre a peti\u00e7\u00e3o de fls. 150\/151 (cumprimento do acordo). - ADV: CASSIO MURILO ROSSI (OAB 164656\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), JOSE ANTONIO ROSSI (OAB 61444\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0035\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO LEONARDI CAMPANELLA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANGELA GIANTINI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"326","paginaFinal":"326","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"870409","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22290121","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"May  8 2017 11:16:31:353PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0002908-86.2008.8.26.0022","numeroAntigo":"022.01.2008.002908","numeroUnificado":"0002908-86.2008.8.26.0022|022.01.2008.002908","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}