{"numero":"0002912-34.2017.8.26.0564","processos":[{"processo":"0002912-34.2017.8.26.0564    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Acidente de Tr\u00e2nsito","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"06\/02\/2017 \u00e0s 16:16 - Livre\nAnexo do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de S\u00e3o Bernardo do Campo","juiz":"Carlos Gustavo Visconti","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 4.178,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Aldileide Judite Brito Leal"},{"tipo":"Reqte","nome":"Alberto Borges Leal"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Flavio Rego Vieira"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Daniela Maia Ribeiro"},{"tipo":"Advogado","nome":"Leandro Carlos Ribeiro Machado"}],"andamentos":[{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSBO.17.70252126-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 10\/10\/2017 10:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia    Termo JEC - Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - DR. CARLOS GUSTAVO VISCONTI","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR696387863TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Juizado Destinat\u00e1rio : Alberto Borges Leal Dilig\u00eancia : 10\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR696387850TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Juizado Destinat\u00e1rio : Aldileide Judite Brito Leal Dilig\u00eancia : 10\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR696387877TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do R\u00e9u - Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Juizado Destinat\u00e1rio : Flavio Rego Vieira Dilig\u00eancia : 08\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do R\u00e9u - Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0212\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2400 P\u00e1gina: 1425","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 04\/09\/2017 Hora 14:30 Local: Sala de Audi\u00eancia - Anexo JEC Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0212\/2017 Teor do ato: Vistos.Designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento para o dia 04 de setembro de 2017, \u00e0s 14:30 horas.A audi\u00eancia ser\u00e1 realizada na sala n\u00ba 213 do pr\u00e9dio do F\u00f3rum local, situado na Rua Vinte e Tr\u00eas de Maio, n\u00ba 107, Anchieta, nesta Comarca, oportunidade em que poder\u00e3o ser tomados os depoimentos pessoais das partes, devendo ser apresentada toda documenta\u00e7\u00e3o que se fizer necess\u00e1ria para a instru\u00e7\u00e3o da lide.Diante dos princ\u00edpios da simplicidade e celeridade que norteiam os processos que tramitam sob a Lei 9099\/95, cada parte poder\u00e1 levar at\u00e9 tr\u00eas testemunhas, independentemente de intima\u00e7\u00e3o, sob pena de preclus\u00e3o.A parte sem advogado dever\u00e1, querendo a intima\u00e7\u00e3o da testemunha, trazer o rol em cart\u00f3rio, no prazo de 05 (cinco) dias contados da efetiva intima\u00e7\u00e3o, sob pena de preclus\u00e3o. A parte com advogado, caso tenha interesse na intima\u00e7\u00e3o das testemunhas, dever\u00e1 proceder na forma do artigo 455, \u00a7\u00a7 1\u00ba, 2\u00ba e 3\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil.Int. Advogados(s): Daniela Maia Ribeiro (OAB 342963\/SP), Leandro Carlos Ribeiro Machado (OAB 353336\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento para o dia 04 de setembro de 2017, \u00e0s 14:30 horas.A audi\u00eancia ser\u00e1 realizada na sala n\u00ba 213 do pr\u00e9dio do F\u00f3rum local, situado na Rua Vinte e Tr\u00eas de Maio, n\u00ba 107, Anchieta, nesta Comarca, oportunidade em que poder\u00e3o ser tomados os depoimentos pessoais das partes, devendo ser apresentada toda documenta\u00e7\u00e3o que se fizer necess\u00e1ria para a instru\u00e7\u00e3o da lide.Diante dos princ\u00edpios da simplicidade e celeridade que norteiam os processos que tramitam sob a Lei 9099\/95, cada parte poder\u00e1 levar at\u00e9 tr\u00eas testemunhas, independentemente de intima\u00e7\u00e3o, sob pena de preclus\u00e3o.A parte sem advogado dever\u00e1, querendo a intima\u00e7\u00e3o da testemunha, trazer o rol em cart\u00f3rio, no prazo de 05 (cinco) dias contados da efetiva intima\u00e7\u00e3o, sob pena de preclus\u00e3o. A parte com advogado, caso tenha interesse na intima\u00e7\u00e3o das testemunhas, dever\u00e1 proceder na forma do artigo 455, \u00a7\u00a7 1\u00ba, 2\u00ba e 3\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00e3o  Bernardo  do Campo\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nANEXO  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  NICOLAU  FILIZOLA,  100, -, CENTRO  - CEP  09725-760,  Fone: -, \nS\u00e3o  Bernardo  do Campo-SP  - E-mail:  saobernardojec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 0002912-34.2017.8.26.0564  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Aldileide Judite Brito Leal e outro\nRequerido : Flavio Rego Vieira\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carlos   Gustavo   Visconti\nVistos.\nDesigno  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento  para  o  dia  04  \nde setembro  de  2017,  \u00e0s  14:30  horas.\nA audi\u00eancia  ser\u00e1  realizada  na  sala  n\u00ba  213  do  pr\u00e9dio  do  F\u00f3rum  local,  \nsituado na  Rua  Vinte  e  Tr\u00eas  de  Maio,  n\u00ba  107,  Anchieta,  nesta  Comarca\n,  oportunidade  \nem  que  poder\u00e3o  ser  tomados  os  depoimentos  pessoais  das  partes,  devendo  ser  \napresentada  toda  documenta\u00e7\u00e3o  que  se  fizer  necess\u00e1ria  para  a  instru\u00e7\u00e3o  da  lide.\nDiante  dos  princ\u00edpios  da  simplicidade  e  celeridade  que  norteiam  os  processos  \nque  tramitam  sob  a  Lei  9099\/95,  cada  parte  poder\u00e1  levar  at\u00e9  tr\u00eas  testemunhas,  \nindependentemente  de  intima\u00e7\u00e3o,  sob  pena  de  preclus\u00e3o.\nA parte  sem  advogado  dever\u00e1,  querendo  a  intima\u00e7\u00e3o  da  testemunha,  trazer  o  \nrol em  cart\u00f3rio,  no  prazo  de  05  (cinco)  dias  contados  da  efetiva  intima\u00e7\u00e3o,  sob  pena  de  \npreclus\u00e3o. A  parte  com  advogado,  caso  tenha  interesse  na  intima\u00e7\u00e3o  das  testemunhas,  \ndever\u00e1 proceder  na  forma  do  artigo  455,  \u00a7\u00a7  1\u00ba,  2\u00ba  e  3\u00ba  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nInt.S\u00e3o  Bernardo  do  Campo , 28  de  julho  de  2017\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002912-34.2017.8.26.0564 e c\u00f3digo 2C09299. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS GUSTAVO VISCONTI, liberado nos autos em 28\/07\/2017 \u00e0s 18:37 . fls. 59"}},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada    ANEXO - TERMO PARA CONCILIADORES - SEM ACORDO - CONTESTA\u00c7\u00c3O JUNTADA","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR696333406TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Aldileide Judite Brito Leal Dilig\u00eancia : 29\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR696333397TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Alberto Borges Leal Dilig\u00eancia : 29\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0182\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2373 P\u00e1gina: 1325","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0182\/2017 Teor do ato: A audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizada no dia 26\/07\/2017, \u00e0s 10:15 horas, no Anexo do Juizado Especial C\u00edvel, nas depend\u00eancias do Poupatempo, Rua Nicolau Filizola, 100, Centro, S\u00e3o Bernardo do Campo-SP. Advogados(s): Daniela Maia Ribeiro (OAB 342963\/SP), Leandro Carlos Ribeiro Machado (OAB 353336\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    A audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizada no dia 26\/07\/2017, \u00e0s 10:15 horas, no Anexo do Juizado Especial C\u00edvel, nas depend\u00eancias do Poupatempo, Rua Nicolau Filizola, 100, Centro, S\u00e3o Bernardo do Campo-SP.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 26\/07\/2017 Hora 10:15 Local: Sala de Audi\u00eancia - Anexo JEC Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0180\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2372 P\u00e1gina: 1465","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0180\/2017 Teor do ato: Vistos.Torno sem efeito a certid\u00e3o de fls. 33, uma vez que a contesta\u00e7\u00e3o foi protocolada tempestivamente.Diante do teor da contesta\u00e7\u00e3o, designe-se audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, intimando-se as partes.Int. Advogados(s): Daniela Maia Ribeiro (OAB 342963\/SP), Leandro Carlos Ribeiro Machado (OAB 353336\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Torno sem efeito a certid\u00e3o de fls. 33, uma vez que a contesta\u00e7\u00e3o foi protocolada tempestivamente.Diante do teor da contesta\u00e7\u00e3o, designe-se audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, intimando-se as partes.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nANEXO  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  NICOLAU  FILIZOLA,  100, S\u00e3o  Bernardo  do Campo -SP  - CEP  \n09725-760\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 0002912-34.2017.8.26.0564\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Aldileide Judite Brito Leal e outro\nRequerido : Flavio Rego Vieira\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Patr\u00edcia   Svartman   Poyares   Ribeiro\nVistos.\nTorno  sem  efeito  a  certid\u00e3o  de  fls.  33,  uma  vez  que  a  contesta\u00e7\u00e3o  foi  protocolada  \ntempestivamente. Diante do  teor  da  contesta\u00e7\u00e3o,  designe-se  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  intimando-se  \nas  partes.\nInt.\nS\u00e3o  Bernardo  do  Campo , 20  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002912-34.2017.8.26.0564 e c\u00f3digo 28BEC64. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PATRICIA SVARTMAN POYARES RIBEIRO, liberado nos autos em 20\/06\/2017 \u00e0s 15:36 . fls. 50"}},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSBO.17.70140979-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 20\/06\/2017 00:17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSBO.17.70140976-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 19\/06\/2017 23:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 564.2017\/017372-6 dirigi-me ao endere\u00e7o: Av. Moinho Fabrini, 385 - Independ\u00eancia, nesta Cidade e Comarca e l\u00e1 citei, pessoalmente, o requerido Fl\u00e1vio Rego Vieira de todo o teor desta sendo certo que o mesmo ap\u00f3s exarar sua assinatura, recebeu a contraf\u00e9 que ofereci. Nada mais. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. S\u00e3o Bernardo do Campo, 29 de maio de 2017.N\u00famero de Cotas: 01 cota - JG","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 564.2017\/017372-6 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 12\/06\/2017 Local: Cart\u00f3rio Anexo do Juizado Especial C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR636059168TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Gen\u00e9rica - Expressinho Destinat\u00e1rio : Aldileide Judite Brito Leal Dilig\u00eancia : 31\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR636059154TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Gen\u00e9rica - Expressinho Destinat\u00e1rio : Alberto Borges Leal Dilig\u00eancia : 31\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Defiro o pedido de fls. 26, a fim de excluir do polo passivo a corr\u00e9 Ariane. Retifique-se no sistema.No mais, em homenagem ao princ\u00edpio da celeridade processual, cite-se o r\u00e9u Fl\u00e1vio, por mandado judicial, para contestar no prazo de quinze (15) dias corridos, sob pena de revelia, oportunidade em que poder\u00e1 formular proposta de acordo e requerer fundamentadamente a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento.Caso o r\u00e9u tenha inten\u00e7\u00e3o de realizar acordo, dever\u00e1, no mesmo prazo, comparecer em cart\u00f3rio (caso n\u00e3o constituam advogado) para se manifestar expressamente neste sentido, ou protocolizar peti\u00e7\u00e3o (por meio de advogado) a fim de que seja designada audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nANEXO  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  NICOLAU  FILIZOLA,  100, -, CENTRO  - CEP  09725-760,  Fone: -, \nS\u00e3o  Bernardo  do Campo-SP  - E-mail:  saobernardojec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 0002912-34.2017.8.26.0564  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Aldileide Judite Brito Leal e outro\nRequerido : Ariane Dias da Silva  e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carlos   Gustavo   Visconti\nVistos.\nDefiro   o   pedido   de   fls.   26,   a   fim   de   excluir   do   polo   passivo   a   corr\u00e9   Ariane.  \nRetifique-se   no   sistema.\nNo   mais,    em   homenagem  ao  princ\u00edpio  da  celeridade  processual,  cite-se  o  r\u00e9u  \nFl\u00e1vio, por  mandado  judicial,  para  contestar  no  prazo  de  quinze  (15)  dias  corridos ,  sob  pena  de  \nrevelia, oportunidade  em  que  poder\u00e1  formular  proposta  de  acordo  e  requerer  fundamentadamente  a  \ndesigna\u00e7\u00e3o de  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento.\nCaso o  r\u00e9u  tenha  inten\u00e7\u00e3o  de  realizar  acordo,  dever\u00e1,  no  mesmo  prazo,  comparecer  \nem cart\u00f3rio  (caso  n\u00e3o  constituam  advogado)  para  se  manifestar  expressamente  neste  sentido,  ou  \nprotocolizar peti\u00e7\u00e3o  (por  meio  de  advogado)  a  fim  de  que  seja  designada  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o.\nInt.\nS\u00e3o  Bernardo  do  Campo , 05  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002912-34.2017.8.26.0564 e c\u00f3digo 22D5B24. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS GUSTAVO VISCONTI, liberado nos autos em 05\/04\/2017 \u00e0s 20:19 . fls. 27"}},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Gen\u00e9rica - Expressinho","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Gen\u00e9rica - Expressinho","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Diante do retorno negativo do AR de fls. 21, fica a parte autora intimada a informar o endere\u00e7o da corr\u00e9 Ariane Dias, no prazo de 10 dias.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nANEXO  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  NICOLAU  FILIZOLA,  100, S\u00e3o  Bernardo  do Campo -SP  - CEP  \n09725-760\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 0002912-34.2017.8.26.0564\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Aldileide Judite Brito Leal e outro\nRequerido : Ariane Dias da Silva  e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carlos   Gustavo   Visconti\nVistos.\nDiante  do  retorno  negativo  do  AR  de  fls.  21,  fica  a  parte  autora  intimada  a \ninformar  o  endere\u00e7o  da  corr\u00e9  Ariane  Dias,  no  prazo  de  10  dias.\nInt.\nS\u00e3o  Bernardo  do  Campo , 17  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002912-34.2017.8.26.0564 e c\u00f3digo 2162AF9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS GUSTAVO VISCONTI, liberado nos autos em 17\/03\/2017 \u00e0s 19:48 . fls. 22"}},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR636001295TJ Situa\u00e7\u00e3o : N\u00e3o procurado Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Ariane Dias da Silva","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    Termo de Audi\u00eancia - Gen\u00e9rico - C\u00edvel","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR636001300TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Flavio Rego Vieira Dilig\u00eancia : 15\/02\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/02\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/02\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Inicial Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 09\/03\/2017 Hora 09:45 Local: Sala de Audi\u00eancia - Anexo JEC Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"19\/06\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"20\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/10\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"09\/03\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"26\/07\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"04\/09\/2017","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":50,"total_andamentos":50}],"publicacoes":[]}