{"numero":"0002756-08.2016.8.26.0297","processos":[{"processo":"Cumprimento de senten\u00e7a  \u00a0  (0002756-08.2016.8.26.0297)","classe":null,"classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":null,"juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[{"tipo":"Exeqte","nome":"Luiz Eduardo Machado da Silva"},{"tipo":"Exectdo","nome":"Banco Itau Veiculos S.A, (Banco Fiat)"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Alexandre Cesar Colombo"},{"tipo":"Advogada","nome":"Josiane Elisa Dyonisio Domingues"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"17\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1235\/2017 Teor do ato: Manifeste-se o exequente, no prazo de 10 dias, requerendo o que entender de direito. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Alexandre Cesar Colombo (OAB 267985\/SP), Josiane Elisa Dyonisio Domingues (OAB 269221\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Manifeste-se o exequente, no prazo de 10 dias, requerendo o que entender de direito.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJLS.17.70043574-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/09\/2017 11:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0967\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2425 P\u00e1gina: 922\/923","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0967\/2017 Teor do ato: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o apresentados pela parte r\u00e9.Conhe\u00e7o dos embargos porque tempestivos, mas nego-lhes provimento.E assim o \u00e9 porque n\u00e3o existe obscuridade, contradi\u00e7\u00e3o, omiss\u00e3o ou erro material na decis\u00e3o embargada, mormente porque a pretens\u00e3o do embargante cinge-se ao pr\u00f3prio m\u00e9rito do decisum.Ao que se percebe, os Embargos de Declara\u00e7\u00e3o est\u00e3o sendo utilizados com car\u00e1ter eminentemente infringentes, o que \u00e9 vedado, devendo a parte se utilizar da via adequada.Por isso, rejeito os presentes embargos, mantendo a decis\u00e3o guerreada por seus fundamentos. Publique-se e intime-se. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Alexandre Cesar Colombo (OAB 267985\/SP), Josiane Elisa Dyonisio Domingues (OAB 269221\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Embargos de Declara\u00e7\u00e3o apresentados pela parte r\u00e9.Conhe\u00e7o dos embargos porque tempestivos, mas nego-lhes provimento.E assim o \u00e9 porque n\u00e3o existe obscuridade, contradi\u00e7\u00e3o, omiss\u00e3o ou erro material na decis\u00e3o embargada, mormente porque a pretens\u00e3o do embargante cinge-se ao pr\u00f3prio m\u00e9rito do decisum.Ao que se percebe, os Embargos de Declara\u00e7\u00e3o est\u00e3o sendo utilizados com car\u00e1ter eminentemente infringentes, o que \u00e9 vedado, devendo a parte se utilizar da via adequada.Por isso, rejeito os presentes embargos, mantendo a decis\u00e3o guerreada por seus fundamentos. Publique-se e intime-se.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JALES\nFORO  DE JALES\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  15, N\u00ba 2210 , Jales  - SP  - CEP  15700-038\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0002756-08.2016.8.26.0297  \nClasse  - Assunto  Cumprimento  de Senten\u00e7a  - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nExeq\u00fcente : Luiz Eduardo  Machado  da Silva\nExecutado : Banco Itau Veiculos  S.A, (Banco  Fiat)\nCONCLUS\u00c3O: Fa\u00e7o conclus\u00e3o  destes  autos  ao(\u00e0)  MM(\u00aa).  Juiz(a)  de  Direito  da  Vara  do  Juizado  \nEspecial  C\u00edvel  e  Criminal  da  Comarca  de  Jales .  Eu,  Amanda  de  Oliveira  Okumura ,  Escrevente  \nT\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Fernando  Antonio  de  Lima\nVistos.\nEmbargos  de  Declara\u00e7\u00e3o  apresentados  pela  parte  r\u00e9.\nConhe\u00e7o  dos  embargos  porque  tempestivos,  mas  nego-lhes  \nprovimento. E assim  o  \u00e9  porque  n\u00e3o  existe  obscuridade,  contradi\u00e7\u00e3o,  \nomiss\u00e3o  ou  erro  material  na  decis\u00e3o  embargada,  mormente  porque  a  pretens\u00e3o  do  \nembargante  cinge-se  ao  pr\u00f3prio  m\u00e9rito  do  decisum .\nAo  que  se  percebe,  os  Embargos  de  Declara\u00e7\u00e3o  est\u00e3o  sendo  \nutilizados  com  car\u00e1ter  eminentemente  infringentes,  o  que  \u00e9  vedado,  devendo  a  parte  se  \nutilizar  da  via  adequada.\nPor isso,  rejeito  os  presentes  embargos,  mantendo  a  decis\u00e3o  \nguerreada  por  seus  fundamentos.  \nPublique-se  e  intime-se.\nJales , 01  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002756-08.2016.8.26.0297 e c\u00f3digo 2543F38. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO ANTONIO DE LIMA, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 09:28 . fls. 74"}},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJLS.17.70030921-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/07\/2017 13:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0707\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2381 P\u00e1gina: 890","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0707\/2017 Teor do ato: Vistos.Trata-se de embargos de declara\u00e7\u00e3o (fls. 64\/68) com efeitos infringentes.Os embargos de declara\u00e7\u00e3o, em car\u00e1ter excepcional, podem ter efeito infringente, isto \u00e9, modificativo do julgado. \u00c9 essa a jurisprud\u00eancia do SUPREMO TRIBUNAL FEDERAL.Para os embargos com pretendido efeito infringente, contudo, \u00e9 preciso ouvir a parte contr\u00e1ria, em ordem a viabilizar o princ\u00edpio constitucional do contradit\u00f3rio.Posto isso, d\u00ea-se vista \u00e0 parte autora, para, se quiser, trazer aos autos suas considera\u00e7\u00f5es, principalmente sobre a tese em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 qual a embargante sustenta existir obscuridade, contradi\u00e7\u00e3o, omiss\u00e3o e\/ou erro material.Ap\u00f3s, conclusos. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Alexandre Cesar Colombo (OAB 267985\/SP), Josiane Elisa Dyonisio Domingues (OAB 269221\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Trata-se de embargos de declara\u00e7\u00e3o (fls. 64\/68) com efeitos infringentes.Os embargos de declara\u00e7\u00e3o, em car\u00e1ter excepcional, podem ter efeito infringente, isto \u00e9, modificativo do julgado. \u00c9 essa a jurisprud\u00eancia do SUPREMO TRIBUNAL FEDERAL.Para os embargos com pretendido efeito infringente, contudo, \u00e9 preciso ouvir a parte contr\u00e1ria, em ordem a viabilizar o princ\u00edpio constitucional do contradit\u00f3rio.Posto isso, d\u00ea-se vista \u00e0 parte autora, para, se quiser, trazer aos autos suas considera\u00e7\u00f5es, principalmente sobre a tese em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 qual a embargante sustenta existir obscuridade, contradi\u00e7\u00e3o, omiss\u00e3o e\/ou erro material.Ap\u00f3s, conclusos.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Jales\nFORO  DE JALES\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  15, n\u00ba 2210 , Jales -SP  - 15700-038\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0002756-08.2016.8.26.0297  \nClasse  \u2013 Assunto: Cumprimento de Senten\u00e7a  - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nExeq\u00fcente : Luiz Eduardo  Machado  da Silva\nExecutado : Banco Itau Veiculos  S.A, (Banco  Fiat)\nCONCLUS\u00c3O: Fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  ao(\u00e0)  MM(\u00aa).  Juiz(a)  de  Direito  da  Vara  do  Juizado  Especial  \nC\u00edvel  e  Criminal  da  Comarca  de  Jales . Eu,  F\u00e1bio  Endrice , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Fernando  Antonio  de  Lima\nVistos.\nTrata-se   de   embargos   de   declara\u00e7\u00e3o   (fls.   64\/68)   com   efeitos  \ninfringentes.\nOs   embargos   de   declara\u00e7\u00e3o,   em   car\u00e1ter   excepcional,   podem   ter   efeito  \ninfringente,   isto   \u00e9,   modificativo   do   julgado.   \u00c9   essa   a   jurisprud\u00eancia   do   SUPREMO   TRIBUNAL  \nFEDERAL.\nPara   os   embargos   com   pretendido   efeito   infringente,   contudo,   \u00e9  \npreciso   ouvir   a   parte   contr\u00e1ria,   em   ordem   a   viabilizar   o   princ\u00edpio   constitucional   do  \ncontradit\u00f3rio.\nPosto   isso,   d\u00ea-se   vista   \u00e0   parte   autora,   para,   se   quiser,   trazer   aos   autos  \nsuas   considera\u00e7\u00f5es,   principalmente   sobre   a   tese   em   rela\u00e7\u00e3o   \u00e0   qual   a   embargante   sustenta   existir  \nobscuridade,   contradi\u00e7\u00e3o,   omiss\u00e3o   e\/ou   erro   material.\nAp\u00f3s,   conclusos.\nJales , 03  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002756-08.2016.8.26.0297 e c\u00f3digo 217B66E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO ANTONIO DE LIMA, liberado nos autos em 04\/07\/2017 \u00e0s 09:17 . fls. 69"}},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WJLS.17.70018091-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 02\/05\/2017 10:30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0438\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2331 P\u00e1gina: 905","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0438\/2017 Teor do ato: Posto isso, JULGA-SE IMPROCEDENTE o pedido formulado nos embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o, homologando-se o c\u00e1lculo do contador judicial (51\/52), por meio do qual apurou-se o d\u00e9bito total de R$1.937,66 e que, deduzindo-se o dep\u00f3sito de fls. 41 no valor de R$1.923,90, ainda remanesce a quantia atualizada de R$14,57 a ser paga pelo banco requerido.Agregam-se \u00e0 condena\u00e7\u00e3o os honor\u00e1rios advocat\u00edcios, de 10% e a multa de 10% prevista no artigo 523, caput e \u00a71\u00ba, do NCPC, sobre o valor atualizado da execu\u00e7\u00e3o, nos termos da decis\u00e3o de fls. 34.P. I. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Alexandre Cesar Colombo (OAB 267985\/SP), Josiane Elisa Dyonisio Domingues (OAB 269221\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Julgados Improcedentes os Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o    Posto isso, JULGA-SE IMPROCEDENTE o pedido formulado nos embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o, homologando-se o c\u00e1lculo do contador judicial (51\/52), por meio do qual apurou-se o d\u00e9bito total de R$1.937,66 e que, deduzindo-se o dep\u00f3sito de fls. 41 no valor de R$1.923,90, ainda remanesce a quantia atualizada de R$14,57 a ser paga pelo banco requerido.Agregam-se \u00e0 condena\u00e7\u00e3o os honor\u00e1rios advocat\u00edcios, de 10% e a multa de 10% prevista no artigo 523, caput e \u00a71\u00ba, do NCPC, sobre o valor atualizado da execu\u00e7\u00e3o, nos termos da decis\u00e3o de fls. 34.P. I.","anexo":{"label":"Julgados Improcedentes os Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JALES\nFORO  DE JALES\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  15, N\u00ba 2210 , Jales  - SP  - CEP  15700-038\nSENTEN\u00c7A\nProcesso n\u00ba:\n0002756-08.2016.8.26.0297 \nClasse - Assunto  \nCumprimento de Senten\u00e7a  - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nExeq\u00fcente : Luiz Eduardo  Machado  da Silva\nExecutado : Banco Itau Veiculos  S.A, (Banco  Fiat)\nCONCLUS\u00c3O: Fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  ao(\u00e0)  MM(\u00aa).  Juiz(a)  de  Direito  da  Vara  do  Juizado  Especial  \nC\u00edvel  e  Criminal  da  Comarca  de  Jales . Eu,  F\u00e1bio  Endrice , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernando   Antonio   de   Lima\nVISTOS.\nRelat\u00f3rio  dispensado,  na  forma  da  lei.\nN\u00e3o  \u00e9  caso  de  conferir  efeito  suspensivo  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o,  \nporquanto  n\u00e3o  se  visualiza  a  possibilidade  de  dano  irrepar\u00e1vel  \u00e0  parte  executada.\nOs  embargos  improcedem.  \nCom  efeito,  \u00e9  evidente  o  equ\u00edvoco  da  parte  Embargante,  \ndiante  do  c\u00e1lculo  do  Contador  Judicial,  elaborado  conforme  comando  da  senten\u00e7a  e  v.  \nAc\u00f3rd\u00e3o.\nOs embargos  n\u00e3o  d\u00e3o  suporte  \u00e0  pretens\u00e3o  esposada  porque  \nn\u00e3o  \u00e9  capaz  de  infirmar  aquele  c\u00e1lculo  do  contador  judicial.\nPor  sua  vez,  nos  casos  em  que  o  devedor  deixa  de  promover  \na   disposi\u00e7\u00e3o  imediata  das  quantias  para  levantamento  do  credor,  persistir\u00e1  o \ninadimplemento,  ainda  que  com  os  valores  garantidos  em  ju\u00edzo,  justificando  a  incid\u00eancia  \nda  multa  prevista  no  artigo523,   caput  e  \u00a71\u00ba,  NCPC  e  dos  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  de  10%  \nsobre  o  valor  atualizado  da  execu\u00e7\u00e3o,  nos  termos  da  decis\u00e3o  de  fls.  34.\nNesse  sentido,  o  entendimento  do  Colendo  Superior  Tribunal  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002756-08.2016.8.26.0297 e c\u00f3digo 1B945C3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO ANTONIO DE LIMA, liberado nos autos em 17\/04\/2017 \u00e0s 18:08 . fls. 59\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JALES\nFORO  DE JALES\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  15, N\u00ba 2210 , Jales  - SP  - CEP  15700-038\nde Justi\u00e7a:\n\u201cPROCESSO CIVIL.  RECURSO  ESPECIAL.  DEP\u00d3SITO  \nREALIZADO  COM  O  ESCOPO  DE  GARANTIR  O  JU\u00cdZO.  \nMULTA  PREVISTA  NO  ART.  475-J  DO  CPC  N\u00c3O  ELIDIDA.  1.  \nO  art.  475-J,  caput  e  \u00a7  1\u00b0,  do  CPC  estabelece  duas  modalidades  \nde  dep\u00f3sito  e  prazos  correspondentes:  i)  o espont\u00e2neo,  a ser  \nrealizado  no  prazo  de  15  dias  com  a  finalidade  de  pagamento;  e  \nii)  como  garantia  do  ju\u00edzo,  tamb\u00e9m  a  ser  realizado  no  prazo  de  15  \ndias  com  a  finalidade  de  oferecer  impugna\u00e7\u00e3o.  No  interst\u00edcio  do  \nprazo  para  pagamento  (caput),  n\u00e3o  se  admite  a  pr\u00e1tica  de  atos  \nsatisfativos,  j\u00e1  que  a  execu\u00e7\u00e3o  ainda  n\u00e3o  teve  in\u00edcio,  al\u00e9m  de  que  \no  dep\u00f3sito  efetivado  dentro  do  per\u00edodo  exime  o  devedor  da  multa  \ne  dos  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios.  O  lapso  temporal  ter\u00e1  in\u00edcio  com  \na  intima\u00e7\u00e3o  do  devedor,  na  pessoa  de  seu  advogado.  De  outra  \nparte,  no  que  tange  ao  segundo  dep\u00f3sito,  tamb\u00e9m  tido  como  \n\"penhora  autom\u00e1tica\"  (\u00a7  1\u00b0),  trata-se  de  ato  processual  que  \nefetiva  a  garantia  do  ju\u00edzo  para  permitir  a  apresenta\u00e7\u00e3o  da  \nimpugna\u00e7\u00e3o  ao  cumprimento  de  senten\u00e7a,  desencadeando  o  in\u00edcio  \ndo  prazo  de  15  dias  para  a  \"defesa\",  sem,  contudo,  elidir  a  multa  \nde  10%.  Precedentes.  2.  Agravo  regimental  n\u00e3o  provido.\u201d.  (STJ.  \nAgRg  no  REsp  1.283.941\/SC.  Relator  MINISTRO  LU\u00cdS  FELIPE  \nSALOM\u00c3O.  Quarta  Turma.  DJe  em  17\/12\/2015),\n\u201cPROCESSUAL  CIVIL.  CUMPRIMENTO  DE  SENTEN\u00c7A.  \nMULTA  DO  ART. 475-J\/CPC.  AFASTAMENTO.  \nIMPOSSIBILIDADE.  DEP\u00d3SITO  JUDICIAL  CONDICIONADO  \n\u00c0  IMPUGNA\u00c7\u00c3O.  1.  A  an\u00e1lise  acerca  do  alegado  afastamento  \nda  multa  prevista  no  art.  475-J  do  CPC,  ante  a  efetiva\u00e7\u00e3o  da  \ngarantia  realizada  com  o  dep\u00f3sito  judicial  da  obriga\u00e7\u00e3o  no  prazo  \nlegal,  com  o  prop\u00f3sito  de  elidir  a  multa  nele  prevista,  n\u00e3o  \nprospera,  tendo  em  vista  o  entendimento  do  Superior  Tribunal  de  \nJusti\u00e7a  de  que  somente  naquelas  situa\u00e7\u00f5es  em  que  o  devedor  \ndeposita  a  quantia  devida  em  ju\u00edzo,  sem  condicionar  o \nlevantamento  \u00e0  discuss\u00e3o  do  d\u00e9bito  em  impugna\u00e7\u00e3o  do  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002756-08.2016.8.26.0297 e c\u00f3digo 1B945C3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO ANTONIO DE LIMA, liberado nos autos em 17\/04\/2017 \u00e0s 18:08 . fls. 60\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JALES\nFORO  DE JALES\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  15, N\u00ba 2210 , Jales  - SP  - CEP  15700-038\ncumprimento de  senten\u00e7a,  permitindo  o  imediato  levantamento  da  \nquantia  depositada  por  parte  do  credor,  \u00e9  que  fica  elidido  o \npagamento  da  referida  multa.  Precedentes  do  STJ.  2.  Agravo  \nRegimental  n\u00e3o  provido.\u201d  (STJ.  AgRg  no  REsp  1.386.797\/RS.  \nRelator  Ministro  Herman  Benjamin.  Segunda  Turma.  DJe  em  \n17\/09\/2013).\nPosto  isso,  JULGA-SE  IMPROCEDENTE  o  pedido  \nformulado  nos  embargos  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o,  homologando-se  o c\u00e1lculo  do  contador  judicial  \n(51\/52),  por  meio  do  qual  apurou-se  o  d\u00e9bito  total  de  R$1.937,66  e  que,  deduzindo-se  o  \ndep\u00f3sito  de  fls.  41  no  valor  de  R$1.923,90,  ainda  remanesce  a  quantia  atualizada  de  \nR$14,57  a  ser  paga  pelo  banco  requerido.\nAgregam-se  \u00e0  condena\u00e7\u00e3o  os  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  de  \n10%  e  a  multa  de  10%  prevista  no  artigo  523,   caput  e  \u00a71\u00ba,  do  NCPC,  sobre  o  valor  \natualizado  da  execu\u00e7\u00e3o,  nos  termos  da  decis\u00e3o  de  fls.  34.\nP.  I.\nJales , 12  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002756-08.2016.8.26.0297 e c\u00f3digo 1B945C3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO ANTONIO DE LIMA, liberado nos autos em 17\/04\/2017 \u00e0s 18:08 . fls. 61"}},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJLS.17.70007176-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/02\/2017 11:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJLS.17.70006818-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/02\/2017 15:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0224\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2292 P\u00e1gina: 905\/906","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0224\/2017 Teor do ato: Manifestem-se as partes, no prazo legal, acerca dos c\u00e1lculos do Sr. Contador Judicial. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Alexandre Cesar Colombo (OAB 267985\/SP), Josiane Elisa Dyonisio Domingues (OAB 269221\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifestem-se as partes, no prazo legal, acerca dos c\u00e1lculos do Sr. Contador Judicial.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Contadoria","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"Realizado C\u00e1lculo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"Realizado C\u00e1lculo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para a Contadoria","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0078\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2276 P\u00e1gina: 1578\/1580","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0078\/2017 Teor do ato: Vistos.Remetam-se os autos ao Sr. Contador Judicial para dirimir a diverg\u00eancia entre os c\u00e1lculos do autor e do r\u00e9u.Intime-se. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Alexandre Cesar Colombo (OAB 267985\/SP), Josiane Elisa Dyonisio Domingues (OAB 269221\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Remetam-se os autos ao Sr. Contador Judicial para dirimir a diverg\u00eancia entre os c\u00e1lculos do autor e do r\u00e9u.Intime-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JALES\nFORO  DE JALES\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  15, n\u00ba 2210 , Jales -SP  - 15700-038\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0002756-08.2016.8.26.0297  \nClasse  \u2013 Assunto: Cumprimento de Senten\u00e7a  - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nExeq\u00fcente : Luiz Eduardo  Machado  da Silva\nExecutado : Banco Itau Veiculos  S.A, (Banco  Fiat)\nCONCLUS\u00c3O: Fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  ao(\u00e0)  MM(\u00aa).  Juiz(a)  de  Direito  da  Vara  do  Juizado  Especial  \nC\u00edvel  e  Criminal  da  Comarca  de  Jales . Eu,  F\u00e1bio  Endrice , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Fernando  Antonio  de  Lima\nVistos.\nRemetam-se  os  autos  ao  Sr.  Contador  Judicial  para  \ndirimir  a  diverg\u00eancia  entre  os  c\u00e1lculos  do  autor  e  do  r\u00e9u.\nIntime-se.\nJales , 24  de  janeiro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002756-08.2016.8.26.0297 e c\u00f3digo 1742AB4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO ANTONIO DE LIMA, liberado nos autos em 24\/01\/2017 \u00e0s 14:56 . fls. 48"}},{"data":"23\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/12\/2016","descricao":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Impugna\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJLS.16.70048594-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o sobre a Impugna\u00e7\u00e3o Data: 07\/12\/2016 15:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0631\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2251 P\u00e1gina: 1032\/1036","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0631\/2016 Teor do ato: Manifeste-se a parte autora, no prazo legal, acerca dos embargos. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Alexandre Cesar Colombo (OAB 267985\/SP), Josiane Elisa Dyonisio Domingues (OAB 269221\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se a parte autora, no prazo legal, acerca dos embargos.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/09\/2016","descricao":"Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o Juntados (JEC)   N\u00ba Protocolo: WJLS.16.70036652-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o (JEC) Data: 20\/09\/2016 09:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0362\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2188 P\u00e1gina: 703\/721","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0362\/2016 Teor do ato: Intime-se o(a) devedor(a), na pessoa de seu advogado, pela imprensa, para que pague a quantia devida de R$ 1.865,42, no prazo de 15 dias, constando da intima\u00e7\u00e3o que a multa de 10% prevista no \u00a71\u00ba, do artigo 523 do C\u00f3digo de Processo Civil incidir\u00e1 a partir do t\u00e9rmino do mencionado prazo, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o. Agrega-se a execu\u00e7\u00e3o com novos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, de 10% sobre o total da execu\u00e7\u00e3o, caso a parte-executada n\u00e3o pague a d\u00edvida no prazo de 15 dias (Novo CPC, art. 523, \u00a71\u00ba).Decorrido o prazo acima sem manifesta\u00e7\u00e3o do devedor, inclua a Serventia no c\u00e1lculo a multa de 10% prevista no \u00a7 1\u00ba, do artigo 523 do C\u00f3digo de Processo Civil e os honor\u00e1rios advocat\u00edcios de 10% sobre o total atualizado da execu\u00e7\u00e3o (Novo CPC, art. 523, \u00a71\u00ba) e, a seguir, proceda-se \u00e0 penhora on-line, o que fica, desde j\u00e1, deferido. Verificando excesso, sem mais delongas, oficie-se para liberar o valor excedente e solicite-se a transfer\u00eancia para conta judicial do Banco do Brasil, ag\u00eancia F\u00f3rum Jales, do numer\u00e1rio apreendido.Diligencie-se. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Alexandre Cesar Colombo (OAB 267985\/SP), Josiane Elisa Dyonisio Domingues (OAB 269221\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Determina\u00e7\u00e3o    Intime-se o(a) devedor(a), na pessoa de seu advogado, pela imprensa, para que pague a quantia devida de R$ 1.865,42, no prazo de 15 dias, constando da intima\u00e7\u00e3o que a multa de 10% prevista no \u00a71\u00ba, do artigo 523 do C\u00f3digo de Processo Civil incidir\u00e1 a partir do t\u00e9rmino do mencionado prazo, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o. Agrega-se a execu\u00e7\u00e3o com novos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, de 10% sobre o total da execu\u00e7\u00e3o, caso a parte-executada n\u00e3o pague a d\u00edvida no prazo de 15 dias (Novo CPC, art. 523, \u00a71\u00ba).Decorrido o prazo acima sem manifesta\u00e7\u00e3o do devedor, inclua a Serventia no c\u00e1lculo a multa de 10% prevista no \u00a7 1\u00ba, do artigo 523 do C\u00f3digo de Processo Civil e os honor\u00e1rios advocat\u00edcios de 10% sobre o total atualizado da execu\u00e7\u00e3o (Novo CPC, art. 523, \u00a71\u00ba) e, a seguir, proceda-se \u00e0 penhora on-line, o que fica, desde j\u00e1, deferido. Verificando excesso, sem mais delongas, oficie-se para liberar o valor excedente e solicite-se a transfer\u00eancia para conta judicial do Banco do Brasil, ag\u00eancia F\u00f3rum Jales, do numer\u00e1rio apreendido.Diligencie-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Determina\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JALES\nFORO  DE JALES\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  15, n\u00ba 2210 , Jales -SP  - 15700-038\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0002756-08.2016.8.26.0297  \nClasse  \u2013 Assunto: Cumprimento de Senten\u00e7a  - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nExeq\u00fcente : Luiz Eduardo  Machado  da Silva\nExecutado : Banco Itau Veiculos  S.A, (Banco  Fiat)\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Fernando  Antonio  de  Lima\nVistos.\nIntime-se  o(a)  devedor(a),  na  pessoa  de  seu  \nadvogado,  pela  imprensa,  para  que  pague  a  quantia  devida  de  R$  1.865,42,  no  \nprazo  de  15  dias,  constando  da  intima\u00e7\u00e3o  que  a  multa  de  10%  prevista  no  \u00a71\u00ba,  \ndo   artigo  523  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  incidir\u00e1  a  partir  do  t\u00e9rmino  do  \nmencionado  prazo,  independentemente  de  nova  intima\u00e7\u00e3o.  \nAgrega-se  a  execu\u00e7\u00e3o  com  novos  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios,  de  10%  sobre  o  total  da  execu\u00e7\u00e3o,  caso  a  parte-executada  n\u00e3o  \npague  a  d\u00edvida  no  prazo  de  15  dias  (Novo  CPC,  art.  523,  \u00a71\u00ba).\nDecorrido  o  prazo  acima  sem  manifesta\u00e7\u00e3o  do  \ndevedor,  inclua  a  Serventia  no  c\u00e1lculo  a  multa  de  10%  prevista  no   \u00a7  1\u00ba,  do  \nartigo  523  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  e  os  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  de  10%  \nsobre  o  total  atualizado  da  execu\u00e7\u00e3o  (Novo  CPC,  art.  523,  \u00a71\u00ba)  e,  a  seguir,  \nproceda-se  \u00e0  penhora  on-line,  o  que  fica,  desde  j\u00e1,  deferido.  Verificando  \nexcesso,  sem  mais  delongas,  oficie-se  para  liberar  o  valor  excedente  e  solicite-\nse  a  transfer\u00eancia  para  conta  judicial  do  Banco  do  Brasil,  ag\u00eancia  F\u00f3rum  Jales,  \ndo  numer\u00e1rio  apreendido.\nDiligencie-se.\nJales , 23  de  agosto  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002756-08.2016.8.26.0297 e c\u00f3digo 1167493. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO ANTONIO DE LIMA, liberado nos autos em 24\/08\/2016 \u00e0s 10:27 . fls. 34"}},{"data":"23\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2016","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   Processo principal: 0012182-15.2014.8.26.0297","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"20\/09\/2016","tipo":"Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o (JEC)"},{"data":"07\/12\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o sobre a Impugna\u00e7\u00e3o"},{"data":"22\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"24\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"02\/05\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"10\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":41,"total_andamentos":41}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"708860213","codPublicacaoOrigem":"1168550823","dataDivulgacao":"Jul  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"0002756-08.2016.8.26.0297","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2381","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"JALES","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0002756-08.2016.8.26.0297 (processo principal 0012182-15.2014.8.26.0297) - Cumprimento de senten\u00e7a - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Luiz Eduardo Machado da Silva - Banco Itau Veiculos S.A, (Banco Fiat) - Vistos.Trata-se de embargos de declara\u00e7\u00e3o (fls. 64\/68) com efeitos infringentes.Os embargos de declara\u00e7\u00e3o, em car\u00e1ter excepcional, podem ter efeito infringente, isto \u00e9, modificativo do julgado. \u00c9 essa a jurisprud\u00eancia do SUPREMO TRIBUNAL FEDERAL.Para os embargos com pretendido efeito infringente, contudo, \u00e9 preciso ouvir a parte contr\u00e1ria, em ordem a viabilizar o princ\u00edpio constitucional do contradit\u00f3rio.Posto isso, d\u00ea-se vista \u00e0 parte autora, para, se quiser, trazer aos autos suas considera\u00e7\u00f5es, principalmente sobre a tese em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 qual a embargante sustenta existir obscuridade, contradi\u00e7\u00e3o, omiss\u00e3o e\/ou erro material.Ap\u00f3s, conclusos. - ADV: JOSIANE ELISA DYONISIO DOMINGUES (OAB 269221\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), ALEXANDRE CESAR COLOMBO (OAB 267985\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0707\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO ANTONIO DE LIMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FL\u00c1VIO LU\u00cdS CASTELETE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"891","paginaFinal":"891","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"896438","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"23958508","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Jul  5 2017 12:10:46:787AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0002756-08.2016.8.26.0297","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0002756-08.2016.8.26.0297","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"664389661","codPublicacaoOrigem":"1132857886","dataDivulgacao":"Apr 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 24 2017 12:00:00:000AM","numero":"0002756-08.2016.8.26.0297","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2331","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"JALES","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0002756-08.2016.8.26.0297 (processo principal 0012182-15.2014.8.26.0297) - Cumprimento de senten\u00e7a - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Luiz Eduardo Machado da Silva - Banco Itau Veiculos S.A, (Banco Fiat) - Posto isso, JULGASE IMPROCEDENTE o pedido formulado nos embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o, homologando-se o c\u00e1lculo do contador judicial (51\/52), por meio do qual apurou-se o d\u00e9bito total de R$1.937,66 e que, deduzindo-se o dep\u00f3sito de fls. 41 no valor de R$1.923,90, ainda remanesce a quantia atualizada de R$14,57 a ser paga pelo banco requerido.Agregam-se \u00e0 condena\u00e7\u00e3o os honor\u00e1rios advocat\u00edcios, de 10% e a multa de 10% prevista no artigo 523, caput e \u00a71\u00ba, do NCPC, sobre o valor atualizado da execu\u00e7\u00e3o, nos termos da decis\u00e3o de fls. 34.P. I. - ADV: ALEXANDRE CESAR COLOMBO (OAB 267985\/SP), JOSIANE ELISA DYONISIO DOMINGUES (OAB 269221\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0438\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO ANTONIO DE LIMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FL\u00c1VIO LU\u00cdS CASTELETE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"907","paginaFinal":"907","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"863706","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21852919","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Apr 19 2017 11:01:50:063PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0002756-08.2016.8.26.0297","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0002756-08.2016.8.26.0297","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"533866840","codPublicacaoOrigem":"936973051","dataDivulgacao":"Aug 26 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 29 2016 12:00:00:000AM","numero":"0002756-08.2016.8.26.0297","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2188","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"JALES","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0002756-08.2016.8.26.0297 (processo principal 0012182-15.2014.8.26) - Cumprimento de senten\u00e7a - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Luiz Eduardo Machado da Silva - Banco Itau Veiculos S.A, (Banco Fiat) - Intime-se o(a) devedor(a), na pessoa de seu advogado, pela imprensa, para que pague a quantia devida de R$ 1.865,42, no prazo de 15 dias, constando da intima\u00e7\u00e3o que a multa de 10% prevista no \u00a71\u00ba, do artigo 523 do C\u00f3digo de Processo Civil incidir\u00e1 a partir do t\u00e9rmino do mencionado prazo, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o. Agrega-se a execu\u00e7\u00e3o com novos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, de 10% sobre o total da execu\u00e7\u00e3o, caso a parte-executada n\u00e3o pague a d\u00edvida no prazo de 15 dias (Novo CPC, art. 523, \u00a71\u00ba).Decorrido o prazo acima sem manifesta\u00e7\u00e3o do devedor, inclua a Serventia no c\u00e1lculo a multa de 10% prevista no \u00a7 1\u00ba, do artigo 523 do C\u00f3digo de Processo Civil e os honor\u00e1rios advocat\u00edcios de 10% sobre o total atualizado da execu\u00e7\u00e3o (Novo CPC, art. 523, \u00a71\u00ba) e, a seguir, proceda-se \u00e0 penhora on-line, o que fica, desde j\u00e1, deferido. Verificando excesso, sem mais delongas, oficie-se para liberar o valor excedente e solicite-se a transfer\u00eancia para conta judicial do Banco do Brasil, ag\u00eancia F\u00f3rum Jales, do numer\u00e1rio apreendido.Diligencie-se. - ADV: JOSIANE ELISA DYONISIO DOMINGUES (OAB 269221\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), ALEXANDRE CESAR COLOMBO (OAB 267985\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0362\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO ANTONIO DE LIMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FL\u00c1VIO LU\u00cdS CASTELETE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"706","paginaFinal":"706","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"731745","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15298953","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"385684","usuarioCadastro":"thiago.gouveia","dataHoraCadastro":"Aug 25 2016 10:08:12:580PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0002756-08.2016.8.26.0297","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0002756-08.2016.8.26.0297|0012182-15.2014.8.26","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"629197252","codPublicacaoOrigem":"1095962555","dataDivulgacao":"Feb 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"0002756-08.2016.8.26.0297","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2292","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"JALES","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0002756-08.2016.8.26.0297 (processo principal 0012182-15.2014.8.26.0297) - Cumprimento de senten\u00e7a - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Luiz Eduardo Machado da Silva - Banco Itau Veiculos S.A, (Banco Fiat) - Manifestem-se as partes, no prazo legal, acerca dos c\u00e1lculos do Sr. Contador Judicial. - ADV: JOSIANE ELISA DYONISIO DOMINGUES (OAB 269221\/ SP), ALEXANDRE CESAR COLOMBO (OAB 267985\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0224\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO ANTONIO DE LIMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FL\u00c1VIO LU\u00cdS CASTELETE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"905","paginaFinal":"905","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"839719","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"20002146","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"136407","usuarioCadastro":"alexander.prates","dataHoraCadastro":"Feb 20 2017 09:26:54:430AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0002756-08.2016.8.26.0297","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0002756-08.2016.8.26.0297","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"615017036","codPublicacaoOrigem":"1081595223","dataDivulgacao":"Jan 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 30 2017 12:00:00:000AM","numero":"0002756-08.2016.8.26.0297","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2276","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"8","cadernoParteTotal":"18","cidadeComarcaDescricao":"JALES","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0002756-08.2016.8.26.0297 (processo principal 0012182-15.2014.8.26.0297) - Cumprimento de senten\u00e7a - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Luiz Eduardo Machado da Silva - Banco Itau Veiculos S.A, (Banco Fiat) - Vistos.Remetam-se os autos ao Sr. Contador Judicial para dirimir a diverg\u00eancia entre os c\u00e1lculos do autor e do r\u00e9u.Intime-se. - ADV: ALEXANDRE CESAR COLOMBO (OAB 267985\/SP), JOSIANE ELISA DYONISIO DOMINGUES (OAB 269221\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0078\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO ANTONIO DE LIMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FL\u00c1VIO LU\u00cdS CASTELETE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1578","paginaFinal":"1578","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"830347","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19387556","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Jan 26 2017 11:14:42:700PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0002756-08.2016.8.26.0297","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0002756-08.2016.8.26.0297","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"596873372","codPublicacaoOrigem":"1045787701","dataDivulgacao":"Dec  1 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  2 2016 12:00:00:000AM","numero":"0002756-08.2016.8.26.0297","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2251","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"JALES","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0002756-08.2016.8.26.0297 (processo principal 0012182-15.2014.8.26.0297) - Cumprimento de senten\u00e7a - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Luiz Eduardo Machado da Silva - Banco Itau Veiculos S.A, (Banco Fiat) - Manifeste-se a parte autora, no prazo legal, acerca dos embargos. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), ALEXANDRE CESAR COLOMBO (OAB 267985\/SP), JOSIANE ELISA DYONISIO DOMINGUES (OAB 269221\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0631\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO ANTONIO DE LIMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FL\u00c1VIO LU\u00cdS CASTELETE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1033","paginaFinal":"1033","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"803771","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"18037687","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Nov 30 2016 11:25:20:333PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0002756-08.2016.8.26.0297","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0002756-08.2016.8.26.0297","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"749471728","codPublicacaoOrigem":"1196579259","dataDivulgacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"0002756-08.2016.8.26.0297","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2425","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"JALES","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0002756-08.2016.8.26.0297 (processo principal 0012182-15.2014.8.26.0297) - Cumprimento de senten\u00e7a - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Luiz Eduardo Machado da Silva - Banco Itau Veiculos S.A, (Banco Fiat) - Embargos de Declara\u00e7\u00e3o apresentados pela parte r\u00e9.Conhe\u00e7o dos embargos porque tempestivos, mas nego-lhes provimento.E assim o \u00e9 porque n\u00e3o existe obscuridade, contradi\u00e7\u00e3o, omiss\u00e3o ou erro material na decis\u00e3o embargada, mormente porque a pretens\u00e3o do embargante cinge-se ao pr\u00f3prio m\u00e9rito do decisum.Ao que se percebe, os Embargos de Declara\u00e7\u00e3o est\u00e3o sendo utilizados com car\u00e1ter eminentemente infringentes, o que \u00e9 vedado, devendo a parte se utilizar da via adequada.Por isso, rejeito os presentes embargos, mantendo a decis\u00e3o guerreada por seus fundamentos. Publique-se e intime-se. - ADV: ALEXANDRE CESAR COLOMBO (OAB 267985\/SP), JOSIANE ELISA DYONISIO DOMINGUES (OAB 269221\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0967\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO ANTONIO DE LIMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FL\u00c1VIO LU\u00cdS CASTELETE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"922","paginaFinal":"922","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"921894","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25993429","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Sep  5 2017 09:22:36:727AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0002756-08.2016.8.26.0297","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0002756-08.2016.8.26.0297","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}