{"numero":"0002873-52.2008.8.26.0370","processos":[{"processo":"0002873-52.2008.8.26.0370   (370.01.2008.002873)","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":null,"outros_assuntos":null,"local_fisico":"16\/10\/2017 00:00 - Mesa do Escrevente - CUMPRIMENTO - 16\/10\/17","distribuicao":"24\/10\/2008 \u00e0s 14:58 - Livre\nVara \u00danica - Foro de Monte Azul Paulista","juiz":"Ayman Ramadan","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 31.265,04","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Jos\u00e9 Rossi"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Ita\u00fa Sa"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Noemia Zanguetin Gomes"},{"tipo":"Reprtate","nome":"Hamilton Jos\u00e9 Rossi"},{"tipo":"Advogada","nome":"Maria Elisa Perrone dos Reis Toler"},{"tipo":"Advogado","nome":"Luiz Felipe Perrone dos Reis"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Determinada a Expedi\u00e7\u00e3o de Mandado de Levantamento em favor do Autor\/Exequente\/Embargado    Vistos.Fl. 149\/151: Ante a comprova\u00e7\u00e3o do pagamento do valor acordo, expe\u00e7a mandados de levantamento, na forma requerida pela parte credora.Ap\u00f3s, cumpra a senten\u00e7a de fl. 146, procedendo-se as anota\u00e7\u00f5es e arquivando-se os autos.Int.","anexo":{"label":"Determinada a Expedi\u00e7\u00e3o de Mandado de Levantamento em favor do Autor\/Exequente\/Embargado","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MONTE  AZUL PAULISTA\nFORO  DE MONTE  AZUL PAULISTA\nVARA  \u00daNICA\nRUA  FLORIANO  PEIXOTO, N\u00ba 515 , Monte  Azul Paulista -SP  - CEP  \n14730-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0002873-52.2008.8.26.0370\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Assunto  Principal  do Processo  << Informa\u00e7\u00e3o  \nindispon\u00edvel  >>\nRequerente : Jos\u00e9 Rossi\nRequerido : Banco Ita\u00fa Sa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ayman   Ramadan\nVistos.\nFl.  149\/151:  Ante  a  comprova\u00e7\u00e3o  do  pagamento  do  valor  acordo,  expe\u00e7a  \nmandados  de  levantamento,  na  forma  requerida  pela  parte  credora.\nAp\u00f3s,  cumpra  a  senten\u00e7a  de  fl.  146,  procedendo-se  as  anota\u00e7\u00f5es   e  arquivando-se  \nos  autos.\nInt.\nMonte  Azul  Paulista , 05  de  outubro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002873-52.2008.8.26.0370 e c\u00f3digo AA0000000CDMZ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por AYMAN RAMADAN, liberado nos autos em 05\/10\/2017 \u00e0s 14:29 . fls. 1"}},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho   CLS. - 03\/10\/17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FMPS17000190164","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0366\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2440 P\u00e1gina: 2347\/2354","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0366\/2017 Teor do ato: Vistos.Homologo para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo noticiado \u00e0s fls.134135 e em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o com fundamento no artigo 487 inciso III - letra \"b\" do C.P.C. A presente transita em julgado nesta data, ante o disposto no par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 1.000 do C.P.C.Publicada, proceda as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias e arquivem-se estes autos.P.I. Advogados(s): Noemia Zanguetin Gomes (OAB 118660\/SP), Maria Elisa Perrone dos Reis Toler (OAB 178060\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Luiz Felipe Perrone dos Reis (OAB 253676\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.Homologo para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo noticiado \u00e0s fls.134135 e em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o com fundamento no artigo 487 inciso III - letra \"b\" do C.P.C. A presente transita em julgado nesta data, ante o disposto no par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 1.000 do C.P.C.Publicada, proceda as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias e arquivem-se estes autos.P.I.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MONTE  AZUL PAULISTA\nFORO  DE MONTE  AZUL PAULISTA\nVARA  \u00daNICA\nRUA  FLORIANO  PEIXOTO, N\u00ba 515 , Monte  Azul Paulista  - SP  - CEP  \n14730-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0002873-52.2008.8.26.0370 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0002873-52.2008.8.26.0370\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Assunto  Principal  do Processo  << Informa\u00e7\u00e3o  \nindispon\u00edvel  >>\nRequerente : Jos\u00e9 Rossi\nRequerido : Banco Ita\u00fa Sa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ayman   Ramadan\nVistos.\nHomologo  para  que  produza  seus  jur\u00eddicos  e  legais  efeitos,  o  acordo  \nnoticiado  \u00e0s  fls. 134135  e  em  consequ\u00eancia,  JULGO  EXTINTA  a  presente  a\u00e7\u00e3o  com  \nfundamento  no  artigo  487  inciso  III  \u2013  letra  \"b\"  do  C.P.C.  \nA  presente  transita  em  julgado  nesta  data,  ante  o  disposto  no  par\u00e1grafo  \u00fanico  \ndo  artigo  1.000  do  C.P.C.\nPublicada,  proceda  as  anota\u00e7\u00f5es  necess\u00e1rias  e  arquivem-se  estes  autos.\nP.I.\nMonte  Azul Paulista , 30  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002873-52.2008.8.26.0370 e c\u00f3digo AA0000000C57N. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por AYMAN RAMADAN, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 15:27 . fls. 1"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho   CLS. - 29\/08\/17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/09\/2009","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao SERVI\u00c7O DE ENTRADA DE AUTOS DO DIREITO PRIVADO 2 - (S.J.2.1.2.) - COMPLEXO IPIRANGA - SALA 44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   CUMPRIMENTO ESCREVENTE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2009","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 3771198","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2009","descricao":"Carga ao Advogado   Carga ao Advogado sob n\u00ba 3771198 - Advogado: NOEMIA ZANGUETIN GOMES OAB: 118660\/SP Local Origem: 1457-Vara \u00danica(F\u00f3rum de Monte Azul Paulista) Data de Envio: 08\/09\/2009 Data de Recebimento: 11\/09\/2009 Previs\u00e3o de Retorno: 11\/09\/2009 Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/09\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 88 - Recebo a apela\u00e7\u00e3o interposta em seus regulares efeitos. Intime-se o(a) requerente-apelado(a) para oferecimento de contra-raz\u00f5es de apela\u00e7\u00e3o. Certifique a Serventia sobre a ocorr\u00eancia de interrup\u00e7\u00e3o durante o prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recurso. Oportunamente remetam-se os autos ao Servi\u00e7o de Entrada de Autos do Direito Privado ? 2(S.J.2.1.2) ? Complexo Ipiranga ? sala 44, com as nossas homenagens.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o-lauda 01.09.09- imprensa oficial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/08\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Recebo a apela\u00e7\u00e3o interposta em seus regulares efeitos. Intime-se o(a) requerente-apelado(a) para oferecimento de contra-raz\u00f5es de apela\u00e7\u00e3o. Certifique a Serventia sobre a ocorr\u00eancia de interrup\u00e7\u00e3o durante o prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recurso. Oportunamente remetam-se os autos ao Servi\u00e7o de Entrada de Autos do Direito Privado ? 2(S.J.2.1.2) ? Complexo Ipiranga ? sala 44, com as nossas homenagens.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Recebo a apela\u00e7\u00e3o interposta em seus regulares efeitos. Intime-se o(a) requerente-apelado(a) para oferecimento de contra-raz\u0f5es de apela\u00e7\u00e3o. Certifique a Serventia sobre a ocorr\u00eancia de interrup\u00e7\u00e3o durante o prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recurso. Oportunamente remetam-se os autos ao Servi\u00e7o de Entrada de Autos do Direito Privado 2(S.J.2.1.2) Complexo Ipiranga sala 44, com as nossas homenagens."}},{"data":"22\/07\/2009","descricao":"Conclusos   Conclusos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/05\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 57\/65 - Senten\u00e7a n\u00ba 1057\/2009 registrada em 12\/05\/2009 no livro n\u00ba 191 \u00e0s Fls. 293\/301: Diante do exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido constante da inicial para condenar o r\u00e9u a pagar para ao autor a import\u00e2ncia de R$ 31.265,04; com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a partir da distribui\u00e7\u00e3o da presente a\u00e7\u00e3o e juros morat\u00f3rios a partir da data da cita\u00e7\u00e3o. Ser\u00e3o computados corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros contratuais de 0,5% ao m\u00eas em complemento aos c\u00e1lculos apresentados pelo autor nos demonstrativos que seguem com a inicial (folha 08). Quanto ao mais, determino a extin\u00e7\u00e3o do processo com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, na forma do artigo 269 inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil. Por for\u00e7a da sucumb\u00eancia, responder\u00e1 o vencido pelo pagamento de custas, despesas processuais atualizadas desde o desembolso e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 20% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o atualizado, nos termos do artigo 20 \u00a7 3\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil. Publique-se; Registre-se; Intimem-se. Valor do preparo= R$.639,94, gare cod. 230-6; Valor do porte Remessa e Retorno= R$. 20,96, por volume, Guia Fundo Especial de despesas do Tribunal de Justi\u00e7a, c\u00f3d. 110-4","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   LAUDA 26\/05\/2009","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/05\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2009","descricao":"Senten\u00e7a Registrada   N\u00famero Senten\u00e7a: 1057\/2009 Livro: 191 Folha(s): de 293 at\u00e9 301 Data Registro: 12\/05\/2009 14:35:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2009","descricao":"Aguardando Registro de Senten\u00e7a   Aguardando Registro de Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2009","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 3096196","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/04\/2009","descricao":"Senten\u00e7a Proferida    Senten\u00e7a n\u00ba 1057\/2009 registrada em 12\/05\/2009 no livro n\u00ba 191 \u00e0s Fls. 293\/301: Diante do exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido constante da inicial para condenar o r\u00e9u a pagar para ao autor a import\u00e2ncia de R$ 31.265,04; com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a partir da distribui\u00e7\u00e3o da presente a\u00e7\u00e3o e juros morat\u00f3rios a partir da data da cita\u00e7\u00e3o. Ser\u00e3o computados corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros contratuais de 0,5% ao m\u00eas em complemento aos c\u00e1lculos apresentados pelo autor nos demonstrativos que seguem com a inicial (folha 08). Quanto ao mais, determino a extin\u00e7\u00e3o do processo com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, na forma do artigo 269 inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil. Por for\u00e7a da sucumb\u00eancia, responder\u00e1 o vencido pelo pagamento de custas, despesas processuais atualizadas desde o desembolso e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 20% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o atualizado, nos termos do artigo 20 \u00a7 3\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil. Publique-se; Registre-se; Intimem-se. Valor do preparo= R$.639,94, gare cod. 230-6; Valor do porte Remessa e Retorno= R$. 20,96, por volume, Guia Fundo Especial de despesas do Tribunal de Justi\u00e7a, c\u00f3d. 110-4","anexo":{"label":"Senten\u00e7a Proferida","conteudo":"Processo n.\u00ba1250\/08. Primeira Vara da Comarca de Monte Azul Paulista. Vistos. ESP\u00d3LIO DE JOS\u00c9ROSSI, representado por seu inventariante HAMILTON JOS\u00c9ROSSI, qualificados nos autos, propuseram a presente A\u00e7\u00e3o de Cobran\u0e7acontra BANCO ITA\u00daS\/A,, visando \u00e0condena\u00e7\u00e3o do r\u00e9u ao pagamento da import\u00e2ncia de R$ 31.265,04 referente \u00e0diferen\u0e7ade corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, alegando que houve cr\u0e9dito indevido sobre conta de dep\u00f3sito em caderneta de poupan\u0e7an.\u00ba25599-5, mantida na ag\u00eancia do r\u00e9u, que contratou junto ao mesmo, n\u00e3o tendo sido aplicado pela institui\u00e7\u00e3o financeira o \u00edndice cab\u00edvel para o m\u00eas de fevereiro de 1989. Pleiteou a corre\u00e7\u00e3o da diferen\u0e7adevida e a incid\u00eancia de juros morat\u00f3rios desde o descumprimento da obriga\u00e7\u00e3o. Regularmente citado o r\u00e9u apresentou contesta\u00e7\u00e3o, suscitou a preliminar de prescri\u00e7\u00e3o e ilegitimidade passiva, no M\u00e9rito, argumentou que inexiste direito adquirido do autor \u00e0aplica\u00e7\u00e3o do \u00edndice de 42,72%, ou seja, o IPC determinado pelo Decreto-Lei 2.284\/86; uma vez que a atualiza\u00e7\u00e3o reger-se-ia pela Lei n.\u00ba7730\/89; alegou ter obedecido ao comando da Lei n.\u00ba7.730\/89 e suscitou a prescri\u00e7\u00e3o dos juros; com esses fundamentos, insurge-se contra o valor pleiteado e alega ter havido fato do pr\u00edncipe; postulou a improced\u00eancia dos pedidos constantes da inicial. Sobre a contesta\u00e7\u00e3o manifestou-se o autor. A seguir os autos vieram conclusos. Fundamento e DECIDO. Considerando que a quest\u00e3o de m\u00e9rito \u00e9unicamente de Direito, sendo desnecess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de outras provas em audi\u00eancia, procedo ao Julgamento antecipado da lide, nos termos do artigo 330, inciso I do C\u0f3digo de Processo Civil. De in\u0edcio rejeito, a preliminar de ilegitimidade passiva de parte, arg\u00fcida pelo banco-r\u00e9u, porque o contrato de caderneta de poupan\u0e7afoi firmado entre as partes, sem o concurso do BACEN e, por conseguinte, deve o banco r\u00e9u responder pela atualiza\u00e7\u00e3o dos valores depositados. Ademais, eventuais altera\u00e7\u0f5es na pol\u00edtica econ\u00f4mica, decorrentes de planos governamentais, n\u00e3o afastam, por si s\u00f3, a legitimidade das partes envolvidas em contratos de direito privado, e em especial as institui\u00e7\u0f5es financeiras, que atuam como agentes captadores em torno de cadernetas de poupan\u0e7a. Acrescento que o banco responde pela corre\u00e7\u00e3o dos valores que permaneceram em dep\u00f3sito junto ao banco. Afasto, ainda, a preliminar de prescri\u00e7\u00e3o, uma vez que a discuss\u00e3o se refere ao pr\u00f3prio cr\u0e9dito e n\u00e3o a juros ou quaisquer outras presta\u00e7\u0f5es acess\u00f3rias, n\u00e3o sendo aplic\u00e1vel a prescri\u00e7\u00e3o q\u00fcinq\u0fcenal prevista no artigo 178, par\u00e1grafo 10, III, do C\u0f3digo Civil. Cuida-se, na verdade, de a\u00e7\u00e3o pessoal, prescrit\u00edvel em vinte anos, na forma do artigo 177 do C\u0f3digo Civil de 1.916 c.c. o artigo 2.028 do novo C\u0f3digo Civil. Rejeitada a preliminar, passo \u00e0an\u00e1lise do m\u00e9rito. No m\u00e9rito, a pretens\u00e3o inserida na inicial \u00e9manifestamente procedente. N\u00e3o h\u00e1falar em inexist\u00eancia de direito adquirido, uma vez que o autor mantinha caderneta de poupan\u0e7ajunto ao r\u00e9u durante o per\u00edodo de vig\u00eancia da legisla\u00e7\u00e3o e sua caderneta possui data base anterior a 15 de fevereiro, sendo que o direito \u00e0recomposi\u00e7\u00e3o de valores j\u00e1havia se incorporado ao patrim\u00f4nio do correntista, ainda que n\u00e3o aplicados os \u00edndices corretos pelo r\u00e9u; ademais, como bem salientado pelo autor, a quest\u00e3o j\u00e1se encontra pacificada no Superior Tribunal de Justi\u0e7a, nesse sentido, vide REsp. 43.055-SP. Tratando-se da alegada prescri\u00e7\u00e3o do direito de cobran\u0e7ae dos juros contratuais, alegada sob a vig\u00eancia do novo C\u0f3digo Civil, verifica-se que esta n\u00e3o pode ser reconhecida. Com a entrada em vigor do novo C\u0f3digo Civil, em 10 de janeiro de 2003, \u00e9cogente a regra prevista no artigo 2.028 de que ser\u00e3o da lei anterior os prazos, quando reduzidos por esse C\u0f3digo, e se, na data de sua entrada em vigor, j\u00e1houver transcorrido mais da metade do tempo estabelecido na Lei revogada . Na verdade, trata-se de obriga\u00e7\u00e3o pessoal, que no sistema do antigo C\u0f3digo tinha suas prescri\u00e7\u00e3o determinada em 20 anos. Com o novo C\u0f3digo, reduziu-se tal prazo para dez anos (artigo 205). Todavia, a cita\u00e7\u00e3o deu-se em 05.12.08, tendo transcorrido mais da metade da prescri\u00e7\u00e3o regulada pelo sistema anterior. Logo, indiscut\u00edvel a impossibilidade de seu reconhecimento sob a \u00e9gide do novo C\u0f3digo, prevalecendo a regra prescricional do sistema anterior, qual seja 20 anos (art.177, C\u0f3digo Civil 1916). \u00c9de se notar, ainda, que o disposto o no artigo 178, \ua710, inciso III, do C\u0f3digo Civil de 1916 (atualmente artigo 206, \u00a73\u00ba, III, C\u0f3digo Novo), neste caso era inaplic\u00e1vel, j\u00e1que o que se pede, na verdade, \u00e9a condena\u00e7\u00e3o ao pagamento da diferen\u0e7ada corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, assim como a incid\u00eancia dos juros contratuais, ambos componentes da obriga\u00e7\u00e3o principal, qual seja contrato de dep\u00f3sito em Caderneta de Poupan\u0e7a n\u00e3o mera presta\u00e7\u00e3o acess\u00f3ria. Neste sentido, o julgado da Terceira Turma, do Superior Tribunal de Justi\u0e7a, no RESP 165736\/SP, em 15 de junho de 1999. Reitero que deve ser rejeitada a tese de prescri\u00e7\u00e3o trazida pelo r\u00e9u, tendo em vista que a a\u00e7\u00e3o proposta tem natureza pessoal e prescreve, ordinariamente, nos prazos estabelecidos no artigo 177 do C\u0f3digo Civil. Acrescento ainda que os autores est\u00e3o buscando a simples recomposi\u00e7\u00e3o do valor original, ou em outros termos, a pura e simples atualiza\u00e7\u00e3o do valor principal; e n\u00e3o a cobran\u0e7ade eventuais presta\u00e7\u0f5es acess\u00f3rias; restando, por esta raz\u00e3o, inaplic\u00e1vel o prazo prescricional previsto no artigo 178, \u00a710, inciso III do C\u0f3digo Civil. O contrato firmado entre os autores e institui\u00e7\u00e3o financeira consistente em dep\u00f3sito em caderneta de poupan\u0e7aobrigou o banco a remunerar o valor depositado conforme \u00edndices estipulados para o per\u00edodo de vencimento da renova\u00e7\u00e3o mensal, ap\u00f3s o que reinicia-se o processo sucessivamente. Partindo-se da constata\u00e7\u00e3o documental de que as datas de anivers\u00e1rios da caderneta de poupan\u0e7ado autor da heran\u0e7adava-se nos dias 09 de cada m\u00eas, A regra vigente, portanto, na ocasi\u00e3o mencionada na inicial, era ainda aquela que mandava aplicar a varia\u00e7\u00e3o das LBC ou o IPC, o que se apresentasse mais elevado, n\u00e3o havendo de se aplicar no per\u00edodo aquisitivo de fevereiro de 1989 a Resolu\u00e7\u00e3o n.\u00ba1.338\/87, cujos efeitos j\u00e1haviam se incorporado ao patrim\u00f4nio jur\u0eddico do autor. Verificado que o \u00edndice que melhor rendimento obteve no m\u00eas de fevereiro foi o IPC, era esse o aplic\u00e1vel na esp\u0e9cie. E nesse sentido segue in\u00famera jurisprud\u00eancia dos Tribunais Superiores: \u093corre\u00e7\u00e3o Monet\u00e1ria Caderneta de poupan\u0e7a- A altera\u00e7\u00e3o de \u00edndice de corre\u00e7\u00e3o de dep\u00f3sito em caderneta de poupan\u0e7an\u00e3o tem efeito retroativo Estabelecido o crit\u00e9rio de atualiza\u00e7\u00e3o por ocasi\u00e3o da abertura ou renova\u00e7\u00e3o da caderneta, para vigorar durante o per\u00edodo mensal seguinte, passa a ser, desde ent\u00e3o, direito adquirido do poupador Recurso provido . (Ap. C\u00edvel n\u00ba.3877\/94, Capital, Relator Nestor Silveira, publicado no DJ, em 01-08-94, n\u00famero 9042, p\u00e1gina 13). \u093direito econ\u00f4mico Caderneta de poupan\u0e7a Altera\u00e7\u00e3o do crit\u00e9rio da atualiza\u00e7\u00e3o, junho\/87 Direito adquirido Norma de ordem p\u0fablica Interesse coletivo Legitimidade passiva Recurso desacolhido. I Iniciada ou renovada caderneta de poupan\u0e7a Norma posterior que altere o \u00edndice de corre\u00e7\u00e3o incidente sobre tal modalidade de investimento n\u00e3o pode retroagir para alcan\u00e7\u00e1la Tendo incid\u00eancia imediata e dispondo para o futuro, n\u00e3o afeta as situa\u00e7\u00e3o jur\u0eddicas j\u00e1constitu\ueddas. II O crit\u00e9rio de atualiza\u00e7\u00e3o estabelecido quando da abertura ou renova\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica das cadernetas de poupan\u0e7a, para vigorar durante o per\u00edodo mensal seguinte, passa a ser, a partir de ent\u00e3o, direito adquirido do poupador. III Eventuais altera\u00e7\u0f5es na pol\u00edtica econ\u00f4mica, decorrentes de planos governamentais, n\u00e3o afastam, por si, a legitimidade ad causam das partes envolvidas em contratos de direito privado, inclusive as institui\u00e7\u0f5es financeiras que atual como agentes captadores. IV Existindo v\u00ednculo jur\u0eddico de \u00edndole contratual entre as partes, a legitimidade n\u00e3o se arreda pela simples circunst\u00e2ncia de terem sido emitidas normas por \u00f3rg\u00e3os oficiais que possam afetar a rela\u00e7\u00e3o entre os contratantes . (Recurso Especial n , Rio Grande do Sul, rel. S\u00e1lvio de Figueiredo Teixeira, in DJ, de 30-11-92, p\u00e1gina 22623). Porque o autor afirmou e confirmou que o autor da heran\u0e7amantinha junto a ag\u00eancia r\u00e9uma conta de dep\u00f3sito em poupan\u0e7a, com anivers\u00e1rio que ocorreram no dia 01 de fevereiro de 1989, deixou de receber uma diferen\u0e7ade corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria no importe de R$ 31.265,04; uma vez que fora aplicado o \u00edndice de 22,35% sobre seu dep\u00f3sito, em detrimento do correto cab\u00edvel de 42,72%, o qual refletia a varia\u00e7\u00e3o do IPC. Todos os clientes que tivessem saldo em conta poupan\u0e7acom vencimento at\u00e9o dia 15 de fevereiro de 1989, como \u00e9a hip\u00f3tese dos autos, deveriam ver-se remunerados de acordo com o \u00edndice correto de reajuste. Qualquer \u00edndice menor ou baseado em lei posterior irretroativa, causou preju\u00edzo aos correntistas, e essas perdas devem ser integralmente repostas, havendo direito adquirido a essas verbas sonegadas. O valor da diferen\u0e7aoriunda da aplica\u00e7\u00e3o incorreta dos \u00edndices de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria deve ser atualizado de fevereiro de 1989 at\u00e9a data do efetivo pagamento pelo r\u00e9u, uma vez que a corre\u00e7\u00e3o constitui mera recomposi\u00e7\u00e3o do valor original. Para tanto, mostra-se poss\u00edvel a utiliza\u00e7\u00e3o dos \u00edndices expressos na Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u0e7ado Estado de S\u00e3o Paulo. A partir de ent\u00e3o, tem-se que esse valor da diferen\u0e7amerece ser adimplido pela institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria, atualizando-se, de fevereiro de 1989 at\u00e9a data do efetivo pagamento, atrav\u00e9s da utiliza\u00e7\u00e3o da Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u0e7a, vigente atualmente para o caso, salientando-se que \u00e9essa a reguladora de \u00edndices de corre\u00e7\u00e3o para os d\u0e9bitos reconhecidos em senten\u0e7as judiciais. Sobre o valor assim calculado, incidir\u00e3o, ainda, juros contratuais, a serem calculados m\u00eas a m\u00eas, capitalizados, anotando-se que representam a remunera\u00e7\u00e3o real do numer\u00e1rio aplicado pelo autor da heran\u0e7ano banco requerido, integrando, portanto parcelas do capital investido. No tocante aos juros, deve-se fazer uma distin\u00e7\u00e3o. O autor pretende o c\u00f4mputo dos juros remunerat\u00f3rios ou contratuais de 0,5% ao m\u00eas desde janeiro de 1989, que s\u00e3o devidos por decorrerem do contrato firmado entre as partes, sendo a forma de remunera\u00e7\u00e3o do capital investido na poupan\u0e7a. Os juros morat\u00f3rios s\u00e3o devidos a partir da cita\u00e7\u00e3o, conforme requerido na inicial, sendo desnecess\u00e1ria a aprecia\u00e7\u00e3o da impugna\u00e7\u00e3o apresentada pelo Banco. De qualquer forma, trata-se de obriga\u00e7\u00e3o contratual, cujo descumprimento se deu na data do anivers\u00e1rio da poupan\u0e7a, tendo o Banco deixado de remuner\u00e1la corretamente, sendo desnecess\u00e1ria, portanto, a pr\u00e9via constitui\u00e7\u00e3o em mora. O c\u00f4mputo dos juros morat\u00f3rios, que dever\u00e3o ter como termo inicial a data da cita\u00e7\u00e3o, ser\u00e1elaborado na fase de execu\u00e7\u00e3o. Diante do exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido constante da inicial para condenar o r\u00e9u a pagar para ao autor a import\u00e2ncia de R$ 31.265,04; com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a partir da distribui\u00e7\u00e3o da presente a\u00e7\u00e3o e juros morat\u00f3rios a partir da data da cita\u00e7\u00e3o. Ser\u00e3o computados corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros contratuais de 0,5% ao m\u00eas em complemento aos c\u00e1lculos apresentados pelo autor nos demonstrativos que seguem com a inicial (folha 08). Quanto ao mais, determino a extin\u00e7\u00e3o do processo com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, na forma do artigo 269 inciso I do C\u0f3digo de Processo Civil. Por for\u0e7ada sucumb\u00eancia, responder\u00e1o vencido pelo pagamento de custas, despesas processuais atualizadas desde o desembolso e honor\u00e1rios advocat\u0edcios, que fixo em 20% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o atualizado, nos termos do artigo 20 \u00a73\u00bado C\u0f3digo de Processo Civil. Publique-se; Registre-se; Intimem-se. Monte Azul Paulista, 30 de abril de 2009. F\u0c1bIO FERNANDES LIMA Juiz de Direito"}},{"data":"13\/03\/2009","descricao":"Carga Outro   Carga Outro sob n\u00ba 3096196 - Destino: JUIZ Local Origem: 1457-Vara \u00danica(F\u00f3rum de Monte Azul Paulista) Data de Envio: 13\/03\/2009 Data de Recebimento: 08\/05\/2009 Previs\u00e3o de Retorno: 08\/05\/2009 Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   CUMPRIMENTO - ESCREVENTE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/01\/2009","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 2917449","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 47 - (autor manifestar-se face ao oferecimento de contesta\u00e7\u00e3o)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2009","descricao":"Carga ao Advogado   Carga ao Advogado sob n\u00ba 2917449 - Advogado: NOEMIA ZANGUETIN GOMES OAB: 118660\/SP Local Origem: 1457-Vara \u00danica(F\u00f3rum de Monte Azul Paulista) Data de Envio: 19\/01\/2009 Data de Recebimento: 22\/01\/2009 Previs\u00e3o de Retorno: 22\/01\/2009 Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/01\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   LAUDA 16\/01\/2009","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/01\/2009","descricao":"Despacho Proferido    (autor manifestar-se face ao oferecimento de contesta\u00e7\u00e3o)","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"(autor manifestar-se face ao oferecimento de contesta\u00e7\u00e3o)"}},{"data":"07\/01\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2008","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 02\/02\/2009","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2008","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 20\/12\/2008","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/11\/2008","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de A. R.   Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Aviso de Recebimento - A . R. expedido para cita\u00e7\u00e3o do requerido em 03.11.08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/10\/2008","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   CUMPRIMENTO - ESCREVENTE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/10\/2008","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 2671237","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/10\/2008","descricao":"Carga \u00e0 Vara Interna   Carga \u00e0 Vara Interna sob n\u00ba 2671237 - Local Origem: 1455-Distribuidor(F\u00f3rum de Monte Azul Paulista) Local Destino: 1457-Vara \u00danica(F\u00f3rum de Monte Azul Paulista) Data de Envio: 28\/10\/2008 Data de Recebimento: 28\/10\/2008 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2008","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Sorteio p\/ Vara \u00danica","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"27\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":39,"total_andamentos":39}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"765341846","codPublicacaoOrigem":"1206637477","dataDivulgacao":"Sep 28 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 29 2017 12:00:00:000AM","numero":"0002873-52.2008.8.26.0370","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2440","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MONTE AZUL PAULISTA","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0002873-52.2008.8.26.0370 (370.01.2008.002873) - Procedimento Comum - Jos\u00e9 Rossi - Banco Ita\u00fa Sa - Vistos. Homologo para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo noticiado \u00e0s fls.134135 e em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o com fundamento no artigo 487 inciso III - letra \"b\" do C.P.C. A presente transita em julgado nesta data, ante o disposto no par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 1.000 do C.P.C.Publicada, proceda as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias e arquivem-se estes autos.P.I. - ADV: MARIA ELISA PERRONE DOS REIS TOLER (OAB 178060\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), NOEMIA ZANGUETIN GOMES (OAB 118660\/SP), LUIZ FELIPE PERRONE DOS REIS (OAB 253676\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0366\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA JUIZ(A) DE DIREITO AYMAN RAMADAN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUIZ ANTONIO GIL LEAL EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2352","paginaFinal":"2352","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"931137","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26680293","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep 28 2017 10:14:39:063AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0002873-52.2008.8.26.0370","numeroAntigo":"370.01.2008.002873","numeroUnificado":"0002873-52.2008.8.26.0370|370.01.2008.002873","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"737356836","codPublicacaoOrigem":"1188710693","dataDivulgacao":"Aug 18 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"0002873-52.2008.8.26.0370","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2413","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0002873-52.2008.8.26.0370 (990.09.262510-1) - Processo F\u00edsico - Apela\u00e7\u00e3o - Monte Azul Paulista - Apelante: Banco Ita\u00fa S\/A - Apelado: Esp\u00f3lio de Jose Rossi (Inventariante) - Vistos. O superveniente acordo noticiado \u00e0s fls. 134\/135 configura ato incompat\u00edvel com a continuidade deste recurso de Apela\u00e7\u00e3o, que, \u00e0 evid\u00eancia, ficou prejudicado. Assim, baixem-se os autos \u00e0 origem, para a ado\u00e7\u00e3o das formalidades legais, observadas as cautelas necess\u00e1rias Int. S\u00e3o Paulo, 16 de agosto de 2017. - Magistrado(a) Bonilha Filho - Advs: Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB: 23134\/SP) - Noemia Zanguetin Gomes (OAB: 118660\/SP)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 13\u00ba Grupo - 26\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Rua Conselheiro Furtado, 503 - 3\u00ba andar\r\nDESPACHO","paginaInicial":"1453","paginaFinal":"1453","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"914847","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25496688","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Aug 18 2017 07:36:12:763AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0002873-52.2008.8.26.0370","numeroAntigo":"990.09.262510-1","numeroUnificado":"0002873-52.2008.8.26.0370|990.09.262510-1","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"}]}