{"numero":"0002405-19.2009.8.26.0511","processos":[{"processo":"0002405-19.2009.8.26.0511   (511.01.2009.002405)","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Interpreta\u00e7\u00e3o \/ Revis\u00e3o de Contrato","outros_assuntos":null,"local_fisico":"06\/10\/2017 00:00 - Imprensa - Rel. 601","distribuicao":"09\/11\/2009 \u00e0s 14:23 - Livre\nVara \u00danica - Foro de Rio das Pedras","juiz":"Felippe Rosa Pereira","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 150.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Rodovi\u00e1rio Trans\u00e7ucar Ltda"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Ita\u00fa Sa"},{"tipo":"Terceiro","nome":"Maria Goreti Faleiro Ribeiro Gavioli"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Daniela Borsato Galante"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Augusto Amstalden"},{"tipo":"Reprtate","nome":"Carlos Edson Gavioli"},{"tipo":"Advogada","nome":"Cleusa Maria Buttow da Silva"}],"andamentos":[{"data":"17\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0601\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2451 P\u00e1gina: 511\/528","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0601\/2017 Teor do ato: n\u00b01080\/09 Fl. 722: Com raz\u00e3o o embargante. Acolho os embargos de declara\u00e7\u00e3o para sanar a clara omiss\u00e3o contida na senten\u00e7a, condenando a embargada ao pagamento das custas processuais e dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, estes fixados, por equidade, em R$ 10.000,00 (dez mil reais).Todo o resto, naturalmente, permanece tal como lan\u00e7ado. Advogados(s): Daniela Borsato Galante (OAB 155809\/SP), Cleusa Maria Buttow da Silva (OAB 91275\/SP), Jose Augusto Amstalden (OAB 94283\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Imprensa Rel. 601","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    n\u00b01080\/09 Fl. 722: Com raz\u00e3o o embargante. Acolho os embargos de declara\u00e7\u00e3o para sanar a clara omiss\u00e3o contida na senten\u00e7a, condenando a embargada ao pagamento das custas processuais e dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, estes fixados, por equidade, em R$ 10.000,00 (dez mil reais).Todo o resto, naturalmente, permanece tal como lan\u00e7ado.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIO  DAS  PEDRAS\nFORO  DE RIO  DAS  PEDRAS\nVARA  \u00daNICA\nRua  Prudente  de Moraes,  136, Centro  - CEP  13390-000,  Fone: (19) \n3493-1125,  Rio Das  Pedras-SP  - E-mail:  riodaspedras@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0002405-19.2009.8.26.0511  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Rodovi\u00e1rio Trans\u00e7ucar  Ltda\nRequerido : Banco Ita\u00fa Sa\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Felippe   Rosa   Pereira\nVistos.\nFl.   722:   Com   raz\u00e3o   o   embargante.   Acolho   os   embargos   de   declara\u00e7\u00e3o   para   sanar   a  \nclara   omiss\u00e3o   contida   na   senten\u00e7a,   condenando   a   embargada   ao   pagamento   das   custas   processuais  \ne   dos   honor\u00e1rios   advocat\u00edcios,   estes   fixados,   por   equidade,   em   R$   10.000,00   (dez   mil   reais).\nTodo   o   resto,   naturalmente,   permanece   tal   como   lan\u00e7ado.\nIntime-se.\nRio  Das  Pedras , 05  de  outubro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002405-19.2009.8.26.0511 e c\u00f3digo E70000000B6VY. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FELIPPE ROSA PEREIRA, liberado nos autos em 06\/10\/2017 \u00e0s 13:11 . fls. 1"}},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   CLS. BCO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80007 - Protocolo: FSJC17000755642","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Autos no Prazo   Pz 21\/10Vencimento: 09\/11\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0489\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 560\/580","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0489\/2017 Teor do ato: n\u00b01080\/09 Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE O PEDIDO, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, na forma do art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Revogo a decis\u00e3o que antecipou os efeitos da tutela.Transitada em julgado, arquivem-se os autos.P. R. I. C.Rio Das Pedras, 25 de agosto de 2017. Advogados(s): Daniela Borsato Galante (OAB 155809\/SP), Cleusa Maria Buttow da Silva (OAB 91275\/SP), Jose Augusto Amstalden (OAB 94283\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Imprensa Rel. 489","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    n\u00b01080\/09 Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE O PEDIDO, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, na forma do art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Revogo a decis\u00e3o que antecipou os efeitos da tutela.Transitada em julgado, arquivem-se os autos.P. R. I. C.Rio Das Pedras, 25 de agosto de 2017.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIO  DAS  PEDRAS\nFORO  DE RIO  DAS  PEDRAS\nVARA  \u00daNICA\nRua   Prudente   de   Moraes,   136 ,   Compl.   do   Endere\u00e7o   da   Vara   <<  \nNenhuma   informa\u00e7\u00e3o   dispon\u00edvel   >>   -   Centro\nCEP:   13390-000   -   Rio   Das   Pedras   -   SP\nTelefone:   (19)   3493-1125   -   E-mail:   riodaspedras@tjsp.jus.br      \n0002405-19.2009.8.26.0511 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0002405-19.2009.8.26.0511   2009\/001080\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Rodovi\u00e1rio  Trans\u00e7ucar  Ltda\nRequerido : Banco Ita\u00fa Sa\nVistos. Rodovi\u00e1rio  Trans\u00e7ucar  Ltda ,  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  revisional  c\/c  com  repeti\u00e7\u00e3o  do  \nind\u00e9bito  e  indenizat\u00f3ria  contra  o  Banco  Ita\u00fa  Sa . Na  inicial,  em  resumo,  destacou  ser  titular  \nda  conta  corrente  n\u00ba  76.664-9  da  ag\u00eancia  0054.  Aponto  que  o  r\u00e9u,  de  forma  intencional,  \nsubtraiu  \"valores  indevidos  e  camuflados  em  tarifas  ilegais  e  outras  vendas  'casadas'\" , \nal\u00e9m  de  ter  aplicado  juros  abusivos,  de  forma  capitalizada,  sem  previs\u00e3o  expressa  no  \ncontrato,  al\u00e9m  de  tamb\u00e9m  ter  cobrado  tarifas  ilegais.  Requereu  a  proced\u00eancia  do  pedido  \npara  rever  as  cl\u00e1usulas  contratuais  e  devolu\u00e7\u00e3o  dos  valores  pagos  a  maior,  al\u00e9m  de  perdas  e  \ndanos  e  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais.  Juntou  documentos.\nCitado,  o  r\u00e9u  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o.  Alegou  que  o  contrato  em  discuss\u00e3o  \u00e9  \nobjeto  de  a\u00e7\u00e3o  monit\u00f3ria,  em  que  se  d\u00e1  a  cobran\u00e7a  por  inadimplemento  do  autor.  No  mais,  \ndefendeu  a  legalidade  dos  juros  remunerat\u00f3rios  capitalizados  e  de  todos  os  encargos  \ncontratados.  Juntou  documentos.\n\u00c9  O  RELAT\u00d3RIO.  FUNDAMENTO.  DECIDO.\nCab\u00edvel  o  julgamento  antecipado  do  feito,  nos  termos  do  artigo  355,  inciso  I,  \ndo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  eis  que  os  autos  est\u00e3o  instru\u00eddos  com  os  documentos  \nindispens\u00e1veis  ao  julgamento,  prescindindo,  ent\u00e3o,  da  dila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria.  \nPrimeiramente,  uma  ressalva  se  faz  necess\u00e1ria:  embora  tenha  sido  \nrepetidamente  instada  pelo  Ju\u00edzo  a  esclarecer  pontualmente  os  contratos  cuja  revis\u00e3o  \u00e9 \npretendida,  a  autora  sempre  adotou  respostas  as  mesmas  respostas  vazias,  destacando,  em  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002405-19.2009.8.26.0511 e c\u00f3digo E70000000ALQ6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FELIPPE ROSA PEREIRA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 10:04 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIO  DAS  PEDRAS\nFORO  DE RIO  DAS  PEDRAS\nVARA  \u00daNICA\nRua   Prudente   de   Moraes,   136 ,   Compl.   do   Endere\u00e7o   da   Vara   <<  \nNenhuma   informa\u00e7\u00e3o   dispon\u00edvel   >>   -   Centro\nCEP:   13390-000   -   Rio   Das   Pedras   -   SP\nTelefone:   (19)   3493-1125   -   E-mail:   riodaspedras@tjsp.jus.br      \n0002405-19.2009.8.26.0511 - lauda  2\ncaixa\n alta,  que  sua  pretens\u00e3o  envolveria  \"todos  os  contratos\"  firmados  com  o  r\u00e9u,  \ncomprometendo  \u2013  e  muito!  \u2013  o  direito  de  defesa  do  r\u00e9u.\nAli\u00e1s,  chega  a  ser  ris\u00edvel  que  na  \u00faltima  intima\u00e7\u00e3o  (fls.  649),  al\u00e9m  de  ter  \nmantido  o  car\u00e1ter  vago  e  gen\u00e9rico  do  pedido  inicial,  tenha  a  autora  feito  men\u00e7\u00e3o  \u00e0  fl.  39  \ndos  autos,  que  indica  apenas  uma  lista  de  taxas  e  encargos  feita  por  seu  assistente  \nparticular,  que  n\u00e3o  guarda  nenhuma  rela\u00e7\u00e3o  com  a  exig\u00eancia  feita  pelo  Ju\u00edzo.\n \nDesse  modo,  ante  o  claro  descumprimento  do  \u00f4nus  de  formular,  desde  o  \nin\u00edcio,  PEDIDO  CERTO\n,  e  considerando,  ainda,  que  n\u00e3o  h\u00e1  ind\u00edcios  de  que  existam  \noutros  neg\u00f3cios  jur\u00eddicos  envolvendo  as  partes  que  n\u00e3o  sejam  aqueles  j\u00e1  mencionados  pelo  \nr\u00e9u,  simplesmente  n\u00e3o  resta  alternativa  ao  Ju\u00edzo  sen\u00e3o  a  de  apreciar  apenas  a  quest\u00e3o  \natinente  \u00e0  conta  corrente  n\u00ba  76.664-9  da  ag\u00eancia  0054  do  r\u00e9u,  por  ser  a  \u00fanica  cuja  \nexist\u00eancia  foi  efetivamente  demonstrada  nos  autos.\nPois  bem.\nNo  caso,  o  assistente  t\u00e9cnico  contrato  pela  pr\u00f3pria  autora  concluiu  que  o  r\u00e9u  \nfez  incidir  juros  remunerat\u00f3rios  m\u00e9dios  na  ordem  de  5,81%  ao  m\u00eas  e  96,89%  ao  ano  (fl.  \n37),  no  per\u00edodo  de  27\/7\/2007  a  3\/7\/2009  (fl.  31,  item  \"A\").  Todavia,  tais  percentuais  s\u00e3o  \nsignificativamente inferiores  \u00e0queles  divulgados  pelo  Banco  Central  do  Brasil  como  \nsendo os  praticados  pela  m\u00e9dia  do  mercado  em  opera\u00e7\u00f5es  similares  (cheque  especial)\n, \nque  variaram,  no  mesmo  per\u00edodo,  entre  o  m\u00ednimo  de  7,50%  ao  m\u00eas  e  138,05%  ao  ano  em  \ndezembro\/2007  ao  m\u00e1ximo  de  8,78%  ao  m\u00eas  e  174,68%  ao  ano,  em  novembro\/2008.\nLogo,  sob  tal  justificativa,  simplesmente  n\u00e3o  h\u00e1  nada  a  rever.\nDe  bom  alvitre  destacar,  ainda,  que  ainda  que  fosse  acolhida  a  alega\u00e7\u00e3o  da  \nautora  de  que  os  juros  remunerat\u00f3rios  n\u00e3o  foram  pactuados  expressamente,  a  solu\u00e7\u00e3o  seria  \nsubstituir os  efetivamente  aplicados  por  aqueles  praticados  pela  m\u00e9dia  do  mercado\n,  tal  \ncomo  determina  a  pac\u00edfica  jurisprud\u00eancia  do  E.  TJ\/SP,  opera\u00e7\u00e3o  que  resultaria  num  saldo  \ndevedor  ainda  maior\n que  o  experimentado  pela  autora.  \nCorroborando  o  exposto:Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002405-19.2009.8.26.0511 e c\u00f3digo E70000000ALQ6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FELIPPE ROSA PEREIRA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 10:04 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIO  DAS  PEDRAS\nFORO  DE RIO  DAS  PEDRAS\nVARA  \u00daNICA\nRua   Prudente   de   Moraes,   136 ,   Compl.   do   Endere\u00e7o   da   Vara   <<  \nNenhuma   informa\u00e7\u00e3o   dispon\u00edvel   >>   -   Centro\nCEP:   13390-000   -   Rio   Das   Pedras   -   SP\nTelefone:   (19)   3493-1125   -   E-mail:   riodaspedras@tjsp.jus.br      \n0002405-19.2009.8.26.0511 - lauda  3\n\"Embargos\n de  declara\u00e7\u00e3o.  Alega\u00e7\u00e3o  de  v\u00edcio.  Omiss\u00e3o.  C\u00e9dula  de  cr\u00e9dito  \nbanc\u00e1rio  indexada  pela  CDI\/CETIP.  Incid\u00eancia  da  S\u00famula  176.  Encargo  \natrelado  aos  juros  remunerat\u00f3rios  afastado,  pois  abusivo  nos  termos  da  \nreferida  S\u00famula.  Ac\u00f3rd\u00e3o  que  deixou  de  indicar  \u00edndice  substituto.  \nSubstitui\u00e7\u00e3o  pela  taxa  m\u00e9dia  do  mercado  para  divulgada  pelo  Bacen  para  \nopera\u00e7\u00f5es de  cr\u00e9dito  an\u00e1logas,  salvo  se  mais  onerosa  do  que  a  taxa  \nprevista no  contrato\n.  Precedente  STJ.  Embargos  acolhidos,  com  efeitos  \ninfringentes.  \"  (TJSP;  \u00a0Embargos  de  Declara\u00e7\u00e3o  \n1031610-38.2015.8.26.0100;  Relator  (a):\u00a0Virgilio  de  Oliveira  Junior;  \n\u00d3rg\u00e3o  Julgador:  21\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado;  Foro  Central  C\u00edvel  -\u00a025\u00aa  \nVara  C\u00edvel;  Data  do  Julgamento:  11\/05\/2017;  Data  de  Registro:  \n11\/05\/2017)\nAvan\u00e7ando,  n\u00e3o  h\u00e1  qualquer  ilegalidade  na  capitaliza\u00e7\u00e3o  dos  juros,  eis  que  o  \ncontrato  \u00e9  posterior  \u00e0  Medida  Provis\u00f3ria  n\u00b0  1.963-17\/2000\n. \nAdemais,  ainda  que  n\u00e3o  haja  previs\u00e3o  expressa  de  sua  pactua\u00e7\u00e3o  em  \ncl\u00e1usula  pr\u00f3pria,  a  ado\u00e7\u00e3o  dessa  metodologia  emana  naturalmente  da  ado\u00e7\u00e3o  de  valores  de  \njuros  mensais  e  anuais  em  valores  que  retratem  progress\u00e3o  geom\u00e9trica,  n\u00e3o  aritm\u00e9tica.\nMais  uma  vez,  de  acordo  com  o  E.  TJ\/SP:\n\"A\u00c7\u00c3O  DECLARAT\u00d3RIA  DE  NULIDADES  CONTRATUAIS  CUMULADA  \nCOM  REPETI\u00c7\u00c3O  DE  IND\u00c9BITO  CONTA  CORRENTE  COM  LIMITE  DE  \nCR\u00c9DITO  CHEQUE  ESPECIAL  PESSOA  JUR\u00cdDICA  Alega\u00e7\u00e3o  de  \nlegalidade  na  aplica\u00e7\u00e3o  de  capitaliza\u00e7\u00e3o  em  periodicidade  inferior  a  um  \nano.  ADMISSIBILIDADE:  Tratando-se  de  conta  corrente  com  limite  de  \ncr\u00e9dito  Cheque  Especial,  n\u00e3o  h\u00e1  ilegalidade  na  capitaliza\u00e7\u00e3o  por  per\u00edodo  \ninferior  a  um  ano,  porque  esses  juros  s\u00e3o  da  pr\u00f3pria  natureza  desse  tipo  de  \ncontrato.  Senten\u00e7a  reformada.  PROCESSUAL  CIVIL  NULIDADE  DA  R.  \nSENTEN\u00c7A  Alega\u00e7\u00e3o  de  cerceamento  de  defesa  em  raz\u00e3o  de  n\u00e3o  ter  sido  \nintimado  para  juntar  aos  autos  os  contratos  de  disponibiliza\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002405-19.2009.8.26.0511 e c\u00f3digo E70000000ALQ6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FELIPPE ROSA PEREIRA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 10:04 . fls. 3\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIO  DAS  PEDRAS\nFORO  DE RIO  DAS  PEDRAS\nVARA  \u00daNICA\nRua   Prudente   de   Moraes,   136 ,   Compl.   do   Endere\u00e7o   da   Vara   <<  \nNenhuma   informa\u00e7\u00e3o   dispon\u00edvel   >>   -   Centro\nCEP:   13390-000   -   Rio   Das   Pedras   -   SP\nTelefone:   (19)   3493-1125   -   E-mail:   riodaspedras@tjsp.jus.br      \n0002405-19.2009.8.26.0511 - lauda  4\n(cheque\n especial)  e  ante  o  julgamento  antecipado  da  lide.  N\u00c3O  \nCARACTERIZA\u00c7\u00c3O:  Quest\u00e3o  unicamente  de  direito.  A  mat\u00e9ria  em  \ndiscuss\u00e3o  \u00e9  exclusivamente  de  direito,  raz\u00e3o  pela  qual  inexistia  necessidade  \nde  juntada  de  documentos.  PRELIMINAR  REJEITADA  E  RECURSO  \nPROVIDO.\u00a0(TJSP;  \u00a0Apela\u00e7\u00e3o  9000166-90.2010.8.26.0562;  Relator  \n(a):\u00a0Israel  G\u00f3es  dos  Anjos;  \u00d3rg\u00e3o  Julgador:  37\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  \nPrivado;  Foro  de  Santos  -\u00a03\u00aa.  Vara  C\u00edvel;  Data  do  Julgamento:  19\/08\/2014;  \nData  de  Registro:  21\/08\/2014)\nAvan\u00e7ando,  tampouco  vislumbro  ilegalidade  nas  tarifas  apontadas  pelo  \nautor  na  inicial  (fl.  8),  que  n\u00e3o  encontram  respaldo  naquelas  estipuladas  no  art.  2\u00ba  da  \nResolu\u00e7\u00e3o  n\u00ba  3.518\/2007  do  Conselho  Monet\u00e1rio  Nacional,  vigente  \u00e0  \u00e9poca  em  que  foram  \ncobradas,  cabendo  destacar  que  s\u00e3o  absolutamente  usuais  as  cobran\u00e7as  relativas,  por  \nexemplo,  \u00e0  manuten\u00e7\u00e3o  da  conta  ou  \u00e0  transfer\u00eancia  de  valores  via  TED\/DOC.\nPor  fim,  saliento  que,  \u00e0  m\u00edngua  de  qualquer  ato  il\u00edcito  imput\u00e1vel  ao  r\u00e9u,  \nsimplesmente  n\u00e3o  h\u00e1  amparo  \u00e0  pretendida  repeti\u00e7\u00e3o  do  ind\u00e9bito  ou  ao  recebimento  de  \nindeniza\u00e7\u00e3o  pelos  danos  morais,  que  ficam  recha\u00e7ados.\nAnte  o  exposto,  JULGO  IMPROCEDENTE  O  PEDIDO,  com  resolu\u00e7\u00e3o  \ndo  m\u00e9rito,  na  forma  do  art.  487,  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nRevogo  a  decis\u00e3o  que  antecipou  os  efeitos  da  tutela.\nTransitada  em  julgado,  arquivem-se  os  autos.\nP.   R.   I.   C.\nRio  Das  Pedras , 25  de  agosto  de  2017.\n                 \nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002405-19.2009.8.26.0511 e c\u00f3digo E70000000ALQ6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FELIPPE ROSA PEREIRA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 10:04 . fls. 4"}},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Controle n\u00ba 2009\/001080Vistos.Considerando o t\u00e9rmino de minha designa\u00e7\u00e3o para a Vara de Rio das Pedras, conforme publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a disponibilizada no dia 19\/12\/2016, edi\u00e7\u00e3o 2262, baixo os autos em cart\u00f3rio sem decis\u00e3o por ac\u00famulo involunt\u00e1rio de servi\u00e7o, na medida em que este Magistrado n\u00e3o disp\u00f5e, na condi\u00e7\u00e3o de Juiz Substituto, do cargo de Assistente Judici\u00e1rio e Estagi\u00e1rios em Gabinete. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIO  DAS  PEDRAS\nFORO  DE RIO  DAS  PEDRAS\nVARA  \u00daNICA\nRua   Prudente   de   Moraes,   136 ,   Compl.   do   Endere\u00e7o   da   Vara   <<   Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o   dispon\u00edvel   >>   -   Centro\nCEP:   13390-000   -   Rio   Das   Pedras   -   SP\nTelefone:   (19)   3493-1125   -   E-mail:   riodaspedras@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0002405-19.2009.8.26.0511  - p.  1\n= C  O  N C L U  S \u00c3  O\n =\nEm 19\/12\/2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0(o)  Exmo(a).  Sr(a).  Dr(a).  Fredison  Capeline ,  Juiz  \nde Direito . Eu,  Rafaela  Bacetti  Ishida  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei  e  imprimi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0002405-19.2009.8.26.0511  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Rodovi\u00e1rio Trans\u00e7ucar  Ltda\nRequerido : Banco Ita\u00fa Sa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fredison   Capeline\nControle   n\u00ba   2009\/001080\nVistos.\nConsiderando o  t\u00e9rmino  de  minha  designa\u00e7\u00e3o  para  a  Vara  de  Rio  das  Pedras,  \nconforme publica\u00e7\u00e3o  no  Di\u00e1rio  da  Justi\u00e7a  disponibilizada  no  dia  19\/12\/2016,  edi\u00e7\u00e3o  2262,  baixo  os  \nautos em  cart\u00f3rio  sem  decis\u00e3o  por  ac\u00famulo  involunt\u00e1rio  de  servi\u00e7o,  na  medida  em  que  este  \nMagistrado n\u00e3o  disp\u00f5e,  na  condi\u00e7\u00e3o  de  Juiz  Substituto,  do  cargo  de  Assistente  Judici\u00e1rio  e \nEstagi\u00e1rios em  Gabinete.\n \nIntime-se.\nRio  Das  Pedras , 19  de  dezembro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002405-19.2009.8.26.0511 e c\u00f3digo E700000009OF9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FREDISON CAPELINE, liberado nos autos em 11\/08\/2017 \u00e0s 16:02 . fls. 1"}},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   CLS","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80006 - Protocolo: FRDP17000025458","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Autos no Prazo   prazo 23\/05\/2017Vencimento: 09\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0173\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2330 P\u00e1gina: 448\/466","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0173\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2330 P\u00e1gina: 448\/466","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0173\/2017 Teor do ato: ordem n \u00ba 1080\/09 VIstos. Primeiramente, defiro o prazo final e improrrog\u00e1vel de 5 dias para que a autora comprove o pagamento do valor restante das custas processuais, tendo em vista a majora\u00e7\u00e3o do valor da causa de R$ 20.000,00 para R$ 150.000,00. Assinalo que ela j\u00e1 foi intimada a cumprir tal exig\u00eancia em momento anterior (fls. 657\/658), quedando-se inerte desde ent\u00e3o. No sil\u00eancio, voltem para extin\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Daniela Borsato Galante (OAB 155809\/SP), Cleusa Maria Buttow da Silva (OAB 91275\/SP), Jose Augusto Amstalden (OAB 94283\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0173\/2017 Teor do ato: ORDEM N \u00ba 1080\/09 Vistos.Primeiramente, defiro o prazo final e improrrog\u00e1vel de 5 dias para que a autora comprove o pagamento do valor restante das custas processuais, tendo em vista a majora\u00e7\u00e3o do valor da causa de R$ 20.000,00 para R$ 150.000,00.Assinalo que ela j\u00e1 foi intimada a cumprir tal exig\u00eancia em momento anterior (fls. 657\/658), quedando-se inerte desde ent\u00e3o.No sil\u00eancio, voltem para extin\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Daniela Borsato Galante (OAB 155809\/SP), Cleusa Maria Buttow da Silva (OAB 91275\/SP), Jose Augusto Amstalden (OAB 94283\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   rel 173","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Despacho   ordem n \u00ba 1080\/09 VIstos. Primeiramente, defiro o prazo final e improrrog\u00e1vel de 5 dias para que a autora comprove o pagamento do valor restante das custas processuais, tendo em vista a majora\u00e7\u00e3o do valor da causa de R$ 20.000,00 para R$ 150.000,00. Assinalo que ela j\u00e1 foi intimada a cumprir tal exig\u00eancia em momento anterior (fls. 657\/658), quedando-se inerte desde ent\u00e3o. No sil\u00eancio, voltem para extin\u00e7\u00e3o.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Despacho    ORDEM N \u00ba 1080\/09 Vistos.Primeiramente, defiro o prazo final e improrrog\u00e1vel de 5 dias para que a autora comprove o pagamento do valor restante das custas processuais, tendo em vista a majora\u00e7\u00e3o do valor da causa de R$ 20.000,00 para R$ 150.000,00.Assinalo que ela j\u00e1 foi intimada a cumprir tal exig\u00eancia em momento anterior (fls. 657\/658), quedando-se inerte desde ent\u00e3o.No sil\u00eancio, voltem para extin\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIO  DAS  PEDRAS\nFORO  DE RIO  DAS  PEDRAS\nVARA  \u00daNICA\nRUA  PRUDENTE  DE MORAES,  136, Rio  Das  Pedras -SP  - CEP  \n13390-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0002405-19.2009.8.26.0511\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Rodovi\u00e1rio Trans\u00e7ucar  Ltda\nRequerido : Banco Ita\u00fa Sa\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Felippe   Rosa   Pereira\nVistos.\nPrimeiramente,  defiro  o  prazo  final  e  improrrog\u00e1vel\n de  5  dias  para  que  \na  autora  comprove  o  pagamento  do  valor  restante  das  custas  processuais,  tendo  em  vista  a  \nmajora\u00e7\u00e3o  do  valor  da  causa  de  R$  20.000,00  para  R$  150.000,00.\nAssinalo  que  ela  j\u00e1  foi  intimada  a  cumprir  tal  exig\u00eancia  em  momento  \nanterior  (fls.  657\/658),  quedando-se  inerte  desde  ent\u00e3o.\nNo  sil\u00eancio,  voltem  para  extin\u00e7\u00e3o.\nIntime-se.\nRio  Das  Pedras , 29  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002405-19.2009.8.26.0511 e c\u00f3digo E70000000A2KW. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FELIPPE ROSA PEREIRA, liberado nos autos em 29\/03\/2017 \u00e0s 16:32 . fls. 1"}},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara \u00danica","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Felippe Rosa PereiraVencimento: 05\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   Cls. bco","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/12\/2016","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   D","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80005 - Protocolo: FRDP16000068235","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80004 - Protocolo: FRDP16000068235","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara \u00danica","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2016","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do R\u00e9u   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Daniela Borsato GalanteVencimento: 02\/08\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0472\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2159 P\u00e1gina: 2345\/2360","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0472\/2016 Teor do ato: N\u00ba de ordem 1080\/09. Diga o requerente sobre fls. 676\/705. Advogados(s): Daniela Borsato Galante (OAB 155809\/SP), Cleusa Maria Buttow da Silva (OAB 91275\/SP), Jose Augusto Amstalden (OAB 94283\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   N\u00ba de ordem 1080\/09. Diga o requerente sobre fls. 676\/705.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2016","descricao":"Serventu\u00e1rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2016","descricao":"Serventu\u00e1rio   Mesa Ma","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80003 - Protocolo: FSJC15001973117","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada 03\/02\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/11\/2015","descricao":"Autos no Prazo   pz 05\/12\/15 ag. manifesta\u00e7\u00e3oVencimento: 09\/12\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0256\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/10\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/10\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1995 P\u00e1gina: 2424\/2451","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/10\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0256\/2015 Teor do ato: Controle n\u00ba 2009\/001080 - Defiro o prazo improrrog\u00e1vel de 30 dias para que a institui\u00e7\u00e3o financeira cumpra a determina\u00e7\u00e3o de fls. 657. Advogados(s): Daniela Borsato Galante (OAB 155809\/SP), Cleusa Maria Buttow da Silva (OAB 91275\/SP), Jose Augusto Amstalden (OAB 94283\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   imprensa R. 256","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Controle n\u00ba 2009\/001080 - Defiro o prazo improrrog\u00e1vel de 30 dias para que a institui\u00e7\u00e3o financeira cumpra a determina\u00e7\u00e3o de fls. 657.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/08\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80002 - Protocolo: FSJC15001258166","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80001 - Protocolo: FSJC15000982864","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2015","descricao":"Autos no Prazo   Ag. manifesta\u00e7\u00e3o\/cumprimentoVencimento: 12\/08\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0125\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/07\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/07\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1919 P\u00e1gina: 2897\/2919","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0125\/2015 Teor do ato: Controle n\u00ba 2009\/001080 Vistos. Defiro o pedido de adequa\u00e7\u00e3o do valor da causa ao proveito econ\u00f4mico pretendido no montante de R$ 150.000,00. Anote-se na Distribui\u00e7\u00e3o. Complemente a autora o valor da causa, no prazo de cinco dias. Intime-se a institui\u00e7\u00e3o financeira requerida para que complemente a juntada dos contratos entabulados entre as partes discriminados no segundo par\u00e1grafo de fls. 655, no prazo de dez dias. Ap\u00f3s, intime-se a autora e tornem conclusos. Advogados(s): Laerte Aparecido Mendes Martins (OAB 110091\/SP), Daniela Borsato Galante (OAB 155809\/SP), Elia Youssef Nader (OAB 94004\/SP), Jose Augusto Amstalden (OAB 94283\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   REL. 125","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/06\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Controle n\u00ba 2009\/001080 Vistos. Defiro o pedido de adequa\u00e7\u00e3o do valor da causa ao proveito econ\u00f4mico pretendido no montante de R$ 150.000,00. Anote-se na Distribui\u00e7\u00e3o. Complemente a autora o valor da causa, no prazo de cinco dias. Intime-se a institui\u00e7\u00e3o financeira requerida para que complemente a juntada dos contratos entabulados entre as partes discriminados no segundo par\u00e1grafo de fls. 655, no prazo de dez dias. Ap\u00f3s, intime-se a autora e tornem conclusos.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PIRACICABA\nFORO  DISTRITAL  DE RIO  DAS  PEDRAS\nVARA  \u00daNICA\nRua   Prudente   de   Moraes,   136 ,   Compl.   do   Endere\u00e7o   da   Vara   <<   Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o   dispon\u00edvel   >>   -   Centro\nCEP:   13390-000   -   Rio   Das   Pedras   -   SP\nTelefone:   (19)   3493-1125   -   E-mail:   riodaspedras@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0002405-19.2009.8.26.0511  - p.  1\n= C  O  N C L U  S \u00c3  O\n =\nEm 23\/06\/2015 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0(o)  Exmo(a).  Sr(a).  Dr(a).  Fab\u00edola  Giovanna  \nBarrea,  Juiz  de  Direito .  Eu,  Jean  Carlos  Batista  de  Andrade  Assistente  Judici\u00e1rio ,  digitei  e \nimprimi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0002405-19.2009.8.26.0511  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Assunto  Principal  do Processo  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nRequerente : Rodovi\u00e1rio Trans\u00e7ucar  Ltda\nRequerido : Banco Ita\u00fa Sa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fab\u00edola   Giovanna   Barrea\nControle   n\u00ba   2009\/001080\nVistos.\nDefiro   o   pedido   de   adequa\u00e7\u00e3o   do   valor   da   causa   ao   proveito   econ\u00f4mico   pretendido  \nno   montante   de   R$   150.000,00.   Anote-se   na   Distribui\u00e7\u00e3o.\nComplemente   a   autora   o   valor   da   causa,   no   prazo   de   cinco   dias.  \nIntime-se   a   institui\u00e7\u00e3o   financeira   requerida   para   que   complemente   a   juntada   dos  \ncontratos   entabulados   entre   as   partes   discriminados   no   segundo   par\u00e1grafo   de   fls.   655,   no   prazo   de  \ndez   dias.\nAp\u00f3s,   intime-se   a   autora   e   tornem   conclusos.\nIntime-se.\nRio  Das  Pedras , 23  de  junho  de  2015 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002405-19.2009.8.26.0511 e c\u00f3digo E700000006N0U. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIOLA GIOVANNA BARREA, liberado nos autos em 25\/06\/2015 \u00e0s 18:32 . fls. 1"}},{"data":"20\/06\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/05\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FRDP15000042183","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara \u00danica","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2015","descricao":"Autos no Prazo   Ag. manifesta\u00e7\u00e3o\/cumprimentoVencimento: 21\/05\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2015","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Daniela Borsato Galante","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/02\/2015","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/02\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0147\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/02\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/02\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1823 P\u00e1gina: 2336\/2339","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/02\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0147\/2014 Teor do ato: Controle n\u00ba 2009\/001080 - Manifeste-se o autor sobre o prosseguimento do feito, no prazo de 30 (trinta) dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Laerte Aparecido Mendes Martins (OAB 110091\/SP), Daniela Borsato Galante (OAB 155809\/SP), Elia Youssef Nader (OAB 94004\/SP), Jose Augusto Amstalden (OAB 94283\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2014","descricao":"Remetido ao DJE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Controle n\u00ba 2009\/001080 - Manifeste-se o autor sobre o prosseguimento do feito, no prazo de 30 (trinta) dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/08\/2014","descricao":"Serventu\u00e1rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/11\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0025\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/11\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/11\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1540 P\u00e1gina: 2004\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/11\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0025\/2013 Teor do ato: Controle n\u00ba 1080\/09 - Vistos. Considerando o teor da manifesta\u00e7\u00e3o de fls. 647, determino que a parte autora especifique todos os contratos que pretende rever, a fim de que o r\u00e9u seja instado a traz\u00ea-los aos autos. Sem preju\u00edzo, melhor compulsando aos autos, verifico que o valor atribu\u00eddo \u00e0 demanda est\u00e1 incorreto, n\u00e3o correspondendo ao proveito econ\u00f4mico pretendido pelo autor (declara\u00e7\u00e3o de inexist\u00eancia do saldo devedor de R$ 423.737,11, repeti\u00e7\u00e3o do ind\u00e9bito em dobro e danos morais). Por conseguinte, determino que o autor corrija o valor da causa e recolha as custas faltantes. Advogados(s): Laerte Aparecido Mendes Martins (OAB 110091\/SP), Daniela Borsato Galante (OAB 155809\/SP), Elia Youssef Nader (OAB 94004\/SP), Jose Augusto Amstalden (OAB 94283\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2013","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara \u00danica","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2013","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Controle n\u00ba 1080\/09 - Vistos. Considerando o teor da manifesta\u00e7\u00e3o de fls. 647, determino que a parte autora especifique todos os contratos que pretende rever, a fim de que o r\u00e9u seja instado a traz\u00ea-los aos autos. Sem preju\u00edzo, melhor compulsando aos autos, verifico que o valor atribu\u00eddo \u00e0 demanda est\u00e1 incorreto, n\u00e3o correspondendo ao proveito econ\u00f4mico pretendido pelo autor (declara\u00e7\u00e3o de inexist\u00eancia do saldo devedor de R$ 423.737,11, repeti\u00e7\u00e3o do ind\u00e9bito em dobro e danos morais). Por conseguinte, determino que o autor corrija o valor da causa e recolha as custas faltantes.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PIRACICABA\nFORO  DISTRITAL  DE RIO  DAS  PEDRAS\nVARA  \u00daNICA\nRua   Prudente   de   Moraes,   136 ,     -   Centro\nCEP:   13390-000   -   Rio   Das   Pedras   -   SP\nTelefone:   (19)   3493-1125   -   E-mail:   riodaspedras@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0002405-19.2009.8.26.0511  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0002405-19.2009.8.26.0511  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Assunto  Principal  do Processo  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nRequerente : Rodovi\u00e1rio Trans\u00e7ucar  Ltda\nRequerido : Banco Ita\u00fa Sa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fab\u00edola   Giovanna   Barrea\nVistos.\nConsiderando   o   teor   da   manifesta\u00e7\u00e3o   de   fls.   647,   determino   que   a   parte   autora  \nespecifique   todos   os   contratos   que   pretende   rever,   a   fim   de   que   o   r\u00e9u   seja   instado   a   traz\u00ea-los   aos  \nautos.\nSem   preju\u00edzo,   melhor   compulsando   aos   autos,   verifico   que   o   valor   atribu\u00eddo   \u00e0  \ndemanda   est\u00e1   incorreto,   n\u00e3o   correspondendo   ao   proveito   econ\u00f4mico   pretendido   pelo   autor  \n(declara\u00e7\u00e3o   de   inexist\u00eancia   do   saldo   devedor   de   R$   423.737,11,   repeti\u00e7\u00e3o   do   ind\u00e9bito   em   dobro   e  \ndanos   morais).  \nPor   conseguinte,   determino   que   o   autor   corrija   o   valor   da   causa   e   recolha   as   custas  \nfaltantes.Intime-se.\nRio  Das  Pedras , 18  de  agosto  de  2013 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002405-19.2009.8.26.0511 e c\u00f3digo E700000001G3P. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIOLA GIOVANNA BARREA, liberado nos autos em 18\/08\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"05\/07\/2013","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Fab\u00edola Giovanna Barrea","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara \u00danica","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2013","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Daniela Borsato GalanteVencimento: 04\/07\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2013","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2013","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   VISTOS Defiro o encerramento do 3\u00ba volume com 642 folhas. Diga o autor sobre a c\u00f3pia do contrato banc\u00e1rio juntado aos autos pelo requerido.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/05\/2013","descricao":"Despacho Proferido    VISTOS Defiro o encerramento do 3\u00ba volume com 642 folhas. Diga o autor sobre a c\u00f3pia do contrato banc\u00e1rio juntado aos autos pelo requerido.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"VISTOS Defiro o encerramento do 3\u00bavolume com 642 folhas. Diga o autor sobre a c\u00f3pia do contrato banc\u00e1rio juntado aos autos pelo requerido."}},{"data":"27\/02\/2013","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 577 - VISTOS A determina\u00e7\u00e3o de fls. 569, par\u00e1grafo terceiro, n\u00e3o foi cumprida integralmente. Intime-se o requerido para tal finalidade.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2012","descricao":"Despacho Proferido    VISTOS A determina\u00e7\u00e3o de fls. 569, par\u00e1grafo terceiro, n\u00e3o foi cumprida integralmente. Intime-se o requerido para tal finalidade.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"VISTOS A determina\u00e7\u00e3o de fls. 569, par\u00e1grafo terceiro, n\u00e3o foi cumprida integralmente. Intime-se o requerido para tal finalidade."}},{"data":"17\/02\/2012","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Diga o autor sobre o contrato de cheque especial juntado aos autos, no prazo de vinte dias.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2011","descricao":"Despacho Proferido    VISTOS Deixo de designar audi\u00eancia preliminar, com fundamento no artigo 331, \u00a7 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, facultando-se \u00e0s partes a utiliza\u00e7\u00e3o da via extrajudicial para a tentativa de composi\u00e7\u00e3o. Rejeito a preliminar de in\u00e9pcia arguida em contesta\u00e7\u00e3o. Com efeito, a peti\u00e7\u00e3o inicial \u00e9 clara e relata os fatos de modo objetivo, descrevendo os danos que a autora alega ter sofrido, n\u00e3o havendo preju\u00edzo \u00e0 defesa do demandado, tanto que houve apresenta\u00e7\u00e3o de extensa contesta\u00e7\u00e3o. N\u00e3o foram arguidas outras preliminares. Est\u00e3o presentes as condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o e os pressupostos processuais, n\u00e3o havendo nulidades ou irregularidades a serem supridas. Desse modo, dou o feito por saneado. Antes de analisar a necessidade de dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria para a elucida\u00e7\u00e3o dos pontos controvertidos, determino que o r\u00e9u apresente c\u00f3pia do contrato de abertura de cheque especial. A determina\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser cumprida no prazo de 20 (vinte) dias. Com a juntada, intime-se a autora para manifesta\u00e7\u00e3o em igual prazo. Ap\u00f3s, tornem os autos conclusos.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"VISTOS Deixo de designar audi\u00eancia preliminar, com fundamento no artigo 331, \u00a73\u00ba, do C\u0f3digo de Processo Civil, facultando-se \u00e0s partes a utiliza\u00e7\u00e3o da via extrajudicial para a tentativa de composi\u00e7\u00e3o. Rejeito a preliminar de in\u00e9pcia arguida em contesta\u00e7\u00e3o. Com efeito, a peti\u00e7\u00e3o inicial \u00e9 clara e relata os fatos de modo objetivo , descrevendo os danos que a autora alega ter sofrido, n\u00e3o havendo preju\u00edzo \u00e0defesa do demandado, tanto que houve apresenta\u00e7\u00e3o de extensa contesta\u00e7\u00e3o. N\u00e3o foram arguidas outras preliminares. Est\u00e3o presentes as condi\u00e7\u0f5es da a\u00e7\u00e3o e os pressupostos processuais, n\u00e3o havendo nulidades ou irregularidades a serem supridas. Desse modo, dou o feito por saneado. Antes de analisar a necessidade de dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria para a elucida\u00e7\u00e3o dos p ontos controvertidos, determino que o r\u00e9u apresente c\u00f3pia do contrato de abertura de cheque especial. A determina\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser cumprida no prazo de 20 (vinte) dias. Com a ju ntada, intime-se a autora para manifesta\u00e7\u00e3o em igual prazo. Ap\u00f3s, tornem os autos conclusos."}},{"data":"10\/08\/2011","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 569 e v\u00ba - VISTOS Deixo de designar audi\u00eancia preliminar, com fundamento no artigo 331, \u00a7 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, facultando-se \u00e0s partes a utiliza\u00e7\u00e3o da via extrajudicial para a tentativa de composi\u00e7\u00e3o. Rejeito a preliminar de in\u00e9pcia arguida em contesta\u00e7\u00e3o. Com efeito, a peti\u00e7\u00e3o inicial \u00e9 clara e relata os fatos de modo objetivo, descrevendo os danos que a autora alega ter sofrido, n\u00e3o havendo preju\u00edzo \u00e0 defesa do demandado, tanto que houve apresenta\u00e7\u00e3o de extensa contesta\u00e7\u00e3o. N\u00e3o foram arguidas outras preliminares. Est\u00e3o presentes as condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o e os pressupostos processuais, n\u00e3o havendo nulidades ou irregularidades a serem supridas. Desse modo, dou o feito por saneado. Antes de analisar a necessidade de dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria para a elucida\u00e7\u00e3o dos pontos controvertidos, determino que o r\u00e9u apresente c\u00f3pia do contrato de abertura de cheque especial. A determina\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser cumprida no prazo de 20 (vinte) dias. Com a juntada, intime-se a autora para manifesta\u00e7\u00e3o em igual prazo. Ap\u00f3s, tornem os autos conclusos.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2011","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando a pertin\u00eancia de cada uma, no prazo de cinco dias, informando ainda se t\u00eam interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/04\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Diga a autora sobre a contesta\u00e7\u00e3o tempestiva.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   VISTOS. Fls. 500: Recebo como emenda \u00e0 inicial. Anote-se. Considerando a discuss\u00e3o sobre a regularidade do d\u00e9bito, defiro a antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela para o fim de determinar que o r\u00e9u n\u00e3o inclua ou proceda \u00e0 exclus\u00e3o do nome da autora dos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito apontados a fls.15, caso a medida j\u00e1 tenha sido efetivada, at\u00e9 a prola\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a, ocasi\u00e3o em que a quest\u00e3o ser\u00e1 reapreciada. Expe\u00e7a-se mandado de cita\u00e7\u00e3o com a advert\u00eancia de que n\u00e3o contestada a a\u00e7\u00e3o no prazo legal, presumir-se-\u00e3o aceitos como verdadeiros os fatos alegados na inicial. Pelo mesmo mandado dever\u00e1 ser intimado r\u00e9u da concess\u00e3o da tutela antecipada.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2010","descricao":"Despacho Proferido    VISTOS. Fls. 500: Recebo como emenda \u00e0 inicial. Anote-se. Considerando a discuss\u00e3o sobre a regularidade do d\u00e9bito, defiro a antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela para o fim de determinar que o r\u00e9u n\u00e3o inclua ou proceda \u00e0 exclus\u00e3o do nome da autora dos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito apontados a fls.15, caso a medida j\u00e1 tenha sido efetivada, at\u00e9 a prola\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a, ocasi\u00e3o em que a quest\u00e3o ser\u00e1 reapreciada. Expe\u00e7a-se mandado de cita\u00e7\u00e3o com a advert\u00eancia de que n\u00e3o contestada a a\u00e7\u00e3o no prazo legal, presumir-se-\u00e3o aceitos como verdadeiros os fatos alegados na inicial. Pelo mesmo mandado dever\u00e1 ser intimado r\u00e9u da concess\u00e3o da tutela antecipada.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"VISTOS. Fls. 500: Recebo como emenda \u00e0inicial. Anote-se. Considerando a discuss\u00e3 o sobre a regularidade do d\u0e9bito, defiro a antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela para o fim de determinar que o r\u00e9u n\u00e3o inclua ou proceda \u00e0exclus\u00e3o do nome da autora dos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u0e9dito apontados a fls.15, caso a medida j\u00e1tenha sido efetivada, at\u00e9a prola\u00e7\u00e3o da senten\u0e7a, ocasi\u00e3o em que a quest\u00e3o ser\u00e1reapreciada. Expe\u0e7ase mandado de cita\u00e7\u00e3o com a advert\u00eancia de que n\u00e3o contestada a a\u00e7\u00e3o no prazo legal, presumir-se-\u00e3 o aceitos como verdadeiros os fatos alegados na inicial. Pelo mesmo mandado dever\u00e1ser intimado r\u00e9u da concess\u00e3o da tutela antecipada."}},{"data":"19\/11\/2009","descricao":"Despacho Proferido    VISTOS. Os neg\u00f3cios celebrados pela parte autora revelam a sua capacidade econ\u00f4mica, o que \u00e9 incompat\u00edvel com a renda de quem se apresenta como hipossuficiente. N\u00e3o bastasse isso, a demandante constituiu advogados de sua confian\u00e7a e juntou com a inicial parecer t\u00e9cnico subscrito por economista, elementos que tamb\u00e9m demonstram que ela possui condi\u00e7\u00f5es de suportar as custas e despesas do processo. Ademais, observo que a litigante \u00e9 pessoa jur\u00eddica. Ora, o benef\u00edcio da assist\u00eancia judici\u00e1ria somente pode ser concedido \u00e0 pessoa f\u00edsica, n\u00e3o se admitindo a aplica\u00e7\u00e3o da benesse \u00e0s empresas. Com efeito, quem pode ser rico ou pobre \u00e9 o indiv\u00edduo, o cidad\u00e3o, pessoa f\u00edsica. A pessoa jur\u00eddica, por sua pr\u00f3pria natureza e pela voca\u00e7\u00e3o que o ordenamento jur\u00eddico lhe confere, n\u00e3o ostenta tal condi\u00e7\u00e3o, exceto na restrita hip\u00f3tese da ?firma individual?, onde o patrim\u00f4nio da pessoa f\u00edsica confunde-se com os bens da pessoa jur\u00eddica. Por essa raz\u00e3o \u00e9 que a jurisprud\u00eancia mais recente e dominante vem entendendo que o benef\u00edcio da gratuidade processual n\u00e3o \u00e9 extensivo \u00e0s empresas, salvo no caso acima aludido, at\u00e9 mesmo para que n\u00e3o se banalize, como vem acontecendo, t\u00e3o importante instituto processual, que visa preservar \u00e0 cidadania a possibilidade de ter amplo acesso ao Poder Judici\u00e1rio. Por tais motivos, indefiro os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria, observando que tal entendimento funda-se no princ\u00edpio da moralidade administrativa, que imp\u00f5e ao julgador como condi\u00e7\u00e3o para dispor dos recursos do Estado estar convicto de que se verifica aquela situa\u00e7\u00e3o f\u00e1tica exigida pela Constitui\u00e7\u00e3o e pela lei ordin\u00e1ria para a concess\u00e3o do benef\u00edcio, vale dizer, que se encontra o requerente em estado de pobreza que efetivamente o impossibilita de pagar as custas e despesas do processo sem preju\u00edzo do pr\u00f3prio sustento e da fam\u00edlia. E, quando os elementos de convic\u00e7\u00e3o carreados aos autos apontam exatamente em sentido contr\u00e1rio, deve ele, obviamente, negar tal pleito. Outrossim, indefiro o recolhimento das custas ao final por aus\u00eancia de previs\u00e3o legal (artigo 5\u00ba, Lei n\u00ba 11.608\/03). Nesse sentido: ?CUSTAS ? A\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a ? Taxa judici\u00e1ria ? Diferimento do recolhimento para o final do processo ? Indeferimento ? Demanda proposta que n\u00e3o se ajusta dentre as hip\u00f3teses elencadas no artigo 5\u00ba e incisos da Lei Estadual n. 11608\/03 ? Recurso desprovido? (TJSP - Agravo de Instrumento n. 1.277.226-0\/3 ? S\u00e3o Paulo ? 27\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado ? Relator: Dimas Rubens Fonseca ? 16.06.09 ? V.U. ? Voto n. 1859); e, ?CUSTAS ? Taxa judici\u00e1ria - A\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria ? Anulat\u00f3ria de t\u00edtulos cumulada com indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral ? Pedido de recolhimento das custas ao final do processo ? Indeferimento ? Necessidade - A\u00e7\u00e3o que n\u00e3o se insere entre as previstas pela Lei Estadual n. 11.608\/03, nas quais o diferimento do pagamento da taxa judici\u00e1ria \u00e9 admitido somente quando comprovada a moment\u00e2nea impossibilidade financeira do recolhimento ? Recurso provido em parte? (TJSP - Agravo de Instrumento n. 7.060.925-7 ? Americana ? 15\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado ? Relator: Cyro Bonilha ? 11.04.06 ? V.U. ? Voto n. n\/c).pop Por conseguinte, dever\u00e1 a parte autora, no prazo de 10 (dez) dias, emendar a peti\u00e7\u00e3o inicial, para o fim de providenciar o recolhimento das custas e despesas iniciais, sob pena de cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o (artigo 258, CPC). Ap\u00f3s, tornem conclusos para an\u00e1lise. Int. Rio das Pedras, data supra. FAB\u00cdOLA GIOVANNA BARREA JU\u00cdZA DE DIREITO","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"VISTOS. Os neg\u00f3 cios celebrados pela parte autora revelam a sua capacidade econ\u00f4mica, o que \u00e9incompat\u00edvel com a renda de quem se apresenta como hipossuficiente. N\u00e3o bastasse isso, a demandante constituiu advogados de sua confian\u0e7a e juntou com a inicial parecer t\u0e9cnico subscrito por economista, elementos que tamb\u00e9m demonstram que ela possui condi\u00e7\u0f5es de suportar as custas e despesas do processo. Ademais, observo que a litigante \u00e9pessoa jur\u0eddica. Ora, o benef\u0edcio da assist\u00eancia judici\u00e1ria somente pode ser concedido \u00e0pessoa f\u00edsica, n\u00e3 o se admitindo a aplica\u00e7\u00e3o da benesse \u00e0s empresas. Com efeito, quem pode ser rico ou pobre \u00e9o indiv\u00ed duo, o cidad\u00e3o, pessoa f\u00edsica. A pessoa jur\u0eddica, por sua pr\u00f3pria natureza e pela voca\u00e7\u00e3o que o ordenamento jur\u0eddico lhe confere, n\u00e3o ostenta tal condi\u00e7\u00e3o, exceto na restrita hip\u00f3tese da \u093firma individual , onde o patrim\u00f4nio da pessoa f\u00edsica confunde-se com os bens da pessoa jur\u0eddica. Por essa raz\u00e3o \u00e9 que a jurisprud\u00eancia mais recente e dominante vem entendendo que o benef\u0edcio da gratuidade processual n\u00e3o \u00e9extensivo \u00e0s empresas, salvo no caso acima aludido, at\u00e9mesmo para que n\u00e3o se banalize, como vem acontecendo, t\u00e3 o importante instituto processual, que visa preservar \u00e0cidadania a possibilidade de ter amplo acesso ao Poder Judici\u00e1rio. Por tais motivos, indefiro os benef\u0edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria, observando que tal entendimento funda-se no princ\u00ed pio da moralidade administrativa, que imp\u0f5eao julgador como condi\u00e7\u00e3o para dispor dos recursos do Estado estar convicto de que se verifica aquela situa\u00e7\u00e3o f\u00e1tica exigida pela Constitui\u00e7\u00e3o e pela lei ordin\u00e1ria para a concess\u00e3o do benef\u0edcio, vale dizer, que se encontra o req uerente em estado de pobreza que efetivamente o impossibilita de pagar as custas e despesas do processo sem preju\u00edzo do pr\u00f3prio sustento e da fam\u00edlia. E, quando os elementos de convic\u00e7\u00e3o carreados aos autos apontam exatamente em sentido contr\u00e1rio, deve ele, obviamente, negar tal pleito. Outrossim, indefiro o recolhimento das custas ao final por aus\u00eancia de previs\u00e3o legal (artigo 5\u00ba, Lei n\u00ba11.608\/03). Nesse sentido: \u093cUSTAS A\u00e7\u00e3o de cobran\u0e7a Taxa judici\u00e1ria Diferimento do recolhimento para o final do processo Indeferimento Demanda proposta que n\u00e3o se ajusta dentre as hip\u00f3teses elencadas no artigo 5\u00bae incisos da Lei Estadual n. 11608\/03 Recurso desprovido ( TJSP - Agravo de Instrumento n. 1.277.226-0\/3 S\u00e3o Paulo 27\u00aaC\u00e2mara de Direito Privado Relator: Dimas Rubens Fonseca 16.06.09 V.U. Voto n. 1859); e, \u093cUSTAS Taxa judici\u00e1ria - A\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria Anulat\u00f3ria de t\u00edtulos cumulada com indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral Pedido de recolhimento das custas ao final do processo Indeferimento Necessidade - A\u00e7\u00e3o que n\u00e3o se insere entre as previstas pela Lei Estadual n. 11.608\/03, nas quais o diferimento do pagamento da taxa judici\u00e1ria \u00e9 admitido somente quando comprovada a moment\u00e2nea impossibilidade financeira do recolhimento Recurso provido em parte ( TJSP - Agravo de Instrumento n. 7.060.925-7 Americana 15\u00aaC\u00e2mara de Direito Privado Relator: Cyro Bonilha 11.04.06 V.U. Voto n. n\/c).pop Por conseguinte, dever\u00e1a parte autora , no prazo de 10 (dez) dias, emendar a peti\u00e7\u00e3o inicial, para o fim de providenciar o recolhimento das custas e despesas iniciais, sob pena de cancelamento da distribui \u00e7\u00e3o (artigo 258, CPC). Ap\u00f3s, tornem conclusos para an\u00e1lise. Int. Rio das Pedras, data supra. FAB\u00cdOLA GIOVANNA BARREA JU\u00cdZA DE DIREITO"}},{"data":"12\/11\/2009","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 4020975","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   VISTOS. Os neg\u00f3cios celebrados pela parte autora revelam a sua capacidade econ\u00f4mica, o que \u00e9 incompat\u00edvel com a renda de quem se apresenta como hipossuficiente. N\u00e3o bastasse isso, a demandante constituiu advogados de sua confian\u00e7a e juntou com a inicial parecer t\u00e9cnico subscrito por economista, elementos que tamb\u00e9m demonstram que ela possui condi\u00e7\u00f5es de suportar as custas e despesas do processo. Ademais, observo que a litigante \u00e9 pessoa jur\u00eddica. Ora, o benef\u00edcio da assist\u00eancia judici\u00e1ria somente pode ser concedido \u00e0 pessoa f\u00edsica, n\u00e3o se admitindo a aplica\u00e7\u00e3o da benesse \u00e0s empresas. Com efeito, quem pode ser rico ou pobre \u00e9 o indiv\u00edduo, o cidad\u00e3o, pessoa f\u00edsica. A pessoa jur\u00eddica, por sua pr\u00f3pria natureza e pela voca\u00e7\u00e3o que o ordenamento jur\u00eddico lhe confere, n\u00e3o ostenta tal condi\u00e7\u00e3o, exceto na restrita hip\u00f3tese da ?firma individual?, onde o patrim\u00f4nio da pessoa f\u00edsica confunde-se com os bens da pessoa jur\u00eddica. Por essa raz\u00e3o \u00e9 que a jurisprud\u00eancia mais recente e dominante vem entendendo que o benef\u00edcio da gratuidade processual n\u00e3o \u00e9 extensivo \u00e0s empresas, salvo no caso acima aludido, at\u00e9 mesmo para que n\u00e3o se banalize, como vem acontecendo, t\u00e3o importante instituto processual, que visa preservar \u00e0 cidadania a possibilidade de ter amplo acesso ao Poder Judici\u00e1rio. Por tais motivos, indefiro os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria, observando que tal entendimento funda-se no princ\u00edpio da moralidade administrativa, que imp\u00f5e ao julgador como condi\u00e7\u00e3o para dispor dos recursos do Estado estar convicto de que se verifica aquela situa\u00e7\u00e3o f\u00e1tica exigida pela Constitui\u00e7\u00e3o e pela lei ordin\u00e1ria para a concess\u00e3o do benef\u00edcio, vale dizer, que se encontra o requerente em estado de pobreza que efetivamente o impossibilita de pagar as custas e despesas do processo sem preju\u00edzo do pr\u00f3prio sustento e da fam\u00edlia. E, quando os elementos de convic\u00e7\u00e3o carreados aos autos apontam exatamente em sentido contr\u00e1rio, deve ele, obviamente, negar tal pleito. Outrossim, indefiro o recolhimento das custas ao final por aus\u00eancia de previs\u00e3o legal (artigo 5\u00ba, Lei n\u00ba 11.608\/03). Nesse sentido: ?CUSTAS ? A\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a ? Taxa judici\u00e1ria ? Diferimento do recolhimento para o final do processo ? Indeferimento ? Demanda proposta que n\u00e3o se ajusta dentre as hip\u00f3teses elencadas no artigo 5\u00ba e incisos da Lei Estadual n. 11608\/03 ? Recurso desprovido? (TJSP - Agravo de Instrumento n. 1.277.226-0\/3 ? S\u00e3o Paulo ? 27\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado ? Relator: Dimas Rubens Fonseca ? 16.06.09 ? V.U. ? Voto n. 1859); e, ?CUSTAS ? Taxa judici\u00e1ria - A\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria ? Anulat\u00f3ria de t\u00edtulos cumulada com indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral ? Pedido de recolhimento das custas ao final do processo ? Indeferimento ? Necessidade - A\u00e7\u00e3o que n\u00e3o se insere entre as previstas pela Lei Estadual n. 11.608\/03, nas quais o diferimento do pagamento da taxa judici\u00e1ria \u00e9 admitido somente quando comprovada a moment\u00e2nea impossibilidade financeira do recolhimento ? Recurso provido em parte? (TJSP - Agravo de Instrumento n. 7.060.925-7 ? Americana ? 15\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado ? Relator: Cyro Bonilha ? 11.04.06 ? V.U. ? Voto n. n\/c).pop Por conseguinte, dever\u00e1 a parte autora, no prazo de 10 (dez) dias, emendar a peti\u00e7\u00e3o inicial, para o fim de providenciar o recolhimento das custas e despesas iniciais, sob pena de cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o (artigo 258, CPC). Ap\u00f3s, tornem conclusos para an\u00e1lise. Int. Rio das Pedras, data supra. FAB\u00cdOLA GIOVANNA BARREA JU\u00cdZA DE DIREITO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/11\/2009","descricao":"Carga \u00e0 Vara Interna   Carga \u00e0 Vara Interna sob n\u00ba 4020975 - Local Origem: 1699-Distribuidor(Foro Distrital de Rio das Pedras) Local Destino: 1701-Vara \u00danica(Foro Distrital de Rio das Pedras) Data de Envio: 09\/11\/2009 Data de Recebimento: 12\/11\/2009 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/11\/2009","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Sorteio p\/ Vara \u00danica","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"16\/04\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/06\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"24\/07\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/11\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/07\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/07\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"20\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":89,"total_andamentos":89}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"351673802","codPublicacaoOrigem":"676500804","dataDivulgacao":"Jul  6 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  7 2015 12:00:00:000AM","numero":"0002405-19.2009.8.26.0511","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1919","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"8","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"PIRACICABA","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0002405-19.2009.8.26.0511 (511.01.2009.002405) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Rodovi\u00e1rio Trans\u00e7ucar Ltda - Banco Ita\u00fa Sa - Controle n\u00ba 2009\/001080 Vistos. Defiro o pedido de adequa\u00e7\u00e3o do valor da causa ao proveito econ\u00f4mico pretendido no montante de R$ 150.000,00. Anote-se na Distribui\u00e7\u00e3o. Complemente a autora o valor da causa, no prazo de cinco dias. Intime-se a institui\u00e7\u00e3o financeira requerida para que complemente a juntada dos contratos entabulados entre as partes discriminados no segundo par\u00e1grafo de fls. 655, no prazo de dez dias. Ap\u00f3s, intime-se a autora e tornem conclusos. - ADV: JOSE AUGUSTO AMSTALDEN (OAB 94283\/SP), ELIA YOUSSEF NADER (OAB 94004\/SP), DANIELA BORSATO GALANTE (OAB 155809\/SP), LAERTE APARECIDO MENDES MARTINS (OAB 110091\/SP)","despacho":"1\u00aa Vara\r\nFORO DISTRITAL DE RIO DAS PEDRAS  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0125\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA JUIZ(A) DE DIREITO FAB\u00cdOLA GIOVANNA BARREA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUIS BENEDITO COSTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2916","paginaFinal":"2916","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"509047","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"8162723","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113981","usuarioCadastro":"abel.barradas","dataHoraCadastro":"Jul  5 2015 10:16:06:643AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0002405-19.2009.8.26.0511","numeroAntigo":"511.01.2009.002405","numeroUnificado":"0002405-19.2009.8.26.0511|511.01.2009.002405|2009\/001080","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"195912856","codPublicacaoOrigem":"481568700","dataDivulgacao":"Nov 13 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 14 2013 12:00:00:000AM","numero":"0002405-19.2009.8.26.0511","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1540","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"PIRACICABA","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0002405-19.2009.8.26.0511 (511.01.2009.002405) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Rodovi\u00e1rio Trans\u00e7ucar Ltda - Banco Ita\u00fa Sa - Controle n\u00ba 1080\/09 - Vistos. Considerando o teor da manifesta\u00e7\u00e3o de fls. 647, determino que a parte autora especifique todos os contratos que pretende rever, a fim de que o r\u00e9u seja instado a traz\u00ea-los aos autos. Sem preju\u00edzo, melhor compulsando aos autos, verifico que o valor atribu\u00eddo \u00e0 demanda est\u00e1 incorreto, n\u00e3o correspondendo ao proveito econ\u00f4mico pretendido pelo autor (declara\u00e7\u00e3o de inexist\u00eancia do saldo devedor de R$ 423.737,11, repeti\u00e7\u00e3o do ind\u00e9bito em dobro e danos morais). Por conseguinte, determino que o autor corrija o valor da causa e recolha as custas faltantes. - ADV: ELIA YOUSSEF NADER (OAB 94004\/SP), JOSE AUGUSTO AMSTALDEN (OAB 94283\/SP), DANIELA BORSATO GALANTE (OAB 155809\/SP), LAERTE APARECIDO MENDES MARTINS (OAB 110091\/SP)","despacho":"1\u00aa Vara\r\nFORO DISTRITAL DE RIO DAS PEDRAS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA JUIZ(A) DE DIREITO FAB\u00cdOLA GIOVANNA BARREA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ARIOVALDO APARECIDO GIMENEZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2010","paginaFinal":"2010","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"366058","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"2285648","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"454","usuarioCadastro":"andrew.penteado","dataHoraCadastro":"Nov 13 2013 04:17:33:353AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0002405-19.2009.8.26.0511","numeroAntigo":"511.01.2009.002405","numeroUnificado":"0002405-19.2009.8.26.0511|511.01.2009.002405|1080\/09|423.737","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"663734782","codPublicacaoOrigem":"1132359004","dataDivulgacao":"Apr 19 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 20 2017 12:00:00:000AM","numero":"0002405-19.2009.8.26.0511","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2330","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIO DAS PEDRAS","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0002405-19.2009.8.26.0511 (511.01.2009.002405) - Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Rodovi\u00e1rio Trans\u00e7ucar Ltda - Banco Ita\u00fa Sa - Maria Goreti Faleiro Ribeiro Gavioli - ORDEM N \u00ba 1080\/09 Vistos.Primeiramente, defiro o prazo final e improrrog\u00e1vel de 5 dias para que a autora comprove o pagamento do valor restante das custas processuais, tendo em vista a majora\u00e7\u00e3o do valor da causa de R$ 20.000,00 para R$ 150.000,00.Assinalo que ela j\u00e1 foi intimada a cumprir tal exig\u00eancia em momento anterior (fls. 657\/658), quedando-se inerte desde ent\u00e3o.No sil\u00eancio, voltem para extin\u00e7\u00e3o. - ADV: DANIELA BORSATO GALANTE (OAB 155809\/SP), JOSE AUGUSTO AMSTALDEN (OAB 94283\/SP), CLEUSA MARIA BUTTOW DA SILVA (OAB 91275\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0173\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA JUIZ(A) DE DIREITO FELIPPE ROSA PEREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUIS BENEDITO COSTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"463","paginaFinal":"463","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"863127","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21812880","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Apr 19 2017 12:06:24:490AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0002405-19.2009.8.26.0511","numeroAntigo":"511.01.2009.002405","numeroUnificado":"0002405-19.2009.8.26.0511|511.01.2009.002405|1080\/09","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"663734783","codPublicacaoOrigem":"1132359005","dataDivulgacao":"Apr 19 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 20 2017 12:00:00:000AM","numero":"0002405-19.2009.8.26.0511","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2330","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIO DAS PEDRAS","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0002405-19.2009.8.26.0511 (511.01.2009.002405) - Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Rodovi\u00e1rio Trans\u00e7ucar Ltda - Banco Ita\u00fa Sa - ordem n \u00ba 1080\/09 VIstos. Primeiramente, defiro o prazo final e improrrog\u00e1vel de 5 dias para que a autora comprove o pagamento do valor restante das custas processuais, tendo em vista a majora\u00e7\u00e3o do valor da causa de R$ 20.000,00 para R$ 150.000,00. Assinalo que ela j\u00e1 foi intimada a cumprir tal exig\u00eancia em momento anterior (fls. 657\/658), quedando-se inerte desde ent\u00e3o. No sil\u00eancio, voltem para extin\u00e7\u00e3o. - ADV: DANIELA BORSATO GALANTE (OAB 155809\/SP), CLEUSA MARIA BUTTOW DA SILVA (OAB 91275\/SP), JOSE AUGUSTO AMSTALDEN (OAB 94283\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0173\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA JUIZ(A) DE DIREITO FELIPPE ROSA PEREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUIS BENEDITO COSTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"463","paginaFinal":"463","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"863127","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21812880","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Apr 19 2017 12:06:24:490AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0002405-19.2009.8.26.0511","numeroAntigo":"511.01.2009.002405","numeroUnificado":"0002405-19.2009.8.26.0511|511.01.2009.002405|1080\/09","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"169841118","codPublicacaoOrigem":"432996732","dataDivulgacao":"Jun 18 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 18 2013 12:00:00:000AM","numero":"0002405-19.2009.8.26.0511","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1437","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"PIRACICABA","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"0002405-19.2009.8.26.0511 (511.01.2009.002405-3\/000000-000) N\u00ba Ordem: 001080\/2009-Procedimento Ordin\u00e1rio- RODOVI\u00c1RIO TRANS\u00c7UCAR LTDA X BANCO ITA\u00da S\/A-Ci\u00eancia ao autor da juntada do documento de fls.581.-ADV JOSE AUGUSTO AMSTALDEN OAB\/SP 94283-ADV DANIELA BORSATO GALANTE OAB\/SP 155809-ADV ELIA YOUSSEF NADER OAB\/SP 94004-ADV LAERTE APARECIDO MENDES MARTINS OAB\/SP 110091-ADV JOSE AUGUSTO AMSTALDEN OAB\/ SP 94283-ADV DANIELA BORSATO GALANTE OAB\/SP 155809","despacho":"1\u00aa Vara\r\nFORO DISTRITAL DE RIO DAS PEDRAS\r\n\u00daNICO OF\u00cdCIO JUDICIAL DA VARA DISTRITAL DE RIO DAS PEDRAS\/SP Foro Distrital de Rio das Pedras-Comarca de Piracicaba JUIZ: FAB\u00cdOLA GIOVANNA BARREA","paginaInicial":"2150","paginaFinal":"2150","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"333215","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"1702022","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"454","usuarioCadastro":"andrew.penteado","dataHoraCadastro":"Jun 18 2013 04:42:02:710AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"Sistema","dataHoraAlteracao":"Jun 18 2013 08:38:05:903AM","numeroCNJ":"0002405-19.2009.8.26.0511","numeroAntigo":"(511.01.2009.002405-3\/000000-000)","numeroUnificado":"0002405-19.2009.8.26.0511|(511.01.2009.002405-3\/000000-000)|001080\/2009|155809|110091|155809","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"398165100","codPublicacaoOrigem":"716541178","dataDivulgacao":"Oct 26 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 27 2015 12:00:00:000AM","numero":"0002405-19.2009.8.26.0511","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1995","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"8","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"PIRACICABA","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0002405-19.2009.8.26.0511 (511.01.2009.002405) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Rodovi\u00e1rio Trans\u00e7ucar Ltda - Banco Ita\u00fa Sa - Controle n\u00ba 2009\/001080 - Defiro o prazo improrrog\u00e1vel de 30 dias para que a institui\u00e7\u00e3o financeira cumpra a determina\u00e7\u00e3o de fls. 657. - ADV: JOSE AUGUSTO AMSTALDEN (OAB 94283\/SP), DANIELA BORSATO GALANTE (OAB 155809\/SP), CLEUSA MARIA BUTTOW DA SILVA (OAB 91275\/SP)","despacho":"1\u00aa Vara\r\nFORO DISTRITAL DE RIO DAS PEDRAS  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0256\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA JUIZ(A) DE DIREITO FAB\u00cdOLA GIOVANNA BARREA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUIS BENEDITO COSTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2446","paginaFinal":"2446","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"543246","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"9863808","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Oct 25 2015 10:15:34:343AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0002405-19.2009.8.26.0511","numeroAntigo":"511.01.2009.002405","numeroUnificado":"0002405-19.2009.8.26.0511|511.01.2009.002405|2009\/001080","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"181948710","codPublicacaoOrigem":"456529915","dataDivulgacao":"Aug 30 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 30 2013 12:00:00:000AM","numero":"0002405-19.2009.8.26.0511","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1488","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"PIRACICABA","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"0002405-19.2009.8.26.0511 (511.01.2009.002405-3\/000000-000) N\u00ba Ordem: 001080\/2009-Procedimento Ordin\u00e1rio- RODOVI\u00c1RIO TRANS\u00c7UCAR LTDA X BANCO ITA\u00da S\/A-VISTOS Defiro o encerramento do 3\u00ba volume com 642 folhas.Diga o autor sobre a c\u00f3pia do contrato banc\u00e1rio juntado aos autos pelo requerido.-ADV JOSE AUGUSTO AMSTALDEN OAB\/SP 94283-ADV DANIELA BORSATO GALANTE OAB\/SP 155809-ADV ELIA YOUSSEF NADER OAB\/SP 94004-ADV LAERTE APARECIDO MENDES MARTINS OAB\/SP 110091-ADV JOSE AUGUSTO AMSTALDEN OAB\/SP 94283-ADV DANIELA BORSATO GALANTE OAB\/SP 155809","despacho":"1\u00aa Vara\r\nFORO DISTRITAL DE RIO DAS PEDRAS\r\n\u00daNICO OF\u00cdCIO JUDICIAL DA VARA DISTRITAL DE RIO DAS PEDRAS\/SP Foro Distrital de Rio das Pedras-Comarca de Piracicaba JUIZ: FAB\u00cdOLA GIOVANNA BARREA","paginaInicial":"1916","paginaFinal":"1916","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"349110","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"1961654","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"317","usuarioCadastro":"vinicius.ramos","dataHoraCadastro":"Aug 30 2013 04:03:51:633AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"Sistema","dataHoraAlteracao":"Aug 30 2013 10:14:14:183AM","numeroCNJ":"0002405-19.2009.8.26.0511","numeroAntigo":"(511.01.2009.002405-3\/000000-000)","numeroUnificado":"0002405-19.2009.8.26.0511|(511.01.2009.002405-3\/000000-000)|001080\/2009|155809|110091|155809","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"292279774","codPublicacaoOrigem":"624052227","dataDivulgacao":"Feb  9 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 10 2015 12:00:00:000AM","numero":"0002405-19.2009.8.26.0511","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1823","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"9","cidadeComarcaDescricao":"PIRACICABA","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0002405-19.2009.8.26.0511 (511.01.2009.002405) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Rodovi\u00e1rio Trans\u00e7ucar Ltda - Banco Ita\u00fa Sa - Controle n\u00ba 2009\/001080 - Manifeste-se o autor sobre o prosseguimento do feito, no prazo de 30 (trinta) dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. - ADV: LAERTE APARECIDO MENDES MARTINS (OAB 110091\/SP), ELIA YOUSSEF NADER (OAB 94004\/SP), JOSE AUGUSTO AMSTALDEN (OAB 94283\/SP), DANIELA BORSATO GALANTE (OAB 155809\/SP)","despacho":"1\u00aa Vara\r\nFORO DISTRITAL DE RIO DAS PEDRAS  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0147\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA JUIZ(A) DE DIREITO FAB\u00cdOLA GIOVANNA BARREA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUIS BENEDITO COSTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2339","paginaFinal":"2339","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"470686","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"4639135","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Feb  8 2015 10:37:44:950AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0002405-19.2009.8.26.0511","numeroAntigo":"511.01.2009.002405","numeroUnificado":"0002405-19.2009.8.26.0511|511.01.2009.002405|2009\/001080","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752507977","codPublicacaoOrigem":"1198647187","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"0002405-19.2009.8.26.0511","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIO DAS PEDRAS","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0002405-19.2009.8.26.0511 (511.01.2009.002405) - Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Rodovi\u00e1rio Trans\u00e7ucar Ltda - Banco Ita\u00fa Sa - n\u00b01080\/09 Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE O PEDIDO, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, na forma do art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Revogo a decis\u00e3o que antecipou os efeitos da tutela.Transitada em julgado, arquivem-se os autos.P. R. I. C.Rio Das Pedras, 25 de agosto de 2017. - ADV: DANIELA BORSATO GALANTE (OAB 155809\/SP), CLEUSA MARIA BUTTOW DA SILVA (OAB 91275\/SP), JOSE AUGUSTO AMSTALDEN (OAB 94283\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0489\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA JUIZ(A) DE DIREITO FELIPPE ROSA PEREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUIS BENEDITO COSTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"576","paginaFinal":"576","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"923950","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26123886","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Sep 11 2017 11:44:22:160PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0002405-19.2009.8.26.0511","numeroAntigo":"511.01.2009.002405","numeroUnificado":"0002405-19.2009.8.26.0511|511.01.2009.002405|1080\/09","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"512420261","codPublicacaoOrigem":"903426830","dataDivulgacao":"Jul 18 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 19 2016 12:00:00:000AM","numero":"0002405-19.2009.8.26.0511","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2159","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"8","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"PIRACICABA","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0002405-19.2009.8.26.0511 (511.01.2009.002405) - Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Rodovi\u00e1rio Trans\u00e7ucar Ltda - Banco Ita\u00fa Sa - Maria Goreti Faleiro Ribeiro Gavioli - N\u00ba de ordem 1080\/09. Diga o requerente sobre fls. 676\/705. - ADV: JOSE AUGUSTO AMSTALDEN (OAB 94283\/SP), CLEUSA MARIA BUTTOW DA SILVA (OAB 91275\/ SP), DANIELA BORSATO GALANTE (OAB 155809\/SP)","despacho":"1\u00aa Vara\r\nFORO DISTRITAL DE RIO DAS PEDRAS  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0472\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA JUIZ(A) DE DIREITO FREDISON CAPELINE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUIS BENEDITO COSTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2356","paginaFinal":"2356","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"706472","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14425615","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378759","usuarioCadastro":"ana.zambrin","dataHoraCadastro":"Jul 18 2016 07:32:57:340AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0002405-19.2009.8.26.0511","numeroAntigo":"511.01.2009.002405","numeroUnificado":"0002405-19.2009.8.26.0511|511.01.2009.002405|1080\/09","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}