{"numero":"0002566-57.2011.8.26.0576","processos":[{"processo":"0002566-57.2011.8.26.0576   (576.01.2011.002566)","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Esp\u00e9cies de Contratos","outros_assuntos":null,"local_fisico":"06\/09\/2017 00:00 - Anexo - aguarda o tr\u00e2nsito ( 02\/10)","distribuicao":"17\/01\/2011 \u00e0s 18:54 - Livre\n6\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto","juiz":"Marcelo de Moraes Sabbag","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 12.581,86","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Paulo Rog\u00e9rio de Souza"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Ita\u00fa Sa"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Ailton C\u00e9sar Fernandez"},{"tipo":"Advogado","nome":"Joao Flavio Ribeiro"}],"andamentos":[{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Autos no Prazo   aguarda o tr\u00e2nsito ( 02\/10)Vencimento: 24\/10\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0630\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 1899\/1905","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0630\/2017 Teor do ato: Diante do pagamento do d\u00e9bito, como noticiado a fl. 261 e 268, JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o de Procedimento Comum - Esp\u00e9cies de Contratos movida por Paulo Rog\u00e9rio de Souza em face de Banco Ita\u00fa Sa, com fundamento no artigo 924, II, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Defiro expedi\u00e7\u00e3o de guia de levantamento, desde logo, do valor depositado a fl. 259 em favor do credor.Transitada em julgado, arquivem-se os autos com as anota\u00e7\u00f5es e cautelas de praxe.P.R.I.C. Advogados(s): Ailton C\u00e9sar Fernandez (OAB 186119\/SP), Joao Flavio Ribeiro (OAB 66919\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Serventu\u00e1rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   guias assinadas","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Mandado de Levantamento Expedido","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Serventu\u00e1rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Termo - Encerramento de Volume","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Termo - Abertura de Volume","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Diante do pagamento do d\u00e9bito, como noticiado a fl. 261 e 268, JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o de Procedimento Comum - Esp\u00e9cies de Contratos movida por Paulo Rog\u00e9rio de Souza em face de Banco Ita\u00fa Sa, com fundamento no artigo 924, II, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Defiro expedi\u00e7\u00e3o de guia de levantamento, desde logo, do valor depositado a fl. 259 em favor do credor.Transitada em julgado, arquivem-se os autos com as anota\u00e7\u00f5es e cautelas de praxe.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ABDO  MUANIS,  991, S\u00e3o  Jos\u00e9  do Rio  Preto  - SP  - CEP  15090-140  \n      \n0002566-57.2011.8.26.0576 - lauda  1\nCONCLUS\u00c3O\nAos 30  de  agosto  de  2017 ,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  Adilson  Araki  \nRibeiro  -  MM.  Juiz  de  Direito  da  6\u00aa  Vara  C\u00edvel  de  S\u00e3o  Jos\u00e9  do  Rio  Preto\nEu,  _____,  ( Val\u00e9ria  Silva  de  Mendon\u00e7a  Jesus ), Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio , subscrevi.\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0002566-57.2011.8.26.0576\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Esp\u00e9cies  de Contratos\nRequerente : Paulo Rog\u00e9rio  de Souza\nRequerido : Banco Ita\u00fa Sa\nVistos.\nDiante  do  pagamento  do  d\u00e9bito,  como  noticiado  a  fl.  261  \ne   268 ,  JULGO  EXTINTA  a  presente  a\u00e7\u00e3o  de  Procedimento  Comum  -  Esp\u00e9cies  de  \nContratos  movida  por  Paulo  Rog\u00e9rio  de  Souza   em  face  de  Banco  Ita\u00fa  Sa ,  com  \nfundamento  no  artigo  924,  II,  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nDefiro  expedi\u00e7\u00e3o  de  guia  de  levantamento,  desde  logo,  do  \nvalor  depositado  a  fl.  259  em  favor  do  credor.\nTransitada  em  julgado,  arquivem-se  os  autos  com  as  \nanota\u00e7\u00f5es  e  cautelas  de  praxe.\nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  do Rio  Preto , 30  de  agosto  de 2017 .\nAdilson  Araki  Ribeiro\nJuiz  de  Direito\nAssinado  Digitalmente  nos  termos  da  Lei  11.419\/06Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002566-57.2011.8.26.0576 e c\u00f3digo G00000007BT6A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADILSON ARAKI RIBEIRO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 16:49 . fls. 1"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho   CLS NO EXPEDIENTE URGENTE DO DIA 29\/08\/17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80011 - Protocolo: FSRP17000909916","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Serventu\u00e1rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Autos no Prazo   Autos no PrazoVencimento: 10\/11\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0570\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2408 P\u00e1gina: 2033\/2036","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0570\/2017 Teor do ato: Fls. 261\/262: manifeste-se o autor, diante da peti\u00e7\u00e3o do requerido, informando o pagamento de R$ 3.816,82, requerendo a extin\u00e7\u00e3o do processo pela satisfa\u00e7\u00e3o da d\u00edvida. Advogados(s): Ailton C\u00e9sar Fernandez (OAB 186119\/SP), Joao Flavio Ribeiro (OAB 66919\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 6\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: AILTON C\u00c9SAR FERNANDEZ","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fls. 261\/262: manifeste-se o autor, diante da peti\u00e7\u00e3o do requerido, informando o pagamento de R$ 3.816,82, requerendo a extin\u00e7\u00e3o do processo pela satisfa\u00e7\u00e3o da d\u00edvida.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80010 - Protocolo: FCIV17000270952","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Serventu\u00e1rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Serventu\u00e1rio   peti\u00e7\u00e3o para juntar","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0495\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2393 P\u00e1gina: 1782\/1785","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0495\/2017 Teor do ato: Manifeste-se o requerente, no prazo de trinta dias, tendo em vista o tr\u00e2nsito em julgado da r. senten\u00e7a proferida nos autos e de acordo com o Provimento CG n\u00ba 16\/2016 que disp\u00f5e sobre o cumprimento de senten\u00e7a, oriundo de processo f\u00edsico, tramitar\u00e1 por meio eletr\u00f4nico, como incidente processual apartado com numera\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria, devendo ser instru\u00eddo com as seguintes pe\u00e7as:I-senten\u00e7a e ac\u00f3rd\u00e3o, se existente;II- certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado, se o caso;III-demonstrativo do d\u00e9bito atualizado, quando se tratar de execu\u00e7\u00e3o por quantia certa;IV-outras pe\u00e7as processuais que considere necess\u00e1rias.Os autos f\u00edsicos permanecer\u00e3o em cart\u00f3rio, pelo prazo de 30 (trinta) dias, para extra\u00e7\u00e3o das devidas c\u00f3pias, nos termos do Artigo 1.286, \u00a7 4\u00ba, das Normas de Servi\u00e7os da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a. Findando-se o prazo supra ser\u00e3o os autos remetidos ao arquivo. Advogados(s): Ailton C\u00e9sar Fernandez (OAB 186119\/SP), Joao Flavio Ribeiro (OAB 66919\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se o requerente, no prazo de trinta dias, tendo em vista o tr\u00e2nsito em julgado da r. senten\u00e7a proferida nos autos e de acordo com o Provimento CG n\u00ba 16\/2016 que disp\u00f5e sobre o cumprimento de senten\u00e7a, oriundo de processo f\u00edsico, tramitar\u00e1 por meio eletr\u00f4nico, como incidente processual apartado com numera\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria, devendo ser instru\u00eddo com as seguintes pe\u00e7as:I-senten\u00e7a e ac\u00f3rd\u00e3o, se existente;II- certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado, se o caso;III-demonstrativo do d\u00e9bito atualizado, quando se tratar de execu\u00e7\u00e3o por quantia certa;IV-outras pe\u00e7as processuais que considere necess\u00e1rias.Os autos f\u00edsicos permanecer\u00e3o em cart\u00f3rio, pelo prazo de 30 (trinta) dias, para extra\u00e7\u00e3o das devidas c\u00f3pias, nos termos do Artigo 1.286, \u00a7 4\u00ba, das Normas de Servi\u00e7os da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a. Findando-se o prazo supra ser\u00e3o os autos remetidos ao arquivo.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certifico e dou f\u00e9 que a r. senten\u00e7a de fls. 250 transitou em julgado em 26\/06\/2017.","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Autos no Prazo   aguarda o tr\u00e2nsito em julgado ( 26\/06)Vencimento: 14\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0365\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2358 P\u00e1gina: 1737\/1740","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0365\/2017 Teor do ato: Vistos.Diante da concord\u00e2ncia das partes em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 ratifica\u00e7\u00e3o do perito a seu laudo pericial, HOMOLOGO para que produza seus regulares efeitos de direito referido laudo apresentado a fl. 192\/205 e ratificado a fl. 230\/231, atentando-se ao anexo da fl. 202\/204, onde se apurou uma diferen\u00e7a de capitaliza\u00e7\u00e3o em favor do autor. Assim, tratando-se de liquida\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a por arbitramento, nada mais tendo a ser apreciado, findando-se a mesma, JULGO-A EXTINTA.Decorrido o prazo para oferecimento de recursos contra a presente decis\u00e3o ou do tr\u00e2nsito em julgado de eventual recurso interposto, intime-se a parte interessada quanto ao prosseguimento dos autos, sendo que em eventual pedido de execu\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a, dever\u00e1 ser observado o disposto no Provimento CG n\u00ba 16\/2016 que disp\u00f5e que o cumprimento de senten\u00e7a, oriundo de processo f\u00edsico, tramitar\u00e1 por meio eletr\u00f4nico.Estes autos f\u00edsicos permanecer\u00e3o em cart\u00f3rio, pelo prazo de 30 (trinta) dias, para extra\u00e7\u00e3o das devidas c\u00f3pias, ap\u00f3s o qual, ser\u00e3o arquivados provisoriamente, nos termos do Artigo 1.286, \u00a7 4\u00ba , das Normas de Servi\u00e7os da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a.Finda a fase de cumprimento de senten\u00e7a, a serventia lan\u00e7ar\u00e1 as movimenta\u00e7\u00f5es de baixa e arquivamento no processo principal e no incidente, com as devidas anota\u00e7\u00f5es.Int. Advogados(s): Ailton C\u00e9sar Fernandez (OAB 186119\/SP), Joao Flavio Ribeiro (OAB 66919\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Serventu\u00e1rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Homologado o C\u00e1lculo    Vistos.Diante da concord\u00e2ncia das partes em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 ratifica\u00e7\u00e3o do perito a seu laudo pericial, HOMOLOGO para que produza seus regulares efeitos de direito referido laudo apresentado a fl. 192\/205 e ratificado a fl. 230\/231, atentando-se ao anexo da fl. 202\/204, onde se apurou uma diferen\u00e7a de capitaliza\u00e7\u00e3o em favor do autor. Assim, tratando-se de liquida\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a por arbitramento, nada mais tendo a ser apreciado, findando-se a mesma, JULGO-A EXTINTA.Decorrido o prazo para oferecimento de recursos contra a presente decis\u00e3o ou do tr\u00e2nsito em julgado de eventual recurso interposto, intime-se a parte interessada quanto ao prosseguimento dos autos, sendo que em eventual pedido de execu\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a, dever\u00e1 ser observado o disposto no Provimento CG n\u00ba 16\/2016 que disp\u00f5e que o cumprimento de senten\u00e7a, oriundo de processo f\u00edsico, tramitar\u00e1 por meio eletr\u00f4nico.Estes autos f\u00edsicos permanecer\u00e3o em cart\u00f3rio, pelo prazo de 30 (trinta) dias, para extra\u00e7\u00e3o das devidas c\u00f3pias, ap\u00f3s o qual, ser\u00e3o arquivados provisoriamente, nos termos do Artigo 1.286, \u00a7 4\u00ba , das Normas de Servi\u00e7os da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a.Finda a fase de cumprimento de senten\u00e7a, a serventia lan\u00e7ar\u00e1 as movimenta\u00e7\u00f5es de baixa e arquivamento no processo principal e no incidente, com as devidas anota\u00e7\u00f5es.Int.","anexo":{"label":"Homologado o C\u00e1lculo","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Abdo  Muanis,  991, (cart\u00f3rio:  2\u00ba andar,  sala de audi\u00eancias:  7\u00ba andar),  Nova \nRedentora  - CEP  15090-140,  Fone: (17) 3226-7877,  S\u00e3o Jos\u00e9  do Rio  Preto-SP  - \nE-mail:  riopreto6cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0002566-57.2011.8.26.0576  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nAos 19  de  maio  de  2017 ,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  \nAdilson   Araki   Ribeiro -  \nMM.  Juiz  de  Direito  da  6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL  de  \nS\u00e3o   Jos\u00e9   do   Rio   Preto\nEu,  ____________________  (Val\u00e9ria  Silva  de  Mendon\u00e7a  Jesus ), Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio , \nsubscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0002566-57.2011.8.26.0576   -  (2011\/000139 )\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Esp\u00e9cies  de Contratos\nRequerente : Paulo Rog\u00e9rio  de Souza\nRequerido : Banco Ita\u00fa Sa\nVistos.\nDiante   da   concord\u00e2ncia   das   partes   em   rela\u00e7\u00e3o   \u00e0   ratifica\u00e7\u00e3o  \ndo   perito   a   seu   laudo   pericial,   HOMOLOGO   para   que   produza   seus   regulares   efeitos   de  \ndireito   referido   laudo   apresentado   a   fl.   192\/205   e   ratificado   a   fl.   230\/231,   atentando-se   ao  \nanexo   da   fl.   202\/204,   onde   se   apurou   uma   diferen\u00e7a   de   capitaliza\u00e7\u00e3o   em   favor   do   autor.  \nAssim,   tratando-se   de   liquida\u00e7\u00e3o   de   senten\u00e7a   por   arbitramento,   nada   mais   tendo   a   ser  \napreciado,   findando-se   a   mesma,   JULGO-A   EXTINTA.\nDecorrido   o   prazo   para  oferecimento  de  recursos  contra  a  \npresente  decis\u00e3o  ou  do  tr\u00e2nsito  em  julgado  de  eventual  recurso  interposto,  intime-se  a\n \nparte   interessada   quanto   ao   prosseguimento   dos   autos,   sendo   que   em   eventual   pedido   de  \nexecu\u00e7\u00e3o   de   senten\u00e7a,   dever\u00e1   ser   observado   o   disposto   no  Provimento  CG  n\u00ba  16\/2016  que  \ndisp\u00f5e  que  o  cumprimento  de  senten\u00e7a,  oriundo  de  processo  f\u00edsico,  tramitar\u00e1  por  meio  \neletr\u00f4nico.\nEstes autos  f\u00edsicos  permanecer\u00e3o  em  cart\u00f3rio,  pelo  prazo  \nde  30  (trinta)  dias,  para  extra\u00e7\u00e3o  das  devidas  c\u00f3pias,  ap\u00f3s  o  qual,  ser\u00e3o  arquivados  \nprovisoriamente,  nos  termos  do  Artigo  1.286,  \u00a7  4\u00ba  ,  das  Normas  de  Servi\u00e7os  da  \nCorregedoria  Geral  da  Justi\u00e7a.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002566-57.2011.8.26.0576 e c\u00f3digo G00000006XHSV. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADILSON ARAKI RIBEIRO, liberado nos autos em 22\/05\/2017 \u00e0s 12:05 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Abdo  Muanis,  991, (cart\u00f3rio:  2\u00ba andar,  sala de audi\u00eancias:  7\u00ba andar),  Nova \nRedentora  - CEP  15090-140,  Fone: (17) 3226-7877,  S\u00e3o Jos\u00e9  do Rio  Preto-SP  - \nE-mail:  riopreto6cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0002566-57.2011.8.26.0576  - p.  2\nFinda\n a  fase  de  cumprimento  de  senten\u00e7a,  a  serventia  \nlan\u00e7ar\u00e1  as  movimenta\u00e7\u00f5es  de  baixa  e  arquivamento  no  processo  principal  e  no  incidente,  \ncom  as  devidas  anota\u00e7\u00f5es.\nInt.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  do  Rio  Preto , 19  de  maio  de  2017 .\nAdilson  Araki  Ribeiro\nJuiz  de  Direito\nAssinado  Digitalmente  nos  termos  da  Lei  11.419\/06Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002566-57.2011.8.26.0576 e c\u00f3digo G00000006XHSV. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADILSON ARAKI RIBEIRO, liberado nos autos em 22\/05\/2017 \u00e0s 12:05 . fls. 2"}},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80009 - Protocolo: FCIV17000160317","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Serventu\u00e1rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Autos no Prazo   Autos no PrazoVencimento: 05\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0204\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2322 P\u00e1gina: 1965\/1967","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0204\/2017 Teor do ato: Vistos.Defiro o prazo suplementar de 10 (dez) dias para o Banco manifestar-se acerca da ratifica\u00e7\u00e3o do laudo pericial apresentado a fl. 230\/31.Int. Advogados(s): Ailton C\u00e9sar Fernandez (OAB 186119\/SP), Joao Flavio Ribeiro (OAB 66919\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Serventu\u00e1rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Defiro o prazo suplementar de 10 (dez) dias para o Banco manifestar-se acerca da ratifica\u00e7\u00e3o do laudo pericial apresentado a fl. 230\/31.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Abdo  Muanis,  991, (cart\u00f3rio:  2\u00ba andar,  sala de audi\u00eancias:  7\u00ba andar),  Nova \nRedentora  - CEP  15090-140,  Fone: (17) 3226-7877,  S\u00e3o Jos\u00e9  do Rio  Preto-SP  - \nE-mail:  riopreto6cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0002566-57.2011.8.26.0576  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nAos 29  de  mar\u00e7o  de  2017 ,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  \nAdilson   Araki   Ribeiro -  \nMM.  Juiz  de  Direito  da  6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL  de  \nS\u00e3o   Jos\u00e9   do   Rio   Preto\nEu,  ____________________  (Val\u00e9ria  Silva  de  Mendon\u00e7a  Jesus ), Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio , \nsubscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0002566-57.2011.8.26.0576   -  (2011\/000139 )\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Esp\u00e9cies  de Contratos\nRequerente : Paulo Rog\u00e9rio  de Souza\nRequerido : Banco Ita\u00fa Sa\nVistos.\nDefiro o  prazo  suplementar  de  10  (dez)  dias  para  o  Banco  \nmanifestar-se  acerca  da  ratifica\u00e7\u00e3o  do  laudo  pericial  apresentado  a  fl.  230\/31.\nInt.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  do  Rio  Preto , 29  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nAdilson  Araki  Ribeiro\nJuiz  de  Direito\nAssinado  Digitalmente  nos  termos  da  Lei  11.419\/06Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002566-57.2011.8.26.0576 e c\u00f3digo G00000006QQ4W. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADILSON ARAKI RIBEIRO, liberado nos autos em 30\/03\/2017 \u00e0s 12:44 . fls. 1"}},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80008 - Protocolo: FCIV17000095111","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Serventu\u00e1rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80007 - Protocolo: FSRP17000237540","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"Serventu\u00e1rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 6\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2017","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Aquiles Gon\u00e7alvesVencimento: 10\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2017","descricao":"Autos no Prazo   Autos no PrazoVencimento: 17\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0074\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2289 P\u00e1gina: 1977\/1980","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0074\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2289 P\u00e1gina: 1977\/1980","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0074\/2017 Teor do ato: Vistos.Concedo \u00e0s partes, o prazo sucessivo de 10 (dez) dias para cada uma, iniciando-se pelo autor, passando-se depois para o r\u00e9u, para manifesta\u00e7\u00e3o a respeito da ratifica\u00e7\u00e3o do laudo pericial apresentado a fl. 230\/231.Providencie a serventia o expediente necess\u00e1rio para o levantamento do remanescente do dep\u00f3sito dos honor\u00e1rios periciais da fl. 189, desde logo, em favor do perito.Int. Advogados(s): Ailton C\u00e9sar Fernandez (OAB 186119\/SP), Joao Flavio Ribeiro (OAB 66919\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0074\/2017 Teor do ato: Vistos. Por ora, tornem ao Sr. Perito Judicial para se manifestar sobre a impugna\u00e7\u00e3o ao seu laudo, apresentada pelo autor a fl. 218\/221, retificando, se for o caso, o trabalho apresentado, ou ratific\u00e1-lo, justificando. Ap\u00f3s, intimem-se as partes para manifesta\u00e7\u00e3o. Int. Advogados(s): Ailton C\u00e9sar Fernandez (OAB 186119\/SP), Joao Flavio Ribeiro (OAB 66919\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/01\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Guias assinadas","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Concedo \u00e0s partes, o prazo sucessivo de 10 (dez) dias para cada uma, iniciando-se pelo autor, passando-se depois para o r\u00e9u, para manifesta\u00e7\u00e3o a respeito da ratifica\u00e7\u00e3o do laudo pericial apresentado a fl. 230\/231.Providencie a serventia o expediente necess\u00e1rio para o levantamento do remanescente do dep\u00f3sito dos honor\u00e1rios periciais da fl. 189, desde logo, em favor do perito.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Abdo  Muanis,  991, (cart\u00f3rio:  2\u00ba andar,  sala de audi\u00eancias:  7\u00ba andar),  Nova \nRedentora  - CEP  15090-140,  Fone: (17) 3226-7877,  S\u00e3o Jos\u00e9  do Rio  Preto-SP  - \nE-mail:  riopreto6cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0002566-57.2011.8.26.0576  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nAos 19  de  janeiro  de  2017 , fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  \nAdilson   Araki   Ribeiro -  \nMM.  Juiz  de  Direito  da  6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL  de  \nS\u00e3o   Jos\u00e9   do   Rio   Preto\nEu,  ____________________  (Val\u00e9ria  Silva  de  Mendon\u00e7a  Jesus ), Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio , \nsubscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0002566-57.2011.8.26.0576   -  (2011\/000139 )\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Esp\u00e9cies  de Contratos\nRequerente : Paulo Rog\u00e9rio  de Souza\nRequerido : Banco Ita\u00fa Sa\nVistos.\nConcedo  \u00e0s  partes,  o  prazo  sucessivo  de  10  (dez)  dias  \npara  cada  uma,  iniciando-se  pelo  autor,  passando-se  depois  para  o  r\u00e9u,  para  manifesta\u00e7\u00e3o  a  \nrespeito  da  ratifica\u00e7\u00e3o  do  laudo  pericial  apresentado  a  fl.  230\/231.\nProvidencie  a  serventia  o  expediente  necess\u00e1rio  para  o  \nlevantamento  do  remanescente  do  dep\u00f3sito  dos  honor\u00e1rios  periciais  da  fl.  189,  desde  logo,  \nem  favor  do  perito.\nInt.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  do  Rio  Preto , 19  de  janeiro  de  2017 .\nAdilson  Araki  Ribeiro\nJuiz  de  Direito\nAssinado  Digitalmente  nos  termos  da  Lei  11.419\/06Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002566-57.2011.8.26.0576 e c\u00f3digo G00000006HQUG. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADILSON ARAKI RIBEIRO, liberado nos autos em 20\/01\/2017 \u00e0s 13:59 . fls. 1"}},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   peti\u00e7\u00e3o perito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Perito   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 6\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Perito   Tipo de local de destino: Perito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Perito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Por ora, tornem ao Sr. Perito Judicial para se manifestar sobre a impugna\u00e7\u00e3o ao seu laudo, apresentada pelo autor a fl. 218\/221, retificando, se for o caso, o trabalho apresentado, ou ratific\u00e1-lo, justificando. Ap\u00f3s, intimem-se as partes para manifesta\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Abdo  Muanis,  991, (cart\u00f3rio:  2\u00ba andar,  sala de audi\u00eancias:  7\u00ba andar),  Nova \nRedentora  - CEP  15090-140,  Fone: (17) 3226-7877,  S\u00e3o Jos\u00e9  do Rio  Preto-SP  - \nE-mail:  riopreto6cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0002566-57.2011.8.26.0576  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nAos 23  de  outubro  de  2015 ,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  Fl\u00e1vio  Dassi  \nVianna  -  MM.  Juiz  de  Direito  da  6\u00aa  Vara  C\u00edvel  de  S\u00e3o  Jos\u00e9  do  Rio  Preto\nEu,  _____,  ( Val\u00e9ria  Silva  de  Mendon\u00e7a  Jesus ), Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio , subscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0002566-57.2011.8.26.0576  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Esp\u00e9cies  de Contratos\nRequerente : Paulo Rog\u00e9rio  de Souza\nRequerido : Banco Ita\u00fa Sa\nVistos.\nPor   ora,   tornem ao  Sr.  Perito  Judicial  para  se  manifestar  sobre  a \nimpugna\u00e7\u00e3o ao  seu  laudo,  apresentada  pelo  autor  a  fl.  218\/221,  retificando,  se  for  o  caso,  o  \ntrabalho apresentado,  ou  ratific\u00e1-lo,  justificando.\nAp\u00f3s,  intimem-se  as  partes  para  manifesta\u00e7\u00e3o.\nInt.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  do  Rio  Preto , 23  de  outubro  de  2015 .\n                                    Fl\u00e1vio   Dassi   Vianna\n                                          Juiz   de   Direito\nAssinado   Digitalmente   nos   termos   da   Lei   11.419\/06Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002566-57.2011.8.26.0576 e c\u00f3digo G000000054NOU. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIO DASSI VIANNA, liberado nos autos em 27\/10\/2015 \u00e0s 16:32 . fls. 1"}},{"data":"03\/09\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/09\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80006 - Protocolo: FRPR15001608435","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/08\/2015","descricao":"Autos no Prazo   Autos PrazoVencimento: 17\/11\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/08\/2015","descricao":"Serventu\u00e1rio   AGENDAR PRAZO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/08\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0472\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/08\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/08\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1945 P\u00e1gina: 1920\/1923","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/08\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0472\/2015 Teor do ato: Vista ao Banco r\u00e9u para no prazo de cinco dias manifestar sobre os documentos de fl. 219\/221. Advogados(s): Ailton C\u00e9sar Fernandez (OAB 186119\/SP), Joao Flavio Ribeiro (OAB 66919\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vista ao Banco r\u00e9u para no prazo de cinco dias manifestar sobre os documentos de fl. 219\/221.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/08\/2015","descricao":"Serventu\u00e1rio   setor de publica\u00e7\u00e3o ato ordinatorio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/07\/2015","descricao":"Autos no Prazo   Autos PrazoVencimento: 05\/10\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/07\/2015","descricao":"Relat\u00f3rio Juntado   segunda via da guia de levantamento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/07\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80005 - Protocolo: FSRP15001522071","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/06\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 6\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/06\/2015","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: AILTON C\u00c9SAR FERNANDEZVencimento: 29\/06\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/06\/2015","descricao":"Autos no Prazo   Autos PrazoVencimento: 22\/09\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/06\/2015","descricao":"Serventu\u00e1rio   agendar","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/06\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0334\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/06\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/06\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1906 P\u00e1gina: 1442\/1443","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/06\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0334\/2015 Teor do ato: Vistos. Digam as partes sobre o laudo pericial de fls. 193\/205, no prazo sucessivo de 05 (cinco) dias para cada uma, iniciando-se pelo autor, passando-se depois para o r\u00e9u. Quanto ao levantamento do dep\u00f3sito de honor\u00e1rios periciais de fls. 189, por ora, defiro o percentual de 60% (sessenta por cento), sendo que o remanescente de 40% (quarenta por cento) dever\u00e1 aguardar a manifesta\u00e7\u00e3o supra e\/ou decis\u00e3o de eventuais impugna\u00e7\u00f5es. Int. Advogados(s): Ailton C\u00e9sar Fernandez (OAB 186119\/SP), Joao Flavio Ribeiro (OAB 66919\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/06\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80004 - Protocolo: FRPR15000903774","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2015","descricao":"Serventu\u00e1rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2015","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/05\/2015","descricao":"Mandado de Levantamento Expedido","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Digam as partes sobre o laudo pericial de fls. 193\/205, no prazo sucessivo de 05 (cinco) dias para cada uma, iniciando-se pelo autor, passando-se depois para o r\u00e9u. Quanto ao levantamento do dep\u00f3sito de honor\u00e1rios periciais de fls. 189, por ora, defiro o percentual de 60% (sessenta por cento), sendo que o remanescente de 40% (quarenta por cento) dever\u00e1 aguardar a manifesta\u00e7\u00e3o supra e\/ou decis\u00e3o de eventuais impugna\u00e7\u00f5es. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Abdo  Muanis,  991, (cart\u00f3rio:  2\u00ba andar,  sala de audi\u00eancias:  7\u00ba andar),  Nova \nRedentora  - CEP  15090-140,  Fone: (17) 3226-7877,  S\u00e3o Jos\u00e9  do Rio  Preto-SP  - \nE-mail:  riopreto6cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0002566-57.2011.8.26.0576  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nAos 19  de  maio  de  2015 ,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  Fl\u00e1vio  Dassi  \nVianna  -  MM.  Juiz  de  Direito  da  6\u00aa  Vara  C\u00edvel  de  S\u00e3o  Jos\u00e9  do  Rio  Preto\nEu,  _____,  ( Val\u00e9ria  Silva  de  Mendon\u00e7a  Jesus ), Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , subscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0002566-57.2011.8.26.0576  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Esp\u00e9cies  de Contratos\nRequerente : Paulo Rog\u00e9rio  de Souza\nRequerido : Banco Ita\u00fa Sa\nVistos.\nDigam as  partes  sobre  o  laudo  pericial  de  fls.  193\/205 ,  no  prazo  sucessivo  \nde 05  (cinco)  dias  para  cada  uma,  iniciando-se  pelo  autor,  passando-se  depois  para  o  r\u00e9u.\nQuanto  ao  levantamento  do  dep\u00f3sito  de  honor\u00e1rios  periciais  de  fls.  189,  por  \nora,  defiro  o  percentual  de  60%  (sessenta  por  cento),  sendo  que  o  remanescente  de  40%  \n(quarenta  por  cento)  dever\u00e1  aguardar  a  manifesta\u00e7\u00e3o  supra  e\/ou  decis\u00e3o  de  eventuais  \nimpugna\u00e7\u00f5es.\nInt.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  do  Rio  Preto , 19  de  maio  de  2015 .\n                                    Fl\u00e1vio   Dassi   Vianna\n                                          Juiz   de   Direito\nAssinado   Digitalmente   nos   termos   da   Lei   11.419\/06Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002566-57.2011.8.26.0576 e c\u00f3digo G00000004LAKZ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIO DASSI VIANNA, liberado nos autos em 20\/05\/2015 \u00e0s 15:00 . fls. 1"}},{"data":"18\/05\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2015","descricao":"Laudo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80003 - Protocolo: FRPR15000031094","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/05\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Perito   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 6\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Perito   Tipo de local de destino: Perito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Perito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/01\/2015","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/01\/2015","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/10\/2014","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/10\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0645\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/10\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/10\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1765 P\u00e1gina: 1530\/1532","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0645\/2014 Teor do ato: Vistos. Intimadas as partes para manifesta\u00e7\u00e3o sobre o valor dos honor\u00e1rios periciais estimados \u00e0s fls. 182, o autor se manifestou \u00e0s fls. 185 e o r\u00e9u nada requereu (fls. 186). Isto posto, fixo os honor\u00e1rios periciais no valor estimado de R$ 700,00 (setecentos reais), os quais dever\u00e3o ser depositados pelo r\u00e9u, conforme determinado \u00e0s fls. 177 e V.Ac\u00f3rd\u00e3o de fls. 169\/170, no prazo de 15 (quinze) dias. Com a comprova\u00e7\u00e3o supra, intime-se o perito para iniciar o seu trabalho. Intime-se. Advogados(s): Ailton C\u00e9sar Fernandez (OAB 186119\/SP), Joao Flavio Ribeiro (OAB 66919\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/10\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Intimadas as partes para manifesta\u00e7\u00e3o sobre o valor dos honor\u00e1rios periciais estimados \u00e0s fls. 182, o autor se manifestou \u00e0s fls. 185 e o r\u00e9u nada requereu (fls. 186). Isto posto, fixo os honor\u00e1rios periciais no valor estimado de R$ 700,00 (setecentos reais), os quais dever\u00e3o ser depositados pelo r\u00e9u, conforme determinado \u00e0s fls. 177 e V.Ac\u00f3rd\u00e3o de fls. 169\/170, no prazo de 15 (quinze) dias. Com a comprova\u00e7\u00e3o supra, intime-se o perito para iniciar o seu trabalho. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ABDO  MUANIS,  991, (CART\u00d3RIO:  2\u00ba ANDAR,  SALA DE \nAUDI\u00caNCIAS:  7\u00ba ANDAR),  NOVA REDENTORA  - CEP  15090-140,  FONE: \n(17)  3226-7877,  S\u00c3O JOS\u00c9  DO RIO  PRETO-SP  - E-MAIL:  \nRIOPRETO6CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 0002566-57.2011.8.26.0576  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nAos 21  de  outubro  de  2014 ,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  Fl\u00e1vio  Dassi  Vianna  -  \nMM.  Juiz  de  Direito  da  6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL  de  S\u00e3o  Jos\u00e9  do  Rio  Preto\nEu,  ____________________  (Val\u00e9ria  Silva  de  Mendon\u00e7a  Jesus ), Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , \nsubscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0002566-57.2011.8.26.0576  -  ( 2011\/000139 )\nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Esp\u00e9cies  de Contratos\nRequerente : Paulo Rog\u00e9rio  de Souza\nRequerido : Banco Ita\u00fa Sa\nVistos.\nIntimadas as  partes  para  manifesta\u00e7\u00e3o  sobre  o  valor  dos  honor\u00e1rios  \npericiais estimados  \u00e0s  fls.  182,  o  autor  se  manifestou  \u00e0s  fls.  185  e  o  r\u00e9u  nada  requereu  (fls.  \n186).\nIsto posto,  fixo  os  honor\u00e1rios  periciais  no  valor  estimado  de  R$  \n700,00 (setecentos  reais),  os  quais  dever\u00e3o  ser  depositados  pelo  r\u00e9u,  conforme  \ndeterminado \u00e0s  fls.  177  e  V.Ac\u00f3rd\u00e3o  de  fls.  169\/170,  no  prazo  de  15  (quinze)  dias.  \nCom a  comprova\u00e7\u00e3o  supra,  intime-se  o  perito  para  iniciar  o  seu  \ntrabalho. Intime-se.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  do  Rio  Preto , 21  de  outubro  de  2014 .\nFl\u00e1vio Dassi Vianna\nJuiz  de Direito\nAssinado  Digitalmente  nos termos  da Lei  11.419\/06Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002566-57.2011.8.26.0576 e c\u00f3digo G000000040WEH. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIO DASSI VIANNA, liberado nos autos em 23\/10\/2014 \u00e0s 16:43 . fls. 1"}},{"data":"01\/09\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80002 - Protocolo: FSRP14001730058","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2014","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2014","descricao":"Serventu\u00e1rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0365\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/06\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/06\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1678 P\u00e1gina: 1357\/1360","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/06\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0365\/2014 Teor do ato: Vistas as partes para no prazo de cinco dias manifestarem sobre a proposta dos honor\u00e1rios periciais, no valor de R$ 700,00 (setecentos reais). Advogados(s): Ailton C\u00e9sar Fernandez (OAB 186119\/SP), Joao Flavio Ribeiro (OAB 66919\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2014","descricao":"Serventu\u00e1rio   setor de publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/06\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Perito   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 6\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/06\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vistas as partes para no prazo de cinco dias manifestarem sobre a proposta dos honor\u00e1rios periciais, no valor de R$ 700,00 (setecentos reais).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/06\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Perito   Tipo de local de destino: Perito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: PeritoVencimento: 26\/06\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80001 - Protocolo: FSRP14001002245","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2014","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente \u00e0 movimenta\u00e7\u00e3o foi alterado para 29\/05\/2014 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/04\/2014","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/04\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0216\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/04\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/04\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1632 P\u00e1gina: 1500\/1503","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0216\/2014 Teor do ato: Vistos. D\u00e1-se agora in\u00edcio \u00e0 liquida\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a nos termos do Art. 475- A do C\u00f3digo de Processo Civil. Nomeio perito judicial o Sr. Edicler Carlos Carvalho, independentemente de compromisso, devendo indicar os documentos indispens\u00e1veis ao ato e apresentar proposta de seus honor\u00e1rios, considerados, o local da presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, a natureza, a complexidade, o tempo necess\u00e1rio \u00e0 execu\u00e7\u00e3o do trabalho e o valor de mercado da hora trabalhada com base no tempo e nas horas a ser despendidas, cuja responsabilidade para pagamento fica a cargo do r\u00e9u. Faculto \u00e0s partes a indica\u00e7\u00e3o de assistente t\u00e9cnico e formula\u00e7\u00e3o de quesitos, no prazo de cinco dias. Int. Advogados(s): Ailton C\u00e9sar Fernandez (OAB 186119\/SP), Joao Flavio Ribeiro (OAB 66919\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2014","descricao":"E-mail expedido juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/04\/2014","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. D\u00e1-se agora in\u00edcio \u00e0 liquida\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a nos termos do Art. 475- A do C\u00f3digo de Processo Civil. Nomeio perito judicial o Sr. Edicler Carlos Carvalho, independentemente de compromisso, devendo indicar os documentos indispens\u00e1veis ao ato e apresentar proposta de seus honor\u00e1rios, considerados, o local da presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, a natureza, a complexidade, o tempo necess\u00e1rio \u00e0 execu\u00e7\u00e3o do trabalho e o valor de mercado da hora trabalhada com base no tempo e nas horas a ser despendidas, cuja responsabilidade para pagamento fica a cargo do r\u00e9u. Faculto \u00e0s partes a indica\u00e7\u00e3o de assistente t\u00e9cnico e formula\u00e7\u00e3o de quesitos, no prazo de cinco dias. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Marechal  Deodoro,  3036 ,   .  -   Centro\nCEP:   15010-902  -   S\u00e3o  Jos\u00e9  do  Rio  Preto  -   SP\nTelefone:   (17)  3233-6700  -  E-mail:   riopreto6cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0002566-57.2011.8.26.0576  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nAos 31  de  mar\u00e7o  de  2014 ,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  \nFl\u00e1vio   Dassi   Vianna - \nMM.  Juiz  de  Direito  da  6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL  de  \nS\u00e3o   Jos\u00e9   do   Rio   Preto\nEu,  ____________________  (Val\u00e9ria  Silva  de  Mendon\u00e7a  Jesus ),  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , \nsubscrevi.\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0002566-57.2011.8.26.0576  - ( 2011\/000139 )\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento  Ordin\u00e1rio - Esp\u00e9cies  de Contratos\nRequerente :Paulo Rog\u00e9rio  de Souza\nRequerido :Banco Ita\u00fa Sa\nVistos.\nD\u00e1-se  agora  in\u00edcio  \u00e0  liquida\u00e7\u00e3o  de  senten\u00e7a  nos  termos  do  Art.  475-  A  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nNomeio  perito  judicial  o  Sr.  Edicler  Carlos  Carvalho,  independentemente  de  \ncompromisso,  devendo  indicar  os  documentos  indispens\u00e1veis  ao  ato  e  apresentar  proposta  \nde  seus  honor\u00e1rios,  considerados,  o  local  da  presta\u00e7\u00e3o  dos  servi\u00e7os,  a  natureza,  a \ncomplexidade,  o  tempo  necess\u00e1rio  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  do  trabalho  e  o  valor  de  mercado  da   hora  \ntrabalhada  com  base  no  tempo  e  nas  horas  a  ser  despendidas,  cuja  responsabilidade  para  \npagamento  fica  a  cargo  do  r\u00e9u.\nFaculto  \u00e0s  partes  a  indica\u00e7\u00e3o  de  assistente  t\u00e9cnico  e  formula\u00e7\u00e3o  de  quesitos,  \nno  prazo  de  cinco  dias.\nInt.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  do  Rio  Preto , 31  de  mar\u00e7o  de  2014 .\nFl\u00e1vio  Dassi  Vianna\nJuiz  de  Direito\nAssinado  Digitalmente  nos  termos  da  Lei  11.419\/06Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002566-57.2011.8.26.0576 e c\u00f3digo G00000003GUTO. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIO DASSI VIANNA, liberado nos autos em 08\/04\/2014 \u00e0s 17:30 . fls. 1"}},{"data":"25\/03\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FSRP14000533093","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2014","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0105\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/02\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/02\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1597 P\u00e1gina: 1421\/1423","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/02\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0105\/2014 Teor do ato: Vistos. Cumpra-se o V.Ac\u00f3rd\u00e3o. Manifeste-se o autor quanto ao prosseguimento dos autos. Int. Advogados(s): Ailton C\u00e9sar Fernandez (OAB 186119\/SP), Joao Flavio Ribeiro (OAB 66919\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2014","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Cumpra-se o V.Ac\u00f3rd\u00e3o. Manifeste-se o autor quanto ao prosseguimento dos autos. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Marechal  Deodoro,  3036 ,   .  -   Centro\nCEP:   15010-902  -   S\u00e3o  Jos\u00e9  do  Rio  Preto  -   SP\nTelefone:   (17)  3233-6700  -  E-mail:   riopreto6cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0002566-57.2011.8.26.0576  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nAos 21  de  janeiro  de  2014 ,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  \nFl\u00e1vio   Dassi   Vianna -  \nMM.  Juiz  de  Direito  da  6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL  de  \nS\u00e3o   Jos\u00e9   do   Rio   Preto\nEu,  ____________________  (Val\u00e9ria  Silva  de  Mendon\u00e7a  Jesus ),  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , \nsubscrevi.\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0002566-57.2011.8.26.0576  - ( 2011\/000139 )\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento  Ordin\u00e1rio - Esp\u00e9cies  de Contratos\nRequerente :Paulo Rog\u00e9rio  de Souza\nRequerido :Banco Ita\u00fa Sa\nVistos.\nCumpra-se  o  V.Ac\u00f3rd\u00e3o.\nManifeste-se  o  autor  quanto  ao  prosseguimento  dos  autos.\nInt.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  do  Rio  Preto , 21  de  janeiro  de  2014 .\nFl\u00e1vio  Dassi  Vianna\nJuiz  de  Direito\nAssinado  Digitalmente  nos  termos  da  Lei  11.419\/06Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002566-57.2011.8.26.0576 e c\u00f3digo G00000001IHJE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIO DASSI VIANNA, liberado nos autos em 23\/01\/2014 \u00e0s 18:06 . fls. 1"}},{"data":"13\/01\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 6\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2013","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado   11\u00aa a 24\u00aa C\u00e2maras de Direito Privado Tipo de local de destino: Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    EGREGIO TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/08\/2013","descricao":"Disponibilizado no DJE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0034\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/08\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0034\/2013 Teor do ato: Subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, com as anota\u00e7\u00f5es de praxe. Int. Advogados(s): Ailton C\u00e9sar Fernandez (OAB 186119\/SP), Joao Flavio Ribeiro (OAB 66919\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2013","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2013","descricao":"Despacho Proferido   Subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, com as anota\u00e7\u00f5es de praxe. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2013","descricao":"Conclusos   Conclusos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2013","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 161 - Subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, com as anota\u00e7\u00f5es de praxe. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/08\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo-19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2012","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 159 - Recebo a apela\u00e7\u00e3o de fls. 150\/158, em seus efeitos suspensivo e devolutivo. Intime-se o requerido, para querendo, apresentar contrarraz\u00f5es no prazo legal. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2012","descricao":"Despacho Proferido    Recebo a apela\u00e7\u00e3o de fls. 150\/158, em seus efeitos suspensivo e devolutivo. Intime-se o requerido, para querendo, apresentar contrarraz\u00f5es no prazo legal. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Recebo a apela\u00e7\u00e3o de fls. 150\/158, em seus efeitos suspensivo e devolutivo. Intime-se o requerido, para querendo, apresentar contrarraz\u0f5es no prazo legal. Int."}},{"data":"13\/08\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo-09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2012","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos   Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos; CARGA COM ADVOGADO. Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos; CARGA COM ADVOGADO.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo-09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2012","descricao":"Senten\u00e7a Registrada   N\u00famero Senten\u00e7a: 1200\/2012 Livro: 468 Folha(s): de 186 at\u00e9 189 Data Registro: 03\/08\/2012 10:11:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2012","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Senten\u00e7a n\u00ba 1200\/2012 registrada em 03\/08\/2012 no livro n\u00ba 468 \u00e0s Fls. 186\/189: Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido inicial formulado por PAULO ROG\u00c9RIO DE SOUZA contra o BANCO ITA\u00da S\/A. Condeno o autor, em consequ\u00eancia, a pagar honor\u00e1rios advocat\u00edcios ao procurador do r\u00e9u que fixo em 10% do valor atualizado da causa, com a ressalva do artigo 12 da Lei n\u00ba 1.060\/50. Custas pela assist\u00eancia judici\u00e1ria. P.R.I.C. S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, 2 de agosto de 2012. FL\u00c1VIO DASSI VIANNA Juiz de Direito - (Nota do Cart\u00f3rio: Em caso de recurso volunt\u00e1rio de parte n\u00e3o benefici\u00e1ria de assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita, dever\u00e1 ser recolhida, sob pena de deser\u00e7\u00e3o, a custas de preparo de apela\u00e7\u00e3o no valor de R$ 273,76 ? guia GARE, c\u00f3digo 230-6, al\u00e9m de taxa de porte de remessa e retorno dos autos, no valor de R$ 25,00 - guia FEDTJ, c\u00f3digo 110-4)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2012","descricao":"Senten\u00e7a Proferida    Senten\u00e7a n\u00ba 1200\/2012 registrada em 03\/08\/2012 no livro n\u00ba 468 \u00e0s Fls. 186\/189: Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido inicial formulado por PAULO ROG\u00c9RIO DE SOUZA contra o BANCO ITA\u00da S\/A. Condeno o autor, em consequ\u00eancia, a pagar honor\u00e1rios advocat\u00edcios ao procurador do r\u00e9u que fixo em 10% do valor atualizado da causa, com a ressalva do artigo 12 da Lei n\u00ba 1.060\/50. Custas pela assist\u00eancia judici\u00e1ria. P.R.I.C. S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, 2 de agosto de 2012. FL\u00c1VIO DASSI VIANNA Juiz de Direito - (Nota do Cart\u00f3rio: Em caso de recurso volunt\u00e1rio de parte n\u00e3o benefici\u00e1ria de assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita, dever\u00e1 ser recolhida, sob pena de deser\u00e7\u00e3o, a custas de preparo de apela\u00e7\u00e3o no valor de R$ 273,76 ? guia GARE, c\u00f3digo 230-6, al\u00e9m de taxa de porte de remessa e retorno dos autos, no valor de R$ 25,00 - guia FEDTJ, c\u00f3digo 110-4)","anexo":{"label":"Senten\u00e7a Proferida","conteudo":"Vistos. PAULO ROG\u00c9RIO DE SOUZA, qualificado nos autos, ajuizou a presente A\u00c7\u00c3O REVISIONAL DE CONTRATO C.C. NULIDADE DE CL\u00c1USULA E REPETI\u00c7\u00c3O DE IND\u0c9bITO contra o BANCO ITA\u00daS\/A., alegando, em s\u00edntese, que firmou com o r\u00e9u um contrato de arrendamento mercantil para a aquisi\u00e7\u00e3o de um ve\u0edculo, tendo financiado o valor de R$ 26.190,00 para pagamento em 72 parcelas mensais no valor de R$ 581,65 cada uma. Ao final das parcelas o pagamento total seria de R$ 41.878.80. Considera, por\u00e9m, ilegais as cl\u00e1usulas contratuais que estabelecem a capitaliza\u00e7\u00e3o dos juros, a cobran\u0e7ade taxa de abertura de cr\u0e9dito e tamb\u00e9m a taxa de servi\u00e7os de terceiros. Requereu, assim, a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela para que fosse autorizado o dep\u00f3sito judicial das parcelas incontroversas, a n\u00e3o inclus\u00e3o do nome no SERASA, SPC e CADIN e a manuten\u00e7\u00e3o na posse do bem. No mais, requereu a revis\u00e3o do contrato para que fosse reconhecida a ilegalidade da capitaliza\u00e7\u00e3o dos juros e das cl\u00e1usulas abusivas e excessivamente onerosas, com a repeti\u00e7\u00e3o do ind\u0e9bito em dobro, o abatimento dos valores pagos em excesso no saldo devedor e o dep\u00f3sito dos valores das parcelas remanescentes de acordo com o trabalho t\u0e9cnico apresentado. Com a inicial, vieram os documentos de fls. 48\/72. A peti\u00e7\u00e3o inicial foi indeferida por senten\u0e7aproferida a fls. 74\/75. Foi interposto recurso de apela\u00e7\u00e3o (fls. 77\/85) ao qual foi dado provimento, concedendo-lhe os benef\u0edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita e determinando o prosseguimento da a\u00e7\u00e3o (fls. 94\/95). O r\u00e9u foi regularmente citado (fls. 102\/verso) e apresentou contesta\u00e7\u00e3o, sustentando que se deve cumprir o pactuado, que n\u00e3o est\u00e3o presentes os pressupostos autorizadores da revis\u00e3o contratual e que n\u00e3o h\u00e1pr\u00e1tica de anatocismo. Argumenta ainda que as cl\u00e1usulas foram livremente pactuadas e que os juros aplicados s\u00e3o permitidos pelo Conselho Monet\u00e1rio Nacional. Argumenta ainda que o dep\u00f3sito de valores arbitr\u00e1rios n\u00e3o impede a inscri\u00e7\u00e3o do devedor nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u0e9dito e que as tarifas cobradas possuem expressa previs\u00e3o regulat\u00f3ria e contratual (fls. 104\/123). Houve r\u00e9plica (fls. 128\/139). \u00c9o relat\u00f3rio. D E C I D O O processo est\u00e1instru\u0eddo com o contrato que se pretende revisar. A decis\u00e3o a respeito de eventual nulidade das cl\u00e1usulas apontadas pelo autor como ilegais, abusivas ou excessivamente onerosas envolve mat\u00e9ria unicamente de direito, raz\u00e3o pela qual entendo desnecess\u00e1ria a realiza\u00e7\u00e3o de prova pericial, ao menos nesta fase, nos termos do artigo 420, inciso I, do C\u0f3digo de Processo Civil, a qual poder\u00e1ser realizada, se preciso for, na fase de liquida\u00e7\u00e3o da senten\u0e7a. Assim, julgo a lide desde logo, com fundamento no artigo 330, inciso I, do C\u0f3digo de Processo Civil. O pedido inicial n\u00e3o procede. Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0capitaliza\u00e7\u00e3o dos juros, observo que o contrato objeto desta a\u00e7\u00e3o foi celebrado na vig\u00eancia da Medida Provis\u00f3ria n\u00ba2.170-36\/2001 (que reeditou a Medida Provis\u00f3ria n\u00ba1.963-17\/2000), a qual permite a capitaliza\u00e7\u00e3o de juros com periodicidade inferior a um ano nas opera\u00e7\u0f5es realizadas pelas institui\u00e7\u0f5es integrantes do Sistema Financeiro Nacional (artigo 5\u00bacaput). Nesse sentido, vem decidindo o C. Superior Tribunal de Justi\u0e7a: \u093aGRAVO REGIMENTAL NO RECURSO ESPECIAL - A\u00c7\u00c3O REVISIONAL - CONTRATO BANC\u00c1RIO - JUROS REMUNERAT\u00d3RIOS LIMITA\u00c7\u00c3O - INADMISSIBILIDADE, NA ESP\u0c9cIE - CAPITALIZA\u00c7\u00c3O MENSAL DOS JUROS - CONTRATOS FIRMADOS AP\u00d3S A EDI\u00c7\u00c3O DA MP N\u00ba1.963-17\/2000 (atualmente reeditada sob o n. 2.170-36\/2001) - COBRAN\u0c7a POSSIBILIDADE - COMISS\u00c3O DE PERMAN\u00caNCIA - LICITUDE NA COBRAN\u0c7a, DESDE QUE N\u00c3O CUMULADA COM ENCARGOS DA MORA, JUROS REMUNERAT\u00d3RIOS E CORRE\u00c7\u00c3O MONET\u00c1RIA MORA DEBENDI - DESCARACTERIZA\u00c7\u00c3O PELA ILICITUDE DOS ENCARGOS COBRADOS NO PER\u00cdODO DA NORMALIDADE - CONTRATO DE ARRENDAMENTO MERCANTIL - A ANTECIPA\u00c7\u00c3O DO VALOR RESIDUAL GARANTIDO N\u00c3O DESCARACTERIZA O CONTRATO - INCID\u00caNCIA DO ENUNCIADO N. 293\/STJ - RECURSO IMPROVIDO (AgRg nos EDcl no REsp 1054486\/RS, Rel. Ministro MASSAMI UYEDA, TERCEIRA TURMA, julgado em 10\/02\/2009, DJe 27\/02\/2009) . A referida Medida Provis\u00f3ria est\u00e1em vigor at\u00e9a presente data, por for\u0e7ado artigo 2\u00bada Emenda Constitucional n\u00ba32, de 11-9-2001, de modo que fica afastada a alega\u00e7\u00e3o de inconstitucionalidade. Por outro lado, a taxa de abertura de cr\u0e9dito pactuada entre as partes n\u00e3o pode ser considerada abusiva ou excessivamente onerosa. Trata-se de contrato de ades\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o ao qual devem ser aplicadas as regras de prote\u00e7\u00e3o estabelecidas no C\u0f3digo de Defesa do Consumidor. De acordo com o artigo 51, inciso IV, da Lei n\u00ba8.078\/90, s\u00e3o consideradas nulas de pleno direito as cl\u00e1usulas contratuais que estabele\u0e7am obriga\u00e7\u0f5es consideradas in\u00edquas, abusivas, que coloquem o consumidor em desvantagem exageradas, ou sejam incompat\u00edveis com a boa-f\u00e9ou a equidade. Presume-se exagerada, entre outros casos, a vantagem que: I ofende os princ\u00edpios fundamentais do sistema jur\u0eddico a que pertence; II restringe direitos ou obriga\u00e7\u0f5es fundamentais inerentes \u00e0natureza do contrato, de tal modo a amea\u0e7ar seu objeto ou o equil\u0edbrio contratual; e III se mostra excessivamente onerosa para o consumidor, considerando-se a natureza e conte\u0fado do contrato, o interesse das partes e outras circunst\u00e2ncias peculiares ao caso (artigo 51, \u00a71\u00ba, da Lei n\u00ba8.078\/90). No caso dos autos, foi cobrada uma tarifa de contrata\u00e7\u00e3o no valor de R$ 500,00, que bem atende \u00e0s despesas com o cadastro do cliente. Essa tarifa somente poderia ser considerada ilegal ou abusiva se estivesse devidamente comprovada a vantagem exagerada do agente financeiro, em rela\u00e7\u00e3o aos valores ordinariamente praticados no mercado, acarretando desequil\u0edbrio na rela\u00e7\u00e3o jur\u0eddica. Al\u00e9m disso, o valor da taxa de contrata\u00e7\u00e3o \u00e9informado ao interessado no ato da contrata\u00e7\u00e3o e este tem o livre arb\u00edtrio para celebrar o contrato com este ou com qualquer outro agente financeiro que apresente proposta mais vantajosa, com tarifas menores, nos termos da livre concorr\u00eancia. Por fim, com rela\u00e7\u00e3o \u00e0questionada tarifa de servi\u00e7os de terceiros , observo que o autor n\u00e3o tem interesse processual nesse ponto, pois essa tarifa n\u00e3o \u00e9exigida no contrato celebrado entre as partes (fls. 52). A \u00fanica tarifa de R$ 250,00 prevista no contrato se refere ao \u093custo de processamento da comiss\u00e3o de liquida\u00e7\u00e3o antecipada , conforme cl\u00e1usula 3.20 (fls. 52), n\u00e3o questionada pelo autor na peti\u00e7\u00e3o inicial. Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido inicial formulado por PAULO ROG\u00c9RIO DE SOUZA contra o BANCO ITA\u00daS\/A. Condeno o autor, em consequ\u00eancia, a pagar honor\u00e1rios advocat\u0edcios ao procurador do r\u00e9u que fixo em 10% do valor atualizado da causa, com a ressalva do artigo 12 da Lei n\u00ba1.060\/50. Custas pela assist\u00eancia judici\u00e1ria. P.R.I.C. S\u00e3o Jos\u00e9do Rio Preto, 2 de agosto de 2012. FL\u00c1VIO DASSI VIANNA Juiz de Direito"}},{"data":"04\/06\/2012","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em 04\/06 ( )","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/04\/2012","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do R\u00e9u   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do R\u00e9u - P 09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo - P 09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 140 - ?(Vistas as partes para especifica\u00e7\u00e3o de provas que pretendem produzir, justificando sua pertin\u00eancia e real necessidade ao desfecho do caso. - - nota do cart\u00f3rio: Prazo: 10 (dez) dias; sendo 05 (cinco) dias para o(a) requerente(s) e 05 (cinco) dias ao(s) requerido(a)(s); respectivamente. Int.? ? Ato ordin\u00e1rio ? CPC.: art. 162). Nada Mais. S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, 16\/04\/2012.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/04\/2012","descricao":"Despacho Proferido    ?(Vistas as partes para especifica\u00e7\u00e3o de provas que pretendem produzir, justificando sua pertin\u00eancia e real necessidade ao desfecho do caso. - - nota do cart\u00f3rio: Prazo: 10 (dez) dias; sendo 05 (cinco) dias para o(a) requerente(s) e 05 (cinco) dias ao(s) requerido(a)(s); respectivamente. Int.? ? Ato ordin\u00e1rio ? CPC.: art. 162). Nada Mais. S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, 16\/04\/2012.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"(Vistas as partes para especifica\u00e7\u00e3o de provas que pretendem produzir, justificando sua pertin\u00eancia e real necessidade ao desfecho do caso. - - nota do cart\u00f3rio: Prazo: 10 (dez) dias; sendo 05 (cinco) dias para o(a) requerente(s) e 05 (cinco) dias ao(s) requerido(a)(s); respectivamente. Int. Ato ordin\u00e1rio CPC.: art. 162). Nada Mais. S\u00e3o Jos\u00e9do Rio Preto, 16\/04\/2012."}},{"data":"16\/04\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo - P 19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2012","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos   Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos; CARGA COM ADVOGADO. Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos; CARGA COM ADVOGADO.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo - P 09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   ?\u00c0 r\u00e9plica no prazo legal. Int.? ? Ato ordin\u00e1rio ? CPC.: art. 162). Nada Mais. S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, 09\/04\/2012.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/04\/2012","descricao":"Despacho Proferido    ?\u00c0 r\u00e9plica no prazo legal. Int.? ? Ato ordin\u00e1rio ? CPC.: art. 162). Nada Mais. S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, 09\/04\/2012.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"\u00c0r\u00e9plica no prazo legal. Int. Ato ordin\u00e1rio CPC.: art. 162). Nada Mais. S\u00e3o Jos\u00e9do Rio Preto, 09\/04\/2012."}},{"data":"16\/02\/2012","descricao":"Juntada de A.R .   Juntada do Aviso de Recebimento - A .R. em 16\/02 - P 19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/02\/2012","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de A. R.   Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Aviso de Recebimento - A . R. P 19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/02\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 101 - Cite-se o requerido para contestar no prazo legal. Expe\u00e7a-se o instrumental necess\u00e1rio. Int. ?. S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, 06\/02\/2012.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2012","descricao":"Despacho Proferido    Cite-se o requerido para contestar no prazo legal. Expe\u00e7a-se o instrumental necess\u00e1rio. Int. ?. S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, 06\/02\/2012.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Cite-se o requerido para contestar no prazo legal. Expe\u0e7ase o instrumental necess\u00e1rio. Int. . S\u00e3o Jos\u00e9do Rio Preto, 06\/02\/2012."}},{"data":"03\/02\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo - P 29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 99 - (Cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o. Ci\u00eancia \u00e0s partes do retorno dos autos requerendo o interessado o que de direito. Int..? Ato ordin\u00e1rio ? CPC.: art. 162). Nada Mais. S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, 01\/02\/2012.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2012","descricao":"Despacho Proferido    (Cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o. Ci\u00eancia \u00e0s partes do retorno dos autos requerendo o interessado o que de direito. Int..? Ato ordin\u00e1rio ? CPC.: art. 162). Nada Mais. S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, 01\/02\/2012.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"(Cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o. Ci\u00eancia \u00e0s partes do retorno dos autos requerendo o interessado o que de direito. Int.. Ato ordin\u00e1rio CPC.: art. 162). Nada Mais. S\u00e3o Jos\u00e9do Rio Preto, 01\/02\/2012."}},{"data":"31\/01\/2012","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 5890505","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2011","descricao":"Carga Outro   Carga Outro sob n\u00ba 5890505 - Destino: Remetido ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a 11\u00aa a 24\u00aa C\u00e2maras de Direito Privado Local Origem: 1804-6\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto) Data de Envio: 09\/03\/2011 Data de Recebimento: 31\/01\/2012 Previs\u00e3o de Retorno: 31\/01\/2012 Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2011","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a ( 11\u00aa a 24\u00aa C\u00e2maras em 03\/03\/2011).","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2011","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo - P 29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2011","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 86 - Recebe-se o recurso de apela\u00e7\u00e3o no qual figura como apelante o(a) autor(a) - fls.77\/85, em seus regulares efeitos de direito. Int. e, oportunamente, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo - 11\u00aa a 24\u00aa C\u00e2maras, com as anota\u00e7\u00f5es de praxe. ? Ato ordin\u00e1rio ? CPC.: art. 162). Nada S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, 02 de fevereiro de 2011.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2011","descricao":"Despacho Proferido    Recebe-se o recurso de apela\u00e7\u00e3o no qual figura como apelante o(a) autor(a) - fls.77\/85, em seus regulares efeitos de direito. Int. e, oportunamente, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo - 11\u00aa a 24\u00aa C\u00e2maras, com as anota\u00e7\u00f5es de praxe. ? Ato ordin\u00e1rio ? CPC.: art. 162). Nada S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, 02 de fevereiro de 2011.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Recebe-se o recurso de apela\u00e7\u00e3o no qual figura como apelante o(a) autor(a) - fls.77\/85, em seus regulares efeitos de direito. Int. e, oportunamente, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u0e7a do Estado de S\u00e3o Paulo - 11\u00aaa 24\u00aaC\u00e2maras, com as anota\u00e7\u0f5es de praxe. Ato ordin\u00e1rio CPC.: art. 162). Nada S\u00e3o Jos\u00e9do Rio Preto, 02 de fevereiro de 2011."}},{"data":"01\/02\/2011","descricao":"Aguardando Tr\u00e2nsito em Julgado   Aguardando Tr\u00e2nsito em Julgado - P 19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2011","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos   Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos,CARGA COM ADVOGADO Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos,CARGA COM ADVOGADO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2011","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo - P 19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2011","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Senten\u00e7a n\u00ba 209\/2011 registrada em 20\/01\/2011 no livro n\u00ba 436 \u00e0s Fls. 45\/46: Assim, por versar pedidos incompat\u00edveis entre si, indefere-se a inicial (CPC, arts. 267, I e VI, e 295, III, V, e par. \u00fanico, VI), assim tamb\u00e9m por falta de regular e tempestiva comprova\u00e7\u00e3o do pagamento das custas iniciais (art. 257, do CPC). Restitu\u00eddos os documentos, arquivem-se os autos, com as anota\u00e7\u00f5es de praxe. P.R.Int. Certifico e dou f\u00e9 haver constatado que as custas relativas ao preparo de apela\u00e7\u00e3o e de porte de remessa e retorno dos no prsente caso, s\u00e3o aquela apontadas na conta que segue: Valor da Causa(R$)12.581,86 \u00cdndice Divisor1201144,178247 \u00cdndice Multiplicador1201144,178247 Valor Atualizado(R$)12.581,86 Preparo de Apela\u00e7\u00e3o3%377,46 Porte de Remessa e Retorno dos Autos Valor por Volume25,00 Quantidade de Volumes:1 Valor a ser recolhido:25,00 S.Jos\u00e9 do Rio Preto, segunda-feira, 24 de janeiro de 2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2011","descricao":"Senten\u00e7a Registrada   N\u00famero Senten\u00e7a: 209\/2011 Livro: 436 Folha(s): de 45 at\u00e9 46 Data Registro: 20\/01\/2011 18:37:06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2011","descricao":"Senten\u00e7a Proferida    Senten\u00e7a n\u00ba 209\/2011 registrada em 20\/01\/2011 no livro n\u00ba 436 \u00e0s Fls. 45\/46: Assim, por versar pedidos incompat\u00edveis entre si, indefere-se a inicial (CPC, arts. 267, I e VI, e 295, III, V, e par. \u00fanico, VI), assim tamb\u00e9m por falta de regular e tempestiva comprova\u00e7\u00e3o do pagamento das custas iniciais (art. 257, do CPC). Restitu\u00eddos os documentos, arquivem-se os autos, com as anota\u00e7\u00f5es de praxe. P.R.Int. Certifico e dou f\u00e9 haver constatado que as custas relativas ao preparo de apela\u00e7\u00e3o e de porte de remessa e retorno dos no prsente caso, s\u00e3o aquela apontadas na conta que segue: Valor da Causa(R$)12.581,86 \u00cdndice Divisor1201144,178247 \u00cdndice Multiplicador1201144,178247 Valor Atualizado(R$)12.581,86 Preparo de Apela\u00e7\u00e3o3%377,46 Porte de Remessa e Retorno dos Autos Valor por Volume25,00 Quantidade de Volumes:1 Valor a ser recolhido:25,00 S.Jos\u00e9 do Rio Preto, segunda-feira, 24 de janeiro de 2011","anexo":{"label":"Senten\u00e7a Proferida","conteudo":"Processo n. 0139\/11 Vistos. Indefere-se o pedido de assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita, por incompat\u00edvel com a condi\u00e7\u00e3o social, profissional e patrimonial do(a)(s) postulante(s), bem como com o vulto da opera\u00e7\u00e3o em que se envolvera, j\u00e1acima de R$26.000,00, com o comprometimento de disp\u00eandio mensal em torno de R$600,00, com o que, obviamente, j\u00e1demonstrou ter capacidade para suportar o custo do processo, sem preju\u00edzo do sustento pr\u00f3prio e\/ou de sua fam\u00edlia. Por outro lado, n\u00e3o se h\u00e1confundir o caso com mera revis\u00e3o de juros ou encargos cobrados em conta corrente, por simples contrato de abertura de cr\u0e9dito. Tamb\u00e9m n\u00e3o se revela compat\u00edvel fundar a\u00e7\u00e3o individual como a presente com pressupostos de aut\u00eantica morat\u00f3ria, t\u00edpica de a\u00e7\u00e3o de fal\u00eancia, recupera\u00e7\u00e3o judicial ou insolv\u00eancia civil, com a qual a presente demanda evidentemente n\u00e3o se identifica. Na realidade, cuida-se de empr\u00e9stimo garantido com aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria e\/ou arrendamento mercantil, disciplinado por legisla\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria, assim como a consigna\u00e7\u00e3o em pagamento dos encargos equivalentes. J\u00e1a a\u00e7\u00e3o revisional \u00e9gen\u00e9rica e n\u00e3o tem o cond\u00e3o de objetar-se \u00e0execu\u00e7\u00e3o daquela (CPC. art. 585, VII, \u0a71\u00ba), muito menos de garantir a manuten\u00e7\u00e3o de posse do ve\u0edculo em m\u00e3os do alienat\u00e1rio\/mutu\u00e1rio, mediante dep\u00f3sito menor do que o combinado. Os institutos invocados s\u00e3o d\u00edspares, com fundamentos e prop\u00f3sitos bem distintos, alavancados em atos econ\u00f4micos singulares, n\u00e3o havendo possibilidade de cumula\u00e7\u00e3o dos pedidos da\u00eddecorrentes. Ademais, no caso a obriga\u00e7\u00e3o \u00e9complexa e indivis\u00edvel, n\u00e3o comportando a cis\u00e3o com que a mat\u00e9ria vem sendo tratada na inicial, por absoluta impossibilidade jur\u0eddica do pedido. Tamb\u00e9m a parte n\u00e3o tem o direito potestativo de redefinir e apontar qual \u00e9o valor incontroverso da presta\u00e7\u00e3o, se ela mesma j\u00e1se comprometeu, isso sim \u00e9incontroverso (ao menos at\u00e9ser regularmente desconstitu\u0eddo), ao desembolso de presta\u00e7\u00e3o mensal diversa e de montante bem superior. \u00c9de se respeitar elementar princ\u00edpio de boa-f\u00e9com o que firmadas e assumidas as obriga\u00e7\u0f5es pertinentes ao contrato. Por isso, se este \u00e9o valor da presta\u00e7\u00e3o que est\u00e1prevalecendo, \u00e9nesse montante que dever\u00e1vir o dep\u00f3sito, caso se pretenda aut\u00eantica consigna\u00e7\u00e3o em pagamento, n\u00e3o simples dep\u00f3sito para libera\u00e7\u00e3o, mas discuss\u00e3o e resgate futuro de eventual excesso (TJRS A.I. 70011564879 17\u00aaC\u00e2mara C\u00edvel Rel. ALZIR FELIPPE SCHMITZ j. 29.04.05). Ademais, depositar qualquer valor mensal, ao livre arb\u00edtrio do mutu\u00e1rio, jamais lhe garante o direito de persistir com o contrato e continuar de posse do ve\u0edculo (TJDF A.I. 20050020012564 6\u00aaTurma C\u00edvel Rel. JAIR SOARES DJU 12.05.05). De igual modo, n\u00e3o se v\u00eada legisla\u00e7\u00e3o de reg\u00eancia ou do contrato, conforme invocado com a inicial, que o adquirente tenha o direito potestativo de fragmentar o contrato, descumprir ou de rescindir o contrato real, por culpa pr\u00f3pria, sem providenciar antes, como pressuposto, a indispens\u00e1vel devolu\u00e7\u00e3o do bem. Demais disso, a a\u00e7\u00e3o individual proposta n\u00e3o tem natureza jur\u0eddica de aut\u00eantica morat\u00f3ria, como nela se invoca. Por fim, \u093asimples propositura da a\u00e7\u00e3o de revis\u00e3o de contrato n\u00e3o inibe a caracteriza\u00e7\u00e3o da mora do autor (STJ, S\u00famula 380), como n\u00e3o impede que o nome do consumidor seja inclu\u0eddo no cadastro de inadimplentes. Assim, por versar pedidos incompat\u00edveis entre si, indefere-se a inicial (CPC, arts. 267, I e VI, e 295, III, V, e par. \u00fanico, VI), assim tamb\u00e9m por falta de regular e tempestiva comprova\u00e7\u00e3o do pagamento das custas iniciais (art. 257, do CPC). Restitu\u0eddos os documentos, arquivem-se os autos, com as anota\u00e7\u0f5es de praxe. P.R.Int. SJRPreto, 20 de janeiro de 2011. JAIME SILVA TRINDADE Juiz de Direito"}},{"data":"18\/01\/2011","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 5670794","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/01\/2011","descricao":"Carga \u00e0 Vara Interna   Carga \u00e0 Vara Interna sob n\u00ba 5670794 - Local Origem: 1798-Distribuidor(F\u00f3rum de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto) Local Destino: 1804-6\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto) Data de Envio: 18\/01\/2011 Data de Recebimento: 18\/01\/2011 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/01\/2011","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Sorteio p\/ 6\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"25\/02\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/04\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"02\/07\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/01\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/05\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/06\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"24\/08\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"23\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"02\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":175,"total_andamentos":175}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"268681242","codPublicacaoOrigem":"592887516","dataDivulgacao":"Oct 29 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 30 2014 12:00:00:000AM","numero":"0002566-57.2011.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1765","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0002566-57.2011.8.26.0576 (576.01.2011.002566) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Esp\u00e9cies de Contratos - Paulo Rog\u00e9rio de Souza - Banco Ita\u00fa Sa - Vistos. Intimadas as partes para manifesta\u00e7\u00e3o sobre o valor dos honor\u00e1rios periciais estimados \u00e0s fls. 182, o autor se manifestou \u00e0s fls. 185 e o r\u00e9u nada requereu (fls. 186). Isto posto, fixo os honor\u00e1rios periciais no valor estimado de R$ 700,00 (setecentos reais), os quais dever\u00e3o ser depositados pelo r\u00e9u, conforme determinado \u00e0s fls. 177 e V.Ac\u00f3rd\u00e3o de fls. 169\/170, no prazo de 15 (quinze) dias. Com a comprova\u00e7\u00e3o supra, intime-se o perito para iniciar o seu trabalho. Intime-se. - ADV: JOAO FLAVIO RIBEIRO (OAB 66919\/SP), AILTON C\u00c9SAR FERNANDEZ (OAB 186119\/SP)","despacho":"C\u00edvel \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0645\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FL\u00c1VIO DASSI VIANNA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULO CESAR DO CARMO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1530","paginaFinal":"1530","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"447809","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"3992151","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"126145","usuarioCadastro":"carlos.silva","dataHoraCadastro":"Oct 28 2014 10:35:58:867PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0002566-57.2011.8.26.0576","numeroAntigo":"576.01.2011.002566","numeroUnificado":"0002566-57.2011.8.26.0576|576.01.2011.002566","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"656232682","codPublicacaoOrigem":"1124775698","dataDivulgacao":"Apr  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"0002566-57.2011.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2322","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0002566-57.2011.8.26.0576 (576.01.2011.002566) - Procedimento Comum - Esp\u00e9cies de Contratos - Paulo Rog\u00e9rio de Souza - Banco Ita\u00fa Sa - Vistos.Defiro o prazo suplementar de 10 (dez) dias para o Banco manifestar-se acerca da ratifica\u00e7\u00e3o do laudo pericial apresentado a fl. 230\/31.Int. - ADV: AILTON C\u00c9SAR FERNANDEZ (OAB 186119\/SP), JOAO FLAVIO RIBEIRO (OAB 66919\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0204\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADILSON ARAKI RIBEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MAIRA VENTURA GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1965","paginaFinal":"1965","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"858122","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21485536","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"563403","usuarioCadastro":"rafael.rodrigues","dataHoraCadastro":"Apr  4 2017 11:05:17:160PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0002566-57.2011.8.26.0576","numeroAntigo":"576.01.2011.002566","numeroUnificado":"0002566-57.2011.8.26.0576|576.01.2011.002566|230\/31","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750231385","codPublicacaoOrigem":"1197110247","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"0002566-57.2011.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0002566-57.2011.8.26.0576 (576.01.2011.002566) - Procedimento Comum - Esp\u00e9cies de Contratos - Paulo Rog\u00e9rio de Souza - Banco Ita\u00fa Sa - Diante do pagamento do d\u00e9bito, como noticiado a fl. 261 e 268, JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o de Procedimento Comum - Esp\u00e9cies de Contratos movida por Paulo Rog\u00e9rio de Souza em face de Banco Ita\u00fa Sa, com fundamento no artigo 924, II, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Defiro expedi\u00e7\u00e3o de guia de levantamento, desde logo, do valor depositado a fl. 259 em favor do credor.Transitada em julgado, arquivem-se os autos com as anota\u00e7\u00f5es e cautelas de praxe.P.R.I.C. - ADV: AILTON C\u00c9SAR FERNANDEZ (OAB 186119\/SP), JOAO FLAVIO RIBEIRO (OAB 66919\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0630\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADILSON ARAKI RIBEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MAIRA VENTURA GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1906","paginaFinal":"1906","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"922496","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26032503","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 12:41:53:797AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0002566-57.2011.8.26.0576","numeroAntigo":"576.01.2011.002566","numeroUnificado":"0002566-57.2011.8.26.0576|576.01.2011.002566","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"366366067","codPublicacaoOrigem":"689697791","dataDivulgacao":"Aug 13 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 14 2015 12:00:00:000AM","numero":"0002566-57.2011.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1945","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0002566-57.2011.8.26.0576 (576.01.2011.002566) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Esp\u00e9cies de Contratos - Paulo Rog\u00e9rio de Souza - Banco Ita\u00fa Sa - Vista ao Banco r\u00e9u para no prazo de cinco dias manifestar sobre os documentos de fl. 219\/221. - ADV: JOAO FLAVIO RIBEIRO (OAB 66919\/SP), AILTON C\u00c9SAR FERNANDEZ (OAB 186119\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0472\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FL\u00c1VIO DASSI VIANNA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULO CESAR DO CARMO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1920","paginaFinal":"1920","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"521591","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"8878241","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Aug 12 2015 11:12:10:087PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0002566-57.2011.8.26.0576","numeroAntigo":"576.01.2011.002566","numeroUnificado":"0002566-57.2011.8.26.0576|576.01.2011.002566","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"732819505","codPublicacaoOrigem":"1185520736","dataDivulgacao":"Aug 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"0002566-57.2011.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2408","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0002566-57.2011.8.26.0576 (576.01.2011.002566) - Procedimento Comum - Esp\u00e9cies de Contratos - Paulo Rog\u00e9rio de Souza - Banco Ita\u00fa Sa - Fls. 261\/262: manifeste-se o autor, diante da peti\u00e7\u00e3o do requerido, informando o pagamento de R$ 3.816,82, requerendo a extin\u00e7\u00e3o do processo pela satisfa\u00e7\u00e3o da d\u00edvida. - ADV: JOAO FLAVIO RIBEIRO (OAB 66919\/SP), AILTON C\u00c9SAR FERNANDEZ (OAB 186119\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0570\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADILSON ARAKI RIBEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MAIRA VENTURA GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2033","paginaFinal":"2033","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"912200","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25203326","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"573812","usuarioCadastro":"pedro.alves","dataHoraCadastro":"Aug 10 2017 10:47:16:780PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0002566-57.2011.8.26.0576","numeroAntigo":"576.01.2011.002566","numeroUnificado":"0002566-57.2011.8.26.0576|576.01.2011.002566","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"344266680","codPublicacaoOrigem":"670074114","dataDivulgacao":"Jun 17 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 18 2015 12:00:00:000AM","numero":"0002566-57.2011.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1906","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0002566-57.2011.8.26.0576 (576.01.2011.002566) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Esp\u00e9cies de Contratos - Paulo Rog\u00e9rio de Souza - Banco Ita\u00fa Sa - Vistos. Digam as partes sobre o laudo pericial de fls. 193\/205, no prazo sucessivo de 05 (cinco) dias para cada uma, iniciando-se pelo autor, passando-se depois para o r\u00e9u. Quanto ao levantamento do dep\u00f3sito de honor\u00e1rios periciais de fls. 189, por ora, defiro o percentual de 60% (sessenta por cento), sendo que o remanescente de 40% (quarenta por cento) dever\u00e1 aguardar a manifesta\u00e7\u00e3o supra e\/ou decis\u00e3o de eventuais impugna\u00e7\u00f5es. Int. - ADV: JOAO FLAVIO RIBEIRO (OAB 66919\/SP), AILTON C\u00c9SAR FERNANDEZ (OAB 186119\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0334\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FL\u00c1VIO DASSI VIANNA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULO CESAR DO CARMO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1442","paginaFinal":"1442","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"504031","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"7712692","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jun 16 2015 11:02:28:483PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0002566-57.2011.8.26.0576","numeroAntigo":"576.01.2011.002566","numeroUnificado":"0002566-57.2011.8.26.0576|576.01.2011.002566","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"181686982","codPublicacaoOrigem":"455993286","dataDivulgacao":"Aug 29 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 29 2013 12:00:00:000AM","numero":"0002566-57.2011.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1487","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0002566-57.2011.8.26.0576 (576.01.2011.002566)-Procedimento Ordin\u00e1rio-Esp\u00e9cies de Contratos-Paulo Rog\u00e9rio de Souza-Banco Ita\u00fa Sa-Subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, com as anota\u00e7\u00f5es de praxe.Int.-ADV: AILTON C\u00c9SAR FERNANDEZ (OAB 186119\/SP), JOAO FLAVIO RIBEIRO (OAB 66919\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FL\u00c1VIO DASSI VIANNA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULO CESAR DO CARMO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1210","paginaFinal":"1210","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"348748","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"1955919","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"317","usuarioCadastro":"vinicius.ramos","dataHoraCadastro":"Aug 29 2013 04:42:26:537AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"Sistema","dataHoraAlteracao":"Aug 29 2013 08:54:25:493AM","numeroCNJ":"0002566-57.2011.8.26.0576","numeroAntigo":"576.01.2011.002566","numeroUnificado":"0002566-57.2011.8.26.0576|576.01.2011.002566","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"241190007","codPublicacaoOrigem":"549440142","dataDivulgacao":"Jun 27 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 30 2014 12:00:00:000AM","numero":"0002566-57.2011.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1678","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"8","cadernoParteTotal":"9","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0002566-57.2011.8.26.0576 (576.01.2011.002566) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Esp\u00e9cies de Contratos - Paulo Rog\u00e9rio de Souza - Banco Ita\u00fa Sa - Vistas as partes para no prazo de cinco dias manifestarem sobre a proposta dos honor\u00e1rios periciais, no valor de R$ 700,00 (setecentos reais). - ADV: JOAO FLAVIO RIBEIRO (OAB 66919\/SP), AILTON C\u00c9SAR FERNANDEZ (OAB 186119\/SP)","despacho":"C\u00edvel \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0365\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FL\u00c1VIO DASSI VIANNA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULO CESAR DO CARMO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1358","paginaFinal":"1358","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"415680","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"3335834","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Jun 27 2014 07:17:39:823AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0002566-57.2011.8.26.0576","numeroAntigo":"576.01.2011.002566","numeroUnificado":"0002566-57.2011.8.26.0576|576.01.2011.002566","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"626821347","codPublicacaoOrigem":"1093645428","dataDivulgacao":"Feb 15 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 16 2017 12:00:00:000AM","numero":"0002566-57.2011.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2289","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0002566-57.2011.8.26.0576 (576.01.2011.002566) - Procedimento Comum - Esp\u00e9cies de Contratos - Paulo Rog\u00e9rio de Souza - Banco Ita\u00fa Sa - Vistos. Por ora, tornem ao Sr. Perito Judicial para se manifestar sobre a impugna\u00e7\u00e3o ao seu laudo, apresentada pelo autor a fl. 218\/221, retificando, se for o caso, o trabalho apresentado, ou ratific\u00e1-lo, justificando. Ap\u00f3s, intimem-se as partes para manifesta\u00e7\u00e3o. Int. - ADV: JOAO FLAVIO RIBEIRO (OAB 66919\/SP), AILTON C\u00c9SAR FERNANDEZ (OAB 186119\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0074\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADILSON ARAKI RIBEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MAIRA VENTURA GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1977","paginaFinal":"1977","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"838076","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19898428","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Feb 15 2017 08:06:06:087AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0002566-57.2011.8.26.0576","numeroAntigo":"576.01.2011.002566","numeroUnificado":"0002566-57.2011.8.26.0576|576.01.2011.002566|218\/221","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"626821348","codPublicacaoOrigem":"1093645429","dataDivulgacao":"Feb 15 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 16 2017 12:00:00:000AM","numero":"0002566-57.2011.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2289","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0002566-57.2011.8.26.0576 (576.01.2011.002566) - Procedimento Comum - Esp\u00e9cies de Contratos - Paulo Rog\u00e9rio de Souza - Banco Ita\u00fa Sa - Vistos.Concedo \u00e0s partes, o prazo sucessivo de 10 (dez) dias para cada uma, iniciando-se pelo autor, passando-se depois para o r\u00e9u, para manifesta\u00e7\u00e3o a respeito da ratifica\u00e7\u00e3o do laudo pericial apresentado a fl. 230\/231. Providencie a serventia o expediente necess\u00e1rio para o levantamento do remanescente do dep\u00f3sito dos honor\u00e1rios periciais da fl. 189, desde logo, em favor do perito.Int. - ADV: JOAO FLAVIO RIBEIRO (OAB 66919\/SP), AILTON C\u00c9SAR FERNANDEZ (OAB 186119\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0074\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADILSON ARAKI RIBEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MAIRA VENTURA GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1977","paginaFinal":"1977","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"838076","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19898428","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Feb 15 2017 08:06:06:087AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0002566-57.2011.8.26.0576","numeroAntigo":"576.01.2011.002566","numeroUnificado":"0002566-57.2011.8.26.0576|576.01.2011.002566|230\/231","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"688095011","codPublicacaoOrigem":"1152452637","dataDivulgacao":"May 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"0002566-57.2011.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2358","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0002566-57.2011.8.26.0576 (576.01.2011.002566) - Procedimento Comum - Esp\u00e9cies de Contratos - Paulo Rog\u00e9rio de Souza - Banco Ita\u00fa Sa - Vistos.Diante da concord\u00e2ncia das partes em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 ratifica\u00e7\u00e3o do perito a seu laudo pericial, HOMOLOGO para que produza seus regulares efeitos de direito referido laudo apresentado a fl. 192\/205 e ratificado a fl. 230\/231, atentando-se ao anexo da fl. 202\/204, onde se apurou uma diferen\u00e7a de capitaliza\u00e7\u00e3o em favor do autor. Assim, tratando-se de liquida\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a por arbitramento, nada mais tendo a ser apreciado, findando-se a mesma, JULGO-A EXTINTA.Decorrido o prazo para oferecimento de recursos contra a presente decis\u00e3o ou do tr\u00e2nsito em julgado de eventual recurso interposto, intime-se a parte interessada quanto ao prosseguimento dos autos, sendo que em eventual pedido de execu\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a, dever\u00e1 ser observado o disposto no Provimento CG n\u00ba 16\/2016 que disp\u00f5e que o cumprimento de senten\u00e7a, oriundo de processo f\u00edsico, tramitar\u00e1 por meio eletr\u00f4nico.Estes autos f\u00edsicos permanecer\u00e3o em cart\u00f3rio, pelo prazo de 30 (trinta) dias, para extra\u00e7\u00e3o das devidas c\u00f3pias, ap\u00f3s o qual, ser\u00e3o arquivados provisoriamente, nos termos do Artigo 1.286, \u00a7 4\u00ba , das Normas de Servi\u00e7os da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a.Finda a fase de cumprimento de senten\u00e7a, a serventia lan\u00e7ar\u00e1 as movimenta\u00e7\u00f5es de baixa e arquivamento no processo principal e no incidente, com as devidas anota\u00e7\u00f5es.Int. - ADV: JOAO FLAVIO RIBEIRO (OAB 66919\/SP), AILTON C\u00c9SAR FERNANDEZ (OAB 186119\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0365\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADILSON ARAKI RIBEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MAIRA VENTURA GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1737","paginaFinal":"1737","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"881124","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"23011065","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"May 31 2017 12:20:21:903AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0002566-57.2011.8.26.0576","numeroAntigo":"576.01.2011.002566","numeroUnificado":"0002566-57.2011.8.26.0576|576.01.2011.002566|192\/205|230\/231|16\/2016","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"718658929","codPublicacaoOrigem":"1176220589","dataDivulgacao":"Jul 21 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 24 2017 12:00:00:000AM","numero":"0002566-57.2011.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2393","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0002566-57.2011.8.26.0576 (576.01.2011.002566) - Procedimento Comum - Esp\u00e9cies de Contratos - Paulo Rog\u00e9rio de Souza - Banco Ita\u00fa Sa - Manifeste-se o requerente, no prazo de trinta dias, tendo em vista o tr\u00e2nsito em julgado da r. senten\u00e7a proferida nos autos e de acordo com o Provimento CG n\u00ba 16\/2016 que disp\u00f5e sobre o cumprimento de senten\u00e7a, oriundo de processo f\u00edsico, tramitar\u00e1 por meio eletr\u00f4nico, como incidente processual apartado com numera\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria, devendo ser instru\u00eddo com as seguintes pe\u00e7as:I-senten\u00e7a e ac\u00f3rd\u00e3o, se existente;II- certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado, se o caso;IIIdemonstrativo do d\u00e9bito atualizado, quando se tratar de execu\u00e7\u00e3o por quantia certa;IV-outras pe\u00e7as processuais que considere necess\u00e1rias.Os autos f\u00edsicos permanecer\u00e3o em cart\u00f3rio, pelo prazo de 30 (trinta) dias, para extra\u00e7\u00e3o das devidas c\u00f3pias, nos termos do Artigo 1.286, \u00a7 4\u00ba, das Normas de Servi\u00e7os da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a. Findando-se o prazo supra ser\u00e3o os autos remetidos ao arquivo. - ADV: JOAO FLAVIO RIBEIRO (OAB 66919\/SP), AILTON C\u00c9SAR FERNANDEZ (OAB 186119\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADILSON ARAKI RIBEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MAIRA VENTURA GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1782","paginaFinal":"1782","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"903560","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24427388","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"573812","usuarioCadastro":"pedro.alves","dataHoraCadastro":"Jul 21 2017 01:58:10:787AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0002566-57.2011.8.26.0576","numeroAntigo":"576.01.2011.002566","numeroUnificado":"0002566-57.2011.8.26.0576|576.01.2011.002566|16\/2016","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"211970615","codPublicacaoOrigem":"508939765","dataDivulgacao":"Feb 20 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 21 2014 12:00:00:000AM","numero":"0002566-57.2011.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1597","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0002566-57.2011.8.26.0576 (576.01.2011.002566) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Esp\u00e9cies de Contratos - Paulo Rog\u00e9rio de Souza - Banco Ita\u00fa Sa - Vistos. Cumpra-se o V.Ac\u00f3rd\u00e3o. Manifeste-se o autor quanto ao prosseguimento dos autos. Int. - ADV: AILTON C\u00c9SAR FERNANDEZ (OAB 186119\/SP), JOAO FLAVIO RIBEIRO (OAB 66919\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FL\u00c1VIO DASSI VIANNA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULO CESAR DO CARMO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1421","paginaFinal":"1421","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"386683","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"2717984","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"317","usuarioCadastro":"vinicius.ramos","dataHoraCadastro":"Feb 20 2014 03:12:45:597AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0002566-57.2011.8.26.0576","numeroAntigo":"576.01.2011.002566","numeroUnificado":"0002566-57.2011.8.26.0576|576.01.2011.002566","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"223290297","codPublicacaoOrigem":"526756905","dataDivulgacao":"Apr 14 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 15 2014 12:00:00:000AM","numero":"0002566-57.2011.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1632","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0002566-57.2011.8.26.0576 (576.01.2011.002566) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Esp\u00e9cies de Contratos - Paulo Rog\u00e9rio de Souza - Banco Ita\u00fa Sa - Vistos. D\u00e1-se agora in\u00edcio \u00e0 liquida\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a nos termos do Art. 475- A do C\u00f3digo de Processo Civil. Nomeio perito judicial o Sr. Edicler Carlos Carvalho, independentemente de compromisso, devendo indicar os documentos indispens\u00e1veis ao ato e apresentar proposta de seus honor\u00e1rios, considerados, o local da presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, a natureza, a complexidade, o tempo necess\u00e1rio \u00e0 execu\u00e7\u00e3o do trabalho e o valor de mercado da hora trabalhada com base no tempo e nas horas a ser despendidas, cuja responsabilidade para pagamento fica a cargo do r\u00e9u. Faculto \u00e0s partes a indica\u00e7\u00e3o de assistente t\u00e9cnico e formula\u00e7\u00e3o de quesitos, no prazo de cinco dias. Int. - ADV: AILTON C\u00c9SAR FERNANDEZ (OAB 186119\/ SP), JOAO FLAVIO RIBEIRO (OAB 66919\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FL\u00c1VIO DASSI VIANNA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULO CESAR DO CARMO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1500","paginaFinal":"1500","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"398315","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"2964908","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"317","usuarioCadastro":"vinicius.ramos","dataHoraCadastro":"Apr 14 2014 04:12:00:660AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Apr 23 2014 08:16:55:487AM","numeroCNJ":"0002566-57.2011.8.26.0576","numeroAntigo":"576.01.2011.002566","numeroUnificado":"0002566-57.2011.8.26.0576|576.01.2011.002566","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}