{"numero":"0002566-23.2017.8.26.0002","processos":[{"processo":"0002566-23.2017.8.26.0002","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Perdas e Danos","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"27\/01\/2017 \u00e0s 17:10 - Direcionada\nJuizado Especial C\u00edvel Anexo UNIP - Foro Regional II - Santo Amaro","juiz":"Carlos Eduardo Santos Pontes de Miranda","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 14.472,76","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Jos\u00e9 Augusto de Jesus Santana"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Ita\u00fa S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Lucas de Mello Ribeiro"},{"tipo":"Advogado","nome":"Carlos Narcy da Silva Mello"},{"tipo":"Advogado","nome":"Thiago Donizeti de Araujo"}],"andamentos":[{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0164\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed.2435 P\u00e1gina: 2321\/2323","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    CARTA DE INTIMA\u00c7\u00c3O - PROCESSO DIGITALProcesso Digital n\u00ba:0002566-23.2017.8.26.0002Classe - Assunto:Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Perdas e DanosRequerente:Jos\u00e9 Augusto de Jesus SantanaRequerido:Banco Ita\u00fa S.A.Destinat\u00e1rio:Jos\u00e9 Augusto de Jesus SantanaAvenida Professor Vicente Rao, 958, casa 6, Jardim PetropolisS\u00e3o Paulo-SPCEP 04636-000Em cumprimento \u00e0 determina\u00e7\u00e3o do Dr. Carlos Eduardo Santos Pontes de Miranda , MM. Juiz de Direito do Juizado Especial C\u00edvil Anexo UNIP do Foro Regional II - Santo Amaro, Estado de S\u00e3o Paulo, fica Vossa Senhoria INTIMADO(A) para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o em ep\u00edgrafe, nos termos do seguinte R. DECIS\u00c3O de fls. 178, a seguir transcrito: \"Vistos. Indefiro o processamento do recurso interposto pela parte r\u00e9 em seu duplo efeito, pois ausente o perigo de dano irrepar\u00e1vel ou de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o, que justifique sua excepcional concess\u00e3o, e o recebo no efeito DEVOLUTIVO. \u00c0 contrariedade, se desejar, no prazo de 10 dias, atrav\u00e9s de advogado. Ap\u00f3s ou no sil\u00eancio, remetam-se os autos ao Terceiro Col\u00e9gio Recursal. Int. \"Aviso de Cart\u00f3rio: Fica Vossa Senhoria intimada que se desejar, poder\u00e1 apresentar CONTRARRAZ\u00d5ES, devendo ser acompanhado(a) de advogado particular ou p\u00fablico, no prazo legal de 10 dias. Obs: DEFENSORIA P\u00daBLICA, situada na Rua Am\u00e9rico Brasiliense, n\u00ba 2139, Ch\u00e1cara Santo Antonio, S\u00e3o Paulo\/SP, CEP: 04715-005.OBSERVA\u00c7\u00c3O: Este processo tramita eletronicamente. A visualiza\u00e7\u00e3o da peti\u00e7\u00e3o inicial, dos documentos e da decis\u00e3o que determina a cita\u00e7\u00e3o (art. 250, II e V, do CPC) poder\u00e1 ocorrer mediante acesso ao s\u00edtio do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, na internet, no endere\u00e7o abaixo indicado, sendo considerado vista pessoal (art. 9\u00ba, \u00a7 1\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 11.419\/2006) que desobriga a anexa\u00e7\u00e3o. Peti\u00e7\u00f5es, procura\u00e7\u00f5es, contesta\u00e7\u00e3o etc, devem ser trazidos ao Ju\u00edzo por peticionamento eletr\u00f4nico. S\u00e3o Paulo, 22 de setembro de 2017. Lara da Cunha Santos - Funcion\u00e1rio do Anexo.","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0164\/2017 Teor do ato: Vistos. Indefiro o processamento do recurso interposto pela parte r\u00e9 em seu duplo efeito, pois ausente o perigo de dano irrepar\u00e1vel ou de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o, que justifique sua excepcional concess\u00e3o, e o recebo no efeito DEVOLUTIVO.\u00c0 contrariedade, se desejar, no prazo de 10 dias, atrav\u00e9s de advogado.Ap\u00f3s ou no sil\u00eancio, remetam-se os autos ao Terceiro Col\u00e9gio Recursal.Int. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP), Thiago Donizeti de Araujo (OAB 292345\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Indefiro o processamento do recurso interposto pela parte r\u00e9 em seu duplo efeito, pois ausente o perigo de dano irrepar\u00e1vel ou de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o, que justifique sua excepcional concess\u00e3o, e o recebo no efeito DEVOLUTIVO.\u00c0 contrariedade, se desejar, no prazo de 10 dias, atrav\u00e9s de advogado.Ap\u00f3s ou no sil\u00eancio, remetam-se os autos ao Terceiro Col\u00e9gio Recursal.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL ANEXO  UNIP\nRua  da Paz  n\u00ba 769,  Ch\u00e1cara  Santo Antonio  - CEP  04713-030,  Fone: (11) \n5181-1990,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jecunippaz@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s17h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 0002566-23.2017.8.26.0002  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Perdas  e Danos\nRequerente : Jos\u00e9 Augusto  de Jesus  Santana\nRequerido : Banco Ita\u00fa S.A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carlos   Eduardo   Santos   Pontes   de   Miranda\nVistos. \nIndefiro  o  processamento  do  recurso  interposto  pela  parte  r\u00e9  em  seu  duplo  efeito,  pois  \nausente  o  perigo  de  dano  irrepar\u00e1vel  ou  de  dif\u00edcil  repara\u00e7\u00e3o,  que  justifique  sua  excepcional  \nconcess\u00e3o,  e  o  recebo  no  efeito  DEVOLUTIVO.\n\u00c0  contrariedade,  se  desejar,  no  prazo  de  10  dias,  atrav\u00e9s  de  advogado.\nAp\u00f3s  ou  no  sil\u00eancio,  remetam-se  os  autos  ao  Terceiro  Col\u00e9gio  Recursal.\nInt.  \nS\u00e3o  Paulo , 18  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002566-23.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 4A7C834. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS EDUARDO SANTOS PONTES DE MIRANDA, liberado nos autos em 20\/09\/2017 \u00e0s 18:41 . fls. 178"}},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que o recurso interposto pela parte requerida \u00e9 tempestivo e as custas foram recolhidas, tendo sido requerido seu recebimento em ambos os efeitos.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Recurso Interposto   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70445651-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Recurso Inominado Data: 15\/09\/2017 18:30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    CARTA DE INTIMA\u00c7\u00c3O - PROCESSO DIGITALProcesso Digital n\u00ba:0002566-23.2017.8.26.0002Classe - Assunto:Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Perdas e DanosRequerente:Jos\u00e9 Augusto de Jesus SantanaRequerido:Banco Ita\u00fa S.A.Destinat\u00e1rio:Jos\u00e9 Augusto de Jesus SantanaAvenida Professor Vicente Rao, 958, casa 6, Jardim PetropolisS\u00e3o Paulo-SPCEP 04636-000Em cumprimento \u00e0 determina\u00e7\u00e3o do(a) Dr(a). Carlos Eduardo Santos Pontes de Miranda, MM. Juiz(a) de Direito do Juizado Especial C\u00edvil Anexo UNIP do Foro Regional II - Santo Amaro, Estado de S\u00e3o Paulo, fica Vossa Senhoria INTIMADO(A) para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o em ep\u00edgrafe, nos termos da seguinte r. senten\u00e7a de fls. 149\/152, a seguir transcrito:\"...Ante o exposto, julgo procedentes os pedidos da inicial para: a) condenar a parte r\u00e9 a pagar \u00e0 parte autora indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais no valor de R$ 14.472,76, corrigida pela Tabela Pr\u00e1tica do TJSP do saque indevido e acrescida de juros de mora simples de 1% ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o; b) condenar a parte r\u00e9 a pagar \u00e0 parte autora indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais no valor de R$ 1.000,00, corrigida pela Tabela Pr\u00e1tica do TJSP da data desta senten\u00e7a e acrescida de juros de mora simples de 1% ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o. Sem condena\u00e7\u00e3o em custas e honor\u00e1rios de advogado (art. 55, caput, da Lei n\u00ba 9.099\/1995). O prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recurso inominado \u00e9 de 10 dias corridos. O valor do preparo \u00e9 R$ 763,64....\" OBSERVA\u00c7\u00c3O: Este processo tramita eletronicamente. A visualiza\u00e7\u00e3o da peti\u00e7\u00e3o inicial, dos documentos e da decis\u00e3o que determina a cita\u00e7\u00e3o (art. 250, II e V, do CPC) poder\u00e1 ocorrer mediante acesso ao s\u00edtio do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, na internet, no endere\u00e7o abaixo indicado, sendo considerado vista pessoal (art. 9\u00ba, \u00a7 1\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 11.419\/2006) que desobriga a anexa\u00e7\u00e3o. Peti\u00e7\u00f5es, procura\u00e7\u00f5es, contesta\u00e7\u00e3o etc, devem ser trazidos ao Ju\u00edzo por peticionamento eletr\u00f4nico. S\u00e3o Paulo, 08 de setembro de 2017. Lerr\u00e2nia de Souza P\u00e1dua - Funcion\u00e1rio do Anexo.","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0154\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: ED. 2426 P\u00e1gina: 2523\/2524","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0154\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, julgo procedentes os pedidos da inicial para:a) condenar a parte r\u00e9 a pagar \u00e0 parte autora indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais no valor de R$ 14.472,76, corrigida pela Tabela Pr\u00e1tica do TJSP do saque indevido e acrescida de juros de mora simples de 1% ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o;b) condenar a parte r\u00e9 a pagar \u00e0 parte autora indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais no valor de R$ 1.000,00, corrigida pela Tabela Pr\u00e1tica do TJSP da data desta senten\u00e7a e acrescida de juros de mora simples de 1% ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o.Sem condena\u00e7\u00e3o em custas e honor\u00e1rios de advogado (art. 55, caput, da Lei n\u00ba 9.099\/1995).O prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recurso inominado \u00e9 de 10 dias corridos. O valor do preparo \u00e9 R$ 763,64. P.R.I.C. S\u00e3o Paulo, 04 de setembro de 2017. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP), Thiago Donizeti de Araujo (OAB 292345\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, julgo procedentes os pedidos da inicial para:a) condenar a parte r\u00e9 a pagar \u00e0 parte autora indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais no valor de R$ 14.472,76, corrigida pela Tabela Pr\u00e1tica do TJSP do saque indevido e acrescida de juros de mora simples de 1% ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o;b) condenar a parte r\u00e9 a pagar \u00e0 parte autora indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais no valor de R$ 1.000,00, corrigida pela Tabela Pr\u00e1tica do TJSP da data desta senten\u00e7a e acrescida de juros de mora simples de 1% ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o.Sem condena\u00e7\u00e3o em custas e honor\u00e1rios de advogado (art. 55, caput, da Lei n\u00ba 9.099\/1995).O prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recurso inominado \u00e9 de 10 dias corridos. O valor do preparo \u00e9 R$ 763,64. P.R.I.C. S\u00e3o Paulo, 04 de setembro de 2017.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL ANEXO  UNIP\nRUA  DA PAZ  N\u00ba 769 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04713-030\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s17h00min\n      \n0002566-23.2017.8.26.0002 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 0002566-23.2017.8.26.0002\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Perdas  e Danos\nRequerente : Jos\u00e9 Augusto  de Jesus  Santana\nRequerido : Banco Ita\u00fa S.A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carlos   Eduardo   Santos   Pontes   de   Miranda\nVistos.\nDispensado  o  relat\u00f3rio  (art.  38,  caput , da  Lei  n\u00ba  9.099\/1995).  \nDecido.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  proposta  por  Jos\u00e9  Augusto  de  Jesus  Santana  contra  Banco  Ita\u00fa  \nS.A.  \nNa inicial,  a  parte  autora  alega  que  foram  realizados  descontos  n\u00e3o  autorizados  \nem  sua  conta  banc\u00e1ria.  Pede:  a)  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  materiais;  b)  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  \nmorais.  \nRejeito  a  preliminar  de  incompet\u00eancia  deste  juizado,  uma  vez  que  a  mat\u00e9ria  de  \nfato  controvertida  pode  ser  solucionada  pela  apresenta\u00e7\u00e3o  de  parecer  t\u00e9cnico  das  partes,  \ncomo  preceitua  o  art.  35  da  Lei  9.099\/95.  Nesse  sentido,  os  seguintes  julgados:\nEmenta:  SEGURO  OBRIGAT\u00d3RIO  -  Compet\u00eancia  -  Invalidez  permanente  - \nSomente  quando  o  processo  n\u00e3o  venha  a  ser  instru\u00eddo  com  a  documenta\u00e7\u00e3o  \ncomprobat\u00f3ria  do  grau  de  invalidez  que  autorizaria  o  pagamento  administrativo  \nde  acordo  com  o  art.  5\u00ba,  \u00a75\u00b0,  da  Lei  n\u00b0  6.194\/74  e  regulamenta\u00e7\u00e3o  da  SUSEP,  \nou  seja,  laudo  do  Instituto  M\u00e9dico  Legal  da  circunscri\u00e7\u00e3o  do  acidente,  \nqualificando  a  extens\u00e3o  das  les\u00f5es  f\u00edsicas  ou  ps\u00edquicas  da  v\u00edtima  e  atestando  o  \nestado  de  invalidez  permanente,  de  acordo  com  os  percentuais  da  Tabela  das  \nCondi\u00e7\u00f5es  Gerais  de  Seguro  de  Acidentes  Pessoais,  suplementadas,  quando  for  \no  caso,  pela  Tabela  de  Acidentes  do  Trabalho  e  da  Classifica\u00e7\u00e3o  Internacional  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002566-23.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 497D17E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS EDUARDO SANTOS PONTES DE MIRANDA, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 18:45 . fls. 149\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL ANEXO  UNIP\nRUA  DA PAZ  N\u00ba 769 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04713-030\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s17h00min\n      \n0002566-23.2017.8.26.0002 - lauda  2\nde\n Doen\u00e7as,  h\u00e1  a  incompet\u00eancia  absoluta  do  Juizado  Especial  C\u00edvel  - Recurso  \nparcialmente  provido.\n(Recurso  Inominado  007931.  TJSP,  Col\u00e9gio  Recursal,  1\u00aa  Turma  C\u00edvel,  Rel.  MM.  \nAlcides  Leopoldo  e  Silva  J\u00fanior.  Julgado  em  06\/08\/2008)\nA  rela\u00e7\u00e3o  travada  entre  as  partes  se  rege  pelo  CDC,  pois  h\u00e1  presta\u00e7\u00e3o  de  \nservi\u00e7o  a  destinat\u00e1rio  final.  \nA  parte  autora  \u00e9  hipossuficiente,  n\u00e3o  dispondo  de  recursos  e  facilidade  t\u00e9cnica  \npara  acesso  \u00e0s  provas  necess\u00e1rias  ao  deslinde  da  causa.  Por  essa  raz\u00e3o,  inverto  o  \u00f4nus  da  \nprova  (art.  6\u00ba,  VIII,  do  CDC).  \nNo  caso,  a  parte  r\u00e9  n\u00e3o  se  desincumbiu  de  demonstrar  que  as  opera\u00e7\u00f5es  \nefetuadas  com  o  cart\u00e3o  da  parte  autora  foram  de  sua  exclusiva  responsabilidade.  Poderia  ter  \napresentado  filmagens  de  seguran\u00e7a  dos  caixas  eletr\u00f4nicos  em  que  se  efetuaram  os  saques,  \nbem  como  prova  de  que  foi  usada  a  senha  pessoal,  tanto  nos  saques,  como  nos  descontos  \nrealizados.  Nada  disso,  por\u00e9m,  foi  feito.  Apenas  juntou  laudos  gen\u00e9ricos  que  n\u00e3o  dizem  \nrespeito  \u00e0s  opera\u00e7\u00f5es  impugnadas.  Assim,  deve  prevalecer  a  alega\u00e7\u00e3o  da  parte  autora  no  \nsentido  de  que  as  opera\u00e7\u00f5es  impugnadas,  que  totalizam  R$  14.472,76,  n\u00e3o  foram  por  ela  \nrealizadas.\nTerceiro teve  acesso  aos  dep\u00f3sitos  da  parte  autora,  indicando  falha  de  \nseguran\u00e7a  do  servi\u00e7o  banc\u00e1rio.  Com  isso,  a  parte  r\u00e9,  na  qualidade  de  fornecedora  (art.  3\u00ba,  \ncaput,  e  \u00a72\u00ba  do  CDC),  realizou  presta\u00e7\u00e3o  defeituosa  (art.  14,  \u00a7  1\u00ba,  do  CDC),  que  teve  por  \nv\u00edtima  a  parte  demandante  (art.  2\u00ba  e  art.  17  do  CDC).  Desse  ato  decorre  responsabilidade  \nobjetiva,  na  forma  do  art.  14  do  CDC.\nAinda  que  presente  fraude  praticada  por  terceiro,  h\u00e1  responsabilidade  da  parte  \nr\u00e9,  nos  termos  da  S\u00famula  479  do  STJ:\nAs  institui\u00e7\u00f5es  financeiras  respondem  objetivamente  pelos  danos  gerados  por  \nfortuito  interno  relativo  a  fraudes  e  delitos  praticados  por  terceiros  no  \u00e2mbito  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002566-23.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 497D17E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS EDUARDO SANTOS PONTES DE MIRANDA, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 18:45 . fls. 150\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL ANEXO  UNIP\nRUA  DA PAZ  N\u00ba 769 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04713-030\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s17h00min\n      \n0002566-23.2017.8.26.0002 - lauda  3\nde\n opera\u00e7\u00f5es  banc\u00e1rias.\nO  patrim\u00f4nio  da  parte  autora  foi  desfalcado  em  R$  14.472,76.  Este  deve  ser  o  \nvalor  da  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  materiais.\nO  art.  1\u00ba  da  Lei  n  6.899\/1981  estabelece  que  a  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  incide  sobre  \nqualquer  d\u00e9bito  resultante  de  decis\u00e3o  judicial,  inclusive  sobre  custas  e  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios.  Ser\u00e1  contada  de  quando  liquidado  o  dano,  ou  seja,  do  saque  indevido.  \nA  responsabilidade  decorre  de  il\u00edcito  praticado  no  curso  da  execu\u00e7\u00e3o  de  \ncontrato.  Portanto,  os  juros  de  mora  s\u00e3o  contados  da  cita\u00e7\u00e3o,  nos  termos  do  art.  405  do  CC  \n(AgInt  no  AREsp  869.645\/PR,  Rel.  Ministro  LUIS  FELIPE  SALOM\u00c3O,  QUARTA  \nTURMA,  julgado  em  24\/05\/2016,  DJe  01\/06\/2016).  Incidir\u00e3o  de  forma  simples,  \u00e0  raz\u00e3o  de  \n1%  ao  m\u00eas  (arts.  397  e  406  do  CC  e  do  art.  161,  \u00a7  1\u00ba,  do  CTN).  \nO  dano  moral  adv\u00e9m  da  ang\u00fastia  sofrida  pela  parte  autora  ao  perceber  o \ndesaparecimento  de  numer\u00e1rio  de  sua  conta  banc\u00e1ria  e  da  sensa\u00e7\u00e3o  de  vulnerabilidade  a  \nque  se  submetem  suas  economias  e  rendimentos.\nH\u00e1  nexo  de  causalidade  entre  os  danos  e  a  conduta  da  parte  r\u00e9,  que  n\u00e3o  \nobservou  as  medidas  de  seguran\u00e7a  esperadas.  Por  isso,  certa  sua  responsabilidade.  \nPara  a  fixa\u00e7\u00e3o  da  indeniza\u00e7\u00e3o  pelos  danos  morais  (art.  944  do  CC),  considero  \nos  seguintes  fatores:  a)  o  valor  das  opera\u00e7\u00f5es  impugnadas;  b)  a  capacidade  econ\u00f4mica  das  \npartes.  \nVistos  esses  elementos,  adequada  \u00e0  esp\u00e9cie  indeniza\u00e7\u00e3o  de  R$  1.000,00.\nO  art.  1\u00ba  da  Lei  n  6.899\/1981  estabelece  que  a  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  incide  sobre  \nqualquer  d\u00e9bito  resultante  de  decis\u00e3o  judicial,  inclusive  sobre  custas  e  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios.  Ser\u00e1  contada  da  data  desta  senten\u00e7a,  quando  de  seu  arbitramento  (S\u00famula  \n362  do  STJ).\nA responsabilidade  decorre  de  il\u00edcito  praticado  no  curso  da  execu\u00e7\u00e3o  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002566-23.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 497D17E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS EDUARDO SANTOS PONTES DE MIRANDA, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 18:45 . fls. 151\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL ANEXO  UNIP\nRUA  DA PAZ  N\u00ba 769 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04713-030\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s17h00min\n      \n0002566-23.2017.8.26.0002 - lauda  4\ncontrato.\n Portanto,  os  juros  de  mora  s\u00e3o  contados  da  cita\u00e7\u00e3o,  nos  termos  do  art.  405  do  CC  \n(AgInt  no  AREsp  869.645\/PR,  Rel.  Ministro  LUIS  FELIPE  SALOM\u00c3O,  QUARTA  \nTURMA,  julgado  em  24\/05\/2016,  DJe  01\/06\/2016).  Incidir\u00e3o  de  forma  simples,  \u00e0  raz\u00e3o  de  \n1%  ao  m\u00eas  (arts.  397  e  406  do  CC  e  do  art.  161,  \u00a7  1\u00ba,  do  CTN).  \nAnte  o  exposto,  julgo  procedentes  os  pedidos  da  inicial  para:\na)  condenar  a  parte  r\u00e9  a  pagar  \u00e0  parte  autora  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  materiais  no  valor  de  \nR$  14.472,76,  corrigida  pela  Tabela  Pr\u00e1tica  do  TJSP  do  saque  indevido  e  acrescida  de  \njuros  de  mora  simples  de  1%  ao  m\u00eas  desde  a  cita\u00e7\u00e3o;\nb)  condenar  a  parte  r\u00e9  a  pagar  \u00e0  parte  autora  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  no  valor  de  R$  \n1.000,00,  corrigida  pela  Tabela  Pr\u00e1tica  do  TJSP  da  data  desta  senten\u00e7a  e  acrescida  de  juros  \nde  mora  simples  de  1%  ao  m\u00eas  desde  a  cita\u00e7\u00e3o.\nSem  condena\u00e7\u00e3o  em  custas  e  honor\u00e1rios  de  advogado  (art.  55,  caput,  da  Lei  n\u00ba  \n9.099\/1995).\nO prazo  para  interposi\u00e7\u00e3o  de  recurso  inominado  \u00e9  de  10  dias  corridos.  O  valor  \ndo  preparo  \u00e9  R$  763,64.  \nP.R.I.C.  \nS\u00e3o  Paulo , 04  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002566-23.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 497D17E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS EDUARDO SANTOS PONTES DE MIRANDA, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 18:45 . fls. 152"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada    TERMO DE AUDI\u00caNCIA DE INSTRU\u00c7\u00c3OAUTOS N\u00ba:0002566-23.2017.8.26.0002A\u00c7\u00c3O:Procedimento do Juizado Especial C\u00edvelAUTOR(A):Jos\u00e9 Augusto de Jesus Santana, RG 522031225 e CPF 251.138.518-09 (presente)ADV.:Dra. Luciana dos Santos Andrade, OAB\/SP 373.012 (presente)R\u00c9(U):Banco Ita\u00fa S.A.PREPOSTO(A):Edson A. Souza, RG. MG 811.069 (presente)ADV.: Guilherme A.G.F Brito, OAB 381.578\/SP (presente)Aos 31 de agosto de 2017, \u00e0s 15h40, na sala de audi\u00eancias da 1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel, do Foro Regional II - Santo Amaro, Anexo UNIP, Comarca de S\u00e3o Paulo, Estado de S\u00e3o Paulo, sob a presid\u00eancia do MM. Juiz de Direito Dr. CARLOS EDUARDO SANTOS PONTES DE MIRANDA, comigo escrevente ao final nomeada, foi aberta a audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento, nos autos da a\u00e7\u00e3o e entre as partes em ep\u00edgrafe. Cumpridas as formalidades legais e apregoadas as partes, compareceram na forma supra. Proposta a concilia\u00e7\u00e3o, n\u00e3o foi aceita pelas partes. A parte autora se manifestou sobre a contesta\u00e7\u00e3o: \"Requeiro que seja afastada a preliminar de incompet\u00eancia do Juizado Especial C\u00edvel em raz\u00e3o da necessidade de per\u00edcia t\u00e9cnica, uma vez que tal pretens\u00e3o tem car\u00e1ter apenas de procrastinar o direito que assiste ao autor. Ali\u00e1s, a r\u00e9 empresa de grande porte, quando instada pelo consumidor, poderia ter enviados t\u00e9cnicos ao local para apurar as alega\u00e7\u00f5es trazidas pelo autor. N\u00e3o o fez. Portanto, n\u00e3o \u00e9 aceit\u00e1vel neste momento processual a argui\u00e7\u00e3o de tal per\u00edcia\".Tomado o depoimento pessoal da parte autora. As partes declararam n\u00e3o ter outras provas a produzir. Decidiu o MM. Juiz: \"1. Declaro encerrada a instru\u00e7\u00e3o. 2. Regularizados os autos, tornem conclusos para senten\u00e7a\". Nada mais. Publicada em audi\u00eancia, saem as partes devidamente intimadas. Eu, Tatiana Nobre, digitei e subscrevi. Juiz de Direito:Autor(a):Adv. Autor(a):R\u00e9(u): Adv. R\u00e9(u):","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70412793-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/08\/2017 16:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70392890-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 18\/08\/2017 18:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    TERMO DE AUDI\u00caNCIA - CONCILIA\u00c7\u00c3O - INFRUT\u00cdFERAProcesso Digital n\u00ba 0002566-23.2017.8.26.0002 - S *Procedimento do Juizado Especial C\u00edvelData da audi\u00eancia: 19\/05\/2017 \u00e0s 14:00h Requerente:Jos\u00e9 Augusto de Jesus Santana, RG:522031225, CPF: 251.138.518-09Requerido: Banco Ita\u00fa S.A.Preposto: Raphael de Lima Lins RG: 49481384 - CPF: 444238048-16Nesta sexta-feira, 19 de maio de 2017, \u00e0s 14hs, na sala de audi\u00eancia do Juizado Especial C\u00edvel de Santo Amaro, Anexo Unip - III presidindo como Conciliador(a) abaixo nomeado, nos termos da a\u00e7\u00e3o e entre as partes supra, com a anu\u00eancia expressa dos presentes, iniciou-se a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Apregoadas as partes, compareceram na forma supra qualificadas.Iniciados os trabalhos, a concilia\u00e7\u00e3o restou infrut\u00edfera, sendo designada audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento para o dia 31 de agosto de 2017 \u00e1s 15h40min, ocasi\u00e3o em que n\u00e3o comparecendo o(a) r\u00e9(u) ser\u00e1 revel, podendo ser proferido julgamento imediato e, em contrapartida a aus\u00eancia do(a) autor(a) implicar\u00e1 na extin\u00e7\u00e3o do feito. As testemunhas comparecer\u00e3o \u00e0 audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento, independentemente de intima\u00e7\u00e3o por parte deste Ju\u00edzo e, havendo interesse na intima\u00e7\u00e3o da testemunha, cabe ao advogado da parte informar ou intimar a testemunha por ele arrolada do dia, da hora e do local da audi\u00eancia designada, dispensando-se a intima\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo, nos termos do art. 455 do CPC. No processo digital, em vista do princ\u00edpio da celeridade e para o bom andamento dos trabalhos de audi\u00eancia, a(s)\u00a0parte(s) requerida(s)\u00a0dever(\u00e1)\u00e3o juntar a respectiva contesta\u00e7\u00e3o e eventuais documentos, no prazo de 10 dias anteriores \u00e0 data da audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento, de modo a possibilitar sua pr\u00e9via an\u00e1lise pela parte autora. A respectiva carta de preposi\u00e7\u00e3o e procura\u00e7\u00e3o poder\u00e3o, se o caso, ser juntadas no Ato da Audi\u00eancia.Para maior celeridade dos trabalhos e tendo em vista a indisponibilidade de terminal para utiliza\u00e7\u00e3o exclusiva dos I. Advogados, recomenda-se leitura da contesta\u00e7\u00e3o previamente \u00e0 audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento. Ainda neste ato, o preposto da requerida, informa ter interesse no depoimento pessoal do autor. Nada mais. Eu, abaixo nomeado(a), Conciliador(a), digiteiPatr\u00edcia dos Rem\u00e9dios(conciliador)Autor (a):R\u00e9 (u):","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 31\/08\/2017 Hora 15:40 Local: Sala - Anexo UNIP Situac\u00e3o: Pendente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70207861-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 16\/05\/2017 14:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR608964735TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Banco Ita\u00fa S.A. Dilig\u00eancia : 08\/02\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    CARTA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O - PROCESSO DIGITALProcesso Digital n\u00ba:0002566-23.2017.8.26.0002Classe - Assunto:Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Perdas e DanosRequerente:Jos\u00e9 Augusto de Jesus SantanaRequerido:Banco Ita\u00fa S.A.Data da Audi\u00eancia:19\/05\/2017 \u00e0s 14:00h - sala Sala - Anexo UNIPDestinat\u00e1rio:Banco Ita\u00fa S.A.Praca Pra\u00e7a Alfrdo Egydio de Souza Aranha, 100, torre concei\u00e7\u00e3o 2] andar, jabaquaraS\u00e3o Paulo-SPCEP 04344-902Pela presente, comunico que perante este Ju\u00edzo tramita a a\u00e7\u00e3o em ep\u00edgrafe, da qual fica Vossa Senhoria CITADO(A) de todo o conte\u00fado da peti\u00e7\u00e3o inicial e da decis\u00e3o, bem como intimada(o) a comparecer \u00e0 Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o acima mencionada, nos termos do art. 18, incs. I e II, e no art. 19, caput, ambos da Lei n\u00ba 9.099\/1995, ficando, ainda, ciente de que o recibo que acompanha esta carta valer\u00e1 como comprovante que esta cita\u00e7\u00e3o se efetivou. Desnecess\u00e1ria a presen\u00e7a de testemunhas na audi\u00eancia desta data. N\u00e3o havendo acordo entre as partes, ser\u00e1 designada audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento para data oportuna, ocasi\u00e3o em que a(o) r\u00e9(u) poder\u00e1 apresentar defesa, trazer provas e at\u00e9 tr\u00eas testemunhas, se quiser. Deixando de comparecer a qualquer das audi\u00eancias, a(o) r\u00e9(u) ser\u00e1 considerada(o) REVEL, reputando-se verdadeiros os fatos alegados pelo(a) autor(a) na peti\u00e7\u00e3o inicial, sendo proferido julgamento de imediato.ADVERT\u00caNCIA PARA PESSOA JUR\u00cdDICA: Fica a(o) r\u00e9(u) advertida(o) de que dever\u00e1 comparecer \u00e0 audi\u00eancia acima designada, por seu representante legal, portando CPF, RG e prova de representa\u00e7\u00e3o (contrato social, estatuto, ata e carta de preposi\u00e7\u00e3o) e poder\u00e1 estar acompanhada(o) de advogado. A irregularidade nestes documentos poder\u00e1 implicar no reconhecimento dos efeitos da revelia (presun\u00e7\u00e3o de veracidade dos fatos alegados pelo autor), salvo se o contr\u00e1rio resultar da convic\u00e7\u00e3o do juiz. O r\u00e9u, sendo pessoa jur\u00eddica ou titular de firma individual, poder\u00e1 ser representado por preposto credenciado, munido de carta de preposi\u00e7\u00e3o com poderes para transigir, sem haver necessidade de v\u00ednculo empregat\u00edcios (\u00a7 4\u00ba do art. 9\u00ba da Lei n\u00ba 9.099\/1995). Tratando-se de rela\u00e7\u00e3o de consumo, fica a(o) r\u00e9(u), ainda, advertida(o) quanto aos termos do art. 6\u00ba, VIII do CDC (invers\u00e3o do \u00f4nus da prova). Advirto que as mudan\u00e7as de endere\u00e7o ocorridas no curso do processo dever\u00e3o ser comunicadas pelas partes ao ju\u00edzo, reputando-se eficazes as intima\u00e7\u00f5es enviadas ao local anteriormente indicado, na aus\u00eancia da comunica\u00e7\u00e3o (art. 19, \u00a7 2\u00ba, da Lei n\u00ba 9.099\/1995).1. Apresentar esta Carta no dia da Audi\u00eancia. 2. Apresentar-se convenientemente trajado(a). 3. Comparecer munido(a) de documento de identidade.OBSERVA\u00c7\u00c3O: Este processo tramita eletronicamente. A visualiza\u00e7\u00e3o da peti\u00e7\u00e3o inicial, dos documentos e da decis\u00e3o que determina a cita\u00e7\u00e3o (art. 250, II e V, do CPC) poder\u00e1 ocorrer mediante acesso ao s\u00edtio do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, na internet, no endere\u00e7o abaixo indicado, sendo considerado vista pessoal (art. 9\u00ba, \u00a7 1\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 11.419\/2006) que desobriga a anexa\u00e7\u00e3o. Peti\u00e7\u00f5es, procura\u00e7\u00f5es, contesta\u00e7\u00e3o etc, devem ser trazidos ao Ju\u00edzo por peticionamento eletr\u00f4nico. S\u00e3o Paulo, 31 de janeiro de 2017. Gilmara Santos Pinheiro - Auxiliar Administrativo - Pref.","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    ATO ORDINAT\u00d3RIOProcesso Digital n\u00b0:0002566-23.2017.8.26.0002Classe Assunto:Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Perdas e DanosRequerente:Jos\u00e9 Augusto de Jesus SantanaRequerido:Banco Ita\u00fa S.A.Justi\u00e7a GratuitaCERTID\u00c3O - Ato Ordinat\u00f3rioCertifico e dou f\u00e9 que pratiquei o seguinte ato ordinat\u00f3rio, nos termos do art. 203, \u00a7 4\u00ba, do CPC:Cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u.Nada Mais. S\u00e3o Paulo, 30 de janeiro de 2017. Eu, ___, Patricia dos Rem\u00e9dios, Funcion\u00e1rio do Anexo.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Inicial Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 19\/05\/2017 Hora 14:00 Local: Sala - Anexo UNIP Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"16\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"29\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/09\/2017","tipo":"Recurso Inominado"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"19\/05\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"31\/08\/2017","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Pendente 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":26,"total_andamentos":26}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750490400","codPublicacaoOrigem":"1197231001","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"0002566-23.2017.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0002566-23.2017.8.26.0002 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Perdas e Danos - Banco Ita\u00fa S.A. - Ante o exposto, julgo procedentes os pedidos da inicial para:a) condenar a parte r\u00e9 a pagar \u00e0 parte autora indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais no valor de R$ 14.472,76, corrigida pela Tabela Pr\u00e1tica do TJSP do saque indevido e acrescida de juros de mora simples de 1% ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o;b) condenar a parte r\u00e9 a pagar \u00e0 parte autora indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais no valor de R$ 1.000,00, corrigida pela Tabela Pr\u00e1tica do TJSP da data desta senten\u00e7a e acrescida de juros de mora simples de 1% ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o.Sem condena\u00e7\u00e3o em custas e honor\u00e1rios de advogado (art. 55, caput, da Lei n\u00ba 9.099\/1995).O prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recurso inominado \u00e9 de 10 dias corridos. O valor do preparo \u00e9 R$ 763,64. P.R.I.C. S\u00e3o Paulo, 04 de setembro de 2017. - ADV: CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), THIAGO DONIZETI DE ARAUJO (OAB 292345\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0154\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL ANEXO UNIP JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS EDUARDO SANTOS PONTES DE MIRANDA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULO HENRIQUE CONDE DA SILVA SOUZA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2523","paginaFinal":"2523","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"922519","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26034655","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 07:19:11:853AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0002566-23.2017.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0002566-23.2017.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"760984176","codPublicacaoOrigem":"1203911063","dataDivulgacao":"Sep 22 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 25 2017 12:00:00:000AM","numero":"0002566-23.2017.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2436","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0002566-23.2017.8.26.0002 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Perdas e Danos - Banco Ita\u00fa S.A. - Vistos. Indefiro o processamento do recurso interposto pela parte r\u00e9 em seu duplo efeito, pois ausente o perigo de dano irrepar\u00e1vel ou de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o, que justifique sua excepcional concess\u00e3o, e o recebo no efeito DEVOLUTIVO.\u00c0 contrariedade, se desejar, no prazo de 10 dias, atrav\u00e9s de advogado.Ap\u00f3s ou no sil\u00eancio, remetam-se os autos ao Terceiro Col\u00e9gio Recursal.Int. - ADV: THIAGO DONIZETI DE ARAUJO (OAB 292345\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0164\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL ANEXO UNIP JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS EDUARDO SANTOS PONTES DE MIRANDA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULO HENRIQUE CONDE DA SILVA SOUZA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2321","paginaFinal":"2321","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"928669","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26478573","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Sep 22 2017 01:44:59:950AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0002566-23.2017.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0002566-23.2017.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"629965263","codPublicacaoOrigem":"1096586908","dataDivulgacao":"Feb 21 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 22 2017 12:00:00:000AM","numero":"0002566-23.2017.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2293","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :0002566-23.2017.8.26.0002 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Jos\u00e9 Augusto de Jesus Santana REQDO : Banco Ita\u00fa S.A. VARA :JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL ANEXO UNIP","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL II - SANTO AMARO EM 27\/01\/2017","paginaInicial":"1890","paginaFinal":"1890","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"840362","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"20038890","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Feb 20 2017 11:40:19:440PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0002566-23.2017.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0002566-23.2017.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}