{"numero":"0002475-12.2017.8.26.0008","processos":[{"processo":"0002475-12.2017.8.26.0008    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Acidente de Tr\u00e2nsito","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"26\/04\/2017 \u00e0s 15:27 - Livre\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro Regional VIII - Tatuap\u00e9","juiz":"Luciane Cristina Silva Tavares","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.400,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Hermes Reis"},{"tipo":"Reqdo","nome":"GABRIELA CORDEIRO SANTOS"}],"advogados":[],"andamentos":[{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente   ACORDO ENTRE AS PARTES","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Termo Expedido    Declara\u00e7\u00e3o - Comparecimento em Audi\u00eancia","anexo":{"label":"Termo Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3OHomologo, por senten\u00e7a, para que tenha efic\u00e1cia de t\u00edtulo executivo, o acordo a que chegaram as partes e julgo extinto o processo de conhecimento, com fundamento no artigo 487, inciso III, al\u00ednea \"b, do C\u00f3digo de Processo Civil. Registre-se e cumpra-se. S\u00e3o Paulo, data supra.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR609925132TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Hermes Reis Dilig\u00eancia : 06\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 haver remetido nesta data o mandado de p\u00e1ginas 23 e 24 para a Central de Mandados local.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 008.2017\/012858-5 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 11\/08\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Requerimento Expedido    Comparece o(a) autor nesta data, oportunidade em que tomou ci\u00eancia da audi\u00eancia designada na r. decis\u00e3o de p\u00e1g. 21, bem como da inclus\u00e3o de Gabriela Cordeiro Santos no p\u00f3lo passivo.Certifico, ainda, que o presente requerimento ap\u00f3s impresso e assinado foi arquivado em livro pr\u00f3prio. O(a) interessado(a) sa\u00ed ciente de que dever\u00e1 acompanhar o andamento do processo pela internet.","anexo":{"label":"Requerimento Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Certid\u00e3o de fl. 18: Recebo como aditamento \u00e0 inicial, para o fm de incluir Gabriela Cordeiro Santos no polo passivo da presente a\u00e7\u00e3o.Providencie a Serventia as devidas anota\u00e7\u00f5es, observando-se a qualifica\u00e7\u00e3o acostada \u00e0 fl. 20.No mais, considerando que o AR de fl. 17 n\u00e3o consigna com clareza o nome do recebedor, e com vistas a evitar futuras argui\u00e7\u00f5es de nulidade da cita\u00e7\u00e3o, designo Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 31 de agosto de 2017, \u00e0s 16 horas (t\u00e9rreo - sala 17).Intime-se o(a) autor(a), por SEED, devendo comparecer em audi\u00eancia, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo (art. 51, inciso I, da lei 9.099\/95), com a condena\u00e7\u00e3o nas custas processuais.Cite-se e intime-se a requerida Vanessa Antenore da Silva, POR CARTA PRECAT\u00d3RIA, no endere\u00e7o de fl. 17, com as advert\u00eancias de praxe.Cite-se e intime-se a requerida Gabriela Cordeiro Santos, POR MANDADO, no endere\u00e7o de fl. 20, com as advert\u00eancias de praxe.Int..","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Santa  Maria  n\u00ba 257,  Sala 18\/24,  Tatuap\u00e9  - CEP  03085-000,  Fone: (11) \n2295-6417,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  tatuapejec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0002475-12.2017.8.26.0008  - p.  1\n \n \n                                           CONCLUS\u00c3O\n      Em  27  de  junho  de  2017\n      Fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)\n      MM(a.).  Juiz(a)  de  Direito  \n      Dr(a).  Luciane  Cristina  Silva  Tavares\n      Eu,           , Rodrigo  Douglas  Guadanholi , digitei  e  subscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0002475-12.2017.8.26.0008  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRequerente : Hermes Reis\nRequerido : Vanessa Antenore  da Silva\nVistos.\nCertid\u00e3o  de  fl.  18:  Recebo  como  aditamento  \u00e0  inicial,  para  o  fm  de  incluir  \nGabriela  Cordeiro  Santos  no  polo  passivo  da  presente  a\u00e7\u00e3o.\nProvidencie  a  Serventia  as  devidas  anota\u00e7\u00f5es,  observando-se  a  qualifica\u00e7\u00e3o  \nacostada  \u00e0  fl.  20.\nNo  mais,  considerando  que  o  AR  de  fl.  17  n\u00e3o  consigna  com  clareza  o  nome  do  \nrecebedor,  e  com  vistas  a  evitar  futuras  argui\u00e7\u00f5es  de  nulidade  da  cita\u00e7\u00e3o,  designo  Audi\u00eancia  de  \nConcilia\u00e7\u00e3o  para  o  dia  31  de  agosto  de  2017,  \u00e0s  16  horas  (t\u00e9rreo  \u2013  sala  17).\nIntime-se  o(a)  autor(a),  por  SEED,  devendo  comparecer  em  audi\u00eancia,  sob  pena  \nde  extin\u00e7\u00e3o  do  processo  (art.  51,  inciso  I,  da  lei  9.099\/95),  com  a  condena\u00e7\u00e3o  nas  custas  \nprocessuais. Cite-se e  intime-se  a  requerida  Vanessa  Antenore  da  Silva ,  POR  CARTA  \nPRECAT\u00d3RIA,  no  endere\u00e7o  de  fl.  17,  com  as  advert\u00eancias  de  praxe.\nCite-se  e  intime-se  a  requerida  Gabriela  Cordeiro  Santos ,  POR  MANDADO,  \nno  endere\u00e7o  de  fl.  20,  com  as  advert\u00eancias  de  praxe.\nInt..\nS\u00e3o  Paulo , 27  de  junho  de 2017 .\nLuciane  Cristina  Silva Tavares\n                           Juiz(a)  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002475-12.2017.8.26.0008 e c\u00f3digo 43075AF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANE CRISTINA SILVA TAVARES, liberado nos autos em 28\/06\/2017 \u00e0s 18:52 . fls. 21"}},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Resposta de Verifica\u00e7\u00e3o de Endere\u00e7o Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 31\/08\/2017 Hora 16:00 Local: Sala 17 - Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Termo Expedido    Declara\u00e7\u00e3o - Comparecimento em Audi\u00eancia","anexo":{"label":"Termo Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que a audi\u00eancia para hoje designada n\u00e3o se realizou em raz\u00e3o da aus\u00eancia do(a) r\u00e9(u), e o AR expedido foi recebido conforme se v\u00ea \u00e0s p\u00e1ginas 17. Certifico mais que compareceu o(a) autor(a), requerendo a aplica\u00e7\u00e3o dos efeitos da revelia. Em caso de redesigna\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia requer a inclus\u00e3o no polo passivo da condutora Sra. Gabriela Cordeiro Santos, que se comprometeu a pagar as despesas do ve\u00edculo do autor. Requer ainda o prazo de 10 dias para trazer o B.O. no qual consta o RG e o CPF leg\u00edveis (ver p\u00e1gs. 05).","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR609858384TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Vanessa Antenore da Silva Dilig\u00eancia : 09\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Ante a consulta efetuada junto ao RENAJUD, que indicam o nome e endere\u00e7o do propriet\u00e1rio do ve\u00edculo, proceda-se a inclus\u00e3o de seu nome no polo passivo do feito.Designo Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 22 de junho de 2017, \u00e0s 14 horas (t\u00e9rreo - sala 17).Cite(m)-se e intime(m)-se o(a)(s) requerido(a)(s), com as advert\u00eancias de praxe. Int..","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Santa  Maria  n\u00ba 257,  Sala 18\/24,  Tatuap\u00e9  - CEP  03085-000,  Fone: (11) \n2295-6417,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  tatuapejec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0002475-12.2017.8.26.0008  - p.  1\n \n \n                                           CONCLUS\u00c3O\n      Em  26  de  abril  de  2017\n      Fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)\n      MM(a.).  Juiz(a)  de  Direito  \n      Dr(a).  Luciane  Cristina  Silva  Tavares\n      Eu,           , MARCELO  TERUHICO  HARADA , digitei  e  subscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0002475-12.2017.8.26.0008  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRequerente : Hermes Reis\nRequerido : Vanessa Antenore  da Silva\nVistos.\nAnte  a  consulta  efetuada  junto  ao  RENAJUD,  que  indicam  o  nome  e  endere\u00e7o  do  \npropriet\u00e1rio  do  ve\u00edculo,  proceda-se  a  inclus\u00e3o  de  seu  nome  no  polo  passivo  do  feito.\nDesigno  Audi\u00eancia  de  Concilia\u00e7\u00e3o  para  o  dia  22  de  junho  de  2017,  \u00e0s  14  \nhoras  (t\u00e9rreo  \u2013  sala  17).\nCite(m)-se  e  intime(m)-se  o(a)(s)  requerido(a)(s),  com  as  advert\u00eancias  de  praxe.  \nInt..\nS\u00e3o  Paulo , 26  de  abril  de 2017 .\nLuciane  Cristina  Silva Tavares\n                           Juiz(a)  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002475-12.2017.8.26.0008 e c\u00f3digo 3D69738. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANE CRISTINA SILVA TAVARES, liberado nos autos em 26\/04\/2017 \u00e0s 18:23 . fls. 15"}},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Inicial Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida    Termo de Ajuizamento - Concilia\u00e7\u00e3o","anexo":{"label":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 22\/06\/2017 Hora 14:00 Local: Sala 17 - Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: N\u00e3o Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"22\/06\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o N\u00e3o Realizada 2"},{"data":"31\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":31,"total_andamentos":31}],"publicacoes":[]}