{"numero":"0002629-28.2017.8.26.0526","processos":[{"processo":"0002629-28.2017.8.26.0526","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Telefonia","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"25\/05\/2017 \u00e0s 14:14 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Salto","juiz":"Cleber de Oliveira Sanches","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 18.740,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"JESSICA DA SILVA LEITE"},{"tipo":"Reqda","nome":"Telef\u00f4nica Brasil S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Helder Massaaki Kanamaru"},{"tipo":"Advogada","nome":"Thais de Mello Lacroux"}],"andamentos":[{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    CERT - TR\u00c2NSITO EM JULGADO","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0360\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 788\/802","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0360\/2017 Teor do ato: Vistos.Homologo o acordo a que chegaram as partes, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, e DECLARO EXTINTO o processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, o que fa\u00e7o com fundamento no artigo 487, inciso III, \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil.Homologo ainda a ren\u00fancia das partes ao prazo recursal. Certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado.O feito dever\u00e1 permanecer sobrestado at\u00e9 o t\u00e9rmino do prazo para cumprimento do acordo, not\u00edcia do integral cumprimento ou provoca\u00e7\u00e3o da parte interessada.Decorrido o prazo acima, sem manifesta\u00e7\u00e3o, presumir-se-\u00e1 o cumprimento integral da aven\u00e7a, procedendo-se \u00e0 comunica\u00e7\u00e3o da extin\u00e7\u00e3o.P.R.I. Advogados(s): Helder Massaaki Kanamaru (OAB 111887\/SP), Thais de Mello Lacroux (OAB 183762\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR694913120TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado Destinat\u00e1rio : JESSICA DA SILVA LEITE Dilig\u00eancia : 25\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    Vistos.Homologo o acordo a que chegaram as partes, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, e DECLARO EXTINTO o processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, o que fa\u00e7o com fundamento no artigo 487, inciso III, \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil.Homologo ainda a ren\u00fancia das partes ao prazo recursal. Certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado.O feito dever\u00e1 permanecer sobrestado at\u00e9 o t\u00e9rmino do prazo para cumprimento do acordo, not\u00edcia do integral cumprimento ou provoca\u00e7\u00e3o da parte interessada.Decorrido o prazo acima, sem manifesta\u00e7\u00e3o, presumir-se-\u00e1 o cumprimento integral da aven\u00e7a, procedendo-se \u00e0 comunica\u00e7\u00e3o da extin\u00e7\u00e3o.P.R.I.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SALTO\nFORO  DE SALTO\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\n      \n0002629-28.2017.8.26.0526 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0002629-28.2017.8.26.0526  - Ordem:  2017\/001239\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Telefonia\nRequerente \u00b0 JESSICA DA SILVA  LEITE\nRequerido : Telef\u00f4nica Brasil S\/A\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Cleber  de Oliveira  Sanches\nVistos.\nHomologo  o  acordo  a  que  chegaram  as  partes,  para  que  produza  seus  jur\u00eddicos  e  \nlegais  efeitos,  e  DECLARO  EXTINTO  o  processo,  com  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito,  o  que  fa\u00e7o  com  \nfundamento  no  artigo  487,  inciso  III,  \"b\",  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nHomologo  ainda  a  ren\u00fancia  das  partes  ao  prazo  recursal.  Certifique-se  o  tr\u00e2nsito  \nem  julgado.\nO feito  dever\u00e1  permanecer  sobrestado  at\u00e9  o  t\u00e9rmino  do  prazo  para  cumprimento  do  \nacordo,  not\u00edcia  do  integral  cumprimento  ou  provoca\u00e7\u00e3o  da  parte  interessada.\nDecorrido  o  prazo  acima,  sem  manifesta\u00e7\u00e3o,  presumir-se-\u00e1  o  cumprimento  integral  \nda  aven\u00e7a,  procedendo-se  \u00e0  comunica\u00e7\u00e3o  da  extin\u00e7\u00e3o.\nP.R.I.\nSalto , 29  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0002629-28.2017.8.26.0526 e c\u00f3digo 2311AA1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLEBER DE OLIVEIRA SANCHES, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 17:02 . fls. 107"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    COBRAN\u00c7A - 3C","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSLO.17.70030657-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/08\/2017 14:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSLO.17.70028809-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 14\/08\/2017 14:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR694844027TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Telef\u00f4nica Brasil S\/A Dilig\u00eancia : 06\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR694844013TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : JESSICA DA SILVA LEITE Dilig\u00eancia : 08\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Certifico e dou f\u00e9 que foi designada Audi\u00eancia de Tentativa de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 28\/08\/2017 \u00e0s 16:00h no Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania do Foro de Salto, Rua Benjamin Constant n\u00ba49, Sala 01, Centro, CEP 13.320-120, Salto, Telefone: (11) 4029-1923 , E-mail: cejusc.Salto@tjsp.Jus.br. Certifico, ainda, que as partes devem comparecer munidas de documentos de identifica\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/05\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    DESIGNA\u00c7\u00c3O DE AUDI\u00caNCIA PROCESSUAL - CEJUSC","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/05\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 28\/08\/2017 Hora 16:00 Local: Sala 01 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que procedi nesta data, \u00e0 remessa dos autos ao CEJUSC, para designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Ajuizamento Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida    AJUIZAMENTO GERAL JUIZADO","anexo":{"label":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"14\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"24\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":47,"total_andamentos":47}],"publicacoes":[]}