{"numero":"0003294-63.1999.8.26.0659","processos":[{"processo":"0003294-63.1999.8.26.0659   (659.01.1999.003294)","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Responsabilidade Civil","outros_assuntos":null,"local_fisico":"14\/09\/2017 00:00 - Prazo - PZT 19\/10","distribuicao":"08\/11\/1999 \u00e0s 17:54 - Livre\n2\u00aa Vara - Foro de Vinhedo","juiz":"Euzy Lopes Feij\u00f3 Liberatti","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 12.346,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Erika Salomao Aros"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Cia Itau Leasing de Arrendamento Mercantil"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Transcing Transportes Gerais Ltda"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Expresso Mirassol Ltda"},{"tipo":"TerIntCer","nome":"Ana Maria Cabral Marc\u00edlio"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Marcelo Augusto Goncalves Vaz"},{"tipo":"Advogada","nome":"Tallis Tisone Maccagnan"},{"tipo":"Advogada","nome":"Maria Roseli Savian"},{"tipo":"Advogado","nome":"Affonso Paulo Comiss\u00e1rio Lopes"},{"tipo":"Advogado","nome":"Alexandre Volpiani Carnelos"}],"andamentos":[{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0851\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2430 P\u00e1gina: 3646-3649","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0851\/2017 Teor do ato: Considerando a manifesta\u00e7\u00e3o de fls. 633, julgo extinta a presente execu\u00e7\u00e3o, com fulcro no art. 775 do C\u00f3digo de Processo Civil.Transitada em julgado, arquivem-se os autos com as cautelas de praxe. Advogados(s): Marcelo Augusto Goncalves Vaz (OAB 129288\/SP), Affonso Paulo Comiss\u00e1rio Lopes (OAB 158449\/SP), Tallis Tisone Maccagnan (OAB 25003\/SP), Alexandre Volpiani Carnelos (OAB 255681\/SP), Maria Roseli Savian (OAB 79120\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Ren\u00fancia ao Cr\u00e9dito pelo Credor    Considerando a manifesta\u00e7\u00e3o de fls. 633, julgo extinta a presente execu\u00e7\u00e3o, com fulcro no art. 775 do C\u00f3digo de Processo Civil.Transitada em julgado, arquivem-se os autos com as cautelas de praxe.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Ren\u00fancia ao Cr\u00e9dito pelo Credor","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  VINHEDO  - FORO  DE VINHEDO  - 2\u00aa  VARA\nESTRADA  DA BOIADA,  530, Vinhedo  - SP  - CEP  13280-000   \nvinhedo2@tjsp.jus.br\n      \nDOCUMENTO ASSINADO  DIGITALMENTE  NOS  TERMOS  DA  LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0  MARGEM  DIREITA\nC E  R  T I D  \u00c3 O\n Certifico e dou  f\u00e9 que  este  expediente  foi encaminhado  para a publica\u00e7\u00e3o  em ___________  sob lote n\u00ba _________.  Eu, _____,  subscrevi.                                                                    \n Certifico e dou  f\u00e9 que  este  expediente  foi disponibilizado  no D.O.E.  em ____________.  Vinhedo, ______________.  Eu, _____,  subscrevi.    \n Considera-se a data  da publica\u00e7\u00e3o  o 1\u00ba  dia  \u00fatil subsequente  \u00e0 data  da disponibiliza\u00e7\u00e3o.          \nSenten\u00e7a  registrada  em  ____________.  Vinhedo,  _____________.  Eu,  _________,  subscrevi.\n0003294-63.1999.8.26.0659  - lauda  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  23  de  agosto  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM(a).  Juiz(a)  de  Direito  da  2\u00aa  Vara  da  \nComarca  de  Vinhedo,  Dr(a).  \nEuzy   Lopes   Feij\u00f3   Liberatti.   Nada  Mais.  Eu,  _______,  Vlaudinei  \nFernando  Von  Zuben , Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio , subscrevi.\nSENTEN\u00c7A\nProcesso:\nControle: 0003294-63.1999.8.26.0659\nOrdem  n\u00ba     1999\/001090\nProcedimento  Comum -   \nRequerente :Erika Salomao  Aros\nRequerido : Cia Itau  Leasing  de Arrendamento  Mercantil e outros\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).   Euzy  Lopes  Feij\u00f3  Liberatti\nVistos. Considerando  a  manifesta\u00e7\u00e3o  de  fls.  633,  julgo  extinta  a  presente  execu\u00e7\u00e3o,  com  fulcro  no  art.  \n775  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nTransitada  em  julgado,  arquivem-se  os  autos  com  as  cautelas  de  praxe.\nP.R.I.\nVinhedo , _______________________.\nDATA\nEm ___________________,  recebi os autos  em cart\u00f3rio.  Eu, ________,  Vlaudinei  Fernando  Von \nZuben , Chefe  de Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio , subscrevi.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003294-63.1999.8.26.0659 e c\u00f3digo IB0000000QJ0K. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EUZY LOPES FEIJO LIBERATTI, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 11:39 . fls. 1"}},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Comum - N\u00famero: 80005 - Protocolo: FVIN17000175430","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0496\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2360 P\u00e1gina: 3415-3418","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0496\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 630: Excluam-se os patronos da Cia Ita\u00fa da contracapa e dos sistema SAJ.Aguarde-se a manifesta\u00e7\u00e3o da autora por mais quinze dias. No sil\u00eancio, arquivem-se.Int. Advogados(s): Marcelo Augusto Goncalves Vaz (OAB 129288\/SP), Affonso Paulo Comiss\u00e1rio Lopes (OAB 158449\/SP), Tallis Tisone Maccagnan (OAB 25003\/SP), Alexandre Volpiani Carnelos (OAB 255681\/SP), Maria Roseli Savian (OAB 79120\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 630: Excluam-se os patronos da Cia Ita\u00fa da contracapa e dos sistema SAJ.Aguarde-se a manifesta\u00e7\u00e3o da autora por mais quinze dias. No sil\u00eancio, arquivem-se.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  VINHEDO\nFORO  DE VINHEDO  - 2\u00aa  VARA\nEstrada  da Boiada,  530, Jardim  Brasil - CEP  13280-000,  Fone: 19-3876-4382,  \nVinhedo-SP  - E-mail:  vinhedo2@tjsp.jus.br\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITA\nC E  R  T I D  \u00c3 O\n Certifico e dou  f\u00e9 que  este  expediente  foi encaminhado  para a publica\u00e7\u00e3o  em ___________  sob lote n\u00ba _________.  Eu, _____,  subscrevi.                                                                    \n Certifico e dou  f\u00e9 que  este  expediente  foi disponibilizado  no D.O.E.  em ____________.  Vinhedo, ______________.  Eu, _____,  subscrevi.    \n Considera-se a data  da publica\u00e7\u00e3o  o 1\u00ba  dia  \u00fatil subsequente  \u00e0 data  da disponibiliza\u00e7\u00e3o.       \nCONCLUS\u00c3O\nEm _____________ ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM(a).  Juiz(a)  de  Direito  da  2\u00aa  Vara  da  \nComarca  de  Vinhedo,  Dr(a).  \nEuzy   Lopes   Feij\u00f3   Liberatti.   Nada  Mais.  Eu,  ________,  Cristiane  Alves  \nDainese , Assistente  Judici\u00e1rio , subscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso: 0003294-63.1999.8.26.0659  - Ordem  n\u00ba 1999\/001090  - Procedimento  \nComum\nRequerente :Erika Salomao  Aros\nRequerido : Cia Itau  Leasing  de Arrendamento  Mercantil e outros\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).   Euzy  Lopes  Feij\u00f3  Liberatti\nVistos.\nFls.  630:  Excluam-se  os patronos  da Cia  Ita\u00fa  da contracapa  e dos  sistema  SAJ.\nAguarde-se  a manifesta\u00e7\u00e3o  da autora  por mais  quinze  dias. No sil\u00eancio,  arquivem-se.\nInt.\nVinhedo , _______________________.\nDATA\nEm ___________________,  recebi os autos  em cart\u00f3rio.  Eu, ________,  Cristiane  Alves Dainese , \nAssistente  Judici\u00e1rio , subscrevi.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003294-63.1999.8.26.0659 e c\u00f3digo IB0000000P52B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EUZY LOPES FEIJO LIBERATTI, liberado nos autos em 01\/06\/2017 \u00e0s 13:39 . fls. 1"}},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Euzy Lopes Feij\u00f3 Liberatti","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80004 - Protocolo: FBDO17000037720","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0001\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2264 P\u00e1gina: 1275-1300","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0001\/2017 Teor do ato: Vistos.Embora n\u00e3o tenha sido demonstrada a anota\u00e7\u00e3o da retirada da peticionante do quadro societ\u00e1rio da empresa executada perante a JUCESP, certo \u00e9 que desde 1996 suas cotas passaram a pertencer em sua totalidade, ao seu ex-c\u00f4njuge, falecido, considerando a senten\u00e7a homologat\u00f3ria de separa\u00e7\u00e3o consensual em que houve a partilha da empresa dessa forma.N\u00e3o bastasse, a documenta\u00e7\u00e3o trazida aponta que a peticion\u00e1ria n\u00e3o tinha poderes de ger\u00eancia na sociedade, pelo o qu\u00ea n\u00e3o responderia, tamb\u00e9m por esta raz\u00e3o, pela empresa.Assim, nulo o ato de intima\u00e7\u00e3o de fls. 531.Indefiro a desconsidera\u00e7\u00e3o da personalidade jur\u00eddica inversa, por falta de inova\u00e7\u00e3o f\u00e1tica nos autos que possa autorizar referido pedido. No mais, diga a credora em termos de prosseguimento.Int. Advogados(s): Marcelo Augusto Goncalves Vaz (OAB 129288\/SP), Affonso Paulo Comiss\u00e1rio Lopes (OAB 158449\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Tallis Tisone Maccagnan (OAB 25003\/SP), Alexandre Volpiani Carnelos (OAB 255681\/SP), Maria Roseli Savian (OAB 79120\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/01\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Embora n\u00e3o tenha sido demonstrada a anota\u00e7\u00e3o da retirada da peticionante do quadro societ\u00e1rio da empresa executada perante a JUCESP, certo \u00e9 que desde 1996 suas cotas passaram a pertencer em sua totalidade, ao seu ex-c\u00f4njuge, falecido, considerando a senten\u00e7a homologat\u00f3ria de separa\u00e7\u00e3o consensual em que houve a partilha da empresa dessa forma.N\u00e3o bastasse, a documenta\u00e7\u00e3o trazida aponta que a peticion\u00e1ria n\u00e3o tinha poderes de ger\u00eancia na sociedade, pelo o qu\u00ea n\u00e3o responderia, tamb\u00e9m por esta raz\u00e3o, pela empresa.Assim, nulo o ato de intima\u00e7\u00e3o de fls. 531.Indefiro a desconsidera\u00e7\u00e3o da personalidade jur\u00eddica inversa, por falta de inova\u00e7\u00e3o f\u00e1tica nos autos que possa autorizar referido pedido. No mais, diga a credora em termos de prosseguimento.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  VINHEDO\nFORO  DE VINHEDO  - 2\u00aa  VARA\nEstrada  da Boiada,  530, Jardim  Brasil - CEP  13280-000,  Fone: 19-3876-4382,  \nVinhedo-SP  - E-mail:  vinhedo2@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0003294-63.1999.8.26.0659  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm _________________ ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM(a).  Juiz(a)  de  Direito  da  2\u00aa  Vara  da  \nComarca  de  Vinhedo,  Dr(a).  \nEuzy   Lopes   Feij\u00f3   Liberatti.   Nada  Mais.  Eu,  ________,  Cristiane  Alves  \nDainese , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , subscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso: 0003294-63.1999.8.26.0659  - Ordem  n\u00ba 1999\/001090  - Procedimento  \nComum\nRequerente :Erika Salomao  Aros\nRequerido : Cia Itau  Leasing  de Arrendamento  Mercantil e outros\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).   Euzy  Lopes  Feij\u00f3  Liberatti\nVistos.\nEmbora  n\u00e3o  tenha  sido  demonstrada  a  anota\u00e7\u00e3o  da  retirada  da  peticionante  do  quadro  \nsociet\u00e1rio  da  empresa  executada  perante  a  JUCESP,  certo  \u00e9  que  desde  1996  suas  cotas  \npassaram  a  pertencer  em  sua  totalidade,  ao  seu  ex-c\u00f4njuge,  falecido,  considerando  a  senten\u00e7a  \nhomologat\u00f3ria  de  separa\u00e7\u00e3o  consensual  em  que  houve  a  partilha  da  empresa  dessa  forma.\nN\u00e3o  bastasse,  a  documenta\u00e7\u00e3o  trazida  aponta  que  a  peticion\u00e1ria  n\u00e3o  tinha  poderes  de  \nger\u00eancia  na  sociedade,  pelo  o  qu\u00ea  n\u00e3o  responderia,  tamb\u00e9m  por  esta  raz\u00e3o,  pela  empresa.\nAssim,  nulo o ato  de intima\u00e7\u00e3o  de fls.  531.\nIndefiro  a  desconsidera\u00e7\u00e3o  da  personalidade  jur\u00eddica  inversa,  por  falta  de  inova\u00e7\u00e3o  \nf\u00e1tica  nos  autos  que  possa  autorizar  referido  pedido.  \nNo  mais,  diga a credora  em termos  de prosseguimento.\nInt.\nVinhedo , _______________________.\nDATA\nEm ___________________,  recebi os autos  em cart\u00f3rio.  Eu, ________,  Cristiane  Alves Dainese , \nEscrevente  T\u00e9cnico Judici\u00e1rio , subscrevi.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003294-63.1999.8.26.0659 e c\u00f3digo IB0000000N0VO. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EUZY LOPES FEIJO LIBERATTI, liberado nos autos em 09\/01\/2017 \u00e0s 10:33 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  VINHEDO\nFORO  DE VINHEDO  - 2\u00aa  VARA\nEstrada  da Boiada,  530, Jardim  Brasil - CEP  13280-000,  Fone: 19-3876-4382,  \nVinhedo-SP  - E-mail:  vinhedo2@tjsp.jus.br\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITA\nC E  R  T I D  \u00c3 O\n Certifico e dou  f\u00e9 que  este  expediente  foi encaminhado  para a publica\u00e7\u00e3o  em ___________  sob lote n\u00ba _________.  Eu, _____,  subscrevi.                                                                    \n Certifico e dou  f\u00e9 que  este  expediente  foi disponibilizado  no D.O.E.  em ____________.  Vinhedo, ______________.  Eu, _____,  subscrevi.    \n Considera-se a data  da publica\u00e7\u00e3o  o 1\u00ba  dia  \u00fatil subsequente  \u00e0 data  da disponibiliza\u00e7\u00e3o.       Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003294-63.1999.8.26.0659 e c\u00f3digo IB0000000N0VO. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EUZY LOPES FEIJO LIBERATTI, liberado nos autos em 09\/01\/2017 \u00e0s 10:33 . fls. 2"}},{"data":"19\/12\/2016","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Euzy Lopes Feij\u00f3 Liberatti","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80003 - Protocolo: FJMJ16010992480","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0267\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/03\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2083 P\u00e1gina: 2937-2941","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0267\/2016 Teor do ato: Vistos.De rigor a manifesta\u00e7\u00e3o da credora sobre as alega\u00e7\u00f5es de fls. 552\/592.Ap\u00f3s, voltem conclusos.Int. Advogados(s): Marcelo Augusto Goncalves Vaz (OAB 129288\/SP), Affonso Paulo Comiss\u00e1rio Lopes (OAB 158449\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Tallis Tisone Maccagnan (OAB 25003\/SP), Maria Roseli Savian (OAB 79120\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.De rigor a manifesta\u00e7\u00e3o da credora sobre as alega\u00e7\u00f5es de fls. 552\/592.Ap\u00f3s, voltem conclusos.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  VINHEDO\nFORO  DE VINHEDO  - 2\u00aa  VARA\nEstrada  da Boiada,  530, Jardim  Brasil - CEP  13280-000,  Fone: 19-3876-4382,  \nVinhedo-SP  - E-mail:  vinhedo2@tjsp.jus.br\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITA\nC E  R  T I D  \u00c3 O\n Certifico e dou  f\u00e9 que  este  expediente  foi encaminhado  para a publica\u00e7\u00e3o  em ___________  sob lote n\u00ba _________.  Eu, _____,  subscrevi.                                                                    \n Certifico e dou  f\u00e9 que  este  expediente  foi disponibilizado  no D.O.E.  em ____________.  Vinhedo, ______________.  Eu, _____,  subscrevi.    \n Considera-se a data  da publica\u00e7\u00e3o  o 1\u00ba  dia  \u00fatil subsequente  \u00e0 data  da disponibiliza\u00e7\u00e3o.       \nCONCLUS\u00c3O\nEm _______________________ ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM(a).  Juiz(a)  de  Direito  da  2\u00aa  Vara  \nda  Comarca  de  Vinhedo,  Dr(a).  \nEuzy   Lopes   Feij\u00f3   Liberatti.   Nada  Mais.  Eu,  ________,  Cristiane  \nAlves  Dainese , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , subscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso: 0003294-63.1999.8.26.0659  - Ordem  n\u00ba 1999\/001090  - Procedimento  \nOrdin\u00e1rio\nRequerente :Erika Salomao  Aros\nRequerido : Cia Itau  Leasing  de Arrendamento  Mercantil e outros\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).   Euzy  Lopes  Feij\u00f3  Liberatti\nVistos.\nDe  rigor  a manifesta\u00e7\u00e3o  da credora  sobre as alega\u00e7\u00f5es  de fls.  552\/592.\nAp\u00f3s,  voltem  conclusos.\nInt.\nVinhedo , _______________________.\nDATA\nEm ___________________,  recebi os autos  em cart\u00f3rio.  Eu, ________,  Cristiane  Alves Dainese , \nEscrevente  T\u00e9cnico Judici\u00e1rio , subscrevi.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003294-63.1999.8.26.0659 e c\u00f3digo IB0000000K5MH. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EUZY LOPES FEIJO LIBERATTI, liberado nos autos em 22\/03\/2016 \u00e0s 13:30 . fls. 1"}},{"data":"21\/03\/2016","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/12\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Euzy Lopes Feij\u00f3 Liberatti","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80002 - Protocolo: FOCO15000560667","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80001 - Protocolo: FFPA15002886124","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FJMJ14011295647","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0158\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/06\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/06\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1913 P\u00e1gina: 2678 - 268","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/06\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0158\/2015 Teor do ato: Providencie o requerente a retirada e distribui\u00e7\u00e3o da Carta Precat\u00f3ria em 5 (cinco) dias. Informo ainda que, visando a celeridade processual, o requerente poder\u00e1, opcionalmente, imprimir a Carta Precat\u00f3ria que est\u00e1 disponibilizada no E-SAJ (www.tjsp.jus.br), n\u00e3o deixando de instru\u00ed-la com c\u00f3pia da procura\u00e7\u00e3o, da contraf\u00e9, e eventuais aditamentos. Em ambos os casos, comprove a distribui\u00e7\u00e3o em 10 (dez) dias. Advogados(s): Marcelo Augusto Goncalves Vaz (OAB 129288\/SP), Affonso Paulo Comiss\u00e1rio Lopes (OAB 158449\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Tallis Tisone Maccagnan (OAB 25003\/SP), Maria Roseli Savian (OAB 79120\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Providencie o requerente a retirada e distribui\u00e7\u00e3o da Carta Precat\u00f3ria em 5 (cinco) dias. Informo ainda que, visando a celeridade processual, o requerente poder\u00e1, opcionalmente, imprimir a Carta Precat\u00f3ria que est\u00e1 disponibilizada no E-SAJ (www.tjsp.jus.br), n\u00e3o deixando de instru\u00ed-la com c\u00f3pia da procura\u00e7\u00e3o, da contraf\u00e9, e eventuais aditamentos. Em ambos os casos, comprove a distribui\u00e7\u00e3o em 10 (dez) dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/06\/2015","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Gen\u00e9rica - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/11\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0304\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/11\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/11\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1773 P\u00e1gina: 2540 - 254","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0304\/2014 Teor do ato: * Manifeste-se a requerente, no prazo de 10 (dez) dias, acerca devolu\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria sem cumprimento de fls. 531, (n\u00e3o encontrei o n\u00ba 503, j\u00e1 que o im\u00f3vel de n\u00ba 435 \u00e9 seguido pelo n\u00ba 579, 613, etc; solicitei informa\u00e7\u00e3o no n\u00ba 523 \"Color Mix\" sendo informado desconhecer a empresa r\u00e9). Advogados(s): Marcelo Augusto Goncalves Vaz (OAB 129288\/SP), Affonso Paulo Comiss\u00e1rio Lopes (OAB 158449\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Tallis Tisone Maccagnan (OAB 25003\/SP), Maria Roseli Savian (OAB 79120\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    * Manifeste-se a requerente, no prazo de 10 (dez) dias, acerca devolu\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria sem cumprimento de fls. 531, (n\u00e3o encontrei o n\u00ba 503, j\u00e1 que o im\u00f3vel de n\u00ba 435 \u00e9 seguido pelo n\u00ba 579, 613, etc; solicitei informa\u00e7\u00e3o no n\u00ba 523 \"Color Mix\" sendo informado desconhecer a empresa r\u00e9).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/07\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0186\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/07\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/07\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1698 P\u00e1gina: 2592 - 259","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0186\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/07\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/07\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1698 P\u00e1gina: 2592 - 259","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0186\/2014 Teor do ato: Vistos. Intime-se o executado, pessoalmente, para que indique bens penhor\u00e1veis, nos termos do art. 600, IV, art. 652, \u00a7 3\u00ba, e art. 656, \u00a7 1\u00ba, todos do CPC. A prop\u00f3sito: \"Recurso de agravo de instrumento A\u00e7\u00e3o monit\u00f3ria Fase de cumprimento de senten\u00e7a Intima\u00e7\u00e3o do executado na pessoa do advogado conveniado para indicar bens para penhora nos termos do art. 600 , inc. IV , do CPC Impossibilidade Necessidade de intima\u00e7\u00e3o pessoal do devedor at\u00e9 diante do car\u00e1ter punitivo do dispositivo legal Recurso provido\". (AI 1776184920118260000 SP, Relator Miguel Petroni Neto, 17\/10\/2011, 20\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, TJ\/SP) Int. Advogados(s): Marcelo Augusto Goncalves Vaz (OAB 129288\/SP), Affonso Paulo Comiss\u00e1rio Lopes (OAB 158449\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Tallis Tisone Maccagnan (OAB 25003\/SP), Maria Roseli Savian (OAB 79120\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0186\/2014 Teor do ato: * Providencie o requerente a retirada e distribui\u00e7\u00e3o da Carta Precat\u00f3ria em 5 (cinco) dias. Advogados(s): Marcelo Augusto Goncalves Vaz (OAB 129288\/SP), Affonso Paulo Comiss\u00e1rio Lopes (OAB 158449\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Tallis Tisone Maccagnan (OAB 25003\/SP), Maria Roseli Savian (OAB 79120\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Intime-se o executado, pessoalmente, para que indique bens penhor\u00e1veis, nos termos do art. 600, IV, art. 652, \u00a7 3\u00ba, e art. 656, \u00a7 1\u00ba, todos do CPC. A prop\u00f3sito: \"Recurso de agravo de instrumento A\u00e7\u00e3o monit\u00f3ria Fase de cumprimento de senten\u00e7a Intima\u00e7\u00e3o do executado na pessoa do advogado conveniado para indicar bens para penhora nos termos do art. 600 , inc. IV , do CPC Impossibilidade Necessidade de intima\u00e7\u00e3o pessoal do devedor at\u00e9 diante do car\u00e1ter punitivo do dispositivo legal Recurso provido\". (AI 1776184920118260000 SP, Relator Miguel Petroni Neto, 17\/10\/2011, 20\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, TJ\/SP) Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  VINHEDO\nFORO  DE VINHEDO  - 2\u00aa  VARA\nEstrada  da Boiada,  530, Jardim  Brasil - CEP  13280-000,  Fone: 19-3876-4382,  \nVinhedo-SP  - E-mail:  vinhedo2@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0003294-63.1999.8.26.0659  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  13  de  mar\u00e7o  de  2014,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM(a).  Juiz(a)  de  Direito  da  2\u00aa  Vara  da  \nComarca  de  Vinhedo,  Dr(a).  \nEuzy   Lopes   Feij\u00f3   Liberatti.   Nada  Mais.  Eu,  ________,  Cristiane  Alves  \nDainese , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , subscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso: 0003294-63.1999.8.26.0659  - Ordem  n\u00ba 1999\/001090  - Procedimento  \nOrdin\u00e1rio\nRequerente :Erika Salomao  Aros\nRequerido : Cia Itau  Leasing  de Arrendamento  Mercantil e outros\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).   Euzy  Lopes  Feij\u00f3  Liberatti\nVistos .\nIntime-se  o  executado,  pessoalmente,  para  que  indique  bens  penhor\u00e1veis,  nos  termos  do  art.  \n600,  IV,  art.  652,  \u00a7  3\u00ba,  e  art.  656,  \u00a7  1\u00ba,  todos  do  CPC.\nA  prop\u00f3sito:\n\"Recurso  de  agravo  de  instrumento  A\u00e7\u00e3o  monit\u00f3ria  Fase  de  cumprimento  de  senten\u00e7a  \nIntima\u00e7\u00e3o  do  executado  na  pessoa  do  advogado  conveniado  para  indicar  bens  para  penhora  \nnos  termos  do  art.  600  ,  inc.  IV  ,  do  CPC  Impossibilidade  Necessidade  de  intima\u00e7\u00e3o  pessoal  \ndo  devedor  at\u00e9  diante  do  car\u00e1ter  punitivo  do  dispositivo  legal  Recurso  provido\".  (AI  \n1776184920118260000  SP,  Relator  Miguel  Petroni  Neto,  17\/10\/2011,  20\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  \nPrivado,  TJ\/SP)  \nInt.\nVinhedo , _______________________.\nDATA\nEm ___________________,  recebi os autos  em cart\u00f3rio.  Eu, ________,  Cristiane  Alves Dainese , \nEscrevente  T\u00e9cnico Judici\u00e1rio , subscrevi.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003294-63.1999.8.26.0659 e c\u00f3digo IB0000000CDJ3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EUZY LOPES FEIJO LIBERATTI, liberado nos autos em 25\/07\/2014 \u00e0s 14:28 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  VINHEDO\nFORO  DE VINHEDO  - 2\u00aa  VARA\nEstrada  da Boiada,  530, Jardim  Brasil - CEP  13280-000,  Fone: 19-3876-4382,  \nVinhedo-SP  - E-mail:  vinhedo2@tjsp.jus.br\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITA\nC E  R  T I D  \u00c3 O\n Certifico e dou  f\u00e9 que  este  expediente  foi encaminhado  para a publica\u00e7\u00e3o  em ___________  sob lote n\u00ba _________.  Eu, _____,  subscrevi.                                                                    \n Certifico e dou  f\u00e9 que  este  expediente  foi disponibilizado  no D.O.E.  em ____________.  Vinhedo, ______________.  Eu, _____,  subscrevi.    \n Considera-se a data  da publica\u00e7\u00e3o  o 1\u00ba  dia  \u00fatil subsequente  \u00e0 data  da disponibiliza\u00e7\u00e3o.       Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003294-63.1999.8.26.0659 e c\u00f3digo IB0000000CDJ3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EUZY LOPES FEIJO LIBERATTI, liberado nos autos em 25\/07\/2014 \u00e0s 14:28 . fls. 2"}},{"data":"25\/07\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    * Providencie o requerente a retirada e distribui\u00e7\u00e3o da Carta Precat\u00f3ria em 5 (cinco) dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/07\/2014","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Gen\u00e9rica - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/03\/2014","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Euzy Lopes Feij\u00f3 Liberatti","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/02\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    a peti\u00e7\u00e3o apresentada (fls. 515) n\u00e3o est\u00e1 assinada. Regularize-se, no prazo de cinco dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/12\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0269\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/12\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/12\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1559 P\u00e1gina: 2164 a 216","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/12\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0269\/2013 Teor do ato: Vistos. Fls. 511\/512: As provid\u00eancias cabem \u00e0 parte interessada, administrativamente. Ademais, referidas informa\u00e7\u00f5es j\u00e1 constam reiteradamente dos autos, n\u00e3o se justificando a insist\u00eancia. Observo, ainda, que, com base em sobreditas informa\u00e7\u00f5es, j\u00e1 foram proferidas diversas decis\u00f5es a respeito do pedido de desconsidera\u00e7\u00e3o da personalidade jur\u00eddica, restando, portanto, inalterado o panorama f\u00e1tico que as fundamentou. Assim, diga em cinco dias acerca do prosseguimento, sob pena de arquivamento. Int. Advogados(s): Marcelo Augusto Goncalves Vaz (OAB 129288\/SP), Affonso Paulo Comiss\u00e1rio Lopes (OAB 158449\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Tallis Tisone Maccagnan (OAB 25003\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2013","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2013","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fls. 511\/512: As provid\u00eancias cabem \u00e0 parte interessada, administrativamente. Ademais, referidas informa\u00e7\u00f5es j\u00e1 constam reiteradamente dos autos, n\u00e3o se justificando a insist\u00eancia. Observo, ainda, que, com base em sobreditas informa\u00e7\u00f5es, j\u00e1 foram proferidas diversas decis\u00f5es a respeito do pedido de desconsidera\u00e7\u00e3o da personalidade jur\u00eddica, restando, portanto, inalterado o panorama f\u00e1tico que as fundamentou. Assim, diga em cinco dias acerca do prosseguimento, sob pena de arquivamento. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  VINHEDO\nFORO  DE VINHEDO  - 2\u00aa  VARA\nEstrada  da Boiada,  530 \nJardim  Brasil - CEP  13280-000,  Vinhedo-SP \nFone:  19-3876-4382  - E-mail:  vinhedo2@tjsp.jus.br\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITA\n Expediente enviado para publica\u00e7\u00e3o  em ____________________  sob n\u00ba _________.  Eu,____ _____, subscrevi.                                                                    \n Expediente disponibilizado  no D.O.E.  em _______________.  Vinhedo, _______________.  Eu, _____,  subscrevi.                     \n Obs.:  Considera-se  a  data  da  publica\u00e7\u00e3o  o  1\u00ba  dia  \u00fatil  subsequente  \u00e0  data  da  disponibiliza\u00e7\u00e3o.       \nCONCLUS\u00c3O\nEm  12  de  sete mbro  de  2013,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM(a).  Juiz(a)  de  Direito  da  2\u00aa  \nVara  da  Comarca  de  Vinhedo,  Dr(a).  Euzy  Lopes  Feij\u00f3  Liberatti .   Nada  Mais.  Eu,  ________,  \nCristiane  Alves  Dainese , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , subscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso: 0003294-63.1999.8.26.0659  - Ordem  n\u00ba  N\u00famero  de Controle  do \nProcesso<<  Campo exclu\u00eddo  do banco  de dados  >> \n-  Procedimento  Ordin\u00e1rio\nRequerente :Erika Salomao  Aros\nRequerido : Cia Itau  Leasing  de Arrendamento  Mercantil e outros\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Euzy  Lopes  Feij\u00f3 Liberatti\nVistos.\nFls.  511\/512:  As  provid\u00eancias  cabem  \u00e0  parte  interessada,  administrativamente.  \nAdemais,  referidas  informa\u00e7\u00f5es  j\u00e1  constam  reiteradamente  dos  autos,  n\u00e3o  se  justificando  a \ninsist\u00eancia.\nObservo,  ainda,  que,  com  base  em  sobreditas  informa\u00e7\u00f5es,  j\u00e1  foram  proferidas  diversas  decis\u00f5es  a  \nrespeito  do  pedido  de  desconsidera\u00e7\u00e3o  da  personalidade  jur\u00eddica,  restando,  portanto,  inalterado  o  \npanorama  f\u00e1tico  que  as  fundamentou.\nAssim,  diga  em  cinco  dias  acerca  do  prosseguimento,  sob  pena  de  arquivamento.\nInt.\nVinhedo , _______________________.\nDATA\nEm ___________________,  recebi os autos  em cart\u00f3rio.  Eu, ________,  Cristiane  Alves Dainese , \nEscrevente  T\u00e9cnico Judici\u00e1rio , subscrevi.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003294-63.1999.8.26.0659 e c\u00f3digo IB00000006ZG6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EUZY LOPES FEIJO LIBERATTI, liberado nos autos em 28\/11\/2013 \u00e0s 18:06 . fls. 1"}},{"data":"12\/09\/2013","descricao":"Conclusos para Despacho   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Euzy Lopes Feij\u00f3 Liberatti","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0070\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/04\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/04\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/04\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0070\/2013 Teor do ato: Vistos. As circunst\u00e2ncias de constitui\u00e7\u00e3o de novas empresas pelos s\u00f3cios da devedora n\u00e3o demonstram, por si s\u00f3, a ocorr\u00eancia de quaisquer das hip\u00f3teses autorizadoras da desconsidera\u00e7\u00e3o da personalidade jur\u00eddica, elencadas no art. 50 do C\u00f3digo Civil, mormente quando o que se tem nos autos s\u00e3o ind\u00edcios de encerramento regular da empresa devedora, haja vista a sua inabilita\u00e7\u00e3o constar dos cadastros estatais. Dessa forma, indefiro o pedido de desconsidera\u00e7\u00e3o da personalidade jur\u00eddica da devedora. A prop\u00f3sito: \"Havendo ind\u00edcios de desativa\u00e7\u00e3o irregular da pessoa jur\u00eddica, o que impede o credor de receber seu cr\u00e9dito, \u00e9 perfeitamente aplic\u00e1vel a teoria da desconsidera\u00e7\u00e3o da personalidade jur\u00eddica, sendo ent\u00e3o necess\u00e1ria a justa responsabilidade dos s\u00f3cios, atrav\u00e9s de seus bens pessoais, nos termos do artigo 50 do C\u00f3digo Civil de 2002\" (AI 879.772-00\/1 - 35.\u00aa C\u00e2m. - Rel. Des. Artur Marques - J.18.4.2005). Diga a credora quanto ao prosseguimento do feito, no prazo de 5 (cinco) dias, sob pena de arquivamento. Int. Advogados(s): Marcelo Augusto Goncalves Vaz (OAB 129288\/SP), Affonso Paulo Comiss\u00e1rio Lopes (OAB 158449\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Tallis Tisone Maccagnan (OAB 25003\/SP), Maria Roseli Savian (OAB 79120\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/03\/2013","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2013","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. As circunst\u00e2ncias de constitui\u00e7\u00e3o de novas empresas pelos s\u00f3cios da devedora n\u00e3o demonstram, por si s\u00f3, a ocorr\u00eancia de quaisquer das hip\u00f3teses autorizadoras da desconsidera\u00e7\u00e3o da personalidade jur\u00eddica, elencadas no art. 50 do C\u00f3digo Civil, mormente quando o que se tem nos autos s\u00e3o ind\u00edcios de encerramento regular da empresa devedora, haja vista a sua inabilita\u00e7\u00e3o constar dos cadastros estatais. Dessa forma, indefiro o pedido de desconsidera\u00e7\u00e3o da personalidade jur\u00eddica da devedora. A prop\u00f3sito: \"Havendo ind\u00edcios de desativa\u00e7\u00e3o irregular da pessoa jur\u00eddica, o que impede o credor de receber seu cr\u00e9dito, \u00e9 perfeitamente aplic\u00e1vel a teoria da desconsidera\u00e7\u00e3o da personalidade jur\u00eddica, sendo ent\u00e3o necess\u00e1ria a justa responsabilidade dos s\u00f3cios, atrav\u00e9s de seus bens pessoais, nos termos do artigo 50 do C\u00f3digo Civil de 2002\" (AI 879.772-00\/1 - 35.\u00aa C\u00e2m. - Rel. Des. Artur Marques - J.18.4.2005). Diga a credora quanto ao prosseguimento do feito, no prazo de 5 (cinco) dias, sob pena de arquivamento. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  VINHEDO\nFORO  DE VINHEDO  - 2\u00aa  VARA\nEstrada  da Boiada,  530, Jardim  Brasil - CEP  13280-000,  Fone: 19-3876-4382,  \nVinhedo-SP  - E-mail:  vinhedo2@tjsp.jus.br\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITA\n Expediente enviado para publica\u00e7\u00e3o  em ____________________  sob n\u00ba _________.  Eu,____ _____, subscrevi.                                                                    \n Expediente disponibilizado  no D.O.E.  em _______________.  Vinhedo, _______________.  Eu, _____,  subscrevi.                     \n Obs.:  Considera-se  a  data  da  publica\u00e7\u00e3o  o  1\u00ba  dia  \u00fatil  subsequente  \u00e0  data  da  disponibiliza\u00e7\u00e3o.       \nCONCLUS\u00c3O\nEm  0 4 de  mar\u00e7o  de  2013,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM(a).  Juiz(a)  de  Direito  da  2\u00aa  Vara  \nda  Comarca  de  Vinhedo,  Dr(a).  \nEuzy   Lopes   Feij\u00f3   Liberatti.   Nada  Mais.  Eu,  ________,  \nCristiane  Alves  Dainese , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , subscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso: 0003294-63.1999.8.26.0659  - Procedimento  Ordin\u00e1rio\nRequerente :Erika Salomao  Aros\nRequerido : Cia Itau  Leasing  de Arrendamento  Mercantil e outros\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).   Euzy  Lopes  Feij\u00f3  Liberatti\nVistos.\nAs  circunst\u00e2ncias  de  constitui\u00e7\u00e3o  de  novas  \nempresas  pelos  s\u00f3cios  da  devedora  n\u00e3o  demonstram,  por  si  s\u00f3,  a  ocorr\u00eancia  \nde   quaisquer  das  hip\u00f3teses  autorizadoras  da  desconsidera\u00e7\u00e3o  da \npersonalidade  jur\u00eddica,  elencadas  no  art.  50  do  C\u00f3digo  Civil,  mormente  \nquando  o  que  se  tem  nos  autos  s\u00e3o  ind\u00edcios  de  encerramento  regular  da  \nempresa  devedora,  haja  vista  a  sua  inabilita\u00e7\u00e3o  constar  dos  cadastros  estatais.\nDessa  forma,  indefiro  o  pedido  de \ndesconsidera\u00e7\u00e3o  da  personalidade  jur\u00eddica  da  devedora.\nA  prop\u00f3sito:\n\"Havendo  ind\u00edcios  de  desativa\u00e7\u00e3o  irregular  da  pessoa  jur\u00eddica,  o  \nque  impede  o  credor  de  receber  seu  cr\u00e9dito,  \u00e9  perfeitamente  \naplic\u00e1vel  a  teoria  da  desconsidera\u00e7\u00e3o  da  personalidade  jur\u00eddica,  \nsendo  ent\u00e3o  necess\u00e1ria  a  justa  responsabilidade  dos  s\u00f3cios,  \natrav\u00e9s  de  seus  bens  pessoais,  nos  termos  do  artigo  50  do  \nC\u00f3digo  Civil  de  2002\"  (AI  879.772-00\/1  -  35.\u00aa  C\u00e2m.  -  Rel.  Des.  \nArtur  Marques  -  J.18.4.2005).\nDiga  a  credora  quanto  ao  prosseguimento  do  \nfeito,  no  prazo  de  5  (cinco)  dias,  sob  pena  de  arquivamento.  \nInt.\nVinhedo , _______________________.\nDATA\nEm ___________________,  recebi os autos  em cart\u00f3rio.  Eu, ________,  Cristiane  Alves Dainese , \nEscrevente  T\u00e9cnico Judici\u00e1rio , subscrevi.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003294-63.1999.8.26.0659 e c\u00f3digo IB00000004Y3R. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EUZY LOPES FEIJO LIBERATTI, liberado nos autos em 15\/03\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"04\/03\/2013","descricao":"Conclusos para Despacho   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Euzy Lopes Feij\u00f3 Liberatti","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/12\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0029\/2012 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/12\/2012 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/12\/2012 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0029\/2012 Teor do ato: Vistos. Fls. 471\/481: mantenho a decis\u00e3o agravada por seus pr\u00f3prios fundamentos. Anote-se a interposi\u00e7\u00e3o de Agravo de Instrumento, dando-se ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria. Int. Advogados(s): Marcelo Augusto Goncalves Vaz (OAB 129288\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Tallis Tisone Maccagnan (OAB 25003\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2012","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Fls. 471\/481: mantenho a decis\u00e3o agravada por seus pr\u00f3prios fundamentos. Anote-se a interposi\u00e7\u00e3o de Agravo de Instrumento, dando-se ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  VINHEDO\n2\u00aa  VARA\nEstrada  da Boiada,  530, Jardim  Brasil - CEP  13280-000,  Fone: 19-3876-4382,  Vinhedo-\nSP  - E-mail:  vinhedo2@tjsp.jus.br\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITA\n Expediente enviado para publica\u00e7\u00e3o  em ____________________  sob lote n\u00ba _________.  Eu, _____,  subscrevi.                                                                    \n Expediente disponibilizado  no D.O.E.  em _______________.  Vinhedo, _______________.  Eu, _____,  subscrevi.                     \n Obs.:  Considera-se  a  data  da  publica\u00e7\u00e3o  o  1\u00ba  dia  \u00fatil  subsequente  \u00e0  data  da  disponibiliza\u00e7\u00e3o.       \nCONCLUS\u00c3O\nEm  26  de  novembro  de  2012 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM(a).  Juiz(a)  de  Direito  da  2\u00aa  Vara  \nda  Comarca  de  Vinhedo,  Dr(a).  \nEuzy   Lopes   Feij\u00f3   Liberatti.   Nada  Mais.  Eu,  _______,  Andr\u00e9  \nGuilherme  Rossi , Estagi\u00e1rio  N\u00edvel  Superior , subscrevi.\nDESPACHO\nProcesso: 0003294-63.1999.8.26.0659  - Procedimento  Ordin\u00e1rio\nRequerente :Erika Salomao  Aros\nRequerido : Cia Itau  Leasing  de Arrendamento  Mercantil e outros\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).   Euzy  Lopes  Feij\u00f3  Liberatti\nVistos.\nFls.  471\/ 481: mantenho  a  decis\u00e3o  agravada  por  seus  pr\u00f3prios  fundamentos.  Anote-se  a  \ninterposi\u00e7\u00e3o  de  Agravo  de  Instrumento,  dando-se  ci\u00eancia  \u00e0  parte  contr\u00e1ria.  \nInt.\nVinhedo , 26  de  novembro  de 2012 .\nDATA\nEm ___________________,  recebi os autos  em cart\u00f3rio.  Eu, ________,  Andr\u00e9  Guilherme  Rossi, \nEstagi\u00e1rio  N\u00edvel Superior , subscrevi.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003294-63.1999.8.26.0659 e c\u00f3digo IB000000049Q0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EUZY LOPES FEIJO LIBERATTI, liberado nos autos em 06\/12\/2012 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"14\/10\/2012","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 468 - Vistos. Fls. 458\/460. Pretende a Exequente renovar pedido de desconsidera\u00e7\u00e3o da personalidade jur\u00eddica da R\u00e9, o que n\u00e3o apenas j\u00e1 foi indeferido nesta sede, mas analisado pelo Tribunal de Justi\u00e7a em sede de Agrazvo de Instrumento. E as raz\u00f5es trazidas pela Exequente n\u00e3o modificam o panorama f\u00e1tico em que proferidas as referidas decis\u00f5es. A inabilita\u00e7\u00e3o da pessoa jur\u00eddica junto aos cadastros estatais apenas indicia que houve encerramento REGULAR de suas atividades, cen\u00e1rio distinto daqueles em que a sociedade se encontra apta junto aos cadastros de pessoa jur\u00eddica, mas sem o correspondente desenvolvimento de qualquer atividade de empresa. Intimem-se em termos de prosseguimento. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2012","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. Fls. 458\/460. Pretende a Exequente renovar pedido de desconsidera\u00e7\u00e3o da personalidade jur\u00eddica da R\u00e9, o que n\u00e3o apenas j\u00e1 foi indeferido nesta sede, mas analisado pelo Tribunal de Justi\u00e7a em sede de Agrazvo de Instrumento. E as raz\u00f5es trazidas pela Exequente n\u00e3o modificam o panorama f\u00e1tico em que proferidas as referidas decis\u00f5es. A inabilita\u00e7\u00e3o da pessoa jur\u00eddica junto aos cadastros estatais apenas indicia que houve encerramento REGULAR de suas atividades, cen\u00e1rio distinto daqueles em que a sociedade se encontra apta junto aos cadastros de pessoa jur\u00eddica, mas sem o correspondente desenvolvimento de qualquer atividade de empresa. Intimem-se em termos de prosseguimento. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. Fls. 458\/460. Pretende a Exequente renovar pedido de desconsidera\u00e7\u00e3o da personalidade jur\u0eddica da R\u00e9, o que n\u00e3o apenas j\u00e1foi indeferido nesta sede, mas analisado pelo Tribunal de Justi\u0e7aem sede de Agrazvo de Instrumento. E as raz\u0f5es trazidas pela Exequente n\u00e3o modificam o panorama f\u00e1tico em que proferidas as referidas decis\u0f5es. A inabilita\u00e7\u00e3o da pessoa jur\u0eddica junto aos cadastros estatais apenas indicia que houve encerramento REGULAR de suas atividades, cen\u00e1rio distinto daqueles em que a sociedade se encontra apta junto aos cadastros de pessoa jur\u0eddica, mas sem o correspondente desenvolvimento de qualquer atividade de empresa. Intimem-se em termos de prosseguimento. Int."}},{"data":"25\/09\/2012","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o URG","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2012","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o JULHO 08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/07\/2012","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o JULHO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2012","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada V-4","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 08\/04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2012","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada URG T","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2011","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 23\/11\/11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2011","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 6703040","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2011","descricao":"Carga ao Advogado   Carga ao Advogado sob n\u00ba 6703040 - Advogado: TALLIS TISONE MACCAGNAN OAB: 25003\/SP Local Origem: 169-2\u00aa. Vara Judicial(F\u00f3rum de Vinhedo) Data de Envio: 23\/08\/2011 Data de Recebimento: 11\/10\/2011 Previs\u00e3o de Retorno: 11\/10\/2011 Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2011","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 24\/08\/11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2011","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 451 - Fls. 450: Indefiro, porquanto ainda n\u00e3o habilitado o sistema RENAJUD neste ju\u00edzo. A penhora do referido ve\u00edculo, contudo, poder\u00e1 ser viabilizada por outro meio, caso a credora demonstre que referido caminh\u00e3o continua a pertencer \u00e0 devedora, estando esta na posse do referido bem. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2011","descricao":"Despacho Proferido    Fls. 450: Indefiro, porquanto ainda n\u00e3o habilitado o sistema RENAJUD neste ju\u00edzo. A penhora do referido ve\u00edculo, contudo, poder\u00e1 ser viabilizada por outro meio, caso a credora demonstre que referido caminh\u00e3o continua a pertencer \u00e0 devedora, estando esta na posse do referido bem. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Fls. 450: Indefiro, porquanto ainda n\u00e3o habilitado o sistema RENAJUD neste ju\u00edzo. A penhora do referido ve\u0edculo, contudo, poder\u00e1ser viabilizada por outro meio, caso a credora demonstre que referido caminh\u00e3o continua a pertencer \u00e0devedora, estando esta na posse do referido bem. Int."}},{"data":"06\/07\/2011","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o JULHO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2011","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 6175600","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2011","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada (R - 2)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2011","descricao":"Carga ao Advogado   Carga ao Advogado sob n\u00ba 6175600 - Advogado: TALLIS TISONE MACCAGNAN OAB: 25003\/SP Local Origem: 169-2\u00aa. Vara Judicial(F\u00f3rum de Vinhedo) Data de Envio: 09\/05\/2011 Data de Recebimento: 17\/05\/2011 Previs\u00e3o de Retorno: 17\/05\/2011 Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2011","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 07\/06\/11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2011","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 448 - Vistos. Fls. 447: Defiro a devolu\u00e7\u00e3o de prazo requerida. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2011","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o (URG)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2011","descricao":"Conclusos   Conclusos 03\/05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2011","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. Fls. 447: Defiro a devolu\u00e7\u00e3o de prazo requerida. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. Fls. 447: Defiro a devolu\u00e7\u00e3o de prazo requerida. Int."}},{"data":"10\/11\/2010","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada E-1","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2010","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo E7 (24\/11)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2010","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 24\/11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o 21\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 446 - vista ao autor para que se manifeste acerca da resposta do of\u00edcio de fls. 445, no prazo de cinco dias. NADA MAIS.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2010","descricao":"Despacho Proferido    vista ao autor para que se manifeste acerca da resposta do of\u00edcio de fls. 445, no prazo de cinco dias. NADA MAIS.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"vista ao autor para que se manifeste acerca da resposta do of\u0edcio de fls. 445, no prazo de cinco dias. NADA MAIS."}},{"data":"07\/06\/2010","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada A","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/04\/2010","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 25\/05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/02\/2010","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 25\/03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/02\/2010","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 27\/02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/02\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 443 - Fls. 442: Defiro, cabendo ao requerente a retirada e encaminhamento do of\u00edcio em cinco dias. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/02\/2010","descricao":"Despacho Proferido    Fls. 442: Defiro, cabendo ao requerente a retirada e encaminhamento do of\u00edcio em cinco dias. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Fls. 442: Defiro, cabendo ao requerente a retirada e encaminhamento do of\u0edcio em cinco dias. Int."}},{"data":"11\/02\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o Urg","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/12\/2009","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   Aguardando Digita\u00e7\u00e3o (Dezembro)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2009","descricao":"Conclusos   Conclusos para < Destino > 16\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2009","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada U","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2009","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 3425673","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 25\/09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2009","descricao":"Carga ao Advogado   Carga ao Advogado sob n\u00ba 3425673 - Advogado: TALLIS TISONE MACCAGNAN OAB: 25003\/SP Local Origem: 169-2\u00aa. Vara Judicial(F\u00f3rum de Vinhedo) Data de Envio: 09\/06\/2009 Data de Recebimento: 09\/09\/2009 Previs\u00e3o de Retorno: 09\/09\/2009 Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 18\/6","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/05\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 440 - Vistos. Considerando o n\u00e3o conhecimento do recurso de agravo de instrumento interposto (fls.434\/437), diga a credora em termos de prosseguimento, no prazo de cinco dias. No sil\u00eancio, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o no arquivo. Intimem-se.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/05\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. Considerando o n\u00e3o conhecimento do recurso de agravo de instrumento interposto (fls.434\/437), diga a credora em termos de prosseguimento, no prazo de cinco dias. No sil\u00eancio, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o no arquivo. Intimem-se.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. Considerando o n\u00e3o conhecimento do recurso de agravo de instrumento interposto (fls.434\/437), diga a credora em termos de prosseguimento, no prazo de cinco dias. No sil\u00eancio, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o no arquivo. Intimem-se."}},{"data":"26\/05\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o URG","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/05\/2009","descricao":"Conclusos   Conclusos para < Destino >","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/02\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - PUBL. B","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2009","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada- JUNT URG JUNT URG","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2009","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 2916218","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 10\/02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2009","descricao":"Carga ao Advogado   Carga ao Advogado sob n\u00ba 2916218 - Advogado: TALLIS TISONE MACCAGNAN OAB: 25003\/SP Local Origem: 169-2\u00aa. Vara Judicial(F\u00f3rum de Vinhedo) Data de Envio: 19\/01\/2009 Data de Recebimento: 26\/01\/2009 Previs\u00e3o de Retorno: 26\/01\/2009 Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/01\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 02\/02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2008","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 423 - Fls. 413\/416: mantenho a decis\u00e3o, por seus pr\u00f3prios fundamentos. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2008","descricao":"Despacho Proferido    Fls. 413\/416: mantenho a decis\u00e3o, por seus pr\u00f3prios fundamentos. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Fls. 413\/416: mantenho a decis\u00e3o, por seus pr\u00f3prios fundamentos. Int."}},{"data":"29\/10\/2008","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o G","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2008","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em CLS P DESPACHO 28\/10\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2008","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 2342867","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2008","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada O","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2008","descricao":"Carga ao Advogado   Carga ao Advogado sob n\u00ba 2342867 - Advogado: TALLIS TISONE MACCAGNAN OAB: 25003\/SP Local Origem: 169-2\u00aa. Vara Judicial(F\u00f3rum de Vinhedo) Data de Envio: 24\/07\/2008 Data de Recebimento: 29\/08\/2008 Previs\u00e3o de Retorno: 29\/08\/2008 Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2008","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 27\/07 * A","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2008","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 407 - Vistos. Indefiro o pedido de desconsidera\u00e7\u00e3o da pessoa jur\u00eddica. Com efeito, n\u00e3o h\u00e1 provas das alega\u00e7\u00f5es feitas pela credora no que se refere \u00e0 confus\u00e3o patrimonial entre a empresa e os s\u00f3cios, fraude a credores ou abuso de direito em preju\u00edzo de terceiros, tampouco de que os s\u00f3cios estivessem exercendo a mesma atividade de transporte fora da empresa devedora. A simples inatividade da empresa devedora n\u00e3o condiz \u00e0 ila\u00e7\u00e3o de que houve irregularidade na cessa\u00e7\u00e3o de suas atividades, padecendo de prova. Assim, diga a credora em termos de prosseguimento. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2008","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. Indefiro o pedido de desconsidera\u00e7\u00e3o da pessoa jur\u00eddica. Com efeito, n\u00e3o h\u00e1 provas das alega\u00e7\u00f5es feitas pela credora no que se refere \u00e0 confus\u00e3o patrimonial entre a empresa e os s\u00f3cios, fraude a credores ou abuso de direito em preju\u00edzo de terceiros, tampouco de que os s\u00f3cios estivessem exercendo a mesma atividade de transporte fora da empresa devedora. A simples inatividade da empresa devedora n\u00e3o condiz \u00e0 ila\u00e7\u00e3o de que houve irregularidade na cessa\u00e7\u00e3o de suas atividades, padecendo de prova. Assim, diga a credora em termos de prosseguimento. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. Indefiro o pedido de desconsidera\u00e7\u00e3o da pessoa jur\u0eddica. Com efeito, n\u00e3o h\u00e1provas das alega\u00e7\u0f5es feitas pela credora no que se refere \u00e0confus\u00e3o patrimonial entre a empresa e os s\u0f3cios, fraude a credores ou abuso de direito em preju\u00edzo de terceiros, tampouco de que os s\u0f3cios estivessem exercendo a mesma atividade de transporte fora da empresa devedora. A simples inatividade da empresa devedora n\u00e3o condiz \u00e0ila\u00e7\u00e3o de que houve irregularidade na cessa\u00e7\u00e3o de suas atividades, padecendo de prova. Assim, diga a credora em termos de prosseguimento. Int."}},{"data":"02\/06\/2008","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o URG","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/11\/2007","descricao":"Conclusos   Conclusos para < Destino > CLS P DESPACHO 20\/11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2007","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada M","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/09\/2007","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos   Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/09\/2007","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls.398- A credora dever\u00e1 comprovar raz\u00e3o que justifique a desconsidera\u00e7\u00e3o da personalidade jur\u00eddica da empresa condenada, descabendo, por ora, medidas constritivas relativas aos bens de s\u00f3cios. Assim, fica reconsiderado o despacho de fls.383. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2007","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o I","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2007","descricao":"Despacho Proferido    Fls.398- A credora dever\u00e1 comprovar raz\u00e3o que justifique a desconsidera\u00e7\u00e3o da personalidade jur\u00eddica da empresa condenada, descabendo, por ora, medidas constritivas relativas aos bens de s\u00f3cios. Assim, fica reconsiderado o despacho de fls.383. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Fls.398- A credora dever\u00e1comprovar raz\u00e3o que justifique a desconsidera\u00e7\u00e3o da personalidade jur\u0eddica da empresa condenada, descabendo, por ora, medidas constritivas relativas aos bens de s\u0f3cios. Assim, fica reconsiderado o despacho de fls.383. Int."}},{"data":"15\/06\/2007","descricao":"Conclusos   Conclusos para < Destino > cls penhora on lines dos socios em 19\/06\/07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2007","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada O","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/04\/2007","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2007","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o 40 PUBL 40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2007","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls.388- Fls. 385: Dever\u00e1 a r\u00e9 Ita\u00fa regularizar sua representa\u00e7\u00e3o processual nos autos, juntando procura\u00e7\u00e3o aos novos procuradores constitu\u00eddos, conforme anunciado. Int.\/\/\/\/\/\/ Fls.393-Manifeste-se a autora ante o teor do of\u00edcio da Receita Federal \u00e0s fls. 392. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2007","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o URG","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/04\/2007","descricao":"Conclusos   Conclusos para < Destino > cls 04\/04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2007","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada B","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2007","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o D","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/01\/2007","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada N JUNTADA N","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/12\/2006","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o PUBL","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2006","descricao":"Conclusos   Conclusos para < Destino > cls 12\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2006","descricao":"Despacho Proferido    Fls.388- Fls. 385: Dever\u00e1 a r\u00e9 Ita\u00fa regularizar sua representa\u00e7\u00e3o processual nos autos, juntando procura\u00e7\u00e3o aos novos procuradores constitu\u00eddos, conforme anunciado. Int.\/\/\/\/\/\/ Fls.393-Manifeste-se a autora ante o teor do of\u00edcio da Receita Federal \u00e0s fls. 392. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Fls.388- Fls. 385: Dever\u00e1a r\u00e9Ita\u00faregularizar sua representa\u00e7\u00e3o processual nos autos, juntando procura\u00e7\u00e3o aos novos procuradores constitu\u0eddos, conforme anunciado. Int.\/\/\/\/\/\/ Fls.393-Manifeste-se a autora ante o teor do of\u0edcio da Receita Federal \u00e0s fls. 392. Int."}},{"data":"05\/12\/2006","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 22\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2006","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o 130 PUBL 130","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2006","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 383 ? Fls. 382: Defiro, cabendo \u00e0 parte interessada a retirada do of\u00edcio e seu devido encaminhamento, em cinco dias. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2006","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o publ","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2006","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   Aguardando Digita\u00e7\u00e3o dat of","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2006","descricao":"Despacho Proferido    Fls. 383 ? Fls. 382: Defiro, cabendo \u00e0 parte interessada a retirada do of\u00edcio e seu devido encaminhamento, em cinco dias. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Fls. 383 Fls. 382: Defiro, cabendo \u00e0parte interessada a retirada do of\u0edcio e seu devido encaminhamento, em cinco dias. Int."}},{"data":"29\/09\/2006","descricao":"Conclusos   Conclusos para < Destino > CLS 29\/09\/06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2006","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 18 PR 18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2006","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o 87 publ 87","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2006","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 380: J. Sim, se em termos. ( prazo de 30 dias)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2006","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o publ","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2006","descricao":"Conclusos   Conclusos para < Destino > cls 22\/06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2006","descricao":"Despacho Proferido    Fls. 380: J. Sim, se em termos. ( prazo de 30 dias)","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Fls. 380: J. Sim, se em termos. ( prazo de 30 dias)"}},{"data":"23\/05\/2006","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 09\/06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2006","descricao":"Retorno do Setor   Recebido < CARGA ADV > em 19\/05\/2006","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2006","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos   Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2006","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o publ","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/12\/2005","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   Aguardando Digita\u00e7\u00e3o dat cet hon","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/12\/2005","descricao":"Conclusos   Conclusos para < Destino > CLS 21\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/11\/2005","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 24 pr 24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2005","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   FLS. 375 - T\u00f3pico final da r. senten\u00e7a de fls. 371\/375: ?... Posto isso, ACOLHO a quest\u00e3o preliminar de ilegitimidade ativa das r\u00e9s CIA ITA\u00da LESING DE ARRENDAMENTO MERCANTIL e EXPERESSO MIRASSOL LTDA, e, conseq\u00fcentemente, JULGO EXTINTA, sem julgamento de m\u00e9rito, a a\u00e7\u00e3o com rela\u00e7\u00e3o \u00e0s mesmas, e, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido inicial formulado por \u00c9RICA SALOM\u00c3O AROS contra a r\u00e9 TRANSCING TRANSPORTES GERAIS LTDA, ficando a r\u00e9 condenada ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o no valor de R$ 6.918,55, devidamente corrigida desde a data do evento (o desembolso da quantia de fls. 43 se deu na mesma data do acidente), e acrescido de juros de mora a partir da cita\u00e7\u00e3o. Com rela\u00e7\u00e3o \u00e0s custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que arbitro em 15% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, ficam atribu\u00eddos \u00e0 r\u00e9, porquanto a autora decaiu de parte m\u00ednima do pedido. P.R. e I. ?","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/11\/2005","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o 80 publ 80","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/10\/2005","descricao":"Aguardando Registro de Senten\u00e7a   Aguardando Registro de Senten\u00e7a REG SENT OUTUBRO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2005","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias XEROX 25\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2005","descricao":"Senten\u00e7a Proferida    ?... Posto isso, ACOLHO a quest\u00e3o preliminar de ilegitimidade ativa das r\u00e9s CIA ITA\u00da LESING DE ARRENDAMENTO MERCANTIL e EXPERESSO MIRASSOL LTDA, e, conseq\u00fcentemente, JULGO EXTINTA, sem julgamento de m\u00e9rito, a a\u00e7\u00e3o com rela\u00e7\u00e3o \u00e0s mesmas, e, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido inicial formulado por \u00c9RICA SALOM\u00c3O AROS contra a r\u00e9 TRANSCING TRANSPORTES GERAIS LTDA, ficando a r\u00e9 condenada ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o no valor de R$ 6.918,55, devidamente corrigida desde a data do evento (o desembolso da quantia de fls. 43 se deu na mesma data do acidente), e acrescido de juros de mora a partir da cita\u00e7\u00e3o. Com rela\u00e7\u00e3o \u00e0s custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que arbitro em 15% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, ficam atribu\u00eddos \u00e0 r\u00e9, porquanto a autora decaiu de parte m\u00ednima do pedido. P.R. e I. ?","anexo":{"label":"Senten\u00e7a Proferida","conteudo":"FLS. 375 - T\u00f3pico final da r. senten\u0e7ade fls. 371\/375: ... Posto isso, ACOLHO a quest\u00e3o preliminar de ilegitimidade ativa das r\u00e9s CIA ITA\u00daLESING DE ARRENDAMENTO MERCANTIL e EXPERESSO MIRASSOL LTDA, e, conseq\u0fcentemente, JULGO EXTINTA, sem julgamento de m\u00e9rito, a a\u00e7\u00e3o com rela\u00e7\u00e3o \u00e0s mesmas, e, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido inicial formulado por \u00c9RICA SALOM\u00c3O AROS contra a r\u00e9TRANSCING TRANSPORTES GERAIS LTDA, ficando a r\u00e9condenada ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o no valor de R$ 6.918,55, devidamente corrigida desde a data do evento (o desembolso da quantia de fls. 43 se deu na mesma data do acidente), e acrescido de juros de mora a partir da cita\u00e7\u00e3o. Com rela\u00e7\u00e3o \u00e0s custas e honor\u00e1rios advocat\u0edcios, que arbitro em 15% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, ficam atribu\u0eddos \u00e0r\u00e9, porquanto a autora decaiu de parte m\u00ednima do pedido. P.R. e I."}}],"peticoes":[{"data":"01\/08\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/06\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"09\/09\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/03\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"23\/01\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":163,"total_andamentos":163}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"201495165","codPublicacaoOrigem":"491379402","dataDivulgacao":"Dec 12 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 13 2013 12:00:00:000AM","numero":"0003294-63.1999.8.26.0659","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1559","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"VINHEDO","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0003294-63.1999.8.26.0659 (659.01.1999.003294) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Erika Salomao Aros - Cia Itau Leasing de Arrendamento Mercantil e outros - Vistos. Fls. 511\/512: As provid\u00eancias cabem \u00e0 parte interessada, administrativamente. Ademais, referidas informa\u00e7\u00f5es j\u00e1 constam reiteradamente dos autos, n\u00e3o se justificando a insist\u00eancia. Observo, ainda, que, com base em sobreditas informa\u00e7\u00f5es, j\u00e1 foram proferidas diversas decis\u00f5es a respeito do pedido de desconsidera\u00e7\u00e3o da personalidade jur\u00eddica, restando, portanto, inalterado o panorama f\u00e1tico que as fundamentou. Assim, diga em cinco dias acerca do prosseguimento, sob pena de arquivamento. Int. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), AFFONSO PAULO COMISS\u00c1RIO LOPES (OAB 158449\/SP), MARCELO AUGUSTO GONCALVES VAZ (OAB 129288\/SP), TALLIS TISONE MACCAGNAN (OAB 25003\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO EUZY LOPES FEIJ\u00d3 LIBERATTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCINDA MORAES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2166","paginaFinal":"2166","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"372531","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"2411690","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"317","usuarioCadastro":"vinicius.ramos","dataHoraCadastro":"Dec 12 2013 03:47:47:510AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0003294-63.1999.8.26.0659","numeroAntigo":"659.01.1999.003294","numeroUnificado":"0003294-63.1999.8.26.0659|659.01.1999.003294|511\/512","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"607485296","codPublicacaoOrigem":"1070699796","dataDivulgacao":"Jan 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 11 2017 12:00:00:000AM","numero":"0003294-63.1999.8.26.0659","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2264","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"VINHEDO","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0003294-63.1999.8.26.0659 (659.01.1999.003294) - Procedimento Comum - Responsabilidade Civil - Erika Salomao Aros - Cia Itau Leasing de Arrendamento Mercantil - - Transcing Transportes Gerais Ltda - - Expresso Mirassol Ltda - Ana Maria Cabral Marc\u00edlio - Vistos.Embora n\u00e3o tenha sido demonstrada a anota\u00e7\u00e3o da retirada da peticionante do quadro societ\u00e1rio da empresa executada perante a JUCESP, certo \u00e9 que desde 1996 suas cotas passaram a pertencer em sua totalidade, ao seu exc\u00f4njuge, falecido, considerando a senten\u00e7a homologat\u00f3ria de separa\u00e7\u00e3o consensual em que houve a partilha da empresa dessa forma.N\u00e3o bastasse, a documenta\u00e7\u00e3o trazida aponta que a peticion\u00e1ria n\u00e3o tinha poderes de ger\u00eancia na sociedade, pelo o qu\u00ea n\u00e3o responderia, tamb\u00e9m por esta raz\u00e3o, pela empresa.Assim, nulo o ato de intima\u00e7\u00e3o de fls. 531.Indefiro a desconsidera\u00e7\u00e3o da personalidade jur\u00eddica inversa, por falta de inova\u00e7\u00e3o f\u00e1tica nos autos que possa autorizar referido pedido. No mais, diga a credora em termos de prosseguimento.Int. - ADV: MARCELO AUGUSTO GONCALVES VAZ (OAB 129288\/SP), TALLIS TISONE MACCAGNAN (OAB 25003\/SP), MARIA ROSELI SAVIAN (OAB 79120\/SP), ALEXANDRE VOLPIANI CARNELOS (OAB 255681\/ SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), AFFONSO PAULO COMISS\u00c1RIO LOPES (OAB 158449\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0001\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO EUZY LOPES FEIJ\u00d3 LIBERATTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROS\u00c2NGELA APARECIDA GIMENES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1286","paginaFinal":"1286","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"822983","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"18933706","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Jan  9 2017 10:29:06:053PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0003294-63.1999.8.26.0659","numeroAntigo":"659.01.1999.003294","numeroUnificado":"0003294-63.1999.8.26.0659|659.01.1999.003294","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"754954804","codPublicacaoOrigem":"1200193846","dataDivulgacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 15 2017 12:00:00:000AM","numero":"0003294-63.1999.8.26.0659","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2430","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"VINHEDO","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0003294-63.1999.8.26.0659 (659.01.1999.003294) - Procedimento Comum - Responsabilidade Civil - Erika Salomao Aros - Cia Itau Leasing de Arrendamento Mercantil - - Transcing Transportes Gerais Ltda - - Expresso Mirassol Ltda - Ana Maria Cabral Marc\u00edlio - Considerando a manifesta\u00e7\u00e3o de fls. 633, julgo extinta a presente execu\u00e7\u00e3o, com fulcro no art. 775 do C\u00f3digo de Processo Civil.Transitada em julgado, arquivem-se os autos com as cautelas de praxe. - ADV: MARIA ROSELI SAVIAN (OAB 79120\/SP), ALEXANDRE VOLPIANI CARNELOS (OAB 255681\/SP), TALLIS TISONE MACCAGNAN (OAB 25003\/ SP), AFFONSO PAULO COMISS\u00c1RIO LOPES (OAB 158449\/SP), MARCELO AUGUSTO GONCALVES VAZ (OAB 129288\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0851\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO EUZY LOPES FEIJ\u00d3 LIBERATTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROS\u00c2NGELA APARECIDA GIMENES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3648","paginaFinal":"3648","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"925183","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26214860","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"67939","usuarioCadastro":"alessandra.sandoval","dataHoraCadastro":"Sep 14 2017 07:49:48:420AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0003294-63.1999.8.26.0659","numeroAntigo":"659.01.1999.003294","numeroUnificado":"0003294-63.1999.8.26.0659|659.01.1999.003294","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"271710166","codPublicacaoOrigem":"597404197","dataDivulgacao":"Nov 11 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 12 2014 12:00:00:000AM","numero":"0003294-63.1999.8.26.0659","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1773","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"VINHEDO","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0003294-63.1999.8.26.0659 (659.01.1999.003294) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Responsabilidade Civil - Erika Salomao Aros - Cia Itau Leasing de Arrendamento Mercantil - - Transcing Transportes Gerais Ltda - - Expresso Mirassol Ltda - * Manifeste-se a requerente, no prazo de 10 (dez) dias, acerca devolu\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria sem cumprimento de fls. 531, (n\u00e3o encontrei o n\u00ba 503, j\u00e1 que o im\u00f3vel de n\u00ba 435 \u00e9 seguido pelo n\u00ba 579, 613, etc; solicitei informa\u00e7\u00e3o no n\u00ba 523 \"Color Mix\" sendo informado desconhecer a empresa r\u00e9). - ADV: TALLIS TISONE MACCAGNAN (OAB 25003\/SP), MARIA ROSELI SAVIAN (OAB 79120\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), MARCELO AUGUSTO GONCALVES VAZ (OAB 129288\/ SP), AFFONSO PAULO COMISS\u00c1RIO LOPES (OAB 158449\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0304\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO EUZY LOPES FEIJ\u00d3 LIBERATTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROS\u00c2NGELA APARECIDA GIMENES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2542","paginaFinal":"2542","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"450882","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"4078354","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"126145","usuarioCadastro":"carlos.silva","dataHoraCadastro":"Nov 10 2014 10:05:07:887PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0003294-63.1999.8.26.0659","numeroAntigo":"659.01.1999.003294","numeroUnificado":"0003294-63.1999.8.26.0659|659.01.1999.003294","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"247963881","codPublicacaoOrigem":"558910368","dataDivulgacao":"Jul 28 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 29 2014 12:00:00:000AM","numero":"0003294-63.1999.8.26.0659","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1698","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"9","cidadeComarcaDescricao":"VINHEDO","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0003294-63.1999.8.26.0659 (659.01.1999.003294) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Responsabilidade Civil - Erika Salomao Aros - Cia Itau Leasing de Arrendamento Mercantil - - Transcing Transportes Gerais Ltda - - Expresso Mirassol Ltda - * Providencie o requerente a retirada e distribui\u00e7\u00e3o da Carta Precat\u00f3ria em 5 (cinco) dias. - ADV: MARCELO AUGUSTO GONCALVES VAZ (OAB 129288\/SP), AFFONSO PAULO COMISS\u00c1RIO LOPES (OAB 158449\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), TALLIS TISONE MACCAGNAN (OAB 25003\/SP), MARIA ROSELI SAVIAN (OAB 79120\/SP)","despacho":"C\u00edvel \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0186\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO EUZY LOPES FEIJ\u00d3 LIBERATTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCINDA MORAES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2593","paginaFinal":"2593","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"423273","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"3484309","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"785","usuarioCadastro":"leticia.fraconi","dataHoraCadastro":"Jul 28 2014 07:42:07:250AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0003294-63.1999.8.26.0659","numeroAntigo":"659.01.1999.003294","numeroUnificado":"0003294-63.1999.8.26.0659|659.01.1999.003294","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"247963882","codPublicacaoOrigem":"558910369","dataDivulgacao":"Jul 28 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 29 2014 12:00:00:000AM","numero":"0003294-63.1999.8.26.0659","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1698","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"9","cidadeComarcaDescricao":"VINHEDO","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0003294-63.1999.8.26.0659 (659.01.1999.003294) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Responsabilidade Civil - Erika Salomao Aros - Cia Itau Leasing de Arrendamento Mercantil - - Transcing Transportes Gerais Ltda - - Expresso Mirassol Ltda - Vistos. Intime-se o executado, pessoalmente, para que indique bens penhor\u00e1veis, nos termos do art. 600, IV, art. 652, \u00a7 3\u00ba, e art. 656, \u00a7 1\u00ba, todos do CPC. A prop\u00f3sito: \"Recurso de agravo de instrumento A\u00e7\u00e3o monit\u00f3ria Fase de cumprimento de senten\u00e7a Intima\u00e7\u00e3o do executado na pessoa do advogado conveniado para indicar bens para penhora nos termos do art. 600 , inc. IV , do CPC Impossibilidade Necessidade de intima\u00e7\u00e3o pessoal do devedor at\u00e9 diante do car\u00e1ter punitivo do dispositivo legal Recurso provido\". (AI 1776184920118260000 SP, Relator Miguel Petroni Neto, 17\/10\/2011, 20\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, TJ\/ SP) Int. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), TALLIS TISONE MACCAGNAN (OAB 25003\/SP), MARIA ROSELI SAVIAN (OAB 79120\/SP), AFFONSO PAULO COMISS\u00c1RIO LOPES (OAB 158449\/SP), MARCELO AUGUSTO GONCALVES VAZ (OAB 129288\/SP)","despacho":"C\u00edvel \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0186\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO EUZY LOPES FEIJ\u00d3 LIBERATTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCINDA MORAES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2593","paginaFinal":"2593","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"423273","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"3484309","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"785","usuarioCadastro":"leticia.fraconi","dataHoraCadastro":"Jul 28 2014 07:42:07:250AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0003294-63.1999.8.26.0659","numeroAntigo":"659.01.1999.003294","numeroUnificado":"0003294-63.1999.8.26.0659|659.01.1999.003294|1776184920118260000","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"689811354","codPublicacaoOrigem":"1153723462","dataDivulgacao":"Jun  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"0003294-63.1999.8.26.0659","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2360","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"VINHEDO","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0003294-63.1999.8.26.0659 (659.01.1999.003294) - Procedimento Comum - Responsabilidade Civil - Erika Salomao Aros - Cia Itau Leasing de Arrendamento Mercantil - - Transcing Transportes Gerais Ltda - - Expresso Mirassol Ltda - Ana Maria Cabral Marc\u00edlio - Vistos.Fls. 630: Excluam-se os patronos da Cia Ita\u00fa da contracapa e dos sistema SAJ.Aguarde-se a manifesta\u00e7\u00e3o da autora por mais quinze dias. No sil\u00eancio, arquivem-se.Int. - ADV: TALLIS TISONE MACCAGNAN (OAB 25003\/ SP), ALEXANDRE VOLPIANI CARNELOS (OAB 255681\/SP), MARIA ROSELI SAVIAN (OAB 79120\/SP), AFFONSO PAULO COMISS\u00c1RIO LOPES (OAB 158449\/SP), MARCELO AUGUSTO GONCALVES VAZ (OAB 129288\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0496\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO EUZY LOPES FEIJ\u00d3 LIBERATTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROS\u00c2NGELA APARECIDA GIMENES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3416","paginaFinal":"3416","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"882319","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23088363","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Jun  1 2017 11:51:00:470PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0003294-63.1999.8.26.0659","numeroAntigo":"659.01.1999.003294","numeroUnificado":"0003294-63.1999.8.26.0659|659.01.1999.003294","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"348430109","codPublicacaoOrigem":"673567813","dataDivulgacao":"Jun 26 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 29 2015 12:00:00:000AM","numero":"0003294-63.1999.8.26.0659","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1913","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"VINHEDO","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0003294-63.1999.8.26.0659 (659.01.1999.003294) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Responsabilidade Civil - Erika Salomao Aros - Cia Itau Leasing de Arrendamento Mercantil - - Transcing Transportes Gerais Ltda - - Expresso Mirassol Ltda - Providencie o requerente a retirada e distribui\u00e7\u00e3o da Carta Precat\u00f3ria em 5 (cinco) dias. Informo ainda que, visando a celeridade processual, o requerente poder\u00e1, opcionalmente, imprimir a Carta Precat\u00f3ria que est\u00e1 disponibilizada no E-SAJ (www.tjsp.jus. br), n\u00e3o deixando de instru\u00ed-la com c\u00f3pia da procura\u00e7\u00e3o, da contraf\u00e9, e eventuais aditamentos. Em ambos os casos, comprove a distribui\u00e7\u00e3o em 10 (dez) dias. - ADV: TALLIS TISONE MACCAGNAN (OAB 25003\/SP), MARIA ROSELI SAVIAN (OAB 79120\/ SP), MARCELO AUGUSTO GONCALVES VAZ (OAB 129288\/SP), AFFONSO PAULO COMISS\u00c1RIO LOPES (OAB 158449\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0158\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO EUZY LOPES FEIJ\u00d3 LIBERATTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROS\u00c2NGELA APARECIDA GIMENES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2680","paginaFinal":"2680","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"506793","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"8032059","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jun 25 2015 10:51:03:527PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0003294-63.1999.8.26.0659","numeroAntigo":"659.01.1999.003294","numeroUnificado":"0003294-63.1999.8.26.0659|659.01.1999.003294","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"454321651","codPublicacaoOrigem":"829209994","dataDivulgacao":"Mar 28 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 29 2016 12:00:00:000AM","numero":"0003294-63.1999.8.26.0659","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2083","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"VINHEDO","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0003294-63.1999.8.26.0659 (659.01.1999.003294) - Procedimento Comum - Responsabilidade Civil - Erika Salomao Aros - Cia Itau Leasing de Arrendamento Mercantil - - Transcing Transportes Gerais Ltda - - Expresso Mirassol Ltda - Vistos.De rigor a manifesta\u00e7\u00e3o da credora sobre as alega\u00e7\u00f5es de fls. 552\/592.Ap\u00f3s, voltem conclusos.Int. - ADV: MARCELO AUGUSTO GONCALVES VAZ (OAB 129288\/SP), AFFONSO PAULO COMISS\u00c1RIO LOPES (OAB 158449\/SP), MARIA ROSELI SAVIAN (OAB 79120\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), TALLIS TISONE MACCAGNAN (OAB 25003\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0267\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO EUZY LOPES FEIJ\u00d3 LIBERATTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROS\u00c2NGELA APARECIDA GIMENES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2938","paginaFinal":"2938","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"651983","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"12037794","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Mar 23 2016 10:23:52:670PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0003294-63.1999.8.26.0659","numeroAntigo":"659.01.1999.003294","numeroUnificado":"0003294-63.1999.8.26.0659|659.01.1999.003294","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}