{"numero":"0003747-48.2014.8.26.0266","processos":[{"processo":"0003747-48.2014.8.26.0266","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o Fazer","outros_assuntos":"Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela \/ Tutela Espec\u00edfica","local_fisico":"16\/10\/2017 00:00 - Prazo 30","distribuicao":"05\/05\/2014 \u00e0s 16:22 - Livre\n3\u00aa Vara - Foro de Itanha\u00e9m","juiz":"Rafael Vieira Patara","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 10.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"SIMONE XELLA DE OLIVA"},{"tipo":"Reqda","nome":"ROSE APARECIDA DA SILVA"},{"tipo":"Reqdo","nome":"BANCO ITAU BBA S\/A"},{"tipo":"TerIntCer","nome":"Diretor da 101\u00aa Ciretran do Municipio de Itanha\u00e9m"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jos\u00e9 Renato Costa de Oliva"},{"tipo":"Advogado","nome":"Lu\u00eds Henrique Higasi Narvion"}],"andamentos":[{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0884\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2440 P\u00e1gina: 320\/322","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0884\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 245\/248: Os embargos declarat\u00f3rios merecem acolhida.Realmente houve equ\u00edvoco na senten\u00e7a, laborando em lapsus calami ao deixar de decidir sobre eventual descumprimento da obriga\u00e7\u00e3o de fazer pela parte requerida.Assim, os embargos merecem guarida, para acrescentar \u00e0 parte dispositiva da senten\u00e7a o seguinte par\u00e1grafo:\"DEVER\u00c3O as requeridas cumprir a obriga\u00e7\u00e3o de fazer ora determinada, em at\u00e9 30 (trinta) dias ap\u00f3s intimadas a tanto, sob pena de multa di\u00e1ria pelo descumprimento no valor de R$ 100,00 (cem reais), at\u00e9 o limite de R$ 10.000,00 (dez mil reais).\"Pelo exposto, ACOLHO os embargos de declara\u00e7\u00e3o.P.I.C. Advogados(s): Lu\u00eds Henrique Higasi Narvion (OAB 154272\/SP), Jos\u00e9 Renato Costa de Oliva (OAB 184725\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Acolhidos    Vistos.Fls. 245\/248: Os embargos declarat\u00f3rios merecem acolhida.Realmente houve equ\u00edvoco na senten\u00e7a, laborando em lapsus calami ao deixar de decidir sobre eventual descumprimento da obriga\u00e7\u00e3o de fazer pela parte requerida.Assim, os embargos merecem guarida, para acrescentar \u00e0 parte dispositiva da senten\u00e7a o seguinte par\u00e1grafo:\"DEVER\u00c3O as requeridas cumprir a obriga\u00e7\u00e3o de fazer ora determinada, em at\u00e9 30 (trinta) dias ap\u00f3s intimadas a tanto, sob pena de multa di\u00e1ria pelo descumprimento no valor de R$ 100,00 (cem reais), at\u00e9 o limite de R$ 10.000,00 (dez mil reais).\"Pelo exposto, ACOLHO os embargos de declara\u00e7\u00e3o.P.I.C.","anexo":{"label":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Acolhidos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITANHA\u00c9M\n3\u00aa  VARA\nAvenida  Rui Barbosa,  867, ., Centro  - CEP  11740-000,  Fone: (13) 3422-1215,  Itanhaem-SP  - E-mail:  \nitanhaem3@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba: 0003747-48.2014.8.26.0266\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ N\u00e3o  Fazer\nReqte(a)(s): SIMONE XELLA DE OLIVA\nReqdo(a)(s): BANCO ITAU BBA S\/A e ROSE  APARECIDA  DA SILVA\nCONCLUS\u00c3O\nEm  25 \/09\/2017,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz(a)  de  Direito  Dr(a).  Rafael  Vieira  Patara .  Eu,  ____  (Andr\u00e9  Jardim  \nBarboza ), digitei  e  assinei.\nVistos.\nFls.  245\/248:  Os  embargos  declarat\u00f3rios  merecem  acolhida.\nRealmente  houve  equ\u00edvoco  na  senten\u00e7a,  laborando  em  lapsus  calami  ao  \ndeixar  de  decidir  sobre  eventual  descumprimento  da  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer  pela  parte  requerida.\nAssim,  os  embargos  merecem  guarida,  para  acrescentar  \u00e0  parte  dispositiva  \nda  senten\u00e7a  o  seguinte  par\u00e1grafo:\n\" DEVER\u00c3O  as  requeridas  cumprir  a  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer  ora  determinada,  \nem  at\u00e9  30  (trinta)  dias  ap\u00f3s  intimadas\n a  tanto,  sob  pena  de  multa  di\u00e1ria  pelo  descumprimento  no  \nvalor de  R$  100,00  (cem  reais),  at\u00e9  o  limite  de  R$  10.000,00  (dez  mil  reais)\n.\"\nPelo  exposto,  ACOLHO  os  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o.\nP.I.C.\nItanha\u00e9m,  25  de  setembro  de 2017 .\nRafael  Vieira  Patara\nJuiz  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A\nRecebi estes autos  em cart\u00f3rio,  em ___\/____\/2017.  Eu, ____  , digitei  e assinei.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003747-48.2014.8.26.0266 e c\u00f3digo 7E0000001YT3D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RAFAEL VIEIRA PATARA, liberado nos autos em 26\/09\/2017 \u00e0s 15:46 . fls. 1"}},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 3\u00aa. Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a   cls07 andr\u00e9 Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Rafael Vieira PataraVencimento: 13\/11\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80019 - Protocolo: FITH17000396164","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0822\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 276\/283","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0822\/2017 Teor do ato: Ante ao exposto e considerando o mais que dos autos consta JULGO PROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o, para CONDENAR as requeridas a transferir o ve\u00edculo e as d\u00edvidas sobre ele incidentes a partir de 02.01.2012 para a adquirente Rose Aparecida da Silva, devendo as requeridas comunicarem a venda ao \u00f3rg\u00e3o de tr\u00e2nsito competente que dever\u00e1, outrossim, excluir do prontu\u00e1rio da autora quaisquer infra\u00e7\u00f5es e d\u00e9bitos do ve\u00edculo mencionado na exordial ap\u00f3s 02.01.2012, tornando definitiva a tutela deferida anteriormente. CONDENO, outrossim, as requeridas, solidariamente, a pagar \u00e0 autora indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais na quantia de R$ 5.000,00 (cinco mil reais), devidamente atualizados pela Tabela Pr\u00e1tica do E. Tribunal de Justi\u00e7a a partir desta data (S\u00famula n\u00ba 362, do STJ) e acrescido de juros de mora de 1% (um por cento) ao m\u00eas, tamb\u00e9m, a partir desta data, julgando extinto o processo na forma do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Arcar\u00e3o as requeridas com as custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios que ora arbitro, na forma do artigo 85, \u00a72\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, em 20% (vinte por cento) do valor da condena\u00e7\u00e3o.P.I.C., arquivando-se, oportunamente. Advogados(s): Lu\u00eds Henrique Higasi Narvion (OAB 154272\/SP), Jos\u00e9 Renato Costa de Oliva (OAB 184725\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Ante ao exposto e considerando o mais que dos autos consta JULGO PROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o, para CONDENAR as requeridas a transferir o ve\u00edculo e as d\u00edvidas sobre ele incidentes a partir de 02.01.2012 para a adquirente Rose Aparecida da Silva, devendo as requeridas comunicarem a venda ao \u00f3rg\u00e3o de tr\u00e2nsito competente que dever\u00e1, outrossim, excluir do prontu\u00e1rio da autora quaisquer infra\u00e7\u00f5es e d\u00e9bitos do ve\u00edculo mencionado na exordial ap\u00f3s 02.01.2012, tornando definitiva a tutela deferida anteriormente. CONDENO, outrossim, as requeridas, solidariamente, a pagar \u00e0 autora indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais na quantia de R$ 5.000,00 (cinco mil reais), devidamente atualizados pela Tabela Pr\u00e1tica do E. Tribunal de Justi\u00e7a a partir desta data (S\u00famula n\u00ba 362, do STJ) e acrescido de juros de mora de 1% (um por cento) ao m\u00eas, tamb\u00e9m, a partir desta data, julgando extinto o processo na forma do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Arcar\u00e3o as requeridas com as custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios que ora arbitro, na forma do artigo 85, \u00a72\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, em 20% (vinte por cento) do valor da condena\u00e7\u00e3o.P.I.C., arquivando-se, oportunamente.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITANHA\u00c9M\n3\u00aa  VARA\nAvenida  Rui Barbosa,  867, ., Centro  - CEP  11740-000,  Fone: (13) 3422-1215,  Itanhaem-SP  - E-mail:  \nitanhaem3@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba: 0003747-48.2014.8.26.0266\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ N\u00e3o  Fazer\nReqte(a)(s): SIMONE XELLA DE OLIVA\nReqdo(a)(s): BANCO ITAU BBA S\/A e ROSE  APARECIDA  DA SILVA\nCONCLUS\u00c3O\nEm  26 \/06\/2017,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz(a)  de  Direito  Dr(a).  Rafael  Vieira  Patara .  Eu,  ____  (Andr\u00e9  Jardim  \nBarboza ), digitei  e  assinei.\nVistos. \nSIMONE  XELLA  DE  OLIVA  move  a\u00e7\u00e3o  de  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer  com  \npreceito  cominat\u00f3rio  contra  ROSE  APARECIDA  DA  SILVA  e  BANCO  ITAU  BBA  S\/A . \nAlega  que,  em  16.12.2011,  entregou  autom\u00f3vel  \u00e0  institui\u00e7\u00e3o  financeira,  que  o  arrendou  para  a  \ncorrequerida  Rose ,  tendo  o  neg\u00f3cio  sido  formalizado  em  03.01.2012.  Aduz  que  em  fevereiro\/2014  \npassou  a  receber  notifica\u00e7\u00f5es  de  infra\u00e7\u00f5es  de  tr\u00e2nsito  referentes  ao  ve\u00edculo  objeto  da  transa\u00e7\u00e3o.  \nAfirma  que  cabia  \u00e0  institui\u00e7\u00e3o  financeira  comunicar  ao  DETRAN  a  venda  do  autom\u00f3vel,  o  que  \nn\u00e3o  fez,  e  a  correquerida  Rose  regularizar  a  documenta\u00e7\u00e3o  de  transfer\u00eancia.  Sustenta  haver  \ntentado  resolver  as  pend\u00eancias  e  transferir  o  bem  para  o  nome  do  requerido,  por\u00e9m  n\u00e3o  logrou  \n\u00eaxito.  Acrescenta  que,  caso  mantida  a  situa\u00e7\u00e3o  atual,  poder\u00e1  sofrer  graves  preju\u00edzos  por  conta  da  \nin\u00e9rcia  das  requeridas.  Requer  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  mandado  para  que  a  primeira  requerida  efetive  a  \ntransfer\u00eancia  do  veiculo  e  d\u00edvidas  advindas  ao  seu  nome,  requer  ainda  a  condena\u00e7\u00e3o  dos  \nrequeridos  em  perdas  e  danos  que  oportunamente  e  eventualmente  ser\u00e3o  apurados  e  a  declara\u00e7\u00e3o  \nde  nulidade  das  multas  lan\u00e7adas  em  nome  da  autora.  Pugna  pela  proced\u00eancia.  Junta  documentos.\nDeterminada  a  cita\u00e7\u00e3o  (fls.  29).  \nContesta  o  feito  a  institui\u00e7\u00e3o  financeira  (fls.  88\/89),  alegando  que  n\u00e3o  deu  \ncausa  a  supostos  danos  que  a  parte  autora  pretende  reparar,  vez  que  a  transfer\u00eancia  do  veiculo  \ncabe  a  pessoa  que  o  comprou  da  parte  autora  e  o  arrendou  com  o  r\u00e9u,  respons\u00e1vel  por  viabilizar  a  \ncompra  do  veiculo  indicado.  Sustenta  n\u00e3o  possuir  legitimidade  passiva,  eis  que  os  alegados  danos  \nforam  causados  por  terceira  pessoa,  a  saber,  a  adquirente  do  bem,  devendo  o  feito  ser  julgado  \nextinto  sem  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito.  Sustenta  que  a  responsabilidade  pela  transfer\u00eancia  do  bem  \u00e9  do  \narrendat\u00e1rio  e  n\u00e3o  da  institui\u00e7\u00e3o  financeira,  que  apenas  \u00e9  respons\u00e1vel  pela  concess\u00e3o  do  \nfinanciamento  e,  diante  disso,  resta  evidente  que  n\u00e3o  praticou  qualquer  erro  que  inviabilizasse  a  \ntransfer\u00eancia.  Requer  o  acolhimento  da  preliminar  arguida,  com  a  extin\u00e7\u00e3o  do  feito  sem  \njulgamento  do  m\u00e9rito.  Pugna  pela  improced\u00eancia.  Junta  documentos.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003747-48.2014.8.26.0266 e c\u00f3digo 7E0000001XD9Z. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RAFAEL VIEIRA PATARA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 14:06 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITANHA\u00c9M\n3\u00aa  VARA\nAvenida  Rui Barbosa,  867, ., Centro  - CEP  11740-000,  Fone: (13) 3422-1215,  Itanhaem-SP  - E-mail:  \nitanhaem3@tjsp.jus.br\nH\u00e1 r\u00e9plica  (fls.  113).\nA  correquerida  Rose  fora  regularmente  citada  (fls.  219),  tendo  permitido  o  \ndecurso  in  albis  do  prazo  para  contestar  o  feito  (fls.  232).\nInstadas  as  partes  a  especificar  provas  (fls.  233),  ambas  as  partes  \ninformaram  que  n\u00e3o  tem  provas  a  produzir.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nFundamento  e  decido.\nPor  primeiro,  DECRETO  a  revelia  de  Rose  Aparecida  da  Silva ,  pelo  que,  \nem  rela\u00e7\u00e3o  a  ela,  os  fatos  alegados  pela  parte  autora  reputam-se  verdadeiros,  salvo  se  ocorrer  \nalguma  das  hip\u00f3teses  elencadas  no  artigo  345  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  De  outro  lado,  n\u00e3o  se  \npode  afastar  a  verdade  dos  fatos  em  favor  da  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade,  gerada  pela  confiss\u00e3o  ficta  \nda  mat\u00e9ria  f\u00e1tica,  emanada  do  art.  344  do  mesmo  c\u00f3digo.\nAssim: \"se o  r\u00e9u  n\u00e3o  contestar  a  a\u00e7\u00e3o,  devem  ser  reputados  \nverdadeiros  os  fatos  afirmados  pelo  autor.  Todavia,  o  juiz,  \napreciando  as  provas  dos  autos,  poder\u00e1  mitigar  a \naplica\u00e7\u00e3o  do  art.  319  do  C\u00f3digo  de  Processo,  julgando  a  \ncausa  de  acordo  com  o  seu  livre  convencimento  (RF  \n293\/244).\"  (THEOTONIO  NEGR\u00c3O,  JOS\u00c9  ROBERTO  F.  \nGOUV\u00caA,  LUIS  GUILHERME  A.  BONDIOLI,  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil  e  legisla\u00e7\u00e3o  processual  em  vigor,  nota  n.\u00ba  6  \nao  art.  319,  Saraiva,  2010,  p.  429).\nSobre  o  tema,  LUIZ  GUILHERME  MARINONI  lecionou  que  referida  \npresun\u00e7\u00e3o:\n\"somente pode  constituir  presun\u00e7\u00e3o  'iuris  tantum'  \n(relativa)  e,  por  isso,  pode  ser  afastada  pelo  magistrado,  \u00e0  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003747-48.2014.8.26.0266 e c\u00f3digo 7E0000001XD9Z. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RAFAEL VIEIRA PATARA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 14:06 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITANHA\u00c9M\n3\u00aa  VARA\nAvenida  Rui Barbosa,  867, ., Centro  - CEP  11740-000,  Fone: (13) 3422-1215,  Itanhaem-SP  - E-mail:  \nitanhaem3@tjsp.jus.br\nvista de  outras  circunst\u00e2ncias  que  lhe  impulsionem  o \nconvencimento  em  sentido  contr\u00e1rio\"  (Curso  de  Processo  \nCivil.  Processo  de  Conhecimento.  Editora  RT.  Vol.  II,  p.  \n128).\nO  feito  comporta  julgamento  antecipado  do  m\u00e9rito,  uma  vez  que  n\u00e3o  h\u00e1  \nnecessidade  de  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  provas  al\u00e9m  daquelas  j\u00e1  carreadas  aos  autos,  nos  termos  do  \nartigo  355,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  Em  observ\u00e2ncia  ao  princ\u00edpio  da  razo\u00e1vel  \ndura\u00e7\u00e3o  do  processo,  o  julgamento  antecipado,  conforme  a  jurisprud\u00eancia:  \n\"nessas  circunst\u00e2ncias,  \u00e9  dever  do  Juiz,  n\u00e3o  mera  \nfaculdade\"  (TJSP,  Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba.  4000739-\n91.2013.8.26.0019,  24\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  Rel.  \nDes.  FERREIRA  DA  CRUZ,  j.  17.03.2016).\nImporta  destacar  que  o  julgamento  antecipado  no  presente  caso  n\u00e3o  \nconfigura,  de  forma  alguma,  cerceamento  de  defesa,  eis  que  compete  ao  Juiz,  destinat\u00e1rio  da  \nprova  que  \u00e9,  com  fundamento  na  teoria  do  livre  convencimento  motivado,  valorar  e  determinar  a  \nprodu\u00e7\u00e3o  das  provas  que  entender  necess\u00e1rias  ao  seu  convencimento,  indeferindo  as  que  reputar  \nin\u00fateis.\nObservo, outrossim,  que  a  mat\u00e9ria  debatida  nos  autos  \u00e9,  nos  termos  da  lei,  \nobjeto  de  prova  exclusivamente  documental,  sendo  despicienda  a  colheita  de  prova  testemunhal  \nem  audi\u00eancia,  nos  exatos  termos  do  artigo  443,  inciso  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nDesnecess\u00e1ria  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  prova  pericial,  haja  vista  que  a  documenta\u00e7\u00e3o  constante  dos  autos  \u00e9  \nsuficientemente  esclarecedora.  \nQuanto  \u00e0  preliminar  de  ilegitimidade  passiva  arguida  por  Banco  Ita\u00fa  BBA  \nS\/ A,  se  confunde  com  o  m\u00e9rito  e  com  ele  ser\u00e1  apreciada.\nPasso  \u00e0  an\u00e1lise  do  pedido.\nA  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  procedente .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003747-48.2014.8.26.0266 e c\u00f3digo 7E0000001XD9Z. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RAFAEL VIEIRA PATARA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 14:06 . fls. 3\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITANHA\u00c9M\n3\u00aa  VARA\nAvenida  Rui Barbosa,  867, ., Centro  - CEP  11740-000,  Fone: (13) 3422-1215,  Itanhaem-SP  - E-mail:  \nitanhaem3@tjsp.jus.br\nIsso porque,  ao  que  se  depreende  dos  autos,  a  autora  entregou  ve\u00edculo  que  \narrendava  junto  ao  Banco  Ita\u00fa  BBA  S\/A ,  que  financiou  o  bem  para  a  correquerida  Rose  (fls.  15),  \nn\u00e3o  havendo  que  se  falar  em  ilegitimidade  passiva  da  institui\u00e7\u00e3o  financeira,  pois,  na  condi\u00e7\u00e3o  de  \nfornecedora  de  servi\u00e7os  que  visa  lucro,  submete-se  ao  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  n\u00e3o  \nhavendo  d\u00favida  de  sua  aplicabilidade  ao  caso  em  tela,  pois  os  contratos  de  financiamento  \nenvolvendo  institui\u00e7\u00f5es  banc\u00e1rias  tamb\u00e9m  se  submetem  \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o  de  prote\u00e7\u00e3o  e  defesa  dos  \ndireitos  do  consumidor,  por  for\u00e7a  do  que  disp\u00f5e  o  artigo  3\u00ba,  \u00a7  2\u00ba,  da  Lei  n\u00ba  8.078\/1990  e  o  \nenunciado  da  S\u00famula  n\u00ba  297  do  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  que  expressamente  disciplina  que:  \n\"O  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  \u00e9  aplic\u00e1vel  \u00e0s  \ninstitui\u00e7\u00f5es  financeiras\" .\nObservo,  nesse  \u00ednterim,  que  a  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova  n\u00e3o  se  d\u00e1  de  modo  \nautom\u00e1tico,  ocorrendo  nos  casos  em  que  comprovada  a  hipossufici\u00eancia  da  parte  consumidora,  \nque  ocorre  quando  n\u00e3o  puder  produzir  a  prova,  em  raz\u00e3o  de  seu  ex  adverso  deter  monop\u00f3lio  de  \ninforma\u00e7\u00f5es,  segundo  a  li\u00e7\u00e3o  de  JOS\u00c9  ROG\u00c9RIO  CRUZ  E  TUCCI  (RT  671\/35),  n\u00e3o  se  tratando  \nda  tradicional  hipossufici\u00eancia  econ\u00f4mica.\nCL\u00c1UDIA  LIMA  MARQUES  leciona  que:  \n\"o  art.  6\u00ba,  VIII,  do  CDC  que  \u00e9  direito  b\u00e1sico  do  \nconsumidor  'a  facilita\u00e7\u00e3o  da  defesa  de  seus  direitos,  \ninclusive  com  a  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova,  a  seu  favor,  \nno  processo  civil,  quando,  a  crit\u00e9rio  do  juiz,  for  veross\u00edmil  \na  alega\u00e7\u00e3o  ou  quando  for  ele  hipossuficiente,  segundo  as  \nregras  ordin\u00e1rias  de  experi\u00eancias'.  Note-se  que  a \npart\u00edcula  'ou'  bem  esclarece  que,  a  favor  do  consumidor,  \npode  o  juiz  inverter  o  \u00f4nus  da  prova  quando  apenas  uma  \ndas  duas  hip\u00f3teses  est\u00e1  presente  no  caso\"  (Coment\u00e1rios  ao  \nC\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  3\u00aa  edi\u00e7\u00e3o,  p.  257-258,  \nEditora  Revista  dos  Tribunais,  2010).\nE,  no  caso  em  tela,  a  hipossufici\u00eancia  da  autora  carreia  ao  banco  requerido  \no  \u00f4nus  de  provar  a  legalidade  da  negativa\u00e7\u00e3o,  bem  como  a  regularidade  do  d\u00e9bito  impugnado  no  \npedido  inicial.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003747-48.2014.8.26.0266 e c\u00f3digo 7E0000001XD9Z. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RAFAEL VIEIRA PATARA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 14:06 . fls. 4\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITANHA\u00c9M\n3\u00aa  VARA\nAvenida  Rui Barbosa,  867, ., Centro  - CEP  11740-000,  Fone: (13) 3422-1215,  Itanhaem-SP  - E-mail:  \nitanhaem3@tjsp.jus.br\nAssim, incumbiria  ao  r\u00e9u  trazer  aos  autos  a  prova  de  suas  alega\u00e7\u00f5es  \nformuladas  em  contesta\u00e7\u00e3o,  o  que,  todavia,  n\u00e3o  foi  feito.  N\u00e3o  comprovou  haver  comunicado  a  \nautora  sobre  o  procedimento  adotado  para  que  se  procedesse  a  transfer\u00eancia  do  autom\u00f3vel.  \nNesse  \u00ednterim,  aplica-se  no  caso  da  responsabilidade  do  r\u00e9u  a  teoria  do  \nrisco  profissional ,  segundo  a  qual  todos  aqueles  que  se  dediquem  a  atividade  comercial  e \nempresarial  devem  responsabilizar-se  efetivamente  pelos  danos  causados,  s\u00f3  podendo  ser  elidida  \nmediante  a  comprova\u00e7\u00e3o  de  culpa  da  v\u00edtima,  de  caso  fortuito  ou  for\u00e7a  maior.\nUma  empresa  do  porte  do  requerido,  por  exercer  atividade  no  mercado  \nfinanceiro  e  de  consumo  com  fins  altamente  lucrativos,  deve  assumir  o  risco  dos  danos  que  vier  a  \ncausar  por  si  ou  por  seus  prepostos,  n\u00e3o  havendo  nos  autos  qualquer  prova  de  culpa  exclusiva  da  \nautora  e  tampouco  de  ocorr\u00eancia  de  caso  fortuito  ou  for\u00e7a  maior.\nNovamente,  CL\u00c1UDIA  LIMA  MARQUES  assevera:  \n\"a  responsabilidade  imposta  pelo  art.  14  do  CDC  \u00e9 \nobjetiva,  independente  de  culpa  e  com  base  no  defeito,  \ndano  e  nexo  causal  entre  o  dano  ao  consumidor-v\u00edtima  \n(art.  17)  e  o  defeito  do  servi\u00e7o  prestado  no  mercado  \nbrasileiro.  Com  o  CDC,  a  obriga\u00e7\u00e3o  conjunta  de  \nqualidade-seguran\u00e7a,  na  terminologia  de  Ant\u00f4nio  \nHerman  Benjamin,  isto  \u00e9,  de  que  n\u00e3o  haja  um  defeito  na  \npresta\u00e7\u00e3o  do  servi\u00e7o  e  consequente  acidente  de  consumo  \ndanoso  \u00e0  seguran\u00e7a  do  consumidor-destinat\u00e1rio  final  do  \nservi\u00e7o,  \u00e9  verdadeiro  dever  imperativo  de  qualidade  (arts.  \n24  e  25  do  CDC),  que  expande  para  alcan\u00e7ar  todos  os  que  \nest\u00e3o  na  cadeia  de  fornecimento,  'ex  vi'  art.  14  do  CDC,  \nimpondo  a  solidariedade  de  todos  os  fornecedores  da  \ncadeia,  inclusive  aqueles  que  organizam,  os  servidores  \ndiretos  e  os  indiretos\"  (obra  citada,  p.  421).\nDeve,  portanto,  o  banco  requerido  assumir  os  riscos  a  que  est\u00e1  exposto  no  \nmercado  de  consumo,  devendo  arcar  com  as  consequ\u00eancias  pelo  evento  danoso,  assim  como  \ndisp\u00f5em  os  artigos  186  do  C\u00f3digo  Civil  e  14  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003747-48.2014.8.26.0266 e c\u00f3digo 7E0000001XD9Z. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RAFAEL VIEIRA PATARA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 14:06 . fls. 5\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITANHA\u00c9M\n3\u00aa  VARA\nAvenida  Rui Barbosa,  867, ., Centro  - CEP  11740-000,  Fone: (13) 3422-1215,  Itanhaem-SP  - E-mail:  \nitanhaem3@tjsp.jus.br\nOutrossim, n\u00e3o  se  pode  esquecer  que  cabe  \u00e0s  institui\u00e7\u00f5es  banc\u00e1rias,  como  \nvisto  atuar  dentro  das  regras  estabelecidas  em  defesa  do  consumidor,  com  clareza  e  fornecimento  \nde  informa\u00e7\u00f5es  precisas  aos  seus  consumidores,  n\u00e3o  tendo  o  requerido  provado,  repita-se,  haver  \ninformado  a  autora  da  conduta  necess\u00e1ria  para  que  se  procedesse  a  transfer\u00eancia  do  ve\u00edculo.\nNo  tocante  \u00e0  responsabilidade  da  correquerida  Rose ,  \u00e9  evidente  que  tinha  \nplena  ci\u00eancia  de  que  eventuais  multas  ou  inadimplemento  de  obriga\u00e7\u00f5es  referentes  ao  ve\u00edculo,  \nenquanto  n\u00e3o  transferido  do  nome  da  autora,  seriam  a  ela  imputados,  n\u00e3o  sem  esquecer  que  n\u00e3o  \napresentou  defesa,  o  que  mostra  seu  desinteresse  em  solucionar  a  quest\u00e3o  cumprindo  com  suas  \nobriga\u00e7\u00f5es.\nA conduta  das  requeridas  ensejou  na  autora,  conforme  alegado,  grave  \nafli\u00e7\u00e3o  e  apreens\u00e3o,  resultando  em  \"stress\"  emocional  por  ela  sofrido.\nEssa  circunst\u00e2ncia,  por  si  s\u00f3,  enseja  a  responsabiliza\u00e7\u00e3o,  quanto  mais  a \nindeniza\u00e7\u00e3o,  uma  vez  que  tais  condutas  adotadas  por  essas  empresas  denotam  claramente  o  \ninteresse  em  que  seus  lucros  sejam  majorados.\nDe  rigor,  portanto,  a  proced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o,  no  sentido  de  se  responsabilizar  \nsolidariamente  as  requeridas  por  sua  conduta.\nComo  ensina  YUSSEF  SAID  CAHALI,  \u00e9  poss\u00edvel  caracterizar  o dano  \nmoral:  \n\"como a  priva\u00e7\u00e3o  ou  diminui\u00e7\u00e3o  daqueles  bens  que  t\u00eam  \num  valor  prec\u00edpuo  na  vida  do  homem  e  que  s\u00e3o  a  paz,  a  \ntranquilidade  de  esp\u00edrito,  a  liberdade  individual,  a \nintegridade  individual,  a  integridade  f\u00edsica,  a  honra  e  os  \ndemais  sagrados  afetos;  classificando-se,  desse  modo,  em  \ndano  que  afeta  a  'parte  social  do  patrim\u00f4nio  moral'-  \n(honra,  reputa\u00e7\u00e3o  etc.)  e  dano  que  molesta  a  'parte  \nafetiva  do  patrim\u00f4nio  moral'  (dor,  tristeza,  saudade,  etc.)  \ne  o  dano  moral  puro  (dor,  tristeza,  etc.)\"  (Danos  Morais , \n2\u00aa  Edi\u00e7\u00e3o,  Editora  Revista  dos  Tribunais,  pg.  20).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003747-48.2014.8.26.0266 e c\u00f3digo 7E0000001XD9Z. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RAFAEL VIEIRA PATARA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 14:06 . fls. 6\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITANHA\u00c9M\n3\u00aa  VARA\nAvenida  Rui Barbosa,  867, ., Centro  - CEP  11740-000,  Fone: (13) 3422-1215,  Itanhaem-SP  - E-mail:  \nitanhaem3@tjsp.jus.br\nObserve-se, ent\u00e3o,  que  o  dano  moral  evidencia-se  na  dor,  na  ang\u00fastia,  no  \nsofrimento,  na  tristeza  pela  aus\u00eancia  de  um  ente  querido,  no  desprest\u00edgio,  no  descr\u00e9dito  \u00e0 \nreputa\u00e7\u00e3o,  na  humilha\u00e7\u00e3o  p\u00fablica,  na  viola\u00e7\u00e3o  da  intimidade,  na  depress\u00e3o,  no  desgaste  da  honra,  \nenfim,  na  viola\u00e7\u00e3o  dos  atributos  da  personalidade  do  ser  humano.\nE  a  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral,  quando  se  verificar,  deve  representar  uma  \ncompensa\u00e7\u00e3o  pela  tristeza  infligida  injustamente  por  outrem,  n\u00e3o  se  tratando  de  uma  indeniza\u00e7\u00e3o  \npropriamente,  j\u00e1  que  indeniza\u00e7\u00e3o  significa  elimina\u00e7\u00e3o  do  preju\u00edzo  e  de  suas  consequ\u00eancias,  o  que  \nn\u00e3o  \u00e9  cr\u00edvel  quando  estamos  diante  de  dano  extrapatrimonial.\nEvidente,  portanto,  o  dano  moral  no  caso  em  tela.\nFeitas  tais  considera\u00e7\u00f5es,  passo  a  fixa\u00e7\u00e3o  do  quantum  devido  a  t\u00edtulo  de  \nindeniza\u00e7\u00e3o  pelos  danos  morais.\nCom  efeito,  considerando,  pois,  o  grau  de  reprovabilidade  da  conduta  il\u00edcita  \ndas  requeridas,  a  capacidade  econ\u00f4mica  dos  causadores  do  dano,  as  condi\u00e7\u00f5es  sociais  da  \nofendida,  al\u00e9m  da  natureza  e  intensidade  do  constrangimento  por  ela  sofrido,  mostra-se  justo  o  \narbitramento  da  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral  em  quantia  correspondente  a  R$  5.000,00  (cinco  mil  \nreais).\nVale citar,  ainda,  as  li\u00e7\u00f5es  de  CAIO  M\u00c1RIO  DA  SILVA  PEREIRA:  \n\"Como  tenho  sustentado  em  minhas  'Institui\u00e7\u00f5es  de  \nDireito  Civil  (v.  II,  n\u00ba  176),  na  repara\u00e7\u00e3o  por  dano  moral  \nest\u00e3o  conjugados  dois  motivos,  ou  duas  concausas:  I \n \n'puni\u00e7\u00e3o  ao  infrator'  pelo  fato  de  haver  ofendido  um  bem  \njur\u00eddico  da  v\u00edtima,  posto  que  imaterial;  II  \n 'p\u00f4r  nas  m\u00e3os  \ndo  ofendido  uma  soma'  que  n\u00e3o  \u00e9  o  'pretium  doloris',  \npor\u00e9m  o  meio  de  lhe  oferecer  oportunidade  de  conseguir  \numa  satisfa\u00e7\u00e3o  de  qualquer  esp\u00e9cie,  seja  de  ordem  \nintelectual  ou  moral,  seja  mesmo  de  cunho  material,  o  \nque  pode  ser  obtido  'no  fato'  de  saber  que  esta  soma  em  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003747-48.2014.8.26.0266 e c\u00f3digo 7E0000001XD9Z. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RAFAEL VIEIRA PATARA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 14:06 . fls. 7\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITANHA\u00c9M\n3\u00aa  VARA\nAvenida  Rui Barbosa,  867, ., Centro  - CEP  11740-000,  Fone: (13) 3422-1215,  Itanhaem-SP  - E-mail:  \nitanhaem3@tjsp.jus.br\ndinheiro pode  amenizar  a  amargura  da  ofensa  e  de  \nqualquer maneira  o  desejo  de  vingan\u00e7a\n.\"  (in  \n\"Responsabilidade  civil\" , Forense,  3\u00aa  ed.,  p\u00e1gs.  315\/316).\nEvidencio  que  o  valor  da  indeniza\u00e7\u00e3o  ora  fixado  considerou  que  a  autora  \nn\u00e3o  teve  seu  nome  negativado  e  n\u00e3o  sofreu  preju\u00edzo  patrimonial  advindo  da  conduta  das  \nrequeridas,  mas  t\u00e3o  somente  a  ang\u00fastia  e  afli\u00e7\u00e3o  para  que  o  problema  fosse  solucionado.  \nAnte  ao  exposto  e  considerando  o  mais  que  dos  autos  consta  JULGO  \nPROCEDENTE  a  presente  a\u00e7\u00e3o,  para  CONDENAR  as  requeridas  a  transferir  o  ve\u00edculo  e  as  \nd\u00edvidas  sobre  ele  incidentes  a  partir  de  02.01.2012  para  a  adquirente  Rose  Aparecida  da  Silva , \ndevendo  as  requeridas  comunicarem  a  venda  ao  \u00f3rg\u00e3o  de  tr\u00e2nsito  competente  que  dever\u00e1,  \noutrossim,  excluir  do  prontu\u00e1rio  da  autora  quaisquer  infra\u00e7\u00f5es  e  d\u00e9bitos  do  ve\u00edculo  mencionado  \nna  exordial  ap\u00f3s  02.01.2012,  tornando  definitiva  a  tutela  deferida  anteriormente\n. \nCONDENO ,  outrossim,  as  requeridas,  solidariamente\n,  a  pagar  \u00e0  autora  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  \nmorais  na  quantia  de  R$  5.000,00  (cinco  mil  reais),  devidamente  atualizados  pela  Tabela  Pr\u00e1tica  \ndo  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a  a  partir  desta  data  (S\u00famula  n\u00ba  362,  do  STJ)  e  acrescido  de  juros  de  mora  \nde  1%  (um  por  cento)  ao  m\u00eas,  tamb\u00e9m,  a  partir  desta  data,  julgando  extinto  o  processo  na  forma  \ndo  artigo  487,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nArcar\u00e3o  as  requeridas  com  as  custas  e despesas  processuais,  bem  como  \nhonor\u00e1rios  advocat\u00edcios  que  ora  arbitro,  na  forma  do  artigo  85,  \u00a72\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  \nem  20%  (vinte  por  cento)  do  valor  da  condena\u00e7\u00e3o.\nP.I.C.,  arquivando-se,  oportunamente.\nItanha\u00e9m,  30  de  agosto  de 2017 .\nRafael  Vieira  Patara\nJuiz  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A\nRecebi estes autos  em cart\u00f3rio,  em ___\/____\/2017.  Eu, ____  , digitei  e assinei.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003747-48.2014.8.26.0266 e c\u00f3digo 7E0000001XD9Z. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RAFAEL VIEIRA PATARA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 14:06 . fls. 8"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 3\u00aa. Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Rafael Vieira PataraVencimento: 10\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80018 - Protocolo: FRBT17000110353","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80017 - Protocolo: FITH17000265802","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0460\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2356 P\u00e1gina: 313\/318","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0460\/2017 Teor do ato: Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, nos termos do artigo 139 do CPC, in verbis \"Art. 139. \u00a0O juiz dirigir\u00e1 o processo conforme as disposi\u00e7\u00f5es deste C\u00f3digo, incumbindo-lhe:(...)VI - dilatar os prazos processuais e alterar a ordem de produ\u00e7\u00e3o dos meios de prova, adequando-os \u00e0s necessidades do conflito de modo a conferir maior efetividade \u00e0 tutela do direito (...)\", determino que as partes, no prazo comum de quinze dias, especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando a utilidade e a pertin\u00eancia, PORMENORIZADAMENTE, ou seja, a INDICA\u00c7\u00c3O DA FINALIDADE - fundamento de fato - DA PROVA \u00c9 INDISPENS\u00c1VEL sob pena de preclus\u00e3o (STJ, AgRg no REsp 1376551\/RS, Ministro HUMBERTO MARTINS, T2 - SEGUNDA TURMA, DJe 28\/06\/2013). Advirto que \"n\u00e3o requerer a prova nesse momento significa perder o direito \u00e0 prova\" (cf. C\u00e2ndido Rangel Dinamarco, Institui\u00e7\u00f5es de Direito Processual Civil, volume III, Malheiros, 6\u00aa edi\u00e7\u00e3o, p\u00e1ginas 578).Consoante adverte o professor C\u00c2NDIDO RANGEL DINAMARCO: \"\u00c9 necess\u00e1rio que o requerimento de provas seja especificado e justificado. A parte indicar\u00e1 quais meios de prova pretende e quais os pontos de fato a demonstrar mediante cada um deles. N\u00e3o basta requerer prova pericial, \u00e9 indispens\u00e1vel explicitar qual esp\u00e9cie pretende e qual o fim a que se destina; a parte requerer\u00e1 quantas per\u00edcias forem necess\u00e1rias (m\u00e9dica, cont\u00e1bil, de engenharia etc.).\" (...) \"Al\u00e9m de requerer e especificar os meios de prova, \u00e9 tamb\u00e9m \u00f4nus da parte demonstrar as raz\u00f5es por que a prova pretendida \u00e9 necess\u00e1ria e admiss\u00edvel;\" (Institui\u00e7\u00f5es de Direito Processual Civil, volume III, Malheiros, 6\u00aa edi\u00e7\u00e3o, p\u00e1ginas 578\/579).Caso pretendam a oitiva de testemunhas, DEVER\u00c3O, no mesmo prazo, al\u00e9m de justificar especificadamente qual o ponto controvertido que pretendam provar com sua oitiva, arrol\u00e1-las, caso ainda n\u00e3o o tenham feito, a partir da intima\u00e7\u00e3o da presente decis\u00e3o, sob pena de preclus\u00e3o.A fim de possibilitar uma melhor adequa\u00e7\u00e3o da pauta de audi\u00eancias dever\u00e3o manifestar-se tamb\u00e9m acerca de eventual interesse na concilia\u00e7\u00e3o.Int. Itanhaem, 23 de maio de 2017. Advogados(s): Lu\u00eds Henrique Higasi Narvion (OAB 154272\/SP), Jos\u00e9 Renato Costa de Oliva (OAB 184725\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, nos termos do artigo 139 do CPC, in verbis \"Art. 139. \u00a0O juiz dirigir\u00e1 o processo conforme as disposi\u00e7\u00f5es deste C\u00f3digo, incumbindo-lhe:(...)VI - dilatar os prazos processuais e alterar a ordem de produ\u00e7\u00e3o dos meios de prova, adequando-os \u00e0s necessidades do conflito de modo a conferir maior efetividade \u00e0 tutela do direito (...)\", determino que as partes, no prazo comum de quinze dias, especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando a utilidade e a pertin\u00eancia, PORMENORIZADAMENTE, ou seja, a INDICA\u00c7\u00c3O DA FINALIDADE - fundamento de fato - DA PROVA \u00c9 INDISPENS\u00c1VEL sob pena de preclus\u00e3o (STJ, AgRg no REsp 1376551\/RS, Ministro HUMBERTO MARTINS, T2 - SEGUNDA TURMA, DJe 28\/06\/2013). Advirto que \"n\u00e3o requerer a prova nesse momento significa perder o direito \u00e0 prova\" (cf. C\u00e2ndido Rangel Dinamarco, Institui\u00e7\u00f5es de Direito Processual Civil, volume III, Malheiros, 6\u00aa edi\u00e7\u00e3o, p\u00e1ginas 578).Consoante adverte o professor C\u00c2NDIDO RANGEL DINAMARCO: \"\u00c9 necess\u00e1rio que o requerimento de provas seja especificado e justificado. A parte indicar\u00e1 quais meios de prova pretende e quais os pontos de fato a demonstrar mediante cada um deles. N\u00e3o basta requerer prova pericial, \u00e9 indispens\u00e1vel explicitar qual esp\u00e9cie pretende e qual o fim a que se destina; a parte requerer\u00e1 quantas per\u00edcias forem necess\u00e1rias (m\u00e9dica, cont\u00e1bil, de engenharia etc.).\" (...) \"Al\u00e9m de requerer e especificar os meios de prova, \u00e9 tamb\u00e9m \u00f4nus da parte demonstrar as raz\u00f5es por que a prova pretendida \u00e9 necess\u00e1ria e admiss\u00edvel;\" (Institui\u00e7\u00f5es de Direito Processual Civil, volume III, Malheiros, 6\u00aa edi\u00e7\u00e3o, p\u00e1ginas 578\/579).Caso pretendam a oitiva de testemunhas, DEVER\u00c3O, no mesmo prazo, al\u00e9m de justificar especificadamente qual o ponto controvertido que pretendam provar com sua oitiva, arrol\u00e1-las, caso ainda n\u00e3o o tenham feito, a partir da intima\u00e7\u00e3o da presente decis\u00e3o, sob pena de preclus\u00e3o.A fim de possibilitar uma melhor adequa\u00e7\u00e3o da pauta de audi\u00eancias dever\u00e3o manifestar-se tamb\u00e9m acerca de eventual interesse na concilia\u00e7\u00e3o.Int. Itanhaem, 23 de maio de 2017.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITANHA\u00c9M\n3\u00aa  VARA\nAvenida  Rui Barbosa,  867, ., Centro  - CEP  11740-000,  Fone: (13) 3422-1215,  Itanhaem-\nSP  - E-mail:  itanhaem3@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba: 0003747-48.2014.8.26.0266\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento  Comum - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ N\u00e3o  Fazer\nRequerente :SIMONE XELLA DE OLIVA\nRequerido : ROSE APARECIDA  DA SILVA  e outro\nCONCLUS\u00c3O\nEm  23\/05\/2017 , fa\u00e7o  estes  autos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  Dr.  Rafael  Vieira  Patara . Eu,  ____  , digitei  e  assinei.\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Rafael  Vieira  Patara\nDiante  das  especificidades  da  causa  e de  modo  a adequar  o  rito  processual  \u00e0s  \nnecessidades  do  conflito,  nos  termos  do  artigo  139  do  CPC,  in  verbis  \" Art.  139.  \u00a0O  juiz  \ndirigir\u00e1  o  processo  conforme  as  disposi\u00e7\u00f5es  deste  C\u00f3digo,  incumbindo-lhe:(...)VI  - \ndilatar  os  prazos  processuais  e  alterar  a  ordem  de  produ\u00e7\u00e3o  dos  meios  de  prova,  \nadequando-os  \u00e0s  necessidades  do  conflito  de  modo  a  conferir  maior  efetividade  \u00e0  tutela  \ndo  direito  (...) \", determino  que   as  partes,  no  prazo  comum   de  quinze  dias,  especifiquem  \nas  partes  as  provas  que  pretendem  produzir,  justificando  a  utilidade  e  a  pertin\u00eancia,  \nPORMENORIZADAMENTE,  ou  seja,  a  INDICA\u00c7\u00c3O  DA  FINALIDADE  -  fundamento  \nde  fato  - DA  PROVA  \u00c9  INDISPENS\u00c1VEL  sob  pena  de  preclus\u00e3o  ( STJ,  AgRg  no  REsp  \n1376551\/RS,  Ministro  HUMBERTO  MARTINS,  T2  -  SEGUNDA  TURMA,  DJe  \n28\/06\/2013).  Advirto  que  \u201cn\u00e3o  requerer  a  prova  nesse  momento  significa  perder  o \ndireito  \u00e0  prova\u201d  (cf.  C\u00e2ndido  Rangel  Dinamarco,  Institui\u00e7\u00f5es  de  Direito  Processual  \nCivil,  volume  III,  Malheiros,  6\u00aa  edi\u00e7\u00e3o,  p\u00e1ginas  578).Consoante  adverte  o  professor  \nC\u00c2NDIDO  RANGEL  DINAMARCO:  \u201c\u00c9  necess\u00e1rio  que  o  requerimento  de  provas  seja  \nespecificado  e  justificado.  A  parte  indicar\u00e1  quais  meios  de  prova  pretende  e  quais  os  \npontos  de  fato  a  demonstrar  mediante  cada  um  deles.  N\u00e3o  basta  requerer  prova  pericial,  \n\u00e9  indispens\u00e1vel  explicitar  qual  esp\u00e9cie  pretende  e  qual  o  fim  a  que  se  destina;  a  parte  \nrequerer\u00e1  quantas  per\u00edcias  forem  necess\u00e1rias  (m\u00e9dica,  cont\u00e1bil,  de  engenharia  etc.).\u201d  \n(...)  \u201cAl\u00e9m  de  requerer  e  especificar  os  meios  de  prova,  \u00e9  tamb\u00e9m  \u00f4nus  da  parte  \ndemonstrar  as  raz\u00f5es  por  que  a  prova  pretendida  \u00e9  necess\u00e1ria  e  admiss\u00edvel;\u201d  \n(Institui\u00e7\u00f5es  de  Direito  Processual  Civil,  volume  III,  Malheiros,  6\u00aa  edi\u00e7\u00e3o,  p\u00e1ginas  \n578\/579). Caso pretendam  a  oitiva  de  testemunhas,  DEVER\u00c3O,  no  mesmo  prazo,  al\u00e9m  de  \njustificar  especificadamente  qual  o  ponto  controvertido  que  pretendam  provar  com  sua  \noitiva,  arrol\u00e1-las,  caso  ainda  n\u00e3o  o  tenham  feito,  a  partir  da  intima\u00e7\u00e3o  da  presente  decis\u00e3o,  \nsob  pena  de  preclus\u00e3o.A  fim  de  possibilitar  uma  melhor  adequa\u00e7\u00e3o  da  pauta  de  audi\u00eancias  \ndever\u00e3o  manifestar-se  tamb\u00e9m  acerca  de  eventual  interesse  na  concilia\u00e7\u00e3o.\nInt.  \nItanhaem, 23  de  maio  de 2017 .\nDATA\nEm  ___\/____\/_____,  recebi estes autos  em cart\u00f3rio.  Eu, ____  , digitei  e assinei.  \nDOCUMENTO ASSINADO  DIGITALMENTE  NOS  TERMOS  DA  LEI  N\u00ba  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0  MARGEM  DIREITA  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003747-48.2014.8.26.0266 e c\u00f3digo 7E0000001OZLJ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RAFAEL VIEIRA PATARA, liberado nos autos em 24\/05\/2017 \u00e0s 16:06 . fls. 1"}},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80016 - Protocolo: FITH17000218934","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 3\u00aa. Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Jos\u00e9 Renato Costa de OlivaVencimento: 11\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0288\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2325 P\u00e1gina: 272\/275","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0288\/2017 Teor do ato: Vistas dos autos ao autor para: manifestar-se, em 05 dias, sobre o andamento ao feito que se encontra paralisado h\u00e1 mais de 30 dias. Decorrido o prazo, ser\u00e1 o autor intimado, por mandado ou por carta, a dar andamento ao feito em 05 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo (art. 485, III e \u00a7 1\u00ba do CPC). ITEM 2 DO DESPACHO DE FL. 190 \"2-Sem preju\u00edzo, providencie a Requerente, em 10 (dez) dias, a distribui\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria expedida a fls. 149.\"(26\/10\/2016) Advogados(s): Lu\u00eds Henrique Higasi Narvion (OAB 154272\/SP), Jos\u00e9 Renato Costa de Oliva (OAB 184725\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vistas dos autos ao autor para: manifestar-se, em 05 dias, sobre o andamento ao feito que se encontra paralisado h\u00e1 mais de 30 dias. Decorrido o prazo, ser\u00e1 o autor intimado, por mandado ou por carta, a dar andamento ao feito em 05 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo (art. 485, III e \u00a7 1\u00ba do CPC). ITEM 2 DO DESPACHO DE FL. 190 \"2-Sem preju\u00edzo, providencie a Requerente, em 10 (dez) dias, a distribui\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria expedida a fls. 149.\"(26\/10\/2016)","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80015 - Protocolo: FITH17000155213","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0207\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2310 P\u00e1gina: 278\/280","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0207\/2017 Teor do ato: Vistos etc.Fls. 193\/197Ante os of\u00edcios j\u00e1 reiterados, vislumbro por bem a intima\u00e7\u00e3o pessoal.Assim, INTIME(M)-SE por oficial de Justi\u00e7a, a(s) pessoa(s) acima indicada(s), com c\u00f3pia da decis\u00e3o de fls. 190, para que cumpra o ali contido, no prazo de 24 horas, sob pena de incorrer, eventualmente, no crime de desobedi\u00eancia.Decorrido o prazo sem nenhuma manifesta\u00e7\u00e3o do intimado, extraia-se as c\u00f3pias necess\u00e1rias e encaminhe-se ao Minist\u00e9rio P\u00fablico para apurar o que entender pertinente.Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado, na modalidade \"urgente\". Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.Aguarde-se, antes da remessa do mandado, o recolhimento da dilig\u00eancia do Oficial de Justi\u00e7a.Sem preju\u00edzo, manifeste-se o requerente sobre o item \"2\" de fls. 190.Intime-se. Advogados(s): Lu\u00eds Henrique Higasi Narvion (OAB 154272\/SP), Jos\u00e9 Renato Costa de Oliva (OAB 184725\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Of\u00edcio em Procedimento Comum - N\u00famero: 80014 - Protocolo: FITH17000018047","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/01\/2017","descricao":"Documento Juntado   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Documentos em Procedimento Comum - N\u00famero: 80013 - Protocolo: FITH17000002484","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/01\/2017","descricao":"Apensado ao processo   Apenso o processo 0000484-03.2016.8.26.0633 - Classe: Protesto - Assunto principal: Medida Cautelar","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/12\/2016","descricao":"Despacho    Vistos etc.Fls. 193\/197Ante os of\u00edcios j\u00e1 reiterados, vislumbro por bem a intima\u00e7\u00e3o pessoal.Assim, INTIME(M)-SE por oficial de Justi\u00e7a, a(s) pessoa(s) acima indicada(s), com c\u00f3pia da decis\u00e3o de fls. 190, para que cumpra o ali contido, no prazo de 24 horas, sob pena de incorrer, eventualmente, no crime de desobedi\u00eancia.Decorrido o prazo sem nenhuma manifesta\u00e7\u00e3o do intimado, extraia-se as c\u00f3pias necess\u00e1rias e encaminhe-se ao Minist\u00e9rio P\u00fablico para apurar o que entender pertinente.Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado, na modalidade \"urgente\". Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.Aguarde-se, antes da remessa do mandado, o recolhimento da dilig\u00eancia do Oficial de Justi\u00e7a.Sem preju\u00edzo, manifeste-se o requerente sobre o item \"2\" de fls. 190.Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITANHA\u00c9M\nFORO  DE ITANHA\u00c9M\n3\u00aa  VARA\nAVENIDA  RUI BARBOSA,  867, Itanhaem -SP  - CEP  11740-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n DESPACHO - MANDADO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0003747-48.2014.8.26.0266\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ N\u00e3o  Fazer\nRequerente : SIMONE XELLA DE OLIVA\nRequerido : ROSE APARECIDA  DA SILVA  e outro\nPessoa(s)  a ser(em)  \nintimada(s): Diretor\n da 101\u00aa  Ciretran  do Municipio  de Itanha\u00e9m,  RUA LEOPOLDO  DIZ, \n215,  PRAIA  DO SONHO  - CEP  11740-000,  Itanhaem-SP \nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Rafael  Vieira  Patara\nVistos   etc.\nFls.   193\/197\nAnte   os   of\u00edcios   j\u00e1   reiterados,   vislumbro   por   bem   a   intima\u00e7\u00e3o   pessoal.\nAssim,   INTIME(M)-SE   por   oficial   de   Justi\u00e7a,   a(s)   pessoa(s)   acima   indicada(s),  \ncom   c\u00f3pia   da   decis\u00e3o   de   fls.   190,   para   que   cumpra   o   ali   contido,   no   prazo   de   24   horas,   sob   pena  \nde   incorrer,   eventualmente,   no   crime   de   desobedi\u00eancia.\nDecorrido   o   prazo   sem   nenhuma   manifesta\u00e7\u00e3o   do   intimado,   extraia-se   as   c\u00f3pias  \nnecess\u00e1rias   e   encaminhe-se   ao   Minist\u00e9rio   P\u00fablico   para   apurar   o   que   entender   pertinente.\nServir\u00e1  o  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  mandado,  na  modalidade  \n\"urgente\".  Cumpra-se  na  forma  e  sob  as  penas  da  Lei.\nAguarde-se,  antes  da  remessa  do  mandado,  o  recolhimento  da  dilig\u00eancia  do  Oficial  \nde  Justi\u00e7a.\nSem preju\u00edzo,  manifeste-se  o  requerente  sobre  o  item  \"2\"  de  fls.  190.\nIntime-se.\nItanhaem , 19  de  dezembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nArt. 105,  III,  das  NSCGJ:  \u201c\u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  numer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  A  \nidentifica\u00e7\u00e3o do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  ser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  \nobrigat\u00f3ria em  todas  as  dilig\u00eancias\".\nAdvert\u00eancia: Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  \nquem lhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  \nexerc\u00edcio da  fun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  \nPenal, artigos  329  \u201ccaput\u201d  e  331.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003747-48.2014.8.26.0266 e c\u00f3digo 7E0000001HAG4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDILSON RODRIGUES DE NOVAIS, liberado nos autos em 19\/12\/2016 \u00e0s 16:38 . fls. 1"}},{"data":"16\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80012 - Protocolo: FITH16000716187","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80011 - Protocolo: FITH16000675737","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0557\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2232 P\u00e1gina: 321\/324","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0557\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2232 P\u00e1gina: 321\/324","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0557\/2016 Teor do ato: Ci\u00eancia ao interessado que o Of\u00edcio expedido \u00e0 Ciretran, encontra-se dispon\u00edvel no SAJ para impress\u00e3o. Advogados(s): Lu\u00eds Henrique Higasi Narvion (OAB 154272\/SP), Jos\u00e9 Renato Costa de Oliva (OAB 184725\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0557\/2016 Teor do ato: Vistos.1-Fls. 171\/183: nos termos da r. decis\u00e3o proferida a fls. 29, \"(...) a documenta\u00e7\u00e3o apresentada com a exordial comprova que a arrendat\u00e1ria SIMONE XELLA DE OLIVA regularmente restituiu o ve\u00edculo \u00e0 arrendadora BANCO ITA\u00da BBA S.A., a fim de que esta o negociasse com ROSE APARECIDA DA SILVA (...)\", motivo pelo qual ali foi determinado \"(...) \u00e0 autoridade de tr\u00e2nsito a suspens\u00e3o dos efeitos das anota\u00e7\u00f5es em nome da autora, tanto as j\u00e1 efetuadas quanto as que porventura venham a ser futuramente lan\u00e7adas, no que diz respeito ao autom\u00f3vel de placas DWG-1543 e cujos fatos geradores sejam posteriores a 02\/01\/2.012 (...)\". De outro lado, o pr\u00f3prio DETRAN informa que \"(...) conforme pesquisa do ve\u00edculo (...), n\u00e3o consta qualquer comunica\u00e7\u00e3o de venda, sendo atual propriet\u00e1rio BANCO ITA\u00da BBA S\/A (...)\" (fls. 156\/166).Assim, inclusive a fim de evitar as situa\u00e7\u00f5es narradas \u00e0s fls. 43\/74, 127\/129, 132\/134 e 136\/146, s.m.j., parece de todo conveniente que, pelo menos a partir de 02\/01\/2.012, a Requerente SIMONE XELLA DE OLIVEIRA n\u00e3o figure, a qualquer t\u00edtulo (propriet\u00e1ria, arrendat\u00e1ria etc...), nos registros relativos ao ve\u00edculo de placas DWG-1543, de modo que determino ao respons\u00e1vel pela CIRETRAN local que proceda, no prazo m\u00e1ximo de 10 (dez) dias, junto ao(s) cadastro(s) pertinente(s), a exclus\u00e3o de todos os dados a ela relativos (nome,endere\u00e7o, documentos etc...).Por medida de celeridade e economia processual, c\u00f3pia da presente, assinada digitalmente, servir\u00e1 como OF\u00cdCIO, a ser encaminhado pela interessada. 2-Sem preju\u00edzo, providencie a Requerente, em 10 (dez) dias, a distribui\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria expedida a fls. 149.Int.Itanha\u00e9m (SP), 26 de outubro de 2.016. Advogados(s): Lu\u00eds Henrique Higasi Narvion (OAB 154272\/SP), Jos\u00e9 Renato Costa de Oliva (OAB 184725\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia ao interessado que o Of\u00edcio expedido \u00e0 Ciretran, encontra-se dispon\u00edvel no SAJ para impress\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/10\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.1-Fls. 171\/183: nos termos da r. decis\u00e3o proferida a fls. 29, \"(...) a documenta\u00e7\u00e3o apresentada com a exordial comprova que a arrendat\u00e1ria SIMONE XELLA DE OLIVA regularmente restituiu o ve\u00edculo \u00e0 arrendadora BANCO ITA\u00da BBA S.A., a fim de que esta o negociasse com ROSE APARECIDA DA SILVA (...)\", motivo pelo qual ali foi determinado \"(...) \u00e0 autoridade de tr\u00e2nsito a suspens\u00e3o dos efeitos das anota\u00e7\u00f5es em nome da autora, tanto as j\u00e1 efetuadas quanto as que porventura venham a ser futuramente lan\u00e7adas, no que diz respeito ao autom\u00f3vel de placas DWG-1543 e cujos fatos geradores sejam posteriores a 02\/01\/2.012 (...)\". De outro lado, o pr\u00f3prio DETRAN informa que \"(...) conforme pesquisa do ve\u00edculo (...), n\u00e3o consta qualquer comunica\u00e7\u00e3o de venda, sendo atual propriet\u00e1rio BANCO ITA\u00da BBA S\/A (...)\" (fls. 156\/166).Assim, inclusive a fim de evitar as situa\u00e7\u00f5es narradas \u00e0s fls. 43\/74, 127\/129, 132\/134 e 136\/146, s.m.j., parece de todo conveniente que, pelo menos a partir de 02\/01\/2.012, a Requerente SIMONE XELLA DE OLIVEIRA n\u00e3o figure, a qualquer t\u00edtulo (propriet\u00e1ria, arrendat\u00e1ria etc...), nos registros relativos ao ve\u00edculo de placas DWG-1543, de modo que determino ao respons\u00e1vel pela CIRETRAN local que proceda, no prazo m\u00e1ximo de 10 (dez) dias, junto ao(s) cadastro(s) pertinente(s), a exclus\u00e3o de todos os dados a ela relativos (nome,endere\u00e7o, documentos etc...).Por medida de celeridade e economia processual, c\u00f3pia da presente, assinada digitalmente, servir\u00e1 como OF\u00cdCIO, a ser encaminhado pela interessada. 2-Sem preju\u00edzo, providencie a Requerente, em 10 (dez) dias, a distribui\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria expedida a fls. 149.Int.Itanha\u00e9m (SP), 26 de outubro de 2.016.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\n3\u00aa  VARA  DA COMARCA  DE  ITANHA\u00c9M\nAv.  Rui  Barbosa,  n\u00ba 867,  Centro,  Itanha\u00e9m  (SP) \/ CEP:  11740-000\nTEL.:  (13) 3422-1215  (R.: 240\/241\/242)  \/ FAX:  (13) 3427-1556\nE-MAIL:  itanhaem3@tjsp.jus.br\n                                                                                                                             CONCLUS\u00c3O\n                         Aos  25\/10\/2.016,  fa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao MM.  Juiz de Direito,  Dr. RAFAEL  VIEIRA PATARA . Eu(Dorival  Mariano Estriga),  subscrevi.\nDECIS\u00c3O - OF\u00cdCIO  \nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0003747-48.2014.8.26.0266  \nClasse  - Assunto Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer   \nRequerente(s): SIMONE XELLA  DE  OLIVA,  RG:  29.732.226-6,  CPF:  280.167.488-56  (Adv.:  Dr.  Jos\u00e9  \nRenato  Costa  de  Oliva-OAB\/SP  184.725)\nRequerido(a\/s): ROSE APARECIDA  DA  SILVA,  RG:  41.444.875-3,  CPF:  372.664.448-29,  e  BANCO  ITA\u00da  \nBBA  S\/A,  CNPJ:  17.298.092\/0001-30\nVistos.\n1-Fls.  171\/183:  nos  termos  da  r.  decis\u00e3o  proferida  a  fls.  29,  \"(...)  a  documenta\u00e7\u00e3o  apresentada  com  a  exordial  comprova  \nque  a  arrendat\u00e1ria  SIMONE  XELLA  DE  OLIVA  regularmente  restituiu  o  ve\u00edculo  \u00e0  arrendadora  BANCO  ITA\u00da  BBA  S.A.,  a  fim  de  \nque  esta  o  negociasse  com  ROSE  APARECIDA  DA  SILVA  (...)\" ,  motivo  pelo  qual  ali  foi  determinado  \"(...)  \u00e0  autoridade  de  tr\u00e2nsito  a  \nsuspens\u00e3o  dos  efeitos  das  anota\u00e7\u00f5es  em  nome  da  autora,  tanto  as  j\u00e1  efetuadas  quanto  as  que  porventura  venham  a  ser  futuramente  \nlan\u00e7adas,  no  que  diz  respeito  ao  autom\u00f3vel  de  placas  DWG-1543  e  cujos  fatos  geradores  sejam  posteriores  a  02\/01\/2.012  (...)\" . \nDe  outro  lado,  o  pr\u00f3prio  DETRAN  informa  que  \"(...)  conforme  pesquisa  do  ve\u00edculo  (...),  n\u00e3o  consta  qualquer  \ncomunica\u00e7\u00e3o  de  venda,  sendo  atual  propriet\u00e1rio  BANCO  ITA\u00da  BBA  S\/A  (...)\"  (fls.  156\/166).\nAssim,  inclusive  a  fim  de  evitar  as  situa\u00e7\u00f5es  narradas  \u00e0s  fls.  43\/74,  127\/129,  132\/134  e  136\/146,  s.m.j.,  parece  de  todo  \nconveniente que,  pelo  menos  a  partir  de  02\/01\/2.012,  a  Requerente  SIMONE  XELLA  DE  OLIVEIRA  n\u00e3o  figure,  a  qualquer  \nt\u00edtulo (propriet\u00e1ria,  arrendat\u00e1ria  etc...),  nos  registros  relativos  ao  ve\u00edculo  de  placas  DWG-1543,  de  modo  que  determino  ao  \nrespons\u00e1vel pela  CIRETRAN  local  que  proceda,  no  prazo  m\u00e1ximo  de  10  (dez)  dias,  junto  ao(s)  cadastro(s)  pertinente(s),  a  \nexclus\u00e3o de  todos  os  dados  a  ela  relativos  (nome,endere\u00e7o,  documentos  etc...).\nPor medida  de  celeridade  e  economia  processual,  c\u00f3pia  da  presente,  assinada  digitalmente,  servir\u00e1  como  OF\u00cdCIO,  a  \nser  encaminhado  pela  interessada.      \n2-Sem  preju\u00edzo,  providencie  a  Requerente,  em  10  (dez)  dias,  a  distribui\u00e7\u00e3o  da  carta  precat\u00f3ria  expedida  a  fls.  149.\nInt.\nItanha\u00e9m  (SP),  26  de  outubro  de  2.016.\nRAFAEL  VIEIRA  PATARA\n                            Juiz  de  Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE,  NOS TERMOS  DO DISPOSTO  NA LEI  N\u00ba 11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n                                                                                                                                  RECEBIMENTO\n                                                                       Aos  27\/10\/2.016,  recebi  estes  autos  em  Cart\u00f3rio.  Eu  (Dorival  Mariano  Estriga),  subscrevi.\nIlmo(a)  Sr(a).\nDIRETOR(A)  DA  101\u00aa  CIRETRAN  DE  ITANHA\u00c9M  (SP)\nNESTAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003747-48.2014.8.26.0266 e c\u00f3digo 7E0000001DIZE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RAFAEL VIEIRA PATARA, liberado nos autos em 27\/10\/2016 \u00e0s 12:41 . fls. 1"}},{"data":"25\/10\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 3\u00aa. Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2016","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Jos\u00e9 Renato Costa de OlivaVencimento: 08\/11\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0514\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2223 P\u00e1gina: 421\/427","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0514\/2016 Teor do ato: Vistas dos autos ao autor para retirar, em 05 dias, o documento expedido pelo Cart\u00f3rio: a Carta Precat\u00f3ria devendo instruir com a contraf\u00e9, e informar nos autos a distribui\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Lu\u00eds Henrique Higasi Narvion (OAB 154272\/SP), Jos\u00e9 Renato Costa de Oliva (OAB 184725\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Of\u00edcio em Procedimento Comum - N\u00famero: 80010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 3\u00aa. Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2016","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Jos\u00e9 Renato Costa de OlivaVencimento: 30\/08\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0330\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2180 P\u00e1gina: 191\/209","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0330\/2016 Teor do ato: Vistos.V\u00ea-se que a informa\u00e7\u00e3o de fls. 39 \u00e9 do ano de 2014, assim, melhor analisando os autos verifica-se que h\u00e1 algo, de fato, equivocado nos cadastros do DETRAN, caso contr\u00e1rio n\u00e3o ocorreria o quanto noticiado pela requerente (fls. 139\/140), o que vem lhe causando transtornos consider\u00e1veis, inclusive com a possibilidade iminente da suspens\u00e3o do direito de dirigir e de ver seu nome indevidamente ser inserido no cadastro de inadimplentes (CADIN), no \u00e2mbito estadual e municipal, fls. 141\/142.Pelo exposto, defiro a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio ao DETRAN, com urg\u00eancia, a fim de que tal \u00f3rg\u00e3o suspenda imediatamente o processo administrativo 0000752-3\/2016, do REG 0.074.053.105-8, referente a suspens\u00e3o do direito de dirigir de Simone Xella de Oliva, tendo em vista que os \"pontos\" obtidos em seu prontu\u00e1rio, oriundos do autom\u00f3vel de placas DWG-1543, Renavam 00127083464, s\u00e3o indevidos. Deve ainda cumprir integralmente o quanto j\u00e1 determinado \u00e0s fls. 29 a fim e que n\u00e3o sejam lan\u00e7adas novas anota\u00e7\u00f5es, referente a este ve\u00edculo, em nome da requerente. Por fim, deve ainda o mesmo \u00f3rg\u00e3o informar o nome da pessoa que consta como arrendat\u00e1rio do aludido bem, atualizando pesquisa de fls. 39.Determino ainda a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcios \u00e0 Secretaria da Fazenda do Estado de S\u00e3o Paulo, bem como \u00e0 Secretaria da Fazenda municipal de S\u00e3o Paulo, a fim de que se abstenham de incluir o nome da requerente, SIMONE XELLA DE OLIVA, CPF 280.167.488-56 nos respectivos Cadins, com rela\u00e7\u00e3o aos d\u00e9bitos oriundos do autom\u00f3vel de placas DWG-1543, Renavam 00127083464.Com rela\u00e7\u00e3o ao bloqueio do ve\u00edculo, por ora, aguarde-se a resposta do DETRAN.Por economia e celeridade processual, c\u00f3pia deste servir\u00e1 como of\u00edcio aos referidos \u00f3rg\u00e3os.Cumpra-se o despacho de fls. 123, primeira parte.Intime-se.(VISTA DA CERTID\u00c3O LAN\u00c7ADA \u00c0S FLS 150:Vistas dos autos ao autor para retirar, em 05 dias, o documento expedido pelo Cart\u00f3rio: a Carta Precat\u00f3ria devendo instruir com a contraf\u00e9, e informar nos autos a distribui\u00e7\u00e3o.) Advogados(s): Lu\u00eds Henrique Higasi Narvion (OAB 154272\/SP), Jos\u00e9 Renato Costa de Oliva (OAB 184725\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2016","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Processo Digital - Carta Precat\u00f3ria - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Tutela Cautelar Antecedente - C\u00edvel em geral - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/08\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vistas dos autos ao autor para retirar, em 05 dias, o documento expedido pelo Cart\u00f3rio: a Carta Precat\u00f3ria devendo instruir com a contraf\u00e9, e informar nos autos a distribui\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que encaminhei os of\u00edcios. Nada Mais","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/08\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.V\u00ea-se que a informa\u00e7\u00e3o de fls. 39 \u00e9 do ano de 2014, assim, melhor analisando os autos verifica-se que h\u00e1 algo, de fato, equivocado nos cadastros do DETRAN, caso contr\u00e1rio n\u00e3o ocorreria o quanto noticiado pela requerente (fls. 139\/140), o que vem lhe causando transtornos consider\u00e1veis, inclusive com a possibilidade iminente da suspens\u00e3o do direito de dirigir e de ver seu nome indevidamente ser inserido no cadastro de inadimplentes (CADIN), no \u00e2mbito estadual e municipal, fls. 141\/142.Pelo exposto, defiro a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio ao DETRAN, com urg\u00eancia, a fim de que tal \u00f3rg\u00e3o suspenda imediatamente o processo administrativo 0000752-3\/2016, do REG 0.074.053.105-8, referente a suspens\u00e3o do direito de dirigir de Simone Xella de Oliva, tendo em vista que os \"pontos\" obtidos em seu prontu\u00e1rio, oriundos do autom\u00f3vel de placas DWG-1543, Renavam 00127083464, s\u00e3o indevidos. Deve ainda cumprir integralmente o quanto j\u00e1 determinado \u00e0s fls. 29 a fim e que n\u00e3o sejam lan\u00e7adas novas anota\u00e7\u00f5es, referente a este ve\u00edculo, em nome da requerente. Por fim, deve ainda o mesmo \u00f3rg\u00e3o informar o nome da pessoa que consta como arrendat\u00e1rio do aludido bem, atualizando pesquisa de fls. 39.Determino ainda a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcios \u00e0 Secretaria da Fazenda do Estado de S\u00e3o Paulo, bem como \u00e0 Secretaria da Fazenda municipal de S\u00e3o Paulo, a fim de que se abstenham de incluir o nome da requerente, SIMONE XELLA DE OLIVA, CPF 280.167.488-56 nos respectivos Cadins, com rela\u00e7\u00e3o aos d\u00e9bitos oriundos do autom\u00f3vel de placas DWG-1543, Renavam 00127083464.Com rela\u00e7\u00e3o ao bloqueio do ve\u00edculo, por ora, aguarde-se a resposta do DETRAN.Por economia e celeridade processual, c\u00f3pia deste servir\u00e1 como of\u00edcio aos referidos \u00f3rg\u00e3os.Cumpra-se o despacho de fls. 123, primeira parte.Intime-se.(VISTA DA CERTID\u00c3O LAN\u00c7ADA \u00c0S FLS 150:Vistas dos autos ao autor para retirar, em 05 dias, o documento expedido pelo Cart\u00f3rio: a Carta Precat\u00f3ria devendo instruir com a contraf\u00e9, e informar nos autos a distribui\u00e7\u00e3o.)","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITANHA\u00c9M\n3\u00aa  VARA\nAvenida  Rui Barbosa,  867, ., Centro  - CEP  11740-000,  Fone: (13) 3422-1215,  Itanhaem-\nSP  - E-mail:  itanhaem3@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba: 0003747-48.2014.8.26.0266\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento  Comum - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ N\u00e3o  Fazer\nRequerente :SIMONE XELLA DE OLIVA\nRequerido : ROSE APARECIDA  DA SILVA  e outro\nCONCLUS\u00c3O\nEm  04\/08\/2016,  fa\u00e7o  estes  autos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  Dr.  Rafael  Vieira  Patara .  Eu,  ____  ,  Edilson  Rodrigues  de  \nNovais , digitei  e  assinei.\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Rafael  Vieira  Patara  \nVistos.\nV\u00ea-se  que  a  informa\u00e7\u00e3o  de  fls.  39  \u00e9  do  ano  de  2014,  assim,  melhor  analisando  os  \nautos  verifica-se  que  h\u00e1  algo,  de  fato,  equivocado  nos  cadastros  do  DETRAN,  caso  contr\u00e1rio  n\u00e3o  \nocorreria  o  quanto  noticiado  pela  requerente  (fls.  139\/140),  o  que  vem  lhe  causando  transtornos  \nconsider\u00e1veis,  inclusive  com  a  possibilidade  iminente  da  suspens\u00e3o  do  direito  de  dirigir  e  de  ver  seu  \nnome  indevidamente  ser  inserido  no  cadastro  de  inadimplentes  (CADIN),  no  \u00e2mbito  estadual  e \nmunicipal,  fls.  141\/142.\nPelo  exposto,  defiro  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  of\u00edcio  ao  DETRAN,  com  urg\u00eancia,  a  fim  de  \nque  tal  \u00f3rg\u00e3o  suspenda  imediatamente  o  processo  administrativo  0000752-3\/2016\n,  do  REG  \n0.074.053.105-8,  referente  a  suspens\u00e3o  do  direito  de  dirigir  de  Simone  Xella  de  Oliva,  tendo  em  vista  \nque  os  \"pontos\"  obtidos  em  seu  prontu\u00e1rio,  oriundos  do  autom\u00f3vel  de  placas  DWG-1543,  Renavam  \n00127083464,  s\u00e3o  indevidos.  Deve  ainda  cumprir  integralmente  o  quanto  j\u00e1  determinado  \u00e0s  fls.  29  a  \nfim  e  que  n\u00e3o  sejam  lan\u00e7adas  novas  anota\u00e7\u00f5es,  referente  a  este  ve\u00edculo,  em  nome  da  requerente.  Por  \nfim,  deve  ainda  o  mesmo  \u00f3rg\u00e3o  informar  o  nome  da  pessoa  que  consta  como  arrendat\u00e1rio  do  aludido  \nbem,  atualizando  pesquisa  de  fls.  39.\nDetermino  ainda  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  of\u00edcios  \u00e0  Secretaria  da  Fazenda  do  Estado  de  S\u00e3o  \nPaulo,  bem  como  \u00e0  Secretaria  da  Fazenda  municipal  de  S\u00e3o  Paulo,  a  fim  de  que  se  abstenham  de  \nincluir  o  nome  da  requerente,  SIMONE  XELLA  DE  OLIVA,  CPF  280.167.488-56  nos  respectivos  \nCadins,  com  rela\u00e7\u00e3o  aos  d\u00e9bitos  oriundos  do  autom\u00f3vel  de  placas  DWG-1543,  Renavam  \n00127083464. Com rela\u00e7\u00e3o  ao  bloqueio  do  ve\u00edculo,  por  ora,  aguarde-se  a  resposta  do  DETRAN.\nPor  economia  e  celeridade  processual,  c\u00f3pia  deste  servir\u00e1  como  of\u00edcio  aos  \nreferidos  \u00f3rg\u00e3os.\nCumpra-se  o  despacho  de  fls.  123,  primeira  parte.\nIntime-se.\nItanhaem, 05  de  agosto  de 2016 .\nAo  Diretor  da 101  CIRETRAN  de Itanha\u00e9m\nRua  Leopoldo  Diz, 215 \u2013 P  do  Sonho  \u2013 Itanha\u00e9m\/SP\n\u00c0  Secretaria  da Fazenda  do Estado  de S\u00e3o  Paulo  \u2013 CAT  \u2013 DEAT\nAv.  Rangel  Pestana,  300 \u2013 CEP  01017-911   -  S\u00e3o  Paulo\/SP\n\u00c0  Secretaria  da Fazenda  Municipal  \u2013 DSV  \nCaixa  Postal  11240  \u2013 CEP  05422-970   -  S\u00e3o  Paulo\/SP\nDOCUMENTO ASSINADO  DIGITALMENTE  NOS  TERMOS  DA  LEI  N\u00ba  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0  MARGEM  DIREITA  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003747-48.2014.8.26.0266 e c\u00f3digo 7E0000001B1RB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RAFAEL VIEIRA PATARA, liberado nos autos em 05\/08\/2016 \u00e0s 14:48 . fls. 1"}},{"data":"04\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80009 - Protocolo: FITH16000464149","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80008 - Protocolo: FITH16000440080","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/05\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Nos termos da decis\u00e3o de fl. 29, defiro apenas o requerimento de expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio \u00e0 Prefeitura Municipal de S\u00e3o Paulo para o fim de determinar a suspens\u00e3o dos efeitos das anota\u00e7\u00f5es em nome da autora, tanto as j\u00e1 efetuadas quanto as que porventura venham a ser futuramente lan\u00e7adas, no que diz respeito ao autom\u00f3vel de placas DWG-1543 e cujos fatos geradores sejam posteriores a 02\/01\/2.012, incluindo o lan\u00e7amento do nome da autora no CADIN da municipalidade, ficando a interessada respons\u00e1vel pela retirada e encaminhamento do expediente.Int.Itanhaem, 12 de maio de 2016.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITANHA\u00c9M\n3\u00aa  VARA\nAvenida  Rui Barbosa,  867, ., Centro  - CEP  11740-000,  Fone: (13) 3422-1215,  Itanhaem-\nSP  - E-mail:  itanhaem3@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba: 0003747-48.2014.8.26.0266\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento  Comum - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ N\u00e3o  Fazer\nRequerente :SIMONE XELLA DE OLIVA\nRequerido : ROSE APARECIDA  DA SILVA  e outro\nCONCLUS\u00c3O\nEm  12\/05\/2016 , fa\u00e7o  estes  autos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  Dr.  Rafael  Vieira  Patara . Eu,  ____  , digitei  e  assinei.\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Rafael  Vieira  Patara\nNos  termos  da  decis\u00e3o  de  fl.  29,  defiro  apenas  o  requerimento  de  expedi\u00e7\u00e3o  de  of\u00edcio  \u00e0  \nPrefeitura  Municipal  de  S\u00e3o  Paulo  \npara   o   fim   de   determinar   a   suspens\u00e3o   dos   efeitos   das   anota\u00e7\u00f5es  \nem   nome   da   autora,   tanto   as   j\u00e1   efetuadas   quanto   as   que   porventura   venham   a   ser   futuramente  \nlan\u00e7adas,   no   que   diz   respeito   ao   autom\u00f3vel   de   placas   DWG-1543   e   cujos   fatos   geradores   sejam  \nposteriores   a   02\/01\/2.012,   incluindo   o   lan\u00e7amento   do   nome   da   autora   no   CADIN   da  \nmunicipalidade,   ficando   a   interessada   respons\u00e1vel   pela   retirada   e   encaminhamento   do   expediente.\nInt. Itanhaem, 12  de  maio  de 2016 .\nDATA\nEm  ___\/____\/_____,  recebi estes autos  em cart\u00f3rio.  Eu, ____  , digitei  e assinei.  \nDOCUMENTO ASSINADO  DIGITALMENTE  NOS  TERMOS  DA  LEI  N\u00ba  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0  MARGEM  DIREITA  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003747-48.2014.8.26.0266 e c\u00f3digo 7E00000018RP2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO ALEXANDRE RODRIGUES COUTINHO, liberado nos autos em 13\/05\/2016 \u00e0s 14:38 . fls. 1"}},{"data":"06\/05\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80007 - Protocolo: FITH16000219363","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 3\u00aa. Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2016","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Jos\u00e9 Renato Costa de OlivaVencimento: 19\/04\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0087\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/03\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 2080 P\u00e1gina: 245\/266","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0087\/2016 Teor do ato: Fl.122:defiro apenas a expedi\u00e7\u00e3o de precat\u00f3ria para cita\u00e7\u00e3o da requerida, ficando a autora respons\u00e1vel pela retirada do expediente e comprova\u00e7\u00e3o da distribui\u00e7\u00e3o no Ju\u00edzo Deprecante. Quando ao pedido de bloqueio judicial do ve\u00edculo, a mat\u00e9ria foi tratada na decis\u00e3o de fl.29, n\u00e3o tendo o DETRAN\/SP localizado apontamento em nome da autora. Int. Itanhaem, 10 de mar\u00e7o de 2016. Advogados(s): Lu\u00eds Henrique Higasi Narvion (OAB 154272\/SP), Jos\u00e9 Renato Costa de Oliva (OAB 184725\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Fl.122:defiro apenas a expedi\u00e7\u00e3o de precat\u00f3ria para cita\u00e7\u00e3o da requerida, ficando a autora respons\u00e1vel pela retirada do expediente e comprova\u00e7\u00e3o da distribui\u00e7\u00e3o no Ju\u00edzo Deprecante. Quando ao pedido de bloqueio judicial do ve\u00edculo, a mat\u00e9ria foi tratada na decis\u00e3o de fl.29, n\u00e3o tendo o DETRAN\/SP localizado apontamento em nome da autora. Int. Itanhaem, 10 de mar\u00e7o de 2016.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITANHA\u00c9M\n3\u00aa  VARA\nAvenida  Rui Barbosa,  867, ., Centro  - CEP  11740-000,  Fone: (13) 3422-1215,  Itanhaem-\nSP  - E-mail:  itanhaem3@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba: 0003747-48.2014.8.26.0266\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento  Ordin\u00e1rio - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ N\u00e3o  Fazer\nRequerente :SIMONE XELLA DE OLIVA\nRequerido : ROSE APARECIDA  DA SILVA  e outro\nCONCLUS\u00c3O\nEm  10\/03\/2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  Dr.  Helen  Cristina  de  Melo  Alexandre .  Eu,  ____  ,  digitei  e  \nassinei.\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Helen  Cristina  de  Melo  Alexandre\nFl.122:defiro  apenas  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  precat\u00f3ria  para  cita\u00e7\u00e3o  da  \nrequerida,  ficando  a  autora  respons\u00e1vel  pela  retirada  do  expediente  e  comprova\u00e7\u00e3o  da  \ndistribui\u00e7\u00e3o  no  Ju\u00edzo  Deprecante.  Quando  ao  pedido  de  bloqueio  judicial  do  ve\u00edculo,  \na   mat\u00e9ria  foi  tratada  na  decis\u00e3o  de  fl.29,  n\u00e3o  tendo  o  DETRAN\/SP  localizado  \napontamento  em  nome  da  autora.\nInt.\nItanhaem, 10  de  mar\u00e7o  de 2016 .\nDATA\nEm  ___\/____\/_____,  recebi estes autos  em cart\u00f3rio.  Eu, ____  , digitei  e assinei.\nDOCUMENTO ASSINADO  DIGITALMENTE  NOS  TERMOS  DA  LEI  N\u00ba  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0  MARGEM  DIREITA  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003747-48.2014.8.26.0266 e c\u00f3digo 7E000000178R9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HELEN CRISTINA DE MELO ALEXANDRE, liberado nos autos em 10\/03\/2016 \u00e0s 14:39 . fls. 1"}},{"data":"29\/01\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80006 - Protocolo: FITH16000027167","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 3\u00aa. Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/12\/2015","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Jos\u00e9 Renato Costa de Oliva","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0339\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/12\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/12\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 2026 P\u00e1gina: 182\/191","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/12\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0339\/2015 Teor do ato: CERTID\u00c3O - Ato Ordinat\u00f3rio Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 162, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): Certifico e dou f\u00e9 que a assinatura constante no aviso de recebimento encontra-se ileg\u00edvel, motivo pelo qual deixo de certificar decurso de prazo para contesta\u00e7\u00e3o. Dever\u00e1 a autora se manifestar quanto ao certificado, no prazo de dez (10) dias. Nada Mais. Itanhaem, 22 de setembro de 2015. Eu, ___, Regina Aparecida do Prado, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio. Advogados(s): Lu\u00eds Henrique Higasi Narvion (OAB 154272\/SP), Jos\u00e9 Renato Costa de Oliva (OAB 184725\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    CERTID\u00c3O - Ato Ordinat\u00f3rio Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 162, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): Certifico e dou f\u00e9 que a assinatura constante no aviso de recebimento encontra-se ileg\u00edvel, motivo pelo qual deixo de certificar decurso de prazo para contesta\u00e7\u00e3o. Dever\u00e1 a autora se manifestar quanto ao certificado, no prazo de dez (10) dias. Nada Mais. Itanhaem, 22 de setembro de 2015. Eu, ___, Regina Aparecida do Prado, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/07\/2015","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2015","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/06\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    C E R T I D \u00c3 O Certifico e dou f\u00e9 que considerando a n\u00e3o devolu\u00e7\u00e3o do aviso de recebimento da carta cita\u00e7\u00e3o expedida \u00e0s fls. 83 \u00e0 r\u00e9 Rose Aparecida da Silva, expedi nova carta cita\u00e7\u00e3o nesta data cf. Segue.. Nada Mais. Itanhaem, 22 de junho de 2015. Eu, ___, Regina Aparecida do Prado, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/06\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80005 - Protocolo: FITH15000388616 - Complemento: contesta\u00e7\u00e3o do Banco Ita\u00fa S\/A","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 3\u00aa. Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/05\/2015","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Jos\u00e9 Renato Costa de OlivaVencimento: 08\/06\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0118\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/05\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/05\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 1888 P\u00e1gina: 138\/146","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0118\/2015 Teor do ato: INTIMA\u00c7\u00c3O DO CART\u00d3RIO: Manifeste(m)-se o(a\/s) autor(a\/es), no prazo de dez (10) dias, acerca da defesa apresentada pelo(a\/s) requerido(a\/s). Advogados(s): Lu\u00eds Henrique Higasi Narvion (OAB 154272\/SP), Jos\u00e9 Renato Costa de Oliva (OAB 184725\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   INTIMA\u00c7\u00c3O DO CART\u00d3RIO: Manifeste(m)-se o(a\/s) autor(a\/es), no prazo de dez (10) dias, acerca da defesa apresentada pelo(a\/s) requerido(a\/s).","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2015","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Contesta\u00e7\u00e3o em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80004 - Protocolo: FRBT15000087463","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/03\/2015","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/03\/2015","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/02\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80003 - Protocolo: FITH15000064991","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/02\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel   Aguardando Regulariza\u00e7\u00e3o de Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0024\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/01\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/02\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 1817 P\u00e1gina: 174\/186","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/01\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0024\/2015 Teor do ato: Desp. de lfs. 75: \" \"Fls. 43\/74: por ora, cumpra-se a determina\u00e7\u00e3o contida no item \"2\" do despacho proferido a fls. 29. Int. Itanha\u00e9m (SP), 21 de janeiro de 2.015.\" - (C E R T I D \u00c3 O Certifico e dou f\u00e9 que, ao dar cumprimento \u00e0 determina\u00e7\u00e3o contida no despacho de fl.75, observei que as cita\u00e7\u00f5es j\u00e1 n\u00e3o foram providenciadas em raz\u00e3o da aus\u00eancia das custas respectivas, conforme observou a certid\u00e3o lan\u00e7ada \u00e0 fl.30; fato que persiste, raz\u00e3o porqu\u00ea, por ora, deixo de providenci\u00e1-las. Nada Mais. Itanhaem, 23 de janeiro de 2015. Eu, ___________, Louren\u00e7o Domingos Vallesi, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio. ====================================================== ATO ORDINAT\u00d3RIO Certifico e dou f\u00e9 que pratiquei o ato ordinat\u00f3rio abaixo discriminado, nos termos do artigo 162, \u00a7 4\u00ba do C.P.C., Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria e Comunicado CG n\u00ba. 1307\/2007. Vistas dos autos ao autor para: ( X) recolher, em 05 dias, a taxa para expedi\u00e7\u00e3o de Carta AR, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo (art. 267, IV do CPC). Valor R$ 31,00, por meio da guia FEDTJ - c\u00f3digo 120-1.) Advogados(s): Jos\u00e9 Renato Costa de Oliva (OAB 184725\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    C E R T I D \u00c3 O Certifico e dou f\u00e9 que, ao dar cumprimento \u00e0 determina\u00e7\u00e3o contida no despacho de fl.75, observei que as cita\u00e7\u00f5es j\u00e1 n\u00e3o foram providenciadas em raz\u00e3o da aus\u00eancia das custas respectivas, conforme observou a certid\u00e3o lan\u00e7ada \u00e0 fl.30; fato que persiste, raz\u00e3o porqu\u00ea, por ora, deixo de providenci\u00e1-las. Nada Mais. Itanhaem, 23 de janeiro de 2015. Eu, ___________, Louren\u00e7o Domingos Vallesi, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio. ====================================================== ATO ORDINAT\u00d3RIO Certifico e dou f\u00e9 que pratiquei o ato ordinat\u00f3rio abaixo discriminado, nos termos do artigo 162, \u00a7 4\u00ba do C.P.C., Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria e Comunicado CG n\u00ba. 1307\/2007. Vistas dos autos ao autor para: ( X) recolher, em 05 dias, a taxa para expedi\u00e7\u00e3o de Carta AR, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo (art. 267, IV do CPC). Valor R$ 31,00, por meio da guia FEDTJ - c\u00f3digo 120-1.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/01\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Desp. de lfs. 75: \" \"Fls. 43\/74: por ora, cumpra-se a determina\u00e7\u00e3o contida no item \"2\" do despacho proferido a fls. 29. Int. Itanha\u00e9m (SP), 21 de janeiro de 2.015.\" - (C E R T I D \u00c3 O Certifico e dou f\u00e9 que, ao dar cumprimento \u00e0 determina\u00e7\u00e3o contida no despacho de fl.75, observei que as cita\u00e7\u00f5es j\u00e1 n\u00e3o foram providenciadas em raz\u00e3o da aus\u00eancia das custas respectivas, conforme observou a certid\u00e3o lan\u00e7ada \u00e0 fl.30; fato que persiste, raz\u00e3o porqu\u00ea, por ora, deixo de providenci\u00e1-las. Nada Mais. Itanhaem, 23 de janeiro de 2015. Eu, ___________, Louren\u00e7o Domingos Vallesi, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio. ====================================================== ATO ORDINAT\u00d3RIO Certifico e dou f\u00e9 que pratiquei o ato ordinat\u00f3rio abaixo discriminado, nos termos do artigo 162, \u00a7 4\u00ba do C.P.C., Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria e Comunicado CG n\u00ba. 1307\/2007. Vistas dos autos ao autor para: ( X) recolher, em 05 dias, a taxa para expedi\u00e7\u00e3o de Carta AR, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo (art. 267, IV do CPC). Valor R$ 31,00, por meio da guia FEDTJ - c\u00f3digo 120-1.)","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITANHA\u00c9M\n3\u00aa  VARA\nAvenida  Rui Barbosa,  n\u00ba 867,\nCentro  - CEP  11740-000,  Itanha\u00e9m-SP\nFone:  (13) 3422-1215  - E-mail:  itanhaem3@tjsp.jus.br\nCONCLUS\u00c3O\nEm  15\/12\/2.014,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  LEONARDO  DE  MELLO  GON\u00c7ALVES.  Eu  ____  \n( Dorival  Mariano  Estriga ), digitei  e  assinei.\nProcesso  n\u00ba: 0003747-48.2014.8.26.0266\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento  Ordin\u00e1rio - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ N\u00e3o  Fazer\nRequerente :SIMONE XELLA DE OLIVA\nRequerido : ROSE APARECIDA  DA SILVA  e outro\nJuiz   de   Direito:   Dr.   LEONARDO   DE   MELLO   GON\u00c7ALVES\nFls.   43\/74:   por   ora,   cumpra-se   a   determina\u00e7\u00e3o   contida   no   item   \"2\"   do  \ndespacho   proferido   a   fls.   29.  \nInt.\nItanha\u00e9m  (SP), 21 de janeiro  de 2.015.\nDATA\nEm  ___\/____\/_____,  recebi estes autos  em cart\u00f3rio.  Eu, ____  (Dorival  Mariano  Estriga), digitei  e assinei.\nDOCUMENTO ASSINADO  DIGITALMENTE  NOS  TERMOS  DA  LEI  N\u00ba  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0  MARGEM  DIREITA  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003747-48.2014.8.26.0266 e c\u00f3digo 7E0000000Y5WX. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LEONARDO DE MELLO GONCALVES, liberado nos autos em 22\/01\/2015 \u00e0s 16:10 . fls. 1"}},{"data":"12\/12\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80002 - Protocolo: FITH14000679220","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel   aguardando juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0240\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/10\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/10\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 1751 P\u00e1gina: 182\/198","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/10\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0240\/2014 Teor do ato: INTIMA\u00c7\u00c3O DO CART\u00d3RIO: Manifeste-se a autora, no prazo de dez (10) dias, acerca da informa\u00e7\u00e3o prestada pelo DETRAN: \"n\u00e3o localizamos nenhum apontamento em nome da autora... referente ao ve\u00edculo HONDA\/CIVIC LXS FLEX...\" Advogados(s): Jos\u00e9 Renato Costa de Oliva (OAB 184725\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   INTIMA\u00c7\u00c3O DO CART\u00d3RIO: Manifeste-se a autora, no prazo de dez (10) dias, acerca da informa\u00e7\u00e3o prestada pelo DETRAN: \"n\u00e3o localizamos nenhum apontamento em nome da autora... referente ao ve\u00edculo HONDA\/CIVIC LXS FLEX...\"","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80001 - Protocolo: FITH14000383658","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FITH14000332674","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Imprensa - aguardando publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/05\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0116\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/05\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/05\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 1654 P\u00e1gina: 179\/186","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0116\/2014 Teor do ato: Desp. de fls. 29: \"Vistos. 1-A documenta\u00e7\u00e3o apresentada com a exordial comprova que a arrendat\u00e1ria SIMONE XELLA DE OLIVA regularmente restituiu o ve\u00edculo \u00e0 arrendadora BANCO ITA\u00da BBA S.A., a fim de que esta o negociasse com ROSE APARECIDA DA SILVA (fls. 15). Assim, entendendo presentes os requisitos elencados no artigo 273 do C.P.C., defiro, ao menos por ora a t\u00edtulo de antecipa\u00e7\u00e3o parcial de tutela, a medida inicialmente pleiteada, para o fim de determinar \u00e0 autoridade de tr\u00e2nsito a suspens\u00e3o dos efeitos das anota\u00e7\u00f5es em nome da autora, tanto as j\u00e1 efetuadas quanto as que porventura venham a ser futuramente lan\u00e7adas, no que diz respeito ao autom\u00f3vel de placas DWG-1543 e cujos fatos geradores sejam posteriores a 02\/01\/2.012. Oficie-se \u00e0 CIRETRAN local, ficando a interessada respons\u00e1vel pela retirada e encaminhamento do expediente. 2-Cite-se, por via postal, com as advert\u00eancias legais. Int.\" Advogados(s): Jos\u00e9 Renato Costa de Oliva (OAB 184725\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2014","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - DETRAN - Desbloqueio de Ve\u00edculo","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/05\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que deixo de expedir as 02 cartas de cita\u00e7\u00e3o, uma vez que n\u00e3o foram recolhidas as despesas postais necess\u00e1rias","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/05\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Desp. de fls. 29: \"Vistos. 1-A documenta\u00e7\u00e3o apresentada com a exordial comprova que a arrendat\u00e1ria SIMONE XELLA DE OLIVA regularmente restituiu o ve\u00edculo \u00e0 arrendadora BANCO ITA\u00da BBA S.A., a fim de que esta o negociasse com ROSE APARECIDA DA SILVA (fls. 15). Assim, entendendo presentes os requisitos elencados no artigo 273 do C.P.C., defiro, ao menos por ora a t\u00edtulo de antecipa\u00e7\u00e3o parcial de tutela, a medida inicialmente pleiteada, para o fim de determinar \u00e0 autoridade de tr\u00e2nsito a suspens\u00e3o dos efeitos das anota\u00e7\u00f5es em nome da autora, tanto as j\u00e1 efetuadas quanto as que porventura venham a ser futuramente lan\u00e7adas, no que diz respeito ao autom\u00f3vel de placas DWG-1543 e cujos fatos geradores sejam posteriores a 02\/01\/2.012. Oficie-se \u00e0 CIRETRAN local, ficando a interessada respons\u00e1vel pela retirada e encaminhamento do expediente. 2-Cite-se, por via postal, com as advert\u00eancias legais. Int.\"","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITANHA\u00c9M\n3\u00aa  VARA\nAvenida  Rui Barbosa,  n\u00ba 867,\nCentro  - CEP  11740-000,  Itanha\u00e9m-SP\nFone:  (13) 3422-1215  - E-mail:  itanhaem3@tjsp.jus.br\nCONCLUS\u00c3O\nEm 06\/05\/2.014,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  LEONARDO  DE  MELLO  GON\u00c7ALVES.  Eu  \n____  ( Dorival  Mariano  Estriga , Escriv\u00e3o  Judicial),  digitei  e  subscrevi.\nProcesso  n\u00ba: 0003747-48.2014.8.26.0266\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento  Ordin\u00e1rio - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ N\u00e3o  Fazer\nRequerente :SIMONE XELLA DE OLIVA\nRequerido : ROSE APARECIDA  DA SILVA  e outro\nJuiz   de   Direito:   Dr.   LEONARDO   DE   MELLO   GON\u00c7ALVES\nVistos.\n1-A   documenta\u00e7\u00e3o   apresentada   com   a   exordial   comprova   que   a  \narrendat\u00e1ria   SIMONE   XELLA   DE   OLIVA   regularmente   restituiu   o   ve\u00edculo   \u00e0   arrendadora  \nBANCO   ITA\u00da   BBA   S.A.,   a   fim   de   que   esta   o   negociasse   com   ROSE   APARECIDA   DA   SILVA  \n(fls.   15).\nAssim,   entendendo   presentes   os   requisitos   elencados   no   artigo   273   do  \nC.P.C.,   defiro,   ao   menos   por   ora   a   t\u00edtulo   de   antecipa\u00e7\u00e3o   parcial   de   tutela,   a   medida  \ninicialmente   pleiteada,   para   o   fim   de   determinar   \u00e0   autoridade   de   tr\u00e2nsito   a   suspens\u00e3o   dos  \nefeitos   das   anota\u00e7\u00f5es   em   nome   da   autora,   tanto   as   j\u00e1   efetuadas   quanto   as   que   porventura  \nvenham   a   ser   futuramente   lan\u00e7adas,   no   que   diz   respeito   ao   autom\u00f3vel   de   placas   DWG-1543  \ne   cujos   fatos   geradores   sejam   posteriores   a   02\/01\/2.012.   Oficie-se   \u00e0   CIRETRAN   local,  \nficando   a   interessada   respons\u00e1vel   pela   retirada   e   encaminhamento   do   expediente.\n2-Cite-se,   por   via   postal,   com   as   advert\u00eancias   legais.    \nInt.    \nItanha\u00e9m (SP), 14 de maio  de 2.014.\n                                                               DATA\n        Em___\/___\/___,  recebi estes autos  em cart\u00f3rio.  Eu, ____  (Dorival  Mariano  Estriga, Escriv\u00e3o  Judicial),  digitei e subscrevi.\nDOCUMENTO ASSINADO  DIGITALMENTE  NOS  TERMOS  DA  LEI  N\u00ba  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0  MARGEM  DIREITA  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003747-48.2014.8.26.0266 e c\u00f3digo 7E0000000TPD3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LEONARDO DE MELLO GONCALVES, liberado nos autos em 15\/05\/2014 \u00e0s 15:15 . fls. 1"}},{"data":"05\/05\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2014","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 3\u00aa. Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2014","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"26\/05\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/06\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/10\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/02\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/04\/2015","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"02\/06\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas contesta\u00e7\u00e3o do Banco Ita\u00fa S\/A"},{"data":"19\/01\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/04\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/07\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"09\/09\/2016","tipo":"Of\u00edcio"},{"data":"23\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"16\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/01\/2017","tipo":"Documentos"},{"data":"18\/01\/2017","tipo":"Of\u00edcio"},{"data":"31\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"09\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":103,"total_andamentos":103}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"579094267","codPublicacaoOrigem":"1007741658","dataDivulgacao":"Nov  1 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  3 2016 12:00:00:000AM","numero":"0003747-48.2014.8.26.0266","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2232","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ITANHA\u00c9M","varaDescricao":"3\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0003747-48.2014.8.26.0266 - Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer\/N\u00e3o Fazer - SIMONE XELLA DE OLIVA - Vistos.1-Fls. 171\/183: nos termos da r. decis\u00e3o proferida a fls. 29, \"(..) a documenta\u00e7\u00e3o apresentada com a exordial comprova que a arrendat\u00e1ria SIMONE XELLA DE OLIVA regularmente restituiu o ve\u00edculo \u00e0 arrendadora BANCO ITA\u00da BBA S.A., a fim de que esta o negociasse com ROSE APARECIDA DA SILVA (..)\", motivo pelo qual ali foi determinado \"(..) \u00e0 autoridade de tr\u00e2nsito a suspens\u00e3o dos efeitos das anota\u00e7\u00f5es em nome da autora, tanto as j\u00e1 efetuadas quanto as que porventura venham a ser futuramente lan\u00e7adas, no que diz respeito ao autom\u00f3vel de placas DWG-1543 e cujos fatos geradores sejam posteriores a 02\/01\/2.012 (..)\". De outro lado, o pr\u00f3prio DETRAN informa que \"(..) conforme pesquisa do ve\u00edculo (..), n\u00e3o consta qualquer comunica\u00e7\u00e3o de venda, sendo atual propriet\u00e1rio BANCO ITA\u00da BBA S\/A (..)\" (fls. 156\/166).Assim, inclusive a fim de evitar as situa\u00e7\u00f5es narradas \u00e0s fls. 43\/74, 127\/129, 132\/134 e 136\/146, s.m.j., parece de todo conveniente que, pelo menos a partir de 02\/01\/2.012, a Requerente SIMONE XELLA DE OLIVEIRA n\u00e3o figure, a qualquer t\u00edtulo (propriet\u00e1ria, arrendat\u00e1ria etc..), nos registros relativos ao ve\u00edculo de placas DWG-1543, de modo que determino ao respons\u00e1vel pela CIRETRAN local que proceda, no prazo m\u00e1ximo de 10 (dez) dias, junto ao(s) cadastro(s) pertinente(s), a exclus\u00e3o de todos os dados a ela relativos (nome,endere\u00e7o, documentos etc..).Por medida de celeridade e economia processual, c\u00f3pia da presente, assinada digitalmente, servir\u00e1 como OF\u00cdCIO, a ser encaminhado pela interessada. 2-Sem preju\u00edzo, providencie a Requerente, em 10 (dez) dias, a distribui\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria expedida a fls. 149.Int.Itanha\u00e9m (SP), 26 de outubro de 2.016. - ADV: LU\u00cdS HENRIQUE HIGASI NARVION (OAB 154272\/SP), JOS\u00c9 RENATO COSTA DE OLIVA (OAB 184725\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0557\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL VIEIRA PATARA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDILSON RODRIGUES DE NOVAIS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"322","paginaFinal":"322","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"772746","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"17088953","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"385684","usuarioCadastro":"thiago.gouveia","dataHoraCadastro":"Oct 31 2016 11:13:44:703PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0003747-48.2014.8.26.0266","numeroAntigo":"02\/01\/2.012","numeroUnificado":"0003747-48.2014.8.26.0266|02\/01\/2.012|136\/146|02\/01\/2.012","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"229934686","codPublicacaoOrigem":"537667082","dataDivulgacao":"May 21 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 22 2014 12:00:00:000AM","numero":"0003747-48.2014.8.26.0266","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1654","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"9","cidadeComarcaDescricao":"ITANHA\u00c9M","varaDescricao":"3\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0003747-48.2014.8.26.0266 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer\/N\u00e3o Fazer - SIMONE XELLA DE OLIVA - Desp. de fls. 29: \"Vistos. 1- A documenta\u00e7\u00e3o apresentada com a exordial comprova que a arrendat\u00e1ria SIMONE XELLA DE OLIVA regularmente restituiu o ve\u00edculo \u00e0 arrendadora BANCO ITA\u00da BBA S.A., a fim de que esta o negociasse com ROSE APARECIDA DA SILVA (fls. 15). Assim, entendendo presentes os requisitos elencados no artigo 273 do C.P.C., defiro, ao menos por ora a t\u00edtulo de antecipa\u00e7\u00e3o parcial de tutela, a medida inicialmente pleiteada, para o fim de determinar \u00e0 autoridade de tr\u00e2nsito a suspens\u00e3o dos efeitos das anota\u00e7\u00f5es em nome da autora, tanto as j\u00e1 efetuadas quanto as que porventura venham a ser futuramente lan\u00e7adas, no que diz respeito ao autom\u00f3vel de placas DWG-1543 e cujos fatos geradores sejam posteriores a 02\/01\/2.012. Oficie-se \u00e0 CIRETRAN local, ficando a interessada respons\u00e1vel pela retirada e encaminhamento do expediente. 2- Cite-se, por via postal, com as advert\u00eancias legais. Int.\" - ADV: JOS\u00c9 RENATO COSTA DE OLIVA (OAB 184725\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO LEONARDO DE MELLO GON\u00c7ALVES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DORIVAL MARIANO ESTRIGA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"183","paginaFinal":"183","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"406138","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"3115857","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"786","usuarioCadastro":"felipe.leme","dataHoraCadastro":"May 21 2014 09:08:20:570AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0003747-48.2014.8.26.0266","numeroAntigo":"02\/01","numeroUnificado":"0003747-48.2014.8.26.0266|02\/01","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}