{"numero":"0003249-97.2009.8.26.0533","processos":[{"processo":"0003249-97.2009.8.26.0533   (533.01.2009.003249)","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Pagamento","outros_assuntos":null,"local_fisico":"11\/09\/2017 00:00 - Prazo 07","distribuicao":"31\/03\/2009 \u00e0s 18:24 - Livre\n3\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Santa B\u00e1rbara D&#39;Oeste","juiz":"Eliete de F\u00e1tima Guarnieri","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 21.300,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Amanda Gomes de Lima"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Itau Seguros S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Benedito Donizeth Rezende Chaves"},{"tipo":"Advogado","nome":"Herlon Eder de Freitas"},{"tipo":"Reprtate","nome":"Maria Aparecida Gomes de Lima"},{"tipo":"Advogado","nome":"Renato Tadeu Rondina Mandaliti"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0601\/2017 Teor do ato: Cientifica\u00e7\u00e3o da(s) parte(s):Do cumprimento de senten\u00e7a em formato digital, nos termos do Provimento CG N\u00ba 16\/2016:Artigo 1.286. Tramitar\u00e1 em meio eletr\u00f4nico, nas unidades h\u00edbridas, a execu\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a proferida em processos f\u00edsicos.\u00a7 1\u00ba Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado ser\u00e1 proferido despacho ou ato ordinat\u00f3rio cientificando as partes de que eventual cumprimento de senten\u00e7a dever\u00e1 tramitar em formato digital.\u00a7 2.\u00ba O requerimento de cumprimento de senten\u00e7a dever\u00e1 ser realizado por peticionamento eletr\u00f4nico e instru\u00eddo com as seguintes pe\u00e7as:I- senten\u00e7a e ac\u00f3rd\u00e3o, se existente;II- certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado, se o caso;III- demonstrativo do d\u00e9bito atualizado, quando se tratar de execu\u00e7\u00e3o por quantia certa;IV- outras pe\u00e7as processuais que o exequente considere necess\u00e1rias.\u00a7 3.\u00ba O requerimento de cumprimento de senten\u00e7a ser\u00e1 cadastrado como incidente processual apartado, com numera\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria.\u00a7 4.\u00ba Os autos f\u00edsicos onde tramitaram a fase de conhecimento, permanecer\u00e3o no of\u00edcio de justi\u00e7a para consulta e extra\u00e7\u00e3o de c\u00f3pias pelo prazo de 30 dias contados do requerimento de cumprimento de senten\u00e7a definitivo, ap\u00f3s o qual, salvo determina\u00e7\u00e3o judicial em contr\u00e1rio, ser\u00e3o arquivados provisoriamente, com lan\u00e7amento de movimenta\u00e7\u00e3o espec\u00edfica. \u00a7 6.\u00ba N\u00e3o sendo requerida a execu\u00e7\u00e3o no prazo de 30 dias o juiz mandar\u00e1 arquivar os autos, sem preju\u00edzo de seu desarquivamento a pedido da parte. Advogados(s): Renato Tadeu Rondina Mandaliti (OAB 115762\/SP), Benedito Donizeth Rezende Chaves (OAB 79513\/SP), Herlon Eder de Freitas (OAB 267669\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Cientifica\u00e7\u00e3o da(s) parte(s):Do cumprimento de senten\u00e7a em formato digital, nos termos do Provimento CG N\u00ba 16\/2016:Artigo 1.286. Tramitar\u00e1 em meio eletr\u00f4nico, nas unidades h\u00edbridas, a execu\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a proferida em processos f\u00edsicos.\u00a7 1\u00ba Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado ser\u00e1 proferido despacho ou ato ordinat\u00f3rio cientificando as partes de que eventual cumprimento de senten\u00e7a dever\u00e1 tramitar em formato digital.\u00a7 2.\u00ba O requerimento de cumprimento de senten\u00e7a dever\u00e1 ser realizado por peticionamento eletr\u00f4nico e instru\u00eddo com as seguintes pe\u00e7as:I- senten\u00e7a e ac\u00f3rd\u00e3o, se existente;II- certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado, se o caso;III- demonstrativo do d\u00e9bito atualizado, quando se tratar de execu\u00e7\u00e3o por quantia certa;IV- outras pe\u00e7as processuais que o exequente considere necess\u00e1rias.\u00a7 3.\u00ba O requerimento de cumprimento de senten\u00e7a ser\u00e1 cadastrado como incidente processual apartado, com numera\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria.\u00a7 4.\u00ba Os autos f\u00edsicos onde tramitaram a fase de conhecimento, permanecer\u00e3o no of\u00edcio de justi\u00e7a para consulta e extra\u00e7\u00e3o de c\u00f3pias pelo prazo de 30 dias contados do requerimento de cumprimento de senten\u00e7a definitivo, ap\u00f3s o qual, salvo determina\u00e7\u00e3o judicial em contr\u00e1rio, ser\u00e3o arquivados provisoriamente, com lan\u00e7amento de movimenta\u00e7\u00e3o espec\u00edfica. \u00a7 6.\u00ba N\u00e3o sendo requerida a execu\u00e7\u00e3o no prazo de 30 dias o juiz mandar\u00e1 arquivar os autos, sem preju\u00edzo de seu desarquivamento a pedido da parte.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Serventu\u00e1rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Pelo exposto, JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o e condeno a autora ao pagamento das custas e despesas processuais e dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% (dez por cento) sobre o valor atualizado da causa, com fundamento no artigo 85, \u00a7 2\u00ba, observando-se o disposto no artigo 98, \u00a7 3\u00ba, ambos do mesmo diploma legal. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a, expe\u00e7a-se certid\u00e3o de honor\u00e1rios, se o caso. Publicada em audi\u00eancia. Saem intimados os presentes, nos termos do artigo 1.003, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.\"","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Serventu\u00e1rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 533.2017\/009648-6 dirigi-me ao endere\u00e7o: Rua Costa Rica, n\u00ba 12 - Jardim Sartori (CEP 13450-195) posteriormente ao novo endere\u00e7o da requerente \u00e0 Av. Ruthe Garrido Roque, 730, Condom\u00ednio Ara\u00e7\u00e1, Bloco J, apto. 304 - Santa Barbara D'Oeste\/SP, e a\u00ed sendo, INTIMEI Amanda Gomes de Lima, a qual ap\u00f3s ouvir a leitura do mandado, exarou o ciente e aceitou a contraf\u00e9. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Santa Barbara D'Oeste, 26 de maio de 2017.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0261\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina: 514\/518","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0261\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 212: anote-se.Designo audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o, debates e julgamento para o dia 05 de setembro de 2017, \u00e0s 14:00 horas, ocasi\u00e3o em que ser\u00e1 colhido o depoimento pessoal da autora e inquiridas testemunhas eventual e tempestivamente arroladas.As partes dever\u00e3o observar o disposto no artigo 455 do C\u00f3digo de Processo Civil.Expe\u00e7a-se mandado de intima\u00e7\u00e3o da autora, com a observa\u00e7\u00e3o do artigo 385, \u00a7 1\u00ba, do CPC.Intime-se. Advogados(s): Renato Tadeu Rondina Mandaliti (OAB 115762\/SP), Benedito Donizeth Rezende Chaves (OAB 79513\/SP), Herlon Eder de Freitas (OAB 267669\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Serventu\u00e1rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Serventu\u00e1rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Fls. 212: anote-se.Designo audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o, debates e julgamento para o dia 05 de setembro de 2017, \u00e0s 14:00 horas, ocasi\u00e3o em que ser\u00e1 colhido o depoimento pessoal da autora e inquiridas testemunhas eventual e tempestivamente arroladas.As partes dever\u00e3o observar o disposto no artigo 455 do C\u00f3digo de Processo Civil.Expe\u00e7a-se mandado de intima\u00e7\u00e3o da autora, com a observa\u00e7\u00e3o do artigo 385, \u00a7 1\u00ba, do CPC.Intime-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTA  B\u00c1RBARA  D'OESTE\nFORO  DE SANTA  B\u00c1RBARA  D'OESTE\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Dona  Carolina,    s\/n\u00ba ,   .  -   Jardim  Panambi\nCEP:   13450-515  -   Santa  Barbara  D'Oeste  -   SP\nTelefone:   (19)  3463-3389  -  E-mail:   stabarbara3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0003249-97.2009.8.26.0533  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  08\/05\/2017,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  \u00e0  Merit\u00edssima  Ju\u00edza  de  Direito,  Dra.  ELIETE  \nDE  F\u00c1TIMA  GUARNIERI.  Eu,  Paulo  Rogerio  Albiero  -  Escriv\u00e3o,  digitei.\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0003249-97.2009.8.26.0533\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Pagamento\nRequerente : Amanda Gomes de Lima\nRequerido : Itau Seguros  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Eliete   de   F\u00e1tima   Guarnieri\nVistos.\nFls.  212:  anote-se.\nDesigno  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o,  debates  e  julgamento  para  o  dia  05  de  setembro  \nde  2017 ,  \u00e0s  14:00  horas ,  ocasi\u00e3o  em  que  ser\u00e1  colhido  o  depoimento  pessoal  da  autora  e  inquiridas  \ntestemunhas  eventual  e  tempestivamente  arroladas.\nAs  partes  dever\u00e3o  observar  o  disposto  no  artigo  455  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nExpe\u00e7a-se  mandado  de  intima\u00e7\u00e3o  da  autora,  com  a  observa\u00e7\u00e3o  do  artigo  385,  \u00a7  1\u00ba,  \ndo  CPC.\nIntime-se.\nSanta  Barbara  D'Oeste , data  supra.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITA\nd a  t  a:\n Em  ____\/____\/2017,  recebi  estes  autos  em  Cart\u00f3rio.  Eu  ____________,  subscrevi.\n(  )  ADRIANA  MAUR\u00cdCIO  DOS  SANTOS  CAVALCANTE  \u2013  func.  Prefeitura  \u2013  12.012\n(  )  ALINE  ALICE  MARTINS  \u2013  escrevente  \u2013  367.691\n(  )  CARLIANE  DOS  SANTOS  MATOS  \u2013  escrevente  \u2013  368.782\n(  )  DANIELI  ELIAS  DE  OLIVEIRA  \n escrevente  \n 365.789\n(  )  EL\u00c9A  AP.  SANTOS  FERNANDES  \u2013  fund.  Prefeitura  \u2013  12.227\n(  )  ELIANA  AP.  BARBOSA  HALABI  \n escrevente  \n 355.172-0\n(  )  FERNANDA  OREFICE  BARRETO  CANOVA  \n func.  Prefeitura  \n 11.639\n(  )  MAGDA  ALVES  \n escrevente  \n 806.072-5\n(  )  MARIANNE  GARRIDO  GIACOMIN  \u2013  func.  Prefeitura  \u2013  12.195\n(  )  MEIRY  ANE  AGNESE  \u2013  escrevente  \u2013  365.954-APara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003249-97.2009.8.26.0533 e c\u00f3digo ET0000001I4VW. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ELIETE DE FATIMA GUARNIERI, liberado nos autos em 10\/05\/2017 \u00e0s 11:47 . fls. 1"}},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o, Debates e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o, Debates e Julgamento Data: 05\/09\/2017 Hora 14:00 Local: Sala de Audi\u00eancias 3\u00aa Vara C\u00edvel - 1\u00ba Andar\/Sala19 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Serventu\u00e1rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 3\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 26\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Comum - N\u00famero: 80005 - Protocolo: FPDR17000078471","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Comum - N\u00famero: 80004 - Protocolo: FSBT17000046395","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0083\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina: 700\/703","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0083\/2017 Teor do ato: PARTES: manifestar-se sobre o laudo pericial. Advogados(s): Renato Tadeu Rondina Mandaliti (OAB 115762\/SP), Benedito Donizeth Rezende Chaves (OAB 79513\/SP), Herlon Eder de Freitas (OAB 267669\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   PARTES: manifestar-se sobre o laudo pericial.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2016","descricao":"Laudo Juntado   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Laudo Pericial em Procedimento Comum - N\u00famero: 80003 - Protocolo: FSBT16000429002","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 533.2016\/010852-0 dirigi-me ao endere\u00e7o: Rua Costa Rica, n\u00ba 12 - Jardim Sartori (CEP 13450-195) e posteriormente ao seu novo endere\u00e7o \u00e0 rua \u00c2ngelo Furlan, 438 - Santa Barbara D'Oeste\/SP, e a\u00ed sendo, INTIMEI Amanda Gomes de Lima, o qual ap\u00f3s ouvir a leitura do mandado, exarou o ciente e aceitou a contraf\u00e9. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Santa Barbara D'Oeste, 30 de junho de 2016.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/06\/2016","descricao":"Serventu\u00e1rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0273\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina: 536\/538","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0273\/2016 Teor do ato: Autor: Designado o dia 18\/08\/2016, \u00e0s 10:45 horas para realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia no IMESC. Advogados(s): Renato Tadeu Rondina Mandaliti (OAB 115762\/SP), Benedito Donizeth Rezende Chaves (OAB 79513\/SP), Herlon Eder de Freitas (OAB 267669\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/06\/2016","descricao":"Serventu\u00e1rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/06\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Autor: Designado o dia 18\/08\/2016, \u00e0s 10:45 horas para realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia no IMESC.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/06\/2016","descricao":"Mandado Urgente Expedido    Mandado n\u00ba: 533.2016\/010852-0 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 04\/07\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 3\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Urgente Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/05\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Of\u00edcio em Procedimento Comum - N\u00famero: 80002 - Protocolo: FSBT16000184567","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2016","descricao":"Serventu\u00e1rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2016","descricao":"Serventu\u00e1rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2016","descricao":"Serventu\u00e1rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/01\/2016","descricao":"Serventu\u00e1rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/12\/2015","descricao":"Serventu\u00e1rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/11\/2015","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - IMESC - Solicita\u00e7\u00e3o de Per\u00edcia M\u00e9dica - Medicina Legal","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/09\/2015","descricao":"Serventu\u00e1rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/08\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Fls. 187: oficie-se ao IMESC solicitando a designa\u00e7\u00e3o de nova data para realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia. Com a resposta, intime-se pessoalmente a autora, observando-se o endere\u00e7o de fls. 183. Intime-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTA  B\u00c1RBARA  D'OESTE\nFORO  DE SANTA  B\u00c1RBARA  D'OESTE\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Dona  Carolina,    s\/n\u00ba ,   .  -   Jardim  Panambi\nCEP:   13450-515  -   Santa  Barbara  D'Oeste  -   SP\nTelefone:   (19)  3463-3389  -  E-mail:   stabarbara3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0003249-97.2009.8.26.0533  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  26\/08\/2015 ,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  \u00e0  Merit\u00edssima  Ju\u00edza  de  Direito,  Dra.  ELIETE  \nDE  F\u00c1TIMA  GUARNIERI.  Eu,  Paulo  Rogerio  Albiero  -  Escriv\u00e3o,  digitei.\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0003249-97.2009.8.26.0533\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Pagamento\nRequerente : Amanda Gomes de Lima\nRequerido : Itau Seguros  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Eliete   de   F\u00e1tima   Guarnieri\nVistos.\nFls.  187:  oficie-se  ao  IMESC  solicitando  a  designa\u00e7\u00e3o  de  nova  data  para  \nrealiza\u00e7\u00e3o  da  per\u00edcia.\nCom  a  resposta,  intime-se  pessoalmente  a  autora,  observando-se  o  endere\u00e7o  de  fls.  \n183. Intime-se.\nSanta  Barbara  D'Oeste , data  supra.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITA\nd a  t  a:\n Em  ____\/____\/2015,  recebi  estes  autos  em  Cart\u00f3rio.  Eu  ____________,  subscrevi.\n(  )  ADRIANA  MAUR\u00cdCIO  DOS  SANTOS  CAVALCANTE  \u2013  func.  Prefeitura  \u2013  12.012\n(  )  DANIELI  ELIAS  DE  OLIVEIRA  \n escrevente  \n 365.789\n(  )  EL\u00c9A  AP.  SANTOS  FERNANDES  \u2013  fund.  Prefeitura  \u2013  12.227\n(  )  ELIANA  AP.  BARBOSA  HALABI  \n escrevente  \n 355.172-0\n(  )  FERNANDA  OREFICE  BARRETO  CANOVA  \n func.  Prefeitura  \n 11.639\n(  )  IVANI  AP.B.  G.  DE  LIMA  \n escrevente  \n 313.945-5\n(  )  MAGDA  ALVES  \n escrevente  \n 806.072-5\n(  )  MEIRY  ANE  AGNESE  \u2013  escrevente  \u2013  365.954-A\n(  )  REGIANE  AP.  MIRANDA  \n func.  Prefeitura  \n 11.041\n(  )  SUELI  AP.  RIBEIRO  \n escrevente  \n 88.860-0Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003249-97.2009.8.26.0533 e c\u00f3digo ET000000130F8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ELIETE DE FATIMA GUARNIERI, liberado nos autos em 27\/08\/2015 \u00e0s 15:07 . fls. 1"}},{"data":"22\/07\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80001 - Protocolo: FSBT15000334344","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2015","descricao":"Serventu\u00e1rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0344\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/07\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/07\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina: 467\/468","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0344\/2015 Teor do ato: Vistos. Fls. 183: anote-se. Manifeste-se a autora em termos de prosseguimento da a\u00e7\u00e3o, requerendo o que de direito. Intime-se. Advogados(s): Renato Tadeu Rondina Mandaliti (OAB 115762\/SP), Benedito Donizeth Rezende Chaves (OAB 79513\/SP), Herlon Eder de Freitas (OAB 267669\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2015","descricao":"Serventu\u00e1rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Fls. 183: anote-se. Manifeste-se a autora em termos de prosseguimento da a\u00e7\u00e3o, requerendo o que de direito. Intime-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTA  B\u00c1RBARA  D'OESTE\nFORO  DE SANTA  B\u00c1RBARA  D'OESTE\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Dona  Carolina,    s\/n\u00ba ,   .  -   Jardim  Panambi\nCEP:   13450-515  -   Santa  Barbara  D'Oeste  -   SP\nTelefone:   (19)  3463-3389  -  E-mail:   stabarbara3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0003249-97.2009.8.26.0533  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  26\/05\/2015 ,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  \u00e0  Merit\u00edssima  Ju\u00edza  de  Direito,  Dra.  ELIETE  \nDE  F\u00c1TIMA  GUARNIERI.  Eu,  Paulo  Rogerio  Albiero  -  Escriv\u00e3o,  digitei.\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0003249-97.2009.8.26.0533\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Pagamento\nRequerente : Amanda Gomes de Lima\nRequerido : Itau Seguros  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Eliete   de   F\u00e1tima   Guarnieri\nVistos.\nFls.  183:  anote-se.\nManifeste-se  a  autora  em  termos  de  prosseguimento  da  a\u00e7\u00e3o,  requerendo  o  que  de  \ndireito. Intime-se.\nSanta  Barbara  D'Oeste , data  supra.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITA\nd a  t  a:\n Em  ____\/____\/2015,  recebi  estes  autos  em  Cart\u00f3rio.  Eu  ____________,  subscrevi.\n(  )  ADRIANA  MAUR\u00cdCIO  DOS  SANTOS  CAVALCANTE  \u2013  func.  Prefeitura  \u2013  12.012\n(  )  DANIELI  ELIAS  DE  OLIVEIRA  \n escrevente  \n 365.789\n(  )  EL\u00c9A  AP.  SANTOS  FERNANDES  \u2013  fund.  Prefeitura  \u2013  12.227\n(  )  ELIANA  AP.  BARBOSA  HALABI  \n escrevente  \n 355.172-0\n(  )  FERNANDA  OREFICE  BARRETO  CANOVA  \n func.  Prefeitura  \n 11.639\n(  )  IVANI  AP.B.  G.  DE  LIMA  \n escrevente  \n 313.945-5\n(  )  MAGDA  ALVES  \n escrevente  \n 806.072-5\n(  )  MEIRY  ANE  AGNESE  \u2013  escrevente  \u2013  365.954-A\n(  )  REGIANE  AP.  MIRANDA  \n func.  Prefeitura  \n 11.041\n(  )  SUELI  AP.  RIBEIRO  \n escrevente  \n 88.860-0Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003249-97.2009.8.26.0533 e c\u00f3digo ET00000010HMR. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ELIETE DE FATIMA GUARNIERI, liberado nos autos em 26\/05\/2015 \u00e0s 18:00 . fls. 1"}},{"data":"02\/03\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FSBT14000461306","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2014","descricao":"Serventu\u00e1rio   aguardando juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2014","descricao":"Serventu\u00e1rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0426\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/09\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/09\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina: 355\/359","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0426\/2014 Teor do ato: Vistos. Fls. 179: manifeste-se o procurador da autora, informando o atual endere\u00e7o desta. Intime-se. Advogados(s): Renato Tadeu Rondina Mandaliti (OAB 115762\/SP), Benedito Donizeth Rezende Chaves (OAB 79513\/SP), Herlon Eder de Freitas (OAB 267669\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0426\/2014 Teor do ato: Vistos. Fls. 179: manifeste-se o procurador da autora, informando o atual endere\u00e7o desta. Intime-se. Advogados(s): Renato Tadeu Rondina Mandaliti (OAB 115762\/SP), Benedito Donizeth Rezende Chaves (OAB 79513\/SP), Herlon Eder de Freitas (OAB 267669\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0426\/2014 Teor do ato: Vistos. Fls. 179: manifeste-se o procurador da autora, informando o atual endere\u00e7o desta. Intime-se. Advogados(s): Renato Tadeu Rondina Mandaliti (OAB 115762\/SP), Benedito Donizeth Rezende Chaves (OAB 79513\/SP), Herlon Eder de Freitas (OAB 267669\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/08\/2014","descricao":"Serventu\u00e1rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2014","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Fls. 179: manifeste-se o procurador da autora, informando o atual endere\u00e7o desta. Intime-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Santa  B\u00e1rbara  D'Oeste\nFORO  DE SANTA  B\u00c1RBARA  D'OESTE\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Dona  Carolina,    s\/n\u00ba  -   Jardim  Panambi\nCEP:   13450-515  -   Santa  Barbara  D'Oeste  -   SP\nTelefone:   (19)  3463-3389  -  E-mail:   stabarbara3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0003249-97.2009.8.26.0533  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  18\/08\/2014 ,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  \u00e0  Merit\u00edssima  Ju\u00edza  de  Direito,  Dra.  ELIETE  \nDE  F\u00c1TIMA  GUARNIERI.  Eu,  Paulo  Rogerio  Albiero  -  Escriv\u00e3o,  digitei.\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0003249-97.2009.8.26.0533\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Pagamento\nRequerente : Amanda Gomes de Lima\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Eliete   de   F\u00e1tima   Guarnieri\nVistos.\nFls.  179:  manifeste-se  o  procurador  da  autora,  informando  o  atual  endere\u00e7o  desta.\nIntime-se.\nSanta  Barbara  D'Oeste , data  supra.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITA\nd a  t  a:\n Em  ____\/____\/2014,  recebi  estes  autos  em  Cart\u00f3rio.  Eu  ____________,  subscrevi.\n(  )  ANA  AM\u00c9LIA  ALVES  MEL\u00c3O  \n escrevente  \n 363.455\n(  )  ELIANA  AP.  BARBOSA  HALABI  \n escrevente  \n 355.172-0\n(  )  IVANI  AP.B.  G.  DE  LIMA  \n escrevente  \n 313.945-5\n(  )  MARILDA  AP.  PASQUALINI  SCARAZZATTI  \n escrevente  \n 805.519-5\n(  )  MAGDA  ALVES  \n escrevente  \n 806.072-5\n(  )  SUELI  AP.  RIBEIRO  \n escrevente  \n 88.860-0Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003249-97.2009.8.26.0533 e c\u00f3digo ET0000000U03E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ELIETE DE FATIMA GUARNIERI, liberado nos autos em 18\/08\/2014 \u00e0s 19:07 . fls. 1"}},{"data":"26\/05\/2014","descricao":"Serventu\u00e1rio   aguardando an\u00e1lise de cart\u00f3rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2014","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/03\/2014","descricao":"Serventu\u00e1rio   AGUARDANDO JUNTADA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2014","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/10\/2013","descricao":"Serventu\u00e1rio   prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2013","descricao":"Serventu\u00e1rio   prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0114\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/08\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/08\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina: 279","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/08\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0114\/2013 Teor do ato: Vistos. Intime-se pessoalmente a autora na pessoa de sua representante legal para, em 48 horas, dar regular andamento ao processo, sob pena de extin\u00e7\u00e3o e arquivamento. Advogados(s): Renato Tadeu Rondina Mandaliti (OAB 115762\/SP), Benedito Donizeth Rezende Chaves (OAB 79513\/SP), Herlon Eder de Freitas (OAB 267669\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2013","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Intime-se pessoalmente a autora na pessoa de sua representante legal para, em 48 horas, dar regular andamento ao processo, sob pena de extin\u00e7\u00e3o e arquivamento.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTA  B\u00c1RBARA  D'OESTE\nFORO  DE SANTA  B\u00c1RBARA  D'OESTE\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Dona  Carolina,    s\/n\u00ba ,   .  -   Jardim  Panambi\nCEP:   13450-515  -   Santa  Barbara  D'Oeste  -   SP\nTelefone:   (19)  3463-3389  -  E-mail:   stabarbara3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0003249-97.2009.8.26.0533  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  31\/07\/2013 ,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  \u00e0  Merit\u00edssima  Ju\u00edza  de  Direito,  Dra.  ELIETE  \nDE  F\u00c1TIMA  GUARNIERI.  Eu,  Paulo  Rogerio  Albiero  -  Escriv\u00e3o,  digitei.\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0003249-97.2009.8.26.0533\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Pagamento\nRequerente : Amanda Gomes de Lima\nRequerido : Itau Seguros  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Eliete   de   F\u00e1tima   Guarnieri\nVistos.\nIntime-se  pessoalmente  a  autora  na  pessoa  de  sua  representante  legal  para,  em  48  \nhoras,  dar  regular  andamento  ao  processo,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o  e  arquivamento.\nSanta  Barbara  D'Oeste , data  supra.\nELIETE  DE F\u00c1TIMA  GUARNIERI\nJu\u00edza  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003249-97.2009.8.26.0533 e c\u00f3digo ET00000007Q3T. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ELIETE DE FATIMA GUARNIERI, liberado nos autos em 31\/07\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"24\/04\/2013","descricao":"Serventu\u00e1rio   Aguardando An\u00e1lise do Cart\u00f3rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2013","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2012","descricao":"Aguardando Confer\u00eancia   Aguardando Confer\u00eancia","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/11\/2012","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/10\/2012","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/10\/2012","descricao":"Aguardando Confer\u00eancia   Aguardando Confer\u00eancia (MOVIMENTA\u00c7AO URGENTE)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2012","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/10\/2012","descricao":"Aguardando Confer\u00eancia   Aguardando Confer\u00eancia (movimrnta\u00e7ao urgente)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2012","descricao":"Aguardando Confer\u00eancia   Aguardando Confer\u00eancia (MOVIMENTA\u00c7AO PRAZO 10)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/09\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2012","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2012","descricao":"Aguardando Confer\u00eancia   Aguardando Confer\u00eancia (MOVIMENTA\u00c7\u00c3O URGENTE)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/08\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2012","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   Aguardando Digita\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2012","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 8424599","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2012","descricao":"Carga Outro   Carga Outro sob n\u00ba 8424599 - Destino: MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO Local Origem: 1714-3\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de Santa B\u00e1rbara D\u00b4Oeste) Data de Envio: 22\/08\/2012 Data de Recebimento: 22\/08\/2012 Previs\u00e3o de Retorno: 23\/08\/2012 Vol.: 1","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2012","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do M.P.   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico - M.P. CIEDNCIA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2012","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/08\/2012","descricao":"Aguardando Confer\u00eancia   Aguardando Confer\u00eancia - MOVIMENTA\u00c7\u00c3O URGENTE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/07\/2012","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 8207820","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/07\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2012","descricao":"Carga Outro   Carga Outro sob n\u00ba 8207820 - Destino: XEROX Local Origem: 1714-3\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de Santa B\u00e1rbara D\u00b4Oeste) Data de Envio: 13\/07\/2012 Data de Recebimento: 13\/07\/2012 Previs\u00e3o de Retorno: 16\/07\/2012 Vol.: 1","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2012","descricao":"Aguardando Remessa   XEROX","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2012","descricao":"Aguardando Confer\u00eancia   ASSINATURA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2012","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   Aguardando Digita\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2012","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/03\/2012","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   Aguardando Digita\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Somente hoje em raz\u00e3o de excessivo ac\u00famulo de servi\u00e7o a que n\u00e3o dei causa. Vistos. Primeiramente, afasto as preliminares suscitadas pela r\u00e9. A prova da alegada incapacidade dever ser feita no curso da a\u00e7\u00e3o, n\u00e3o sendo necess\u00e1ria a juntada de laudo m\u00e9dico que a comprove quando do ajuizamento. N\u00e3o era necess\u00e1rio o requerimento administrativo pr\u00e9vio ao ajuizamento da a\u00e7\u00e3o, podendo o segurado buscar diretamente o Poder Judici\u00e1rio para deduzir sua pretens\u00e3o em ju\u00edzo. Tratando-se de seguro DPVAT, a a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a pode ser ajuizada contra qualquer seguradora que fa\u00e7a parte do cons\u00f3rcio, sendo a r\u00e9 parte leg\u00edtima para figurar no polo passivo. As quest\u00f5es relativas \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel e ao valor de eventual indeniza\u00e7\u00e3o dizem respeito ao m\u00e9rito da a\u00e7\u00e3o e como tal ser\u00e3o apreciadas na senten\u00e7a. Portanto, presentes se encontram os pressupostos processuais e as condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o, motivo pelo qual dou o feito por saneado. Fixo como ponto controvertido a ser objeto de dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3riase em raz\u00e3o do acidente a autora ficou ou n\u00e3o inv\u00e1lida permanentemente. Assim, defiro a produ\u00e7\u00e3o de provas pericial m\u00e9dica, testemunhal e depoimento pessoal da representante legal da autora. Oficie-se ao IMESC para realiza\u00e7\u00e3o da prova pericial. Em cinco dias, as partes poder\u00e3o indicar assistentes t\u00e9cnicos e dever\u00e3o apresentar quesitos. Ap\u00f3s apresenta\u00e7\u00e3o do laudo pericial, ser\u00e1 designada audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento, na qual ser\u00e3o ouvidas as testemunhas oportunamente arroladas e ser\u00e1 colhido o depoimento pessoal da representante legal da autora, a qual dever\u00e1 ser intimada pessoalmente da data da audi\u00eancia, com as advert\u00eancias do artigo 343, \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/02\/2012","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 6657545","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2012","descricao":"Despacho Proferido    Somente hoje em raz\u00e3o de excessivo ac\u00famulo de servi\u00e7o a que n\u00e3o dei causa. Vistos. Primeiramente, afasto as preliminares suscitadas pela r\u00e9. A prova da alegada incapacidade dever ser feita no curso da a\u00e7\u00e3o, n\u00e3o sendo necess\u00e1ria a juntada de laudo m\u00e9dico que a comprove quando do ajuizamento. N\u00e3o era necess\u00e1rio o requerimento administrativo pr\u00e9vio ao ajuizamento da a\u00e7\u00e3o, podendo o segurado buscar diretamente o Poder Judici\u00e1rio para deduzir sua pretens\u00e3o em ju\u00edzo. Tratando-se de seguro DPVAT, a a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a pode ser ajuizada contra qualquer seguradora que fa\u00e7a parte do cons\u00f3rcio, sendo a r\u00e9 parte leg\u00edtima para figurar no polo passivo. As quest\u00f5es relativas \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel e ao valor de eventual indeniza\u00e7\u00e3o dizem respeito ao m\u00e9rito da a\u00e7\u00e3o e como tal ser\u00e3o apreciadas na senten\u00e7a. Portanto, presentes se encontram os pressupostos processuais e as condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o, motivo pelo qual dou o feito por saneado. Fixo como ponto controvertido a ser objeto de dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3riase em raz\u00e3o do acidente a autora ficou ou n\u00e3o inv\u00e1lida permanentemente. Assim, defiro a produ\u00e7\u00e3o de provas pericial m\u00e9dica, testemunhal e depoimento pessoal da representante legal da autora. Oficie-se ao IMESC para realiza\u00e7\u00e3o da prova pericial. Em cinco dias, as partes poder\u00e3o indicar assistentes t\u00e9cnicos e dever\u00e3o apresentar quesitos. Ap\u00f3s apresenta\u00e7\u00e3o do laudo pericial, ser\u00e1 designada audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento, na qual ser\u00e3o ouvidas as testemunhas oportunamente arroladas e ser\u00e1 colhido o depoimento pessoal da representante legal da autora, a qual dever\u00e1 ser intimada pessoalmente da data da audi\u00eancia, com as advert\u00eancias do artigo 343, \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Somente hoje em raz\u00e3o de excessivo ac\u00famulo de servi\u00e7o a que n\u00e3o dei causa. Vistos. Primeiramente, afasto as preliminares suscitadas pela r\u00e9. A prova da alegada incapacidade dever ser feita no curso da a\u00e7\u00e3o, n\u00e3o sendo necess\u00e1ria a juntada de laudo m\u0e9dico que a comprove quando do ajuizamento. N\u00e3o era necess\u00e1rio o requerimento administrativo pr\u00e9vio ao ajuizamento da a\u00e7\u00e3o, podendo o segurado buscar diretamente o Poder Judici\u00e1rio para deduzir sua pretens\u00e3o em ju\u00edzo. Tratando-se de seguro DPVAT, a a\u00e7\u00e3o de cobran\u0e7apode ser ajuizada contra qualquer seguradora que fa\u0e7aparte do cons\u00f3rcio, sendo a r\u00e9parte leg\u00edtima para figurar no polo passivo. As quest\u0f5es relativas \u00e0legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel e ao valor de eventual indeniza\u00e7\u00e3o dizem respeito ao m\u00e9rito da a\u00e7\u00e3o e como tal ser\u00e3o apreciadas na senten\u0e7a. Portanto, presentes se encontram os pressupostos processuais e as condi\u00e7\u0f5es da a\u00e7\u00e3o, motivo pelo qual dou o feito por saneado. Fixo como ponto controvertido a ser objeto de dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3riase em raz\u00e3o do acidente a autora ficou ou n\u00e3o inv\u00e1lida permanentemente. Assim, defiro a produ\u00e7\u00e3o de provas pericial m\u0e9dica, testemunhal e depoimento pessoal da representante legal da autora. Oficie-se ao IMESC para realiza\u00e7\u00e3o da prova pericial. Em cinco dias, as partes poder\u00e3o indicar assistentes t\u0e9cnicos e dever\u00e3o apresentar quesitos. Ap\u00f3s apresenta\u00e7\u00e3o do laudo pericial, ser\u00e1designada audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento, na qual ser\u00e3o ouvidas as testemunhas oportunamente arroladas e ser\u00e1colhido o depoimento pessoal da representante legal da autora, a qual dever\u00e1ser intimada pessoalmente da data da audi\u00eancia, com as advert\u00eancias do artigo 343, \u00a7\u00a71\u00bae 2\u00ba, do C\u0f3digo de Processo Civil. Int."}},{"data":"15\/08\/2011","descricao":"Carga Outro   Carga Outro sob n\u00ba 6657545 - Destino: Dr\u00aa Eliete de F\u00e1tima Guarnieri, MM\u00aa Ju\u00edza de Direito Local Origem: 1714-3\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de Santa B\u00e1rbara D\u00b4Oeste) Data de Envio: 15\/08\/2011 Data de Recebimento: 15\/08\/2011 Previs\u00e3o de Retorno: 27\/02\/2012 Vol.: 1","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2011","descricao":"Conclusos   Conclusos - b","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/06\/2011","descricao":"Aguardando Dilig\u00eancia   Aguardando Dilig\u00eancia (retorno da Dra. Eliete).","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/03\/2011","descricao":"Conclusos   Conclusos em 18 de mar\u00e7o de 2011.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/02\/2011","descricao":"Aguardando Confer\u00eancia   Aguardando Confer\u00eancia","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/02\/2011","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 5828280","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2011","descricao":"Carga Outro   Carga Outro sob n\u00ba 5828280 - Destino: MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO Local Origem: 1714-3\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de Santa B\u00e1rbara D\u00b4Oeste) Data de Envio: 22\/02\/2011 Data de Recebimento: 25\/02\/2011 Previs\u00e3o de Retorno: 25\/02\/2011 Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2011","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do M.P.   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico - M.P.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2011","descricao":"Conclusos   Conclusos em 16 de fevereiro de 2011.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2010","descricao":"Aguardando Confer\u00eancia   Aguardando Confer\u00eancia","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/09\/2010","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 5230351","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/09\/2010","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do R\u00e9u   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do R\u00e9u","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2010","descricao":"Carga ao Advogado   Carga ao Advogado sob n\u00ba 5230351 - Advogado: HERLON EDER DE FREITAS OAB: 267669\/SP Local Origem: 1714-3\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de Santa B\u00e1rbara D\u00b4Oeste) Data de Envio: 23\/09\/2010 Data de Recebimento: 23\/09\/2010 Previs\u00e3o de Retorno: 24\/09\/2010 Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2010","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do R\u00e9u   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do R\u00e9u","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Vistos. Manifeste-se o r\u00e9u acerca do item ?2? de fls. 106.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2010","descricao":"Aguardando Intima\u00e7\u00e3o   Aguardando Intima\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2010","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. Manifeste-se o r\u00e9u acerca do item ?2? de fls. 106.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. Manifeste-se o r\u00e9u acerca do item \u0932 de fls. 106."}},{"data":"22\/07\/2010","descricao":"Conclusos   Conclusos em 23 de julho de 2010.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2010","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 4709046","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2010","descricao":"Aguardando Confer\u00eancia   Aguardando Confer\u00eancia","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2010","descricao":"Carga Outro   Carga Outro sob n\u00ba 4709046 - Destino: MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO. Local Origem: 1714-3\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de Santa B\u00e1rbara D\u00b4Oeste) Data de Envio: 06\/05\/2010 Data de Recebimento: 06\/05\/2010 Previs\u00e3o de Retorno: 11\/05\/2010 Vol.: 1","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2010","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do M.P.   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico - M.P.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2010","descricao":"Conclusos   Conclusos em 04\/05\/2010.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2010","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. D\u00ea-se vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. D\u00ease vista ao Minist\u00e9rio P\u0fablico."}},{"data":"26\/02\/2010","descricao":"Aguardando Confer\u00eancia   Aguardando Confer\u00eancia","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/02\/2010","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o das Partes   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o das Partes","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/02\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/02\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 105 - Vistos. 1. Indiquem as partes em cinco (5) dias, as provas que eventualmente desejam produzir, especificando-as e justificando-as. 2. Sem preju\u00edzo e no mesmo prazo, esclare\u00e7am eventual interesse na realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia prevista no art. 331 do CPC. 3. Oportunamente, d\u00ea-se vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/01\/2010","descricao":"Aguardando Intima\u00e7\u00e3o   Aguardando Intima\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/01\/2010","descricao":"Conclusos   Conclusos em 07\/01\/2010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/01\/2010","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. 1. Indiquem as partes em cinco (5) dias, as provas que eventualmente desejam produzir, especificando-as e justificando-as. 2. Sem preju\u00edzo e no mesmo prazo, esclare\u00e7am eventual interesse na realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia prevista no art. 331 do CPC. 3. Oportunamente, d\u00ea-se vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. 1. Indiquem as partes em cinco (5) dias, as provas que eventualmente desejam produzir, especificando-as e justificando-as. 2. Sem preju\u00edzo e no mesmo prazo, esclare\u0e7am eventual interesse na realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia prevista no art. 331 do CPC. 3. Oportunamente, d\u00ease vista ao Minist\u00e9rio P\u0fablico. Int."}},{"data":"26\/10\/2009","descricao":"Aguardando Confer\u00eancia   Aguardando Confer\u00eancia","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2009","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2009","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 3887125","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2009","descricao":"Carga ao Advogado   Carga ao Advogado sob n\u00ba 3887125 - Advogado: HERLON EDER DE FREITAS OAB: 267669\/SP Local Origem: 1714-3\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de Santa B\u00e1rbara D\u00b4Oeste) Data de Envio: 05\/10\/2009 Data de Recebimento: 05\/10\/2009 Previs\u00e3o de Retorno: 13\/10\/2009 Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2009","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/10\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/09\/2009","descricao":"Aguardando Intima\u00e7\u00e3o   Aguardando Intima\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/09\/2009","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do R\u00e9u   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do R\u00e9u","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2009","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de A. R.   Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Aviso de Recebimento - A . R.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2009","descricao":"Aguardando Confer\u00eancia   Aguardando Confer\u00eancia","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/07\/2009","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2009","descricao":"Aguardando Intima\u00e7\u00e3o   Aguardando Intima\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/05\/2009","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Mandado   Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Mandado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2009","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   Aguardando Digita\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/04\/2009","descricao":"Conclusos   Conclusos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/04\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Cite-se com as advert\u00eancias legais.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Cite-se com as advert\u00eancias legais."}},{"data":"23\/04\/2009","descricao":"Aguardando Confer\u00eancia   Aguardando Confer\u00eancia","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/04\/2009","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 3205840","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/04\/2009","descricao":"Carga Outro   Carga Outro sob n\u00ba 3205840 - Destino: MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO. Local Origem: 1714-3\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de Santa B\u00e1rbara D\u00b4Oeste) Data de Envio: 14\/04\/2009 Data de Recebimento: 14\/04\/2009 Previs\u00e3o de Retorno: 22\/04\/2009 Vol.: 1","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/04\/2009","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do M.P.   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico - M.P.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/04\/2009","descricao":"Conclusos   Conclusos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2009","descricao":"Conclusos   Conclusos em 07\/04\/2009.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2009","descricao":"Despacho Proferido    C O N C L U S \u00c3 O: Em 07 de abril de 2009, fa\u00e7o os presentes autos conclusos \u00e0 Exma. Sra. Dra. ELIETE DE F\u00c1TIMA GUARNIERI, MMa. Ju\u00edza de Direito. Eu _________________ (Zoroaster G. Emerick, matr\u00edcula n\u00ba 317.848-5), escrevente, subscrevi. Autos n.\u00ba 788\/09 Defiro \u00e0 autora os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita. Anote-se. Abra-se vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. SBd?Oeste, data supra. ELITE DE F\u00c1TIMA GUARNIERI Ju\u00edza de Direito D A T A: Em ____\/_____\/2009, recebi estes autos em Cart\u00f3rio. Eu _________________, subscrevi.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"C O N C L U S \u00c3O: Em 07 de abril de 2009, fa\u00e7o os presentes autos conclusos \u00e0Exma. Sra. Dra. ELIETE DE F\u00c1TIMA GUARNIERI, MMa. Ju\u00edza de Direito. Eu _________________ (Zoroaster G. Emerick, matr\u0edcula n\u00ba317.848-5), escrevente, subscrevi. Autos n.\u00ba788\/09 Defiro \u00e0autora os benef\u0edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita. Anote-se. Abra-se vista ao Minist\u00e9rio P\u0fablico. SBd Oeste, data supra. ELITE DE F\u00c1TIMA GUARNIERI Ju\u00edza de Direito D A T A: Em ____\/_____\/2009, recebi estes autos em Cart\u00f3rio. Eu _________________, subscrevi."}},{"data":"01\/04\/2009","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 3164632","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2009","descricao":"Carga \u00e0 Vara Interna   Carga \u00e0 Vara Interna sob n\u00ba 3164632 - Local Origem: 1710-Distribuidor(F\u00f3rum de Santa B\u00e1rbara D\u00b4Oeste) Local Destino: 1714-3\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de Santa B\u00e1rbara D\u00b4Oeste) Data de Envio: 31\/03\/2009 Data de Recebimento: 01\/04\/2009 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2009","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Sorteio p\/ 3\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"29\/09\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"20\/07\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"11\/05\/2016","tipo":"Of\u00edcio"},{"data":"15\/12\/2016","tipo":"Laudo Pericial"},{"data":"23\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"02\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o, Debates e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":157,"total_andamentos":157}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"681524487","codPublicacaoOrigem":"1147723361","dataDivulgacao":"May 22 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 23 2017 12:00:00:000AM","numero":"0003249-97.2009.8.26.0533","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2351","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTA B\u00c1RBARA D OESTE","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0003249-97.2009.8.26.0533 (533.01.2009.003249) - Procedimento Comum - Pagamento - Amanda Gomes de Lima - Itau Seguros S\/A - Vistos.Fls. 212: anote-se.Designo audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o, debates e julgamento para o dia 05 de setembro de 2017, \u00e0s 14:00 horas, ocasi\u00e3o em que ser\u00e1 colhido o depoimento pessoal da autora e inquiridas testemunhas eventual e tempestivamente arroladas.As partes dever\u00e3o observar o disposto no artigo 455 do C\u00f3digo de Processo Civil. Expe\u00e7a-se mandado de intima\u00e7\u00e3o da autora, com a observa\u00e7\u00e3o do artigo 385, \u00a7 1\u00ba, do CPC.Intime-se. - ADV: RENATO TADEU RONDINA MANDALITI (OAB 115762\/SP), BENEDITO DONIZETH REZENDE CHAVES (OAB 79513\/SP), HERLON EDER DE FREITAS (OAB 267669\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0261\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVELJUIZ(A) DE DIREITO ELIETE DE F\u00c1TIMA GUARNIERI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULO ROGERIO ALBIERO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"515","paginaFinal":"515","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"876416","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22683392","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"May 22 2017 07:58:37:747AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0003249-97.2009.8.26.0533","numeroAntigo":"533.01.2009.003249","numeroUnificado":"0003249-97.2009.8.26.0533|533.01.2009.003249","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"353400102","codPublicacaoOrigem":"678029497","dataDivulgacao":"Jul 13 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 14 2015 12:00:00:000AM","numero":"0003249-97.2009.8.26.0533","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1922","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTA B\u00c1RBARA D OESTE","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0003249-97.2009.8.26.0533 (533.01.2009.003249) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Pagamento - Amanda Gomes de Lima - Itau Seguros S\/A - Vistos. Fls. 183: anote-se. Manifeste-se a autora em termos de prosseguimento da a\u00e7\u00e3o, requerendo o que de direito. Intime-se. - ADV: RENATO TADEU RONDINA MANDALITI (OAB 115762\/SP), HERLON EDER DE FREITAS (OAB 267669\/SP), BENEDITO DONIZETH REZENDE CHAVES (OAB 79513\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0344\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVELJUIZ(A) DE DIREITO ELIETE DE F\u00c1TIMA GUARNIERI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULO ROGERIO ALBIERO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"467","paginaFinal":"467","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"510383","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"8298680","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Jul  8 2015 11:21:47:183PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0003249-97.2009.8.26.0533","numeroAntigo":"533.01.2009.003249","numeroUnificado":"0003249-97.2009.8.26.0533|533.01.2009.003249","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"490928541","codPublicacaoOrigem":"881381432","dataDivulgacao":"Jun  7 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  8 2016 12:00:00:000AM","numero":"0003249-97.2009.8.26.0533","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2130","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTA B\u00c1RBARA D OESTE","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0003249-97.2009.8.26.0533 (533.01.2009.003249) - Procedimento Comum - Pagamento - Amanda Gomes de Lima - Itau Seguros S\/A - Autor: Designado o dia 18\/08\/2016, \u00e0s 10:45 horas para realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia no IMESC. - ADV: RENATO TADEU RONDINA MANDALITI (OAB 115762\/SP), BENEDITO DONIZETH REZENDE CHAVES (OAB 79513\/SP), HERLON EDER DE FREITAS (OAB 267669\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0273\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVELJUIZ(A) DE DIREITO ELIETE DE F\u00c1TIMA GUARNIERI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULO ROGERIO ALBIERO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"537","paginaFinal":"537","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"686061","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13526487","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jun  6 2016 10:34:23:560PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0003249-97.2009.8.26.0533","numeroAntigo":"533.01.2009.003249","numeroUnificado":"0003249-97.2009.8.26.0533|533.01.2009.003249","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"628951690","codPublicacaoOrigem":"1095839540","dataDivulgacao":"Feb 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"0003249-97.2009.8.26.0533","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2292","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTA B\u00c1RBARA D OESTE","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0003249-97.2009.8.26.0533 (533.01.2009.003249) - Procedimento Comum - Pagamento - Amanda Gomes de Lima - Itau Seguros S\/A - PARTES: manifestar-se sobre o laudo pericial. - ADV: HERLON EDER DE FREITAS (OAB 267669\/ SP), BENEDITO DONIZETH REZENDE CHAVES (OAB 79513\/SP), RENATO TADEU RONDINA MANDALITI (OAB 115762\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0083\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVELJUIZ(A) DE DIREITO ELIETE DE F\u00c1TIMA GUARNIERI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULO ROGERIO ALBIERO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"701","paginaFinal":"701","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"839663","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19998139","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Feb 20 2017 07:52:09:490AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0003249-97.2009.8.26.0533","numeroAntigo":"533.01.2009.003249","numeroUnificado":"0003249-97.2009.8.26.0533|533.01.2009.003249","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"259456902","codPublicacaoOrigem":"578496572","dataDivulgacao":"Sep 18 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 19 2014 12:00:00:000AM","numero":"0003249-97.2009.8.26.0533","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1736","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTA B\u00c1RBARA D OESTE","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0003249-97.2009.8.26.0533 (533.01.2009.003249) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Pagamento - Amanda Gomes de Lima - Itau Seguros S\/A - Vistos. Fls. 179: manifeste-se o procurador da autora, informando o atual endere\u00e7o desta. Intime-se. - ADV: RENATO TADEU RONDINA MANDALITI (OAB 115762\/SP), BENEDITO DONIZETH REZENDE CHAVES (OAB 79513\/SP), HERLON EDER DE FREITAS (OAB 267669\/SP)","despacho":"C\u00edvel \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0426\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVELJUIZ(A) DE DIREITO ELIETE DE F\u00c1TIMA GUARNIERI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULO ROGERIO ALBIERO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"356","paginaFinal":"356","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"437248","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"3776706","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Sep 17 2014 10:26:28:673PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0003249-97.2009.8.26.0533","numeroAntigo":"533.01.2009.003249","numeroUnificado":"0003249-97.2009.8.26.0533|533.01.2009.003249","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}