{"numero":"0003164-77.2017.8.26.0292","processos":[{"processo":"0003164-77.2017.8.26.0292    Suspenso","classe":"Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Nota Promiss\u00f3ria","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"10\/05\/2017 \u00e0s 13:24 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Jacare\u00ed","juiz":"Paulo Roberto Cichitosi","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 7.500,00","partes":[{"tipo":"Exeqte","nome":"Helio Raimundo Barbosa"},{"tipo":"Exectdo","nome":"Ivanil Arnaut Pena"}],"advogados":[],"andamentos":[{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Arquivado Provisoriamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR761681417TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado Destinat\u00e1rio : Helio Raimundo Barbosa Dilig\u00eancia : 18\/09\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que o exequente retirou o mandado de levantamento judicial n\u00ba 545\/17. N\u00e3o deu quita\u00e7\u00e3o. Vai aguardar o cumprimento do acordo. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Intima\u00e7\u00e3o para Andamento - Autor    Fica(m) o(s) requerente(s)\/exequente(s) intimado(s) a comparecer(em) em Cart\u00f3rio e retirar(em) o mandado de levantamento expedido e de que o prazo de validade \u00e9 de 365 dias contados a partir da data da emiss\u00e3o (art. 1.114, NSCGJ).Fica(m), ainda, intimado(s) a, se o caso, manifestar(em)-se, sobre eventual saldo devedor, no prazo de 5 dias, sob as penas da lei.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Intima\u00e7\u00e3o para Andamento - Autor","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que conferi os dados lan\u00e7ados no mandado de levantamento retro emitido, encaminhando-o para as devidas assinaturas.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Mandado de Levantamento Expedido   MLJ 545\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que a r. senten\u00e7a de p\u00e1gina(s) 35\/36, TRANSITOU EM JULGADO em 06\/09\/2017 para as partes.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia    a","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR684939459TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do R\u00e9u - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Ivanil Arnaut Pena Dilig\u00eancia : 10\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR684939445TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Helio Raimundo Barbosa Dilig\u00eancia : 10\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do R\u00e9u - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Tendo em vista estar o Ju\u00edzo parcialmente garantido por penhora online, designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o de defesa, por meio de embargos, por escrito ou oralmente, para o dia 05\/09\/2017 \u00e0s 14:40h. Intimem-se as partes parta comparecimento, sob as penas da Lei.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JACARE\u00cd\nFORO  DE JACARE\u00cd\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  Capit\u00e3o  Jo\u00e3o  Jos\u00e9  de  Macedo,  478 ,   .  -   Centro\nCEP:   12327-030  -   Jacarei  -   SP\nTelefone:   (12)  3952-9131  -  E-mail:   jacareijec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0003164-77.2017.8.26.0292  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0003164-77.2017.8.26.0292\nClasse  \u2013 Assunto: Execu\u00e7\u00e3o\n de T\u00edtulo  Extrajudicial  - Nota  Promiss\u00f3ria\nExeq\u00fcente : Helio Raimundo  Barbosa\nExecutado : Ivanil Arnaut  Pena\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paulo   Roberto   Cichitosi\nVistos.\nTendo  em  vista  estar  o  Ju\u00edzo  parcialmente  garantido  por  penhora  online , \ndesigno  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  e  apresenta\u00e7\u00e3o  de  defesa,  por  meio  de  embargos,  por  \nescrito  ou  oralmente,  para  o  dia  05\/09\/2017  \u00e0s  14:40h . \nIntimem-se  as  partes  parta  comparecimento,  sob  as  penas  da  Lei.\nJacarei , 03  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003164-77.2017.8.26.0292 e c\u00f3digo 2C6500B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO ROBERTO CICHITOSI, liberado nos autos em 04\/08\/2017 \u00e0s 10:28 . fls. 30"}},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 05\/09\/2017 Hora 14:40 Local: Sala 2 de Audi\u00eancias de Concilia\u00e7\u00f5es Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Bacen Jud Positivo Juntado - Valor Irris\u00f3rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Realizado C\u00e1lculo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que decorreu o prazo de tr\u00eas dias para o executado comprovar o pagamento da divida, sem manifesta\u00e7\u00e3o. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR684910821TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - T\u00edtulo Executivo Extrajudicial - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ivanil Arnaut Pena Dilig\u00eancia : 13\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - T\u00edtulo Executivo Extrajudicial - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR    1. Cite-se e intime-se, o(a) executado(a), por carta \"AR\", para que efetue o pagamento do d\u00e9bito, no prazo de tr\u00eas dias (CPC, art. 829).2. Frustrada a cita\u00e7\u00e3o por carta em raz\u00e3o de:2.1. \"ausente\" ou \"n\u00e3o procurado\", expe\u00e7a-se mandado para os mesmos fins do item 1.2.2. \"mudou-se\", desconhecido\", ou ainda, \"endere\u00e7o incompleto\", intime-se o(a) exequente para que, em cinco (05) dias, indique novo endere\u00e7o, sob pena de extin\u00e7\u00e3o com fundamento no art. 53, \u00a7 4\u00ba, L 9099\/95.3. Efetivada a cita\u00e7\u00e3o do devedor, aguarde-se o pagamento e, com ou sem ele, voltem conclusos.4. Fica o(a) executado(a) advertido(a) de que o in\u00edcio da contagem dos prazos dar-se-\u00e1 a partir da intima\u00e7\u00e3o e ser\u00e1 em dias corridos.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Jacare\u00ed  - FORO  DE JACARE\u00cd\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua   Capit\u00e3o   Jo\u00e3o   Jos\u00e9   de   Macedo,   478 ,   .   -   Centro\nCEP:   12327-030   -   Jacarei   -   SP\nTelefone:   (12)   3952-9131   -   E-mail:   jacareijec@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0003164-77.2017.8.26.0292\nClasse  - Assunto Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo  Extrajudicial  - Nota  Promiss\u00f3ria\nExeq\u00fcente : Helio Raimundo  Barbosa\nExecutado : Ivanil Arnaut  Pena\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Paulo  Roberto  Cichitosi\nVistos.\n1.  Cite-se  e  intime-se,  o(a)  executado(a),  por  carta  \u201cAR\u201d,  para  que  \nefetue  o  pagamento  do  d\u00e9bito,  no  prazo  de  tr\u00eas  dias  (CPC,  art.  829).\n2.  Frustrada  a  cita\u00e7\u00e3o  por  carta  em  raz\u00e3o  de:\n2.1.  \"ausente \"  ou  \"n\u00e3o  procurado \", expe\u00e7a-se  mandado  para  os  \nmesmos  fins  do  item  1.\n2.2.  \"mudou-se \", desconhecido \", ou  ainda,  \"endere\u00e7o  incompleto \", \nintime-se  o(a)  exequente  para  que,  em  cinco  (05)  dias,  indique  novo  endere\u00e7o,  sob  pena  de  \nextin\u00e7\u00e3o  com  fundamento  no  art.  53,  \u00a7  4\u00ba,  L  9099\/95.\n3.  Efetivada  a  cita\u00e7\u00e3o  do  devedor,  aguarde-se  o  pagamento  e,  com  ou  \nsem  ele,  voltem  conclusos.\n4. Fica  o(a)  executado(a)  advertido(a)  de  que  o  in\u00edcio  da  contagem  dos  \nprazos  dar-se-\u00e1  a  partir  da  intima\u00e7\u00e3o  e  ser\u00e1  em  dias  corridos.\nInt.\nJacarei ,02  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0003164-77.2017.8.26.0292 e c\u00f3digo 2772F6E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO ROBERTO CICHITOSI, liberado nos autos em 06\/06\/2017 \u00e0s 10:11 . fls. 21"}},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"T\u00edtulo ou Protesto Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida    Termo de ajuizamento - concilia\u00e7\u00e3o com ato vinculado","anexo":{"label":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 1"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":31,"total_andamentos":31}],"publicacoes":[]}