{"numero":"0003007-98.2017.8.26.0003","processos":[{"processo":"0003007-98.2017.8.26.0003    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Perdas e Danos","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"29\/03\/2017 \u00e0s 16:27 - Livre\nJuizado Especial C\u00edvel Anexo UNIP - Foro Regional III - Jabaquara","juiz":"Marcos Blank Gon\u00e7alves","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 10.200,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Jamerson Ferreira Cardoso"},{"tipo":"Reqdo","nome":"VP Coral e Orquestra e Servi\u00e7os Fotograficos e Cinematograficos Ltda"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Rodrigo Vieira Machado"}],"andamentos":[{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Baixa Definitiva","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia    TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULOCOMARCA de S\u00c3O PAULOForo Regional III - JabaquaraJuizado Especial C\u00edvel Anexo UNIPRua Doutor Bacelar, n\u00ba 902, Vila Clementino - CEP 04026-002, Fone: (11) 5071-3088, S\u00e3o Paulo-SP - E-mail: juizado.altino@unip.brTERMO DE AUDI\u00caNCIA - Instru\u00e7\u00e3o e JulgamentoReclama\u00e7\u00e3o:0003007-98.2017.8.26.0003 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvelRequerente:JAMERSON FERREIRA CARDOSO, CPF 228.457.028-33Advogado: Jefferson Fernando Adolfo da Silva, OAB\/SP: 336.653Requerido:VP CORAL E ORQUESTRA E SERVI\u00c7OS FOTOGRAFICOS E CINEMATOGRAFICOS LTDA, CNPJ 08.144.210\/0001-65Preposta: Fabiana de F\u00e1tima Souza Mariano Sampaio, RG 26.139.995 SSP\/SP, CPF 152.719.108-73Advogado: Rodrigo Vieira Machado, OAB\/SP:394.548Data da audi\u00eancia:05\/09\/2017 \u00e0s 18:02hJuiz(\u00aa) de Direito Dr.(\u00aa) Marcos Blank Gon\u00e7alvesAos 05\/09\/2017, \u00e0s 18h02, nesta cidade e Comarca de S\u00e3o Paulo, na sala de audi\u00eancia sob a presid\u00eancia do MM. Juiz de Direito, comigo escrevente abaixo, foi aberta a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento nos autos da a\u00e7\u00e3o entre as partes supra referidas. Aberta, com as formalidades legais, e apregoadas as partes, compareceram conforme qualifica\u00e7\u00e3o supra. Iniciados os trabalhos e proposta a concilia\u00e7\u00e3o, resultou frut\u00edfera nos seguintes termos: 1 - a requerida declara rescindido o contrato; 2- a requerida pagar\u00e1 \u00e0 parte autora a import\u00e2ncia de R$ 7.200,00, em 18 parcelas de R$ 400,00 cada, vencendo-se a primeira em 08\/10\/2017 e as demais no mesmo dia dos meses subseq\u00fcentes, sendo prorrogado para o pr\u00f3ximo dia \u00fatil consecutivo quando o vencimento ocorrer em finais de semana e feriados banc\u00e1rios; 3 - os pagamentos ser\u00e3o efetuados mediante dep\u00f3sitos em conta banc\u00e1ria mantida pela parte autora junto ao banco Ita\u00fa, ag\u00eancia 7681, conta-corrente n\u00ba 05624-3, CPF do correntista n\u00ba 228.457.028-33; 4 - fica deferido para se caso houver diverg\u00eancia nos dados banc\u00e1rios, o dep\u00f3sito judicial; 5 - em caso de inadimplemento, as parcelas vincendas vencer-se-\u00e3o antecipadamente e o requerido arcar\u00e1 com multa de 30 % al\u00e9m de juros e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria sobre o saldo devedor apurado, facultando-se \u00e0 parte autora promover execu\u00e7\u00e3o nestes pr\u00f3prios autos; 6- cumprido o acordo, as partes oferecem quita\u00e7\u00e3o rec\u00edproca de forma ampla e irrestrita, nada mais tendo a reclamar uma da outra sobre os fatos narrados na inicial, seja a que t\u00edtulo for.Em seguida o MM. Juiz homologou o acordo e extinguiu o processo com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito nos termos do art. 487, III, b, do CPC. Senten\u00e7a publicada em audi\u00eancia, saem \u00e0s partes intimadas. REGISTRE-SE. Ap\u00f3s o 10\u00ba dia subseq\u00fcente \u00e0 data ajustada para cumprimento do acordo, nada sendo requerido, os autos ir\u00e3o ao arquivo com as devidas anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es. Nada Mais Eu, ___, Hellen Cristina Constantino, Funcion\u00e1rio do Anexo. M.M Juiz:Requerente: Advogado: Preposta: Advogado:","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70143091-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 04\/09\/2017 15:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Contrato Social\/Atos Constitutivos\/Carta de Preposi\u00e7\u00e3o Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    Aos 06 de junho de 2017, \u00e0s 11:00 horas, nesta cidade e Comarca de S\u00e3o Paulo, na sala de audi\u00eancia sob a condu\u00e7\u00e3o do(a) Sr.(a) Dr.(a) Conciliador(a), abaixo subscrito(a), foi aberta a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, nos autos da a\u00e7\u00e3o entre as partes supra referidas. Aberta, com as formalidades legais, e apregoadas as partes, compareceram conforme qualifica\u00e7\u00e3o supra. Iniciados os trabalhos e proposta a concilia\u00e7\u00e3o, resultou infrut\u00edfera. O requerido informa seu novo endere\u00e7o: Rua Ermelinda Meletti Eudeschi, 455, Jardim Guarapiranga, S\u00e3o Paulo\/SP, CEP: 04785-100. Ficou designada audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento para o dia 05 de setembro de 2017, \u00e0s 18h02min, oportunidade em que ser\u00e3o tomados depoimentos das partes (se pertinente), apresentando-se toda a documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria para a instru\u00e7\u00e3o do processo. Saem os presentes intimados e cientificados de que podem apresentar testemunhas, em n\u00famero m\u00e1ximo de tr\u00eas (3), independentemente de intima\u00e7\u00e3o. Caso seja necess\u00e1ria a intima\u00e7\u00e3o das testemunhas, apresentar respectivo rol em at\u00e9 30 dias antes da audi\u00eancia acima agendada. A contesta\u00e7\u00e3o dever\u00e1 estar dispon\u00edvel nos autos digitais at\u00e9 a audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento, momento em que ser\u00e1 analisada. Caber\u00e1 \u00e0 parte requerente acompanhar os autos digitais, a fim de tomar conhecimento de eventual juntada de defesa. Saem os presentes intimados. Nada mais.","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 05\/09\/2017 Hora 18:02 Local: Sala UNIP 3 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 003.2017\/011455-8 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 26\/05\/2017 Local: Cart\u00f3rio do Juizado Especial C\u00edvel Anexo UNIP","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Requerimento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR668094594TJ Situa\u00e7\u00e3o : Mudou-se Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : VP Coral e Orquestra e Servi\u00e7os Fotograficos e Cinematograficos Ltda","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR609178951TJ Situa\u00e7\u00e3o : N\u00e3o procurado Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : VP Coral e Orquestra e Servi\u00e7os Fotograficos e Cinematograficos Ltda","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/04\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR609178948TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Jamerson Ferreira Cardoso Dilig\u00eancia : 12\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Contrato Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Inicial Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida    Termo de Ajuizamento - Juizado - Dano moral","anexo":{"label":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 06\/06\/2017 Hora 11:00 Local: Sala UNIP 1 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"04\/09\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"06\/06\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":30,"total_andamentos":30}],"publicacoes":[]}