{"numero":"0004072-16.2017.8.26.0008","processos":[{"processo":"0004072-16.2017.8.26.0008    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"03\/07\/2017 \u00e0s 15:55 - Livre\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro Regional VIII - Tatuap\u00e9","juiz":"Pedro Paulo Maillet Preuss","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.644,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Th\u00e1bata Dias Gondim dos Santos"},{"tipo":"Reqdo","nome":"AFUP SP - Associa\u00e7\u00e3o dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Paulistas"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Elson Leite Ambrosio"}],"andamentos":[{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    Homologo, por senten\u00e7a, para que tenha efic\u00e1cia de t\u00edtulo executivo, o acordo a que chegaram as partes e julgo extinto o processo de conhecimento, com fundamento no artigo 487, inciso III, al\u00ednea \"b, do C\u00f3digo de Processo Civil. Registre-se e cumpra-se. S\u00e3o Paulo, data supra.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTAT.17.70120481-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/09\/2017 12:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Requerimento Expedido    Comparece o(a) autora nesta data, oportunidade em que requer a juntada de seu hollerith com desconto da associa\u00e7\u00e3o r\u00e9 no valor de R$ 49,00. Informa que comparecer\u00e1 no Centro Integrado de Apoio Financeiro afim de evitar novos descontos em folha de pagamento.Certifico, ainda, que o presente requerimento ap\u00f3s impresso e assinado foi arquivado em livro pr\u00f3prio. O(a) interessado(a) sa\u00ed ciente de que dever\u00e1 acompanhar o andamento do processo pela internet.","anexo":{"label":"Requerimento Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR609928955TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : AFUP SP - Associa\u00e7\u00e3o dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Paulistas Dilig\u00eancia : 10\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Designo Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 05 de setembro de 2017, \u00e0s 16 horas (t\u00e9rreo - sala 17).Cite(m)-se e intime(m)-se o(a)(s) requerido(a)(s), com as advert\u00eancias de praxe. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Santa  Maria  n\u00ba 257,  Sala 18\/24,  Tatuap\u00e9  - CEP  03085-000,  Fone: (11) \n2295-6417,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  tatuapejec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0004072-16.2017.8.26.0008  - p.  1\n \n \n                                           CONCLUS\u00c3O\n      Em  03  de  julho  de  2017\n      Fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)\n      MM(a.).  Juiz(a)  de  Direito  \n      Dr(a).  Pedro  Paulo  Maillet  Preuss\n      Eu,           , C\u00edntia  Maria  Trojano  da  Silva , digitei  e  subscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0004072-16.2017.8.26.0008  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRequerente : Th\u00e1bata Dias Gondim  dos Santos\nRequerido : AFUP SP - Associa\u00e7\u00e3o  dos Funcion\u00e1rios  P\u00fablicos Paulistas\nVistos.\nDesigno  Audi\u00eancia  de  Concilia\u00e7\u00e3o  para  o  dia  05  de  setembro  de  2017,  \u00e0s  16  \nhoras  (t\u00e9rreo  \u2013  sala  17).\nCite(m)-se  e  intime(m)-se  o(a)(s)  requerido(a)(s),  com  as  advert\u00eancias  de  praxe.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 03  de  julho  de 2017 .\nPedro  Paulo  Maillet  Preuss\n                           Juiz(a)  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0004072-16.2017.8.26.0008 e c\u00f3digo 4396DFD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PEDRO PAULO MAILLET PREUSS, liberado nos autos em 03\/07\/2017 \u00e0s 16:07 . fls. 22"}},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Inicial Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida    Termo de Ajuizamento - Concilia\u00e7\u00e3o","anexo":{"label":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 05\/09\/2017 Hora 16:00 Local: Sala 17 - Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":14,"total_andamentos":14}],"publicacoes":[]}