{"numero":"0004959-34.2017.8.26.0126","processos":[{"processo":"0004959-34.2017.8.26.0126    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Perdas e Danos","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"06\/06\/2017 \u00e0s 17:13 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Caraguatatuba","juiz":"F\u00e1bio Bernardes de Oliveira Filho","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Andreia Andrade Santos"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Itau S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Quagliotti Salamone"}],"andamentos":[{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa - Processo Digital","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR753052352TJ Situa\u00e7\u00e3o : Mudou-se Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a - Expressinho Destinat\u00e1rio : Andreia Andrade Santos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a - Expressinho","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0202\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2422 P\u00e1gina: 2608\/2622","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0202\/2017 Teor do ato: Feitas essas considera\u00e7\u00f5es JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o e, por consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Sem condena\u00e7\u00e3o ao pagamento das verbas sucumbenciais nesta inst\u00e2ncia.Em caso de interposi\u00e7\u00e3o de recurso, o valor do preparo dever\u00e1 corresponder a 1% do valor da causa e mais 4% do valor da condena\u00e7\u00e3o, ou da causa em n\u00e3o havendo valor da condena\u00e7\u00e3o, observado o valor m\u00ednimo de 5 UFESPs para cada parcela.P.R.I.C. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Feitas essas considera\u00e7\u00f5es JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o e, por consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Sem condena\u00e7\u00e3o ao pagamento das verbas sucumbenciais nesta inst\u00e2ncia.Em caso de interposi\u00e7\u00e3o de recurso, o valor do preparo dever\u00e1 corresponder a 1% do valor da causa e mais 4% do valor da condena\u00e7\u00e3o, ou da causa em n\u00e3o havendo valor da condena\u00e7\u00e3o, observado o valor m\u00ednimo de 5 UFESPs para cada parcela.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CARAGUATATUBA\nFORO  DE CARAGUATATUBA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nPRA\u00c7A  JOS\u00c9 RABELO  DA CUNHA,  73, Caraguatatuba -SP  - CEP  \n11661-050\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 0004959-34.2017.8.26.0126\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Perdas  e Danos\nRequerente : Andreia Andrade  Santos\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   F\u00e1bio   Bernardes   de   Oliveira   Filho\nVistos.\nDispensado  o  relat\u00f3rio,  nos  termos  do  artigo  38  da  Lei  n\u00ba  9.099\/95.\nFundamento  e  decido.\nA  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  improcedente.\nAlega  a  autora  que  recebeu  um  cheque  nominal,  no  valor  de  R$  700,00,  emitido  \npelo  Condom\u00ednio  Praia  do  Indai\u00e1.  Que  perdeu  o  referido  cheque  e  que  o  banco  requerido  efetuou  \no  pagamento,  mesmo  tendo  sido  depositado  em  conta  de  terceira  pessoa.  Pugna  pela  devolu\u00e7\u00e3o  do  \nvalor  e  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais.\nO  requerido  sustenta  regularidade  na  opera\u00e7\u00e3o,  j\u00e1  que  efetuou  o  pagamento  por  \nestar  supostamente  endossado  pela  autora.\nCheque  \u00e9  um  t\u00edtulo  cambi\u00e1rio  aut\u00f4nomo  e  literal,  em  que  o  emissor  se  obriga  de  \nforma  direta  a  pagar  o  valor  correspondente  e  que  vale  no  t\u00edtulo  apenas  o  que  nele  est\u00e1  escrito.\nNo caso,  a  institui\u00e7\u00e3o  financeira  efetuou  o  pagamento  de  cambial  que  se  \nencontrava  formalmente  perfeita,  com  a  observ\u00e2ncia  de  todos  os  requisitos  legais.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0004959-34.2017.8.26.0126 e c\u00f3digo 2DF758F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO BERNARDES DE OLIVEIRA FILHO, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 18:00 . fls. 45\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CARAGUATATUBA\nFORO  DE CARAGUATATUBA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nPRA\u00c7A  JOS\u00c9 RABELO  DA CUNHA,  73, Caraguatatuba -SP  - CEP  \n11661-050\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nNesse contexto,  disp\u00f5e  o  art.  39  da  Lei  n.  7.357\/85  que  o  banco  n\u00e3o  \u00e9  obrigado  a  \nconferir a  autenticidade  das  assinaturas  dos  endossantes  apostas  no  cheque.  \nConfira-se:\n\"Art .  39  O  sacado  que  paga  cheque  \u2018\u2019\u00e0  ordem\u2019\u2019  \u00e9  obrigado  a  verificar  a \nregularidade da  s\u00e9rie  de  endossos,  mas  n\u00e3o  a  autenticidade  das  assinaturas  dos  \nendossantes. A  mesma  obriga\u00e7\u00e3o  incumbe  ao  banco  apresentante  do  cheque  a  \nc\u00e2mara de  compensa\u00e7\u00e3o.\"\nN\u00e3o bastasse,  pelo  que  se  extrai  dos  autos,  terceiro  de  m\u00e1-f\u00e9  lan\u00e7ou  falsa  \nassinatura no  cheque  pedido  pela  autora  e  depositou-o  em  sua  conta,  recaindo  no  par\u00e1grafo  \u00fanico  \ndo artigo  acima:\n\"Par\u00e1grafo \u00fanico.  Ressalvada  a  responsabilidade  do  apresentante,  no  caso  da  \nparte final  deste  artigo,  o  banco  sacado  responde  pelo  pagamento  do  cheque  \nfalso, falsificado  ou  alterado,  salvo  dolo  ou  culpa  do  correntista,  do  endossante  \nou do  benefici\u00e1rio,  dos  quais  poder\u00e1  o  sacado,  no  todo  ou  em  parte,  reaver  a  que  \npagou.\"\nNesse sentido:\n\"RESPONSABILIDADE  CIVIL.  CHEQUE  NOMINAL.  COMPENSA\u00c7\u00c3O  SEM  \nCONFER\u00caNCIA  DA  AUTENTICIDADE  DA  ASSINATURA  DO  ENDOSSANTE.  \nLEI  N\u00ba  7.357\/85.  AUS\u00caNCIA  DE  DANOS  MORAL  E  MATERIAL  A  SEREM  \nREPARADOS.  PRECEDENTES.  1.  Caso  em  que  n\u00e3o  restaram  caracterizados  os  \ndanos  sofridos  pela  Autora\/Apelante,  a  ensejar  o  pagamento  das  indeniza\u00e7\u00f5es  \npostuladas,  tendo  em  vista  que  o  estabelecimento  banc\u00e1rio  n\u00e3o  est\u00e1  obrigado  a  \nconferir  a  autenticidade  da  assinatura  do  endossante  de  cheque  nominal,  para  \npagamento  \u00e0  vista,  mas,  apenas,  a  sua  regularidade  formal,  n\u00e3o  havendo  que  se  \nfalar  em  qualquer  ato  il\u00edcito  que  tenha  ter  sido  cometido  pelo  agente  p\u00fablico.  2.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0004959-34.2017.8.26.0126 e c\u00f3digo 2DF758F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO BERNARDES DE OLIVEIRA FILHO, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 18:00 . fls. 46\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CARAGUATATUBA\nFORO  DE CARAGUATATUBA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nPRA\u00c7A  JOS\u00c9 RABELO  DA CUNHA,  73, Caraguatatuba -SP  - CEP  \n11661-050\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nIndeniza\u00e7\u00e3o dos  danos  morais  e  materiais  que  se  faz  indevida.  Manuten\u00e7\u00e3o  da  \nsenten\u00e7a.  Apela\u00e7\u00e3o  improvida \" (TRF-5  -  AC:  370812  PE  2004.83.00.016799-4,  \nRelator:  Desembargador  Federal  Geraldo  Apoliano,  Data  de  Julgamento:  \n29\/05\/2008,  Terceira  Turma,  Data  de  Publica\u00e7\u00e3o:  Fonte:  Di\u00e1rio  da  Justi\u00e7a  -  Data:  \n31\/07\/2008  -  P\u00e1gina:  394  -  N\u00ba:  146  -  Ano:  2008).\nDesta  forma,  assim  que  constatou  a  perda  do  cheque,  deveria  a  autora  comunicar  \no  emitente  para  que  procedesse  o  regular  pedido  de  bloqueio  de  eventual  tentativa  de  recebimento  \njunto  \u00e0  institui\u00e7\u00e3o  financeira.\nFeitas  essas  considera\u00e7\u00f5es  JULGO  IMPROCEDENTE  a  a\u00e7\u00e3o  e,  por  \nconsequ\u00eancia,  JULGO  EXTINTO  o  processo,  com  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito,  nos  termos  do  artigo  487,  \nI,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nSem  condena\u00e7\u00e3o  ao  pagamento  das  verbas  sucumbenciais  nesta  inst\u00e2ncia.\nEm  caso  de  interposi\u00e7\u00e3o  de  recurso,  o  valor  do  preparo  dever\u00e1  corresponder  a  1%  \ndo  valor  da  causa  e  mais  4%  do  valor  da  condena\u00e7\u00e3o,  ou  da  causa  em  n\u00e3o  havendo  valor  da  \ncondena\u00e7\u00e3o,  observado  o  valor  m\u00ednimo  de  5  UFESPs  para  cada  parcela.\nP.R.I.C.\nCaraguatatuba , 28  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0004959-34.2017.8.26.0126 e c\u00f3digo 2DF758F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO BERNARDES DE OLIVEIRA FILHO, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 18:00 . fls. 47"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR678175275TJ Situa\u00e7\u00e3o : Mudou-se Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Gen\u00e9rica - Expressinho Destinat\u00e1rio : Andreia Andrade Santos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Gen\u00e9rica - Expressinho","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCGT.17.70034403-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 04\/08\/2017 15:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCGT.17.70031037-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 17\/07\/2017 17:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR678142192TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Banco Itau S\/A Dilig\u00eancia : 29\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR    Vistos.Designo sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o para 20\/07\/2017 \u00e0s 10:00h, a realizar-se no CENTRO JUDICI\u00c1RIO DE SOLU\u00c7\u00c3O DE CONFLITOS E CIDADANIA DA COMARCA DE CARAGUATATUBA, sito na Av. Frei Pac\u00edfico Wagner, 653 Centro (Col\u00e9gio M\u00f3dulo).Cite(m)-se o (a) (s) requerido (a) (s) para os termos da a\u00e7\u00e3o, intimando-o (a) (s) para comparecimento \u00e0 sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o.Caso a concilia\u00e7\u00e3o seja infrut\u00edfera, o prazo de 15 dias para apresenta\u00e7\u00e3o de defesa escrita passar\u00e1 a fluir da data da sess\u00e3o conciliat\u00f3ria.Todos os prazos para a pr\u00e1tica de atos processuais computar-se-\u00e3o em dias corridos, diante da incompatibilidade da contagem dos prazos em dias \u00fateis com os princ\u00edpios que regem os Juizados Especiais. Fica consignado que caso o (a) (s) requerido (a) (s) n\u00e3o compare\u00e7a (m) \u00e0 sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o, bem como n\u00e3o apresente (m) contesta\u00e7\u00e3o, presumir-se-\u00e3o verdadeiras as alega\u00e7\u00f5es iniciais e que a aus\u00eancia do (a) (s) autor (a) (es) importar\u00e1 na extin\u00e7\u00e3o do processo. Em havendo necessidade de dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria, oportunamente ser\u00e1 designada audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento. Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Caraguatatuba\nFORO  DE CARAGUATATUBA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nPra\u00e7a  Jos\u00e9 Rabelo  da Cunha,  73, ., Sumar\u00e9  - CEP  11661-050,  Fone: (12) \n3882-3099,  Caraguatatuba-SP  - E-mail:  caraguajec@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 0004959-34.2017.8.26.0126  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Perdas  e Danos\nRequerente : Andreia Andrade  Santos\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   F\u00e1bio   Bernardes   de   Oliveira   Filho\nVistos.\nDesigno sess\u00e3o  de  concilia\u00e7\u00e3o  para  20\/07\/2017  \u00e0s  10:00h ,  a  realizar-se  no  \nCENTRO JUDICI\u00c1RIO  DE  SOLU\u00c7\u00c3O  DE  CONFLITOS  E  CIDADANIA  DA  COMARCA  DE  \nCARAGUATATUBA,  sito  na  Av.  Frei  Pac\u00edfico  Wagner,  653  \n Centro  (Col\u00e9gio  M\u00f3dulo).\nCite(m)-se  o  (a)  (s)  requerido  (a)  (s)  para  os  termos  da  a\u00e7\u00e3o,  intimando-o  (a)  (s)  \npara  comparecimento  \u00e0  sess\u00e3o  de  concilia\u00e7\u00e3o.\nCaso  a  concilia\u00e7\u00e3o  seja  infrut\u00edfera,  o  prazo  de  15  dias  para  apresenta\u00e7\u00e3o  de  defesa  \nescrita  passar\u00e1  a  fluir  da  data  da  sess\u00e3o  conciliat\u00f3ria.\nTodos  os  prazos  para  a  pr\u00e1tica  de  atos  processuais  computar-se-\u00e3o  em  dias  \ncorridos,  diante  da  incompatibilidade  da  contagem  dos  prazos  em  dias  \u00fateis  com  os  princ\u00edpios  que  \nregem  os  Juizados  Especiais.  \nFica  consignado  que  caso  o  (a)  (s)  requerido  (a)  (s)  n\u00e3o  compare\u00e7a  (m)  \u00e0  sess\u00e3o  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o,  bem  como  n\u00e3o  apresente  (m)  contesta\u00e7\u00e3o,  presumir-se-\u00e3o  verdadeiras  as  alega\u00e7\u00f5es  \niniciais  e  que  a  aus\u00eancia  do  (a)  (s)  autor  (a)  (es)  importar\u00e1  na  extin\u00e7\u00e3o  do  processo.  \nEm  havendo  necessidade  de  dila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria,  oportunamente  ser\u00e1  designada  \naudi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento.  \nIntime-se.\nCaraguatatuba , 12  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0004959-34.2017.8.26.0126 e c\u00f3digo 2837057. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO BERNARDES DE OLIVEIRA FILHO, liberado nos autos em 12\/06\/2017 \u00e0s 15:26 . fls. 16"}},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Ajuizamento Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Inicial Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 20\/07\/2017 Hora 10:00 Local: Sala de Audi\u00eancia - CEJUSC Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"17\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"20\/07\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":25,"total_andamentos":25}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"693492405","codPublicacaoOrigem":"1156710109","dataDivulgacao":"Jun  8 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  9 2017 12:00:00:000AM","numero":"0004959-34.2017.8.26.0126","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2364","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CARAGUATATUBA","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :0004959-34.2017.8.26.0126 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Andreia Andrade Santos REQDO : Banco Itau S\/A VARA :VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE CARAGUATATUBA EM 06\/06\/2017","paginaInicial":"2199","paginaFinal":"2199","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"884934","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23279034","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Jun  7 2017 11:51:27:213PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0004959-34.2017.8.26.0126","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0004959-34.2017.8.26.0126","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"745962265","codPublicacaoOrigem":"1194452466","dataDivulgacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"0004959-34.2017.8.26.0126","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2422","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CARAGUATATUBA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0004959-34.2017.8.26.0126 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Perdas e Danos - Banco Itau S\/A - Feitas essas considera\u00e7\u00f5es JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o e, por consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Sem condena\u00e7\u00e3o ao pagamento das verbas sucumbenciais nesta inst\u00e2ncia.Em caso de interposi\u00e7\u00e3o de recurso, o valor do preparo dever\u00e1 corresponder a 1% do valor da causa e mais 4% do valor da condena\u00e7\u00e3o, ou da causa em n\u00e3o havendo valor da condena\u00e7\u00e3o, observado o valor m\u00ednimo de 5 UFESPs para cada parcela.P.R.I.C. - ADV: JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0202\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO F\u00c1BIO BERNARDES DE OLIVEIRA FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 ROBERTO DE ARA\u00daJO LIMA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2610","paginaFinal":"2610","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"920142","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25857135","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Aug 31 2017 07:23:43:473AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0004959-34.2017.8.26.0126","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0004959-34.2017.8.26.0126","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}