{"numero":"0004141-45.2017.8.26.0009","processos":[{"processo":"0004141-45.2017.8.26.0009    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o Fazer","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"15\/05\/2017 \u00e0s 14:29 - Livre\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro Regional IX - Vila Prudente","juiz":"Maria Cecilia Cesar Schiesari","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 6.080,60","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Joselita Angelica de Oliveira Silva Nunes"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Ita\u00fa S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Quagliotti Salamone"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0775\/2017 Teor do ato: Expe\u00e7a-se o mandado de levantamento eletr\u00f4nico do dep\u00f3sito judicial de fls. 109 em nome da autora. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/10\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Expe\u00e7a-se o mandado de levantamento eletr\u00f4nico do dep\u00f3sito judicial de fls. 109 em nome da autora.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IX - VILA  PRUDENTE\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAvenida   Sapopemba,   3740 ,   1\u00ba   subsolo   -   sala   53   -   Vila   Prudente\nCEP:   03345-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2154-2144   -   E-mail:   vlprudentejec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0004141-45.2017.8.26.0009  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0004141-45.2017.8.26.0009  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ N\u00e3o  Fazer\nRequerente : Joselita Angelica  de Oliveira  Silva Nunes\nRequerido : Banco Ita\u00fa S.A.\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm      27  de  setembro  de 2017 , fa\u00e7o  estes  autos\nconclusos  a MM\u00aa  Ju\u00edza de Direito\nMaria  Cecilia  Cesar Schiesari\nEu,         Estela  Nakandakari , Escrevente  T\u00e9cnico Judici\u00e1rio , subscrevi.\nVistos.\nExpe\u00e7a-se o  mandado  de  levantamento  eletr\u00f4nico  do  dep\u00f3sito  judicial  de  fls.  109  \nem nome  da  autora.   \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 27  de  setembro  de  2017 .\nMaria  Cec\u00edlia  C\u00e9sar Schiesari\nJu\u00edza  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0004141-45.2017.8.26.0009 e c\u00f3digo 4B4CC36. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA CECILIA CESAR SCHIESARI, liberado nos autos em 12\/10\/2017 \u00e0s 17:49 . fls. 112"}},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Processo Desarquivado Sem Reabertura","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVIP.17.70080255-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 20\/09\/2017 08:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0686\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 3423\/3428","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0686\/2017 Teor do ato: Vistos.HOMOLOGO, por senten\u00e7a, o acordo de fls. 103\/104, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, e, em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTA a a\u00e7\u00e3o movida por Joselita Angelica de Oliveira Silva Nunes em face de Banco Ita\u00fa S.A., com fundamento no artigo 487, III, \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil.Autorizo o desentranhamento dos documentos que instru\u00edram a inicial, mediante a substitui\u00e7\u00e3o por c\u00f3pias.Ap\u00f3s, arquivem-se, observadas as provid\u00eancias legais.P.R.I. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.HOMOLOGO, por senten\u00e7a, o acordo de fls. 103\/104, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, e, em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTA a a\u00e7\u00e3o movida por Joselita Angelica de Oliveira Silva Nunes em face de Banco Ita\u00fa S.A., com fundamento no artigo 487, III, \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil.Autorizo o desentranhamento dos documentos que instru\u00edram a inicial, mediante a substitui\u00e7\u00e3o por c\u00f3pias.Ap\u00f3s, arquivem-se, observadas as provid\u00eancias legais.P.R.I.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IX - VILA  PRUDENTE\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SAPOPEMBA,  3740, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  03345-000  \nSENTEN\u00c7A \u2013  Homologat\u00f3ria  \u2013  Artigo  487,  III,  \"b\",  do  CPC\nProcesso n\u00ba:\n0004141-45.2017.8.26.0009 - Procedimento  do Juizado  Especial  \nC\u00edvel\nRequerente : Joselita Angelica  de Oliveira  Silva Nunes\nRequerido : Banco Ita\u00fa S.A.\nCONCLUS\u00c3O\nEm  31  de  agosto  de 2017 , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0 MM\u00aa  Ju\u00edza de Direito  Dra.Maria  Cecilia  \nCesar  Schiesari , Ju\u00edza  de Direito.  Eu,    Felipe  Alves  Da Silva , Assistente  Judici\u00e1rio , digitei  e \nimprimi.  \nVistos.\nHOMOLOGO,  por  senten\u00e7a,  o  acordo  de  fls.  103\/104,  para  que  \nproduza  seus  jur\u00eddicos  e  legais  efeitos,  e,  em  consequ\u00eancia,  JULGO  EXTINTA  a  a\u00e7\u00e3o  \nmovida  por  Joselita  Angelica  de  Oliveira  Silva  Nunes  em  face  de  Banco  Ita\u00fa  S.A. ,  com  \nfundamento  no  artigo  487,  III,  \"b\",  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nAutorizo  o  desentranhamento  dos  documentos  que  instru\u00edram  a  \ninicial,  mediante  a  substitui\u00e7\u00e3o  por  c\u00f3pias.\nAp\u00f3s,  arquivem-se,  observadas  as  provid\u00eancias  legais.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo,  31  de  agosto  de  2017 .\nMaria  Cecilia  Cesar Schiesari\nJu\u00edza  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0004141-45.2017.8.26.0009 e c\u00f3digo 492C0C9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA CECILIA CESAR SCHIESARI, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 16:45 . fls. 105"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVIP.17.70071101-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/08\/2017 14:17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVIP.17.70064900-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 08\/08\/2017 14:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    Termo de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o - sem marcar - sem acordo","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVIP.17.70058826-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/07\/2017 14:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR669013495TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado Destinat\u00e1rio : Joselita Angelica de Oliveira Silva Nunes Dilig\u00eancia : 19\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    ARJEC - Remessa local","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - INSS - Suspens\u00e3o de Desconto de Consignado","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 009.2017\/011067-4 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 08\/06\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 24\/07\/2017 Hora 10:45 Local: Sala 61 - Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Presentes, na esp\u00e9cie, os requisitos inscritos no artigo 300 do CPC, e visando evitar a ocorr\u00eancia de dano irrepar\u00e1vel ou de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o, CONCEDO PARCIALMENTE a antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela pleiteada, para determinar ao r\u00e9u que cesse, imediatamente, os descontos no benef\u00edcio previdenci\u00e1rio da autora, referentes ao contrato objeto deste feito, sob pena de imposi\u00e7\u00e3o de multa, a ser oportunamente arbitrada pelo Ju\u00edzo. Determino, ainda, com base no poder geral de cautela do Magistrado, que o r\u00e9u, tamb\u00e9m sob pena de imposi\u00e7\u00e3o de multa, se abstenha de restringir o cr\u00e9dito da autora por d\u00e9bitos relativos ao mesmo contrato.Oficie-se ao INSS, para comunica\u00e7\u00e3o desta decis\u00e3o e imediata cessa\u00e7\u00e3o dos descontos.Para audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, designo o dia 24 DE JULHO DE 2017, \u00e0s 10:45 horas.Se necess\u00e1rio, oportunamente ser\u00e1 designada data para a continua\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia, ocasi\u00e3o em que haver\u00e1 a instru\u00e7\u00e3o (com oitiva da prova testemunhal) e o julgamento.Cite-se o r\u00e9u, servindo a presente de mandado, devendo o mesmo contestar a a\u00e7\u00e3o no prazo de 15 dias corridos (nos termos do item 2.2, al\u00ednea d, do Comunicado Conjunto n\u00ba 380\/2016 da Presid\u00eancia do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo e Corregedoria Geral de Justi\u00e7a), contados da data da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, sob pena de sofrerem os efeitos da revelia.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IX - VILA  PRUDENTE\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAvenida   Sapopemba,   3740 ,   1\u00ba   subsolo   -   sala   53   -   Vila   Prudente\nCEP:   03345-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2154-2144   -   E-mail:   vlprudentejec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0004141-45.2017.8.26.0009  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0004141-45.2017.8.26.0009  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ N\u00e3o  Fazer\nRequerente : Joselita Angelica  de Oliveira  Silva Nunes\nRequerido : Banco Ita\u00fa S.A.\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm      31  de  maio  de 2017 , fa\u00e7o  estes  autos\nconclusos  a MM\u00aa  Ju\u00edza de Direito\nMaria  Cecilia  Cesar Schiesari\nEu,         Felipe  Alves  Da Silva , Assistente  Judici\u00e1rio , subscrevi.\nVistos.\nPresentes, na  esp\u00e9cie,  os  requisitos  inscritos  no  artigo  300  do  CPC,  e  visando  evitar  \na  ocorr\u00eancia  de  dano  irrepar\u00e1vel  ou  de  dif\u00edcil  repara\u00e7\u00e3o,  CONCEDO  PARCIALMENTE  a \nantecipa\u00e7\u00e3o dos  efeitos  da  tutela  pleiteada,  para  determinar  ao  r\u00e9u  que  cesse,  imediatamente,  os  \ndescontos no  benef\u00edcio  previdenci\u00e1rio  da  autora,  referentes  ao  contrato  objeto  deste  feito,  sob  pena  \nde imposi\u00e7\u00e3o  de  multa,  a  ser  oportunamente  arbitrada  pelo  Ju\u00edzo.  Determino,  ainda,  com  base  no  \npoder geral  de  cautela  do  Magistrado,  que  o  r\u00e9u,  tamb\u00e9m  sob   pena  de  imposi\u00e7\u00e3o  de  multa,  se  \nabstenha de  restringir  o  cr\u00e9dito  da  autora  por  d\u00e9bitos  relativos  ao  mesmo  contrato.\nOficie-se ao  INSS,  para  comunica\u00e7\u00e3o  desta  decis\u00e3o  e  imediata  cessa\u00e7\u00e3o  dos  \ndescontos.\nPara audi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o,  designo  o  dia  24  DE  JULHO  DE  2017,  \n\u00e0s 10:45  horas.\nSe necess\u00e1rio,  oportunamente  ser\u00e1  designada  data  para  a  continua\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia,  \nocasi\u00e3o em  que  haver\u00e1  a  instru\u00e7\u00e3o  (com  oitiva  da  prova  testemunhal)  e  o  julgamento.\nCite -s e  o  r\u00e9 u ,  se rv in do a  p rese n te  d e m an dad o,  d ev en do o  m esm o c o nte sta r  a  \na\u00e7\u00e3o  n o p ra zo  d e 1 5 d ia s  c o rrid os (n o s te rm os d o ite m  2 .2 ,  a l\u00edn ea d ,  d o C om unic ad o  \nConju nto   n\u00ba  38 0\/2 016   da  Pre sid \u00ean cia   do   Trib u nal  de  Ju sti \u00e7 a  de  S\u00e3o   Pau lo   e \nCorre g ed o ria  G era l  d e Ju sti \u00e7 a),  c o nta d o s d a d ata  d a a u di\u00ea n cia  d e c o ncili a \u00e7\u00e3 o ,  s o b  \npen a d e s o fre re m  o s e fe ito s d a r e v elia .\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 31  de  maio  de  2017 .\nMaria  Cec\u00edlia  C\u00e9sar Schiesari\nJu\u00edza  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0004141-45.2017.8.26.0009 e c\u00f3digo 40A1BF3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA CECILIA CESAR SCHIESARI, liberado nos autos em 31\/05\/2017 \u00e0s 14:51 . fls. 21"}},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Intime-se a autora, por telefone, a comparecer em Cart\u00f3rio, no prazo de 05 dias, para esclarecer os fatos e os pedidos contidos na inicial, de modo a informar se j\u00e1 houve o desconto de todas as parcelas referentes ao contrato objeto desta a\u00e7\u00e3o ou se os descontos continuam sendo efetuados, se o valor de R$ 1.500,00 foi creditado em sua conta e se foi utilizado e se pretende, em sede de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela, a cessa\u00e7\u00e3o imediata dos descontos em sua conta e a proibi\u00e7\u00e3o \u00e0 restri\u00e7\u00e3o de seu cr\u00e9dito pelos d\u00e9bitos discutidos neste feito.Ap\u00f3s, tornem, com urg\u00eancia.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IX - VILA  PRUDENTE\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAvenida   Sapopemba,   3740 ,   1\u00ba   subsolo   -   sala   53   -   Vila   Prudente\nCEP:   03345-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2154-2144   -   E-mail:   vlprudentejec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0004141-45.2017.8.26.0009  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0004141-45.2017.8.26.0009  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ N\u00e3o  Fazer\nRequerente : Joselita Angelica  de Oliveira  Silva Nunes\nRequerido : Banco Ita\u00fa S.A.\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm      24  de  maio  de 2017 , fa\u00e7o  estes  autos\nconclusos  a MM\u00aa  Ju\u00edza de Direito\nMaria  Cecilia  Cesar Schiesari\nEu,         Felipe  Alves  Da Silva , Assistente  Judici\u00e1rio , subscrevi.\nVistos.\nIntime-se a  autora,  por  telefone\n,  a  comparecer  em  Cart\u00f3rio,  no  prazo  de  05  dias,  \npara esclarecer  os  fatos  e  os  pedidos  contidos  na  inicial,  de  modo  a  informar  se  j\u00e1  houve  o  desconto  \nde todas  as  parcelas  referentes  ao  contrato  objeto  desta  a\u00e7\u00e3o  ou  se  os  descontos  continuam  sendo  \nefetuados, se  o  valor  de  R$  1.500,00  foi  creditado  em  sua  conta  e  se  foi  utilizado  e  se  pretende,  em  \nsede de  antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela,  a  cessa\u00e7\u00e3o  imediata  dos  descontos  em  sua  conta  e  a  proibi\u00e7\u00e3o  \u00e0  \nrestri\u00e7\u00e3o de  seu  cr\u00e9dito  pelos  d\u00e9bitos  discutidos  neste  feito.\nAp\u00f3s, tornem,  com  urg\u00eancia\n.\nS\u00e3o  Paulo , 24  de  maio  de  2017 .\nMaria  Cec\u00edlia  C\u00e9sar Schiesari\nJu\u00edza  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0004141-45.2017.8.26.0009 e c\u00f3digo 3FFDB78. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA CECILIA CESAR SCHIESARI, liberado nos autos em 24\/05\/2017 \u00e0s 17:07 . fls. 18"}},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Aterma\u00e7\u00e3o com Pedido Liminar Expedida    Ajuizamento - Tutela de Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer","anexo":{"label":"Aterma\u00e7\u00e3o com Pedido Liminar Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Ajuizamento Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"21\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"24\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"20\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"24\/07\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":36,"total_andamentos":36}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752861118","codPublicacaoOrigem":"1198829135","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"0004141-45.2017.8.26.0009","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0004141-45.2017.8.26.0009 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer\/N\u00e3o Fazer - Joselita Angelica de Oliveira Silva Nunes - Banco Ita\u00fa S.A. - Vistos.HOMOLOGO, por senten\u00e7a, o acordo de fls. 103\/104, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, e, em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTA a a\u00e7\u00e3o movida por Joselita Angelica de Oliveira Silva Nunes em face de Banco Ita\u00fa S.A., com fundamento no artigo 487, III, \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil.Autorizo o desentranhamento dos documentos que instru\u00edram a inicial, mediante a substitui\u00e7\u00e3o por c\u00f3pias.Ap\u00f3s, arquivem-se, observadas as provid\u00eancias legais.P.R.I. - ADV: JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP)","despacho":"IX - Vila Prudente\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0686\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA CECILIA CESAR SCHIESARI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SILVIA HELENA DE ANDRADE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3424","paginaFinal":"3424","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"924020","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26131843","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 08:41:26:063AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0004141-45.2017.8.26.0009","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0004141-45.2017.8.26.0009","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"678806822","codPublicacaoOrigem":"1144455231","dataDivulgacao":"May 17 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 18 2017 12:00:00:000AM","numero":"0004141-45.2017.8.26.0009","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2348","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :0004141-45.2017.8.26.0009 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Joselita Angelica de Oliveira Silva Nunes REQDO : Banco Ita\u00fa S.A. VARA :1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","despacho":"IX - Vila Prudente\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL IX - VILA PRUDENTE EM 15\/05\/2017","paginaInicial":"2760","paginaFinal":"2760","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"874456","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22552743","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"May 16 2017 10:31:21:687PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0004141-45.2017.8.26.0009","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0004141-45.2017.8.26.0009","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}