{"numero":"0004958-24.2017.8.26.0005","processos":[{"processo":"0004958-24.2017.8.26.0005","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Acidente de Tr\u00e2nsito","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"14\/03\/2017 \u00e0s 10:01 - Livre\nJuizado Especial C\u00edvel - CIC Zona Leste - Foro Regional V - S\u00e3o Miguel Paulista","juiz":"Fabiana Tsuchiya","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 3.864,18","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"SIDNEI GOMES DO NASCIMENTO"},{"tipo":"Reqdo","nome":"C\u00c9SAR MEDEIROS"}],"advogados":[],"andamentos":[{"data":"13\/09\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR668497823TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : SIDNEI GOMES DO NASCIMENTO Dilig\u00eancia : 06\/09\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    HOMOLOGO, por senten\u00e7a, o acordo a que chegaram as partes para que tenha efic\u00e1cia de t\u00edtulo executivo, conforme par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 22, da Lei 9.099\/95. Decorridos 90 (noventa) dias, contados do prazo final para cumprimento do acordo, sem manifesta\u00e7\u00e3o das partes, os documentos ser\u00e3o inutilizados.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR668465525TJ Situa\u00e7\u00e3o : Mudou-se Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : C\u00c9SAR MEDEIROS","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR668465511TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : C\u00c9SAR MEDEIROS Dilig\u00eancia : 04\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR668465499TJ Situa\u00e7\u00e3o : N\u00e3o existe n\u00ba indicado Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : SIDNEI GOMES DO NASCIMENTO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR668465539TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : C\u00c9SAR MEDEIROS Dilig\u00eancia : 04\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ato ordinat\u00f3rio - Designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia - parte sem advogado","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 01\/09\/2017 Hora 09:40 Local: Sala 1 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR668402304TJ Situa\u00e7\u00e3o : N\u00e3o procurado Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado Destinat\u00e1rio : SIDNEI GOMES DO NASCIMENTO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Intima\u00e7\u00e3o para Andamento - Autor    Nota: Manifeste-se o(a) requerente sobre a devolu\u00e7\u00e3o da carta de cita\u00e7\u00e3o (motivo: Mudou-se), fornecendo novo endere\u00e7o. Prazo: 5 dias - O sil\u00eancio importar\u00e1 na extin\u00e7\u00e3o do feito. CANCELADA A AUDI\u00caNCIA DO DIA 22\/06\/2017, \u00c0S 13:45 HORAS.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Intima\u00e7\u00e3o para Andamento - Autor","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/05\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR609500977TJ Situa\u00e7\u00e3o : Mudou-se Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : C\u00c9SAR MEDEIROS","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR609500637TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : SIDNEI GOMES DO NASCIMENTO Dilig\u00eancia : 15\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ato Ordinat\u00f3rio - Roteiro do r\u00e9u","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ato ordinat\u00f3rio - Designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia - parte sem advogado","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 22\/06\/2017 Hora 13:45 Local: Sala 1 Situac\u00e3o: Cancelada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Inicial Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"22\/06\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Cancelada 1"},{"data":"01\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 1"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":27,"total_andamentos":27}],"publicacoes":[]}