{"numero":"0004232-28.2017.8.26.0562","processos":[{"processo":"0004232-28.2017.8.26.0562    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o Fazer","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"23\/03\/2017 \u00e0s 15:44 - Livre\n2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de Santos","juiz":"Guilherme de Macedo Soares","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.230,04","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"JORGE ERALDO DE JESUS GRA\u00c7A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"BANCO ITAU S\/A,"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Cristhiane Antinarelli Guimaraes"}],"andamentos":[{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa - Processo Digital","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70286319-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 12\/09\/2017 10:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia    Aos 04 de setembro de 2017, \u00e0s 16:00h, na sala de audi\u00eancias da 2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel, do Foro de Santos, Comarca de Santos, Estado de S\u00e3o Paulo, sob a presid\u00eancia da Excelent\u00edssima Ju\u00edza de Direito THAIS CAROLINE BRECHT ESTEVES, compareceram as partes supra qualificadas, acompanhadas de seus respectivos advogados. Abertos os trabalhos, a tentativa de concilia\u00e7\u00e3o restou infrut\u00edfera. sob a presid\u00eancia da Excelent\u00edssima Ju\u00edza de Direito THAIS CAROLINE BRECHT ESTEVES, compareceram as partes supra qualificadas, acompanhadas de seus respectivos advogados. Abertos os trabalhos, a tentativa de concilia\u00e7\u00e3o restou frut\u00edfera, nos seguintes termos: o(a) requerido(a) pagar\u00e1 ao(\u00e0) autor(a) o importe de R$ 4.375,00. O pagamento dever\u00e1 ser realizado em at\u00e9 quinze dias \u00fateis. Na hip\u00f3tese de diverg\u00eancia de dados banc\u00e1rios, o que dever\u00e1 ser comprovado nos autos, fica desde logo o requerido autorizado a realizar o pagamento atrav\u00e9s de dep\u00f3sito judicial. O pagamento dever\u00e1 ser feito atrav\u00e9s de dep\u00f3sito banc\u00e1rio na conta do(a) autor(a), a saber: JORGE ERALDO DE JESUS GRA\u00c7A, CPF 041.024.098-23, conta corrente n\u00ba 01084-6, ag\u00eancia 0213 do Banco Ita\u00fa. Em caso de inadimplemento, incidir\u00e1 uma multa de 10% sobre o valor acordado. Com o pagamento, o(a) requerente dar\u00e1 plena e irrevog\u00e1vel quita\u00e7\u00e3o ao(\u00e0) r\u00e9(u), nada mais podendo pleitear com rela\u00e7\u00e3o aos fatos descritos na peti\u00e7\u00e3o inicial. A seguir, pela MM. Ju\u00edza foi dito que: \"Homologo o acordo a que chegaram as partes, extinguindo o feito nos termos do artigo 487, inciso III, \"b\" do C\u00f3digo de Processo Civil\/2015. Registre-se.\" Publicada a senten\u00e7a em audi\u00eancia, saem as partes e advogados presentes devidamente intimados, recebendo cada parte uma c\u00f3pia do presente termo devidamente assinada pelos presentes, nos exatos termos do artigo 1.269 das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a. Nada mais, eu, ______ (F\u00e1bio Eduardo Shibuya Watanabe Chiappim), assistente judici\u00e1rio, subscrevo.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0122\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2425 P\u00e1gina: 1827\/1843","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0122\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2425 P\u00e1gina: 1827\/1843","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0122\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 104\/176: ci\u00eancia \u00e0 requerida, sem preju\u00edzo \u00e0 audi\u00eancia designada.Int. Advogados(s): Cristhiane Antinarelli Guimaraes (OAB 354397\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0122\/2017 Teor do ato: Manifeste-se o requerente Sr. Jorge sobre a Certid\u00e3o Negativa do Oficial de Justi\u00e7a em rela\u00e7\u00e3o a testemunha, no prazo de 10 dias \u00fateis. Advogados(s): Cristhiane Antinarelli Guimaraes (OAB 354397\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70277448-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Data: 01\/09\/2017 16:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Fls. 104\/176: ci\u00eancia \u00e0 requerida, sem preju\u00edzo \u00e0 audi\u00eancia designada.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  S\u00c3O  FRANCISCO,  242, Santos -SP  - CEP  11013-202\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 0004232-28.2017.8.26.0562\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ N\u00e3o  Fazer\nRequerente : JORGE  ERALDO  DE  JESUS  GRA\u00c7A\nRequerido : BANCO ITAU S\/A,\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Guilherme   de   Macedo   Soares\nVistos.\nFls.  104\/176:  ci\u00eancia  \u00e0  requerida,  sem  preju\u00edzo  \u00e0  audi\u00eancia  designada.\nInt.\nSantos , 29  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0004232-28.2017.8.26.0562 e c\u00f3digo 17E3980. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME DE MACEDO SOARES, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 09:08 . fls. 177"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR696133872TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado Destinat\u00e1rio : JORGE ERALDO DE JESUS GRA\u00c7A Dilig\u00eancia : 18\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se o requerente Sr. Jorge sobre a Certid\u00e3o Negativa do Oficial de Justi\u00e7a em rela\u00e7\u00e3o a testemunha, no prazo de 10 dias \u00fateis.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR696098892TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Juizado Destinat\u00e1rio : JORGE ERALDO DE JESUS GRA\u00c7A Dilig\u00eancia : 03\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0105\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2400 P\u00e1gina: 1187\/1207","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0105\/2017 Teor do ato: Vistos etc.Designo audi\u00eancia de CONCILIA\u00c7\u00c3O, INSTRU\u00c7\u00c3O e JULGAMENTO para o dia 04 de setembro de 2017, \u00e0s 16:00h, sito na Avenida S\u00e3o Francisco, 242, 6\u00ba andar, sala 61, Santos - SP. O n\u00e3o comparecimento do(a) autor(a), acarretar\u00e1 a extin\u00e7\u00e3o do processo, nos temos do artigo 51, I da Lei 9099\/95. Caso o(a) requerido(a) n\u00e3o compare\u00e7a a audi\u00eancia, ser\u00e1 decretada a revelia, reputando-se verdadeiros os fatos alegados pelo(a)(s) autor(a)(es) na peti\u00e7\u00e3o inicial.Fica o(a) requerido(a) intimado(a) para audi\u00eancia atrav\u00e9s da publica\u00e7\u00e3o deste despacho.Intimem-se as testemunhas tempestivamente arroladas.Expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio.Int. Advogados(s): Cristhiane Antinarelli Guimaraes (OAB 354397\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 562.2017\/057941-0 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 10\/08\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Despacho    Vistos etc.Designo audi\u00eancia de CONCILIA\u00c7\u00c3O, INSTRU\u00c7\u00c3O e JULGAMENTO para o dia 04 de setembro de 2017, \u00e0s 16:00h, sito na Avenida S\u00e3o Francisco, 242, 6\u00ba andar, sala 61, Santos - SP. O n\u00e3o comparecimento do(a) autor(a), acarretar\u00e1 a extin\u00e7\u00e3o do processo, nos temos do artigo 51, I da Lei 9099\/95. Caso o(a) requerido(a) n\u00e3o compare\u00e7a a audi\u00eancia, ser\u00e1 decretada a revelia, reputando-se verdadeiros os fatos alegados pelo(a)(s) autor(a)(es) na peti\u00e7\u00e3o inicial.Fica o(a) requerido(a) intimado(a) para audi\u00eancia atrav\u00e9s da publica\u00e7\u00e3o deste despacho.Intimem-se as testemunhas tempestivamente arroladas.Expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  S\u00c3O  FRANCISCO,  242, Santos -SP  - CEP  11013-202\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 0004232-28.2017.8.26.0562\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ N\u00e3o  Fazer\nRequerente : JORGE  ERALDO  DE  JESUS  GRA\u00c7A\nRequerido : BANCO ITAU S\/A,\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Guilherme   de   Macedo   Soares\nVistos  etc.\nDesigno  audi\u00eancia  de  CONCILIA\u00c7\u00c3O,  INSTRU\u00c7\u00c3O  e  JULGAMENTO  para  o  \ndia  04  de  setembro  de  2017 ,  \u00e0s  16:00h ,  sito  na  Avenida  S\u00e3o  Francisco,  242,  6\u00ba  andar,  sala  61,  \nSantos  \u2013  SP.   O  n\u00e3o  comparecimento  do(a)  autor(a),  acarretar\u00e1  a  extin\u00e7\u00e3o  do  processo,  nos  temos  \ndo  artigo  51,  I  da  Lei  9099\/95.  Caso  o(a)  requerido(a)  n\u00e3o  compare\u00e7a  a  audi\u00eancia,  ser\u00e1  decretada  a  \nrevelia,  reputando-se  verdadeiros  os  fatos  alegados  pelo(a)(s)  autor(a)(es)  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.\nFica  o(a)  requerido(a)  intimado(a)  para  audi\u00eancia  atrav\u00e9s  da  publica\u00e7\u00e3o  deste  \ndespacho. Intimem-se as  testemunhas  tempestivamente  arroladas.\nExpe\u00e7a-se  o  necess\u00e1rio.\nInt.\nSantos , 25  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0004232-28.2017.8.26.0562 e c\u00f3digo 168C6BA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME DE MACEDO SOARES, liberado nos autos em 25\/07\/2017 \u00e0s 14:21 . fls. 95"}},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 04\/09\/2017 Hora 16:00 Local: Sala de Audi\u00eancia - 2\u00aa V. do JEC-6\u00ba Andar - Sl. 61 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70207968-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/07\/2017 09:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0091\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2380 P\u00e1gina: 1047\/1067","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0091\/2017 Teor do ato: Diga a requerida, em 10 dias \u00fateis, se h\u00e1 provas a serem produzidas em audi\u00eancia, justificando a sua necessidade, ressaltando-se que, em se tratando de medida meramente protelat\u00f3ria, haver\u00e1 condena\u00e7\u00e3o por litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9. No sil\u00eancio, tornem conclusos para senten\u00e7a. Int. Advogados(s): Cristhiane Antinarelli Guimaraes (OAB 354397\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Diga a requerida, em 10 dias \u00fateis, se h\u00e1 provas a serem produzidas em audi\u00eancia, justificando a sua necessidade, ressaltando-se que, em se tratando de medida meramente protelat\u00f3ria, haver\u00e1 condena\u00e7\u00e3o por litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9. No sil\u00eancio, tornem conclusos para senten\u00e7a. Int.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    No dia 01 de junho de 2017, \u00e0s 11h20m, nesta cidade de Santos, na sala de audi\u00eancias, sob a condu\u00e7\u00e3o dos Conciliadores abaixo, apregoadas as partes, presente o autor, presente a empresa r\u00e9 representada pelo preposto Felipe Augusto Baldo Massa, portador do RG n.\u00ba 44.109.237-8, acompanhado da advogada Dra. J\u00e9ssica Bernardo Monteiro OAB\/SP 206.447, informando que os documentos; contrato social, carta de preposi\u00e7\u00e3o, procura\u00e7\u00e3o, substabelecimento e demais documentos constitutivos da requerida encontram-se juntados pelo peticionamento eletr\u00f4nico. Abertos os trabalhos, a proposta de acordo restou infrut\u00edfera. A contesta\u00e7\u00e3o j\u00e1 foi juntada aos autos fls. 56\/68. Fica o autor intimado a se manifestar sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada, no prazo de quinze (15) dias \u00daTEIS, a contar do primeiro dia \u00fatil subsequente ao desta audi\u00eancia. Nada Mais. Eu, Conciliador abaixo assinado, lavrei o presente. Saem as partes com c\u00f3pia do Termo de Audi\u00eancia, devidamente assinado pelos presentes.","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70159713-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 01\/06\/2017 08:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Fls. 34: Defiro a gratuidade de justi\u00e7a ao(\u00e0) autor(a). Anote-se.No mais, aguarde-se a vinda da manifesta\u00e7\u00e3o do requerido, tornando conclusos para delibera\u00e7\u00f5es em seguida.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  S\u00e3o  Francisco,  242, Sala 62, Centro  - CEP  11013-202,  Fone: (13) \n3223-1318,  Santos-SP - E-mail:  santos2jec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 0004232-28.2017.8.26.0562  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ N\u00e3o  Fazer\nRequerente : JORGE  ERALDO  DE  JESUS  GRA\u00c7A\nRequerido : BANCO ITAU S\/A,\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Guilherme   de   Macedo   Soares\nVistos.\nFls.   34:  Defiro  a  gratuidade  de  justi\u00e7a  ao(\u00e0)  autor(a).  Anote-se.\nNo mais,  aguarde-se  a  vinda  da  manifesta\u00e7\u00e3o  do  requerido,  tornando  conclusos  \npara delibera\u00e7\u00f5es  em  seguida.\nInt.\nSantos , 25  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0004232-28.2017.8.26.0562 e c\u00f3digo 12AD650. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME DE MACEDO SOARES, liberado nos autos em 26\/04\/2017 \u00e0s 13:52 . fls. 55"}},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/04\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR643817265TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : BANCO ITAU S\/A, Dilig\u00eancia : 18\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR643817274TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : JORGE ERALDO DE JESUS GRA\u00c7A Dilig\u00eancia : 12\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos.Para an\u00e1lise do pedido de justi\u00e7a gratuita comprove o(a) autor(a), no prazo de 10 (dez) dias, a efetiva necessidade para concess\u00e3o do benef\u00edcio, sob pena de indeferimento.CITE(M)-SE o(s) requerido(s) para todos os termos da a\u00e7\u00e3o, conforme c\u00f3pia que acompanha, bem como INTIMEM-SE AUTOR(A) E REQUERIDO(A) para comparecerem na audi\u00eancia de CONCILIA\u00c7\u00c3O designada para o dia 01\/06\/2017 \u00e0s 11:00h, na sala de audi\u00eancias do ANEXO UNISANTA, sito na Rua Dr. Cez\u00e1rio da Motta, n\u00ba 24, Boqueir\u00e3o, Santos\/SP. O n\u00e3o comparecimento do(a) autor(a), acarretar\u00e1 a extin\u00e7\u00e3o do processo, nos temos do artigo 51, I da Lei 9099\/95. Se o(a) requerido(a) n\u00e3o comparecer \u00e0 audi\u00eancia, ser\u00e1 decretada a revelia, reputando-se verdadeiros os fatos alegados pelo(a) autor(a) na peti\u00e7\u00e3o inicial.Sem preju\u00edzo, dever\u00e1(\u00e3o) o(s) requerido(s) manifestar(em)-se, no prazo de 05 (cinco) dias, sobre o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o da tutela formulado pelo(a) autor(a), sob pena de deferimento. Com a resposta, tornem conclusos para delibera\u00e7\u00f5es.A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.Expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio.Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  S\u00c3O  FRANCISCO,  242, Santos -SP  - CEP  11013-202\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 0004232-28.2017.8.26.0562\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ N\u00e3o  Fazer\nRequerente : JORGE  ERALDO  DE  JESUS  GRA\u00c7A\nRequerido : BANCO ITAU S\/A,\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Guilherme   de   Macedo   Soares\nVistos.\nPara  an\u00e1lise  do  pedido  de  justi\u00e7a  gratuita  comprove  o(a)  autor(a),  no  prazo  de  10  \n(dez)  dias,  a  efetiva  necessidade  para  concess\u00e3o  do  benef\u00edcio,  sob  pena  de  indeferimento.\nCITE(M)-SE  o(s)  requerido(s)  para  todos  os  termos  da  a\u00e7\u00e3o,  conforme  c\u00f3pia  que  \nacompanha,  bem  como  INTIMEM-SE  AUTOR(A)  E  REQUERIDO(A)  para  comparecerem  na  \naudi\u00eancia  de  CONCILIA\u00c7\u00c3O  designada  para  o  dia  01\/06\/2017  \u00e0s  11:00h ,   na  sala  de  audi\u00eancias  \ndo  ANEXO  UNISANTA,  sito  na  Rua  Dr.  Cez\u00e1rio  da  Motta,  n\u00ba  24,  Boqueir\u00e3o,  Santos\/SP .  O  \nn\u00e3o  comparecimento  do(a)  autor(a),  acarretar\u00e1  a  extin\u00e7\u00e3o  do  processo,  nos  temos  do  artigo  51,  I  da  \nLei  9099\/95.  Se  o(a)  requerido(a)  n\u00e3o  comparecer  \u00e0  audi\u00eancia,  ser\u00e1  decretada  a  revelia,  reputando-\nse  verdadeiros  os  fatos  alegados  pelo(a)  autor(a)  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.\nSem  preju\u00edzo,  dever\u00e1(\u00e3o)  o(s)  requerido(s)  manifestar(em)-se,  no  prazo  de  05  \n(cinco) dias,  sobre  o  pedido  de  antecipa\u00e7\u00e3o  da  tutela  formulado  pelo(a)  autor(a),  sob  pena  de  \ndeferimento. Com  a  resposta,  tornem  conclusos  para  delibera\u00e7\u00f5es.\nA presente  cita\u00e7\u00e3o  \u00e9  acompanhada  de  senha  para  acesso  ao  processo  digital,  que  \ncont\u00e9m  a  \u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  dos  documentos.  Cumpra-se  na  forma  e  sob  as  penas  da  Lei.\nExpe\u00e7a-se  o necess\u00e1rio.\nIntime-se.\nSantos , 28  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0004232-28.2017.8.26.0562 e c\u00f3digo 11D8B4E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME DE MACEDO SOARES, liberado nos autos em 29\/03\/2017 \u00e0s 14:02 . fls. 31"}},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 01\/06\/2017 Hora 11:00 Local: Sala de Audi\u00eancia - 2\u00aa V. do JEC - Anexo UNISANTA Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Inicial Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"01\/06\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"11\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/09\/2017","tipo":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o"},{"data":"12\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"01\/06\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"04\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":49,"total_andamentos":49}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"725850499","codPublicacaoOrigem":"1180436471","dataDivulgacao":"Aug  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  2 2017 12:00:00:000AM","numero":"0004232-28.2017.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2400","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0004232-28.2017.8.26.0562 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer\/N\u00e3o Fazer - BANCO ITAU S\/A, - Vistos etc.Designo audi\u00eancia de CONCILIA\u00c7\u00c3O, INSTRU\u00c7\u00c3O e JULGAMENTO para o dia 04 de setembro de 2017, \u00e0s 16:00h, sito na Avenida S\u00e3o Francisco, 242, 6\u00ba andar, sala 61, Santos - SP. O n\u00e3o comparecimento do(a) autor(a), acarretar\u00e1 a extin\u00e7\u00e3o do processo, nos temos do artigo 51, I da Lei 9099\/95. Caso o(a) requerido(a) n\u00e3o compare\u00e7a a audi\u00eancia, ser\u00e1 decretada a revelia, reputando-se verdadeiros os fatos alegados pelo(a)(s) autor(a)(es) na peti\u00e7\u00e3o inicial.Fica o(a) requerido(a) intimado(a) para audi\u00eancia atrav\u00e9s da publica\u00e7\u00e3o deste despacho.Intimem-se as testemunhas tempestivamente arroladas. Expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio.Int. - ADV: CRISTHIANE ANTINARELLI GUIMARAES (OAB 354397\/SP)","despacho":"2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0105\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUILHERME DE MACEDO SOARES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PRISCILLA CAROLINA MARQUES SERTEK C\u00c2MARA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1188","paginaFinal":"1188","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"907460","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24799608","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"573812","usuarioCadastro":"pedro.alves","dataHoraCadastro":"Jul 31 2017 11:07:22:520PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0004232-28.2017.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0004232-28.2017.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"749345387","codPublicacaoOrigem":"1196514375","dataDivulgacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"0004232-28.2017.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2425","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0004232-28.2017.8.26.0562 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer\/N\u00e3o Fazer - BANCO ITAU S\/A, - Manifeste-se o requerente Sr. Jorge sobre a Certid\u00e3o Negativa do Oficial de Justi\u00e7a em rela\u00e7\u00e3o a testemunha, no prazo de 10 dias \u00fateis. - ADV: CRISTHIANE ANTINARELLI GUIMARAES (OAB 354397\/SP)","despacho":"2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0122\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUILHERME DE MACEDO SOARES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PRISCILLA CAROLINA MARQUES SERTEK C\u00c2MARA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1828","paginaFinal":"1828","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"921877","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25991655","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Sep  5 2017 08:25:57:563AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0004232-28.2017.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0004232-28.2017.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"749345388","codPublicacaoOrigem":"1196514376","dataDivulgacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"0004232-28.2017.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2425","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0004232-28.2017.8.26.0562 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer\/N\u00e3o Fazer - BANCO ITAU S\/A, - Vistos.Fls. 104\/176: ci\u00eancia \u00e0 requerida, sem preju\u00edzo \u00e0 audi\u00eancia designada.Int. - ADV: CRISTHIANE ANTINARELLI GUIMARAES (OAB 354397\/SP)","despacho":"2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0122\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUILHERME DE MACEDO SOARES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PRISCILLA CAROLINA MARQUES SERTEK C\u00c2MARA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1828","paginaFinal":"1828","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"921877","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25991655","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Sep  5 2017 08:25:57:563AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0004232-28.2017.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0004232-28.2017.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"649665965","codPublicacaoOrigem":"1117535527","dataDivulgacao":"Mar 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"0004232-28.2017.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2315","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :0004232-28.2017.8.26.0562 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : JORGE ERALDO DE JESUS GRA\u00c7A REQDO : BANCO ITAU S\/A, VARA :2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE SANTOS EM 23\/03\/2017","paginaInicial":"1179","paginaFinal":"1179","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"853824","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"21075573","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Mar 27 2017 08:39:37:973AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0004232-28.2017.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0004232-28.2017.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"708278816","codPublicacaoOrigem":"1167870629","dataDivulgacao":"Jul  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"0004232-28.2017.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2380","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0004232-28.2017.8.26.0562 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer\/N\u00e3o Fazer - BANCO ITAU S\/A, - Diga a requerida, em 10 dias \u00fateis, se h\u00e1 provas a serem produzidas em audi\u00eancia, justificando a sua necessidade, ressaltando-se que, em se tratando de medida meramente protelat\u00f3ria, haver\u00e1 condena\u00e7\u00e3o por litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9. No sil\u00eancio, tornem conclusos para senten\u00e7a. Int. - ADV: CRISTHIANE ANTINARELLI GUIMARAES (OAB 354397\/SP)","despacho":"2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0091\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUILHERME DE MACEDO SOARES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PRISCILLA CAROLINA MARQUES SERTEK C\u00c2MARA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1047","paginaFinal":"1047","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"895792","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"23926159","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Jul  4 2017 08:13:20:670AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0004232-28.2017.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0004232-28.2017.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}