{"numero":"0004638-96.2017.8.26.0223","processos":[{"processo":"0004638-96.2017.8.26.0223    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o Fazer","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"27\/06\/2017 \u00e0s 15:24 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Guaruj\u00e1","juiz":"Alexandre das Neves","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 294,89","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"CRISTINA APARECIDA DE LIMA SILVA"},{"tipo":"Reqdo","nome":"BANCO ITA\u00da BMG CONSIGNADO S.A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"ENTERCRED - SOLU\u00c7\u00d5ES DE CR\u00c9DITO INTEGRADAS"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jorge Donizeti Sanchez"}],"andamentos":[{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que a r. senten\u00e7a de fls. 78 transitou em julgado em 05\/09\/2017. Certifico ainda que o processo foi baixado definitivamente no sistema.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WGJA.17.70101014-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/09\/2017 14:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia    DIGITAL - TERMO DE AUDI\u00caNCIA INSTRU\u00c7\u00c3O E JULGAMENTO","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WGJA.17.70092654-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 05\/09\/2017 12:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 05\/09\/2017 Hora 15:30 Local: Sala de Audi\u00eancias do JEC\/JECRIM Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    Aos 10 de agosto de 2017, \u00e0s 14:42 horas, na Comarca de Guaruj\u00e1, no Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania do N\u00facleo UNAERP, situado a avenida Dom Pedro I, n\u00ba 3.300, Enseada, sala de audi\u00eancias, onde se encontrava presente a Sra. C\u00e9lia Fernandes Ruiz, conciliadora nomeada pela MM\u00aa Ju\u00edza Coordenadora, comigo estagi\u00e1rio de Direito ao final assinado foi aberta a sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o nos autos da a\u00e7\u00e3o entre as partes em ep\u00edgrafe. Cumpridas as formalidades legais e apregoadas, compareceram as partes acima nomeadas. Neste ato, a r\u00e9 ENTERCRED - SOLU\u00c7\u00d5ES DE CR\u00c9DITO INTEGRADAS faz juntada da carta de preposi\u00e7\u00e3o. J\u00e1 o BANCO ITA\u00da BMG CONSIGNADO S.A. Informa que os documentos j\u00e1 foram juntados. Iniciados os trabalhos, pelo Conciliadora foi proposta a concilia\u00e7\u00e3o que restou INFRUT\u00cdFERA. N\u00e3o foi apresentada proposta pela requerida. Fica, ent\u00e3o, desde j\u00e1 designado o dia 05 de setembro de 2017, \u00e0s 15:30 horas para a audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento, que se realizar\u00e1 no pr\u00e9dio do Juizado Especial C\u00edvel de Guaruj\u00e1, sito \u00e0 Rua M\u00e1rio Ribeiro, 261 - 2\u00ba andar - Centro - Guaruj\u00e1, devendo as partes, em desejando, apresentar at\u00e9 no m\u00e1ximo 3 (tr\u00eas) testemunhas, que dever\u00e3o comparecer \u00e0 audi\u00eancia designada independentemente de intima\u00e7\u00e3o, \u00e0 vista da inexist\u00eancia de Oficiais de Justi\u00e7a lotados neste Juizado. O rol dever\u00e1 ser apresentado com um m\u00ednimo de anteced\u00eancia de 10 (dez) dias, sob pena de preclus\u00e3o. Na audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento, o requerido j\u00e1 dever\u00e1 ter apresentado defesa e carta de preposi\u00e7\u00e3o digitalmente. O comparecimento da parte \u00e9 obrigat\u00f3rio sob pena de condena\u00e7\u00e3o ao pagamento das custas processuais no valor de 1% do valor da causa, observando o m\u00ednimo legal de 5 UFESPs e extin\u00e7\u00e3o nos termos do artigo 51, I da Lei 9.099\/95 (para o autor) e revelia nos termos do artigo 20 da Lei 9.099\/95 (para o(a) requerido(a). Saem os presentes devidamente intimados. Pelo Sr. Conciliador foi determinada a remessa dos autos \u00e0 Vara do Juizado Especial C\u00edvel. Lido e achado conforme vai devidamente assinado pelos presentes. Nada mais. Eu, __________ Marcela K\u00e9tlly Matos Pinto, digitei e providenciei a impress\u00e3o.","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WGJA.17.70081150-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/08\/2017 08:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WGJA.17.70080647-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 09\/08\/2017 11:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WGJA.17.70077858-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 02\/08\/2017 16:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WGJA.17.70077562-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 02\/08\/2017 11:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR681904124TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : BANCO ITA\u00da BMG CONSIGNADO S.A. Dilig\u00eancia : 11\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR681904138TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : ENTERCRED - SOLU\u00c7\u00d5ES DE CR\u00c9DITO INTEGRADAS Dilig\u00eancia : 11\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - SERASA - Exclus\u00e3o de Dados Cadastrais","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - SCPC - Exclus\u00e3o de Apontamento","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcios para SPC\/SERASA","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    Vistos.Enquanto pendente de discuss\u00e3o o d\u00e9bito, defiro a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela apenas para que os requeridos se abstenham de inscrever qualquer d\u00e9bito em nome do(a) requerente, referente ao contrato n. 248511917;Cite-se e intime-se para a audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o j\u00e1 designada para o pr\u00f3ximo dia 10 de agosto de 2017, \u00e0s 14:30 horas, a se realizar no CEJUSC- CENTRO JUDICI\u00c1RIO DE SOLU\u00c7\u00c3O DE CONFLITOS E CIDADANIA do F\u00f3rum da Comarca de Guaruj\u00e1 Campus UNAERP, situado \u00e0 Av. D. Pedro I, 3.300 Enseada Guaruj\u00e1\/SP, ficando advertido de que N\u00c3O \u00c9 NECESS\u00c1RIA A APRESENTA\u00c7\u00c3O DE TESTEMUNHAS NESTA AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O. N\u00e3o havendo acordo, a audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento ser\u00e1 designada posteriormente. Deixando de comparecer a qualquer das audi\u00eancias, ser\u00e1 considerado(a) revel, presumindo-se aceitos, como verdadeiros, os fatos alegados pelo(a)(s) autor(a)(es), sendo proferido julgamento imediato. ADVERT\u00caNCIA PARA PARA PESSOA JUR\u00cdDICA: A pessoa jur\u00eddica dever\u00e1 ser representada em Ju\u00edzo por seu representante legal, portando CPF e RG, com prova de representa\u00e7\u00e3o (atos constitutivos) e poder\u00e1 ser representado em audi\u00eancia por preposto credenciado, com carta de preposi\u00e7\u00e3o, com poderes para transigir, sem haver necessidade de v\u00ednculo empregat\u00edcio (\u00a7 4\u00ba do art. 9\u00ba da Lei n\u00ba 9.099\/95), sob pena de ser considerada ausente, caso em que ser\u00e1 considerada revel e ser\u00e3o presumidos verdadeiros os fatos afirmados pelo(a) autor(a) na peti\u00e7\u00e3o inicial.Intime-se.","anexo":{"label":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Guaruj\u00e1\nFORO  DE GUARUJ\u00c1\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  M\u00e1rio  Ribeiro,  261, Guaruja -SP  - 11410-190\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0004638-96.2017.8.26.0223  \nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ N\u00e3o  Fazer\nRequerente : CRISTINA APARECIDA  DE LIMA  SILVA\nRequerido : BANCO ITA\u00da BMG CONSIGNADO  S.A., CNPJ  \n33.885.724\/0001-19ENTERCRED  - SOLU\u00c7\u00d5ES  DE CR\u00c9DITO  \nINTEGRADAS,  CNPJ 13.107.367\/0001-50\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Alexandre  das  Neves\nVistos.\nEnquanto  pendente  de  discuss\u00e3o  o  d\u00e9bito,  defiro  a  antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela  apenas  \npara  que  os  requeridos  se  abstenham  de  inscrever  qualquer  d\u00e9bito  em  nome  do(a)  requerente , \nreferente  ao  contrato  n.  248511917;\nCite-se  e  intime-se  para  a  audi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o  j\u00e1  designada  para  \no  pr\u00f3ximo  dia   10  de  agosto  de  2017,  \u00e0s  14:30  horas,  \na se  realizar  no  CEJUSC-  CENTRO  \nJUDICI\u00c1RIO  DE  SOLU\u00c7\u00c3O  DE  CONFLITOS  E  CIDADANIA  do  F\u00f3rum  da  Comarca  de  \nGuaruj\u00e1  \n Campus  UNAERP,  situado  \u00e0  Av.  D.  Pedro  I,  3.300  \n Enseada  \n Guaruj\u00e1\/SP , \nficando  advertido  de  que  N\u00c3O  \u00c9  NECESS\u00c1RIA  A  APRESENTA\u00c7\u00c3O  DE  TESTEMUNHAS  \nNESTA  AUDI\u00caNCIA  DE  CONCILIA\u00c7\u00c3O.  N\u00e3o  havendo  acordo,  a audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  e \njulgamento  ser\u00e1  designada  posteriormente.  Deixando  de  comparecer  a  qualquer  das  audi\u00eancias,  \nser\u00e1  considerado(a)  revel,  presumindo-se  aceitos,  como  verdadeiros,  os  fatos  alegados  pelo(a)(s)  \nautor(a)(es),  sendo  proferido  julgamento  imediato.  \nADVERT\u00caNCIA  PARA  PARA  PESSOA  JUR\u00cdDICA : A  pessoa  jur\u00eddica  dever\u00e1  \nser  representada  em  Ju\u00edzo  por  seu  representante  legal,  portando  CPF  e  RG,  com  prova  de  \nrepresenta\u00e7\u00e3o  (atos  constitutivos)  e  poder\u00e1  ser  representado  em  audi\u00eancia  por  preposto  \ncredenciado,  com  carta  de  preposi\u00e7\u00e3o\n,  com  poderes  para  transigir,  sem  haver  necessidade  de  \nv\u00ednculo  empregat\u00edcio  (\u00a7  4\u00ba  do  art.  9\u00ba  da  Lei  n\u00ba  9.099\/95),  sob  pena  de  ser  considerada  ausente,  \ncaso  em  que  ser\u00e1  considerada  revel  e  ser\u00e3o  presumidos  verdadeiros  os  fatos  afirmados  pelo(a)  \nautor(a)  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.\nIntime-se.\nGuaruja , 03  de  julho  de 2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0004638-96.2017.8.26.0223 e c\u00f3digo 1562CB9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE DAS NEVES, liberado nos autos em 03\/07\/2017 \u00e0s 13:03 . fls. 15"}},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida    JUIZADO GERAL","anexo":{"label":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 10\/08\/2017 Hora 14:30 Local: Sala de Audi\u00eancia Pr\u00e9dio da Faculdade Unaerp Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"02\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"02\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"09\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"10\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"26\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"10\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 1"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":34,"total_andamentos":34}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"728660802","codPublicacaoOrigem":"1182421516","dataDivulgacao":"Aug  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  7 2017 12:00:00:000AM","numero":"0004638-96.2017.8.26.0223","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2403","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"GUARUJ\u00c1","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :0004638-96.2017.8.26.0223 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : CRISTINA APARECIDA DE LIMA SILVA REQDO : BANCO ITA\u00da BMG CONSIGNADO S.A. ADVOGADO : 73055\/SP - Jorge Donizeti Sanchez VARA :VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE GUARUJ\u00c1 EM 27\/06\/2017","paginaInicial":"3018","paginaFinal":"3018","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"909240","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"24948721","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Aug  4 2017 12:32:34:400AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0004638-96.2017.8.26.0223","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0004638-96.2017.8.26.0223","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}