{"numero":"0004429-69.2017.8.26.0016","processos":[{"processo":"0004429-69.2017.8.26.0016    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Direito de Vizinhan\u00e7a","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"11\/05\/2017 \u00e0s 15:18 - Direcionada\nJuizado Especial C\u00edvel Anexo PUC - Foro Central Juizados Especiais C\u00edveis","juiz":"Marcela Filus Coelho","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 18.740,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Luiza Helena Lauretti"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Marcelo Rodrigues Caldas"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Marcos Eduardo Lustosa Goulart"}],"andamentos":[{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente   Art. 487, III, al\u00ednea b do CPC e Art. 22 par\u00e1grafo \u00fanico da Lei 9099\/95.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia    1. O r\u00e9u pagar\u00e1 a autora a quantia de R$ 6.000,00, em 12 parcelas de R$ 500,00, sendo a primeira com vencimento em 20\/09\/2017 e as demais nos mesmos dias dos meses subsequentes, atrav\u00e9s de dep\u00f3sito banc\u00e1rio na conta em nome da autora, no Banco Itau S\/A, ag\u00eancia 2923, conta n\u00ba 26338-4. Em caso de diverg\u00eancia de dados fica autorizado o dep\u00f3sito judicial no prazo de 05 dias; 2. Em caso de inadimplemento haver\u00e1 vencimento antecipado da divida e o r\u00e9u arcar\u00e1 com multa 10%, bem como corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde o ajuizamento da a\u00e7\u00e3o e juros legais de mora desde a cita\u00e7\u00e3o; 3. Com rela\u00e7\u00e3o a obra se iniciar\u00e1 na resid\u00eancia da autora at\u00e9 o dia 30\/09\/2017, sob pena de multa di\u00e1ria de R$ 200,00; 4. Com o presente acordo as partes d\u00e3o rec\u00edproca quita\u00e7\u00e3o para nada mais reclamarem em rela\u00e7\u00e3o aos fatos tratados na inicial, inclusive a t\u00edtulo de danos materiais e morais. A seguir, pela MMA. Ju\u00edza foi proferida a seguinte senten\u00e7a: \"HOMOLOGO, por senten\u00e7a, para que tenha efic\u00e1cia de t\u00edtulo executivo (par\u00e1grafo \u00fanico do art. 22, da Lei n\u00ba 9.099\/95), o acordo a que chegaram as partes e JULGO EXTINTO o processo com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do art. 487, inciso III, al\u00ednea b, do C\u00f3digo de Processo Civil e artigo 22 par\u00e1grafo \u00fanico da Lei n\u00ba 9.099\/95. As partes desistem do prazo recursal, e bem por isso determino imediata certifica\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em julgado desta. Arquivem-se os autos observando-se as formalidades legais. REGISTRE-SE\". Nada mais. Eu, (Michele Pereira da Silva), escrevente, lavrei o presente.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/09\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70090289-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 02\/09\/2017 18:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    Termo de Audi\u00eancia - Concilia\u00e7\u00e3o - Sem Acordo (Conciliador) - Juizado","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70069256-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 18\/07\/2017 15:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 04\/09\/2017 Hora 14:00 Local: Sala 2 - Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR670697854TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Marcelo Rodrigues Caldas Dilig\u00eancia : 28\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR670697845TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado Destinat\u00e1rio : Luiza Helena Lauretti Dilig\u00eancia : 28\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico que em cumprimento ao despacho de fls. 119, fica designada a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 18\/07\/2017 \u00e0s 14:00 hs. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 18\/07\/2017 Hora 14:00 Local: Sala 1 - Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/06\/2017","descricao":"Despacho    Tendo em vista o endere\u00e7o pesquisado no Infojud, cite-se o r\u00e9u.InT","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  JUIZADOS  ESPECIAIS  C\u00cdVEIS\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL ANEXO  PUC\nRUA  JOAO  RAMALHO,  295, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  05008-001\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s17h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 0004429-69.2017.8.26.0016\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Direito  de Vizinhan\u00e7a\nRequerente : Luiza Helena  Lauretti\nRequerido : Marcelo Rodrigues  Caldas\nPrioridade Idoso\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marcela   Filus   Coelho\nTendo  em  vista  o  endere\u00e7o  pesquisado  no  Infojud,  cite-se  o  r\u00e9u.\nInT\nS\u00e3o  Paulo , 14  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0004429-69.2017.8.26.0016 e c\u00f3digo 32A09D4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELA FILUS COELHO, liberado nos autos em 18\/06\/2017 \u00e0s 09:52 . fls. 119"}},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Documento Sigiloso Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Audi\u00eancia N\u00e3o Realizada - Aus\u00eancia do Reclamado    Termo de Audi\u00eancia - Concilia\u00e7\u00e3o - Aus\u00eancia do Reclamado - (Conciliador) - Juizado","anexo":{"label":"Audi\u00eancia N\u00e3o Realizada - Aus\u00eancia do Reclamado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Requerimento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/06\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR670666049TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado Destinat\u00e1rio : Luiza Helena Lauretti Dilig\u00eancia : 07\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Despacho    Fls. 111: tendo em vista o motivo de devolu\u00e7\u00e3o do aviso de recebimento (\"mudou-se\"), informe a requerente o paradeiro do requerido.No mais, aguarde-se audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  JUIZADOS  ESPECIAIS  C\u00cdVEIS\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL ANEXO  PUC\nRUA  JOAO  RAMALHO,  295, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  05008-001\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s17h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 0004429-69.2017.8.26.0016\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Direito  de Vizinhan\u00e7a\nRequerente : Luiza Helena  Lauretti\nRequerido : Marcelo Rodrigues  Caldas\nPrioridade Idoso\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marcela   Filus   Coelho\nFls.  111:  tendo  em  vista  o  motivo  de  devolu\u00e7\u00e3o  do  aviso  de  recebimento  (\" mudou-\nse \"),  informe  a  requerente  o  paradeiro  do  requerido.\nNo  mais,  aguarde-se  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 30  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0004429-69.2017.8.26.0016 e c\u00f3digo 31ADAD6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELA FILUS COELHO, liberado nos autos em 30\/05\/2017 \u00e0s 17:39 . fls. 113"}},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR670629465TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Marcelo Rodrigues Caldas Dilig\u00eancia : 22\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"Ajuizamento Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida    Termo de Ajuizamento - Juizado - Geral","anexo":{"label":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 13\/06\/2017 Hora 16:00 Local: Sala 1 - Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"18\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"02\/09\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"13\/06\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"18\/07\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"04\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":39,"total_andamentos":39}],"publicacoes":[]}