{"numero":"0004633-74.2017.8.26.0223","processos":[{"processo":"0004633-74.2017.8.26.0223","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"27\/06\/2017 \u00e0s 14:40 - Direcionada\nVara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Guaruj\u00e1","juiz":"Alexandre das Neves","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 326,24","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Jonathan Richard Nogueira da Silva"},{"tipo":"Reqda","nome":"TELEFONICA BRASIL S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Helder Massaaki Kanamaru"},{"tipo":"Advogada","nome":"Thais de Mello Lacroux"}],"andamentos":[{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - SCPC - Exclus\u00e3o de Apontamento","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - SERASA - Exclus\u00e3o de Dados Cadastrais","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia    DIGITAL - TERMO DE AUDI\u00caNCIA INSTRU\u00c7\u00c3O E JULGAMENTO","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WGJA.17.70092253-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/09\/2017 17:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 05\/09\/2017 Hora 15:10 Local: Sala de Audi\u00eancias do JEC\/JECRIM Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    Aos 10 de agosto de 2017, \u00e0s 14:18 horas, na Comarca de Guaruj\u00e1, no Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania do N\u00facleo UNAERP, situado a avenida Dom Pedro I, n\u00ba 3.300, Enseada, sala de audi\u00eancias, onde se encontrava presente a Sra. C\u00e9lia Fernandes Ruiz, conciliadora nomeada pela MM\u00aa Ju\u00edza Coordenadora, comigo estagi\u00e1rio de Direito ao final assinado foi aberta a sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o nos autos da a\u00e7\u00e3o entre as partes em ep\u00edgrafe. Cumpridas as formalidades legais e apregoadas, compareceram as partes acima nomeadas. Neste ato, a r\u00e9 informa que os documentos j\u00e1 foram juntados digitalmente. Iniciados os trabalhos, pelo Conciliadora foi proposta a concilia\u00e7\u00e3o que restou INFRUT\u00cdFERA. Foi apresentada proposta n\u00e3o aceita pelo requerente. Fica, ent\u00e3o, desde j\u00e1 designado o dia 05 de setembro de 2017, \u00e0s 15:10 horas para a audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento, que se realizar\u00e1 no pr\u00e9dio do Juizado Especial C\u00edvel de Guaruj\u00e1, sito \u00e0 Rua M\u00e1rio Ribeiro, 261 - 2\u00ba andar - Centro - Guaruj\u00e1, devendo as partes, em desejando, apresentar at\u00e9 no m\u00e1ximo 3 (tr\u00eas) testemunhas, que dever\u00e3o comparecer \u00e0 audi\u00eancia designada independentemente de intima\u00e7\u00e3o, \u00e0 vista da inexist\u00eancia de Oficiais de Justi\u00e7a lotados neste Juizado. O rol dever\u00e1 ser apresentado com um m\u00ednimo de anteced\u00eancia de 10 (dez) dias, sob pena de preclus\u00e3o. Na audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento, o requerido j\u00e1 dever\u00e1 ter apresentado defesa e carta de preposi\u00e7\u00e3o digitalmente. O comparecimento da parte \u00e9 obrigat\u00f3rio sob pena de condena\u00e7\u00e3o ao pagamento das custas processuais no valor de 1% do valor da causa, observando o m\u00ednimo legal de 5 UFESPs e extin\u00e7\u00e3o nos termos do artigo 51, I da Lei 9.099\/95 (para o autor) e revelia nos termos do artigo 20 da Lei 9.099\/95 (para o(a) requerido(a). Saem os presentes devidamente intimados. Pelo Sr. Conciliador foi determinada a remessa dos autos \u00e0 Vara do Juizado Especial C\u00edvel. Lido e achado conforme vai devidamente assinado pelos presentes. Nada mais. Eu, ________Marcela K\u00e9tlly Matos Pinto, digitei e providenciei a impress\u00e3o.","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WGJA.17.70080454-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/08\/2017 18:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WGJA.17.70077263-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 01\/08\/2017 16:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR681905368TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : TELEFONICA BRASIL S\/A Dilig\u00eancia : 17\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida    JUIZADO GERAL","anexo":{"label":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 10\/08\/2017 Hora 14:00 Local: Sala de Audi\u00eancia Pr\u00e9dio da Faculdade Unaerp Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   H\u00e1 suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. Confronte os dados do processo distribu\u00eddo com os dados do processo : 0001996-53.2017.8.26.0223.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"01\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"08\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"10\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 1"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":21,"total_andamentos":21}],"publicacoes":[]}