{"numero":"0004586-03.2017.8.26.0126","processos":[{"processo":"0004586-03.2017.8.26.0126","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o Fazer","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"26\/05\/2017 \u00e0s 17:46 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Caraguatatuba","juiz":"F\u00e1bio Bernardes de Oliveira Filho","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Jose Antonio da Silva"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Itau Seguros S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Adilson Monteiro de Souza"}],"andamentos":[{"data":"06\/10\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR753051388TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a - Expressinho Destinat\u00e1rio : Jose Antonio da Silva Dilig\u00eancia : 03\/10\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR753041315TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a - Expressinho Destinat\u00e1rio : Jose Antonio da Silva Dilig\u00eancia : 19\/09\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a - Expressinho","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0210\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2429 P\u00e1gina: 2509\/2518","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0210\/2017 Teor do ato: Feitas essas considera\u00e7\u00f5es, JULGO IMPROCEDENTE esta a\u00e7\u00e3o. Por consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Sem incid\u00eancia de verbas sucumbenciais nesta inst\u00e2ncia. Em caso de interposi\u00e7\u00e3o de recurso, o valor do preparo dever\u00e1 corresponder \u00e0 1% do valor da causa e mais 4% do valor da condena\u00e7\u00e3o, ou da causa em n\u00e3o havendo valor da condena\u00e7\u00e3o, observado o valor m\u00ednimo de 5 UFESPs para cada parcela.P.R.I.C. Advogados(s): Adilson Monteiro de Souza (OAB 120095\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a - Expressinho","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Feitas essas considera\u00e7\u00f5es, JULGO IMPROCEDENTE esta a\u00e7\u00e3o. Por consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Sem incid\u00eancia de verbas sucumbenciais nesta inst\u00e2ncia. Em caso de interposi\u00e7\u00e3o de recurso, o valor do preparo dever\u00e1 corresponder \u00e0 1% do valor da causa e mais 4% do valor da condena\u00e7\u00e3o, ou da causa em n\u00e3o havendo valor da condena\u00e7\u00e3o, observado o valor m\u00ednimo de 5 UFESPs para cada parcela.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CARAGUATATUBA\nFORO  DE CARAGUATATUBA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nPRA\u00c7A  JOS\u00c9 RABELO  DA CUNHA,  73, Caraguatatuba -SP  - CEP  \n11661-050\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 0004586-03.2017.8.26.0126\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ N\u00e3o  Fazer\nRequerente : Jose Antonio  da Silva\nRequerido : Itau Seguros  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   F\u00e1bio   Bernardes   de   Oliveira   Filho\nVistos.\nDispensado  o  relat\u00f3rio,  nos  termos  do  artigo  38  da  Lei  n\u00ba  9.099\/95.\nFundamento  e  decido.\nA  preliminar  suscitada  pela  requerida  confunde-se  com  o  m\u00e9rito  da  a\u00e7\u00e3o.\nO  autor  aduz  ter  contratado  um  seguro  junto  \u00e0  requerida  com  cobertura,  dentre  \noutras,  para  perda  involunt\u00e1ria  de  emprego,  no  valor  de  R$  1.633,00.  Afirma  que  ficou  \ndesempregado  e  que,  em  setembro  de  2016,  solicitou  a  indeniza\u00e7\u00e3o  prevista  em  contrato,  n\u00e3o  \nobtendo  \u00eaxito  em  receb\u00ea-la.  Requer  o  pagamento  da  cobertura  contratual  e  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  \nmorais  no  importe  de  R$  5.000,00.  \nA  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  improcedente.\nOs  documentos  trazidos  pela  requerida  aos  autos  est\u00e3o  a  demonstrar  que  o  autor  \ncelebrou  contrato  de  seguro  prestamista,  segundo  o  qual,  em  caso  de  ocorr\u00eancia  dos  sinistros  \nprevistos  nas  garantias  contratadas  \u2013  no  caso,  a  perda  involunt\u00e1ria  de  emprego  \u2013  a  seguradora  \npromoveria  a  quita\u00e7\u00e3o  do  saldo  devedor  do  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  segurado  nos  limites  contratados,  \ntrazido  a  valor  presente  na  data  anterior  ao  evento,  diretamente  ao  estipulante  do  seguro  \u2013  Banco  \nItaucard  S.A.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0004586-03.2017.8.26.0126 e c\u00f3digo 2EB7676. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO BERNARDES DE OLIVEIRA FILHO, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 14:47 . fls. 65\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CARAGUATATUBA\nFORO  DE CARAGUATATUBA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nPRA\u00c7A  JOS\u00c9 RABELO  DA CUNHA,  73, Caraguatatuba -SP  - CEP  \n11661-050\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nO v\u00ednculo  empregat\u00edcio  do  autor  encerrou-se  em  31.08.2016.  A  fatura  do  cart\u00e3o  \nde  cr\u00e9dito  do  autor  reproduzida  \u00e0s  fls.  55\/56  dos  autos,  com  data  de  vencimento  prevista  para  \n09.06.2017,  postada  em  30.05.2017,  demonstra  que  a  requerida  efetuou  o  pagamento  de  \nindeniza\u00e7\u00e3o,  no  valor  de  R$  178,09,  em  04.05.2017,  antes  mesmo  da  data  do  ajuizamento  da  a\u00e7\u00e3o  \n(26.05.2017).  No  m\u00eas  de  agosto  de  2016,  n\u00e3o  havia  saldo  devedor  em  aberto  no  cart\u00e3o  segurado  \n(fls.  53\/54).\nInstado a  manifestar-se  sobre  a  contesta\u00e7\u00e3o  e  os  documentos  que  a  instru\u00edram,  o  \nautor  limitou-se  a  reiterar  os  termos  da  inicial  (fls.  63).\nDiante  desse  contexto,  uma  vez  comprovado  nos  autos  o  pagamento  da  cobertura  \ncontratual,  imp\u00f5e-se  a  improced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o.  \nFeitas  essas  considera\u00e7\u00f5es,  JULGO  IMPROCEDENTE  esta  a\u00e7\u00e3o.  Por  \nconsequ\u00eancia,  JULGO  EXTINTO  o  processo  com  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  nos  termos  do  artigo  487,  \nI,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nSem  incid\u00eancia  de  verbas  sucumbenciais  nesta  inst\u00e2ncia.  \nEm  caso  de  interposi\u00e7\u00e3o  de  recurso,  o  valor  do  preparo  dever\u00e1  corresponder  \u00e0  1%  \ndo  valor  da  causa  e  mais  4%  do  valor  da  condena\u00e7\u00e3o,  ou  da  causa  em  n\u00e3o  havendo  valor  da  \ncondena\u00e7\u00e3o,  observado  o  valor  m\u00ednimo  de  5  UFESPs  para  cada  parcela.\nP.R.I.C.\nCaraguatatuba , 11  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0004586-03.2017.8.26.0126 e c\u00f3digo 2EB7676. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO BERNARDES DE OLIVEIRA FILHO, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 14:47 . fls. 66"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Parcialmente    por diversas vezes em dias e hor\u00e1rios diferentes e,","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Parcialmente","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 126.2017\/012136-2 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 06\/09\/2017 Local: Cart\u00f3rio da Juizado Especial C\u00edvel e Criminal","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR678165825TJ Situa\u00e7\u00e3o : N\u00e3o existe n\u00ba indicado Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Gen\u00e9rica - Expressinho Destinat\u00e1rio : Jose Antonio da Silva","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Gen\u00e9rica - Expressinho","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Intime-se a parte autora por carta AR, para que apresente manifesta\u00e7\u00e3o acerca da contesta\u00e7\u00e3o de fls. 15\/28.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCGT.17.70032692-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 26\/07\/2017 12:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR678140381TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Itau Seguros S\/A Dilig\u00eancia : 23\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Requerimento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR    Vistos.Designo sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o para 27\/07\/2017 \u00e0s 11:00h, a realizar-se no CENTRO JUDICI\u00c1RIO DE SOLU\u00c7\u00c3O DE CONFLITOS E CIDADANIA DA COMARCA DE CARAGUATATUBA, sito na Av. Frei Pac\u00edfico Wagner, 653 Centro (Col\u00e9gio M\u00f3dulo).Cite(m)-se o (a) (s) requerido (a) (s) para os termos da a\u00e7\u00e3o, intimando-o (a) (s) para comparecimento \u00e0 sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o.Caso a concilia\u00e7\u00e3o seja infrut\u00edfera, o prazo de 15 dias para apresenta\u00e7\u00e3o de defesa escrita passar\u00e1 a fluir da data da sess\u00e3o conciliat\u00f3ria.Todos os prazos para a pr\u00e1tica de atos processuais computar-se-\u00e3o em dias corridos, diante da incompatibilidade da contagem dos prazos em dias \u00fateis com os princ\u00edpios que regem os Juizados Especiais. Fica consignado que caso o (a) (s) requerido (a) (s) n\u00e3o compare\u00e7a (m) \u00e0 sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o, bem como n\u00e3o apresente (m) contesta\u00e7\u00e3o, presumir-se-\u00e3o verdadeiras as alega\u00e7\u00f5es iniciais e que a aus\u00eancia do (a) (s) autor (a) (es) importar\u00e1 na extin\u00e7\u00e3o do processo. Em havendo necessidade de dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria, oportunamente ser\u00e1 designada audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento. Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Caraguatatuba\nFORO  DE CARAGUATATUBA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nPra\u00e7a  Jos\u00e9 Rabelo  da Cunha,  73, ., Sumar\u00e9  - CEP  11661-050,  Fone: (12) \n3882-3099,  Caraguatatuba-SP  - E-mail:  caraguajec@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 0004586-03.2017.8.26.0126  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ N\u00e3o  Fazer\nRequerente : Jose Antonio  da Silva\nRequerido : Itau Seguros  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   F\u00e1bio   Bernardes   de   Oliveira   Filho\nVistos.\nDesigno sess\u00e3o  de  concilia\u00e7\u00e3o  para  27\/07\/2017  \u00e0s  11:00h ,  a  realizar-se  no  \nCENTRO JUDICI\u00c1RIO  DE  SOLU\u00c7\u00c3O  DE  CONFLITOS  E  CIDADANIA  DA  COMARCA  DE  \nCARAGUATATUBA,  sito  na  Av.  Frei  Pac\u00edfico  Wagner,  653  \n Centro  (Col\u00e9gio  M\u00f3dulo).\nCite(m)-se  o  (a)  (s)  requerido  (a)  (s)  para  os  termos  da  a\u00e7\u00e3o,  intimando-o  (a)  (s)  \npara  comparecimento  \u00e0  sess\u00e3o  de  concilia\u00e7\u00e3o.\nCaso  a  concilia\u00e7\u00e3o  seja  infrut\u00edfera,  o  prazo  de  15  dias  para  apresenta\u00e7\u00e3o  de  defesa  \nescrita  passar\u00e1  a  fluir  da  data  da  sess\u00e3o  conciliat\u00f3ria.\nTodos  os  prazos  para  a  pr\u00e1tica  de  atos  processuais  computar-se-\u00e3o  em  dias  \ncorridos,  diante  da  incompatibilidade  da  contagem  dos  prazos  em  dias  \u00fateis  com  os  princ\u00edpios  que  \nregem  os  Juizados  Especiais.  \nFica  consignado  que  caso  o  (a)  (s)  requerido  (a)  (s)  n\u00e3o  compare\u00e7a  (m)  \u00e0  sess\u00e3o  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o,  bem  como  n\u00e3o  apresente  (m)  contesta\u00e7\u00e3o,  presumir-se-\u00e3o  verdadeiras  as  alega\u00e7\u00f5es  \niniciais  e  que  a  aus\u00eancia  do  (a)  (s)  autor  (a)  (es)  importar\u00e1  na  extin\u00e7\u00e3o  do  processo.  \nEm  havendo  necessidade  de  dila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria,  oportunamente  ser\u00e1  designada  \naudi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento.  \nIntime-se.\nCaraguatatuba , 19  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0004586-03.2017.8.26.0126 e c\u00f3digo 289C1EF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO BERNARDES DE OLIVEIRA FILHO, liberado nos autos em 19\/06\/2017 \u00e0s 11:29 . fls. 9"}},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Ajuizamento Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Inicial Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 27\/07\/2017 Hora 11:00 Local: Sala de Audi\u00eancia - CEJUSC Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"26\/07\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"27\/07\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":30,"total_andamentos":30}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"753762150","codPublicacaoOrigem":"1199516520","dataDivulgacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"0004586-03.2017.8.26.0126","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2429","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CARAGUATATUBA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0004586-03.2017.8.26.0126 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer\/N\u00e3o Fazer - Jose Antonio da Silva - Itau Seguros S\/A - Feitas essas considera\u00e7\u00f5es, JULGO IMPROCEDENTE esta a\u00e7\u00e3o. Por consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Sem incid\u00eancia de verbas sucumbenciais nesta inst\u00e2ncia. Em caso de interposi\u00e7\u00e3o de recurso, o valor do preparo dever\u00e1 corresponder \u00e0 1% do valor da causa e mais 4% do valor da condena\u00e7\u00e3o, ou da causa em n\u00e3o havendo valor da condena\u00e7\u00e3o, observado o valor m\u00ednimo de 5 UFESPs para cada parcela.P.R.I.C. - ADV: ADILSON MONTEIRO DE SOUZA (OAB 120095\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0210\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO F\u00c1BIO BERNARDES DE OLIVEIRA FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 ROBERTO DE ARA\u00daJO LIMA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2509","paginaFinal":"2509","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"924601","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26167643","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575313","usuarioCadastro":"romulo.silva","dataHoraCadastro":"Sep 13 2017 12:17:44:823AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0004586-03.2017.8.26.0126","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0004586-03.2017.8.26.0126","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"687095848","codPublicacaoOrigem":"1151722924","dataDivulgacao":"May 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"0004586-03.2017.8.26.0126","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2357","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CARAGUATATUBA","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :0004586-03.2017.8.26.0126 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Jose Antonio da Silva REQDO : Itau Seguros S\/A VARA :VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE CARAGUATATUBA EM 26\/05\/2017","paginaInicial":"2222","paginaFinal":"2222","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"880553","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22971507","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"May 30 2017 08:35:45:197AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0004586-03.2017.8.26.0126","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0004586-03.2017.8.26.0126","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}