{"numero":"0004612-53.2009.8.26.0361","processos":[{"processo":"0004612-53.2009.8.26.0361   (361.01.2009.004612)  Arquivado","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":null,"outros_assuntos":null,"local_fisico":"11\/10\/2017 00:00 - Prazo 26 - D.P. - 26-10-2017.-","distribuicao":"12\/03\/2009 \u00e0s 12:15 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Mogi das Cruzes","juiz":"Thiago Massao Cortizo Teraoka","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 12.624,69","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Estevalter Cuba"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Ita\u00fa Sa"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Elaine da Cunha Carvalho"},{"tipo":"Advogado","nome":"Epaminondas Murilo Vieira Nogueira"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Quagliotti Salamone"}],"andamentos":[{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Autos no Prazo   D.P. - 26-10-2017.-","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0718\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2449 P\u00e1gina: 1952\/1955","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0718\/2017 Teor do ato: Dever\u00e1 o(a) autor(a) manifestar-se sobre a peti\u00e7\u00e3o e dep\u00f3sito judicial de fls. 218\/220 e requerer o que de direito no prazo de cinco dias. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Epaminondas Murilo Vieira Nogueira (OAB 16489\/SP), Elaine da Cunha Carvalho (OAB 185208\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FJMJ17016604930","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   REL 718","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Dever\u00e1 o(a) autor(a) manifestar-se sobre a peti\u00e7\u00e3o e dep\u00f3sito judicial de fls. 218\/220 e requerer o que de direito no prazo de cinco dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Autos no Prazo   D.P. 12-10-2017.-","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0608\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2423 P\u00e1gina: 2015\/2019","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0608\/2017 Teor do ato: Vistos.Homologo o acordo para que produza seus regulares e jur\u00eddicos fins de direito e JULGO EXTINTO o processo na forma do art. 487, inciso III, \"b\", C\u00f3digo de Processo Civil. Decorridos trinta dias a partir do termo final deste acordo, a parte autora dever\u00e1 comunicar ao ju\u00edzo o seu integral cumprimento. No sil\u00eancio, a execu\u00e7\u00e3o ser\u00e1 extinta ante o cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o. Decorrido o prazo, encaminhem-se os autos para extin\u00e7\u00e3o.P.R.I.Mogi das Cruzes, 24 de agosto de 2017.Thiago Massao Cortizo Teraoka Juiz de Direito Advogados(s): Epaminondas Murilo Vieira Nogueira (OAB 16489\/SP), Elaine da Cunha Carvalho (OAB 185208\/SP), Marcial Barreto Casabona (OAB 26364\/SP), Jose de Paula Monteiro Neto (OAB 29443\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   R. 608\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.Homologo o acordo para que produza seus regulares e jur\u00eddicos fins de direito e JULGO EXTINTO o processo na forma do art. 487, inciso III, \"b\", C\u00f3digo de Processo Civil. Decorridos trinta dias a partir do termo final deste acordo, a parte autora dever\u00e1 comunicar ao ju\u00edzo o seu integral cumprimento. No sil\u00eancio, a execu\u00e7\u00e3o ser\u00e1 extinta ante o cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o. Decorrido o prazo, encaminhem-se os autos para extin\u00e7\u00e3o.P.R.I.Mogi das Cruzes, 24 de agosto de 2017.Thiago Massao Cortizo Teraoka Juiz de Direito","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Mogi  das Cruzes\nFORO  DE MOGI  DAS CRUZES\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAV.  CANDIDO  XAVIER DE ALMEIDA  E SOUZA,  159, MOGI  DAS \nCRUZES -SP  - CEP  08780-210  \n       \n0004612-53.2009.8.26.0361 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0004612-53.2009.8.26.0361\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Assunto  Principal  do \nProcesso  << Informa\u00e7\u00e3o  indispon\u00edvel  >>\nRequerente : Estevalter Cuba\nRequerido : Banco Ita\u00fa Sa\nCONCLUS\u00c3O\nEm  24  de  agosto  de  2017,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM  \nJuiz  de  Direito  do  Juizado  Especial  C\u00edvel  e  Criminal  de  \nMogi  das  Cruzes,  Dr.  Thiago  Massao  Cortizo  Teraoka.  \nEu,__Kaique  Ot\u00e1vio  de  Paula  Nicolau,  Escrevente  T\u00e9cnico  \nJudici\u00e1rio,  digitei.\nVistos.\nHomologo  o  acordo  para  que  produza  seus  regulares  e  jur\u00eddicos  fins  de  \ndireito  e  JULGO  EXTINTO  o  processo  na  forma  do  art.  487,  inciso  III,  \"b\",  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil.  \nDecorridos trinta  dias  a  partir  do  termo  final  deste  acordo,  a  parte  autora  \ndever\u00e1  comunicar  ao  ju\u00edzo  o  seu  integral  cumprimento.  No  sil\u00eancio,  a  execu\u00e7\u00e3o  ser\u00e1  extinta  ante  o  \ncumprimento  da  obriga\u00e7\u00e3o.  \nDecorrido  o  prazo,  encaminhem-se  os  autos  para  extin\u00e7\u00e3o.\nP.R.I.\nMogi  das  Cruzes , 24  de  agosto  de  2017 .\nThiago  Massao  Cortizo  Teraoka\n      Juiz  de  DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0004612-53.2009.8.26.0361 e c\u00f3digo A10000003NUDQ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THIAGO MASSAO CORTIZO TERAOKA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 15:33 . fls. 1"}},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho   conclusos.-","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/10\/2012","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/04\/2010","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido Col\u00e9gio Recursal de Mogi das Cruzes (Recurso 455\/10)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2009","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao setor para preparar","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2009","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao COLEGIO RECURSAL","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo dp 06\/07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2009","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos   Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos EM CARGA ADV DO AUTOR, DR\u00aa ELAINE, EM 23\/06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 155 - Por tempestivo, recebo o recurso do r\u00e9u no efeito devolutivo. \u00c0s contra-raz\u00f5es, querendo, no prazo legal. Ap\u00f3s, com as cautelas de estilo, remetam-se os autos ao E. Col\u00e9gio Recursal. Int. M.C., data supra. ANA CARMEM DE SOUZA SILVA Ju\u00edza de Direito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/06\/2009","descricao":"Conclusos   Conclusos em 10-06-09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/06\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Por tempestivo, recebo o recurso do r\u00e9u no efeito devolutivo. \u00c0s contra-raz\u00f5es, querendo, no prazo legal. Ap\u00f3s, com as cautelas de estilo, remetam-se os autos ao E. Col\u00e9gio Recursal. Int. M.C., data supra. ANA CARMEM DE SOUZA SILVA Ju\u00edza de Direito","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Por tempestivo, recebo o recurso do r\u00e9u no efeito devolutivo. \u00c0s contra-raz\u0f5es, querendo, no prazo legal. Ap\u00f3s, com as cautelas de estilo, remetam-se os autos ao E. Col\u00e9gio Recursal. Int. M.C., data supra. ANA CARMEM DE SOUZA SILVA Ju\u00edza de Direito"}},{"data":"09\/06\/2009","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido para digitar despacho - recurso da r\u00e9","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 82\/90 - Posto isto, julgo procedente o pedido de modo a condenar o r\u00e9u, quanto \u00e0 conta poupan\u00e7a n\u00ba 30098-2, da ag\u00eancia 0139, a pagar: 1) as diferen\u00e7as entre o \u00edndice de 84,32% e o \u00edndice efetivamente aplicado a t\u00edtulo de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, para a remunera\u00e7\u00e3o referente ao m\u00eas de mar\u00e7o de 1990. Todas as diferen\u00e7as acima aludidas devem ser devidamente corrigidas monetariamente nos termos da Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a, acrescidas de juros remunerat\u00f3rios contratuais de 0,5% capitalizados mensalmente, desde o vencimento, at\u00e9 o efetivo pagamento, mais juros de mora a partir da cita\u00e7\u00e3o (REsp n\u00ba 766.643\/SP) de 12% (doze por cento) ao ano, conforme art. 406 do C\u00f3digo Civil combinado com o art. 161, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional, e entendimento do Enunciado n\u00ba 20, aprovado na Jornada de Direito Civil promovida pelo Centro de Estudos Judici\u00e1rios do Conselho da Justi\u00e7a Federal. N\u00e3o h\u00e1 custas nem verba honor\u00e1ria nesta fase. P.R.I.C. O preparo no juizado especial c\u00edvel, sob pena de deser\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 efetuado, independentemente de intima\u00e7\u00e3o, nas quarenta e oito horas seguintes \u00e0 interposi\u00e7\u00e3o do recurso, e dever\u00e1 corresponder \u00e0 soma das parcelas previstas nos incisos I e II do art. 4\u00ba. da Lei 11.608\/2003 (3%), sendo no m\u00ednimo 5 UFESPs, em cumprimento ao artigo 54, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n. 9.099\/95, sem preju\u00edzo do recolhimento do porte de remessa e retorno, no valor de R$ 20,96, por volume.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/05\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2009","descricao":"Senten\u00e7a Registrada   N\u00famero Senten\u00e7a: 2142\/2009 Livro: 232 Folha(s): de 50 at\u00e9 58 Data Registro: 15\/05\/2009 16:18:06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/05\/2009","descricao":"Conclusos   Conclusos em 14-05-09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/05\/2009","descricao":"Senten\u00e7a Proferida    Senten\u00e7a n\u00ba 2142\/2009 registrada em 15\/05\/2009 no livro n\u00ba 232 \u00e0s Fls. 50\/58: Posto isto, julgo procedente o pedido de modo a condenar o r\u00e9u, quanto \u00e0 conta poupan\u00e7a n\u00ba 30098-2, da ag\u00eancia 0139, a pagar: 1) as diferen\u00e7as entre o \u00edndice de 84,32% e o \u00edndice efetivamente aplicado a t\u00edtulo de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, para a remunera\u00e7\u00e3o referente ao m\u00eas de mar\u00e7o de 1990. Todas as diferen\u00e7as acima aludidas devem ser devidamente corrigidas monetariamente nos termos da Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a, acrescidas de juros remunerat\u00f3rios contratuais de 0,5% capitalizados mensalmente, desde o vencimento, at\u00e9 o efetivo pagamento, mais juros de mora a partir da cita\u00e7\u00e3o (REsp n\u00ba 766.643\/SP) de 12% (doze por cento) ao ano, conforme art. 406 do C\u00f3digo Civil combinado com o art. 161, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional, e entendimento do Enunciado n\u00ba 20, aprovado na Jornada de Direito Civil promovida pelo Centro de Estudos Judici\u00e1rios do Conselho da Justi\u00e7a Federal. N\u00e3o h\u00e1 custas nem verba honor\u00e1ria nesta fase. P.R.I.C. O preparo no juizado especial c\u00edvel, sob pena de deser\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 efetuado, independentemente de intima\u00e7\u00e3o, nas quarenta e oito horas seguintes \u00e0 interposi\u00e7\u00e3o do recurso, e dever\u00e1 corresponder \u00e0 soma das parcelas previstas nos incisos I e II do art. 4\u00ba. da Lei 11.608\/2003 (3%), sendo no m\u00ednimo 5 UFESPs, em cumprimento ao artigo 54, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n. 9.099\/95, sem preju\u00edzo do recolhimento do porte de remessa e retorno, no valor de R$ 20,96, por volume.","anexo":{"label":"Senten\u00e7a Proferida","conteudo":"Vistos. Relat\u00f3rio dispensado na forma do art. 38 da Lei n\u00ba9.099\/95. Decido. As preliminares arg\u00fcidas pelo r\u00e9u n\u00e3o merecem acolhimento, sendo que as demais pertencem ao m\u00e9rito e como tal ser\u00e3o julgadas. A peti\u00e7\u00e3o inicial \u00e9apta, porquanto da narrativa dos fatos decorre logicamente o pedido, permitindo tamb\u00e9m \u00e0parte adversa o pleno exerc\u0edcio do direito de ampla defesa. N\u00e3o se trata de a\u00e7\u00e3o que exige documento necess\u00e1rio ao seu ajuizamento. O r\u00e9u admite que o autor manteve conta poupan\u0e7a, o que basta ao conhecimento da lide. Quanto aos extratos, incumbiria pr\u00f3pria r\u00e9exibi-los. Ademais, \u00e9poss\u00edvel o pedido il\u00edquido. O requerido tem legitimidade para figurar do p\u00f3lo passivo da a\u00e7\u00e3o, vez que institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria era o banco deposit\u00e1rio com a qual a parte autora mantinha rela\u00e7\u00e3o jur\u0eddica consistente em contrato de caderneta de poupan\u0e7a. Neste sentido, a jurisprud\u00eancia: CADERNETA DE POUPAN\u0c7a. REMUNERA\u00c7\u00c3O NOS MESES DE JUNHO\/1987, DE JANEIRO\/1989, DE MAR\u00c7O\/1990 E DE FEVEREIRO\/1991. PLANO VER\u00c3O E PLANO COLLOR. PRESCRI\u00c7\u00c3O. LEGITIMIDADE PASSIVA DA INSTITUI\u00c7\u00c3O FINANCEIRA. INDICE DE 42,72%. PRECEDENTES DA CORTE. (RESP 153070-SP, Relator Min. CARLOS ALBERTO MENEZES DIREITO, julgado em 17\/2\/1998). Deve ser anotado, por oportuno, que n\u00e3o h\u00e1elementos de convic\u00e7\u00e3o nos autos no sentido de que as diferen\u0e7as requeridas na inicial refiram-se a valores transferidos ao BACEN, o que deveria ser demonstrado pela requerida. Portanto, h\u00e1legitimidade passiva do banco deposit\u00e1rio, mormente quanto ao que n\u00e3o excedeu o valor da transfer\u00eancia compuls\u00f3ria ao BACEN. O pedido de indeniza\u00e7\u00e3o ora formulado \u00e9juridicamente poss\u00edvel, n\u00e3o havendo se falar em quita\u00e7\u00e3o t\u0e1cita pela simples movimenta\u00e7\u00e3o de valores pela parte autora. Ademais, o sistema jur\u0eddico exige requisitos espec\u0edficos para se provar a quita\u00e7\u00e3o, os quais n\u00e3o foram comprovadamente preenchidos no caso em apre\u00e7o (art. 940, do C\u0f3digo Civil de 916 e art. 320, do C\u0f3digo Civil de 2002). No m\u00e9rito, o pedido \u00e9procedente. A alegada prescri\u00e7\u00e3o n\u00e3o ocorreu, porquanto se trata de obriga\u00e7\u00e3o pessoal (STJ - RE 144.977\/SP j. 19.10.97 4a. Turma). \u00c9remansoso o entendimento que o prazo prescricional de valores referentes a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros capitalizados \u00e9vinten\u00e1rio (art. 177, do C\u0f3digo Civil de 1916), n\u00e3o se aplicado o disposto no art. 178, \u00a710, III, do C\u0f3digo Civil de 1916, de forma que n\u00e3o h\u00e1se falar em reconhecimento da prescri\u00e7\u00e3o. De todo oportuno consignar que n\u00e3o ocorreu a prescri\u00e7\u00e3o dos juros remunerat\u00f3rios, diante da rela\u00e7\u00e3o de depositante e deposit\u00e1rio entre as partes, pois em conformidade com o art. 168 do C\u0f3digo Civil de 1916, n\u00e3o corre a prescri\u00e7\u00e3o ... em favor do credor pignorat\u0edcio, do mandat\u00e1rio, e, em geral, das pessoas que lhes s\u00e3o equiparadas, contra o depositante, o devedor, o mandante e as pessoas representadas, ou seus herdeiros, quanto ao direito e obriga\u00e7\u0f5es relativas aos bens confiados \u00e0sua guarda . Neste sentido: Ap. 619.343-1\/SP - 1\u00baTACivSP - Ap. C\u00edv. n\u00ba650.808-3 - S\u00e3o Paulo - Rel. Juiz Roberto Bedaque - J. 08.02.96). Anote-se que, em raz\u00e3o do disposto na norma de transi\u00e7\u00e3o (art. 2.028, do C\u0f3digo Civil de 2002), prevalece a conclus\u00e3o acima lan\udb5e\udeda, aplicando-se o lapso previsto na Lei anterior. Os juros morat\u00f3rios tamb\u00e9m n\u00e3o est\u00e3o prescritos, e seu c\u00e1lculo deve ser feito da forma seguinte. A S\u00famula n\u00ba163 do Supremo Tribunal Federal estabeleceu a incid\u00eancia de juros morat\u00f3rios a partir da cita\u00e7\u00e3o. Com o novo C\u0f3digo Civil (art. 406) positivou-se que os juros morat\u00f3rios, quando n\u00e3o convencionados, corresponder\u00e3o \u00e0taxa em vigor para a mora de impostos devidos \u00e0Fazenda Nacional (atualmente 1% ao m\u00eas, nos termos do art. 161, \u00a71\u00ba, do C\u0f3digo Tribut\u00e1rio Nacional, consoante entendimento do Enunciado n\u00ba20, aprovado na Jornada de Direito Civil promovida pelo Centro de Estudos Judici\u00e1rios do Conselho da Justi\u0e7aFederal). Desse modo, al\u00e9m de n\u00e3o estarem prescritos, os juros morat\u00f3rios ter\u00e3o \u00edndice de 1% mensal e dever\u00e3o ser computados a partir da cita\u00e7\u00e3o. Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, outro n\u00e3o poderia ser o entendimento, na medida em que n\u00e3o constitui qualquer acr\u00e9scimo ao capital, mas mera recomposi\u00e7\u00e3o do valor da moeda diante da natural desvaloriza\u00e7\u00e3o decorrente do decurso do tempo e do processo inflacion\u00e1rio. Com rela\u00e7\u00e3o ao cerne da quest\u00e3o, qual seja, o valor dos \u00edndices aplic\u00e1veis aos per\u00edodos consignados na inicial, deve vigorar o princ\u00edpio tempus regit actum, ou seja, os contratos referentes a caderneta de poupan\u0e7aque j\u00e1estavam com o per\u00edodo aquisitivo em andamento n\u00e3o podem ser afetados pelas novas normas. Neste sentido, decidiu o Egr\u00e9gio Supremo Tribunal Federal: DIREITO CONSTITUCIONAL. CADERNETA DE POUPAN\u0c7a. MEDIDA PROVIS\u00d3RIA N\u00ba32, DE 15.01.89, CONVERTIDA NA LEI N\u00ba7.730, DE 31.01.89. ATO JUR\u0cddICO PERFEITO (ARTIGO 5\u00ba, XXXVI, DA CONSTITUI\u00c7\u00c3O FEDERAL). Em situa\u00e7\u00e3o an\u00e1loga, assentou a 1\u00aaTurma do S. T. F., no julgamento do R. E. n\u00ba200.514, de que foi Relator o Ministro MOREIRA ALVES: Esta Corte j\u00e1firmou o entendimento (assim, entre outros precedentes, na ADI n\u00ba493-0) de que o princ\u00edpio constitucional segundo o qual a lei nova n\u00e3o prejudicar\u00e1o ato jur\u0eddico perfeito (artigo 5\u00ba, XXXVI, da Carta Magna) se aplica, tamb\u00e9m, \u00e0s leis infraconstitucionais de ordem p\u0fablica. O contrato de dep\u00f3sito em caderneta de poupan\u0e7a\u00e9contrato de ades\u00e3o que, como bem acentua o ac\u00f3rd\u00e3o recorrido, ... tem como prazo, para os rendimentos da aplica\u00e7\u00e3o, o per\u00edodo de 30 (trinta) dias. Feito o dep\u00f3sito, se aperfei\u00e7oa o contrato de investimento que ir\u00e1produzir efeitos jur\u0eddicos no t\u00e9rmino de 30 (trinta) dias. E esses efeitos jur\u0eddicos n\u00e3o podem ser modificados por regras editadas no curso do per\u00edodo de 30 (trinta) dias, sob pena de violar-se o ato jur\u0eddico perfeito, o que \u00e9inconstitucional. Portanto, nos casos de caderneta de poupan\u0e7acuja contrata\u00e7\u00e3o ou sua renova\u00e7\u00e3o tenha ocorrido antes da entrada em vigor da Medida Provis\u00f3ria n\u00ba32, de 15.01.89, convertida na Lei n\u00ba7.730, de 31.01.89, a elas n\u00e3o se aplicam, em virtude do disposto no artigo 5\u00ba, XXXVI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, as normas dessa legisla\u00e7\u00e3o infraconstitucional, ainda que os rendimentos venham a ser creditados em data posterior. Recurso extraordin\u00e1rio n\u00e3o conhecido. (RE n\u00ba202982, Relator Min. SYDNEY SANCHES) Trata-se, de fato, de aut\u00eantica express\u00e3o da intangibilidade do direito adquirido, garantia constitucionalmente albergada no artigo 5\u00ba, inciso XXXVI da Constitui\u00e7\u00e3o Federal. Neste contexto, \u00e9cedi\u00e7o j\u00e1estar consolidada a jurisprud\u00eancia quanto aos \u00edndices aplic\u00e1veis a cada um dos planos econ\u00f4micos, dentre os quais est\u00e3o os ora em discuss\u00e3o. Com rela\u00e7\u00e3o ao chamado Plano Bresser (Decreto Lei n\u00ba2.335\/87), tendo em conta a inconstitucionalidade do deflator previsto em seu artigo 13, j\u00e1reconhecida pelas Inst\u00e2ncias Superiores, devida a aplica\u00e7\u00e3o de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria que refletiu a infla\u00e7\u00e3o verificada no per\u00edodo segundo o IPC, merecendo aplica\u00e7\u00e3o o \u00edndice de 26,06% para as contas contratadas ou renovadas antes de 16 de junho de 1987. (MS 3.708\/94; MS 3.332\/94; MS 3.582\/94; REsp 62.092\/95 e REsp 43.432\/94). Neste sentido: ECON\u00d4MICO. CADERNETA DE POUPAN\u0c7a. CORRE\u00c7\u00c3O MONET\u00c1RIA. CRIT\u00c9RIO. IPC DE JUNHO DE 1987 (26,06%). PLANO BRESSER. I - O Superior Tribunal de Justi\u0e7aj\u00e1firmou, em definitivo, o entendimento de que no c\u00e1lculo da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria para efeito de atualiza\u00e7\u00e3o de cadernetas de poupan\u0e7ainiciadas e renovadas at\u00e915 de junho de 1987, antes da vig\u00eancia da Resolu\u00e7\u00e3o n. 1.338\/87-BACEN, aplica-se o IPC relativo \u00e0quele m\u00eas em 26,06%. Precedentes. II - Agravo regimental desprovido. (AgRg no Resp n\u00ba585.045-RJ, Rel. Min. Aldir Passarinho J\u00fanior, julgado em 20.04.2004) Nesta hip\u00f3tese, deve o requerido pagar a diferen\u0e7aentre o IPC de 26,06% e o \u00edndice efetivamente aplicado a t\u00edtulo de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, para a remunera\u00e7\u00e3o referente ao m\u00eas de junho de 1987, devida no m\u00eas de julho. Quanto ao Plano Ver\u00e3o , decorrente da Lei Federal n\u00ba7.730\/89, temos que em janeiro de 1989, o \u00edndice deveria ser de 42,72% (IPC do per\u00edodo), para as contas contratadas ou renovadas antes de 16 de janeiro de 1989 (REsp 69.400\/95; REsp 71.219\/95; REsp 82.299\/95; REsp 67.234\/95 e REsp 66.216\/95) e de 10,14% para o per\u00edodo de fevereiro de 1989 (REsp 282731). Neste sentido: EMBARGOS DE DIVERG\u00caNCIA. IPC DE JANEIRO\/89 E DE FEVEREIRO\/89 - 42,72% E 10,14%, RESPECTIVAMENTE. DECIS\u00c3O EXTRA PETITA N\u00c3O CONFIGURA\u00c7\u00c3O. 1. N\u00e3o configura decis\u00e3o extra petita o julgado que ao reduzir o \u00edndice a ser aplicado ao m\u00eas de janeiro\/89 de 70,28% para 42,72%, determinar tamb\u00e9m o ajuste do \u00edndice a ser aplicado ao m\u00eas de fevereiro\/89. 2. O \u00edndice de corre\u00e7\u00e3o a ser aplicado ao m\u00eas de fevereiro \u00e9de 10,14%. 3. Embargos rejeitados. (EREsp 287.883\/SP, Relator Ministro \u0c9dson Vidigal, un\u00e2nime, DJ de 19\/11\/2001, p\u00e1gina 00231). Deve o requerido pagar as diferen\u0e7as entre o IPC de 42,72% e o \u00edndice efetivamente aplicados a t\u00edtulo de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, para a remunera\u00e7\u00e3o referente ao m\u00eas de janeiro de 1989 e de 10,14% para o m\u00eas de fevereiro de 1989. No tocante ao chamado Plano Collor I (Lei Federal n\u00ba8.024\/90), assentou-se entendimento de que as cadernetas de poupan\u0e7adevem ser corrigidas monetariamente conforme os seguintes percentuais: 84,32% em mar\u00e7o de 1990 e de 44,80% em abril, 7,87% em maio e 12,92% em junho todos do mesmo ano (EDREsp n\u00ba37.225\/94; REsp 68.993\/95; REsp 68.006\/95; REsp 69.290\/95; REsp 73.754\/95). Importante observar, por fim, que, por for\u0e7ada Medida Provis\u00f3ria n\u00b0168\/90, convertida na Lei 8.024\/90 (Plano Collor I), apenas os valores transferidos para uma conta individualizada junto ao BACEN passaram a ser atualizados de acordo o BTNF, de maneira que os valores mantidos em conta-poupan\u0e7ajunto \u00e0institui\u00e7\u00e3o financeira continuaram a ser atualiz\u00e1veis pelo IPC, de acordo com a Lei 7.730\/89. Dessa forma, h\u00e1de ser feita a corre\u00e7\u00e3o, conforme os \u00edndices acima consignados, de todos os fundos existentes na poupan\u0e7amantida junto ao banco deposit\u00e1rio referente ao m\u00eas de mar\u00e7o de 1990 e dos valores que permaneceram no banco deposit\u00e1rio nos meses de abril, maio e junho de 1990, assim entendido como o valor dispon\u00edvel na poupan\u0e7aap\u00f3s o repasse do valor excedente a Cr$50.000,00 ao Banco Central. Neste sentido: RESP 44626\/SP (199400057580). Deve o requerido pagar: 1) as diferen\u0e7as entre o \u00edndice de 84,32% e o \u00edndice efetivamente aplicado a t\u00edtulo de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, para a remunera\u00e7\u00e3o referente ao m\u00eas de mar\u00e7o de 1990. Em todos estes casos, as diferen\u0e7as ser\u00e3o corrigidas desde quando deveriam ter sido creditadas, pelos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica do TJSP, acrescendo-se os juros remunerat\u00f3rios de 0,5% ao m\u00eas at\u00e9o efetivo cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o, os quais devem ser capitalizados, pois assim seriam creditados se aplicado o \u00edndice corretamente \u00e0\u00e9poca, na forma da Lei. Incidir\u00e3o juros morat\u00f3rios. Para todos os planos econ\u00f4micos acima mencionados, ap\u00f3s a cita\u00e7\u00e3o, al\u00e9m dos juros remunerat\u00f3rios e da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela tabela do Tribunal de Justi\u0e7ado Estado de S\u00e3o Paulo, incidir\u00e3o juros da mora de 1% ao m\u00eas at\u00e9o efetivo cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o. A condena\u00e7\u00e3o, assim fixada, \u00e9l\u00edquida, porque depender\u00e1de meros c\u00e1lculos do executado (caso pague voluntariamente no prazo legal) ou do exeq\u0fcente (na forma do art. 475-B do C\u0f3digo de Processo Civil). Dispositivo. Posto isto, julgo procedente o pedido de modo a condenar o r\u00e9u, quanto \u00e0conta poupan\u0e7an\u00ba30098-2, da ag\u00eancia 0139, a pagar: 1) as diferen\u0e7as entre o \u00edndice de 84,32% e o \u00edndice efetivamente aplicado a t\u00edtulo de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, para a remunera\u00e7\u00e3o referente ao m\u00eas de mar\u00e7o de 1990. Todas as diferen\u0e7as acima aludidas devem ser devidamente corrigidas monetariamente nos termos da Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u0e7a, acrescidas de juros remunerat\u00f3rios contratuais de 0,5% capitalizados mensalmente, desde o vencimento, at\u00e9o efetivo pagamento, mais juros de mora a partir da cita\u00e7\u00e3o (REsp n\u00ba766.643\/SP) de 12% (doze por cento) ao ano, conforme art. 406 do C\u0f3digo Civil combinado com o art. 161, \u00a71\u00ba, do C\u0f3digo Tribut\u00e1rio Nacional, e entendimento do Enunciado n\u00ba20, aprovado na Jornada de Direito Civil promovida pelo Centro de Estudos Judici\u00e1rios do Conselho da Justi\u0e7aFederal. N\u00e3o h\u00e1custas nem verba honor\u00e1ria nesta fase. P.R.I.C. Mogi das Cruzes, 14.05.2009. ROG\u00c9RIO LEIT\u00c3O TOREZAN Juiz de Direito"}},{"data":"06\/05\/2009","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao setor para preparar despacho.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo dp 14\/05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/04\/2009","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos   Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos EM CARGA ADV. DO AUTOR DR\u00ba ELAINE, EM 29\/04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/03\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/03\/2009","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos em 18-03-09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. Por tratar-se de mat\u00e9ria exclusivamente de direito, e por economia processual, n\u00e3o h\u00e1 necessidade de designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia. Cite-se, ap\u00f3s, \u00e0 r\u00e9plica. Int. M.C., data supra. ROG\u00c9RIO LEIT\u00c3O TOREZAN Juiz de Direito","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. Por tratar-se de mat\u00e9ria exclusivamente de direito, e por economia processual, n\u00e3o h\u00e1necessidade de designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia. Cite-se, ap\u00f3s, \u00e0r\u00e9plica. Int. M.C., data supra. ROG\u00c9RIO LEIT\u00c3O TOREZAN Juiz de Direito"}},{"data":"16\/03\/2009","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao Setor (mesa do chefe) para preparar despacho (digita\u00e7\u00e3o).","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/03\/2009","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Sorteio p\/ Juizado Especial C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"27\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":39,"total_andamentos":39}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"774378908","codPublicacaoOrigem":"1212829884","dataDivulgacao":"Oct 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"0004612-53.2009.8.26.0361","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2449","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MOGI DAS CRUZES","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0004612-53.2009.8.26.0361 (361.01.2009.004612) - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Estevalter Cuba - Banco Ita\u00fa Sa - Dever\u00e1 o(a) autor(a) manifestar-se sobre a peti\u00e7\u00e3o e dep\u00f3sito judicial de fls. 218\/220 e requerer o que de direito no prazo de cinco dias. - ADV: JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP), EPAMINONDAS MURILO VIEIRA NOGUEIRA (OAB 16489\/SP), ELAINE DA CUNHA CARVALHO (OAB 185208\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0718\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO THIAGO MASSAO CORTIZO TERAOKA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RICARDO DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1953","paginaFinal":"1953","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"936468","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"27096229","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Oct 11 2017 01:40:53:307AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0004612-53.2009.8.26.0361","numeroAntigo":"361.01.2009.004612","numeroUnificado":"0004612-53.2009.8.26.0361|361.01.2009.004612","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747155140","codPublicacaoOrigem":"1195120823","dataDivulgacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"0004612-53.2009.8.26.0361","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2423","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MOGI DAS CRUZES","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0004612-53.2009.8.26.0361 (361.01.2009.004612) - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Estevalter Cuba - Banco Ita\u00fa Sa - Vistos.Homologo o acordo para que produza seus regulares e jur\u00eddicos fins de direito e JULGO EXTINTO o processo na forma do art. 487, inciso III, \"b\", C\u00f3digo de Processo Civil. Decorridos trinta dias a partir do termo final deste acordo, a parte autora dever\u00e1 comunicar ao ju\u00edzo o seu integral cumprimento. No sil\u00eancio, a execu\u00e7\u00e3o ser\u00e1 extinta ante o cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o. Decorrido o prazo, encaminhem-se os autos para extin\u00e7\u00e3o.P.R.I.Mogi das Cruzes, 24 de agosto de 2017.Thiago Massao Cortizo Teraoka Juiz de Direito - ADV: EPAMINONDAS MURILO VIEIRA NOGUEIRA (OAB 16489\/SP), JOSE DE PAULA MONTEIRO NETO (OAB 29443\/SP), ELAINE DA CUNHA CARVALHO (OAB 185208\/SP), MARCIAL BARRETO CASABONA (OAB 26364\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0608\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO THIAGO MASSAO CORTIZO TERAOKA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RICARDO DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2016","paginaFinal":"2016","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"920738","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25906941","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Sep  1 2017 07:38:43:083AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Sep  1 2017 10:39:00:070AM","numeroCNJ":"0004612-53.2009.8.26.0361","numeroAntigo":"361.01.2009.004612","numeroUnificado":"0004612-53.2009.8.26.0361|361.01.2009.004612","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}