{"numero":"0005492-95.2017.8.26.0577","processos":[{"processo":"0005492-95.2017.8.26.0577","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Acidente de Tr\u00e2nsito","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"07\/03\/2017 \u00e0s 16:04 - Livre\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos","juiz":"Elaine Cristina Pazzini Cavalcante","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 3.616,80","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"RODOLFO FRANCISCO DA ROSA"},{"tipo":"Reqdo","nome":"GILMAR FERNANDES DA SILVA"}],"advogados":[],"andamentos":[{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certifico e dou f\u00e9 que a r. senten\u00e7a de fls. 33 transitou em julgado em 24 de agosto de 2017. Nada Mais.","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    TERMO DE AUDI\u00caNCIA - CONCILIA\u00c7\u00c3OProcesso n\u00ba:0005492-95.2017.8.26.0577Classe - AssuntoProcedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Acidente de Tr\u00e2nsitoRequerente:RODOLFO FRANCISCO DA ROSA, CPF 218.086.738-75Requerido:GILMAR FERNANDES DA SILVA, CPF 033.154.456-30Data da audi\u00eancia:24\/08\/2017 \u00e0s 15:00hAos 24 de agosto de 2017, \u00e0s 15:00h, na sala de audi\u00eancias do Anexo UNIP da 1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel, do Foro de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Comarca de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Estado de S\u00e3o Paulo, na presen\u00e7a de Imaculada Marcondes de Assis - Conciliadora deste Juizado e comigo Escrevente abaixo assinado, foi aberta a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o no processo entre as partes supramencionadas. Cumpridas as formalidades legais e apregoadas as partes, constatou-se a presen\u00e7a do Requerente Rodolfo Francisco da Rosa, RG 41.634.795-2 SSP\/SP, CPF 218.086.738-75 desacompanhado de advogado e do Requerido Gilmar Fernandes da Silva, RG MG21.221.803 SSP\/MG, CPF 033.154.456-30 desacompanhado de advogado. ACORDO: a presen\u00e7a das partes, devidamente documentadas. Iniciados os trabalhos, proposta a concilia\u00e7\u00e3o, restou esta frut\u00edfera nos seguintes termos: 1. o r\u00e9u pagar\u00e1 ao autor a quantia de R$ 2.000,00 (dois mil reais), em 10 (dez) parcelas mensais, iguais e consecutivas no valor de R$ 200,00 (duzentos reais) cada uma; 2. o pagamento ser\u00e1 feito todo dia 15 (quinze), iniciando no dia 15\/09\/2017, e os demais no mesmo dia dos meses subseq\u00fcentes, mediante dep\u00f3sito no Banco Ita\u00fa S\/A, ag\u00eancia 1082, c\/c n\u00ba 21286-9 e o comprovante de dep\u00f3sito valer\u00e1 como recibo; 3. o n\u00e3o-pagamento de qualquer presta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 o vencimento antecipado das demais, sobre os quais incidir\u00e1 multa penal de 10% (dez por cento); 4. Havendo dep\u00f3sito judicial, expe\u00e7a-se mandado de levantamento; 5. com o presente acordo, as partes d\u00e3o por satisfeitas as pretens\u00f5es processuais, bem como por resolvidas as obriga\u00e7\u00f5es contratuais, para nada mais reclamarem. O MM Juiz sentenciou: \"Relat\u00f3rio dispensado (art. 38, da Lei 9.099\/95). HOMOLOGO, por senten\u00e7a, o acordo celebrado, nos termos supramencionados, bem como a ren\u00fancia das partes ao direito de recorrer da presente senten\u00e7a e JULGO EXTINTO o processo com aprecia\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito (art. 487, inc. III, al\u00ednea b, do CPC\/15). Processo isento de custas (art. 54, da Lei 9.099\/95). Publicada em audi\u00eancia, saem os presentes intimados. Registre-se e, oportunamente, arquive-se\".NADA MAIS. Lido e achado conforme vai devidamente assinado Eu, Silvana Rocha Silva Martins, digitei e subscrevi.CERTID\u00c3OCertifico e dou f\u00e9 que os presentes \u00e0 audi\u00eancia, leram o termo e concordaram com o seu teor, independentemente de t\u00ea-lo assinado. S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, . Eu, Silvana Rocha Silva Martins, digitei e subscrevi.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR697359957TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : GILMAR FERNANDES DA SILVA Dilig\u00eancia : 03\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR697359965TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : RODOLFO FRANCISCO DA ROSA Dilig\u00eancia : 28\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Certifico que, havendo suspeita de extravio da carta de cita\u00e7\u00e3o e intima\u00e7\u00e3o anteriormente expedida, cancelei a carta expedida, bem como em cumprimento ao artigo 16 da Lei 9.099\/95 redesignei sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 24 de agosto de 2017, \u00e0s 15 horas a ser realizada na Av. Francisco Jos\u00e9 Longo, n\u00ba 1.320, Vila Bet\u00e2nia (em frente ao Prontil), nesta cidade e comarca de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos. Certifico mais, que, por conseguinte, expedi os atos necess\u00e1rios a cita\u00e7\u00e3o da parte passiva","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 24\/08\/2017 Hora 15:00 Local: Sala de Concilia\u00e7\u00e3o - Anexo UNIP Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    TERMO DE AUDI\u00caNCIA - CONCILIA\u00c7\u00c3OProcesso n\u00ba:0005492-95.2017.8.26.0577Classe - AssuntoProcedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Acidente de Tr\u00e2nsitoRequerente:RODOLFO FRANCISCO DA ROSA, CPF 218.086.738-75Requerido:GILMAR FERNANDES DA SILVA, CPF 033.154.456-30Data da audi\u00eancia:13\/06\/2017 \u00e0s 10:30hAos 13 de junho de 2017, \u00e0s 10:30h, na sala de audi\u00eancias do Anexo UNIP da 1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel, do Foro de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Comarca de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Estado de S\u00e3o Paulo, na presen\u00e7a da Sra. Maria C\u00edcera Pereira de Melo - Conciliadora deste Juizado e comigo Escrevente abaixo assinado, foi aberta a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o no processo entre as partes supramencionadas. Cumpridas as formalidades legais e apregoadas as partes, constatou-se a presen\u00e7a da parte autora Sr. Rodolfo Francisco da Rosa, portador do RG de n\u00ba 41.634.795-2 e inscrito no CPF de n\u00ba 218.086.738-75. Ausente a parte r\u00e9. Aguarda-se a juntada de mandado ou A.R. NADA MAIS. Lido e achado conforme vai devidamente assinado Eu, Marcos Adalgiso Gomes Maia, digitei e subscrevi.CERTID\u00c3OCertifico e dou f\u00e9 que os presentes \u00e0 audi\u00eancia, leram o termo e concordaram com o seu teor, independentemente de t\u00ea-lo assinado. S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, . Eu, Marcos Adalgiso Gomes Maia, digitei e subscrevi.","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR643540375JJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado Destinat\u00e1rio : RODOLFO FRANCISCO DA ROSA Dilig\u00eancia : 17\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico que retifiquei o endere\u00e7o do r\u00e9u no cadastro eletr\u00f4nico haja vista a indica\u00e7\u00e3o de seu atual endere\u00e7o (p\u00e1g. 21) .Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Requerimento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Expedi carta de intima\u00e7\u00e3o ao(\u00e0) autor(a) para que este indique o endere\u00e7o atualizado do r\u00e9u, tendo em vista o Aviso de recebimento negativo juntado aos autos. Nada Mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/04\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR643495747JJ Situa\u00e7\u00e3o : Desconhecido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : GILMAR FERNANDES DA SILVA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Certifico e dou f\u00e9 que em cumprimento ao artigo 16 da Lei 9.099\/95 foi designada sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 13 de junho de 2017, \u00e0s 10 horas e 30 minutos a ser realizada na Av. Francisco Jos\u00e9 Longo, n\u00ba 1.320, Vila Bet\u00e2nia (em frente ao Prontil), nesta cidade e comarca de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos. Certifico mais, que, por conseguinte, expedi os atos necess\u00e1rios a cita\u00e7\u00e3o da parte passiva. Nada Mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 13\/06\/2017 Hora 10:30 Local: Sala de Concilia\u00e7\u00e3o - Anexo UNIP Situac\u00e3o: N\u00e3o Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Inicial Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"13\/06\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o N\u00e3o Realizada 2"},{"data":"24\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":22,"total_andamentos":22}],"publicacoes":[]}