{"numero":"0005094-67.2014.8.26.0347","processos":[{"processo":"0005094-67.2014.8.26.0347","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"19\/11\/2014 \u00e0s 13:35 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Mat\u00e3o","juiz":"Maria Cecilia Faulin dos Santos Reschini","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 7.240,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Donizeta Aparecida dos Santos Jardim"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ella Store - EL2 Store Com\u00e9rcio de Acess\u00f3rios e Moda Ltda"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Rosana de Cassia Borges Biancalana"}],"andamentos":[{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Pedido de Substitui\u00e7\u00e3o de CDA juntado   N\u00ba Protocolo: WMOM.17.70040687-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Substitui\u00e7\u00e3o de CDA Data: 25\/09\/2017 12:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia    HOMOLOGO por senten\u00e7a, para que tenha efic\u00e1cia de t\u00edtulo executivo (par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 22, da Lei n\u00ba 9.099\/95), o acordo a que chegaram as partes e resolvo o m\u00e9rito da presente a\u00e7\u00e3o nos termos do art. 487, III, b, do CPC.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMOM.17.70038103-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/09\/2017 10:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0658\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2398 P\u00e1gina: 1581","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0658\/2017 Teor do ato: Fica a requerida intimada, atrav\u00e9s de sua advogada, da seguinte decis\u00e3o:Designo audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento para o dia 05\/09\/2017 \u00e0s 15:00h. ADVERT\u00caNCIA AUTOR E REQUERIDO: As partes dever\u00e3o trazer provas e at\u00e9 tr\u00eas testemunhas (cuja intima\u00e7\u00e3o, em car\u00e1ter excepcional, poder\u00e1 requerer at\u00e9 cinco dias antes da audi\u00eancia), se quiser. Deixando de comparecer \u00e0 audi\u00eancia, o r\u00e9u poder\u00e1 ser considerado REVEL, reputando-se verdadeiros os fatos alegados pelo(a) autor(a) na peti\u00e7\u00e3o inicial, sendo proferido julgamento de imediato. O autor, deixando de comparecer \u00e0 audi\u00eancia o processo ser\u00e1 extinto e arquivado. As partes dever\u00e3o prestar(em) depoimento pessoal. A(s) parte(s) fica(m) advertida(s) que se presumir\u00e3o confessados (considerados como verdadeiros) os fatos contra ela(s) alegados, caso n\u00e3o compare\u00e7a(m) ou, comparecendo, se recuse(m) a depor. Asmudan\u00e7as de endere\u00e7o ocorridas no curso do processo dever\u00e3o ser comunicadas pelas partes ao ju\u00edzo, reputando-se eficazes as intima\u00e7\u00f5es enviadas ao local anteriormente indicado, na aus\u00eanciada comunica\u00e7\u00e3o (art. 19, \u00a7 2\u00ba, da Lei n\u00ba 9.099\/1995).ADVERT\u00caNCIA PARA PESSOA JUR\u00cdDICA: Sendo autor dever\u00e1 comparecer o s\u00f3cio representante da empresa com contrato social, vedada a designa\u00e7\u00e3o de preposto; sendo a r\u00e9 dever\u00e1 comparecer \u00e0 audi\u00eancia acima designada, por seu representante legal, portando CPF, RG e prova de representa\u00e7\u00e3o (contrato social, estatuto, ata e carta de preposi\u00e7\u00e3o) e poder\u00e3o estar acompanhada(o)s de advogado. Tratando-se de rela\u00e7\u00e3o de consumo, fica a(o) r\u00e9(u) ainda advertida(o) quanto aos termos do art. 6\u00ba, VIII do CDC (invers\u00e3o do \u00f4nus da prova).Int. Advogados(s): Rosana de Cassia Borges Biancalana (OAB 165941\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Fica a requerida intimada, atrav\u00e9s de sua advogada, da seguinte decis\u00e3o:Designo audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento para o dia 05\/09\/2017 \u00e0s 15:00h. ADVERT\u00caNCIA AUTOR E REQUERIDO: As partes dever\u00e3o trazer provas e at\u00e9 tr\u00eas testemunhas (cuja intima\u00e7\u00e3o, em car\u00e1ter excepcional, poder\u00e1 requerer at\u00e9 cinco dias antes da audi\u00eancia), se quiser. Deixando de comparecer \u00e0 audi\u00eancia, o r\u00e9u poder\u00e1 ser considerado REVEL, reputando-se verdadeiros os fatos alegados pelo(a) autor(a) na peti\u00e7\u00e3o inicial, sendo proferido julgamento de imediato. O autor, deixando de comparecer \u00e0 audi\u00eancia o processo ser\u00e1 extinto e arquivado. As partes dever\u00e3o prestar(em) depoimento pessoal. A(s) parte(s) fica(m) advertida(s) que se presumir\u00e3o confessados (considerados como verdadeiros) os fatos contra ela(s) alegados, caso n\u00e3o compare\u00e7a(m) ou, comparecendo, se recuse(m) a depor. Asmudan\u00e7as de endere\u00e7o ocorridas no curso do processo dever\u00e3o ser comunicadas pelas partes ao ju\u00edzo, reputando-se eficazes as intima\u00e7\u00f5es enviadas ao local anteriormente indicado, na aus\u00eanciada comunica\u00e7\u00e3o (art. 19, \u00a7 2\u00ba, da Lei n\u00ba 9.099\/1995).ADVERT\u00caNCIA PARA PESSOA JUR\u00cdDICA: Sendo autor dever\u00e1 comparecer o s\u00f3cio representante da empresa com contrato social, vedada a designa\u00e7\u00e3o de preposto; sendo a r\u00e9 dever\u00e1 comparecer \u00e0 audi\u00eancia acima designada, por seu representante legal, portando CPF, RG e prova de representa\u00e7\u00e3o (contrato social, estatuto, ata e carta de preposi\u00e7\u00e3o) e poder\u00e3o estar acompanhada(o)s de advogado. Tratando-se de rela\u00e7\u00e3o de consumo, fica a(o) r\u00e9(u) ainda advertida(o) quanto aos termos do art. 6\u00ba, VIII do CDC (invers\u00e3o do \u00f4nus da prova).Int.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR687118506TJ Situa\u00e7\u00e3o : N\u00e3o procurado Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do R\u00e9u - Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Juizado Destinat\u00e1rio : Ella Store - EL2 Store Com\u00e9rcio de Acess\u00f3rios e Moda Ltda","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Avenida Mansuetto Benzatti, 180, jardim Campestre, Dobrada-SP., no dia 12\/07\/17 \u00e0s 09:15 horas, e ai sendo, INTIMEI a DONIZETA APARECIDA DOS SANTOS JARDIM do inteiro teor do presente mandado, a qual bem ciente ficou de tudo, aceitou a contraf\u00e9 que lhe ofereci e exarou a sua assinatura.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do R\u00e9u - Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 347.2017\/007269-4 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 14\/07\/2017 Local: Cart\u00f3rio da Vara do Juizado Especial C\u00edvel e Crimi","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0537\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2378 P\u00e1gina: 1643","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0537\/2017 Teor do ato: Designo audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento para o dia 05\/09\/2017 \u00e0s 15:00h.ADVERT\u00caNCIA AUTOR E REQUERIDO: As partes dever\u00e3o trazer provas e at\u00e9 tr\u00eas testemunhas (cuja intima\u00e7\u00e3o, em car\u00e1ter excepcional, poder\u00e1 requerer at\u00e9 cinco dias antes da audi\u00eancia), se quiser. Deixando de comparecer \u00e0 audi\u00eancia, o r\u00e9u poder\u00e1 ser considerado REVEL, reputando-se verdadeiros os fatos alegados pelo(a) autor(a) na peti\u00e7\u00e3o inicial, sendo proferido julgamento de imediato. O autor, deixando de comparecer \u00e0 audi\u00eancia o processo ser\u00e1 extinto e arquivado. As partes dever\u00e3o prestar(em) depoimento pessoal. A(s) parte(s) fica(m) advertida(s) que se presumir\u00e3o confessados (considerados como verdadeiros) os fatos contra ela(s) alegados, caso n\u00e3o compare\u00e7a(m) ou, comparecendo, se recuse(m) a depor. As mudan\u00e7as de endere\u00e7o ocorridas no curso do processo dever\u00e3o ser comunicadas pelas partes ao ju\u00edzo, reputando-se eficazes as intima\u00e7\u00f5es enviadas ao local anteriormente indicado, na aus\u00eancia da comunica\u00e7\u00e3o (art. 19, \u00a7 2\u00ba, da Lei n\u00ba 9.099\/1995).ADVERT\u00caNCIA PARA PESSOA JUR\u00cdDICA: Sendo autor dever\u00e1 comparecer o s\u00f3cio representante da empresa com contrato social, vedada a designa\u00e7\u00e3o de preposto; sendo a r\u00e9 dever\u00e1 comparecer \u00e0 audi\u00eancia acima designada, por seu representante legal, portando CPF, RG e prova de representa\u00e7\u00e3o (contrato social, estatuto, ata e carta de preposi\u00e7\u00e3o) e poder\u00e3o estar acompanhada(o)s de advogado. Tratando-se de rela\u00e7\u00e3o de consumo, fica a(o) r\u00e9(u) ainda advertida(o) quanto aos termos do art. 6\u00ba, VIII do CDC (invers\u00e3o do \u00f4nus da prova). Int. Advogados(s): Rosana de Cassia Borges Biancalana (OAB 165941\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Designo audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento para o dia 05\/09\/2017 \u00e0s 15:00h.ADVERT\u00caNCIA AUTOR E REQUERIDO: As partes dever\u00e3o trazer provas e at\u00e9 tr\u00eas testemunhas (cuja intima\u00e7\u00e3o, em car\u00e1ter excepcional, poder\u00e1 requerer at\u00e9 cinco dias antes da audi\u00eancia), se quiser. Deixando de comparecer \u00e0 audi\u00eancia, o r\u00e9u poder\u00e1 ser considerado REVEL, reputando-se verdadeiros os fatos alegados pelo(a) autor(a) na peti\u00e7\u00e3o inicial, sendo proferido julgamento de imediato. O autor, deixando de comparecer \u00e0 audi\u00eancia o processo ser\u00e1 extinto e arquivado. As partes dever\u00e3o prestar(em) depoimento pessoal. A(s) parte(s) fica(m) advertida(s) que se presumir\u00e3o confessados (considerados como verdadeiros) os fatos contra ela(s) alegados, caso n\u00e3o compare\u00e7a(m) ou, comparecendo, se recuse(m) a depor. As mudan\u00e7as de endere\u00e7o ocorridas no curso do processo dever\u00e3o ser comunicadas pelas partes ao ju\u00edzo, reputando-se eficazes as intima\u00e7\u00f5es enviadas ao local anteriormente indicado, na aus\u00eancia da comunica\u00e7\u00e3o (art. 19, \u00a7 2\u00ba, da Lei n\u00ba 9.099\/1995).ADVERT\u00caNCIA PARA PESSOA JUR\u00cdDICA: Sendo autor dever\u00e1 comparecer o s\u00f3cio representante da empresa com contrato social, vedada a designa\u00e7\u00e3o de preposto; sendo a r\u00e9 dever\u00e1 comparecer \u00e0 audi\u00eancia acima designada, por seu representante legal, portando CPF, RG e prova de representa\u00e7\u00e3o (contrato social, estatuto, ata e carta de preposi\u00e7\u00e3o) e poder\u00e3o estar acompanhada(o)s de advogado. Tratando-se de rela\u00e7\u00e3o de consumo, fica a(o) r\u00e9(u) ainda advertida(o) quanto aos termos do art. 6\u00ba, VIII do CDC (invers\u00e3o do \u00f4nus da prova). Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MAT\u00c3O\nFORO  DE MAT\u00c3O\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAVENIDA  SETE DE SETEMBRO,  856, Matao -SP  - CEP  15990-160\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 0005094-67.2014.8.26.0347\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Donizeta Aparecida  dos Santos  Jardim\nRequerido : Ella Store  - EL2  Store  Com\u00e9rcio  de Acess\u00f3rios  e Moda  Ltda\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Maria   Cecilia   Faulin   dos   Santos   Reschini\nVistos.\nDesigno  audi\u00eancia  de  Concilia\u00e7\u00e3o,  Instru\u00e7\u00e3o  e  Julgamento  para  o dia  \n05\/09\/2017  \u00e0s  15:00h .\nADVERT\u00caNCIA  AUTOR  E  REQUERIDO :  As  partes  dever\u00e3o  trazer  \nprovas  e  at\u00e9  tr\u00eas  testemunhas  (cuja  intima\u00e7\u00e3o,  em  car\u00e1ter  excepcional,  poder\u00e1  requerer  at\u00e9  cinco  \ndias  antes  da  audi\u00eancia),  se  quiser.  Deixando  de  comparecer  \u00e0  audi\u00eancia,  o  r\u00e9u  poder\u00e1  ser  \nconsiderado  REVEL,  reputando-se  verdadeiros  os  fatos  alegados  pelo(a)  autor(a)  na  peti\u00e7\u00e3o  \ninicial,  sendo  proferido  julgamento  de  imediato.  O  autor,  deixando  de  comparecer  \u00e0  audi\u00eancia  o  \nprocesso  ser\u00e1  extinto  e  arquivado.  As  partes  dever\u00e3o  prestar(em)  depoimento  pessoal.  A(s)  parte(s)  \nfica(m)  advertida(s)  que  se  presumir\u00e3o  confessados  (considerados  como  verdadeiros)  os  fatos  \ncontra  ela(s)  alegados,  caso  n\u00e3o  compare\u00e7a(m)  ou,  comparecendo,  se  recuse(m)  a  depor.  As  \nmudan\u00e7as  de  endere\u00e7o  ocorridas  no  curso  do  processo  dever\u00e3o  ser  comunicadas  pelas  partes  ao  \nju\u00edzo,  reputando-se  eficazes  as  intima\u00e7\u00f5es  enviadas  ao  local  anteriormente  indicado,  na  aus\u00eancia  \nda  comunica\u00e7\u00e3o  (art.  19,  \u00a7  2\u00ba,  da  Lei  n\u00ba  9.099\/1995).\nADVERT\u00caNCIA  PARA  PESSOA  JUR\u00cdDICA :  Sendo  autor  dever\u00e1  \ncomparecer  o  s\u00f3cio  representante  da  empresa  com  contrato  social,  vedada  a  designa\u00e7\u00e3o  de  \npreposto;  sendo  a  r\u00e9  dever\u00e1  comparecer  \u00e0  audi\u00eancia  acima  designada,  por  seu  representante  legal,  \nportando  CPF,  RG  e  prova  de  representa\u00e7\u00e3o  (contrato  social,  estatuto,  ata  e  carta  de  preposi\u00e7\u00e3o)  e  \npoder\u00e3o  estar  acompanhada(o)s  de  advogado.  Tratando-se  de  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo,  fica  a(o)  r\u00e9(u)  \nainda  advertida(o)  quanto  aos  termos  do  art.  6\u00ba,  VIII  do  CDC  (invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova).  \nInt.\nMatao , 28  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0005094-67.2014.8.26.0347 e c\u00f3digo F5E081. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA CECILIA FAULIN DOS SANTOS RESCHINI, liberado nos autos em 28\/06\/2017 \u00e0s 16:50 . fls. 88"}},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 05\/09\/2017 Hora 15:00 Local: Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/03\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR627613343TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Gen\u00e9rica - Expressinho Destinat\u00e1rio : Donizeta Aparecida dos Santos Jardim Dilig\u00eancia : 06\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMOM.17.70007269-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/02\/2017 19:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Gen\u00e9rica - Expressinho","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0076\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2285 P\u00e1gina: 1559","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0076\/2017 Teor do ato: Manifestem-se as partes sobre of\u00edcio de fl. 73 e da m\u00eddia apresentada e arquivada em cart\u00f3rio. Ap\u00f3s, tornem.Int. Advogados(s): Rosana de Cassia Borges Biancalana (OAB 165941\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2017","descricao":"Despacho    Manifestem-se as partes sobre of\u00edcio de fl. 73 e da m\u00eddia apresentada e arquivada em cart\u00f3rio. Ap\u00f3s, tornem.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MAT\u00c3O\nFORO  DE MAT\u00c3O\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAVENIDA  SETE DE SETEMBRO,  856, Matao -SP  - CEP  15990-160\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 0005094-67.2014.8.26.0347\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Donizeta Aparecida  dos Santos  Jardim\nRequerido : Ella Store  - EL2  Store  Com\u00e9rcio  de Acess\u00f3rios  e Moda  Ltda\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Maria   Cecilia   Faulin   dos   Santos   Reschini\nVistos.\nManifestem-se  as  partes  sobre  of\u00edcio  de  fl.  73  e  da  m\u00eddia  apresentada  e  arquivada  \nem  cart\u00f3rio.  \nAp\u00f3s,  tornem.\nInt.\nMatao , 03  de  fevereiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0005094-67.2014.8.26.0347 e c\u00f3digo A3BA8A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA CECILIA FAULIN DOS SANTOS RESCHINI, liberado nos autos em 06\/02\/2017 \u00e0s 15:38 . fls. 75"}},{"data":"18\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/01\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/07\/2016","descricao":"AR Negativo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Transcri\u00e7\u00e3o de Despacho - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0186\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2120 P\u00e1gina: 1383\/1384","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0186\/2016 Teor do ato: Defiro a expedi\u00e7\u00e3o de oficio \u00e0 empresa CIELO para que, no prazo de 20 dias, traga aos autos a m\u00eddia contendo as grava\u00e7\u00f5es das conversas referentes aos protocolos de n\u00b0 7565017, 03\/10\/2013 e n\u00b0 9201613 de 02\/02\/2015.Oficie-se com urg\u00eancia.Intime-se. Advogados(s): Rosana de Cassia Borges Biancalana (OAB 165941\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Defiro a expedi\u00e7\u00e3o de oficio \u00e0 empresa CIELO para que, no prazo de 20 dias, traga aos autos a m\u00eddia contendo as grava\u00e7\u00f5es das conversas referentes aos protocolos de n\u00b0 7565017, 03\/10\/2013 e n\u00b0 9201613 de 02\/02\/2015.Oficie-se com urg\u00eancia.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MAT\u00c3O\nFORO  DE MAT\u00c3O\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAvenida  Sete de Setembro,  856, T\u00e9rreo,  Centro - CEP  15990-160,  Fone: \n(16)  3382-1113,  Matao-SP - E-mail:  mataojec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 0005094-67.2014.8.26.0347  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Donizeta Aparecida  dos Santos  Jardim\nRequerido : Ella Store  - EL2  Store  Com\u00e9rcio  de Acess\u00f3rios  e Moda  Ltda\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gustavo   Carvalho   de   Barros\nVistos.\nDefiro   a   expedi\u00e7\u00e3o   de   oficio   \u00e0   empresa   CIELO   para   que,   no   prazo   de   20   dias,   traga  \naos   autos  a  m\u00eddia  contendo  as  grava\u00e7\u00f5es  das  conversas  referentes  aos  protocolos  de  n\u00b0  7565017,  \n03\/10\/2013 e  n\u00b0  9201613  de  02\/02\/2015.\nOficie-se com  urg\u00eancia.\nIntime-se.\nMatao , 17  de  maio  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0005094-67.2014.8.26.0347 e c\u00f3digo 5DC22E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO CARVALHO DE BARROS, liberado nos autos em 18\/05\/2016 \u00e0s 18:34 . fls. 65"}},{"data":"09\/03\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMOM.16.70006765-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 07\/03\/2016 22:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0068\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/03\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2066 P\u00e1gina: 1570\/1573","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0068\/2016 Teor do ato: Primeiramente, dever\u00e1 a requerida comprovar o recolhimento do emolumento devido \u00e0 Carteira de Previd\u00eancia dos Advogados (C.P.A.) correspondente ao instrumento de procura\u00e7\u00e3o juntado aos autos. Ap\u00f3s, tornem. Int. Advogados(s): Rosana de Cassia Borges Biancalana (OAB 165941\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/02\/2016","descricao":"Despacho    Primeiramente, dever\u00e1 a requerida comprovar o recolhimento do emolumento devido \u00e0 Carteira de Previd\u00eancia dos Advogados (C.P.A.) correspondente ao instrumento de procura\u00e7\u00e3o juntado aos autos. Ap\u00f3s, tornem. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MAT\u00c3O\nFORO  DE MAT\u00c3O\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAVENIDA  SETE DE SETEMBRO,  856, Matao -SP  - CEP  15990-160\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 0005094-67.2014.8.26.0347\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Donizeta Aparecida  dos Santos  Jardim\nRequerido : Ella Store  - EL2  Store  Com\u00e9rcio  de Acess\u00f3rios  e Moda  Ltda\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Maria   Cecilia   Faulin   dos   Santos   Reschini\nVistos.\nPrimeiramente, dever\u00e1  a  requerida  comprovar  o  recolhimento  do  \nemolumento devido  \u00e0  Carteira  de  Previd\u00eancia  dos  Advogados  (C.P.A.)  correspondente  ao  \ninstrumento de  procura\u00e7\u00e3o  juntado  aos  autos.\nAp\u00f3s, tornem.\nInt.\nMatao , 26  de  fevereiro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0005094-67.2014.8.26.0347 e c\u00f3digo 4C2110. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA CECILIA FAULIN DOS SANTOS RESCHINI, liberado nos autos em 26\/02\/2016 \u00e0s 14:18 . fls. 60"}},{"data":"11\/12\/2015","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/12\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/12\/2015","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMOM.15.70032080-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 03\/12\/2015 17:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2015","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 18\/01\/2016 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2015","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR402583818TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Apresentar Defesa Escrita - Juizado Destinat\u00e1rio : Ella Store - EL2 Store Com\u00e9rcio de Acess\u00f3rios e Moda Ltda Dilig\u00eancia : 18\/11\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2015","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Apresentar Defesa Escrita - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/11\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/10\/2015","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/10\/2015","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2015","descricao":"Determinada Requisi\u00e7\u00e3o de Informa\u00e7\u00f5es    Vistos. Nos Juizados, a n\u00e3o localiza\u00e7\u00e3o da parte \u00e9 causa de extin\u00e7\u00e3o. Entretanto, como \u00faltima e derradeira oportunidade, defiro t\u00e3o somente a pesquisa Jucesp. Int.","anexo":{"label":"Determinada Requisi\u00e7\u00e3o de Informa\u00e7\u00f5es","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Mat\u00e3o\nFORO  DE MAT\u00c3O\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAvenida  Sete  de  Setembro,  856 ,   T\u00e9rreo  -   Centro\nCEP:   15990-160  -   Matao  -   SP\nTelefone:   (16)  3382-1113  -  E-mail:   mataojec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0005094-67.2014.8.26.0347  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0005094-67.2014.8.26.0347\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Donizeta Aparecida  dos Santos  Jardim\nRequerido : Ella Store  - EL2  Store  Com\u00e9rcio  de Acess\u00f3rios  e Moda  Ltda\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Maria   Cecilia   Faulin   dos   Santos   Reschini\nVistos.\nNos  Juizados,  a  n\u00e3o  localiza\u00e7\u00e3o  da  parte  \u00e9  causa  de  extin\u00e7\u00e3o.  \nEntretanto,  como  \u00faltima  e  derradeira  oportunidade,  defiro  t\u00e3o  somente  a \npesquisa  Jucesp . \nInt.\nMatao , 29  de  setembro  de  2015 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0005094-67.2014.8.26.0347 e c\u00f3digo 337F68. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA CECILIA FAULIN DOS SANTOS RESCHINI, liberado nos autos em 29\/09\/2015 \u00e0s 17:58 . fls. 39"}},{"data":"29\/09\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/09\/2015","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2015","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/09\/2015","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Andamento em 48 horas","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/09\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/09\/2015","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2015","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2015","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Sem Audi\u00eancia - Juizado","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/04\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/04\/2015","descricao":"Resposta de Verifica\u00e7\u00e3o de Endere\u00e7o Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/03\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Nos Juizados, a n\u00e3o localiza\u00e7\u00e3o da parte \u00e9 causa de extin\u00e7\u00e3o. Entretanto, como \u00faltima e derradeira oportunidade, defiro t\u00e3o somente a pesquisa Infoseg. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Mat\u00e3o\nFORO  DE MAT\u00c3O\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAvenida  Sete  de  Setembro,  856 ,   T\u00e9rreo  -   Centro\nCEP:   15990-160  -   Matao  -   SP\nTelefone:   (16)  3382-1113  -  E-mail:   mataojec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0005094-67.2014.8.26.0347  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0005094-67.2014.8.26.0347\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Donizeta Aparecida  dos Santos  Jardim\nRequerido : Ella Store  - EL2  Store  Com\u00e9rcio  de Acess\u00f3rios  e Moda  Ltda\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Adriana   Del   Compari   Maia   Da   Cunha\nCONCLUS\u00c3O\nAos  2  de  fevereiro  de  2015  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  Juiz  de  Direito.\nVistos.\nNos  Juizados,  a  n\u00e3o  localiza\u00e7\u00e3o  da  parte  \u00e9  causa  de  extin\u00e7\u00e3o.  \nEntretanto,  como  \u00faltima  e  derradeira  oportunidade,  defiro  t\u00e3o  somente  a \npesquisa  Infoseg.  \nInt.\nMatao , 23  de  mar\u00e7o  de  2015 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0005094-67.2014.8.26.0347 e c\u00f3digo 1E25E2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADRIANA DEL COMPARI MAIA DA CUNHA, liberado nos autos em 26\/03\/2015 \u00e0s 15:06 . fls. 22"}},{"data":"23\/03\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/02\/2015","descricao":"AR Negativo Juntado   Em 04 de fevereiro de 2015 \u00e9 juntado a estes autos do envelope e respectivo aviso de recebimento (AR302031012TJ - Mudou-se). Por essa raz\u00e3o \u00e9 aberta vista a parte interessada para que se manifeste acerca do motivo da devolu\u00e7\u00e3o, ou ent\u00e3o, se for o caso informe o endere\u00e7o do destinat\u00e1rio da correspond\u00eancia (Ella Store - EL2 Store Com\u00e9rcio de Acess\u00f3rios e Moda Ltda), no prazo de 10 dias sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Usu\u00e1rio:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/12\/2014","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Apresentar Defesa Escrita - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/12\/2014","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Tendo em vista que ficou comprovado que o requerido n\u00e3o demonstrou interesse em celebrar acordo (termo de sess\u00e3o do CEJUSC em anexo), proceda-se \u00e0 sua cita\u00e7\u00e3o para apresentar defesa, no prazo de quinze dias. Contestado ou n\u00e3o o pedido, manifeste-se o autor, no mesmo prazo, e tornem os autos conclusos para senten\u00e7a. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MAT\u00c3O\nFORO  DE MAT\u00c3O\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAvenida  Sete  de  Setembro,  856 ,   T\u00e9rreo  -   Centro\nCEP:   15990-160  -   Matao  -   SP\nTelefone:   (16)  3382-1113  -  E-mail:   mataojec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0005094-67.2014.8.26.0347  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0005094-67.2014.8.26.0347\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Donizeta Aparecida  dos Santos  Jardim\nRequerido : Ella Store  - EL2  Store  Com\u00e9rcio  de Acess\u00f3rios  e Moda  Ltda\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Giovani  Augusto  Serra  Azul  Guimar\u00e3es\nCONCLUS\u00c3O\nAos  4  de  dezembro  de  2014 , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  Juiz  de  Direito.  \nVistos.\nTendo  em  vista  que  ficou  comprovado  que  o  requerido  n\u00e3o  \ndemonstrou  interesse  em  celebrar  acordo  (termo  de  sess\u00e3o  do  CEJUSC  em  anexo),  proceda-\nse  \u00e0 sua  cita\u00e7\u00e3o  para  apresentar  defesa,  no  prazo  de  quinze  dias.  Contestado  ou  n\u00e3o  o  \npedido,  manifeste-se  o  autor,  no  mesmo  prazo,  e  tornem  os  autos  conclusos  para  senten\u00e7a.  \n                             Int.\nMatao , 04  de  dezembro  de  2014 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0005094-67.2014.8.26.0347 e c\u00f3digo 172598. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GIOVANI AUGUSTO SERRA AZUL GUIMARAES, liberado nos autos em 04\/12\/2014 \u00e0s 18:33 . fls. 19"}},{"data":"04\/12\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/11\/2014","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/11\/2014","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/11\/2014","descricao":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida    Termo de Ajuizamento - Juizado - Geral","anexo":{"label":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/11\/2014","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"03\/12\/2015","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"07\/03\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"23\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/09\/2017","tipo":"Pedido de Substitui\u00e7\u00e3o de CDA"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 1"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":76,"total_andamentos":76}],"publicacoes":[]}