{"numero":"0005367-06.2017.8.26.0003","processos":[{"processo":"0005367-06.2017.8.26.0003","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Perdas e Danos","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"07\/06\/2017 \u00e0s 13:48 - Livre\nJuizado Especial C\u00edvel Anexo UNIP - Foro Regional III - Jabaquara","juiz":"Michelle Fabiola Dittert Pupulim","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 7.115,30","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Vitor Alessandro Maruno"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Helia Huerta Ruivo Nader"},{"tipo":"Advogada","nome":"Ana Maria Kube de Camargo"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Guilherme Nader"}],"andamentos":[{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    Aos 22 de agosto de 2017, \u00e0s 09:05 horas, nesta cidade e Comarca de S\u00e3o Paulo, na sala de audi\u00eancia sob a condu\u00e7\u00e3o do(a) Sr.(a) Dr.(a) Conciliador(a), abaixo subscrito(a), foi aberta a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, nos autos da a\u00e7\u00e3o entre as partes supra referidas. Aberta, com as formalidades legais, e apregoadas as partes, compareceram conforme qualifica\u00e7\u00e3o supra. Iniciados os trabalhos e proposta a concilia\u00e7\u00e3o, resultou frut\u00edfera nos seguintes termos: 1 a parte requerida Helia Huerta Ruivo Nader pagar\u00e1 \u00e0 parte autora a import\u00e2ncia de R$1.620,00 (mil seiscentos e vinte reais), em \u00fanica parcela, vencendo-se dia 29\/08\/2017; 2 o pagamento ser\u00e1 efetuado mediante dep\u00f3sito em conta banc\u00e1ria mantida pela parte autora junto ao Banco Ita\u00fa S\/A, ag\u00eancia 3765, conta-corrente n\u00ba 25955-5, CPF do correntista n\u00ba 221.158.948-04; 3 - As partes concordam com a extin\u00e7\u00e3o do processo com rela\u00e7\u00e3o ao requerido Franciosi Im\u00f3veis Ltda; 4 em caso de descumprimento a parte requerida arcar\u00e1 com multa de 20%, al\u00e9m de juros e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria sobre o saldo devedor apurado, facultando-se \u00e0 parte autora promover execu\u00e7\u00e3o nestes pr\u00f3prios autos; 5 cumprido o acordo, as partes oferecem quita\u00e7\u00e3o rec\u00edproca de forma ampla e irrestrita, nada mais tendo a reclamar uma da outra sobre os fatos narrados na inicial, seja a que t\u00edtulo for; 6- As partes se comprometem no prazo de 05 dias a digitalizar a procura\u00e7\u00e3o, carta de preposi\u00e7\u00e3o e atos constitutivos. (1. Em caso de diverg\u00eancia dos dados da conta fornecida, fica autorizado o dep\u00f3sito judicial no mesmo prazo acima acordado. 2. Em caso de dep\u00f3sito judicial, comparecer em Cart\u00f3rio ap\u00f3s 15 dias da data ajustada para pagamento a fim de agendar o levantamento do numer\u00e1rio. 3. Em caso de baixa de nome nos respectivos cart\u00f3rios, ficar\u00e1 a parte requerida respons\u00e1vel pelo encaminhamento do of\u00edcio e recolhimento das respectivas custas, devendo ser comprovados nos autos no prazo de 20 dias). As publica\u00e7\u00f5es no DJE da parte requerida Franciosi Im\u00f3veis Ltda, dever\u00e3o sair em nome da advogada Ana Maria Kube de Camargo, OAB\/SP 119.002, e da parte correquerida Helia Huerta Ruivo Nader em nome do advogado Guilherme Nader OAB\/SP: 202.109. Nada mais.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70136690-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/08\/2017 12:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70134053-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/08\/2017 15:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR668179502TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Franciosi Im\u00f3veis Ltda Dilig\u00eancia : 27\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR668179604TJ Situa\u00e7\u00e3o : Mudou-se Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Helia Huerta Ruivo Nader","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR668179564TJ Situa\u00e7\u00e3o : Mudou-se Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Helia Huerta Ruivo Nader","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR668179595TJ Situa\u00e7\u00e3o : Mudou-se Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Helia Huerta Ruivo Nader","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR668179581TJ Situa\u00e7\u00e3o : Mudou-se Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Helia Huerta Ruivo Nader","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR668179493TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Vitor Alessandro Maruno Dilig\u00eancia : 26\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR668179520TJ Situa\u00e7\u00e3o : Mudou-se Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Helia Huerta Ruivo Nader","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Fls. 156\/157:Recebo como emenda \u00e0 inicial. Anote-se.Cite-se a r\u00e9 nos endere\u00e7os indicados pela parte autora, em requerimento, designando, para tanto, audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.Cite-se e intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL ANEXO  UNIP\nRUA  DOUTOR  BACELAR,  N\u00ba 902 , S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  04026-002\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s17h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 0005367-06.2017.8.26.0003\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Perdas  e Danos\nRequerente : Vitor Alessandro  Maruno\nRequerido : Franciosi Im\u00f3veis Ltda e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Michelle   Fabiola   Dittert   Pupulim\nVistos.\nFls.  156\/157:Recebo  como  emenda  \u00e0  inicial.  Anote-se.\nCite-se  a  r\u00e9  nos  endere\u00e7os  indicados  pela  parte  autora,  em  requerimento,  \ndesignando,  para  tanto,  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o.\nCite-se  e  intime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 10  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0005367-06.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 445A283. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MICHELLE FABIOLA DITTERT PUPULIM, liberado nos autos em 10\/07\/2017 \u00e0s 16:43 . fls. 158"}},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Requerimento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR668146257TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado Destinat\u00e1rio : Vitor Alessandro Maruno Dilig\u00eancia : 26\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Dever\u00e1 o autor indicar o correto endere\u00e7o da requerida Helia Huerta Ruivo Nader, no prazo de 10 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do feito.Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL ANEXO  UNIP\nRUA  DOUTOR  BACELAR,  N\u00ba 902 , S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  04026-002\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s17h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 0005367-06.2017.8.26.0003\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Perdas  e Danos\nRequerente : Vitor Alessandro  Maruno\nRequerido : Franciosi Im\u00f3veis Ltda e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Michelle   Fabiola   Dittert   Pupulim\nVistos.\nDever\u00e1  o  autor  indicar  o  correto  endere\u00e7o  da  requerida  Helia  Huerta  Ruivo  Nader,  \nno  prazo  de  10  dias,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o  do  feito.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 12  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0005367-06.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 41B99F3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MICHELLE FABIOLA DITTERT PUPULIM, liberado nos autos em 14\/06\/2017 \u00e0s 18:16 . fls. 153"}},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Inicial Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida    Termo de Ajuizamento - Juizado - Dano moral","anexo":{"label":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 22\/08\/2017 Hora 09:00 Local: Sala UNIP 1 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"22\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"22\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":34,"total_andamentos":34}],"publicacoes":[]}