{"numero":"0005602-89.2016.8.26.0008","processos":[{"processo":"0005602-89.2016.8.26.0008    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Acidente de Tr\u00e2nsito","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"30\/09\/2016 \u00e0s 16:09 - Livre\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro Regional VIII - Tatuap\u00e9","juiz":"Pedro Paulo Maillet Preuss","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 16.664,06","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Diego Takashi Nichimoto Hinata"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Gilson Eloi Fideles"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Benedito Juviniano"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jorge Ogushi Neto"}],"andamentos":[{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Termo Expedido    Declara\u00e7\u00e3o - Comparecimento em Audi\u00eancia","anexo":{"label":"Termo Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia    A seguir, pelo Mm. Juiz foi proferida a seguinte senten\u00e7a: Vistos. Homologo, por senten\u00e7a, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos o acordo formulado pelas partes e EXTINGO o feito nos termos do artigo 487, INCISO III, al\u00ednea \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil. Decis\u00e3o publicada em audi\u00eancia. Registre-se e cumpra-se. Transitado em julgado, arquivem-se os autos. Nada mais.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTAT.17.70117619-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/08\/2017 16:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 31\/08\/2017 Hora 15:30 Local: Sala 115 - Titular Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    Aos 26 de abril de 2017, \u00e0s 15:00h, na sala de audi\u00eancias da 1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel, do Foro Regional VIII - Tatuap\u00e9, Comarca de S\u00c3O PAULO, Estado de S\u00e3o Paulo, sob a presid\u00eancia da Conciliadora Maria Cl\u00e1udia de Almeida, comigo Escrevente ao final nomeado, foi aberta a audi\u00eancia de CONCILIA\u00c7\u00c3O, nos autos da a\u00e7\u00e3o e entre as partes em ep\u00edgrafe. Cumpridas as formalidades legais e apregoadas as partes, compareceram na forma supramencionada. Iniciados os trabalhos, o R\u00e9u Benedito Juviniano confirma seu endere\u00e7o residencial Rua S\u00e3o Gabriel, n. 57, Jardim S\u00e3o Luiz, S\u00e3o Paulo\/SP, CEP 02282-000, esclarecendo que o ve\u00edculo encontra-se na posse de seu genro Erisvaldo, que apenas \"emprestou\" seu nome. Infrut\u00edfera a Concilia\u00e7\u00e3o, FICA DESIGNADA AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O, INSTRU\u00c7\u00c3O E JULGAMENTO PARA O DIA 31 DE agosto de 2.017, \u00c0S 15:30 HORAS (1\u00b0 ANDAR - SALA 113\/115), saindo intimadas as partes presentes, bem como cientes de que a aus\u00eancia do autor implicar\u00e1 na extin\u00e7\u00e3o do processo e condena\u00e7\u00e3o em custas e que a aus\u00eancia do r\u00e9u implicar\u00e1 na decreta\u00e7\u00e3o de sua revelia. Naquela oportunidade, as partes poder\u00e3o trazer at\u00e9 03 testemunhas, independente de intima\u00e7\u00e3o. Caso queira a intima\u00e7\u00e3o de testemunhas, a parte deve fornecer o nome e endere\u00e7o at\u00e9 10 dias antes da audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento, a fim de ser efetivada a intima\u00e7\u00e3o. A EMPRESA R\u00c9 SAI CIENTE QUE CASO PROTOCOLE A CONTESTA\u00c7\u00c3O NA DATA DA AUDI\u00caNCIA DE INSTRU\u00c7\u00c3O, DEVER\u00c1 TRAZER C\u00d3PIA IMPRESSA NESTE ATO PROCESSUAL. O presente termo com a assinatura das partes ficar\u00e1 arquivado em Cart\u00f3rio, em pasta pr\u00f3pria, bem como pode ser consultado na \"internet\", no prazo de 72 horas. Nada mais. Pelo Conciliador foram encerrados os trabalhos, submetendo o presente termo \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o judicial. Eu____________, (Conciliador), lavrei o presente termo, que lido e achado conforme, segue devidamente assinado. Eu, ______, Sandra Cristina Strafacci Setti, digitei e subscrevi.","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/04\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR538980561TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Benedito Juviniano Dilig\u00eancia : 18\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR538980589TJ Situa\u00e7\u00e3o : N\u00e3o existe n\u00ba indicado Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Benedito Juviniano","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR538980535TJ Situa\u00e7\u00e3o : Mudou-se Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Benedito Juviniano","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR538980575TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Benedito Juviniano Dilig\u00eancia : 23\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/03\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR538980544TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do R\u00e9u - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Gilson Eloi Fideles Dilig\u00eancia : 21\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/03\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR538980558TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Diego Takashi Nichimoto Hinata Dilig\u00eancia : 20\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/03\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR538980527TJ Situa\u00e7\u00e3o : N\u00e3o existe n\u00ba indicado Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Benedito Juviniano","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do R\u00e9u - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Designo Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 26 de abril de 2017, \u00e0s 15 horas (t\u00e9rreo - sala 17).Cite-se e intime-se o requerido Benedito \u00e0 Rua Alvorada D'oeste, 137, Rua S\u00e3o Gabriel, 56- casa 02, Rua S\u00e3o Gabriel, 57, Rua Silvestre, 97 e Rua Prof, Candido Lemos Ramos, 62- casa 01, com as advert\u00eancias de praxe. Int..","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Santa  Maria  n\u00ba 257,  Sala 18\/24,  Tatuap\u00e9  - CEP  03085-000,  Fone: (11) \n2295-6417,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  tatuapejec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0005602-89.2016.8.26.0008  - p.  1\n \n \n                                           CONCLUS\u00c3O\n      Em  08  de  mar\u00e7o  de  2017\n      Fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)\n      MM(a.).  Juiz(a)  de  Direito  \n      Dr(a).  Pedro  Paulo  Maillet  Preuss\n      Eu,           , Karina  Buzetto  De  Almeida , digitei  e  subscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0005602-89.2016.8.26.0008  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRequerente : Diego Takashi  Nichimoto  Hinata\nRequerido : Gilson Eloi Fideles  e outro\nVistos.\nDesigno  Audi\u00eancia  de  Concilia\u00e7\u00e3o  para  o  dia  26  de  abril  de  2017,  \u00e0s  15  \nhoras  (t\u00e9rreo  \u2013  sala  17).\nCite-se  e  intime-se  o  requerido  Benedito  \u00e0  Rua  Alvorada  D'oeste,  137,  Rua  S\u00e3o  \nGabriel,  56-  casa  02,  Rua  S\u00e3o  Gabriel,  57,  Rua  Silvestre,  97  e  Rua  Prof,  Candido  Lemos  Ramos,  \n62-  casa  01,  com  as  advert\u00eancias  de  praxe.  \nInt..\nS\u00e3o  Paulo , 08  de  mar\u00e7o  de 2017 .\nPedro  Paulo  Maillet  Preuss\n                           Juiz(a)  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0005602-89.2016.8.26.0008 e c\u00f3digo 38AE69C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PEDRO PAULO MAILLET PREUSS, liberado nos autos em 08\/03\/2017 \u00e0s 15:36 . fls. 83"}},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 26\/04\/2017 Hora 15:00 Local: Sala 17 - Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Resposta de Verifica\u00e7\u00e3o de Endere\u00e7o Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Resposta de Verifica\u00e7\u00e3o de Endere\u00e7o Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Resposta de Verifica\u00e7\u00e3o de Endere\u00e7o Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR538903508TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado Destinat\u00e1rio : Diego Takashi Nichimoto Hinata Dilig\u00eancia : 08\/12\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2016","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/11\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Controle n\u00ba 2016\/003604Vistos.*Indefiro. N\u00e3o ha indicio de delapida\u00e7\u00e3o de bens, fuga dos requeridos ou circunst\u00e2ncias atinentes ao j\u00e1 de antanho arresto cautelar.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Santa  Maria  n\u00ba 257,  Sala 18\/24,  Tatuap\u00e9  - CEP  03085-000,  Fone: (11) \n2295-6417,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  tatuapejec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0005602-89.2016.8.26.0008  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm 22  de  novembro  de  2016\nFa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)\nMM(a.). Juiz(a)  de  Direito  \nDr(a). Pedro  Paulo  Maillet  Preuss\nEu,          , Pedro  Paulo  Maillet  Preuss , digitei  e  subscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0005602-89.2016.8.26.0008  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRequerente : Diego Takashi  Nichimoto  Hinata\nRequerido : Gilson Eloi Fideles  e outro\nControle  n\u00ba  2016\/003604\nVistos.\n* Indefiro.  N\u00e3o  ha  indicio  de  delapida\u00e7\u00e3o  de  bens,  fuga  dos  requeridos  ou  \ncircunst\u00e2ncias  atinentes  ao  j\u00e1  de  antanho  arresto  cautelar.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 22  de  novembro  de 2016 .\nPedro  Paulo  Maillet  Preuss\n      Juiz(a)  de Direito\nRECEBIMENTO\nEm ____\/  _____\/  _____\nRecebi estes autos  em Cart\u00f3rio  com a decis\u00e3o  supra.\nEu, ______________  escrevente, subscreviPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0005602-89.2016.8.26.0008 e c\u00f3digo 3286F20. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PEDRO PAULO MAILLET PREUSS, liberado nos autos em 22\/11\/2016 \u00e0s 19:02 . fls. 73"}},{"data":"22\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Resposta de Verifica\u00e7\u00e3o de Endere\u00e7o Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Resposta de Verifica\u00e7\u00e3o de Endere\u00e7o Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Resposta de Verifica\u00e7\u00e3o de Endere\u00e7o Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Resposta de Verifica\u00e7\u00e3o de Endere\u00e7o Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Resposta de Verifica\u00e7\u00e3o de Endere\u00e7o Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Resposta de Verifica\u00e7\u00e3o de Endere\u00e7o Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Resposta de Verifica\u00e7\u00e3o de Endere\u00e7o Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/10\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    Aos 31 de outubro de 2016, \u00e0s 14:00h, na sala de audi\u00eancias da 1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel, do Foro Regional VIII - Tatuap\u00e9, Comarca de S\u00c3O PAULO, Estado de S\u00e3o Paulo, sob a presid\u00eancia do Conciliador J\u00e2nio U. Marinho J\u00fanior, comigo Escrevente ao final nomeado, foi aberta a audi\u00eancia de CONCILIA\u00c7\u00c3O, nos autos da a\u00e7\u00e3o e entre as partes em ep\u00edgrafe. Cumpridas as formalidades legais e apregoadas as partes, compareceram na forma supramencionada. Iniciados os trabalhos, pelo autor foi requerido o levantamento de endere\u00e7o do requerido via BACEN-JUD, DRF, SCPC, DETRAN, com posterior designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia. A seguir, pelo(a) MM.\u00aa Juiz(\u00edza) foi dito que deferia o acima requerido. O presente termo pode ser consultado na \"internet\" no prazo de 72 horas. Nada mais. Pelo Conciliador foram encerrados os trabalhos, submetendo o presente termo \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o judicial. Eu____________, (Conciliador), lavrei o presente termo, que lido e achado conforme, segue devidamente assinado. Eu, ______, Sandra Cristina Strafacci Setti, digitei e subscrevi.Juiz de Direito: Dr. Pedro Paulo Maillet Preuss","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/10\/2016","descricao":"AR Negativo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2016","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR538854815TJ Situa\u00e7\u00e3o : N\u00e3o existe n\u00ba indicado Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Benedito Juviniano","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Certifico e dou f\u00e9 que em raz\u00e3o do resultado negativo da cita\u00e7\u00e3o\/intima\u00e7\u00e3o postal do(a) r\u00e9u\/r\u00e9 Benedito Juviniano, sem preju\u00edzo da audi\u00eancia designada que fica mantida, por conta da cita\u00e7\u00e3o positiva do corr\u00e9u Gilson El\u00f3i Fideles, o processo est\u00e1 sendo encaminhado para a fila especifica para a realiza\u00e7\u00e3o de consulta junto ao BACEN-ENDERE\u00c7O e DRF. . Nada mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/10\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2016","descricao":"AR Negativo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/10\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR538854807TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Gilson Eloi Fideles Dilig\u00eancia : 14\/10\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/10\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/09\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Designo Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 31 de outubro de 2016, \u00e0s 14 horas (t\u00e9rreo - sala 17).Cite(m)-se e intime(m)-se o(a)(s) requerido(a)(s), com as advert\u00eancias de praxe. Int..","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Santa  Maria  n\u00ba 257,  Sala 18\/24,  Tatuap\u00e9  - CEP  03085-000,  Fone: (11) \n2295-6417,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  tatuapejec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0005602-89.2016.8.26.0008  - p.  1\n \n \n                                           CONCLUS\u00c3O\n      Em  30  de  setembro  de  2016\n      Fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)\n      MM(a.).  Juiz(a)  de  Direito  \n      Dr(a).  Pedro  Paulo  Maillet  Preuss\n      Eu,           , MARCELO  TERUHICO  HARADA , digitei  e  subscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0005602-89.2016.8.26.0008  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRequerente : Diego Takashi  Nichimoto  Hinata\nRequerido : Gilson Eloi Fideles  e outro\nVistos.\nDesigno  Audi\u00eancia  de  Concilia\u00e7\u00e3o  para  o  dia  31  de  outubro  de  2016,  \u00e0s  14  \nhoras  (t\u00e9rreo  \u2013  sala  17).\nCite(m)-se  e  intime(m)-se  o(a)(s)  requerido(a)(s),  com  as  advert\u00eancias  de  praxe.  \nInt..\nS\u00e3o  Paulo , 30  de  setembro  de 2016 .\nPedro  Paulo  Maillet  Preuss\n                           Juiz(a)  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0005602-89.2016.8.26.0008 e c\u00f3digo 2F01EC4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PEDRO PAULO MAILLET PREUSS, liberado nos autos em 30\/09\/2016 \u00e0s 18:10 . fls. 50"}},{"data":"30\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Inicial Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2016","descricao":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida    Termo de Ajuizamento - Concilia\u00e7\u00e3o","anexo":{"label":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/09\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 31\/10\/2016 Hora 14:00 Local: Sala 17 - Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"31\/10\/2016","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"26\/04\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"31\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":60,"total_andamentos":60}],"publicacoes":[]}