{"numero":"0005471-84.2015.8.26.0191","processos":[{"processo":"0005471-84.2015.8.26.0191","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Pagamento","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"07\/07\/2015 \u00e0s 12:46 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Ferraz de Vasconcelos","juiz":"Luciana do Carmo Nogueira","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 788,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Luiz Pedro Mendes dos Santos"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Ita\u00fa"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Chalfin"}],"andamentos":[{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Fls. 124\/131: Recebo o recurso inominado interposto pela r\u00e9 somente no efeito devolutivo, pois n\u00e3o vislumbro dano irrepar\u00e1vel para a parte.Vista \u00e0 parte contr\u00e1ria para oferecimento de contrarra\u00f5es.Oportunamente, remetam-se os autos ao Col\u00e9gio Recursal de Mogi das Cruzes, com as homenagens de estilo.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FERRAZ  DE VASCONCELOS\nFORO  DE FERRAZ  DE VASCONCELOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  SANTOS  DUMONT,  1535, Ferraz  de Vasconcelos -SP  - CEP  \n08531-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 0005471-84.2015.8.26.0191\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Pagamento\nRequerente : Luiz Pedro  Mendes  dos Santos\nRequerido : Banco Ita\u00fa\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luciana   do   Carmo   Nogueira\nVistos.\nFls.  124\/131:  Recebo  o  recurso  inominado  interposto  pela  r\u00e9  somente  no  efeito  \ndevolutivo,  pois  n\u00e3o  vislumbro  dano  irrepar\u00e1vel  para  a  parte.\nVista  \u00e0  parte  contr\u00e1ria  para  oferecimento  de  contrarra\u00f5es.\nOportunamente,  remetam-se  os  autos  ao  Col\u00e9gio  Recursal  de  Mogi  das  Cruzes,  \ncom  as  homenagens  de  estilo.\nInt.\nFerraz  de  Vasconcelos , 11  de  outubro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0005471-84.2015.8.26.0191 e c\u00f3digo 10D68EE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA DO CARMO NOGUEIRA, liberado nos autos em 11\/10\/2017 \u00e0s 16:26 . fls. 138"}},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento    Certifico e dou f\u00e9 que nesta data anotei a r. Senten\u00e7a prolatada na estat\u00edstica","anexo":{"label":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    C E R T I D \u00c3 OCertifico e dou f\u00e9 que o Recurso Inominado interposto \u00e9 tempestivo, assim como as custas recolhidas s\u00e3o suficientes. Nada Mais. Ferraz de Vasconcelos, 27 de setembro de 2017. Eu, Julio Henrique Fernandes, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Recurso Interposto   N\u00ba Protocolo: WFAV.17.70027560-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Recurso Inominado Data: 27\/09\/2017 10:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Requerimento Expedido    Requerimento - Juizado","anexo":{"label":"Requerimento Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0158\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2430 P\u00e1gina: 3125 a 312","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0158\/2017 Teor do ato: Ante o exposto e considerando tudo mais que dos autos consta, com fundamento no artigo 487, inciso I, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO PROCEDENTES, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, os pedidos iniciais para CONDENAR o r\u00e9u a ressarcir ao requerente a quantia de R$ 290,00 (duzentos e noventa reais), a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais, atualizada monetariamente e com incid\u00eancia de juros de 1% (um por cento) ao m\u00eas, ambos contados a partir do saque (15\/MAIO\/2015), al\u00e9m de CONDENAR o r\u00e9u a pagar a quantia de R$ 2.342,50 (dois mil, trezentos e quarenta e dois reais e cinquenta centavos), a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, atualizada monetariamente desde a presente data (S\u00famula N\u00ba 362 do Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a) e com incid\u00eancia de juros de 1% (um por cento) ao m\u00eas, contado desde a cita\u00e7\u00e3o.Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, poder\u00e1 o r\u00e9u dar-se por intimado e oferecer em pagamento o valor que entender devido, conforme artigo 526, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. Caso n\u00e3o exista o pagamento nos moldes acima referidos, fica o autor, ao ser intimado da senten\u00e7a, tamb\u00e9m cientificado de que dever\u00e1 requerer a intima\u00e7\u00e3o do devedor, ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a, para pagamento do valor devido e j\u00e1 calculado nos exatos termos do artigo 524, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Sem custas ou honor\u00e1rios advocat\u00edcios, na forma do artigo 55 da Lei N\u00ba 9.099\/1995.Em caso de recurso inominado, o valor do preparo recursal, a ser recolhido nos termos da Lei Estadual N\u00ba 11.608\/2003, artigo 4\u00ba, incisos I e II, dever\u00e1 ser feito em DARE - Documento de Arrecada\u00e7\u00e3o de Receitas Estaduais - Demais Receitas (C\u00f3digo 230-6), nos termos do Provimento C.G. N\u00ba 33\/2013 e Provimento C.G. N\u00ba 54\/2016.P.R.I.C. Nos Juizados Especiais C\u00edveis e Juizados da Fazenda P\u00fablica a contagem de prazos \u00e9 realizada de forma corrida, n\u00e3o incidindo o artigo 219 do NCPC, PRAZO PARA RECURSO: 10 DIAS. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto e considerando tudo mais que dos autos consta, com fundamento no artigo 487, inciso I, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO PROCEDENTES, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, os pedidos iniciais para CONDENAR o r\u00e9u a ressarcir ao requerente a quantia de R$ 290,00 (duzentos e noventa reais), a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais, atualizada monetariamente e com incid\u00eancia de juros de 1% (um por cento) ao m\u00eas, ambos contados a partir do saque (15\/MAIO\/2015), al\u00e9m de CONDENAR o r\u00e9u a pagar a quantia de R$ 2.342,50 (dois mil, trezentos e quarenta e dois reais e cinquenta centavos), a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, atualizada monetariamente desde a presente data (S\u00famula N\u00ba 362 do Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a) e com incid\u00eancia de juros de 1% (um por cento) ao m\u00eas, contado desde a cita\u00e7\u00e3o.Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, poder\u00e1 o r\u00e9u dar-se por intimado e oferecer em pagamento o valor que entender devido, conforme artigo 526, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. Caso n\u00e3o exista o pagamento nos moldes acima referidos, fica o autor, ao ser intimado da senten\u00e7a, tamb\u00e9m cientificado de que dever\u00e1 requerer a intima\u00e7\u00e3o do devedor, ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a, para pagamento do valor devido e j\u00e1 calculado nos exatos termos do artigo 524, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Sem custas ou honor\u00e1rios advocat\u00edcios, na forma do artigo 55 da Lei N\u00ba 9.099\/1995.Em caso de recurso inominado, o valor do preparo recursal, a ser recolhido nos termos da Lei Estadual N\u00ba 11.608\/2003, artigo 4\u00ba, incisos I e II, dever\u00e1 ser feito em DARE - Documento de Arrecada\u00e7\u00e3o de Receitas Estaduais - Demais Receitas (C\u00f3digo 230-6), nos termos do Provimento C.G. N\u00ba 33\/2013 e Provimento C.G. N\u00ba 54\/2016.P.R.I.C. Nos Juizados Especiais C\u00edveis e Juizados da Fazenda P\u00fablica a contagem de prazos \u00e9 realizada de forma corrida, n\u00e3o incidindo o artigo 219 do NCPC, PRAZO PARA RECURSO: 10 DIAS.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FERRAZ  DE VASCONCELOS\nFORO  DE FERRAZ  DE VASCONCELOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  SANTOS  DUMONT,  1535, Ferraz  de Vasconcelos -SP  - CEP  \n08531-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nPROCESSO DIGITAL N\u00ba 0005471-84.2015.8.26.0191  \u2013 LAUDA  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital  N\u00ba: 0005471-84.2015.8.26.0191\nClasse  \u2013  Assunto: PROCEDIMENTO  DO  JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL  - \nPAGAMENTO\nRequerente : LUIZ PEDRO  MENDES  DOS  SANTOS\nRequerido : BANCO ITA\u00da\nJUSTI\u00c7A GRATUITA\nJuiz(a)   de   Direito:   Doutor(a)   Luciana   do   Carmo   Nogueira\nVistos.\nDispensado  o  relat\u00f3rio,  nos  termos  do  artigo  38,  caput ,  da  \nLei  N\u00ba  9.099\/1995.\nFundamento e  Decido.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  de  restitui\u00e7\u00e3o  de  valores  cumulada  com  \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  que  LUIZ  PEDRO  MENDES  DOS  SANTOS  \nprop\u00f5e  em  face  de  BANCO  ITA\u00da  UNIBANCO  S\/A .\nO  autor  aduz  ser  titular  da  Conta  Corrente  N\u00ba  02206-7  - \nAg\u00eancia  8569,  administrada  pelo  acionado.  Afirma  ter  realizado  um  pagamento  no  \ndia  15\/MAIO\/2015,  efetuando  um  saque  na  quantia  de  R$  46,00  (quarenta  e  seis  \nreais).  Em  02\/JUNHO\/2015  verificou  um  saldo  negativo  em  sua  conta,  pois  \nverificou  um  saque  no  montante  de  R$  290,00  (duzentos  e  noventa  reais)  na  mesma  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0005471-84.2015.8.26.0191 e c\u00f3digo 102BCCA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA DO CARMO NOGUEIRA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 18:29 . fls. 113\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FERRAZ  DE VASCONCELOS\nFORO  DE FERRAZ  DE VASCONCELOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  SANTOS  DUMONT,  1535, Ferraz  de Vasconcelos -SP  - CEP  \n08531-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nPROCESSO DIGITAL N\u00ba 0005471-84.2015.8.26.0191  \u2013 LAUDA  2\ndata.\n Nega  a  transa\u00e7\u00e3o  banc\u00e1ria,  salientando  desconhecer  sua  origem.  Pleiteia  a \nrestitui\u00e7\u00e3o  do  valor  e  danos  morais,  por  se  sentir  prejudicado  pela  negativa\u00e7\u00e3o  de  sua  \nconta  corrente.\nEm contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  33  \/  37),  o  r\u00e9u  suscita,  \npreliminarmente,  a  incompet\u00eancia  do  Juizado  Especial  pela  necessidade  de  \nrealiza\u00e7\u00e3o  prova  pericial.  No  m\u00e9rito,  impugna  as  alega\u00e7\u00f5es  iniciais.  Argumenta  que  \na  transa\u00e7\u00e3o  sub  judice  foi  realizada  por  meio  de  identifica\u00e7\u00e3o  biom\u00e9trica,  afastando  \nsua  responsabilidade,  uma  vez  que  o  sistema  reconheceu  o  demandante  como  autor  \nda  opera\u00e7\u00e3o.  Recha\u00e7a  qualquer  possibilidade  de  indeniza\u00e7\u00e3o,  em  fun\u00e7\u00e3o  da  \nlegitimidade  do  saque  em  discuss\u00e3o.\nIntimados,  o  autor  manifestou  desejo  pela  produ\u00e7\u00e3o  de  \nprova  documental,  consistente  na  juntada,  pelo  acionado,  de  filmagens  na  data  dos  \nfatos,  enquanto  o  r\u00e9u  solicitou  elabora\u00e7\u00e3o  de  provas  oral  (fl.  65)  e  documental  (fl.  \n66),  colacionada  \u00e0s  fls.  67  e  68.\nFoi  realizada  Audi\u00eancia  de  Concilia\u00e7\u00e3o,  Instru\u00e7\u00e3o  e \nJulgamento  (fls.  77  \/  80)  para  depoimento  pessoal  do  requerente.  O  demandado  \ninformou  n\u00e3o  ser  poss\u00edvel  apresentar  as  imagens  do  dia  15\/MAIO\/2015,  por  n\u00e3o  \nexistir  o  armazenamento  de  arquivos  da  \u00e9poca  (fls.  83  e  84).  Assim,  restam  os  autos  \nsuficientemente  instru\u00eddos,  motivo  pelo  qual  passo  a  decidir.\nA  preliminar  de  incompet\u00eancia  do  Juizado  Especial  n\u00e3o  \nmerece  acolhimento.\nO requerido  alega  a  necessidade  de  prova  pericial  para  \nconstatar  se  as  opera\u00e7\u00f5es  banc\u00e1rias  foram  realizadas  mediante  fraude  ou  se  a  pr\u00f3pria  \nparte  efetuou  as  transa\u00e7\u00f5es,  analisando  a  autenticidade  do  sistema  de  identifica\u00e7\u00e3o.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0005471-84.2015.8.26.0191 e c\u00f3digo 102BCCA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA DO CARMO NOGUEIRA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 18:29 . fls. 114\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FERRAZ  DE VASCONCELOS\nFORO  DE FERRAZ  DE VASCONCELOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  SANTOS  DUMONT,  1535, Ferraz  de Vasconcelos -SP  - CEP  \n08531-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nPROCESSO DIGITAL N\u00ba 0005471-84.2015.8.26.0191  \u2013 LAUDA  3\nNesta\n hip\u00f3tese,  a  solu\u00e7\u00e3o  da  demanda  prescinde  de  prova  \nt\u00e9cnica,  uma  vez  que  sua  realiza\u00e7\u00e3o  em  nada  poderia  alterar  o  julgamento  da  lide.\nAl\u00e9m  disso,  os  elementos  probat\u00f3rios  colacionados  ao  \nprocesso  s\u00e3o  aptos  a  permitir  a  an\u00e1lise  da  a\u00e7\u00e3o.\nDesta  forma,  afasto  a  preliminar  arguida.\nNo  m\u00e9rito,  os  pedidos  s\u00e3o  procedentes.\nInicialmente,  vale  destacar  que  a  rela\u00e7\u00e3o  havida  entre  as  \npartes  submete-se  \u00e0  reg\u00eancia  das  normas  dispostas  no  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor,  consoante  interpreta\u00e7\u00e3o  do  artigo  2\u00ba,  caput ,  e do  artigo  3\u00ba,  caput , \nambos  da  Lei  N\u00ba  8.078\/1990.\nTrata-se de  entendimento  pacificado  do  Egr\u00e9gio  \nSuperior  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  conforme  S\u00famula  N\u00ba  297,  que  as  atividades  de  \nnatureza  banc\u00e1ria  se  enquadram  na  categoria  dos  servi\u00e7os,  para  fins  de  \nconfigura\u00e7\u00e3o  da  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo.\nDiversamente  do  posicionamento  do  acionado,  \u00e9  cab\u00edvel  \na   invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova  no  caso  em  quest\u00e3o,  pois  h\u00e1  verossimilhan\u00e7a  nas  \nalega\u00e7\u00f5es  do  consumidor,  cumprindo  salientar  que  a  legisla\u00e7\u00e3o  consumerista  n\u00e3o  \nprev\u00ea  requisitos  cumulativos  para  tanto.\nNas  palavras  do  professor  Luiz  Ant\u00f4nio  Rizzatto\u00a0Nunes:\n\" Al\u00e9m  de  tudo  o  que  dissemos  acima,  consigne-se  que  \nem  mat\u00e9ria  de  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  o  legislador,  ao  \ndispor  que  \u00e9  direito  b\u00e1sico  do  consumidor  a  invers\u00e3o  do  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0005471-84.2015.8.26.0191 e c\u00f3digo 102BCCA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA DO CARMO NOGUEIRA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 18:29 . fls. 115\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FERRAZ  DE VASCONCELOS\nFORO  DE FERRAZ  DE VASCONCELOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  SANTOS  DUMONT,  1535, Ferraz  de Vasconcelos -SP  - CEP  \n08531-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nPROCESSO DIGITAL N\u00ba 0005471-84.2015.8.26.0191  \u2013 LAUDA  4\n\u00f4nus\n da  prova,  o  fez  para  que,  no  processo  civil,  \nconcretamente  instaurado,  o  juiz  observasse  a  regra.  E  \na  observ\u00e2ncia  de  tal  regra  ficou  destinada  \u00e0  decis\u00e3o  do  \njuiz,  segundo  seu  crit\u00e9rio  e  sempre  que  se  verificasse  a  \nverossimilhan\u00e7a  das  alega\u00e7\u00f5es  do  consumidor  ou  sua  \nhipossufici\u00eancia. \" ( in  \"Curso  de  Direito  do  Consumidor\"  \n-  Editora  Saraiva  -  S\u00e3o  Paulo  -  Ano  2.004  -  p\u00e1gina  729.\nDesta  forma,  sendo  de  consumo  a  rela\u00e7\u00e3o  mantida  entre  \nas  partes  e  veross\u00edmeis  os  fatos  aduzidos  na  inicial,  imp\u00f5e-se  a  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  \nprova,  na  forma  como  disp\u00f5e  o  artigo  6\u00ba,  inciso  VIII,  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor.\nAdemais, em  se  tratando  de  fato  negativo  (n\u00e3o  realiza\u00e7\u00e3o  \nda  opera\u00e7\u00e3o  banc\u00e1ria),  n\u00e3o  se  pode  exigir  do  requerente  a  demonstra\u00e7\u00e3o  do  alegado.  \nO  \u00f4nus  da  prova,  ent\u00e3o,  incumbia  ao  demandado,  que  falhou  neste  ponto.\nOs  documentos  de  fls.  10  e  11  confirmam  a  realiza\u00e7\u00e3o  \nda  opera\u00e7\u00e3o  no  valor  total  de  R$  246,00\n (duzentos  e  quarenta  e  seis  reais),  no  qual  \nparte  deste  montante  foi  adimplido  em  dinheiro  e  o  restante,  R$  46,00\n (quarenta  e  \nseis  reais),  efetivado  por  meio  de  saque.\nO  extrato  de  conta  corrente  (fl.  12)  indica  que  na  mesma  \ndata  ( 15\/MAIO\/2015\n), houve  um  saque  de  R$  290,00\n (duzentos  e  noventa  reais).\nTais  fatos  foram  confirmados  pelo  depoimento  pessoal  \ndo  autor  (fl.  80),  que  negou  a  opera\u00e7\u00e3o  banc\u00e1ria  sub  judice .  Tamb\u00e9m  informou  ter  \nefetuado  uma  \u00fanica  transa\u00e7\u00e3o  no  dia,  al\u00e9m  de  salientar  que  tamb\u00e9m  utiliza  a  senha  \npessoal  no  caixa  eletr\u00f4nico  quando  a  identifica\u00e7\u00e3o  por  biometria  n\u00e3o  funciona.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0005471-84.2015.8.26.0191 e c\u00f3digo 102BCCA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA DO CARMO NOGUEIRA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 18:29 . fls. 116\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FERRAZ  DE VASCONCELOS\nFORO  DE FERRAZ  DE VASCONCELOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  SANTOS  DUMONT,  1535, Ferraz  de Vasconcelos -SP  - CEP  \n08531-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nPROCESSO DIGITAL N\u00ba 0005471-84.2015.8.26.0191  \u2013 LAUDA  5\nNota-se\n ser  descabida  a  tese  do  requerido  de \ninfalibilidade  do  sistema  por  uso  da  digital,  pois  ainda  \u00e9  poss\u00edvel  a  movimenta\u00e7\u00e3o  \nbanc\u00e1ria  por  uso  de  senha.\nAssim,  o  que  se  extrai  do  presente  feito  \u00e9  que  o  acionado  \nn\u00e3o  foi  capaz  de  trazer  provas  aos  autos  de  que  o  saque  efetuado  no  dia  \n15\/MAIO\/2015\n,  no  valor  de  R$  290,00\n (duzentos  e  noventa  reais),  foi  realizado  \npelo  autor.\nConv\u00e9m ressaltar  que  caberia  ao  r\u00e9u  demonstrar  a  entrega  \ndo  dinheiro  a  quem  efetivamente  realizou  o  saque  supramencionado,  utilizando-se  \nde  filmagens  de  seguran\u00e7a  do  autoatendimento  ou  qualquer  outro  meio  id\u00f4neo  de  \nprova.\nFrise-se que  requerido  foi  devidamente  intimado  (fls.  61  e  \n63)  para  apresentar  aos  autos  grava\u00e7\u00e3o  de  v\u00eddeo  o  dia  e  local  dos  fatos.  Inclusive  a  \ndetermina\u00e7\u00e3o  foi  reiterada  \u00e0s  fls.  81  e  82.  Por\u00e9m,  o  acionado  limitou-se  a  alegar  a  \nimpossibilidade  de  disponibiliza\u00e7\u00e3o  das  imagens  (fls.  83  e  84),  falhando  no  \u00f4nus  \nprobat\u00f3rio.\nOra, se  o  r\u00e9u  coloca  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  servi\u00e7os  que  lhe  trazem  \na  possibilidade  de  auferir  mais  lucros,  tais  como  a  utiliza\u00e7\u00e3o  de  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  e  \nd\u00e9bito  e  de  caixas  eletr\u00f4nicos  espalhados  por  todo  o  pa\u00eds  ou  at\u00e9  pelo  mundo  deve  \nproporcionar  um  sistema  de  seguran\u00e7a  indubitavelmente  imune  a  fraudes.  S\u00f3  assim,  \nestaria  estancada  qualquer  d\u00favida  acerca  da  credibilidade  dos  sistemas  banc\u00e1rios,  \nconsequentemente  poderia  se  cogitar  de  eventual  tentativa  de  fraude  por  parte  de  \nautores  neste  tipo  de  a\u00e7\u00e3o  e,  ent\u00e3o,  estaria  cabalmente  afastada  sua  responsabilidade.  \nEntretanto,  esta  n\u00e3o  \u00e9  a  realidade.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0005471-84.2015.8.26.0191 e c\u00f3digo 102BCCA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA DO CARMO NOGUEIRA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 18:29 . fls. 117\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FERRAZ  DE VASCONCELOS\nFORO  DE FERRAZ  DE VASCONCELOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  SANTOS  DUMONT,  1535, Ferraz  de Vasconcelos -SP  - CEP  \n08531-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nPROCESSO DIGITAL N\u00ba 0005471-84.2015.8.26.0191  \u2013 LAUDA  6\nMesmo\n com  todo  o  aparato  dispon\u00edvel  ao  acionado,  como  \nas  c\u00e2meras  de  circuito  interno  existentes  nos  caixas  eletr\u00f4nicos,  n\u00e3o  fez  a  prova  \ncrucial  neste  feito,  tampouco  trouxe  elementos  que  descaracterizassem  as  afirma\u00e7\u00f5es  \ndo  autor.\nVeja-se que  para  o  requerente  seria  extremamente  dif\u00edcil  \nprovar  que  n\u00e3o  retirou  o  valor  solicitado  na  opera\u00e7\u00e3o.\nSe  o  servi\u00e7o  \u00e9  colocado  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  p\u00fablico  em  geral  \neste  deve  ser  prestado  com  qualidade,  do  contr\u00e1rio,  quem  o  tornou  acess\u00edvel  \nresponder\u00e1  pelas  vicissitudes  decorrentes.\nA  responsabilidade  do  demandado  \u00e9  objetiva,  devendo  a  \ninstitui\u00e7\u00e3o  assumir  a  responsabilidade  exclusiva  pelos  riscos  da  atividade.  \u00c9  o  que  a  \ndoutrina  e  jurisprud\u00eancia  entenderam  por  bem  denominar  riscos  do \nempreendimento .\nO nexo  causal  entre  a  falha  no  servi\u00e7o  prestado  pelo  \ndemandado  e  os  preju\u00edzos  experimentados  pelo  demandante  \u00e9  evidente.\nAssim,  em  sendo  aplic\u00e1vel  o  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor,  a  responsabilidade  do  acionado  se  aperfei\u00e7oa  mediante  o  concurso  de  \ntr\u00eas  pressupostos  verificados  no  caso,  quais  sejam,  a  demonstra\u00e7\u00e3o  da  falha  do  \nservi\u00e7o  (omiss\u00e3o  quanto  \u00e0  seguran\u00e7a  de  seus  sistemas),  o  dano  dela  decorrente  e  o  \nnexo  de  causalidade  entre  o  defeito  do  servi\u00e7o  e  o  dano,  n\u00e3o  havendo  que  se  falar  de  \nculpa,  a  teor  das  orienta\u00e7\u00f5es  constantes  do  artigo  14  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor.\nAssim, o  ressarcimento  dos  valores  \u00e9  medida  que  se  \nimp\u00f5e.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0005471-84.2015.8.26.0191 e c\u00f3digo 102BCCA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA DO CARMO NOGUEIRA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 18:29 . fls. 118\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FERRAZ  DE VASCONCELOS\nFORO  DE FERRAZ  DE VASCONCELOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  SANTOS  DUMONT,  1535, Ferraz  de Vasconcelos -SP  - CEP  \n08531-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nPROCESSO DIGITAL N\u00ba 0005471-84.2015.8.26.0191  \u2013 LAUDA  7\nDesta\n forma,  tamb\u00e9m  \u00e9  devida  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  \nmorais.  Notadamente,  porque  a  institui\u00e7\u00e3o  teve  ci\u00eancia  antes  do  in\u00edcio  desse  \nprocesso  de  que  n\u00e3o  teria  sido  o  autor  quem  realizou  as  opera\u00e7\u00f5es  banc\u00e1rias,  ainda  \nassim,  n\u00e3o  resolveu  a  pend\u00eancia  administrativamente.  Al\u00e9m  do  que,  em  decorr\u00eancia  \nda  falha  na  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7o,  ficou  o  autor  privado  de  utilizar  seu  dinheiro  e  teve  \nsua  conta  negativada  por  erro  do  demandado.\nIn  casu ,  de  modo  consider\u00e1vel,  o  dano  \u00e9  in  re  ipsa , \ndispensando  prova  de  maiores  reflexos,  patrimoniais  ou  morais.\nO  dever  de  indenizar  decorre  da  falha  do  servi\u00e7o  prestado.  \nO  acionado,  de  modo  desidioso,  n\u00e3o  corrigiu  tempestivamente  sua  falha,  levando  \u00e0  \nconcretiza\u00e7\u00e3o  do  saque.\nRessalte-se  que  a  jurisprud\u00eancia  do  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  \nJusti\u00e7a  Bandeirante  est\u00e1  consolidada  no  sentido  de  que,  na  concep\u00e7\u00e3o  moderna  da  \nrepara\u00e7\u00e3o  do  dano  moral,  prevalece  a  orienta\u00e7\u00e3o  de  que  a  responsabiliza\u00e7\u00e3o  do  \nagente  se  opera  por  for\u00e7a  do  simples  fato  da  viola\u00e7\u00e3o,  de  modo  a  tornar-se  \ndesnecess\u00e1ria  a  prova  do  preju\u00edzo  concreto.\nComo  se  trata  de  algo  imaterial  ou  ideal,  a  prova  do  dano  \nmoral  n\u00e3o  pode  ser  feita  por  meio  das  mesmas  formas  utilizadas  para  a  comprova\u00e7\u00e3o  \ndo  dano  material.  Por  outras  palavras,  o  dano  moral  est\u00e1  \u00ednsito  na  ilicitude  do  ato  \npraticado,  decorrente  da  gravidade  do  il\u00edcito  em  si,  sendo  desnecess\u00e1ria  sua  efetiva  \ndemonstra\u00e7\u00e3o,  ou  seja,  como  j\u00e1  sublinhado:  o dano  moral  existe  in  re  ipsa .  \u00c9  \ndesnecess\u00e1ria  a  demonstra\u00e7\u00e3o  efetiva  do  preju\u00edzo,  uma  vez  que  o  sentimento  de  \nvergonha,  o  sofrimento,  a  inseguran\u00e7a,  o  desequil\u00edbrio  emocional  s\u00e3o  os  reflexos  \nadvindos  desse  estado  complexo  a  que  a  pessoa  \u00e9  submetida.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0005471-84.2015.8.26.0191 e c\u00f3digo 102BCCA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA DO CARMO NOGUEIRA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 18:29 . fls. 119\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FERRAZ  DE VASCONCELOS\nFORO  DE FERRAZ  DE VASCONCELOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  SANTOS  DUMONT,  1535, Ferraz  de Vasconcelos -SP  - CEP  \n08531-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nPROCESSO DIGITAL N\u00ba 0005471-84.2015.8.26.0191  \u2013 LAUDA  8\nNeste\n passo  ent\u00e3o,  cumpre  a fixa\u00e7\u00e3o  do  quantum  a ser  \npago  a  t\u00edtulo  restituit\u00f3rio.  Para  fixa\u00e7\u00e3o  do  mesmo,  desta  vez  toma-se  a  li\u00e7\u00e3o  \ndoutrin\u00e1ria  do  Douto  Professor  Pontes  de  Miranda  que  assim  leciona:\n\" (...)  o  dano  moral,  se  n\u00e3o  \u00e9,  verdadeiramente,  dano  \nsuscet\u00edvel  de  fixa\u00e7\u00e3o  pecuni\u00e1ria,  tem-se  de  reparar  \neq\u00fcitativamente  (...). \" (in  \"Tratado  de  Direito  Privado\"  - \nTomo  54  -  par\u00e1grafo  5.536  -  N\u00ba  1  -  p\u00e1gina  61  -  apud  Vair  \nGonzaga  -  da  Indeniza\u00e7\u00e3o  -  Editora  de  Direito  -  p\u00e1gina  \n392)\n\u00c0   m\u00edngua  de  maiores  elementos,  utilizando-se  do  \nprudente  arb\u00edtrio  \"outorgado\"  pela  li\u00e7\u00e3o  acima,  fixo  o  valor  devido  em  R$  2.342,50  \n(dois mil,  trezentos  e  quarenta  e  dois  reais  e  cinquenta  centavos).\nDesnecess\u00e1rias  maiores  considera\u00e7\u00f5es.\nAnte  o  exposto  e  considerando  tudo  mais  que  dos  autos  \nconsta,  com  fundamento  no  artigo  487,  inciso  I,  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  \nJULGO  PROCEDENTES ,  com  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  os  pedidos  iniciais  para  \nCONDENAR  o  r\u00e9u  a  ressarcir  ao  requerente  a  quantia  de  R$  290,00\n (duzentos  e  \nnoventa  reais),  a  t\u00edtulo  de indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  materiais,  atualizada  \nmonetariamente  e  com  incid\u00eancia  de  juros  de  1%  (um  por  cento)  ao  m\u00eas,  ambos  \ncontados  a  partir  do  saque  ( 15\/MAIO\/2015\n), al\u00e9m  de  CONDENAR  o  r\u00e9u  a  pagar  a  \nquantia  de  R$  2.342,50  \n(dois mil,  trezentos  e  quarenta  e  dois  reais  e  cinquenta  \ncentavos),  a  t\u00edtulo  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  atualizada  monetariamente  \ndesde  a  presente  data  (S\u00famula  N\u00ba  362  do  Colendo  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a)  e  \ncom  incid\u00eancia  de  juros  de  1%  (um  por  cento)  ao  m\u00eas,  contado  desde  a  cita\u00e7\u00e3o.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0005471-84.2015.8.26.0191 e c\u00f3digo 102BCCA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA DO CARMO NOGUEIRA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 18:29 . fls. 120\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FERRAZ  DE VASCONCELOS\nFORO  DE FERRAZ  DE VASCONCELOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  SANTOS  DUMONT,  1535, Ferraz  de Vasconcelos -SP  - CEP  \n08531-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nPROCESSO DIGITAL N\u00ba 0005471-84.2015.8.26.0191  \u2013 LAUDA  9\nAp\u00f3s\n o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  poder\u00e1  o  r\u00e9u  dar-se  por  \nintimado  e  oferecer  em  pagamento  o  valor  que  entender  devido,  conforme  artigo  \n526,  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  Caso  n\u00e3o  exista  o  pagamento  nos  moldes  \nacima  referidos,  fica  o  autor,  ao  ser  intimado  da  senten\u00e7a,  tamb\u00e9m  cientificado  de  \nque  dever\u00e1  requerer  a  intima\u00e7\u00e3o  do  devedor,  ap\u00f3s  o  tr\u00e2nsito  em  julgado  da  senten\u00e7a,  \npara  pagamento  do  valor  devido  e  j\u00e1  calculado  nos  exatos  termos  do  artigo  524,  do  \nNovo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nSem  custas  ou  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  na  forma  do  \nartigo  55  da  Lei  N\u00ba  9.099\/1995.\nEm caso  de  recurso  inominado,  o  valor  do  preparo  \nrecursal,  a  ser  recolhido  nos  termos  da  Lei  Estadual  N\u00ba  11.608\/2003,  artigo  4\u00ba,  \nincisos  I  e  II,  dever\u00e1  ser  feito  em  DARE  - Documento  de  Arrecada\u00e7\u00e3o  de  Receitas  \nEstaduais  -  Demais  Receitas  (C\u00f3digo  230-6),  nos  termos  do  Provimento  C.G.  N\u00ba  \n33\/2013  e  Provimento  C.G.  N\u00ba  54\/2016.\nP.R.I.C.\nFerraz  de  Vasconcelos , 02  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006, CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0005471-84.2015.8.26.0191 e c\u00f3digo 102BCCA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA DO CARMO NOGUEIRA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 18:29 . fls. 121"}},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR680762040TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado Destinat\u00e1rio : Luiz Pedro Mendes dos Santos Dilig\u00eancia : 05\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Requerimento Expedido    Requerimento - Juizado","anexo":{"label":"Requerimento Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Fls. 89\/108: d\u00ea-se ci\u00eancia ao autor. Ap\u00f3s, tornem conclusos para senten\u00e7a.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FERRAZ  DE VASCONCELOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  Santos  Dumont,  1535, Jd. Vista  Alegre  - CEP  08531-100,  Fone: 11-4674-4420,  \nFerraz  de Vasconcelos-SP  - E-mail:  ferrazjec@tj.sp.gov.br\nDESPACHO\nProcesso: 0005471-84.2015.8.26.0191  - Procedimento  do Juizado  \nEspecial  C\u00edvel\nRequerente :\nLuiz Pedro  Mendes  dos Santos\nRua  dos  Cravos,  362, VILA  SANTA  MARGARIDA  - CEP  \n08543-250,  Ferraz de Vasconcelos-SP\nRequerido :\nBanco Ita\u00fa\nAvenida  Quinze de Novembro,  36, Vila  Romanopolis  - CEP  \n08500-405,  Ferraz de Vasconcelos-SP\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luciana   do   Carmo   Nogueira\nDespacho:  \nVistos.\nFls.  89\/108:  d\u00ea-se ci\u00eancia  ao autor.  Ap\u00f3s,  tornem  conclusos  para senten\u00e7a.\nIntime-se.\nFerraz  de Vasconcelos,  28  de  junho  de 2017  .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0005471-84.2015.8.26.0191 e c\u00f3digo E235B8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA DO CARMO NOGUEIRA, liberado nos autos em 28\/06\/2017 \u00e0s 14:52 . fls. 109"}},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAV.17.70012446-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/05\/2017 16:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Requerimento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Requerimento Expedido    Requerimento - Juizado","anexo":{"label":"Requerimento Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Fls. 83: em dez dias, manifeste-se o requerente.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FERRAZ  DE VASCONCELOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  Santos  Dumont,  1535, Jd. Vista  Alegre  - CEP  08531-100,  Fone: 11-4674-4420,  \nFerraz  de Vasconcelos-SP  - E-mail:  ferrazjec@tj.sp.gov.br\nDESPACHO\nProcesso: 0005471-84.2015.8.26.0191  - Procedimento  do Juizado  \nEspecial  C\u00edvel\nRequerente :\nLuiz Pedro  Mendes  dos Santos\nRua  dos  Cravos,  362, VILA  SANTA  MARGARIDA  - CEP  \n08543-250,  Ferraz de Vasconcelos-SP\nRequerido :\nBanco Ita\u00fa\nAvenida  Quinze de Novembro,  36, Vila  Romanopolis  - CEP  \n08500-405,  Ferraz de Vasconcelos-SP\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luciana   do   Carmo   Nogueira\nDespacho:  \nVistos.\nFls.  83:  em dez  dias,  manifeste-se  o requerente.\nIntime-se.\nFerraz  de Vasconcelos,  24  de  abril  de 2017  .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0005471-84.2015.8.26.0191 e c\u00f3digo BE2E6A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA DO CARMO NOGUEIRA, liberado nos autos em 26\/04\/2017 \u00e0s 17:17 . fls. 85"}},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAV.17.70003111-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 15\/02\/2017 15:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0006\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2282 P\u00e1gina: 2869\/2880","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0006\/2017 Teor do ato: Vistos.Para melhor aprecia\u00e7\u00e3o do feito, necess\u00e1ria a convers\u00e3o do julgamento em dilig\u00eancia.Dessa forma, intime-se a parte demandada para cumprir o que fora determinado \u00e0 fl. 61 (apresentar filmagem do dia 15\/MAIO\/2015 do caixa onde houve o atendimento do autor), no PRAZO DE 10 (DEZ) DIAS.Intime-se. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/11\/2016","descricao":"Convertido o Julgamento em Dilig\u00eancia    Vistos.Para melhor aprecia\u00e7\u00e3o do feito, necess\u00e1ria a convers\u00e3o do julgamento em dilig\u00eancia.Dessa forma, intime-se a parte demandada para cumprir o que fora determinado \u00e0 fl. 61 (apresentar filmagem do dia 15\/MAIO\/2015 do caixa onde houve o atendimento do autor), no PRAZO DE 10 (DEZ) DIAS.Intime-se.","anexo":{"label":"Convertido o Julgamento em Dilig\u00eancia","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FERRAZ  DE VASCONCELOS\nFORO  DE FERRAZ  DE VASCONCELOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  SANTOS  DUMONT,  1535, Ferraz  de Vasconcelos -SP  - CEP  \n08531-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital  N \u00ba: 0005471-84.2015.8.26.0191\nClasse  \u2013  Assunto: PROCEDIMENTO  DO  JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL  - \nPAGAMENTO\nRequerente :LUIZ PEDRO  MENDES  DOS  SANTOS\nRequerido : BANCO ITA\u00da\nJUSTI\u00c7A GRATUITA\nJuiz(a)   de   Direito:   Doutor(a)   Luciana   do   Carmo   Nogueira\nVistos.\nPara  melhor  aprecia\u00e7\u00e3o  do  feito,  necess\u00e1ria  a  convers\u00e3o  do  \njulgamento  em  dilig\u00eancia.\nDessa forma,  intime-se  a  parte  demandada  para  cumprir  o  \nque  fora  determinado  \u00e0  fl.  61\n (apresentar  filmagem  do  dia  15\/MAIO\/2015  do  caixa  \nonde  houve  o  atendimento  do  autor),  no  PRAZO  DE  10  (DEZ)  DIAS\n.\nIntime-se.\nFerraz  de  Vasconcelos , 30  de  novembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006, CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0005471-84.2015.8.26.0191 e c\u00f3digo 94119A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA DO CARMO NOGUEIRA, liberado nos autos em 30\/11\/2016 \u00e0s 16:09 . fls. 81"}},{"data":"20\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2016","descricao":"Audi\u00eancia Realizada    DEPOIMENTO PESSOAL DO AUTOR","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/10\/2016","descricao":"Audi\u00eancia Realizada    TERMO DE AUDI\u00caNCIA DE INSTRU\u00c7\u00c3O C\u00cdVEL","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAV.16.70013814-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 17\/10\/2016 15:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/10\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR550442203TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Juizado Destinat\u00e1rio : Luiz Pedro Mendes dos Santos Dilig\u00eancia : 11\/10\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0121\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2217 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2016","descricao":"Requerimento Expedido    Requerimento - Juizado","anexo":{"label":"Requerimento Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0121\/2016 Teor do ato: Designo o dia 18 de outubro de 2016, \u00e0s 15:45 horas, para Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e julgamento (depoimento pessoal do autor). Ficam as partes cientes de que dever\u00e3o produzir toda prova que entender cab\u00edvel ao caso posto em quest\u00e3o na audi\u00eancia ora aprazada. Testemunhas independentemente de intima\u00e7\u00e3o, salvo se requerida intima\u00e7\u00e3o em at\u00e9 cinco dias antes da audi\u00eancia, devendo ser apresentada a peti\u00e7\u00e3o no protocolo do foro onde o ato deva ser realizado conforme N.S.C.G.J. (Art.953). A aus\u00eancia do autor implicar\u00e1 em extin\u00e7\u00e3o do processo e condena\u00e7\u00e3o em custas; da r\u00e9, em revelia. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2016","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/09\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o, Debates e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o, Debates e Julgamento Data: 18\/10\/2016 Hora 15:45 Local: Sala de Audi\u00eancias - JECC Situac\u00e3o: Pendente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Designo o dia 18 de outubro de 2016, \u00e0s 15:45 horas, para Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e julgamento (depoimento pessoal do autor). Ficam as partes cientes de que dever\u00e3o produzir toda prova que entender cab\u00edvel ao caso posto em quest\u00e3o na audi\u00eancia ora aprazada. Testemunhas independentemente de intima\u00e7\u00e3o, salvo se requerida intima\u00e7\u00e3o em at\u00e9 cinco dias antes da audi\u00eancia, devendo ser apresentada a peti\u00e7\u00e3o no protocolo do foro onde o ato deva ser realizado conforme N.S.C.G.J. (Art.953). A aus\u00eancia do autor implicar\u00e1 em extin\u00e7\u00e3o do processo e condena\u00e7\u00e3o em custas; da r\u00e9, em revelia.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FERRAZ  DE VASCONCELOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  Santos  Dumont,  1535, Jd. Vista  Alegre  - CEP  08531-100,  Fone: 11-4674-4420,  \nFerraz  de Vasconcelos-SP  - E-mail:  ferrazjec@tj.sp.gov.br\nDESPACHO\nProcesso: 0005471-84.2015.8.26.0191  - Procedimento  do Juizado  \nEspecial  C\u00edvel\nRequerente :\nLuiz Pedro  Mendes  dos Santos\nRua  dos  Cravos,  362, VILA  SANTA  MARGARIDA  - CEP  \n08543-250,  Ferraz de Vasconcelos-SP\nRequerido :\nBanco Ita\u00fa\nAvenida  Quinze de Novembro,  36, Vila  Romanopolis  - CEP  \n08500-405,  Ferraz de Vasconcelos-SP\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luciana   do   Carmo   Nogueira\nDespacho:  \nVistos.\nDesigno  o  dia  18  de  outubro  de  2016 ,  \u00e0s  15:45  horas,  para  Audi\u00eancia  de  \nInstru\u00e7\u00e3o  e  julgamento  (depoimento  pessoal  do  autor) . \nFicam  as  partes  cientes  de  que  dever\u00e3o  produzir  toda  prova  que  entender  \ncab\u00edvel  ao  caso  posto  em  quest\u00e3o  na  audi\u00eancia  ora  aprazada.  \nTestemunhas  independentemente  de  intima\u00e7\u00e3o,  salvo  se  requerida  intima\u00e7\u00e3o  \nem  at\u00e9  cinco  dias  antes  da  audi\u00eancia,  devendo  ser  apresentada  a  peti\u00e7\u00e3o  no  protocolo  do  foro  onde  o  \nato  deva  ser  realizado  conforme  N.S.C.G.J.  (Art.953).  \nA  aus\u00eancia  do  autor  implicar\u00e1  em  extin\u00e7\u00e3o  do  processo  e  condena\u00e7\u00e3o  em  \ncustas;  da  r\u00e9,  em  revelia.\nIntime-se.\nFerraz  de Vasconcelos,  26  de  setembro  de 2016  .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0005471-84.2015.8.26.0191 e c\u00f3digo 833168. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA DO CARMO NOGUEIRA, liberado nos autos em 26\/09\/2016 \u00e0s 19:07 . fls. 69"}},{"data":"21\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAV.16.70006181-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/06\/2016 13:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAV.15.70001371-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 16\/12\/2015 18:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2015","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/12\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0100\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/12\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/12\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2020 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/12\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0100\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/12\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/12\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2020 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0100\/2015 Teor do ato: Defiro o solicitado pelo autor. Intime-se o r\u00e9u para apresentar (em dois cd's-pois se trata de processo digital) a filmagem do dia 15.05.2015 do caixa onde o autor descreve que foi atendido. Prazo: dez dias. Com a juntada, intime-se o autor para manifesta\u00e7\u00e3o e tornem-me. Int. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0100\/2015 Teor do ato: Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando-as no prazo de dez dias, sob pena de indeferimento e julgamento no estado. Int. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/11\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Defiro o solicitado pelo autor. Intime-se o r\u00e9u para apresentar (em dois cd's-pois se trata de processo digital) a filmagem do dia 15.05.2015 do caixa onde o autor descreve que foi atendido. Prazo: dez dias. Com a juntada, intime-se o autor para manifesta\u00e7\u00e3o e tornem-me. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PO\u00c1\nFORO  DISTRITAL  DE FERRAZ  DE VASCONCELOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  SANTOS  DUMONT,  1535, Ferraz  de Vasconcelos -SP  - CEP  \n08531-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 0005471-84.2015.8.26.0191\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Pagamento\nRequerente : Luiz Pedro  Mendes  dos Santos\nRequerido : Banco Ita\u00fa\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luciana   do   Carmo   Nogueira\nVistos.\nDefiro  o  solicitado  pelo  autor.\nIntime-se  o  r\u00e9u  para  apresentar  (em  dois  cd's-pois  se  trata  de  processo  digital)  a  \nfilmagem  do  dia  15.05.2015  do  caixa  onde  o  autor  descreve  que  foi  atendido.\nPrazo:  dez  dias.\nCom  a  juntada,  intime-se  o  autor  para  manifesta\u00e7\u00e3o  e  tornem-me.\nInt.\nFerraz  de  Vasconcelos , 19  de  novembro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0005471-84.2015.8.26.0191 e c\u00f3digo 43DDE5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA DO CARMO NOGUEIRA, liberado nos autos em 19\/11\/2015 \u00e0s 15:52 . fls. 61"}},{"data":"16\/11\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2015","descricao":"Requerimento Expedido    Requerimento - Juizado","anexo":{"label":"Requerimento Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/11\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando-as no prazo de dez dias, sob pena de indeferimento e julgamento no estado. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PO\u00c1\nFORO  DISTRITAL  DE FERRAZ  DE VASCONCELOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  SANTOS  DUMONT,  1535, Ferraz  de Vasconcelos -SP  - CEP  \n08531-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 0005471-84.2015.8.26.0191\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Pagamento\nRequerente : Luiz Pedro  Mendes  dos Santos\nRequerido : Banco Ita\u00fa\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luciana   do   Carmo   Nogueira\nVistos.\nEspecifiquem  as  partes  as  provas  que  pretendem  produzir,  justificando-as  no  prazo  \nde  dez  dias,  sob  pena  de  indeferimento  e  julgamento  no  estado.\nInt.\nFerraz  de  Vasconcelos , 13  de  novembro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0005471-84.2015.8.26.0191 e c\u00f3digo 42F716. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA DO CARMO NOGUEIRA, liberado nos autos em 13\/11\/2015 \u00e0s 15:53 . fls. 59"}},{"data":"09\/11\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/11\/2015","descricao":"Requerimento Expedido    Requerimento - Juizado","anexo":{"label":"Requerimento Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/10\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2015","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Gen\u00e9rica - Sem Despacho - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/09\/2015","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAV.15.70000193-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 08\/09\/2015 16:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2015","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2015","descricao":"Audi\u00eancia Realizada    CONCILIA\u00c7\u00c3O","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/08\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAV.15.70000119-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/08\/2015 18:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/08\/2015","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2015","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/07\/2015","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2015","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2015","descricao":"Termo Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2015","descricao":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida    Termo de Ajuizamento - Juizado - Geral","anexo":{"label":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/07\/2015","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 25\/08\/2015 Hora 15:00 Local: Sala de Audi\u00eancias - JECC Situac\u00e3o: Pendente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"24\/08\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/09\/2015","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"16\/12\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/06\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"17\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/09\/2017","tipo":"Recurso Inominado"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"25\/08\/2015","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Pendente 1"},{"data":"18\/10\/2016","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o, Debates e Julgamento Pendente 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":66,"total_andamentos":66}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"355490524","codPublicacaoOrigem":"680099322","dataDivulgacao":"Jul 16 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 17 2015 12:00:00:000AM","numero":"0005471-84.2015.8.26.0191","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1925","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"8","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"PO\u00c1","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :0005471-84.2015.8.26.0191 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Luiz Pedro Mendes dos Santos REQDO : Banco Ita\u00fa VARA :VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL","despacho":"Distribuidor C\u00edvel\r\nFORO DISTRITAL DE FERRAZ DE VASCONCELOS\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DISTRITAL DE FERRAZ DE VASCONCELOS EM 07\/07\/2015","paginaInicial":"2553","paginaFinal":"2553","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"512335","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"8480603","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113982","usuarioCadastro":"lucas.santana","dataHoraCadastro":"Jul 15 2015 10:50:59:967PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0005471-84.2015.8.26.0191","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0005471-84.2015.8.26.0191","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"416035191","codPublicacaoOrigem":"740165425","dataDivulgacao":"Dec  3 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  4 2015 12:00:00:000AM","numero":"0005471-84.2015.8.26.0191","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2020","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"8","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"PO\u00c1","varaDescricao":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0005471-84.2015.8.26.0191 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Pagamento - Banco Ita\u00fa - Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando-as no prazo de dez dias, sob pena de indeferimento e julgamento no estado. Int. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"FORO DISTRITAL DE FERRAZ DE VASCONCELOS  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0100\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO LUCIANA DO CARMO NOGUEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULA FERREIRA DE SOUZA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2445","paginaFinal":"2445","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"572840","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"10414248","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"519","usuarioCadastro":"camila.silva","dataHoraCadastro":"Dec  3 2015 08:27:37:053AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0005471-84.2015.8.26.0191","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0005471-84.2015.8.26.0191","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"416035192","codPublicacaoOrigem":"740165426","dataDivulgacao":"Dec  3 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  4 2015 12:00:00:000AM","numero":"0005471-84.2015.8.26.0191","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2020","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"8","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"PO\u00c1","varaDescricao":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0005471-84.2015.8.26.0191 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Pagamento - Banco Ita\u00fa - Defiro o solicitado pelo autor. Intime-se o r\u00e9u para apresentar (em dois cd's-pois se trata de processo digital) a filmagem do dia 15.05.2015 do caixa onde o autor descreve que foi atendido. Prazo: dez dias. Com a juntada, intime-se o autor para manifesta\u00e7\u00e3o e tornem-me. Int. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"FORO DISTRITAL DE FERRAZ DE VASCONCELOS  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0100\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO LUCIANA DO CARMO NOGUEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULA FERREIRA DE SOUZA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2445","paginaFinal":"2445","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"572840","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"10414248","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"519","usuarioCadastro":"camila.silva","dataHoraCadastro":"Dec  3 2015 08:27:37:053AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0005471-84.2015.8.26.0191","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0005471-84.2015.8.26.0191","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"564858889","codPublicacaoOrigem":"989903532","dataDivulgacao":"Oct  7 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 10 2016 12:00:00:000AM","numero":"0005471-84.2015.8.26.0191","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2217","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FERRAZ DE VASCONCELOS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0005471-84.2015.8.26.0191 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Pagamento - Banco Ita\u00fa - Designo o dia 18 de outubro de 2016, \u00e0s 15:45 horas, para Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e julgamento (depoimento pessoal do autor). Ficam as partes cientes de que dever\u00e3o produzir toda prova que entender cab\u00edvel ao caso posto em quest\u00e3o na audi\u00eancia ora aprazada. Testemunhas independentemente de intima\u00e7\u00e3o, salvo se requerida intima\u00e7\u00e3o em at\u00e9 cinco dias antes da audi\u00eancia, devendo ser apresentada a peti\u00e7\u00e3o no protocolo do foro onde o ato deva ser realizado conforme N.S.C.G.J. (Art.953). A aus\u00eancia do autor implicar\u00e1 em extin\u00e7\u00e3o do processo e condena\u00e7\u00e3o em custas; da r\u00e9, em revelia. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0121\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO LUCIANA DO CARMO NOGUEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULA FERREIRA DE SOUZA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2435","paginaFinal":"2435","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"754975","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16520297","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Oct  6 2016 11:24:36:453PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0005471-84.2015.8.26.0191","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0005471-84.2015.8.26.0191","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"754794439","codPublicacaoOrigem":"1200124140","dataDivulgacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 15 2017 12:00:00:000AM","numero":"0005471-84.2015.8.26.0191","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2430","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FERRAZ DE VASCONCELOS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0005471-84.2015.8.26.0191 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Pagamento - Banco Ita\u00fa - Ante o exposto e considerando tudo mais que dos autos consta, com fundamento no artigo 487, inciso I, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO PROCEDENTES, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, os pedidos iniciais para CONDENAR o r\u00e9u a ressarcir ao requerente a quantia de R$ 290,00 (duzentos e noventa reais), a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais, atualizada monetariamente e com incid\u00eancia de juros de 1% (um por cento) ao m\u00eas, ambos contados a partir do saque (15\/MAIO\/2015), al\u00e9m de CONDENAR o r\u00e9u a pagar a quantia de R$ 2.342,50 (dois mil, trezentos e quarenta e dois reais e cinquenta centavos), a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, atualizada monetariamente desde a presente data (S\u00famula N\u00ba 362 do Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a) e com incid\u00eancia de juros de 1% (um por cento) ao m\u00eas, contado desde a cita\u00e7\u00e3o.Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, poder\u00e1 o r\u00e9u darse por intimado e oferecer em pagamento o valor que entender devido, conforme artigo 526, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. Caso n\u00e3o exista o pagamento nos moldes acima referidos, fica o autor, ao ser intimado da senten\u00e7a, tamb\u00e9m cientificado de que dever\u00e1 requerer a intima\u00e7\u00e3o do devedor, ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a, para pagamento do valor devido e j\u00e1 calculado nos exatos termos do artigo 524, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Sem custas ou honor\u00e1rios advocat\u00edcios, na forma do artigo 55 da Lei N\u00ba 9.099\/1995.Em caso de recurso inominado, o valor do preparo recursal, a ser recolhido nos termos da Lei Estadual N\u00ba 11.608\/2003, artigo 4\u00ba, incisos I e II, dever\u00e1 ser feito em DARE - Documento de Arrecada\u00e7\u00e3o de Receitas Estaduais - Demais Receitas (C\u00f3digo 230-6), nos termos do Provimento C.G. N\u00ba 33\/2013 e Provimento C.G. N\u00ba 54\/2016.P.R.I.C. Nos Juizados Especiais C\u00edveis e Juizados da Fazenda P\u00fablica a contagem de prazos \u00e9 realizada de forma corrida, n\u00e3o incidindo o artigo 219 do NCPC, PRAZO PARA RECURSO: 10 DIAS. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0158\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO LUCIANA DO CARMO NOGUEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULA FERREIRA DE SOUZA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3126","paginaFinal":"3126","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"925169","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26205185","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Sep 14 2017 12:29:53:643AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0005471-84.2015.8.26.0191","numeroAntigo":"11.608\/2003","numeroUnificado":"0005471-84.2015.8.26.0191|11.608\/2003|33\/2013","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"620558815","codPublicacaoOrigem":"1086961027","dataDivulgacao":"Feb  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  7 2017 12:00:00:000AM","numero":"0005471-84.2015.8.26.0191","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2282","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FERRAZ DE VASCONCELOS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0005471-84.2015.8.26.0191 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Pagamento - Banco Ita\u00fa - Vistos.Para melhor aprecia\u00e7\u00e3o do feito, necess\u00e1ria a convers\u00e3o do julgamento em dilig\u00eancia.Dessa forma, intime-se a parte demandada para cumprir o que fora determinado \u00e0 fl. 61 (apresentar filmagem do dia 15\/MAIO\/2015 do caixa onde houve o atendimento do autor), no PRAZO DE 10 (DEZ) DIAS.Intime-se. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0006\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO LUCIANA DO CARMO NOGUEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULA FERREIRA DE SOUZA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2873","paginaFinal":"2873","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"833853","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19616011","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113981","usuarioCadastro":"abel.barradas","dataHoraCadastro":"Feb  6 2017 11:02:22:590AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0005471-84.2015.8.26.0191","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0005471-84.2015.8.26.0191","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}