{"numero":"0005476-20.2017.8.26.0003","processos":[{"processo":"0005476-20.2017.8.26.0003","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Cobran\u00e7a de Alugu\u00e9is - Sem despejo","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"12\/06\/2017 \u00e0s 16:12 - Livre\nJuizado Especial C\u00edvel Anexo UNIP - Foro Regional III - Jabaquara","juiz":"Michelle Fabiola Dittert Pupulim","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 10.917,20","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Valdemar Stanquevisch"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ensul Engenharia - Eireli"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Miguel Angelo D`Amore"}],"advogados":[],"andamentos":[{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Contrato Social\/Atos Constitutivos\/Carta de Preposi\u00e7\u00e3o Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    Aos 24 de agosto de 2017, \u00e0s 09:45 horas, nesta cidade e Comarca de S\u00e3o Paulo, na sala de audi\u00eancia sob a condu\u00e7\u00e3o do(a) Sr.(a) Dr.(a) Conciliador(a), abaixo subscrito(a), foi aberta a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, nos autos da a\u00e7\u00e3o entre as partes supra referidas. Iniciados os trabalhos e proposta a concilia\u00e7\u00e3o, resultou frut\u00edfera nos seguintes termos: 1 a parte requerida pagar\u00e1 \u00e0 parte autora a import\u00e2ncia de R$10.000,00 (dez mil reais), em 20 (vinte) parcelas no valor de R$500,00 (quinhentos reais), cada, vencendo-se a primeira dia 20\/09\/2017 e as demais no mesmo dia dos meses subsequentes; 2 o pagamento ser\u00e1 efetuado mediante dep\u00f3sito em conta banc\u00e1ria mantida pela parte autora junto ao Banco Ita\u00fa S\/A, ag\u00eancia 0069, conta-corrente n\u00ba 02399-2, CPF do correntista n\u00ba 048.171.768-49; 3 em caso de descumprimento a parte requerida arcar\u00e1 com multa de 20%, al\u00e9m de juros e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria sobre o saldo devedor apurado, facultando-se \u00e0 parte autora promover execu\u00e7\u00e3o nestes pr\u00f3prios autos; 4 - O requerido se compromete a juntar o contrato social no prazo de 05 dias; 5 - As partes concordam com a extin\u00e7\u00e3o do processo com rela\u00e7\u00e3o a Maria Angela D'Amore; 6 cumprido o acordo, as partes oferecem quita\u00e7\u00e3o rec\u00edproca de forma ampla e irrestrita, nada mais tendo a reclamar uma da outra sobre os fatos narrados na inicial, seja a que t\u00edtulo for. (1. Em caso de diverg\u00eancia dos dados da conta fornecida, fica autorizado o dep\u00f3sito judicial no mesmo prazo acima acordado. 2. Em caso de dep\u00f3sito judicial, comparecer em Cart\u00f3rio ap\u00f3s 15 dias da data ajustada para pagamento a fim de agendar o levantamento do numer\u00e1rio. 3. Em caso de baixa de nome nos respectivos cart\u00f3rios, ficar\u00e1 a parte requerida respons\u00e1vel pelo encaminhamento do of\u00edcio e recolhimento das respectivas custas, devendo ser comprovados nos autos no prazo de 20 dias). Nada mais.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR668145132TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Maria Angelo D'Amore Dilig\u00eancia : 26\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR668145129TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Miguel Angelo D`Amore Dilig\u00eancia : 26\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR668145101TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Ensul Engenharia - Eireli Dilig\u00eancia : 26\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que a parte autora saiu ciente da data da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o designada para o dia 24\/08\/2017 \u00e0s 09h40, bem como, retirou o roteiro do autor e senha para acompanhamento do feito, expedindo-se as cartas de praxe. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Inicial Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida    Termo de Ajuizamento - Juizado - Dano moral","anexo":{"label":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 24\/08\/2017 Hora 09:40 Local: Sala UNIP 1 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"24\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":18,"total_andamentos":18}],"publicacoes":[]}