{"numero":"0005867-71.2017.8.26.0068","processos":[{"processo":"0005867-71.2017.8.26.0068","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Acidente de Tr\u00e2nsito","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"22\/05\/2017 \u00e0s 17:26 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Barueri","juiz":"Telma Berkelmans dos Santos","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.580,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Paloma Karina Barbosa de Melo"},{"tipo":"Reqda","nome":"Maria Ver\u00f4nica de Medeiros"}],"advogados":[],"andamentos":[{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    CERTID\u00c3O - TR\u00c2NSITO EM JULGADOCERTIFICO e dou f\u00e9 que a senten\u00e7a de fls. 31\/32 transitou em julgado em 31\/08\/2017. Barueri, 31 de agosto de 2017. Viviane Maria Correia De Pinho NegreirosEscrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio Matr\u00edcula M319646","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia    Aos 31 de agosto de 2017, \u00e0s 11:20, na sala de audi\u00eancias da Vara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal, do Foro de Barueri, Comarca de Barueri, Estado de S\u00e3o Paulo, sob a presid\u00eancia da Merit\u00edssima Ju\u00edza de Direito Dra. Telma Berkelmans dos Santos, comigo, Escrevente ao final nominado, foi aberta a audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento, nos autos da a\u00e7\u00e3o e entre as partes em ep\u00edgrafe. Cumpridas as formalidades legais e apregoadas as partes, constatou-se a presen\u00e7a da parte autora, desacompanhada de advogado. Presente a r\u00e9, portadora da C\u00e9dula de Identidade RG 19.612.677-0 e inscrita no CPF sob n\u00famero 087.530.228-90, acompanhada por seu advogado, Dr. Edson Pinheiro da Silva - OAB 378053\/SP, constitu\u00eddo pela autora neste ato. INICIADOS OS TRABALHOS, foi tentada a concilia\u00e7\u00e3o, a qual restou frut\u00edfera, nos seguintes termos: 1) A r\u00e9 pagar\u00e1 \u00e0 autora a import\u00e2ncia de R$ 400,00 (Quatrocentos Reais), em 04 parcelas mensais, iguais e consecutivas de R$ 100,00 (Cem Reais) cada, vencendo a primeira em 05\/10\/2017 e as demais no mesmo dia dos meses subsequentes, mediante dep\u00f3sito banc\u00e1rio em conta corrente de titularidade da autora, junto ao Banco Ita\u00fa S.A. Ag\u00eancia 6497, conta corrente 25950-4, valendo os comprovantes de dep\u00f3sito como prova de pagamento e o extrato banc\u00e1rio como prova de n\u00e3o pagamento. 2) No caso de inadimplemento de qualquer das parcelas, dar-se-\u00e1 o vencimento antecipado de toda a d\u00edvida, passando a r\u00e9 a responder pelo pagamento do d\u00e9bito remanescente atualizado, com acr\u00e9scimo de multa de 20% e de juros de 1% ao m\u00eas. Com o cumprimento integral do acordo, as partes d\u00e3o entre si plena, rasa e total quita\u00e7\u00e3o, para mais nada reclamarem, em ju\u00edzo ou fora deste, quanto aos fatos alegados na inicial. Em seguida, pelas partes foi requerida a HOMOLOGA\u00c7\u00c3O do presente acordo, bem como a desist\u00eancia do prazo recursal. A seguir, pela Merit\u00edssima Ju\u00edza foi proferida a seguinte senten\u00e7a: \"Vistos. HOMOLOGO, por senten\u00e7a, o acordo firmado entre as partes, com efic\u00e1cia de t\u00edtulo executivo (Artigo 22, da Lei 9.099\/95), e, em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do Artigo 487, Inciso III, al\u00ednea \"b\", do NCPC. Isento as partes de custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios (Artigo 54, da Lei mencionada). HOMOLOGO o pedido de desist\u00eancia do prazo recursal requerida pelas partes. Certifique-se o tr\u00e2nsito. Decorrido o prazo sem provoca\u00e7\u00e3o, arquivem-se. Senten\u00e7a publicada em audi\u00eancia, saindo os presentes intimados e com c\u00f3pia do presente termo. NADA MAIS.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR674341215TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : MARIA VERONICA DE MEDEIROS Dilig\u00eancia : 21\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR674298605TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : MARIA VERONICA DE MEDEIROS Dilig\u00eancia : 07\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Certifico e dou f\u00e9 que, at\u00e9 a presente data, n\u00e3o houve retorno do comprovante de recebimento da carta expedida a fls. 24, presumindo-se extravio.Nada Mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    C E R T I D \u00c3 OCertifico e dou f\u00e9 que a autora compareceu em cart\u00f3rio, nesta data, e tomou ci\u00eancia da data da audi\u00eancia. Junta, ainda, nesta oportunidade, uma foto do local do acidente, digitalizada a seguir. Barueri, 12 de junho de 2017. Eu, ______ (Viviane Pinho Negreiros), Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio, subscrevi.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Para audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o designo o dia 31\/08\/2017 \u00e0s 11:01h.Caso n\u00e3o ocorra acordo, e havendo necessidade de realiza\u00e7\u00e3o, a crit\u00e9rio do Ju\u00edzo, de audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento, esta acontecer\u00e1 na mesma data, no per\u00edodo da tarde, quando ser\u00e3o ouvidas eventuais testemunhas.Cite-se e intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\nFORO  DE BARUERI\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  Doutor  Paulo de Arruda  Baccarat,  n. 140,  Jardim  dos Camargos  - CEP  06410-030\nFone:  4198-5120,  Barueri-SP - E-mail:  baruerijec@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O\nProcesso  C\u00edvel n\u00ba: 0005867-71.2017.8.26.0068                                     Controle  C\u00edvel:  2017\/001884\nClasse  - Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nAutor: PALOMA KARINA BARBOSA  DE MELO\nRequerido : MARIA VERONICA  DE MEDEIROS  \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Telma   Berkelmans   dos   Santos\nVistos.  \nPara  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  designo  o  dia  31\/08\/2017  \u00e0s  11:01h .\nCaso  n\u00e3o  ocorra  acordo,  e  havendo  necessidade  de  realiza\u00e7\u00e3o,  a  crit\u00e9rio  do  Ju\u00edzo,  \nde  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento,  esta  acontecer\u00e1  na  mesma  data,  no  per\u00edodo  da  tarde,  \nquando  ser\u00e3o  ouvidas  eventuais  testemunhas.\nCite-se  e  intimem-se.\nBarueri, 24  de  maio  de 2017 .\nEm  ................................................,  recebo  estes  autos  em  cart\u00f3rio,  com  o  r.  despacho  supra.  Eu,  ..................,  Escrevente.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0005867-71.2017.8.26.0068 e c\u00f3digo 3FF4B04. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TELMA BERKELMANS DOS SANTOS, liberado nos autos em 24\/05\/2017 \u00e0s 15:08 . fls. 22\n\nROTEIRO PARA O R\u00c9U\nIN\u00cdCIO  DO  PROCESSO  -  V.  S\u00aa.  est\u00e1  sendo  processado  perante  o  Juizado  Especial  C\u00edvel,  conforme  consta  \nda  Carta  de  Cita\u00e7\u00e3o,  em  anexo,  devendo  comparecer  \u00e0  audi\u00eancia  de  tentativa  de\nconcilia\u00e7\u00e3o,  no  local,  dia  e  hora  ali  designados.\nAUDI\u00caNCIA  DE  CONCILIA\u00c7\u00c3O :  A  concilia\u00e7\u00e3o  \u00e9  normalmente  conduzida  por  um  conciliador  \nvolunt\u00e1rio,  que  age  sob  a  orienta\u00e7\u00e3o  do  Ju\u00edz  de  Direito.  ATEN\u00c7\u00c3O  \u2013  N\u00c3O  OCORRENDO  ACORDO  \nNA  AUDI\u00caNCIA  DE  CONCILIA\u00c7\u00c3O  DESIGNADA  PARA  O  PER\u00cdODO  DA  MANH\u00c3,  E \nHAVENDO  NECESSIDADE  DE  REALIZA\u00c7\u00c3O,  A  CRIT\u00c9RIO  DO  JU\u00cdZO,  DE  AUDI\u00caNCIA  DE  \nINSTRU\u00c7\u00c3O  E  JULGAMENTO,  ESTA  ACONTECER\u00c1  NA  MESMA  DATA,  NO  PER\u00cdODO  DA  \nTARDE,  QUANDO  SER\u00c3O  OUVIDAS  EVENTUAIS  TESTEMUNHAS,  N\u00c3O  HAVENDO  A  \nPOSSIBILIDADE  DE  SER  DESIGNADA  OUTRA  DATA,  ocasi\u00e3o  em  que  o  requerido(a)deve  provar  \nem  defesa  com  documentos  e  testemunhas  (03).  Caso  queira  sejam  intimadas,  dever\u00e1  apresentar  o  rol,  \ncom  anteced\u00eancia  m\u00ednima  de  10(dez)  dias  da  data  da  audi\u00eancia,  ou  trazer  independente  de  \nintima\u00e7\u00e3o.\u2013OBS.  TENDO  EM  VISTA  A  POSSIBILIDADE  DE  INCONSIST\u00caNCIA  NO  SISTEMA  \u2013  \nFICA  O  R\u00c9U  INTIMADO  A  TRAZER  SUA  DEFESA\/DOCS.  IMPRESSA  .\nADVOGADO\nNas  causas  de  valor  at\u00e9  20  (vinte)  sal\u00e1rios  m\u00ednimos,  a  parte  dever\u00e1  comparecer  pessoalmente  \u00e0s  audi\u00eancias,  \npodendo  ou  n\u00e3o  estar  assistidas  por  advogado.  Contudo,  nas  causas  de  valor  superior,  entre  20  e  40  sal\u00e1rios  \nm\u00ednimos,  a  assist\u00eancia  por  advogado  \u00e9  obrigat\u00f3ria.\nPONTUALIDADE  E  REVELIA\nSe  a  parte  r\u00e9  deixar  de  comparecer  pessoalmente  \u00e0s  audi\u00eancias  designadas,  sem  justificativa  previamente  \napresentada,  ou  comparecer  tardiamente,  ser\u00e1  decretada  a  sua  revelia  e,  em  consequ\u00eancia,  reputar-se-\u00e3o  \nverdadeiros  os  fatos  alegados  pelo  autor  em  seu  pedido,  possibilitando  imediato  julgamento  da  a\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o  \nbastando  a  presen\u00e7a  de  um  advogado.\nREPRESENTANTE\nSe  a  parte  for  pessoa  jur\u00eddica,  poder\u00e1  ser  representado  na  audi\u00eancia  pelos  s\u00f3cios,  desde  que  comprovem  sua  \ncondi\u00e7\u00e3o,  ou  por  preposto  credenciado,  com  carta  de  preposi\u00e7\u00e3o  e  c\u00f3pia  de  contrato  social.  Da  mesma  \nforma,  o  titular  de  firma  individual,  caso  n\u00e3o  possa  comparecer,  tamb\u00e9m  poder\u00e1  ser  representado  por  \npreposto,  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es.\nA  pessoa  f\u00edsica  dever\u00e1  sempre  comparecer  pessoalmente,  sob  pena  de  revelia,  como  j\u00e1  ressaltado,  n\u00e3o  \nsendo  poss\u00edvel  a  representa\u00e7\u00e3o  em  audi\u00eancia.\nSENTEN\u00c7A\nFeita  a  prova,  o  MM.  Juiz  de  Direito  julgar\u00e1  a  causa.  Se  o  vencido  cumprir  espontaneamente  a  decis\u00e3o,  o  \nlit\u00edgio  ser\u00e1  extinto.  Do  contr\u00e1rio,  o  feito  dever\u00e1  seguir  com  a  execu\u00e7\u00e3o  da  senten\u00e7a,  a  pedido  da  parte  \nvencedora.\nDESPESAS  CUSTAS  e  INTIMA\u00c7\u00c3O:  N\u00e3o  h\u00e1  despesas  ou  custas  a  pagar  at\u00e9  a  senten\u00e7a.  O  recolhimento  \ndas  custas  \u00e9  devido  por  ocasi\u00e3o  de  eventual  recurso.  Qualquer  mudan\u00e7a  de  endere\u00e7o  de  Vossa  Senhoria  \ndever\u00e1  ser  comunicada  \u00e0  Secret\u00e1ria  do  Juizado,  sob  pena  de\nserem  v\u00e1lidas  as  intima\u00e7\u00f5es  encaminhadas  aos  endere\u00e7os  anteriores .\nRECURSO\nO  acordo  realizado  entre  as  partes  atrav\u00e9s  do  Conciliador,  uma  vez  homologado  pelo  MM.  Juiz,  n\u00e3o  est\u00e1  \nsujeito  a  nenhum  recurso  e  ser\u00e1  executado  como  senten\u00e7a.  Tanto  a  parte  r\u00e9  como  o  autor  poder\u00e1  recorrer  se  \nperderem,  a  causa,  total  ou  parcialmente.  O  recurso  deve  ser  feito  atrav\u00e9s  de  advogado  e  no  prazo  de  (10)  \ndez  dias  a  contar  da  ci\u00eancia  da  senten\u00e7a.\nN\u00e3o  \u00e9  obrigat\u00f3rio  que  o  recurso  seja  impugnado.  Aquele  que  perder  o  recurso  ser\u00e1  condenado  a  pagar  custas  \ne  honor\u00e1rios  do  advogado  da  outra  parte.\nACORDO  ANTECIPADO\nSe  a  parte  r\u00e9  acertar  com  a  parte  contr\u00e1ria  a  quest\u00e3o  proposta  no  Juizado  antes  da  audi\u00eancia,  fazendo  um  \nacordo  amig\u00e1vel,  escreva  ou  comunique  esta  manifesta\u00e7\u00e3o  \u00e0  Secretaria  do  Juizado.\nA  CONCILIA\u00c7\u00c3O  \u00c9  O  RECURSO  MAIS  EFICAZ  PARA  SOLUCIONAR  CONFLITOS  DE  INTERESSES.  USE  A  \nRAZ\u00c3OPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0005867-71.2017.8.26.0068 e c\u00f3digo 3FF4B04. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TELMA BERKELMANS DOS SANTOS, liberado nos autos em 24\/05\/2017 \u00e0s 15:08 . fls. 23"}},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Termo Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Termo de Depoimento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Boletim de Ocorr\u00eancia Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Documentos de Qualifica\u00e7\u00e3o Juntados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida    Termo de Ajuizamento - Juizado - Acidente de Tr\u00e2nsito","anexo":{"label":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 31\/08\/2017 Hora 11:01 Local: Sala de Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"31\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":23,"total_andamentos":23}],"publicacoes":[]}