{"numero":"0006071-14.2010.8.26.0278","processos":[{"processo":"0006071-14.2010.8.26.0278   (278.01.2010.006071)","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"DIREITO CIVIL","outros_assuntos":null,"local_fisico":"21\/09\/2017 00:00 - Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - Rela\u00e7\u00e3o: 0260\/2017 - rel 260\/17","distribuicao":"03\/05\/2010 \u00e0s 14:46 - Livre\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Itaquaquecetuba","juiz":"Antenor da Silva C\u00e1pua","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 18.500,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Juraci Ferreira Gomes"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Seguros S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Gilson Pereira dos Santos"},{"tipo":"Advogada","nome":"Ana Rita dos Reis Petraroli"},{"tipo":"Advogada","nome":"Carla Cristina Pedroso Salgado"},{"tipo":"Advogada","nome":"Fernanda Gago Machado Salgueiro"},{"tipo":"Advogada","nome":"Fabiana Martins Ferreira Dias"},{"tipo":"Advogada","nome":"Alessandra Barbieri"},{"tipo":"Advogada","nome":"Elaine Colombini"},{"tipo":"Advogado","nome":"Edmar Jesus de Carvalho"},{"tipo":"Advogado","nome":"Victor Jose Petraroli Neto"}],"andamentos":[{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0260\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2436 P\u00e1gina: 486\/501","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0260\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, resolvo o m\u00e9rito, nos termos do art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, e JULGO\u00a0PROCEDENTE\u00a0o pedido, para condenar a requerida no pagamento de di\u00e1rias por incapacidade tempor\u00e1ria, no valor contratado e sem desconto de franquia, no per\u00edodo 08\/04\/2008 a 17\/07\/2008 e de 28\/11\/2008 a 17\/01\/2009, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde a contrata\u00e7\u00e3o do capital segurado e com juros de mora de 1% ao m\u00eas, a partir da cita\u00e7\u00e3o.Em decorr\u00eancia da sucumb\u00eancia, condeno a r\u00e9 ao pagamento das custas e demais despesas processuais, bem como honor\u00e1rios do patrono da autora, que fixo em 15% do valor da condena\u00e7\u00e3o. P. I. C. Advogados(s): Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Carla Cristina Pedroso Salgado (OAB 139073\/SP), Fabiana Martins Ferreira Dias (OAB 198169\/SP), Fernanda Gago Machado Salgueiro (OAB 213679\/SP), Alessandra Barbieri (OAB 235727\/SP), Elaine Colombini (OAB 237505\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP), Gilson Pereira dos Santos (OAB 266711\/SP), Edmar Jesus de Carvalho (OAB 292581\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Comum - N\u00famero: 80003 - Protocolo: FIAQ17000182349","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, resolvo o m\u00e9rito, nos termos do art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, e JULGO\u00a0PROCEDENTE\u00a0o pedido, para condenar a requerida no pagamento de di\u00e1rias por incapacidade tempor\u00e1ria, no valor contratado e sem desconto de franquia, no per\u00edodo 08\/04\/2008 a 17\/07\/2008 e de 28\/11\/2008 a 17\/01\/2009, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde a contrata\u00e7\u00e3o do capital segurado e com juros de mora de 1% ao m\u00eas, a partir da cita\u00e7\u00e3o.Em decorr\u00eancia da sucumb\u00eancia, condeno a r\u00e9 ao pagamento das custas e demais despesas processuais, bem como honor\u00e1rios do patrono da autora, que fixo em 15% do valor da condena\u00e7\u00e3o. P. I. C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAQUAQUECETUBA\nFORO  DE ITAQUAQUECETUBA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nESTRADA  DE SANTA  ISABEL,  1170\/1194 , Itaquaquecetuba  - SP  - CEP  \n08570-080\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0006071-14.2010.8.26.0278 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0006071-14.2010.8.26.0278\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - DIREITO  CIVIL\nRequerente : Juraci Ferreira  Gomes\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Antenor   da   Silva   C\u00e1pua\nVistos.\nJURACI  FERREIRA  GOMES  ingressou  com  a\u00e7\u00e3o  de  cobran\u00e7a  securit\u00e1ria  em  \nface  de\u00a0ITA\u00da\u00a0SEGUROS\u00a0S.A  \u00a0alegando,  em  s\u00edntese,  que  contratou  seguro  renda  protegida  e  que  \ntal  previa  as  coberturas  para  morte  acidental,  invalidez  permanente  total\/parcial  e  di\u00e1ria  por  \nincapacidade  tempor\u00e1ria.  Informou  que  em  18.01.2008  foi  afastado  de  suas  atividades  \nprofissionais  em  raz\u00e3o  de  doen\u00e7a.  Alegou  que,  em  raz\u00e3o  da  constata\u00e7\u00e3o  de  incapacidade,  recebeu  \ndo  requerido  a  respectiva  di\u00e1ria  contratada  de  18\/01\/2008  a  07\/04\/2008.  Ocorre  que  em  \n07\/04\/2008  o  r\u00e9u  teria  cancelado  o  pagamento  das  di\u00e1rias  por  incapacidade  tempor\u00e1ria,  somente  \nvoltando  a  pagar  em  18\/07\/2008  e  cessando  em  27\/11\/2008.  Explica  que  recebeu  benef\u00edcio  \nprevidenci\u00e1rio  no  per\u00edodo  de  18\/01\/2008  at\u00e9  31\/01\/2009,  sendo,  portanto,  incontest\u00e1vel  sua  \nincapacidade  laborativa.  Pediu  a  condena\u00e7\u00e3o  da  requerida  no  pagamento  da  di\u00e1ria  relativa  ao  \nper\u00edodo  de  08\/04\/2008  a  17\/07\/2008  e  28\/11\/2008  a  17\/01\/2009.\nCitada,  a  r\u00e9\u00a0apresentou  a  defesa  de  fls.  86\/93,  no  m\u00e9rito,  discorreu  sobre  os  \nrequisitos  de  cobertura  para  di\u00e1ria  por  incapacidade  tempor\u00e1ria  total,  sustentando  n\u00e3o  haver,  nos  \nper\u00edodos  pleiteados  pelo  autor,  o  fato  gerador  da  indeniza\u00e7\u00e3o  securit\u00e1ria,  ante  a  aus\u00eancia  da  \nincapacidade  total.\nFoi  realizada  prova  pericial  pelo  IMESC,  conforme  laudo  de  fls.  190\/192,  que  as  \npartes  manifestaram-se  (fls.  195\/197).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006071-14.2010.8.26.0278 e c\u00f3digo 7Q000000264AA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTENOR DA SILVA CAPUA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 12:27 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAQUAQUECETUBA\nFORO  DE ITAQUAQUECETUBA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nESTRADA  DE SANTA  ISABEL,  1170\/1194 , Itaquaquecetuba  - SP  - CEP  \n08570-080\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0006071-14.2010.8.26.0278 - lauda  2\n\u00c9\n o  Relat\u00f3rio.\nFundamento  e  Decido.\nCuida-se  de  a\u00e7\u00e3o  de  cobran\u00e7a  de  indeniza\u00e7\u00e3o  securit\u00e1ria  objetivando  o \nrecebimento  de  di\u00e1ria  por  incapacidade  tempor\u00e1ria.  \nA  an\u00e1lise  do  conjunto  probat\u00f3rio  permite  concluir  pela  proced\u00eancia  do  pedido  do  \nautor.  \nConstituem  fatos  incontroversos  nos  autos  a  efetiva  exist\u00eancia  de  contrato  de  \nseguro,  bem  como  o  pagamento  das  di\u00e1rias  nos  per\u00edodos  de  18\/01\/2008  a  07\/04\/2008,  18\/07\/2008  \na  19\/09\/2008  e  20\/09\/2008  a  27\/11\/2008.  \nO  autor  pleiteia  o  recebimento  dos  per\u00edodos  de  08\/04\/2008  a 17\/07\/2008  e de  \n28\/11\/2008  a  17\/01\/2009,  alegando  que  nesses  per\u00edodos  sua  incapacidade  persistia.\nO  r\u00e9u,  por  sua  vez,  sustenta  que  n\u00e3o  havia  incapacidade  total,  raz\u00e3o  pela  qual  n\u00e3o  \nest\u00e1  presente  o  fato  gerador  da  cobertura,  n\u00e3o  podendo  a  per\u00edcia  ou  afastamento  concedido  pelo  \nINSS  refletir  no  contrato  de  seguro  contratado.\nO  ponto  controvertido  est\u00e1  em  saber  se  nos  per\u00edodos  requeridos  pelo  autor  existia  \nincapacidade  laborativa  total  e  tempor\u00e1ria.\nA  per\u00edcia  realizada  em  ju\u00edzo  n\u00e3o  foi  conclusiva,  uma  vez  que  n\u00e3o  constatou  \nincapacidade  na  data  do  exame  (fls.  191).  Entrementes,  o  que  importa  saber  \u00e9  se  nos  prejacentes  \nper\u00edodos  havia  incapacidade.\nCom  efeito,  este  julgador  esta  convencido  de  que  o  autor  estava  totalmente  \nincapacitado  para  o  trabalho  no  per\u00edodo  de  08\/04\/2008  a  17\/07\/2008  e  de  28\/11\/2008  a \n17\/01\/2009.  Explico.\nEm  primeiro  lugar,  pelo  afastamento  e  recebimento  do  benef\u00edcio  previdenci\u00e1rio  \npor  doen\u00e7a,  no  per\u00edodo  de  18\/01\/08  a  31\/01\/09  (fls.  57)  \u00e9  de  se  reconhecer  a  incapacidade  do  \nautor,  pois  certamente  foi  realizada  per\u00edcia  judicial  para  tanto,  n\u00e3o  podendo  ser  simplesmente  \nignorado  este  fato.\nPor  conseguinte,  a  requerida  junta  em  sua  contesta\u00e7\u00e3o  documento  que  comprova  a  \nper\u00edcia  m\u00e9dica  administrativa  realizada  em  27\/11\/2008  (fls.  110\/113),  que  concluiu  pela  \nincapacidade  do  autor  no  momento  posterior  \u00e0  cirurgia  realizada  em  18\/07\/2008,  at\u00e9  a  data  da  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006071-14.2010.8.26.0278 e c\u00f3digo 7Q000000264AA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTENOR DA SILVA CAPUA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 12:27 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAQUAQUECETUBA\nFORO  DE ITAQUAQUECETUBA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nESTRADA  DE SANTA  ISABEL,  1170\/1194 , Itaquaquecetuba  - SP  - CEP  \n08570-080\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0006071-14.2010.8.26.0278 - lauda  3\ncitada\n per\u00edcia.\nComo se  v\u00ea,  n\u00e3o  h\u00e1  documento  que  comprove  que  o  autor  foi  examinado  pela  \nrequerida  na  \u00e9poca  da  cessa\u00e7\u00e3o  das  di\u00e1rias,  isto  \u00e9,  08\/04\/2008  a  17\/07\/2008.  Tem-se  que  a \nrequerida,  sem  qualquer  lastro  t\u00e9cnico,  suspendeu  o  pagamento  das  di\u00e1rias,  negando  cobertura  ao  \nper\u00edodo  citado.\nOcorre que  se  o  autor  estava  incapacitado  na  data  de  07\/04\/2008,  como  a  pr\u00f3pria  \nrequerida  reconheceu  e  pagou  a  indeniza\u00e7\u00e3o,  e  considerando  que  o  autor  foi  submetido  \u00e0 \nprocedimento  cir\u00fargico  no  dia  18\/07\/2008,  para  tratamento  do  mesmo  problema  que  o \nincapacitara,  \u00e9  evidente  que  n\u00e3o  houve  melhora  ou  recupera\u00e7\u00e3o  da  capacidade,  j\u00e1  que  a \nnecessidade  da  cirurgia  leva  a  essa  conclus\u00e3o  intuitiva.\nPortanto,  o  pagamento  de  di\u00e1ria  no  per\u00edodo  e  a  consequente  cirurgia  levam  \u00e0 \npresun\u00e7\u00e3o  da  incapacidade,  presun\u00e7\u00e3o  esta  que  transfere  ao  requerido  a  necessidade  de  provar  que  \nno  citado  per\u00edodo  o  autor  possu\u00eda  capacidade  laborativa.\nAdemais,  diferente  do  que  sustenta  a  requerida,  a  di\u00e1ria  por  incapacidade  \ntempor\u00e1ria  \u00e9  devida  ao  segurado  que  ficar  impossibilitado  cont\u00ednua  e  ininterruptamente  de  \nexercer  qualquer  atividade  relativa  a  sua  profiss\u00e3o  ou  ocupa\u00e7\u00e3o,  devido  exclusivamente  \u00e0 \nocorr\u00eancia  de  acidente  pessoal  coberto  ou  doen\u00e7a...Incapacidade  tempor\u00e1ria  \u00e9  o  afastamento  do  \nsegurado  de  suas  atividades  profissionais  por  incapacidade  decorrente  de  acidente  pessoal  ou  de  \ndoen\u00e7a  diagnosticada  durante  o  per\u00edodo  da  vig\u00eancia  do  seguro  e  comprovada  por  determina\u00e7\u00e3o  \nm\u00e9dica  (fls.  119\/120).\nDessa  forma,  basta  a  incapacidade  total  laborativa  para  caracterizar  o  sinistro,  \nsendo  inaceit\u00e1vel  a  interpreta\u00e7\u00e3o  restritiva  (e  fora  do  contratado)  como  quer  o  requerido.\nAssim,  embora  a  m\u00e9dica  do  requerido  tenha  conclu\u00eddo  que  o  autor  estava  \ncapacitado  para  o  trabalho  a  partir  de  28\/11\/08,  o  mesmo  n\u00e3o  concluiu  o  INSS,  que  concedeu  \nbenef\u00edcio  por  incapacidade  laborativa  at\u00e9  janeiro  de  2009,  devendo,  portanto,  ser  observada  a \ninterpreta\u00e7\u00e3o  (do  contrato  e  da  incapacidade  laborativa)  mais  favor\u00e1vel  ao  consumidor  (CDC,  art.  \n47).\nPor se  tratar  de  per\u00edodo  cont\u00ednuos,  e  que  foram  abusivamente  cindidos  pelo  \nrequerido,  fica  vedado  o  desconto  de  franquia  nos  per\u00edodos  ora  concedidos.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006071-14.2010.8.26.0278 e c\u00f3digo 7Q000000264AA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTENOR DA SILVA CAPUA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 12:27 . fls. 3\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAQUAQUECETUBA\nFORO  DE ITAQUAQUECETUBA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nESTRADA  DE SANTA  ISABEL,  1170\/1194 , Itaquaquecetuba  - SP  - CEP  \n08570-080\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0006071-14.2010.8.26.0278 - lauda  4\nAnte\n o  exposto,  resolvo  o  m\u00e9rito,  nos  termos  do  art.  487,  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil,  e  JULGO\u00a0PROCEDENTE\u00a0o  pedido,  para  condenar  a  requerida  no  pagamento  de  di\u00e1rias  por  \nincapacidade  tempor\u00e1ria,  no  valor  contratado  e  sem  desconto  de  franquia,  no  per\u00edodo  08\/04\/2008  a  \n17\/07\/2008  e  de  28\/11\/2008  a  17\/01\/2009,  com  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  desde  a  contrata\u00e7\u00e3o  do  capital  \nsegurado  e  com  juros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas,  a  partir  da  cita\u00e7\u00e3o.\nEm  decorr\u00eancia  da  sucumb\u00eancia,  condeno  a  r\u00e9  ao  pagamento  das  custas  e  demais  \ndespesas  processuais,  bem  como  honor\u00e1rios  do  patrono  da  autora,  que  fixo  em  15%  do  valor  da  \ncondena\u00e7\u00e3o.  \nP. I.  C.\nItaquaquecetuba , 04  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006071-14.2010.8.26.0278 e c\u00f3digo 7Q000000264AA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTENOR DA SILVA CAPUA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 12:27 . fls. 4"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Antenor da Silva C\u00e1pua","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Considerando minha remo\u00e7\u00e3o para a 4\u00aa Vara C\u00edvel de Mogi das Cruzes, conforme publica\u00e7\u00e3o no DJE de 03\/08\/2017, baixo os autos em Cart\u00f3rio,\u00a0por ter cessado minha designa\u00e7\u00e3o nesta Vara.Dil.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAQUAQUECETUBA\nFORO  DE ITAQUAQUECETUBA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nEstrada  de Santa  Isabel,  1170\/1194,  Jardim Claudia  - CEP  08570-080,  \nFone:  (11)4640-3454  -, Itaquaquecetuba-SP  - E-mail:  \nitaqua1cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0006071-14.2010.8.26.0278  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - DIREITO  CIVIL\nRequerente : Juraci Ferreira  Gomes\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nFA\u00c7O  OS AUTOS  CONCLUSOS  AO (\u00c0) MM.(\u00aa)  JUIZ(\u00aa)  DE DIREITO  EM 25\/05\/2017\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carlos   Eduardo   Xavier   Brito\nVistos.\nConsiderando minha  remo\u00e7\u00e3o  para  a  4\u00aa  Vara  C\u00edvel  de  Mogi  das  Cruzes,  conforme  \npublica\u00e7\u00e3o  no  DJE  de  03\/08\/2017,  baixo  os  autos  em  Cart\u00f3rio,\u00a0por  ter  cessado  minha  designa\u00e7\u00e3o  \nnesta  Vara.\nDil.\nItaquaquecetuba , 10  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006071-14.2010.8.26.0278 e c\u00f3digo 7Q00000024HUT. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS EDUARDO XAVIER BRITO, liberado nos autos em 11\/08\/2017 \u00e0s 15:38 . fls. 1"}},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a   cj Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Carlos Eduardo Xavier Brito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Despacho    Tornem os autos conclusos, em carga pr\u00f3pria, para eventual prola\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a.Cumpra-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAQUAQUECETUBA\nFORO  DE ITAQUAQUECETUBA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nESTRADA  DE SANTA  ISABEL,  1170\/1194 , Itaquaquecetuba -SP  - CEP  \n08570-080\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0006071-14.2010.8.26.0278  - Ordem:  1069\/2010\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - DIREITO  CIVIL\nRequerente : Juraci Ferreira  Gomes\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nFa\u00e7o   os   autos   conclusos   ao   MM.:\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carlos   Eduardo   Xavier   Brito\nVistos.\nTornem  os  autos  conclusos,  em  carga  pr\u00f3pria,  para  eventual  prola\u00e7\u00e3o  de  senten\u00e7a.\nCumpra-se.\nItaquaquecetuba , 26  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nDATA  E RECEBIMENTO\nEM  _______DE________________DE_____________,  \n                           recebi  os presentes  autos em Cart\u00f3rio.  \n                           Eu,  _________(______________________),  escrevente, subscPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006071-14.2010.8.26.0278 e c\u00f3digo 7Q000000202DX. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS EDUARDO XAVIER BRITO, liberado nos autos em 28\/04\/2017 \u00e0s 17:33 . fls. 1"}},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Comum - N\u00famero: 80002 - Protocolo: FBRE16001080386","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Comum - N\u00famero: 80001 - Protocolo: FIAQ16000570871","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0262\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2220 P\u00e1gina: 344\/354","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0262\/2016 Teor do ato: RECADO: Manifeste-se a parte autora acerca do laudo de fls. 189\/192. Advogados(s): Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Carla Cristina Pedroso Salgado (OAB 139073\/SP), Fabiana Martins Ferreira Dias (OAB 198169\/SP), Fernanda Gago Machado Salgueiro (OAB 213679\/SP), Alessandra Barbieri (OAB 235727\/SP), Elaine Colombini (OAB 237505\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP), Gilson Pereira dos Santos (OAB 266711\/SP), Edmar Jesus de Carvalho (OAB 292581\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   RECADO: Manifeste-se a parte autora acerca do laudo de fls. 189\/192.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2016","descricao":"Laudo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2016","descricao":"Mandado Juntado   278.2015\/032867-5","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/12\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0335\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/12\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/01\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2030 P\u00e1gina: 389\/396","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/12\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0335\/2015 Teor do ato: RECADO: ci\u00eancia as partes acerca do que segue: Foi designada a data de 08\/04\/16, \u00e0s 14:10, para a realiza\u00e7\u00e3o de EXAME PERICIAL, sendo certo que o periciando dever\u00e1 ser intimado a comparecer no IMESC, situado a Rua Barra Funda, n. 824, Barra Funda, S\u00e3o Paulo - SP, munido de documento de identifica\u00e7\u00e3o ORIGINAL E COM FOTO, SEM O QUAL N\u00c3O SER\u00c1 ATENDIDO(A), carteira de trabalho - CTPS (todas que possuir) e todo material de interesse m\u00e9dico-legal (exames laboratoriais, de imagem, relat\u00f3rios e\/ou prontu\u00e1rios m\u00e9dico-hospitalares). Favor chegar com 30 minutos de anteced\u00eancia. Telefone IMESC: (11) 3821-1200 Advogados(s): Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Carla Cristina Pedroso Salgado (OAB 139073\/SP), Fabiana Martins Ferreira Dias (OAB 198169\/SP), Fernanda Gago Machado Salgueiro (OAB 213679\/SP), Alessandra Barbieri (OAB 235727\/SP), Elaine Colombini (OAB 237505\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP), Gilson Pereira dos Santos (OAB 266711\/SP), Edmar Jesus de Carvalho (OAB 292581\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/12\/2015","descricao":"Mandado Urgente Expedido    Mandado n\u00ba: 278.2015\/032867-5 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 08\/01\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Urgente Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/12\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    RECADO: ci\u00eancia as partes acerca do que segue: Foi designada a data de 08\/04\/16, \u00e0s 14:10, para a realiza\u00e7\u00e3o de EXAME PERICIAL, sendo certo que o periciando dever\u00e1 ser intimado a comparecer no IMESC, situado a Rua Barra Funda, n. 824, Barra Funda, S\u00e3o Paulo - SP, munido de documento de identifica\u00e7\u00e3o ORIGINAL E COM FOTO, SEM O QUAL N\u00c3O SER\u00c1 ATENDIDO(A), carteira de trabalho - CTPS (todas que possuir) e todo material de interesse m\u00e9dico-legal (exames laboratoriais, de imagem, relat\u00f3rios e\/ou prontu\u00e1rios m\u00e9dico-hospitalares). Favor chegar com 30 minutos de anteced\u00eancia. Telefone IMESC: (11) 3821-1200","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/10\/2015","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - IMESC - Solicita\u00e7\u00e3o de Per\u00edcia M\u00e9dica - Medicina Legal","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/10\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Servi\u00e7o de Reprografia   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/10\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Servi\u00e7o de Reprografia   Tipo de local de destino: Reprografia Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Reprografia InternaVencimento: 29\/10\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0263\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/10\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/10\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1989 P\u00e1gina: 551\/553","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/10\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0263\/2015 Teor do ato: Penitencio-me pela decis\u00e3o lan\u00e7ada \u00e0s fls. 169, quando da nomea\u00e7\u00e3o do perito, haja vista que este atua apenas nas causas acident\u00e1rias e previdenci\u00e1rias em face do Instituto Nacional do Seguro Social - INSS. Assim, resta reconsiderada, em parte, a decis\u00e3o em comento e determino que a per\u00edcia seja realizada pelo Instituto de Medicina Social e de Criminologia de S\u00e3o Paulo (IMESC). Oficie-se ao IMESC solicitando-se a designa\u00e7\u00e3o de data e local para a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia, cientificando as partes (art. 431-A do CPC). Consigno que o autor \u00e9 benefici\u00e1rios da Justi\u00e7a Gratuita. Os quesitos do r\u00e9u foram apresentados \u00e0s fls. 172\/173. Certifique-se o eventual decurso de prazo para a apresenta\u00e7\u00e3o de quesitos pelo autor. Com a vinda do laudo, intime-se as partes para que se manifestem no prazo de dez dias. Oportunamente, se necess\u00e1ria, ser\u00e1 designada audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o. Publique-se, por primeiro, esta decis\u00e3o. Cumpra-se com urg\u00eancia. Int e dil. Advogados(s): Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Carla Cristina Pedroso Salgado (OAB 139073\/SP), Fabiana Martins Ferreira Dias (OAB 198169\/SP), Fernanda Gago Machado Salgueiro (OAB 213679\/SP), Alessandra Barbieri (OAB 235727\/SP), Elaine Colombini (OAB 237505\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP), Gilson Pereira dos Santos (OAB 266711\/SP), Edmar Jesus de Carvalho (OAB 292581\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/09\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Penitencio-me pela decis\u00e3o lan\u00e7ada \u00e0s fls. 169, quando da nomea\u00e7\u00e3o do perito, haja vista que este atua apenas nas causas acident\u00e1rias e previdenci\u00e1rias em face do Instituto Nacional do Seguro Social - INSS. Assim, resta reconsiderada, em parte, a decis\u00e3o em comento e determino que a per\u00edcia seja realizada pelo Instituto de Medicina Social e de Criminologia de S\u00e3o Paulo (IMESC). Oficie-se ao IMESC solicitando-se a designa\u00e7\u00e3o de data e local para a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia, cientificando as partes (art. 431-A do CPC). Consigno que o autor \u00e9 benefici\u00e1rios da Justi\u00e7a Gratuita. Os quesitos do r\u00e9u foram apresentados \u00e0s fls. 172\/173. Certifique-se o eventual decurso de prazo para a apresenta\u00e7\u00e3o de quesitos pelo autor. Com a vinda do laudo, intime-se as partes para que se manifestem no prazo de dez dias. Oportunamente, se necess\u00e1ria, ser\u00e1 designada audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o. Publique-se, por primeiro, esta decis\u00e3o. Cumpra-se com urg\u00eancia. Int e dil.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAQUAQUECETUBA\nFORO  DE ITAQUAQUECETUBA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nEstrada  de Santa  Isabel,  1170\/1194,  Jardim Claudia  - CEP  08570-080,  \nFone:  (11)4640-3454  -, Itaquaquecetuba-SP  - E-mail:  \nitaqua1cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0006071-14.2010.8.26.0278  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - DIREITO  CIVIL\nRequerente : Juraci Ferreira  Gomes\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nFA\u00c7O  OS AUTOS  CONCLUSOS  AO\nMM.  \nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).   Carlos  Eduardo  Xavier  Brito\nVistos.\nPenitencio-me   pela   decis\u00e3o   lan\u00e7ada   \u00e0s   fls.   169,   quando   da   nomea\u00e7\u00e3o   do   perito,    \nhaja   vista   que   este   atua   apenas   nas   causas   acident\u00e1rias   e   previdenci\u00e1rias   em   face   do   Instituto  \nNacional   do   Seguro   Social   -   INSS.\nAssim,  resta  reconsiderada,  em  parte,  a  decis\u00e3o  em  comento  e  determino  que  a  \nper\u00edcia  seja  realizada  pelo  Instituto  de  Medicina  Social  e  de  Criminologia  de  S\u00e3o  Paulo  \n(IMESC). Oficie-se ao  IMESC  solicitando-se  a  designa\u00e7\u00e3o  de  data  e  local  para  a \nrealiza\u00e7\u00e3o  da  per\u00edcia,  cientificando  as  partes  (art.  431-A  do  CPC).  Consigno  que  o  autor  \u00e9  \nbenefici\u00e1rios  da  Justi\u00e7a  Gratuita.\nOs  quesitos  do  r\u00e9u  foram  apresentados  \u00e0s  fls.  172\/173.\nCertifique-se  o  eventual  decurso  de  prazo  para  a  apresenta\u00e7\u00e3o  de  quesitos  pelo  \nautor. Com a  vinda  do  laudo,  intime-se  as  partes  para  que  se  manifestem  no  prazo  de  \ndez  dias.\nOportunamente,  se  necess\u00e1ria,  ser\u00e1  designada  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o.\nPublique-se,  por  primeiro,  esta  decis\u00e3o.\nCumpra-se  com  urg\u00eancia.\nInt  e  dil.\nItaquaquecetuba , 24  de  setembro  de  2015 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006071-14.2010.8.26.0278 e c\u00f3digo 7Q0000001FQ8T. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS EDUARDO XAVIER BRITO, liberado nos autos em 24\/09\/2015 \u00e0s 17:15 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAQUAQUECETUBA\nFORO  DE ITAQUAQUECETUBA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nEstrada  de Santa  Isabel,  1170\/1194,  Jardim Claudia  - CEP  08570-080,  \nFone:  (11)4640-3454  -, Itaquaquecetuba-SP  - E-mail:  \nitaqua1cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006071-14.2010.8.26.0278 e c\u00f3digo 7Q0000001FQ8T. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS EDUARDO XAVIER BRITO, liberado nos autos em 24\/09\/2015 \u00e0s 17:15 . fls. 2"}},{"data":"22\/09\/2015","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada   fls. 176","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/09\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FBRE15001155038","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0171\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/08\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/08\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1947 P\u00e1gina: 450\/455","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0171\/2015 Teor do ato: Vistos. As partes est\u00e3o bem representadas e se acham presentes as condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o em seu car\u00e1ter abstrato, gen\u00e9rico e constitucional. Tamb\u00e9m observo que n\u00e3o h\u00e1 preclus\u00e3o para o juiz acerca das condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o, podendo ser vistas a qualquer tempo e grau de jurisdi\u00e7\u00e3o. Para dirimir a quest\u00e3o controvertida, indispens\u00e1vel a prova pericial. Para imprimir maior celeridade ao feito, tendo em vista o lapso temporal entre a requisi\u00e7\u00e3o da per\u00edcia ao IMESC e a entrega do laudo, nomeio perito o Dr. MAURO MENGAR (e-mail: mauromengar@yahoo.com.br), a quem incumbir\u00e1 apresentar o laudo. Consigno que referida pr\u00e1tica \u00e9 adotada pelas Varas de Acidente do Trabalho da Comarca da Capital e pela Comarca de Guarulhos, mostrando-se eficiente ao deslinde do feito. Faculto \u00e0s partes a indica\u00e7\u00e3o de assistentes t\u00e9cnicos e a apresenta\u00e7\u00e3o de quesitos no prazo de cinco dias (art. 421, \u00a7 1\u00b0, do CPC). Publique-se e intime-se. Intime-se o perito, pela via eletr\u00f4nica, para que indique data e local para a produ\u00e7\u00e3o da prova, cientificando-se as partes (art. 431-A do CPC). Consigno que os honor\u00e1rios periciais ser\u00e3o suportados pela autarquia previdenci\u00e1ria e dever\u00e3o ser depositados por ocasi\u00e3o da entrega do laudo, com observ\u00e2ncia dos valores fixados para a mesma finalidade pelas Varas Especializadas da Capital. Intimem-se as partes para que, no prazo legal, se manifestem acerca do laudo. Oportunamente, se necess\u00e1ria, ser\u00e1 designada audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o. Atente-se a serventia para a intima\u00e7\u00e3o pessoal da autarquia. Int. e dil. Advogados(s): Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Carla Cristina Pedroso Salgado (OAB 139073\/SP), Fabiana Martins Ferreira Dias (OAB 198169\/SP), Fernanda Gago Machado Salgueiro (OAB 213679\/SP), Alessandra Barbieri (OAB 235727\/SP), Elaine Colombini (OAB 237505\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP), Gilson Pereira dos Santos (OAB 266711\/SP), Edmar Jesus de Carvalho (OAB 292581\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/04\/2015","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. As partes est\u00e3o bem representadas e se acham presentes as condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o em seu car\u00e1ter abstrato, gen\u00e9rico e constitucional. Tamb\u00e9m observo que n\u00e3o h\u00e1 preclus\u00e3o para o juiz acerca das condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o, podendo ser vistas a qualquer tempo e grau de jurisdi\u00e7\u00e3o. Para dirimir a quest\u00e3o controvertida, indispens\u00e1vel a prova pericial. Para imprimir maior celeridade ao feito, tendo em vista o lapso temporal entre a requisi\u00e7\u00e3o da per\u00edcia ao IMESC e a entrega do laudo, nomeio perito o Dr. MAURO MENGAR (e-mail: mauromengar@yahoo.com.br), a quem incumbir\u00e1 apresentar o laudo. Consigno que referida pr\u00e1tica \u00e9 adotada pelas Varas de Acidente do Trabalho da Comarca da Capital e pela Comarca de Guarulhos, mostrando-se eficiente ao deslinde do feito. Faculto \u00e0s partes a indica\u00e7\u00e3o de assistentes t\u00e9cnicos e a apresenta\u00e7\u00e3o de quesitos no prazo de cinco dias (art. 421, \u00a7 1\u00b0, do CPC). Publique-se e intime-se. Intime-se o perito, pela via eletr\u00f4nica, para que indique data e local para a produ\u00e7\u00e3o da prova, cientificando-se as partes (art. 431-A do CPC). Consigno que os honor\u00e1rios periciais ser\u00e3o suportados pela autarquia previdenci\u00e1ria e dever\u00e3o ser depositados por ocasi\u00e3o da entrega do laudo, com observ\u00e2ncia dos valores fixados para a mesma finalidade pelas Varas Especializadas da Capital. Intimem-se as partes para que, no prazo legal, se manifestem acerca do laudo. Oportunamente, se necess\u00e1ria, ser\u00e1 designada audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o. Atente-se a serventia para a intima\u00e7\u00e3o pessoal da autarquia. Int. e dil.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAQUAQUECETUBA\nFORO  DE ITAQUAQUECETUBA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nEstrada  de Santa  Isabel,  1170\/1194,  Jardim Claudia  - CEP  08570-080,  \nFone:  (11)4640-3454  -, Itaquaquecetuba-SP  - E-mail:  \nitaqua1cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0006071-14.2010.8.26.0278   n\u00b0  1069\/2010\nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - DIREITO  CIVIL\nRequerente : Juraci Ferreira  Gomes\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carlos   Eduardo   Xavier   Brito   em   14\/01\/2015\nVistos. \nAs  partes  est\u00e3o  bem  representadas  e  se  acham  presentes  as  condi\u00e7\u00f5es  da  \na\u00e7\u00e3o  em  seu  car\u00e1ter  abstrato,  gen\u00e9rico  e  constitucional.\nTamb\u00e9m  observo  que  n\u00e3o  h\u00e1  preclus\u00e3o  para  o  juiz  acerca  das  condi\u00e7\u00f5es  da  \na\u00e7\u00e3o,  podendo  ser  vistas  a  qualquer  tempo  e  grau  de  jurisdi\u00e7\u00e3o.\nPara  dirimir  a  quest\u00e3o  controvertida,  indispens\u00e1vel  a  prova  pericial.  Para  \nimprimir  maior  celeridade  ao  feito,  tendo  em  vista  o  lapso  temporal  entre  a  requisi\u00e7\u00e3o  \nda  per\u00edcia  ao  IMESC  e  a  entrega  do  laudo,  nomeio  perito  o  Dr.  MAURO  MENGAR  ( e-\nmail : mauromengar@yahoo.com.br) , a  quem  incumbir\u00e1  apresentar  o  laudo.\nConsigno  que  referida  pr\u00e1tica  \u00e9  adotada  pelas  Varas  de  Acidente  do  \nTrabalho  da  Comarca  da  Capital  e  pela  Comarca  de  Guarulhos,  mostrando-se  eficiente  \nao  deslinde  do  feito.  \nFaculto  \u00e0s  partes  a  indica\u00e7\u00e3o  de  assistentes  t\u00e9cnicos  e  a  apresenta\u00e7\u00e3o  de  \nquesitos  no  prazo  de  cinco  dias  (art.  421,  \u00a7  1\u00b0,  do  CPC).\nPublique-se  e  intime-se.\nIntime-se  o  perito,  pela  via  eletr\u00f4nica,  para  que  indique  data  e  local  para  a  \nprodu\u00e7\u00e3o  da  prova,  cientificando-se  as  partes  (art.  431-A  do  CPC).\nConsigno  que  os  honor\u00e1rios  periciais  ser\u00e3o  suportados  pela  autarquia  \nprevidenci\u00e1ria  e  dever\u00e3o  ser  depositados  por  ocasi\u00e3o  da  entrega  do  laudo,  com  \nobserv\u00e2ncia  dos  valores  fixados  para  a  mesma  finalidade  pelas  Varas  Especializadas  da  \nCapital.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006071-14.2010.8.26.0278 e c\u00f3digo 7Q0000001AAVB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS EDUARDO XAVIER BRITO, liberado nos autos em 24\/04\/2015 \u00e0s 19:00 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAQUAQUECETUBA\nFORO  DE ITAQUAQUECETUBA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nEstrada  de Santa  Isabel,  1170\/1194,  Jardim Claudia  - CEP  08570-080,  \nFone:  (11)4640-3454  -, Itaquaquecetuba-SP  - E-mail:  \nitaqua1cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nIntimem-se as  partes  para  que,  no  prazo  legal,  se  manifestem  acerca  do  \nlaudo.\nOportunamente,  se  necess\u00e1ria,  ser\u00e1  designada  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o.  \nAtente-se  a  serventia  para  a  intima\u00e7\u00e3o  pessoal  da  autarquia.\nInt.  e  dil.\nItaquaquecetuba , 23  de  abril  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006071-14.2010.8.26.0278 e c\u00f3digo 7Q0000001AAVB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS EDUARDO XAVIER BRITO, liberado nos autos em 24\/04\/2015 \u00e0s 19:00 . fls. 2"}},{"data":"14\/01\/2015","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a   CJ Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Carlos Eduardo Xavier Brito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2014","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Venham os autos conclusos, com carga em livro pr\u00f3prio, para eventual prola\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a. Dil.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAQUAQUECETUBA\nFORO  DE ITAQUAQUECETUBA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nEstrada  de Santa  Isabel,  1170\/1194,  Jardim Claudia  - CEP  08570-080,  \nFone:  (11)4640-3454  -, Itaquaquecetuba-SP  - E-mail:  \nitaqua1cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0006071-14.2010.8.26.0278   -  ordem  1069\/2010\nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - DIREITO  CIVIL\nRequerente : Juraci Ferreira  Gomes\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nFA\u00c7O  OS AUTOS  CONCLUSOS  AO (\u00c0) MM.(\u00aa)  JUIZ(\u00aa)  DE DIREITO,  em 18\/09\/2014\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carlos   Eduardo   Xavier   Brito\nVistos.\nVenham os  autos  conclusos,  com  carga  em  livro  pr\u00f3prio,  para  eventual  prola\u00e7\u00e3o  de  \nsenten\u00e7a.Dil.\nItaquaquecetuba , 15  de  dezembro  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006071-14.2010.8.26.0278 e c\u00f3digo 7Q00000016FXJ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS EDUARDO XAVIER BRITO, liberado nos autos em 16\/12\/2014 \u00e0s 15:26 . fls. 1"}},{"data":"18\/09\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Carlos Eduardo Xavier Brito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada fisicamente em 04\/08\/14 - FIAQ.14.00032553-0 de 16\/05\/14.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/04\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0099\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/04\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/05\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1641 P\u00e1gina: 377\/380","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/04\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0099\/2014 Teor do ato: Fls. 148: Providencie o requerido a vinda dos atos constitutivos que possibilitem a altera\u00e7\u00e3o do polo passivo. Regularizados, providencie a serventia as altera\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias. Afixando-se nova etiqueta na capa dos autos. Ap\u00f3s, tornem os autos conclusos. Int. e dil. Advogados(s): Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Carla Cristina Pedroso Salgado (OAB 139073\/SP), Fabiana Martins Ferreira Dias (OAB 198169\/SP), Fernanda Gago Machado Salgueiro (OAB 213679\/SP), Alessandra Barbieri (OAB 235727\/SP), Elaine Colombini (OAB 237505\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP), Gilson Pereira dos Santos (OAB 266711\/SP), Edmar Jesus de Carvalho (OAB 292581\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/10\/2013","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2013","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Fls. 148: Providencie o requerido a vinda dos atos constitutivos que possibilitem a altera\u00e7\u00e3o do polo passivo. Regularizados, providencie a serventia as altera\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias. Afixando-se nova etiqueta na capa dos autos. Ap\u00f3s, tornem os autos conclusos. Int. e dil.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAQUAQUECETUBA\nFORO  DE ITAQUAQUECETUBA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nEstrada   de   Santa   Isabel,   1170\/1194 ,   Compl.   do   Endere\u00e7o   da   Vara   <<  \nNenhuma   informa\u00e7\u00e3o   dispon\u00edvel   >>   -   Jardim   Claudia\nCEP:   08570-080   -   Itaquaquecetuba   -   SP\nTelefone:   (11)   4640-3454   -   E-mail:   scrippa@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0006071-14.2010.8.26.0278  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0006071-14.2010.8.26.0278  -  ordem  1068\/2010\nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Assunto  Principal  do Processo  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nRequerente : Juraci Ferreira  Gomes\nRequerido : Unibanco Aig Seguros  e Previdencia  S\/A\nFA\u00c7O  OS AUTOS  CONCLUSOS  AO (\u00c0) MM.(\u00aa)  JUIZ(\u00aa)  DE DIREITO,  em 12\/07\/2013\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carlos   Eduardo   Xavier   Brito\nVistos.\nFls. 148:  Providencie  o  requerido  a  vinda  dos  atos  constitutivos  que  possibilitem  a  \naltera\u00e7\u00e3o do  polo  passivo.  \nRegularizados, providencie  a  serventia  as  altera\u00e7\u00f5es  necess\u00e1rias.  Afixando-se  nova  \netiqueta na  capa  dos  autos.\nAp\u00f3s, tornem  os  autos  conclusos.\nInt.  e  dil.\nItaquaquecetuba , 24  de  outubro  de  2013 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006071-14.2010.8.26.0278 e c\u00f3digo 7Q0000000IWOX. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS EDUARDO XAVIER BRITO, liberado nos autos em 24\/10\/2013 \u00e0s 18:07 . fls. 1"}},{"data":"12\/07\/2013","descricao":"Conclusos para Despacho   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Carlos Eduardo Xavier Brito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2013","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio de Origem   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/06\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Cart\u00f3rio de Origem","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/06\/2013","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania   audi\u00eancia 17\/06\/13 Tipo de local de destino: CEJUSC (Processual) Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: CEJUSC (Processual)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0063\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/05\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/05\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1421 P\u00e1gina: 332\/338","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0063\/2013 Teor do ato: Designo audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, que ser\u00e1 realizada no Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos - CEJUSC, localizado na Estrada de Santa Isabel, n\u00ba 1.100 - Monte Belo, nesta cidade e comarca de Itaquaquecetuba, para o dia 17 de junho de 2013, \u00e0s 15 horas, na sala n\u00ba 3. Intimem-se as partes, bem como seus patronos pela imprensa. Publique-se com urg\u00eancia. Int. e dil. Advogados(s): Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Carla Cristina Pedroso Salgado (OAB 139073\/SP), Fabiana Martins Ferreira Dias (OAB 198169\/SP), Fernanda Gago Machado Salgueiro (OAB 213679\/SP), Alessandra Barbieri (OAB 235727\/SP), Elaine Colombini (OAB 237505\/SP), Gilson Pereira dos Santos (OAB 266711\/SP), Edmar Jesus de Carvalho (OAB 292581\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/05\/2013","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2013","descricao":"Despacho    Designo audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, que ser\u00e1 realizada no Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos - CEJUSC, localizado na Estrada de Santa Isabel, n\u00ba 1.100 - Monte Belo, nesta cidade e comarca de Itaquaquecetuba, para o dia 17 de junho de 2013, \u00e0s 15 horas, na sala n\u00ba 3. Intimem-se as partes, bem como seus patronos pela imprensa. Publique-se com urg\u00eancia. Int. e dil.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAQUAQUECETUBA\nFORO  DE ITAQUAQUECETUBA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nEstrada  de  Santa  Isabel,  1170\/1194 ,   Compl.  do  Endere\u00e7o  da  Vara  <<  \nNenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel  >>  -   Jardim  Claudia\nCEP:   08570-080  -   Itaquaquecetuba  -   SP\nTelefone:   (11)  4640-3454  -  E-mail:   scrippa@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0006071-14.2010.8.26.0278  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0006071-14.2010.8.26.0278  - ordem  1069\/2010\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Assunto  Principal  do Processo  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nRequerente : Juraci Ferreira  Gomes\nRequerido : Unibanco Aig Seguros  e Previdencia  S\/A\nFA\u00c7O  OS AUTOS  CONCLUSOS  AO (\u00c0) MM.(\u00aa)  JUIZ(\u00aa)  DE DIREITO,  em 04\/02\/2013\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carlos   Eduardo   Xavier   Brito\nVistos.\nDesigno  audi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o,  que  ser\u00e1  realizada  \nno  Centro  Judici\u00e1rio  de  Solu\u00e7\u00e3o  de  Conflitos  \u2013  CEJUSC,  localizado  na  Estrada  \nde  Santa  Isabel,  n\u00ba  1.100  \u2013  Monte  Belo,  nesta  cidade  e  comarca  de  \nItaquaquecetuba,  para  o  dia  17  de  junho  de  2013,  \u00e0s  15  horas,  na  sala  n\u00ba  3.\nIntimem-se  as  partes,  bem  como  seus  patronos  pela  imprensa.   \nPublique-se  com  urg\u00eancia.\nInt.  e  dil.\nItaquaquecetuba , 15  de  maio  de  2013 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006071-14.2010.8.26.0278 e c\u00f3digo 7Q0000000ENJB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS EDUARDO XAVIER BRITO, liberado nos autos em 16\/05\/2013 \u00e0s 12:00 . fls. 1"}},{"data":"15\/05\/2013","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 17\/06\/2013 Hora 15:00 Local: Sala de audiencia Sejusc 3 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/02\/2013","descricao":"Conclusos para Despacho   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Carlos Eduardo Xavier Brito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   peti\u00e7\u00e3o da parte requerida","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2012","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/11\/2012","descricao":"Conclusos   Conclusos Nov 2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/09\/2012","descricao":"Aguardando Juntada   Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 13\/10\/2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/09\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Vistos. Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, em cinco dias, justificando a sua pertin\u00eancia, sob pena de preclus\u00e3o. No mesmo prazo, informem se h\u00e1 interesse na realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (ar. 331 do CPC). Dilig.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2012","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   ENVIADA 10\/09\/2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2012","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   IMPR MAR\/2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2012","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada - mesa Antonio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2012","descricao":"Aguardando Juntada   Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2012","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   IMP MAR\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/02\/2012","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, em cinco dias, justificando a sua pertin\u00eancia, sob pena de preclus\u00e3o. No mesmo prazo, informem se h\u00e1 interesse na realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (ar. 331 do CPC). Dilig.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, em cinco dias, justificando a sua pertin\u00eancia, sob pena de preclus\u00e3o. No mesmo prazo, informem se h\u00e1interesse na realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (ar. 331 do CPC). Dilig."}},{"data":"04\/10\/2011","descricao":"Conclusos   CLS PRAZO*** MESA EDNA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2011","descricao":"Aguardando Prazo   PRAZO 13\/03\/2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2011","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - enviada em 14\/02\/2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   IMP SET\/2010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/10\/2010","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos   ADV 15\/10\/2010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   IMP SET 2010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   IMP SET\/2010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/09\/2010","descricao":"Incidente Processual   Incidente Processual 278.01.2010.006071-5\/000001-000 Instaurado em 03\/09\/2010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2010","descricao":"Aguardando Prazo   Prazo 30\/08\/2010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2010","descricao":"Remessa ao Setor   XEROX JUNHO 2010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/05\/2010","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   DAT URG MAIO 2010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/05\/2010","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. Defiro os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se. Cite(m)-se o(s) r\u00e9u(s), para que no prazo de quinze dias, em querendo, apresente(m) contesta\u00e7\u00e3o sob pena de revelia, nos termos do contido nos artigos 285 e 319 do C\u00f3digo de Processo Civil. Artigo 285 do CPC: ?... n\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o se presumir\u00e3o aceitos pelo r\u00e9u, como verdadeiros, os fatos articulados pelo autor?. Artigo 319 do CPC: ?Se o r\u00e9u n\u00e3o contestar a a\u00e7\u00e3o, reputar-se-\u00e3o verdadeiros os fatos articulados pelo autor.? PRAZO PARA CONTESTAR: 15 DIAS ? observada a contagem do prazo prevista no art. 188 do CPC. Cumpra-se, na forma e sob as penas da Lei. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. Defiro os benef\u0edcios da justi\u0e7agratuita. Anote-se. Cite(m)-se o(s) r\u00e9u(s), para que no prazo de quinze dias, em querendo, apresente(m) contesta\u00e7\u00e3o sob pena de revelia, nos termos do contido nos artigos 285 e 319 do C\u0f3digo de Processo Civil. Artigo 285 do CPC: ... n\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o se presumir\u00e3o aceitos pelo r\u00e9u, como verdadeiros, os fatos articulados pelo autor . Artigo 319 do CPC: Se o r\u00e9u n\u00e3o contestar a a\u00e7\u00e3o, reputar-se-\u00e3o verdadeiros os fatos articulados pelo autor. PRAZO PARA CONTESTAR: 15 DIAS observada a contagem do prazo prevista no art. 188 do CPC. Cumpra-se, na forma e sob as penas da Lei. Int."}},{"data":"11\/05\/2010","descricao":"Conclusos   CLS URG 11\/05\/2010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2010","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 4699392","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2010","descricao":"Carga \u00e0 Vara Interna   Carga \u00e0 Vara Interna sob n\u00ba 4699392 - Local Origem: 337-Distribuidor(F\u00f3rum de Itaquaquecetuba) Local Destino: 341-1\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de Itaquaquecetuba) Data de Envio: 04\/05\/2010 Data de Recebimento: 05\/05\/2010 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2010","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Sorteio p\/ 1\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"24\/08\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"20\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"21\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"31\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"17\/06\/2013","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":[{"data":"","classe":""},{"data":"30\/04\/2010","classe":"Contesta\u00e7\u00e3o - 00001 (1000214-67.2010.8.26.0278)"}],"total_andamentos_retornados":81,"total_andamentos":81},{"processo":"Contesta\u00e7\u00e3o  \u00a0  (1000214-67.2010.8.26.0278)  Extinto","classe":null,"classe_area":"C\u00edvel","assunto":null,"outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":null,"juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Seguros S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Juraci Ferreira Gomes"}],"advogados":[],"andamentos":[{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Baixa Definitiva","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":1,"total_andamentos":1}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"567587917","codPublicacaoOrigem":"992964179","dataDivulgacao":"Oct 13 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 14 2016 12:00:00:000AM","numero":"0006071-14.2010.8.26.0278","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2220","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ITAQUAQUECETUBA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0006071-14.2010.8.26.0278 (278.01.2010.006071) - Procedimento Comum - DIREITO CIVIL - Juraci Ferreira Gomes - Ita\u00fa Seguros S\/A - RECADO: Manifeste-se a parte autora acerca do laudo de fls. 189\/192. - ADV: FABIANA MARTINS FERREIRA DIAS (OAB 198169\/SP), CARLA CRISTINA PEDROSO SALGADO (OAB 139073\/SP), ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP), FERNANDA GAGO MACHADO SALGUEIRO (OAB 213679\/SP), ELAINE COLOMBINI (OAB 237505\/SP), VICTOR JOSE PETRAROLI NETO (OAB 31464\/SP), GILSON PEREIRA DOS SANTOS (OAB 266711\/SP), EDMAR JESUS DE CARVALHO (OAB 292581\/SP), ALESSANDRA BARBIERI (OAB 235727\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0262\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS EDUARDO XAVIER BRITO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SANDRA CRISTINA LARANJEIRA CRIPPA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"347","paginaFinal":"347","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"757176","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16621764","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"385684","usuarioCadastro":"thiago.gouveia","dataHoraCadastro":"Oct 11 2016 10:38:43:723PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0006071-14.2010.8.26.0278","numeroAntigo":"278.01.2010.006071","numeroUnificado":"0006071-14.2010.8.26.0278|278.01.2010.006071","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"367407826","codPublicacaoOrigem":"690638391","dataDivulgacao":"Aug 17 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 18 2015 12:00:00:000AM","numero":"0006071-14.2010.8.26.0278","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1947","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ITAQUAQUECETUBA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0006071-14.2010.8.26.0278 (278.01.2010.006071) - Procedimento Ordin\u00e1rio - DIREITO CIVIL - Juraci Ferreira Gomes - Ita\u00fa Seguros S\/A - Vistos. As partes est\u00e3o bem representadas e se acham presentes as condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o em seu car\u00e1ter abstrato, gen\u00e9rico e constitucional. Tamb\u00e9m observo que n\u00e3o h\u00e1 preclus\u00e3o para o juiz acerca das condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o, podendo ser vistas a qualquer tempo e grau de jurisdi\u00e7\u00e3o. Para dirimir a quest\u00e3o controvertida, indispens\u00e1vel a prova pericial. Para imprimir maior celeridade ao feito, tendo em vista o lapso temporal entre a requisi\u00e7\u00e3o da per\u00edcia ao IMESC e a entrega do laudo, nomeio perito o Dr. MAURO MENGAR (e-mail: mauromengar@yahoo.com.br), a quem incumbir\u00e1 apresentar o laudo. Consigno que referida pr\u00e1tica \u00e9 adotada pelas Varas de Acidente do Trabalho da Comarca da Capital e pela Comarca de Guarulhos, mostrando-se eficiente ao deslinde do feito. Faculto \u00e0s partes a indica\u00e7\u00e3o de assistentes t\u00e9cnicos e a apresenta\u00e7\u00e3o de quesitos no prazo de cinco dias (art. 421, \u00a7 1\u00b0, do CPC). Publique-se e intime-se. Intime-se o perito, pela via eletr\u00f4nica, para que indique data e local para a produ\u00e7\u00e3o da prova, cientificando-se as partes (art. 431-A do CPC). Consigno que os honor\u00e1rios periciais ser\u00e3o suportados pela autarquia previdenci\u00e1ria e dever\u00e3o ser depositados por ocasi\u00e3o da entrega do laudo, com observ\u00e2ncia dos valores fixados para a mesma finalidade pelas Varas Especializadas da Capital. Intimem-se as partes para que, no prazo legal, se manifestem acerca do laudo. Oportunamente, se necess\u00e1ria, ser\u00e1 designada audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o. Atente-se a serventia para a intima\u00e7\u00e3o pessoal da autarquia. Int. e dil. - ADV: ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/ SP), ALESSANDRA BARBIERI (OAB 235727\/SP), EDMAR JESUS DE CARVALHO (OAB 292581\/SP), GILSON PEREIRA DOS SANTOS (OAB 266711\/SP), ELAINE COLOMBINI (OAB 237505\/SP), CARLA CRISTINA PEDROSO SALGADO (OAB 139073\/ SP), FABIANA MARTINS FERREIRA DIAS (OAB 198169\/SP), FERNANDA GAGO MACHADO SALGUEIRO (OAB 213679\/SP), VICTOR JOSE PETRAROLI NETO (OAB 31464\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0171\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS EDUARDO XAVIER BRITO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SANDRA CRISTINA LARANJEIRA CRIPPA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"452","paginaFinal":"452","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"522382","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"8908156","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"86","usuarioCadastro":"priscila.cabral","dataHoraCadastro":"Aug 16 2015 10:53:32:167AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0006071-14.2010.8.26.0278","numeroAntigo":"278.01.2010.006071","numeroUnificado":"0006071-14.2010.8.26.0278|278.01.2010.006071","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"422484840","codPublicacaoOrigem":"757870506","dataDivulgacao":"Dec 18 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 21 2015 12:00:00:000AM","numero":"0006071-14.2010.8.26.0278","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2030","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ITAQUAQUECETUBA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0006071-14.2010.8.26.0278 (278.01.2010.006071) - Procedimento Ordin\u00e1rio - DIREITO CIVIL - Juraci Ferreira Gomes - Ita\u00fa Seguros S\/A - RECADO: ci\u00eancia as partes acerca do que segue: Foi designada a data de 08\/04\/16, \u00e0s 14:10, para a realiza\u00e7\u00e3o de EXAME PERICIAL, sendo certo que o periciando dever\u00e1 ser intimado a comparecer no IMESC, situado a Rua Barra Funda, n. 824, Barra Funda, S\u00e3o Paulo - SP, munido de documento de identifica\u00e7\u00e3o ORIGINAL E COM FOTO, SEM O QUAL N\u00c3O SER\u00c1 ATENDIDO(A), carteira de trabalho - CTPS (todas que possuir) e todo material de interesse m\u00e9dicolegal (exames laboratoriais, de imagem, relat\u00f3rios e\/ou prontu\u00e1rios m\u00e9dico-hospitalares). Favor chegar com 30 minutos de anteced\u00eancia. Telefone IMESC: (11) 3821-1200 - ADV: CARLA CRISTINA PEDROSO SALGADO (OAB 139073\/SP), FABIANA MARTINS FERREIRA DIAS (OAB 198169\/SP), ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP), FERNANDA GAGO MACHADO SALGUEIRO (OAB 213679\/SP), ALESSANDRA BARBIERI (OAB 235727\/SP), ELAINE COLOMBINI (OAB 237505\/ SP), VICTOR JOSE PETRAROLI NETO (OAB 31464\/SP), GILSON PEREIRA DOS SANTOS (OAB 266711\/SP), EDMAR JESUS DE CARVALHO (OAB 292581\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0335\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS EDUARDO XAVIER BRITO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SANDRA CRISTINA LARANJEIRA CRIPPA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"393","paginaFinal":"393","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"589574","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"10604666","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Dec 18 2015 12:14:54:860AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0006071-14.2010.8.26.0278","numeroAntigo":"278.01.2010.006071","numeroUnificado":"0006071-14.2010.8.26.0278|278.01.2010.006071","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"761212494","codPublicacaoOrigem":"1204033518","dataDivulgacao":"Sep 22 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 25 2017 12:00:00:000AM","numero":"0006071-14.2010.8.26.0278","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2436","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ITAQUAQUECETUBA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0006071-14.2010.8.26.0278 (278.01.2010.006071) - Procedimento Comum - DIREITO CIVIL - Juraci Ferreira Gomes - Ita\u00fa Seguros S\/A - Ante o exposto, resolvo o m\u00e9rito, nos termos do art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, e JULGOPROCEDENTEo pedido, para condenar a requerida no pagamento de di\u00e1rias por incapacidade tempor\u00e1ria, no valor contratado e sem desconto de franquia, no per\u00edodo 08\/04\/2008 a 17\/07\/2008 e de 28\/11\/2008 a 17\/01\/2009, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde a contrata\u00e7\u00e3o do capital segurado e com juros de mora de 1% ao m\u00eas, a partir da cita\u00e7\u00e3o.Em decorr\u00eancia da sucumb\u00eancia, condeno a r\u00e9 ao pagamento das custas e demais despesas processuais, bem como honor\u00e1rios do patrono da autora, que fixo em 15% do valor da condena\u00e7\u00e3o. P. I. C. - ADV: FERNANDA GAGO MACHADO SALGUEIRO (OAB 213679\/SP), ALESSANDRA BARBIERI (OAB 235727\/SP), FABIANA MARTINS FERREIRA DIAS (OAB 198169\/SP), ELAINE COLOMBINI (OAB 237505\/SP), VICTOR JOSE PETRAROLI NETO (OAB 31464\/SP), CARLA CRISTINA PEDROSO SALGADO (OAB 139073\/ SP), ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP), GILSON PEREIRA DOS SANTOS (OAB 266711\/SP), EDMAR JESUS DE CARVALHO (OAB 292581\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0260\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTENOR DA SILVA C\u00c1PUA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SANDRA CRISTINA LARANJEIRA CRIPPA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"492","paginaFinal":"492","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"928689","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26481160","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Sep 22 2017 07:14:24:533AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0006071-14.2010.8.26.0278","numeroAntigo":"278.01.2010.006071","numeroUnificado":"0006071-14.2010.8.26.0278|278.01.2010.006071","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"394469185","codPublicacaoOrigem":"713519058","dataDivulgacao":"Oct 16 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 19 2015 12:00:00:000AM","numero":"0006071-14.2010.8.26.0278","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1989","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ITAQUAQUECETUBA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0006071-14.2010.8.26.0278 (278.01.2010.006071) - Procedimento Ordin\u00e1rio - DIREITO CIVIL - Juraci Ferreira Gomes - Ita\u00fa Seguros S\/A - Penitencio-me pela decis\u00e3o lan\u00e7ada \u00e0s fls. 169, quando da nomea\u00e7\u00e3o do perito, haja vista que este atua apenas nas causas acident\u00e1rias e previdenci\u00e1rias em face do Instituto Nacional do Seguro Social - INSS. Assim, resta reconsiderada, em parte, a decis\u00e3o em comento e determino que a per\u00edcia seja realizada pelo Instituto de Medicina Social e de Criminologia de S\u00e3o Paulo (IMESC). Oficie-se ao IMESC solicitando-se a designa\u00e7\u00e3o de data e local para a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia, cientificando as partes (art. 431-A do CPC). Consigno que o autor \u00e9 benefici\u00e1rios da Justi\u00e7a Gratuita. Os quesitos do r\u00e9u foram apresentados \u00e0s fls. 172\/173. Certifique-se o eventual decurso de prazo para a apresenta\u00e7\u00e3o de quesitos pelo autor. Com a vinda do laudo, intime-se as partes para que se manifestem no prazo de dez dias. Oportunamente, se necess\u00e1ria, ser\u00e1 designada audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o. Publique-se, por primeiro, esta decis\u00e3o. Cumpra-se com urg\u00eancia. Int e dil. - ADV: ELAINE COLOMBINI (OAB 237505\/SP), EDMAR JESUS DE CARVALHO (OAB 292581\/SP), GILSON PEREIRA DOS SANTOS (OAB 266711\/SP), VICTOR JOSE PETRAROLI NETO (OAB 31464\/SP), ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP), CARLA CRISTINA PEDROSO SALGADO (OAB 139073\/SP), FABIANA MARTINS FERREIRA DIAS (OAB 198169\/SP), FERNANDA GAGO MACHADO SALGUEIRO (OAB 213679\/SP), ALESSANDRA BARBIERI (OAB 235727\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0263\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS EDUARDO XAVIER BRITO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SANDRA CRISTINA LARANJEIRA CRIPPA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"551","paginaFinal":"551","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"540743","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"9752067","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Oct 15 2015 10:58:13:310PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0006071-14.2010.8.26.0278","numeroAntigo":"278.01.2010.006071","numeroUnificado":"0006071-14.2010.8.26.0278|278.01.2010.006071","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}